[{"lang": "es", "id": "1377296258847666176", "created_at": "2021-03-31T16:26:31.000Z", "text": "Ellos tienen amigos poderosos pero nosotras os tenemos a vosotros. \n\nBatimos el r\u00e9cord absoluto de recaudaci\u00f3n con microcr\u00e9ditos en 24 h.\n\n\u00a1Much\u00edsimas gracias!! https://t.co/Z3mggqxifW"}, {"lang": "es", "id": "1377272949162528774", "created_at": "2021-03-31T14:53:54.000Z", "text": "Hoy he querido dedicar estas palabras de agradecimiento a @PabloIglesias en su \u00faltimo d\u00eda en la vicepresidencia. \n\nA \u00e9l m\u00e1s que a nadie se lo pusieron dif\u00edcil para llegar al Gobierno y hoy nos deja para seguir enfrentando a los enemigos de la democracia. \n\nGracias por tanto. https://t.co/OQy9hHyjwE"}, {"lang": "es", "id": "1377236107469930497", "created_at": "2021-03-31T12:27:30.000Z", "text": "No olvidar nunca qui\u00e9nes somos, de d\u00f3nde venimos y a qui\u00e9n defendemos aqu\u00ed, como nos has ense\u00f1ado cada d\u00eda de este a\u00f1o @PabloIglesias \ud83d\udc9c https://t.co/tyiKj2yVjB"}, {"lang": "es", "id": "1377182897203896330", "created_at": "2021-03-31T08:56:04.000Z", "text": "Asumo el cargo de ministra de Derechos Sociales y Agenda 2030 con alegr\u00eda y compromiso renovado. \n\nEs un orgullo poder representar a mi pa\u00eds y, sobre todo, empujar pol\u00edticas que protejan lo com\u00fan y cuiden de la gente.\n#DerechosSociales #Agenda2030 https://t.co/DqSbVobtPi"}, {"lang": "es", "id": "1376983260589400071", "created_at": "2021-03-30T19:42:47.000Z", "text": "Esto me hace especial ilusi\u00f3n \ud83d\udc9c https://t.co/8F92yvYYTM"}, {"lang": "es", "id": "1376949426103672839", "created_at": "2021-03-30T17:28:20.000Z", "text": "Es un honor hacerme cargo del Ministerio de Derechos Sociales y Agenda 2030.\n\nAsumo esta responsabilidad siendo consciente de que garantizar derechos es m\u00e1s necesario que nunca para una ciudadan\u00eda que vive un momento dif\u00edcil.\n\nGracias por la confianza @sanchezcastejon."}, {"lang": "es", "id": "1376910131519193088", "created_at": "2021-03-30T14:52:11.000Z", "text": "Quienes le atacan saben perfectamente que si gobernara en la Comunidad de Madrid se podr\u00edan revertir en unos pocos a\u00f1os, con trabajo y esfuerzo, las d\u00e9cadas de corrupci\u00f3n y saqueo de lo p\u00fablico del PP. \n\nPor eso le temen, por eso salimos a ganar."}, {"lang": "es", "id": "1376909828703019020", "created_at": "2021-03-30T14:50:59.000Z", "text": "Como vicepresidente @PabloIglesias no s\u00f3lo ha desempe\u00f1ado sus funciones de manera excelente (plan de choque en dependencia, ley de infancia, escudo social, estrategia de DS y un largo etc\u00e9tera), sino que ha consolidado la mayor\u00eda progresista que hoy marca la direcci\u00f3n de Estado. https://t.co/X1ioErSInx"}, {"lang": "es", "id": "1376819879588864000", "created_at": "2021-03-30T08:53:34.000Z", "text": "Nosotras no le debemos ni un euro a los bancos y eso es gracias a vuestra ayuda.\n\nNecesitamos tu aportaci\u00f3n para salir a ganar en Madrid el #4M y echar a la derecha de las instituciones de todas y todos.\n\nColabora aqu\u00ed:\nhttps://t.co/KF7j9QPv0H\n#Microcr\u00e9ditosParaQueNoVuelvan"}, {"lang": "es", "id": "1376595616378261507", "created_at": "2021-03-29T18:02:25.000Z", "text": "Magn\u00edfica noticia que @EnriqueSantiago haya aceptado ser el nuevo Secretario de Estado para la Agenda 2030.\n\nLiderar con visi\u00f3n estrat\u00e9gica una reconstrucci\u00f3n alineada con los ODS e impulsar el cumplimiento del acuerdo de gobierno es clave.\n\n\u00c9l es quien mejor puede hacerlo."}, {"lang": "es", "id": "1376587473904660482", "created_at": "2021-03-29T17:30:04.000Z", "text": "La p\u00e9rdida de Chato Galante la seguiremos lamentando siempre. \n\nHoy sus compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de La Comuna le rinden sentido homenaje a un incansable luchador contra la impunidad y por la democracia. https://t.co/OUKqGpKtf9"}, {"lang": "es", "id": "1376471067955494913", "created_at": "2021-03-29T09:47:30.000Z", "text": "Tengo que reconocer que de todas las nuevas incorporaciones a nuestro proyecto en Madrid esta es una de las que me parece m\u00e1s importante. \n\nLas personas racializadas tienen que poder defender sus derechos en primera persona tambi\u00e9n en las instituciones.\nBienvenido querido Serigne https://t.co/L4V1DwhicG"}, {"lang": "es", "id": "1376461025441091585", "created_at": "2021-03-29T09:07:36.000Z", "text": "Este #4M #HayPartido y salimos a ganar.\n\nSi hay alguien que puede acabar con el \u00faltimo basti\u00f3n de las derechas, que es la Comunidad de Madrid, es @PabloIglesias.\n\nTe necesitamos para ayudarle a conseguirlo, \u00a1participa!"}, {"lang": "es", "id": "1376157461707694080", "created_at": "2021-03-28T13:01:21.000Z", "text": "Para todas las que hemos defendido que la \u00fanica educaci\u00f3n que garantiza la igualdad es la p\u00fablica, @MorenoG_Agustin es un referente y un ejemplo a seguir. \n\nEs un honor que forme parte del equipo de @PabloIglesias que va a lograr en cambio en la Comunidad de Madrid."}, {"lang": "es", "id": "1375767307834757120", "created_at": "2021-03-27T11:11:01.000Z", "text": "El incentivo fiscal no s\u00f3lo es una medida ineficaz para bajar los alquileres, como dicen los t\u00e9cnicos de Hacienda, sino que adem\u00e1s es abiertamente antisocial.\n\nFavorece a quienes m\u00e1s viviendas tienen y a quien pone los precios m\u00e1s caros, por eso la apoya el PP. https://t.co/FC9Bho0bhm"}, {"lang": "es", "id": "1375399210019909632", "created_at": "2021-03-26T10:48:20.000Z", "text": "Se ha abierto una brecha inesperada para echar al PP y a la se\u00f1ora Ayuso de la Comunidad de Madrid. \n\nYa puedes votar en las primarias al equipo que pondr\u00e1 fin a d\u00e9cadas de corrupci\u00f3n y de ataques a lo p\u00fablico \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/8T3Z0ofd6P.\n#SiVotasLosBotamos https://t.co/HxFxqyUFdz"}, {"lang": "es", "id": "1375138477747154949", "created_at": "2021-03-25T17:32:16.000Z", "text": "Necesitamos que la Ley de Vivienda se apruebe cuanto antes, tal y como acordamos en el marco de la negociaci\u00f3n de los Presupuestos Generales del Estado, para garantizar este derecho y que incluya medidas como esta."}, {"lang": "es", "id": "1375138219612905473", "created_at": "2021-03-25T17:31:15.000Z", "text": "Es posible en todo caso hacer de la necesidad virtud. \n\nLa SAREB a\u00fan dispone de miles de viviendas y -ahora que la UE ha forzado a que sea una entidad p\u00fablica- \u00e9stas podr\u00edan servir como germen para crear un verdadero parque p\u00fablico de vivienda social."}, {"lang": "es", "id": "1375131356972335109", "created_at": "2021-03-25T17:03:58.000Z", "text": "Necesitamos que la Ley de Vivienda se apruebe cuanto antes, tal y como acordamos en el marco de la negociaci\u00f3n de los Presupuestos Generales del Estado, para garantizar este derecho y que incluya medidas como esta."}, {"lang": "es", "id": "1375131079133306887", "created_at": "2021-03-25T17:02:52.000Z", "text": "Es posible, en todo caso, hacer de la necesidad virtud.\n\nLa SAREB a\u00fan dispone de miles de viviendas y -ahora que la UE ha forzado a que sea una entidad p\u00fablica- \u00e9stas podr\u00edan servir como germen para crear un verdadero parque p\u00fablico de vivienda social."}, {"lang": "es", "id": "1375130940142460929", "created_at": "2021-03-25T17:02:19.000Z", "text": "En el pasivo de la SAREB ahora s\u00f3lo queda deuda avalada por el Estado, y Eurostat exige que se contabilice como deuda p\u00fablica.\n\nAflora para la ciudadan\u00eda, nuevamente, un coste que el PP dijo que nunca existir\u00eda."}, {"lang": "es", "id": "1375130757056847879", "created_at": "2021-03-25T17:01:35.000Z", "text": "Las abultadas p\u00e9rdidas de la SAREB han terminado consumiendo su capital.\n\nEra f\u00e1cil de intuir que esto iba a pasar, dado que los activos t\u00f3xicos se traspasaron muy sobrevalorados, para facilitar el rescate de los bancos."}, {"lang": "es", "id": "1375130513690783744", "created_at": "2021-03-25T17:00:37.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds vive una emergencia habitacional y es urgente que los grandes propietarios, especialmente si son empresas con capital p\u00fablico, se corresponsabilicen de la garant\u00eda del derecho a la vivienda."}, {"lang": "es", "id": "1375130322120142850", "created_at": "2021-03-25T16:59:52.000Z", "text": "La SAREB, m\u00e1s conocida como el banco malo, fue creada por el PP para deshacerse de los activos t\u00f3xicos procedentes del estallido de la burbuja hipotecaria. \n\nDe Guindos dijo que no costar\u00eda un euro al contribuyente. Sin embargo, la entidad ha tenido p\u00e9rdidas todos los a\u00f1os."}, {"lang": "es", "id": "1375130218344673284", "created_at": "2021-03-25T16:59:27.000Z", "text": "Llevamos varios meses proponiendo al PSOE que la SAREB rinda cuentas y la ciudadan\u00eda sepa de cu\u00e1ntas viviendas dispone para poner, al menos, el 75% en alquiler social y ampliar as\u00ed el parque p\u00fablico de vivienda en alquiler.\n[ABRO HILO]"}, {"lang": "es", "id": "1374718388044509190", "created_at": "2021-03-24T13:42:59.000Z", "text": "Hoy se despide del Congreso de los Diputados un parlamentario excepcional, pero sobre todo un hombre bueno de profundas convicciones democr\u00e1ticas que supo articular la mayor\u00eda que hoy dirige nuestro Estado. \n\nLe debemos mucho, Madrid est\u00e1 de suerte."}, {"lang": "es", "id": "1374682264211193865", "created_at": "2021-03-24T11:19:26.000Z", "text": "La violencia pol\u00edtica que se ejerce contra todas las mujeres feministas que nos atrevemos a dar un paso al frente es proporcional a los avances firmes que va consiguiendo el feminismo en nuestro pa\u00eds.\n\nNos quieren solas, nos van a encontrar en com\u00fan querida @MazelLilith \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc9c"}, {"lang": "es", "id": "1374097010371006464", "created_at": "2021-03-22T20:33:51.000Z", "text": "El PP es un partido pol\u00edtico que se jacta de haberse comprado diputados en Murcia, que tiene dirigentes en prisi\u00f3n y cientos de imputados. \n\nNo ser\u00eda de extra\u00f1ar que si se levantan las alfombras en Madrid la se\u00f1ora Ayuso acabe tambi\u00e9n en la c\u00e1rcel. #IglesiasT5"}, {"lang": "es", "id": "1373984729943441408", "created_at": "2021-03-22T13:07:41.000Z", "text": "No hay mayor condena que pagar de por vida alquileres abusivos.\n\nLa gente de nuestro pa\u00eds tiene que poder disfrutar de la libertad de tener una vivienda asequible garantizada.\n\nNecesitamos una Ley de vivienda que asegure proyectos de vida dignos\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/FvS1LVUmdA"}, {"lang": "es", "id": "1373630109677203458", "created_at": "2021-03-21T13:38:33.000Z", "text": "Que @PabloIglesias se presente a la Presidencia de la Comunidad de Madrid ha desbaratado completamente los planes de la se\u00f1ora Ayuso. \n\nElla pensaba que iba a ganar f\u00e1cilmente acabando con Cs y minimizando a VOX.\n\nPor eso est\u00e1 tan nerviosa, porque Pablo puede ganar. \u00a1S\u00ed se puede! https://t.co/WR8uuYmV6C"}, {"lang": "es", "id": "1373323099555426307", "created_at": "2021-03-20T17:18:36.000Z", "text": "Una vivienda digna no puede ser un lujo nunca m\u00e1s. Es un derecho humano y necesitamos una ley de vivienda que as\u00ed lo recoja.\n\nMa\u00f1ana hablar\u00e9 de ello con @PabloIglesias, @nachoalvarez_, @isaserras y @abrazopartio.\n\nS\u00edguelo a partir de las 11:30 h aqu\u00ed\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/gJdUgltPZd https://t.co/yR9PdoxeeS"}, {"lang": "es", "id": "1373264972701171715", "created_at": "2021-03-20T13:27:38.000Z", "text": "En Murcia est\u00e1n vendiendo como nueva una idea muy vieja: el cheque escolar. \n\nLa \u00fanica manera de garantizar la libertad de los ni\u00f1os y las ni\u00f1as es que nazcas donde nazcas tengas acceso a una educaci\u00f3n de m\u00e1xima calidad. \n\nEso s\u00f3lo lo garantiza la escuela p\u00fablica. Leed el hilo\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/YxScJp6haE"}, {"lang": "es", "id": "1372975103139573766", "created_at": "2021-03-19T18:15:47.000Z", "text": "El mural feminista de Ciudad Lineal debe ser restaurado. \n\nNecesitamos m\u00e1s memoria que nunca para recordar a las mujeres que abrieron paso a los derechos que hoy disfrutamos. \n\nPor eso he firmado en la recogida de firmas que est\u00e1n organizando las vecinas y vecinos. https://t.co/1bgUWhLLox"}, {"lang": "es", "id": "1372545120860565505", "created_at": "2021-03-18T13:47:12.000Z", "text": "Hoy el vicepresidente @PabloIglesias ha firmado en el marco del di\u00e1logo social un acuerdo hist\u00f3rico para revertir en un solo a\u00f1o los recortes en dependencia del PP.\n\nEste acuerdo tendr\u00e1 un impacto directo en las condiciones laborales de muchas trabajadoras precarias. https://t.co/OzTgocBv8l"}, {"lang": "es", "id": "1371574968291581957", "created_at": "2021-03-15T21:32:09.000Z", "text": "Con @PabloIglesias encabezando esta candidatura se puede conseguir algo que hasta ayer parec\u00eda imposible, recuperar Madrid para su gente. \n\n#S\u00edsepuede https://t.co/uj5mZxxrXl"}, {"lang": "es", "id": "1371426379485569027", "created_at": "2021-03-15T11:41:43.000Z", "text": "\"Un militante tiene que estar all\u00e1 donde es m\u00e1s \u00fatil en cada momento\"\n\nOtra vez nos das una lecci\u00f3n de altura hist\u00f3rica que no olvidaremos.\n\nA ganar Madrid."}, {"lang": "es", "id": "1370351502678761472", "created_at": "2021-03-12T12:30:32.000Z", "text": "Lo cuenta con m\u00e1s detalle nuestro negociador @nachoalvarez_ aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/yubGkMLxEc"}, {"lang": "es", "id": "1370351323347095556", "created_at": "2021-03-12T12:29:50.000Z", "text": "Hoy el Gobierno aprueba una imprescindible inyecci\u00f3n de ayudas directas a empresas por valor de 7.000 millones de euros. \n\nLas ayudas ir\u00e1n a aquellas empresas que hayan perdido el 30% de facturaci\u00f3n respecto a 2019 y a los sectores m\u00e1s golpeados. \n\nSeguimos trabajando."}, {"lang": "es", "id": "1369742234338361346", "created_at": "2021-03-10T20:09:31.000Z", "text": "La ministra de Trabajo @Yolanda_Diaz_ anuncia acuerdo para la laboralizar a los llamados \u201cRiders\u201d.\n\nUn paso clave para consolidar derechos laborales. https://t.co/D05ct2SEBV"}, {"lang": "es", "id": "1369274005010722822", "created_at": "2021-03-09T13:08:57.000Z", "text": "Hoy el Gobierno ha dado un paso muy importante para favorecer la conciliaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds con el Plan Corresponsables, de @IgualdadGob.\n\nSe destinan 190 millones para el cuidado de menores de 14 a\u00f1os, creando empleo de calidad.\n\nEs hora de poner en el centro los cuidados."}, {"lang": "es", "id": "1368900751322456074", "created_at": "2021-03-08T12:25:46.000Z", "text": "\u00a1Que viva!\n#QueNadaNosLimite \n#8M2021 https://t.co/cBwDFEbC5v"}, {"lang": "es", "id": "1368850627615465472", "created_at": "2021-03-08T09:06:36.000Z", "text": "Para #QueNadaNosLimite los derechos de las mujeres que pisan el suelo m\u00e1s pegajoso deben estar en primera l\u00ednea. \n\nPor las trabajadoras del hogar, del SAD, las Kellys, las mujeres en situaci\u00f3n irregular, las ni\u00f1as que sufren agresiones sexuales. \n\nJuntas vamos a cambiarlo todo."}, {"lang": "es", "id": "1368836257086906369", "created_at": "2021-03-08T08:09:30.000Z", "text": "Cada vez que la reacci\u00f3n ha atacado el feminismo lo \u00fanico que ha conseguido es que nos multipliquemos y seamos millones. \n\nPor las que fueron antes que nosotras y por las que ser\u00e1n. \n\nAhora m\u00e1s que nunca #8M2021\nFoto v\u00eda @JuanFernandezD https://t.co/TTbDcqsNTf"}, {"lang": "es", "id": "1368528580712468480", "created_at": "2021-03-07T11:46:54.000Z", "text": "Hermoso hoy este encuentro confederal de Poder Feminista.\n\nGracias a todas las mujeres que este a\u00f1o, una vez m\u00e1s, hab\u00e9is sostenido la vida.\n\nEspecialmente a las que hab\u00e9is defendido los derechos de todas.\n#8M2021 https://t.co/rfDQDjD3fj"}, {"lang": "es", "id": "1368195315128541184", "created_at": "2021-03-06T13:42:37.000Z", "text": "El feminismo es el movimiento m\u00e1s potente y transformador que ha dado nuestro pa\u00eds en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nNo vamos a permitir que nadie criminalice al feminismo estos d\u00edas.\n\nSeguimos trabajando por un pa\u00eds en igualdad #8M2021 \ud83d\udc9c https://t.co/FAnHGJFMJK"}, {"lang": "es", "id": "1367776220021145606", "created_at": "2021-03-05T09:57:17.000Z", "text": "Hay mucha gente joven en nuestro pa\u00eds que no se puede emancipar por los precios del alquiler. \n\nEs urgente regular los precios para pinchar la burbuja y que puedan tener vidas dignas. \n\nHoy en @LaHoraTVE \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/J3K2fqZMyf"}, {"lang": "es", "id": "1367555193886429185", "created_at": "2021-03-04T19:19:00.000Z", "text": "Una se\u00f1al de que amas a tu pa\u00eds es apuntar lo que no funciona bien para mejorarlo.\n\nQue haya un CGPJ caducado ejerciendo o que el principal partido de la oposici\u00f3n se haya financiado ilegalmente durante a\u00f1os no es admisible.\n\n\ud83c\udfa5Lo explico en @NiusDiario\nhttps://t.co/fa1OYxS3ln https://t.co/MvHIOYDZWx"}, {"lang": "es", "id": "1367403168221511681", "created_at": "2021-03-04T09:14:55.000Z", "text": "No tengo duda de que cumpliremos con el acuerdo de Gobierno, aunque algunos est\u00e9n arrastrando los pies.\n\nHabr\u00e1 Ley de Vivienda, habr\u00e1 Ley Trans y ayudas directas a empresas.\n\nHabl\u00e9 de ello con @nicolay_cuatro, de @NiusDiario \nhttps://t.co/Bt4jzrgscH https://t.co/Cfbyuv9ptU"}, {"lang": "es", "id": "1367034566532284420", "created_at": "2021-03-03T08:50:13.000Z", "text": "Enhorabuena a @PilarPalomero y a todo el equipo por estos merecid\u00edsimos premios. \n\nMuchas ni\u00f1as que crecimos en los 90 nos sentimos agradecidas y sorprendidas de ver nuestra adolescencia en el cine. \n\n\ud83d\udc9c https://t.co/50RFnVM1sV"}, {"lang": "es", "id": "1366730707272421377", "created_at": "2021-03-02T12:42:47.000Z", "text": "Tenemos una d\u00e9cada por delante y, desde hoy, las l\u00edneas generales del plan que necesitamos para conseguirlo.\n\nPuedes consultar aqu\u00ed el documento\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Re6jjgpPfh"}, {"lang": "es", "id": "1366730384654884864", "created_at": "2021-03-02T12:41:30.000Z", "text": "El #cmin ha aprobado las Directrices Generales de la Estrategia de Desarrollo Sostenible.\n\nEl de hoy es un paso imprescindible para convertirnos en un pa\u00eds en el que se garantice el derecho a la vivienda, el trabajo decente o la justicia fiscal.\n\n#Agenda2030 #Estrategia2030 https://t.co/R8bfXpkzNr"}, {"lang": "es", "id": "1366369663379210243", "created_at": "2021-03-01T12:48:08.000Z", "text": "Sabemos que a Calvi\u00f1o no le gusta la regulaci\u00f3n de precios del alquiler, pero est\u00e1 en el acuerdo de coalici\u00f3n que firmaron Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias. \n\nLos acuerdos se tienen que respetar y el Presidente debe hac\u00e9rselo entender a los ministros de su partido."}, {"lang": "es", "id": "1365328037248704512", "created_at": "2021-02-26T15:49:05.000Z", "text": "Las mujeres de nuestro pa\u00eds han tenido un papel preponderante en la defensa del derecho a la vivienda, muchas veces, incluso, poniendo sus propios cuerpos para parar desahucios.\n\nPor ellas y por todas seguiremos empujando para garantizar este derecho humano. https://t.co/Ysrscx9QuL"}, {"lang": "es", "id": "1364933950372802565", "created_at": "2021-02-25T13:43:07.000Z", "text": "Otra vez dicen los jueces que el consentimiento de las mujeres da igual. \n\nOtra vez defenderemos en las calles y en las instituciones que s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed. \n\nY lo ganaremos, otra vez."}, {"lang": "es", "id": "1364905035587596288", "created_at": "2021-02-25T11:48:13.000Z", "text": "La ley de vivienda debe garantizar este derecho y acabar con los privilegios del sector inmobiliario.\n\nDebe poner a las mujeres en el centro porque \u201cpor ser mujer\u201d tenemos mayor dificultad de acceso a la vivienda. \n\nHoy, en la jornada de 'Genero y vivienda' de la @generalitat https://t.co/pkcrDOAMsi"}, {"lang": "es", "id": "1364527411610734595", "created_at": "2021-02-24T10:47:41.000Z", "text": "Los y las j\u00f3venes dedican m\u00e1s del 100% de sus ingresos a pagar el alquiler; las familias de Madrid, el 55%. \n\nSon cifras abusivas que impiden que la gente pueda vivir con dignidad en nuestro pa\u00eds.\n\nRegular el alquiler supone mejorar la vida de la gente. Es hora de cumplir. https://t.co/Gyu5Jdf833"}, {"lang": "es", "id": "1364246644275953664", "created_at": "2021-02-23T16:12:01.000Z", "text": "No contemplamos la posibilidad de que el PSOE incumpla el acuerdo de Gobierno. \n\nLa regulaci\u00f3n de los precios del alquiler tiene que estar incluida en la ley de vivienda tal y como hemos acordado hasta en cuatro ocasiones. \n\nHoy en @cosasclarastve \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/ap7bbIXucD"}, {"lang": "es", "id": "1363862393739218944", "created_at": "2021-02-22T14:45:08.000Z", "text": "\u201cPara cumplir con lo acordado en el acuerdo de Gobierno de coalici\u00f3n entre UP y PSOE, ambas formaciones han acordado regular la contenci\u00f3n de rentas del alquiler en la Ley de Vivienda\u201d.\n\nLo pactado obliga."}, {"lang": "es", "id": "1362469193908703236", "created_at": "2021-02-18T18:29:03.000Z", "text": "Esta intervenci\u00f3n de @Ismael_CortesG en el @Congreso_Es merece mucho la pena. \n\nNuestro pa\u00eds tiene una enorme deuda hist\u00f3rica pendiente con la lucha contra el antigitanismo.\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! https://t.co/2TsxSDWTq8"}, {"lang": "es", "id": "1362351625638133762", "created_at": "2021-02-18T10:41:53.000Z", "text": "Decir la verdad sobre la memoria hist\u00f3rica todav\u00eda te puede costar una demanda. \n\nQueda mucho camino por recorrer en la recuperaci\u00f3n de la memoria democr\u00e1tica. \n\nGracias @olgarodriguezfr https://t.co/wEPPv2uibW"}, {"lang": "es", "id": "1362058813474545668", "created_at": "2021-02-17T15:18:21.000Z", "text": "La precariedad laboral, los alquileres que se llevan vuestros sueldos completos o la emergencia clim\u00e1tica. \n\nLos y las j\u00f3venes ten\u00e9is muchas razones para participar en esta consulta del @InjuveSpain.\n\nAyudadnos a construir el pa\u00eds que queremos ser en 2030\nhttps://t.co/p6dLN8U6W3 https://t.co/qwxZ7etHT3"}, {"lang": "es", "id": "1360507102205198341", "created_at": "2021-02-13T08:32:24.000Z", "text": "Es un orgullo que el Premio Ciudadano Europeo 2020 sea para @SomosTribuVK.\n\nSiempre lo mejor de nuestro pa\u00eds ha sido y es su gente solidaria y organizada para que nadie se quede atr\u00e1s. Enhorabuena de coraz\u00f3n. \n\nMucho que aprender de vosotros y vosotras. https://t.co/Irgfc7iPTl"}, {"lang": "es", "id": "1360255369055006721", "created_at": "2021-02-12T15:52:06.000Z", "text": "Este Gobierno est\u00e1 absolutamente comprometido con el multilateralismo y con la #Agenda2030 como v\u00eda para que en una d\u00e9cada nuestro pa\u00eds este libre de desigualdad y sea sostenible.\n\nRepresent\u00e9 a Espa\u00f1a en la Comisi\u00f3n de Desarrollo Social de la @ONU_es\ud83d\udc47\nhttps://t.co/VTyMJs79xm"}, {"lang": "es", "id": "1360220304996528137", "created_at": "2021-02-12T13:32:47.000Z", "text": "No hay normalidad democr\u00e1tica si en el seno de las Fuerzas Armadas se hace un homenaje como este a la Divisi\u00f3n Azul que combati\u00f3 junto a los nazis. \n\nDa\u00f1a la imagen de nuestro pa\u00eds aqu\u00ed y en el exterior. No me cabe duda de que Defensa tomar\u00e1 medidas. https://t.co/8UaVmNMZE6"}, {"lang": "es", "id": "1359882456833400835", "created_at": "2021-02-11T15:10:17.000Z", "text": "Una democracia plena habr\u00eda dejado de vender armas a Arabia Saud\u00ed para ser usadas en la guerra de Yemen.\n\nReconocer las limitaciones de nuestro sistema democr\u00e1tico es la \u00fanica forma de buscar soluciones para avanzar en derechos humanos y justicia social. https://t.co/CmVzmNQMiU"}, {"lang": "es", "id": "1359557112196706315", "created_at": "2021-02-10T17:37:29.000Z", "text": "Creemos firmemente en el municipalismo y en que el esfuerzo de las entidades locales es fundamental para cumplir con la #Agenda2030.\n\nPorque juntas construiremos el pa\u00eds que merecemos.\n\nHoy hemos firmado un convenio con @fempcomunicacion para apoyarles en su labor por la Agenda. https://t.co/cmzw31UzCc"}, {"lang": "es", "id": "1359420521386029056", "created_at": "2021-02-10T08:34:43.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de la crisis de 2012 y la de 2020 no han tenido nada que ver porque @PODEMOS est\u00e1 en el Gobierno de nuestro pa\u00eds.\n\nFrente a los miles de desahucios de entonces, hoy hemos desplegado un #EscudoSocial para proteger a la gente.\n\nEste domingo #14F vota @jessicaalbiach \ud83d\udc9c https://t.co/5rVTb2FfhL"}, {"lang": "es", "id": "1359128816216645634", "created_at": "2021-02-09T13:15:35.000Z", "text": "Sabemos que no nos lo van a poner f\u00e1cil para sacar adelante la Ley de Vivienda.\n\nNosotras estaremos defendiendo, aqu\u00ed y en Catalunya, las propuestas de quienes han defendido el derecho a la vivienda.\n\nPor eso, quiero pedir el voto para @jessicaalbiach y @EnComu_Podem el #14F https://t.co/Xcrve7h41S"}, {"lang": "es", "id": "1359089000112410624", "created_at": "2021-02-09T10:37:22.000Z", "text": "Las cooperativas agroalimentarias son fundamentales para lograr el cambio de modelo en el medio rural alineado con la #Agenda2030 que nuestro pa\u00eds necesita. \n\nHoy, con @Gabri_CasHer, me reun\u00ed con @CoopsAgroES y la Uni\u00f3n de Cooperativas Agroalimentarias de Navarra. \u00a1Gracias! https://t.co/HqG0DB5MPu"}, {"lang": "es", "id": "1358853928859877376", "created_at": "2021-02-08T19:03:17.000Z", "text": "Ma\u00f1ana estar\u00e9 con los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de @EnComu_Podem hablando de vivienda y de por qu\u00e9 Catalunya necesita un Govern de izquierdas.\n\nEstar\u00e9 acompa\u00f1ada de @G_Pisarello, Juan Carlos Gallego, @susannasegovia y @Lucia_MartinG\n\nLo podr\u00e9is seguir aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rtEn92265e https://t.co/by0nTEpD4q"}, {"lang": "es", "id": "1358747853343109120", "created_at": "2021-02-08T12:01:47.000Z", "text": "Los y las jovenes tienen mucho que decir sobre el pa\u00eds que estamos construyendo.\n\n@InjuveSpain lanza una consulta abierta para recoger sus aportaciones, que incluiremos en la Estrategia de Desarrollo Sostenible.\n\nPod\u00e9is participar aqu\u00ed\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/p6dLN8U6W3"}, {"lang": "es", "id": "1358118243421089793", "created_at": "2021-02-06T18:19:56.000Z", "text": "Una reflexi\u00f3n conjunta del espacio de Unidas Podemos en Navarra que tienes que leer.\n\nSe aborda todo lo aprendido en este a\u00f1o dif\u00edcil y los retos que nos quedan por delante \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/fXnkl4LYrr"}, {"lang": "es", "id": "1357634653960736769", "created_at": "2021-02-05T10:18:19.000Z", "text": "\ud83d\udc40  Si eres joven esto te interesa \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/lGdt30H4v4"}, {"lang": "es", "id": "1357402156211593217", "created_at": "2021-02-04T18:54:28.000Z", "text": "En el marco de la negociaci\u00f3n de presupuestos acordamos con el PSOE ser co-proponentes de la ley y tenerla lista para ser presentada en el Consejo de Ministros en un plazo de tres meses.\n\nNo se justifican en esta situaci\u00f3n ni retrasos, ni deslealtades al acuerdo de Gobierno."}, {"lang": "es", "id": "1357401537484619776", "created_at": "2021-02-04T18:52:00.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds vive una emergencia habitacional que afecta a millones de personas que cada mes se ven en dificultades para pagar el alquiler o la hipoteca. \n\nNecesitamos con urgencia una ley de vivienda que nos ayude a bajar los precios del alquiler y frenar los desahucios."}, {"lang": "es", "id": "1357253740944842752", "created_at": "2021-02-04T09:04:43.000Z", "text": "El PP, que en la \u00faltima crisis permiti\u00f3 los desahucios a miles de familias, recort\u00f3 los servicios p\u00fablicos y dej\u00f3 tirados a los trabajadores, critica hoy al Gobierno de los ERTE y el Escudo Social.\n\nEste Ejecutivo har\u00e1 todo lo que est\u00e9 en su mano para proteger a la gente https://t.co/O2MB38LuQr"}, {"lang": "es", "id": "1356889673046626306", "created_at": "2021-02-03T08:58:02.000Z", "text": "En vez de construir nueva vivienda, algo poco necesario en un pa\u00eds con 3.4 millones de viviendas vac\u00edas (INE), estas medidas que regulan y equilibran la balanza para evitar los abusos del sector inmobiliario son m\u00e1s necesarias que nunca."}, {"lang": "es", "id": "1356889530184400897", "created_at": "2021-02-03T08:57:28.000Z", "text": "Con la medida que proponemos los grandes propietarios podr\u00e1n seguir obteniendo beneficios pero cumpliendo con su responsabilidad en la garant\u00eda del derecho a la vivienda.\n\nEn unos pocos meses tendr\u00edamos m\u00e1s de 140.000 viviendas en alquiler social para quien m\u00e1s lo necesita."}, {"lang": "es", "id": "1356889273220399105", "created_at": "2021-02-03T08:56:27.000Z", "text": "Blackstone ya fue denunciado por el Relator de la ONU sobre la pobreza extrema por comprar bloques enteros de vivienda para subir los alquileres a precios exorbitados y expulsar de ellos a sus habitantes. Estas pr\u00e1cticas son inaceptables y deben terminar."}, {"lang": "es", "id": "1356889079619735555", "created_at": "2021-02-03T08:55:41.000Z", "text": "Ante esta situaci\u00f3n el Gobierno de Espa\u00f1a tiene la obligaci\u00f3n de cumplir y hacer cumplir la Constituci\u00f3n y asegurar la corresponsabilidad de todos los actores para garantizar el derecho a la vivienda.  La vivienda es un bien de primera necesidad y debe cumplir su funci\u00f3n social."}, {"lang": "es", "id": "1356888850719789057", "created_at": "2021-02-03T08:54:46.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene menos de una vivienda social por cada 100 habitantes (0,9). Estamos a a\u00f1os luz de otros pa\u00edses como Francia (7,2) o Pa\u00edses Bajos (12,5)."}, {"lang": "es", "id": "1356888733929373697", "created_at": "2021-02-03T08:54:18.000Z", "text": "Esta situaci\u00f3n es consecuencia de d\u00e9cadas de ausencia de una pol\u00edtica estatal de vivienda que apueste por un parque p\u00fablico de vivienda en alquiler homologable al de otros pa\u00edses de Europa. Tambi\u00e9n de enorme descontrol para que el sector inmobiliario obtenga grandes beneficios."}, {"lang": "es", "id": "1356888238481408000", "created_at": "2021-02-03T08:52:20.000Z", "text": "Nos encontramos ante una emergencia habitacional dram\u00e1tica en nuestro pa\u00eds donde la gente destina de media el 40% de sus ingresos al pago del alquiler (mucho m\u00e1s en algunas ciudades). En el caso de los j\u00f3venes m\u00e1s del 100% de su sueldo."}, {"lang": "es", "id": "1356888071262924807", "created_at": "2021-02-03T08:51:40.000Z", "text": "Nuestra Constituci\u00f3n se\u00f1ala claramente que toda la riqueza del pa\u00eds est\u00e1 subordinada al inter\u00e9s general (Art.128) y que los poderes p\u00fablicos deben hacer efectivo el derecho a la vivienda protegiendo el inter\u00e9s general y evitando la especulaci\u00f3n (Art.47)."}, {"lang": "es", "id": "1356887957844672512", "created_at": "2021-02-03T08:51:13.000Z", "text": "Blackstone, el mayor casero de Espa\u00f1a, nos responde que la vivienda social es 100% responsabilidad p\u00fablica. FALSO."}, {"lang": "es", "id": "1356887757520535555", "created_at": "2021-02-03T08:50:25.000Z", "text": "Ayer propusimos en el Congreso que la ley estatal de vivienda contemple la obligaci\u00f3n para los grandes propietarios de destinar el 30% de su parque a vivienda social en alquiler. \n[ABRO HILO]"}, {"lang": "es", "id": "1356585936423903233", "created_at": "2021-02-02T12:51:06.000Z", "text": "Podemos aumentar el parque p\u00fablico de viviendas en alquiler social en 140.000 o 150.000 inmuebles con un peque\u00f1o esfuerzo de los grandes propietarios.\n\nTodos y todas tenemos que arrimar el hombro para garantizar el derecho a la vivienda, especialmente quienes hacen negocio con \u00e9l https://t.co/xe40PmG6ng"}, {"lang": "es", "id": "1356208266410414080", "created_at": "2021-02-01T11:50:22.000Z", "text": "Con Am\u00e9rica Latina compartimos la necesidad de impulsar la #Agenda2030 para construir sociedades m\u00e1s igualitarias y justas aqu\u00ed y all\u00e1.\n\nEl momento de hacerlo es ahora y juntas.\n\n\ud83d\udd8a\ufe0f@PabloIglesias reflexiona hoy sobre ello\nhttps://t.co/bCahk64d8K"}, {"lang": "es", "id": "1356180187378036737", "created_at": "2021-02-01T09:58:47.000Z", "text": "Esta entrevista de @PabloIglesias es oro puro porque se pueden contar los dedos de una mano las veces que un responsable pol\u00edtico en ejercicio se atreve a decir la verdad. \n\nVinimos a cambiar las cosas y en esa dif\u00edcil tarea seguimos. No te la pierdas \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/tbDXXqak2v https://t.co/cKsGHjT86J"}, {"lang": "es", "id": "1355513780751519746", "created_at": "2021-01-30T13:50:44.000Z", "text": "Pedimos el voto en Catalu\u00f1a para @jessicaalbiach porque nosotros s\u00ed podemos mirarte a los ojos despu\u00e9s de un a\u00f1o de Gobierno y decir que estamos cumpliendo. \n\nElla tambi\u00e9n cumplir\u00e1 con los servicios p\u00fablicos y con la gente si gobierna. #miremnosalsulls https://t.co/BuF8S5Vcia"}, {"lang": "es", "id": "1355163854540599296", "created_at": "2021-01-29T14:40:15.000Z", "text": "Los vecinos y vecinas de Las Palmas de Gran Canaria se est\u00e1n organizando para frenar el discurso xen\u00f3fobo y racista que algunos est\u00e1n extendiendo bas\u00e1ndose en bulos y fake news.\n\nAp\u00f3yales firmando esta petici\u00f3n y \u00a1difunde!\nhttps://t.co/DX3WWTO3Rd"}, {"lang": "es", "id": "1355134561030709248", "created_at": "2021-01-29T12:43:51.000Z", "text": "En la ejecutiva de Podemos hemos podido escuchar a nuestra candidata a la Generalitat @jessicaalbiach.\n\nLa \u00fanica persona que puede defender sin ataduras los servicios p\u00fablicos y el cambio de rumbo que necesita Catalunya. \n\nTodo nuestro apoyo.\u00a1S\u00ed se puede! https://t.co/KFiiaCDXEK"}, {"lang": "es", "id": "1354871644083400705", "created_at": "2021-01-28T19:19:06.000Z", "text": "Esta es la Presidenta que necesita Catalunya ahora mismo.  \n\n@jessicaalbiach tiene la convicci\u00f3n para proteger la sanidad p\u00fablica pero, sobre todo, no le debe nada a ning\u00fan poder medi\u00e1tico o econ\u00f3mico para llevarlo a cabo. \n\n\u00a1Se pudo gobernar en el Estado y se podr\u00e1 en Catalunya! https://t.co/OW1vOmlx6O"}, {"lang": "es", "id": "1354708596551000064", "created_at": "2021-01-28T08:31:13.000Z", "text": "Todos los miembros del Gobierno deben cumplir el acuerdo de coalici\u00f3n y eso incluye regular los precios del alquiler o actualizar las pensiones.\n\nEn este pa\u00eds se acab\u00f3 lo de decir algo en campa\u00f1a y luego hacer lo contrario.\n\nHoy en @ElHuffPost\nhttps://t.co/axO8JTHLrz"}, {"lang": "es", "id": "1354464502897651713", "created_at": "2021-01-27T16:21:16.000Z", "text": "Ojal\u00e1 todos los telediarios que abrieron con esta noticia hoy vuelvan a hacerlo para decir que Pablo Iglesias es una v\u00edctima de las cloacas del Estado y que hicieron todo lo posible para que no gobern\u00e1semos. \n\nPero no lo har\u00e1n. Sale muy caro decir las cosas claras sobre el poder. https://t.co/fPFqW9k7Dw"}, {"lang": "es", "id": "1354427796345540609", "created_at": "2021-01-27T13:55:25.000Z", "text": "El feminismo es el movimiento que m\u00e1s y mejor puede plantarle cara al fascismo. \n\nPor eso el mural feminista de Ciudad Lineal se queda. Tenemos muchos avances por delante, compa\u00f1eras."}, {"lang": "es", "id": "1354083113119445002", "created_at": "2021-01-26T15:05:46.000Z", "text": "\u2705Se prorrogan los ERTE y las prestaciones extraordinarias de aut\u00f3nomos hasta mayo.\n\n\u2705Se ampl\u00eda tambi\u00e9n el Plan MECUIDA para que los trabajadores y trabajadoras puedan adaptar su horario y reducir su jornada.\n\nTenemos un compromiso con la gente y nos esforzamos por cumplirlo."}, {"lang": "es", "id": "1354082869950492678", "created_at": "2021-01-26T15:04:48.000Z", "text": "Hoy el Gobierno apuesta por #ReforzarEscudoSocial para seguir protegiendo a la gente en el estado de alarma.\n\n\u2705Los contratos de alquiler se podr\u00e1n ampliar 6 meses m\u00e1s\n\n\u2705Los inquilinos vulnerables de grandes tenedores tendr\u00e1n opci\u00f3n a la quita del 50% o reestructuraci\u00f3n de deuda"}, {"lang": "es", "id": "1353336204201177088", "created_at": "2021-01-24T13:37:49.000Z", "text": "Vox, apoyado por el PP y Cs, ha decidido borrar un mural feminista y participativo lleno de mujeres valientes que son referentes hist\u00f3ricos. \n\nSon antidemocr\u00e1ticos y fan\u00e1ticos, y arrastran a los dem\u00e1s en su deriva. No les dejaremos ni un solo hueco. \n#elmuralsequeda https://t.co/iM3WMYqXc2"}, {"lang": "es", "id": "1353054403562000385", "created_at": "2021-01-23T18:58:03.000Z", "text": "Casado anuncia que llevar\u00e1 al Constitucional nuestro real decreto ley para frenar los desahucios durante el estado de alarma. \n\nEl PP siempre defendiendo los intereses del todopoderoso sector inmobiliario e intentando dejar a la gente a la intemperie en medio de la pandemia."}, {"text": "Importante aval del Parlamento europeo a la regulaci\u00f3n de precios del alquiler y otras medidas para garantizar el derecho a la vivienda digna. \n\nDebemos tomar buena nota y presentar cuanto antes una ley de vivienda ambiciosa que baje los precios. https://t.co/Cu3t3lGYvL", "id": "1352548828604456962", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T09:29:04.000Z"}, {"text": "Que Estados Unidos regrese al Acuerdo de Par\u00eds y a la v\u00eda del multilateralismo es una excelente noticia para el planeta.\n\nSolo con el empuje de todos y todas lograremos vivir en sociedades m\u00e1s verdes y respetuosas con la naturaleza.\n#Agenda2030 #ODS13", "id": "1352224929199087620", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:02:00.000Z"}, {"text": "Los mismos que tomaron decisiones pol\u00edticas para desmantelar lo p\u00fablico y dejar a las personas dependientes vendidas ante una pandemia, son los que hoy se saltan la cola y se vacunan por delante de quien m\u00e1s lo necesita. \n\nInsolidarios  e irresponsables hasta el final.", "id": "1351853472057012226", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T11:25:58.000Z"}, {"text": "Nuestro pa\u00eds puede ser un referente mundial en protecci\u00f3n social.\n\nNecesitamos a todos nuestros equipos diplom\u00e1ticos trabajando activamente para que la Agenda 2030 y sus ODS lleguen a cada rinc\u00f3n del mundo. \n\nHoy con @PabloIglesias en la VI conferencia de Embajadores de Espa\u00f1a. https://t.co/FNBov3aSAo", "id": "1351576146815700993", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T17:03:59.000Z"}, {"text": "El Gobierno no est\u00e1 en cuesti\u00f3n, es evidente que vamos a acabar la legislatura, pero tambi\u00e9n habr\u00e1 muchos debates porque pensamos distinto en muchas cosas.\n\nProfunda e interesante entrevista de @PabloIglesias en #SalvadosPablo.", "id": "1350918914042171393", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T21:32:22.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfico esto de @BuenismoBien \n\nComo dice @henarconh cuidar no es un derecho, es un trabajo en toda regla, aunque a veces lo hagamos con gusto. \n\nTodo lo que dicen evidencia cu\u00e1nta falta hace un Estado presente que se ocupe de los cuidados. \n\nGracias por contarlo tan bien. https://t.co/arq6KKvHAR", "id": "1350535138585677824", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T20:07:23.000Z"}, {"text": "Seguro que este acuerdo no acaparar\u00e1 portadas y horas de tv como otros temas, pero es de vital importancia para miles de familias. \n\nNuestra vicepresidencia ha acordado con las CCAA un Plan de Choque en dependencia de al menos 600 millones. \n\n\u00a1Difunde!\n\n#AcuerdoSocialDependencia", "id": "1350132335879057421", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T17:26:47.000Z"}, {"text": "Muy de agradecer que la derecha medi\u00e1tica nos ayude a explicar porqu\u00e9 el mercado el\u00e9ctrico tiene trampa.  \n\nEso s\u00ed, ellos como siempre protegiendo los beneficios del oligopolio y nosotros intentando bajar de verdad la factura de la luz a la gente. \n\n#EsCulpaDelFrutero", "id": "1350003510398627841", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T08:54:53.000Z"}, {"text": "El sistema el\u00e9ctrico que puso en marcha el PP tiene trampa.\n\nEs como si vas al mercado y compras patatas, puerros, zanahorias y aguacate y pagas todo al precio del aguacate. Esto es lo que pasa con la energ\u00eda en nuestro pa\u00eds.\n\nHay que reformar ya el sistema el\u00e9ctrico\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/eP9O6LlkBq", "id": "1349773795658256386", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T17:42:05.000Z"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n pone el dinero para financiar Okdiario y a Eduardo Inda? \n\nEl v\u00eddeo de La \u00daltima Hora que tienes que ver \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/5lJ6FcswdG", "id": "1349684748973703170", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T11:48:14.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a tiene una de las facturas de la luz m\u00e1s caras. Y esto no se debe a Filomena, sino a un mercado el\u00e9ctrico trampeado que hace que paguemos energ\u00edas baratas al precio de las m\u00e1s caras. \n\nZumo de pi\u00f1a a pecio de champ\u00e1n. \n\nHoy escribo con @nachoalvarez_\nhttps://t.co/nQuKiALKOS", "id": "1349628176675319813", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T08:03:26.000Z"}, {"text": "Que el Congreso investigue, como han reconocido sus letrados que puede hacer, las actividades presuntamente ilegales de Juan Carlos, es precisamente defender las instituciones. \n\nProteger los privilegios y alinearse con la derecha y los ultras una vez m\u00e1s es decepcionante. https://t.co/wWcTOKpH4r", "id": "1349296323640643584", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T10:04:46.000Z"}, {"text": "Que s\u00ed, que s\u00ed, que todos los pol\u00edticos somos iguales. \n\nPor eso el SMI subi\u00f3 a 950 euros, se aprob\u00f3 el escudo social y se pusieron en marca los ERTEs.\n#Una\u00f1ovaliente", "id": "1347161600046886918", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T12:42:09.000Z"}, {"text": "Estoy convencida de que la Ministra de Defensa Margarita Robles tomar\u00e1 cartas en este asunto. \n\nLa Escuela de la Estaci\u00f3n Naval de La Gra\u00f1a es uno de los centros de formaci\u00f3n de la Armada y en este documento se hace apolog\u00eda del golpe de estado y de la dictadura. \n\nInaceptable. https://t.co/7G2zC4QZsW", "id": "1345465297713684480", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T20:21:39.000Z"}, {"text": "Presentaron la ley S\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed en apenas dos meses, declararon servicio esencial la atenci\u00f3n a v\u00edctimas de violencia machista y emprendieron decenas de medidas m\u00e1s. \n\nPero no nos enga\u00f1emos, atacan al Ministerio de Igualdad por lo que son, no por lo que hacen. #2021Feminista", "id": "1344589501214191616", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T10:21:33.000Z"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena compa\u00f1eras! Argentina legaliza el aborto y avanza en derechos de las mujeres. \n\nQue nuestros cuerpos dejen de ser territorio de disputa en todo el mundo. Nosotras parimos, nosotras decidimos. \n#EsLey", "id": "1344190162792755201", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T07:54:43.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a todos los galardonados y galardonadas y muy especialmente a los navarros @montxoarmendari y @Maria_Bayo.\n\nMerecid\u00edsimos reconocimientos \ud83d\udc9c https://t.co/yB99iMV8Yj", "id": "1344001644221108227", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T19:25:36.000Z"}, {"text": "Eva ten\u00eda cinco a\u00f1os cuando un vecino abus\u00f3 de ella. \n\nSu familia ha luchado como pocas por darle la vuelta a la violencia y junto a su hija han escrito un cuento para prevenir la violencia sexual en la infancia.\n\n\u00bfLes ayudas a hacerlo posible?\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/i6QCZ4IJwk", "id": "1343297879486713859", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T20:49:06.000Z"}, {"text": "He estado en #Alcorc\u00f3n junto al teniente de alcalde @jesussantosalc conociendo el proyecto de ciudad sostenible del Gobierno municipal y, concretamente, su trabajo en materia de compostaje.\n\nPara cumplir con la #Agenda2030 necesitamos iniciativas y compromiso municipal como \u00e9ste. https://t.co/e43FeZqMfS", "id": "1341684263675150337", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T09:57:10.000Z"}, {"text": "La suspensi\u00f3n de los desahucios y prohibici\u00f3n de cortes de suministros que aprueba hoy el Consejo de Ministros son medidas imprescindibles para un Gobierno progresista. \n\nSeguimos trabajando para que sean estructurales, cumpliendo con los DDHH y el acuerdo de Gobierno.", "id": "1341382191536869376", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:56:50.000Z"}, {"text": "Para erradicar la pobreza y cumplir con la Agenda 2030 tenemos que pasar de las declaraciones a los hechos poniendo en marcha pol\u00edticas p\u00fablicas valientes.\n\nHoy me he reunido con @EAPNes, que empuja para que en nuestro pa\u00eds todas y todos podamos llevar vidas dignas. https://t.co/AYfJwgTHyw", "id": "1341361118204354561", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T12:33:06.000Z"}, {"text": "Hoy, junto a @m_tere_perez, me he reunido con el @_CJE_.\n\nLos y las j\u00f3venes tienen mucho que decir sobre el pa\u00eds que estamos construyendo.\n\nHaremos una consulta a trav\u00e9s del @InjuveSpain para que nos hagan llegar sus aportaciones para la Estrategia de Desarrollo Sostenible. https://t.co/yCTEm38MY6", "id": "1341031491447484416", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T14:43:17.000Z"}, {"text": "Desde la @VSocialGob y @AnimalesGob trabajamos para que animales como Carmina tengan una vida digna a trav\u00e9s de una Ley de Protecci\u00f3n Animal que les proteja realmente.\n\nT\u00fa tambi\u00e9n puedes ayudarles recordando que los animales no son juguetes: no se admiten #NiCambiosNiDevoluciones https://t.co/Z74g6yIYmt", "id": "1340961468272029696", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T10:05:02.000Z"}, {"text": "La crisis de la monarqu\u00eda se deriva de que \u00e9sta ya no opera como un s\u00edmbolo de unidad para la ciudadan\u00eda. \n\nLos grandes consensos de hoy en nuestro pa\u00eds tienen una clara inspiraci\u00f3n republicana como los servicios p\u00fablicos o la solidaridad. En @europapress\ud83d\udc47\ud83c\udffehttps://t.co/JXVi59ohO9", "id": "1340643903431700480", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T13:03:09.000Z"}, {"text": "Una ministra feminista que tiene la voluntad pol\u00edtica y la valent\u00eda para hacer avanzar diez a\u00f1os de golpe en derechos de las mujeres a este pa\u00eds. \n\nReaccionarios y cobardes se dan la mano contra ella. En unos a\u00f1os nadie cuestionar\u00e1 lo avanzado.\n\nPor eso #TodasConIrene", "id": "1340401514632851457", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T20:59:59.000Z"}, {"text": "Cuando hablamos de desahucios hablamos de personas que se ven expulsadas de sus casas, en la calle.\n\nParar los desahucios de todas las personas vulnerables es una emergencia que el pr\u00f3ximo Consejo de ministros tiene que abordar.\n\nLo he explicado en @cosasclarastve https://t.co/OuTgVX93kp", "id": "1339945412506103812", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T14:47:35.000Z"}, {"text": "Nuestro pa\u00eds debe desplegar una pol\u00edtica migratoria que garantice los derechos humanos y cumpla con la Agenda 2030.\n\nNecesitamos acabar con las muertes en las fronteras, abrir v\u00edas legales y seguras y facilitar la regularizaci\u00f3n que da acceso a derechos. \n#D\u00edadelMigrante #18D", "id": "1339884064287895552", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T10:43:49.000Z"}, {"text": "Hoy damos un paso m\u00e1s para convertirnos en un pa\u00eds con derechos plenos con la aprobaci\u00f3n de la Ley de Eutanasia.\n\nNadie tendr\u00e1 que elegir entre ver a sus seres queridos sufrir o ser perseguidos penalmente por ayudarles a morir dignamente.\n#PorFinEutanasia https://t.co/P3YCKSZrdZ", "id": "1339572229919698948", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:04:42.000Z"}, {"text": "Estamos muy cerca de alcanzar un acuerdo para suspender los desahucios en nuestro pa\u00eds durante el estado de alarma.\n\nHa sido dif\u00edcil, pero no pod\u00eda ser de otra manera.\n\nHabl\u00e9 de esto con @davidraskol de @europapress \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/CIJg61T6Uh https://t.co/UCaXKeqoRu", "id": "1339537314683432960", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T11:45:57.000Z"}, {"text": "Me reun\u00ed con @jmanunezblanco, presidente de @FTriangulo, donde se hace una gran labor por la igualdad de todos y todas.\n\nEstamos de acuerdo en que tenemos que apostar por la defensa de los derechos LGTBI dentro y fuera de nuestro pa\u00eds.\n\nGracias por vuestro trabajo https://t.co/guSEgJUPR8", "id": "1339161855835725824", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:54:01.000Z"}, {"text": "Intentamos que la prohibici\u00f3n de cortes de suministros se incluyera en la \u00faltima pr\u00f3rroga del escudo social que aprobamos y no fue posible. \n\nConf\u00edo en que, esta vez s\u00ed, podamos prohibir los cortes de luz, agua y gas como recoge el acuerdo de Gobierno. \n\nHoy en @Tve_tve \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/kDJDjByOIr", "id": "1339132590754844672", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:57:44.000Z"}, {"text": "Hoy estar\u00e9 en la @escuelapopularp hablando del derecho a la vivienda y de la necesidad de regular los precios del alquiler cuanto antes.\n\nEstar\u00e9 acompa\u00f1ada por @MayoralRafa y @PilarGarrido_ .\n\nPuedes seguirlo a partir de las 18 h. aqu\u00ed: https://t.co/vx8vREkOnV https://t.co/2o5o0A8IVy", "id": "1338483054831144964", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T13:56:42.000Z"}, {"text": "La pr\u00f3xima d\u00e9cada tiene que ser la de la sostenibilidad para poder dejar atr\u00e1s la d\u00e9cada de gris de la austeridad del PP.\n\nHabl\u00e9 de eso, de extrema derecha y m\u00e1s cosas con @amartore para @NoticiasNavarra \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n https://t.co/i0cEohszB3 https://t.co/SJG28cRnd9", "id": "1337681830238154753", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T08:52:55.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 el PP hubiese creado un ingreso m\u00ednimo vital para afrontar la crisis de 2012. Nos habr\u00edamos ahorrado mucho sufrimiento. \n\n\u00bfCu\u00e1ntos IMV habr\u00edamos podido pagar con los 40.000 millones de la amnist\u00eda fiscal inconstitucional del se\u00f1or Montoro?\n\nHoy en el @Senadoesp \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/EAEZlRoZVQ", "id": "1337348955399712775", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T10:50:12.000Z"}, {"text": "Los ayuntamientos son fundamentales para que la #Agenda2030 llegue a todos los pueblos y ciudades de nuestro pa\u00eds.\n\nDesde @Agenda2030Gob junto a @fempcomunica hemos elaborado una gu\u00eda para ayudarles a hacerlo.\n\nLa presentamos ma\u00f1ana. Inscr\u00edbete: https://t.co/OUEfczWeLd https://t.co/ARpk6kuF4O", "id": "1337036594734305280", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T14:08:59.000Z"}, {"text": "Hoy es el #D\u00edaDeLosDerechosHumanos \n\nNuestra obligaci\u00f3n es trabajar para que se cumplan para todos y todas y, en especial, para quienes lo tienen m\u00e1s dif\u00edcil, como las personas migrantes y los/as trabajadores/as precarios.\n\nDefendamos hoy y siempre los derechos humanos. https://t.co/LKegsLf6jq", "id": "1336961895358730240", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T09:12:10.000Z"}, {"text": "Parece que algunos medios obvian los \u00faltimos cinco a\u00f1os y siguen deseando lo mismo que entonces, un gran acuerdo entre el PSOE y el PP que deje fuera a Unidas Podemos. https://t.co/GqZAaQW33d", "id": "1336585407564275712", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T08:16:08.000Z"}, {"text": "\u201cNadie se debe ofender si constatamos lo evidente; que la monarqu\u00eda no es hoy, para millones de espa\u00f1oles, un s\u00edmbolo de unidad entre los ciudadanos y los territorios del Estado.\u201d\n\nEl horizonte republicano est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s cerca. Por @PabloIglesias \n#6D \nhttps://t.co/aMegWzl8Fl", "id": "1335477493952901120", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T06:53:41.000Z"}, {"text": "Hoy me he reunido junto a @jperezrey con @ridersxderechos.\n\nNos han transmitido la importancia de que nuestro pa\u00eds tenga una legislaci\u00f3n que reconozca como trabajadores por cuenta ajena a todos los que trabajan en plataformas digitales.\n\nEs urgente terminar con la precariedad. https://t.co/PVxq65K2Aa", "id": "1334937032024608771", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T19:06:05.000Z"}, {"text": "Lo fundamental dentro del Gobierno es lograr acuerdos que mejoren la vida de todos y todas, pese a que muchas veces pensamos diferente. \n\nEl acuerdo de coalici\u00f3n es feminista y social y, sin duda, la mejor gu\u00eda para alcanzar esos pactos.\n\n\ud83c\udfa5@enlafronteratv https://t.co/e2f3yWYstN", "id": "1334827797148266496", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T11:52:01.000Z"}, {"text": "El derecho a la vivienda no puede ser un privilegio para unos pocos. Hay que regular los precios del alquiler para que sean accesibles.\n\nPoder emanciparte o vivir con tu pareja no puede ser una utop\u00eda para la mayor\u00eda de j\u00f3venes. \n\nHabl\u00e9 de esto con @MonederoJC en @enlafronteratv https://t.co/0wZAI0Ca4J", "id": "1334791580637650944", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T09:28:06.000Z"}, {"text": "Hemos llegado a un acuerdo para frenar los desahucios de familias en situaci\u00f3n de vulnerabilidad durante el estado de alarma.\n\nLas CCAA tendr\u00e1n que ofrecer una vivienda digna para realojar a las familias y no valdr\u00e1, por ejemplo, un albergue como hemos llegado a ver. https://t.co/SEuxjl9N6m", "id": "1334599999179649043", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T20:46:50.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando por una Navarra en la que quepamos todas y todos, en la que cada persona pueda desarrollar plenamente su vida y tenga garantizados sus derechos. \n\nM\u00e1s ecologismo \ud83e\udd66\nM\u00e1s feminismo \ud83d\udc9c\nM\u00e1s justicia social \ud83e\ude7a\n\nNafarroako egun zoriontsua!", "id": "1334440136461987842", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T10:11:35.000Z"}, {"text": "Ni austeridad\nNi recortes \nNi privatizaciones \n\nUnos presupuestos que consolidan una alianza parlamentaria feminista estable y duradera que hace que nuestro pa\u00eds avance. \n\nMinistra \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/OOIpxkYR32", "id": "1334175692242759681", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T16:40:47.000Z"}, {"text": "La responsabilidad social corporativa no consiste en ponerse un pin o difundir la #Agenda2030.\n\nResponsabilidad social corporativa ser\u00eda, por ejemplo, que los bancos y fondos ofrezcan alquileres sociales a las familias vulnerables.\n\nHabl\u00e9 de ello con @Servimedia y @Plenainclusion https://t.co/GoTp9ze5Qm", "id": "1334121297241137158", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T13:04:38.000Z"}, {"text": "Tenemos que garantizar que los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que migran son atendidos y cuidados.\n\nEste Gobierno destinar\u00e1 10 millones de euros a ello en Canarias.\n\nProtegeremos la infancia en todas las circunstancias.\n#ODS3 #ODS4 #ODS10 https://t.co/ibIH1Id3UC", "id": "1333788158954151938", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T15:00:52.000Z"}, {"text": "Solo cumpliremos con la #Agenda2030 si se cumple para cada persona o colectivo, y para acercarnos a ellos/as necesitaremos, sin duda, a los ayuntamientos.\n\nGracias a @reds_sdsn por el gran esfuerzo que ha puesto en el informe sobre el avance de los #ODS en 100 ciudades espa\u00f1olas. https://t.co/UvI2vrKJte", "id": "1333687508614455297", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T08:20:55.000Z"}, {"text": "Las presiones de los que pele\u00e1is por los derechos de las personas vulnerables son las que agradecemos recibir como Gobierno.\n\nPorque no esper\u00e1is nada a cambio y solo os mueve el deseo de mejorar la vida de todos/as, muchas gracias.\n\nHoy estuve con @EAPNes hablando de ello https://t.co/xm8VtEiXJu", "id": "1333482860775415811", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:47:43.000Z"}, {"text": "El bloque de investidura se refuerza gracias a estos presupuestos y todo apunta a que va a perdurar. Las derechas ya no suman en nuestro pa\u00eds.\n\nHabl\u00e9 de ello en esta entrevista con @berria.\nhttps://t.co/1Oh1dhcV4F https://t.co/uPi4vKj7fz", "id": "1332287011756122112", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T11:35:50.000Z"}, {"text": "Nuestra compa\u00f1era @IreneMontero no es s\u00f3lo una brillante profesional en lo nuestro (lo de antes y lo de ahora), es una mujer que allana el camino, que pone el cuerpo m\u00e1s que nadie frente a los m\u00e1s repugnantes ataques machistas. \n\nY por eso es la mejor ministra que podr\u00edamos tener", "id": "1331591663752507393", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T13:32:47.000Z"}, {"text": "No, si te pega o te agrede verbalmente no es que le gustas, es violencia. \n\nHoy y cada d\u00eda debemos trabajar para que las ni\u00f1as tengas vidas libres y seguras. \n#LaViolenciaQueNoVes https://t.co/IAp7biBzth", "id": "1331561424880021505", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T11:32:37.000Z"}, {"text": "Hoy reafirmamos nuestro compromiso para erradicar de nuestra sociedad las violencias machistas. \n\nA todas las mujeres que sufren violencia queremos deciros que no est\u00e1is solas. \n\nEste Gobierno trabaja para proteger vuestros derechos. \n#LaViolenciaQuenoVes https://t.co/UsYlwXci29", "id": "1331515655602974726", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:30:45.000Z"}, {"text": "Hoy hemos acordado la hoja de ruta para la Estrategia de Desarrollo Sostenible que nos llevar\u00e1 a aprobarla en 2021 y a cumplir con la #Agenda2030.\n\nNo ser\u00e1 una estrategia de gobierno, ser\u00e1 una estrategia de pa\u00eds.\n\nTenemos 10 a\u00f1os para construir el pa\u00eds que queremos. https://t.co/uuDmbVYE3V", "id": "1331248515696259078", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T14:49:14.000Z"}, {"text": "Que crezcan libres, que sean escuchadas y protegidas frente a todas las violencias. \n\nEso es lo que queremos para las ni\u00f1as y ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds y con ese objetivo trabajamos siempre desde el Gobierno.\n#D\u00edaInfancia2020 https://t.co/Jr19jaQaKx", "id": "1329754601835294720", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T11:52:57.000Z"}, {"text": "Cuando eres la ministra favorita de los poderes que quieren que gobierne el PP con VOX, quiz\u00e1 est\u00e9s haciendo da\u00f1o a tu gobierno. \n\nSer humilde es no dejarse adular por la derecha medi\u00e1tica.\nhttps://t.co/pGdH12RSSd", "id": "1329720475497484290", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T09:37:21.000Z"}, {"text": "Efectivamente tenemos que gobernar para todos, no s\u00f3lo para los rentistas, la banca o los fondos de inversi\u00f3n. \n\nPor eso es urgente prohibir los desahucios, porque cuando te desahucian no te preguntan a qui\u00e9n has votado.\nhttps://t.co/ntUXgOI617", "id": "1329468862383976450", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T16:57:31.000Z"}, {"text": "Ayer un titular que es b\u00e1sicamente una mentira de principio a fin dec\u00eda que hemos recortado la financiaci\u00f3n de C\u00e1ritas y Cruz Roja.\n\nAqu\u00ed los datos que demuestran que no solo no se ha recortado sino que ha aumentado \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/VCpcHgJeLV", "id": "1329397259100966915", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:13:00.000Z"}, {"text": "Hoy me reunido con representantes de los organismos de @ONU_es en nuestro pa\u00eds, quienes siempre nos aportan su visi\u00f3n estrat\u00e9gica para que cumplamos cuanto antes con los #ODS.\n\nSu magn\u00edfica labor nos ayuda a hacer mejor nuestro trabajo desde la @Agenda2030Gob https://t.co/83oI6fmJUW", "id": "1329054265629880323", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T13:30:04.000Z"}, {"text": "Hoy nuestro pa\u00eds est\u00e1 un poco m\u00e1s cerca de tener los presupuestos que necesita para dejar atr\u00e1s una d\u00e9cada perdida de austeridad. \n\nEs una buena noticia que quienes hicieron posible la investidura del Gobierno de coalici\u00f3n est\u00e9n reforzando su apoyo.", "id": "1326882079926345732", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T13:38:34.000Z"}, {"text": "Muchas gracias a @unicef_es por la organizaci\u00f3n y sobre todo a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as participantes \ud83d\udc9c", "id": "1326599759981916162", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T18:56:44.000Z"}, {"text": "Hoy me he podido reunir con ni\u00f1os y ni\u00f1as de todo el pa\u00eds porque es su derecho participar en las pol\u00edticas p\u00fablicas.\n\nComo escribi\u00f3 Benedetti: \"de eso se trata, de coincidir con gente que te haga ver cosas que t\u00fa no ves. Que te ense\u00f1en a mirar con otros ojos\".\n\n\u00a1Gracias! https://t.co/HLB2y9HgLI", "id": "1326599103220998144", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T18:54:07.000Z"}, {"text": "\u201cMuchas mujeres no ten\u00edan tiempo ni para s\u00ed mismas, compatibilizan trabajo con cuidados, corriendo siempre. Pensaban: bueno ser\u00e1 mi culpa\u201d.\n\nNo os perd\u00e1is esta entrevista de \u2066@IreneMontero\u2069, merece mucho la pena. https://t.co/uAfhPdpAIG", "id": "1326515845447749637", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T13:23:17.000Z"}, {"text": "Las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de nuestro pa\u00eds merecen ser escuchados.\n\nMa\u00f1ana me re\u00fano con ellos y ellas para que me cuenten qu\u00e9 pa\u00eds quieren construir.\n\n@unicef_es ha recogido sus reflexiones sobre #Agenda2030\nhttps://t.co/bjKlYN7kUc", "id": "1326201921749872642", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T16:35:52.000Z"}, {"text": "El mundo respira aliviado al ver c\u00f3mo Trump pierde las elecciones en EEUU.\n\nSin embargo, estos a\u00f1os nos deber\u00edan hacer reflexionar y seguir trabajando para fortalecer la democracia.\n\nComo dice @AOC los cambios profundos vendr\u00e1n desde abajo, construidos por la gente.", "id": "1325120087284703234", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T16:57:03.000Z"}, {"text": "Un ejercicio de pedagog\u00eda sobre identidad y g\u00e9nero que es imprescindible que veas. \n\nOjal\u00e1 les demos a nuestras hijas e hijos la oportunidad de ser quienes son, en libertad. https://t.co/nLxGpgIdOu", "id": "1324943078478798848", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T05:13:40.000Z"}, {"text": "La pr\u00f3xima vez que los gur\u00fas econ\u00f3micos te digan que una medida que es buena para los trabajadores es mala para la econom\u00eda seguramente est\u00e9n mintiendo. \n\nLa subida del SMI a 900 euros elev\u00f3 los salarios de la gente con menos ingresos y redujo la brecha de g\u00e9nero. https://t.co/vs8gCFXFID", "id": "1324779687189581825", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T18:24:25.000Z"}, {"text": "Ayer las de VOX me dijeron que los hombres y las mujeres ya somos iguales en Espa\u00f1a. \n\nHoy le han dicho a @VeraNoelia que somos distintos psicol\u00f3gicamente. \n\nA ver si se aclaran con el argumentario machista. \n\nY por cierto no os perd\u00e1is esto. Muy grande Noelia\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/x3cwy8523e", "id": "1324691105405980672", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T12:32:25.000Z"}, {"text": "\"En este momento en el que le estamos pidiendo a la gente que se quede en casa, todos los desahucios tienen que parar\". Tambi\u00e9n tienen que detenerse los cortes de suministros.\n\n\ud83d\udcfb Estuve hablando de esto en @carnecrudaradio\nhttps://t.co/zLQ73s16b4 https://t.co/iouyq0Bj4i", "id": "1324645599430516739", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T09:31:36.000Z"}, {"text": "El Gobierno de coalici\u00f3n aumenta en 3.000 millones la inversi\u00f3n en sanidad. El PP en el 2012 la recort\u00f3 en casi 300 millones. \n\nNosotros actualizamos las pensiones e invertimos 2.000 millones en pol\u00edticas activas de empleo. Ellos les dijeron a los parados \u201cque se jodan\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/RbU3gWkaVS", "id": "1324420402148478978", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T18:36:45.000Z"}, {"text": "Los de VOX son antipatriotas y no tienen ninguna legitimidad para hablar de los trabajadores y trabajadoras porque siempre votan contra sus intereses.\n\nA lo que se dedican es a instigar altercados violentos\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/GuyoRrIYr2", "id": "1324322161046261760", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T12:06:22.000Z"}, {"text": "El dinero p\u00fablico no puede ir destinado a financiar escuelas que segreguen por sexo. \n\nSi algo nos ha ense\u00f1ado el movimiento feminista es que necesitamos que los ni\u00f1os y ni\u00f1as crezcan en igualdad y libres desde peque\u00f1os. \n\nBuena noticia hoy https://t.co/oHi2MLd02L", "id": "1324269238736064513", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T08:36:04.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana @PabloIglesias y yo recibiremos las conclusiones de la #ConsultaEmpresarialODS, organizada con @PactoMundial.\n\nEscucharemos sus propuestas sobre c\u00f3mo implantar la #Agenda2030 en nuestro pa\u00eds y nos hablar\u00e1n de su compromiso con los ODS\n\nS\u00edguelo aqu\u00ed: https://t.co/8Lt7JzSd5K https://t.co/V03BQmor35", "id": "1323693154130952192", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T18:26:55.000Z"}, {"text": "Se acab\u00f3 ver en las camisetas de los futbolistas publicidad de casas de apuestas o a famosos anunci\u00e1ndolas.\n\nTampoco podr\u00e1 haber anuncios en teles o radios, excepto en un horario muy restringido. \n\nNuestros j\u00f3venes estar\u00e1n a partir de hoy m\u00e1s protegidos y protegidas.\n#JuegoLimpio", "id": "1323622582411763712", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T13:46:30.000Z"}, {"text": "\u00bfSe te acab\u00f3 la prestaci\u00f3n por desempleo o alguna ayuda vinculada a la renta activa de inserci\u00f3n durante el Estado de Alarma? \n\nEl Ministerio de Trabajo ha aprobado una ayuda de 430 euros para ti durante 3 meses. \n\nSeguimos trabajando para no dejar a nadie atr\u00e1s.", "id": "1323612145410592768", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T13:05:01.000Z"}, {"text": "Algunos datos de hace unos a\u00f1os. Nada hace pensar que algo haya cambiado desde entonces.\n\nEso s\u00ed, necesitamos datos m\u00e1s transparentes de vivienda vac\u00eda y alquiler en Espa\u00f1a. Eso sin duda. \n\nhttps://t.co/COJ5ascsWA https://t.co/1XRb6l9UAh", "id": "1322913103319846912", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:47:17.000Z"}, {"text": "Hola @juanrallo, ojal\u00e1 tuvi\u00e9semos datos m\u00e1s actualizados pero los que tenemos muestran que alrededor del 80% de la vivienda vac\u00eda est\u00e1 en manos de bancos y fondos. \n\n\u00daltimo dato del INE: casi 3,5 millones de viviendas vac\u00edas en Espa\u00f1a.\n\nAhora dime que no es urgente una regulaci\u00f3n https://t.co/TA2EPu2PLU", "id": "1322912394276986880", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:44:27.000Z"}, {"text": "Los precios del alquiler en Espa\u00f1a son un esc\u00e1ndalo que se lleva la mayor parte de los ingresos de miles de familias. \n\nEsto es consecuencia de la desregulaci\u00f3n total del mercado y de la acumulaci\u00f3n de vivienda vac\u00eda en manos de bancos y fondos. \n\nAqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/jaZDT5CFBY", "id": "1322803284206325760", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T07:30:54.000Z"}, {"text": "Hoy es el D\u00eda mundial de las ciudades, donde vive el 55% de la poblaci\u00f3n mundial.\n\nQue sean verdes y sostenibles es una urgencia para mejorar la vida de los millones de personas que las habitan.\n\nLa #Agenda2030 apuesta firmemente por ello.\n#ODS11 #CiudadesVerdesParaVivir https://t.co/rPL2V0WcAj", "id": "1322523791524843521", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T13:00:17.000Z"}, {"text": "La ley de vivienda es una urgencia para garantizar el derecho a la vivienda en Espa\u00f1a, pero antes de eso tenemos que hacer frente a la situaci\u00f3n de los desahucios sin alternativa habitacional. \n\nMe lo planteaban ayer en el Foro de Movimientos Sociales \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/vnKonFHHXW", "id": "1322158961689284608", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T12:50:35.000Z"}, {"text": "Por \u00faltimo, la incorporaci\u00f3n al mercado laboral de los j\u00f3venes es una prioridad del Gobierno de Coalici\u00f3n. Para ello el Ministerio de Trabajo va a desarrollar un Plan de Choque por el Empleo Joven del que se podr\u00e1n beneficiar 6.000 j\u00f3venes navarros, con una inversi\u00f3n de 6,5 M\u20ac.", "id": "1322103366865113088", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:09:40.000Z"}, {"text": "Asimismo, los presupuestos contemplan una fort\u00edsima inversi\u00f3n en transici\u00f3n ecol\u00f3gica, con un impulso a las energ\u00edas renovables de 2.000 millones de euros. \n\nSe trata de la inversi\u00f3n verde m\u00e1s importante en nuestro pa\u00eds hasta la fecha que dejar\u00e1 en Navarra entorno a 42 millones.", "id": "1322103214255280128", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:09:04.000Z"}, {"text": "Pensamos que esto es especialmente importante en el caso de Iru\u00f1a, donde los alquileres no han parado de subir con fuerza en los \u00faltimos a\u00f1os.", "id": "1322102910780612609", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:07:52.000Z"}, {"text": "En el marco del acuerdo se ha decidido aprobar la regulaci\u00f3n de los precios del alquiler en un m\u00e1ximo de cuatro meses. \n\nEsto dar\u00e1 a Navarra la capacidad de declarar determinadas zonas como de mercado tensionado y limitar en ellas las subidas abusivas a los precios del alquiler.", "id": "1322102504444841985", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:06:15.000Z"}, {"text": "La inversi\u00f3n del Estado en dependencia crecer\u00e1 un 46%, acerc\u00e1ndose as\u00ed a cumplir con el compromiso que se adquiri\u00f3 en la ley de dependencia.\n\nSe va a impulsar el modelo de atenci\u00f3n en domicilios, en coordinaci\u00f3n con el Gobierno de Navarra, que es la opci\u00f3n preferida de la mayor\u00eda", "id": "1322101832408334336", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:03:34.000Z"}, {"text": "Estos son unos presupuestos que marcan un antes y un despu\u00e9s porque dejan atr\u00e1s una d\u00e9cada de austeridad y apuestan por lo p\u00fablico. \n\nNos van a ayudar a construir una Navarra m\u00e1s verde y m\u00e1s justa.", "id": "1322101530904985600", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:02:23.000Z"}, {"text": "La inversi\u00f3n en Navarra ascender\u00e1 a 100 millones de euros y cuenta ya con 61 millones de euros adicionales pre-asignados del Mecanismo de Recuperaci\u00f3n y Resiliencia Europeo para las pol\u00edticas medioambiental y de vivienda.", "id": "1322101307671457793", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:01:29.000Z"}, {"text": "Hemos acordado con el PSOE regular los alquileres, reforzar la dependencia e impulsar la transici\u00f3n ecol\u00f3gica en Navarra.\n\nAy\u00fadame a compartir.\n\nAbro hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "id": "1322101186338693120", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:01:00.000Z"}, {"text": "Necesitamos equilibrar la balanza y que quienes no tienen los tel\u00e9fonos de los que deciden sobre las pol\u00edticas p\u00fablicas tambi\u00e9n pueda influir en ellas. \n\nHemos organizado este Foro de Movimientos Sociales porque quienes mandan sin presentarse a las elecciones no lo necesitan. https://t.co/l5mQMNuofJ", "id": "1321818385584431105", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T14:17:15.000Z"}, {"text": "Hoy me he reunido con @UProfesional, que representa a miles de profesionales que trabajan por el inter\u00e9s general.\n\nMuy comprometidos con la Agenda 2030 me contaban que, para ellos/as, es una \"forma de hacer\" por el bien com\u00fan y no puedo estar m\u00e1s de acuerdo.\n\n\u00a1Gracias! https://t.co/w58CRuAn83", "id": "1321449722176000001", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T13:52:19.000Z"}, {"text": "Los movimientos sociales han sido el motor del avance de nuestro pa\u00eds en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nPor eso vamos a recibir sus propuestas sobre c\u00f3mo hemos de cumplir con la #Agenda2030.\n\nSu voz estar\u00e1 presente en la pr\u00f3xima Estrategia de Desarrollo Sostenible.\nhttps://t.co/AU2A9VdCug https://t.co/3ZpwnT4rvm", "id": "1321375488774971392", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T08:57:21.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n vamos a impulsar la educaci\u00f3n infantil de 0 a 3 a\u00f1os y la conciliaci\u00f3n con  200 millones cada programa.\n\nTrabajamos para no dejar a nadie atr\u00e1s y poner la vida digna en el centro de las pol\u00edticas p\u00fablicas.", "id": "1321004291914715137", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T08:22:20.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s hemos acordado impulsar de manera decidida el Sistema Estatal de Cuidados.\n\nRevertimos los recortes en dependencia destinando 600 millones de euros al sistema y dedicaremos 700 millones de los fondos europeos a pasar del modelo de residencias al de atenci\u00f3n domiciliaria.", "id": "1321004173392007168", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T08:21:52.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n mejoramos el acceso al Ingreso M\u00ednimo Vital. \n\nSomos conscientes de que no ha estado llegando a todas las personas que lo necesitaban. \n\nPor eso hemos seguido trabajando para eliminar dificultades y cuellos de botella", "id": "1321004095612833792", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T08:21:34.000Z"}, {"text": "Hoy pisamos el acelerador para poder llevar al Congreso la regulaci\u00f3n de los precios del alquiler en nuestro pa\u00eds en un m\u00e1ximo de 4 meses. \n\nEs urgente porque miles de familias se est\u00e1n dejando el sueldo y el futuro en pagar alquileres abusivos.", "id": "1321003970010238976", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T08:21:04.000Z"}, {"text": "Ayer cuatro horas de silencio absoluto mientras interven\u00edan el portavoz y el candidato de VOX. \n\nHoy sale @PabloIglesias y no paran de increparle desde la bancada de la derecha. \n\nNo \u201chay\u201d ruido. Ellos hacen ruido. Nosotros trabajamos.", "id": "1319215575936212992", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:54:37.000Z"}, {"text": "Precioso homenaje de @AinaVS a quienes tanto han sufrido en estos meses atr\u00e1s. \n\nSanitarios, profesiones esenciales, personas mayores, ni\u00f1as...\n\nQue lo tengan claro, en nuestro miedo mandamos nosotras.", "id": "1319180648289128448", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T07:35:50.000Z"}, {"text": "S\u00f3lo desprecian los derechos humanos quienes saben que su modo de vida depende de la explotaci\u00f3n de otras personas. \n\nTapan con banderas sus privilegios.\n\nEnorme @SofCastanon en la #Mociondecensuravox", "id": "1319180286962421760", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T07:34:24.000Z"}, {"text": "Trabajo DECENTE: definici\u00f3n pr\u00e1ctica. https://t.co/C0L3ZZJOij", "id": "1319158561033814017", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T06:08:04.000Z"}, {"text": "Hoy se crea la red de ayuntamientos y entidades locales por la #Agenda2030.\n\nUna gran noticia porque las administraciones locales son las que hasta ahora m\u00e1s han impulsado su cumplimiento como, por ejemplo, con pol\u00edticas verdes.\n\n\u00a1Gracias!\n#RedAgenda2030FEMP https://t.co/jsouwdwciI", "id": "1318890899741593600", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T12:24:28.000Z"}, {"text": "Por lo menos ya empezamos a clarificar posiciones en la moci\u00f3n de censura de Vox.\n\nDice el portavoz que est\u00e1n en contra del ingreso m\u00ednimo vital. \n\nQue no te enga\u00f1en, s\u00f3lo defienden a los suyos, a los ricos, a los que mandan. \n\nLa gente humilde les da igual.", "id": "1318823024695664643", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T07:54:46.000Z"}, {"id": "1318646732348162050", "lang": "es", "text": "Esta senadora del PP representa todo lo que quienes tratamos de impulsar el feminismo queremos dejar atr\u00e1s. \n\nEl machismo, ser criticada por qui\u00e9n es tu pareja, que tu vida personal sea objeto de debate. \n\nPor suerte ella es el pasado e @IreneMontero el futuro. Estamos contigo. https://t.co/Rz8H7g1Us5", "created_at": "2020-10-20T20:14:14.000Z"}, {"id": "1318534061988696064", "lang": "es", "text": "Los ni\u00f1os que migran solos son, m\u00e1s que ninguna otra cosa, ni\u00f1os con derechos que debemos proteger.\n\nTienen una valent\u00eda que seguramente a muchos nos faltar\u00eda llegado el momento. \n\nDentro \ud83c\udfa5 https://t.co/MrCJEqDidO", "created_at": "2020-10-20T12:46:32.000Z"}, {"id": "1318087120519680001", "lang": "es", "text": "Bolivia necesita democracia, m\u00e1s derechos sociales y estabilidad. \n\nUna ves m\u00e1s los bolivianos y las bolivianas lo han hecho posible en las urnas, logrando lo casi imposible. \n\n\u00a1Enhorabuena! https://t.co/ruRtNGvzpx", "created_at": "2020-10-19T07:10:33.000Z"}, {"id": "1317397593270423552", "lang": "es", "text": "Frente a los nazis violentos que extienden el odio en nuestra sociedad bajo el liderazgo pol\u00edtico de VOX y el PP, ayer Madrid dio un ejemplo de antirracismo, convivencia y apoyo mutuo en el barrio de San Blas.\n\nEse es el pa\u00eds que defendemos y por el que merece la pena luchar.", "created_at": "2020-10-17T09:30:36.000Z"}, {"id": "1316777065950183426", "lang": "es", "text": "Hoy es el D\u00eda Internacional de la Mujer Rural y la mejor manera de celebrarlo es trabajar para que tengan asegurados sus derechos. \n\nEso pasa por invertir en unos servicios p\u00fablicos fuertes m\u00e1s all\u00e1 de las ciudades.\n#MujeresRuralesConDerechos https://t.co/fsrtTkS26T", "created_at": "2020-10-15T16:24:51.000Z"}, {"id": "1316735270545481728", "lang": "es", "text": "\u00bfRecord\u00e1is cuando hace tres a\u00f1os los estibadores tumbaron un real decreto injusto? \n\nLas mayores transformaciones se producen cuando los movimientos sociales empujan y las instituciones escuchan y act\u00faan.\n\nPor eso les damos voz en la #Agenda2030\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/ZKT1bUjY43", "created_at": "2020-10-15T13:38:46.000Z"}, {"id": "1316713341486850056", "lang": "es", "text": "Nadie ha hecho m\u00e1s por conseguir el objetivo 13 de acci\u00f3n por el clima que los j\u00f3venes moviliz\u00e1ndose por el Planeta. \n\nNi nadie m\u00e1s por el ODS5 que las mujeres saliendo a las calles el 8M.\n\nHoy en el foro de Movimientos Sociales\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/6lx1TEx8Sc", "created_at": "2020-10-15T12:11:38.000Z"}, {"id": "1316638354172186625", "lang": "es", "text": "En un ratito estar\u00e9 con @PabloIglesias inaugurando el Foro de Movimientos sociales para seguir cumpliendo con la Agenda 2030. \n\nPuedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/Ru3ue3PRMI", "created_at": "2020-10-15T07:13:40.000Z"}, {"id": "1316446826028032000", "lang": "es", "text": "Para alcanzar la #Agenda2030 no necesitamos m\u00e1s declaraciones sino pol\u00edticas concretas. \n\nHoy avanzamos un paso m\u00e1s en el camino iniciado por el Gobierno de coalici\u00f3n, avanzando en la lucha contra la emergencia clim\u00e1tica con una Ley a la altura del reto al que nos enfrentamos.", "created_at": "2020-10-14T18:32:36.000Z"}, {"id": "1316446764472434690", "lang": "es", "text": "Adem\u00e1s, avanzamos en la protecci\u00f3n de la biodiversidad analizando y mitigando el impacto del cambio clim\u00e1tico en nuestras especies, fortalecemos el papel que juegan nuestros entornos naturales en la absorci\u00f3n de CO2 y promovemos la compra p\u00fablica de alimentos de proximidad.", "created_at": "2020-10-14T18:32:21.000Z"}, {"id": "1316446683857907714", "lang": "es", "text": "Reafirmamos nuestro compromiso con la movilidad sostenible, estableciendo el deber del Gobierno de presentar esta Ley y de promover el uso de alternativas limpias como el transporte ferroviario.", "created_at": "2020-10-14T18:32:02.000Z"}, {"id": "1316446571916152832", "lang": "es", "text": "\u2b06 Hemos aumentado los objetivos de la Ley, como son el porcentaje de reducci\u00f3n de emisiones, la proporci\u00f3n de renovables en el consumo final de energ\u00eda y en el sistema el\u00e9ctrico y el objetivo de eficiencia energ\u00e9tica", "created_at": "2020-10-14T18:31:35.000Z"}, {"id": "1316446318181724161", "lang": "es", "text": "Hoy hemos registrado en el Congreso varias enmiendas para mejorar la Ley de Cambio Clim\u00e1tico.\n\nVamos a hacer de la ley un proyecto m\u00e1s ambicioso y a establecer compromisos firmes en la lucha contra la emergencia clim\u00e1tica y por el cumplimiento de la #Agenda2030. Hilo\ud83d\udc47", "created_at": "2020-10-14T18:30:35.000Z"}, {"id": "1316416207805984768", "lang": "und", "text": "https://t.co/d2OLq7DOIA", "created_at": "2020-10-14T16:30:56.000Z"}, {"id": "1316416139375845377", "lang": "und", "text": "https://t.co/YVkgOPqqbO", "created_at": "2020-10-14T16:30:40.000Z"}, {"id": "1316416097890037762", "lang": "und", "text": "https://t.co/MAyAlF9Mi8", "created_at": "2020-10-14T16:30:30.000Z"}, {"id": "1316416007859306497", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana celebramos el Foro de Movimientos Sociales porque la participaci\u00f3n es imprescindible para tener una Estrategia de Desarrollo Sostenible que atienda los retos reales de nuestro pa\u00eds. \n\nOs dejo por aqu\u00ed las mesas de vivienda, modelo productivo, cuidados. \n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! https://t.co/7SijVyWlkY", "created_at": "2020-10-14T16:30:08.000Z"}, {"id": "1316306447899262983", "lang": "es", "text": "Hoy Unidas Podemos y el PSOE mejoran en el Congreso la Ley contra el Cambio Clim\u00e1tico. \n\nVamos a ser m\u00e1s ambiciosos en la reducci\u00f3n de gases de efecto invernadero y prohibimos la miner\u00eda de uranio, frenando un proyecto insensato en Salamanca. \n\nCaminando para cumplir #Agenda2030", "created_at": "2020-10-14T09:14:47.000Z"}, {"id": "1315975994197585922", "lang": "es", "text": "Hoy el Gobierno aprueba una normativa pionera en Europa para construir un pa\u00eds m\u00e1s feminista. \n\nHoy estamos m\u00e1s cerca de la #IgualdadEnElEmpleo que ayer.\n\nLas empresas tendr\u00e1n que ser transparentes y terminar con la brecha retributiva entre hombres y mujeres.", "created_at": "2020-10-13T11:21:41.000Z"}, {"id": "1315964153534840834", "lang": "es", "text": "Este jueves celebramos el Foro de Movimientos Sociales para construir juntas la Estrategia de Desarrollo Sostenible. \n\nDebatiremos sobre derechos laborales, transici\u00f3n ecol\u00f3gica, vivienda digna, sistema de cuidados y mucho m\u00e1s. \n\nS\u00edguelo aqu\u00ed: https://t.co/gXVLqTMgOq https://t.co/Sqrpja00rl", "created_at": "2020-10-13T10:34:38.000Z"}, {"id": "1315556630843592704", "lang": "es", "text": "La gente joven empuja sin miedo un horizonte republicano. \n\nNo es una opini\u00f3n, es as\u00ed. \n\nY si no, vean los datos de la #EncuestaMonarqu\u00eda de @cuartopoder @ctxt_es y m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/iaOAlLH9dU", "created_at": "2020-10-12T07:35:17.000Z"}, {"id": "1314597717461565446", "lang": "es", "text": "Atacan a @PabloIglesias y a @PODEMOS por los avances sociales que estamos consiguiendo para todos y todas y por nuestro compromiso con la democracia.\n\nAhora te necesitamos m\u00e1s que nunca para ser m\u00e1s y m\u00e1s fuertes.\n\n#MueveFicha y hazte militante aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/70zU0iwTri https://t.co/JLwCRLUqii", "created_at": "2020-10-09T16:04:54.000Z"}, {"id": "1314246621580926977", "lang": "es", "text": "La reconstrucci\u00f3n tiene que llegar a nuestros pueblos, no solo a las grandes ciudades. \n\nTenemos que garantizar que hay escuelas p\u00fablicas o centros m\u00e9dicos en esa 'Espa\u00f1a vaciada', que en realidad es una Espa\u00f1a abandonada.\n\nHabl\u00e9 de ello en @segovia_es https://t.co/yac7Lel2u8", "created_at": "2020-10-08T16:49:46.000Z"}, {"id": "1313900408176349184", "lang": "es", "text": "Los milmillonarios alcanzan una cifra r\u00e9cord en Espa\u00f1a, 2.189, seg\u00fan un informe que publica La Sexta. \n\nSer rico no deber\u00eda ser sin\u00f3nimo necesariamente de ser insolidario.\n\nOjal\u00e1 mas voces de entre ellos que pidan m\u00e1s impuestos a las grandes fortunas, como en otros pa\u00edses.", "created_at": "2020-10-07T17:54:03.000Z"}, {"id": "1313895102683779072", "lang": "es", "text": "Los fondos europeos tienen que ir destinados a atacar los problemas estructurales de nuestro pa\u00eds. \n\nLa desigualdad social, el d\u00e9ficit en el sistema de cuidados, la emergencia clim\u00e1tica o la excesiva dependencia del turismo. \n\n@PabloIglesias expone los grandes retos pendientes.", "created_at": "2020-10-07T17:32:58.000Z"}, {"id": "1313840317729320960", "lang": "es", "text": "Cuidados, transici\u00f3n ecol\u00f3gica, pol\u00edticas p\u00fablicas pensadas para el bienestar de todos y todas... la #Agenda2030 puede cambiar este pa\u00eds.\n\nHoy hablar\u00e9 sobre ello en una conferencia organizada por @segovia_es.\n\nPod\u00e9is seguirla en este link a las 18:00 h:\nhttps://t.co/6J3E6S8gzO https://t.co/LAx79u5jg1", "created_at": "2020-10-07T13:55:16.000Z"}, {"id": "1313532476019691522", "lang": "es", "text": "Hoy he participado en el webinario sobre Coherencia de Pol\u00edticas de @FuturoEnComun.\n\nHe hablado de la importancia de que todas las pol\u00edticas sumen y ninguna reste a la #Agenda2030.\n\nGracias por la invitaci\u00f3n. La sociedad civil siempre ha sido quien m\u00e1s ha empujado la Agenda. https://t.co/hpZRXbGY1d", "created_at": "2020-10-06T17:32:01.000Z"}, {"id": "1313481690417954826", "lang": "es", "text": "El @elmundotoday informa de que los objetivos de desarrollo sostenible quedan reducidos a seguir con vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nPor suerte solo es una broma porque ahora necesitamos m\u00e1s Agenda 2030 que nunca \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\nhttps://t.co/bvBpx1GGsn", "created_at": "2020-10-06T14:10:12.000Z"}, {"id": "1313466308965675015", "lang": "es", "text": "Aprobamos un techo de gasto sin precedentes, 196.000 millones de euros, para poder implementar unos presupuestos a la altura de lo que necesita la gente en este momento. \n\nEsto garantiza inversi\u00f3n cuidados, en transici\u00f3n ecol\u00f3gica, en educaci\u00f3n. \n\nEl momento es ahora.", "created_at": "2020-10-06T13:09:05.000Z"}, {"id": "1313393103320031234", "lang": "es", "text": "Suspendidas las reglas fiscales de austeridad que tanto da\u00f1o hicieron a nuestro pa\u00eds en la pasada crisis. \n\nLas CCAA contar\u00e1n con fondos suficientes para financiar adecuadamente los servicios p\u00fablicos.\n\nEsos que nunca nos fallan. Esos a los que les debemos tanto.", "created_at": "2020-10-06T08:18:12.000Z"}, {"id": "1313077246224199683", "lang": "es", "text": "El machismo no solo afecta a mujeres adultas, tambi\u00e9n se ceba con ni\u00f1as y adolescentes.\n\nM\u00e1s de la mitad de las 14.000 ni\u00f1as de todo el mundo encuestadas por @PlanInt_ES han sufrido acoso y violencia online.\n\nFrente al intolerable machismo, nos encontrar\u00e1n juntas\n#PonteEnMiPerfil", "created_at": "2020-10-05T11:23:05.000Z"}, {"id": "1313039632523767810", "lang": "es", "text": "En la crisis de 2008 el profesorado enfrent\u00f3 duros recortes y a\u00fan as\u00ed defendi\u00f3 una educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad en la escuela y en la calle. \n\nHoy volv\u00e9is a hacerlo, adapt\u00e1ndoos en tiempo r\u00e9cord a una dif\u00edcil pandemia. \n\nDe coraz\u00f3n, gracias. #D\u00edaMundialDeLosDocentes.", "created_at": "2020-10-05T08:53:38.000Z"}, {"id": "1311954843578363904", "lang": "es", "text": "El escudo social funciona, a pesar de lo mucho que queda por hacer, y los datos lo van demostrando. \n\nCuando digan que privatizar es mejor recuerda que cuando vinieron mal dadas, fue lo publico, lo com\u00fan lo que estuvo ah\u00ed, protegi\u00e9ndonos a todos. https://t.co/c4mDbXu4yu", "created_at": "2020-10-02T09:03:04.000Z"}, {"id": "1311932651985666048", "lang": "es", "text": "La cuenta atr\u00e1s 2030 ya ha empezado.\n\nNecesitamos voluntad pol\u00edtica y firmeza contra los intereses econ\u00f3micos que van a intentar frenar el cambio que necesitamos. \n\nLo cuento hoy en @20m \nhttps://t.co/C1RvlKECYW https://t.co/cFUPOhiGR8", "created_at": "2020-10-02T07:34:53.000Z"}, {"id": "1311345385387036673", "lang": "es", "text": "Las preguntas correctas y las palabras exactas en momentos en los que muchas cosas no se pod\u00edan decir.\n\nToda una vida creciendo con sus vi\u00f1etas. Hoy nos deja a todas Quino un poco hu\u00e9rfanas.\nQue la tierra te sea leve. https://t.co/D7rowwZV74", "created_at": "2020-09-30T16:41:18.000Z"}, {"id": "1311279084475953152", "lang": "es", "text": "Para cumplir con la #Agenda2030 es tan importante poner en marcha pol\u00edticas que sumen, como evitar aquellas que nos hacen alejarnos de su consecuci\u00f3n.\n\nPienso, por ejemplo, en pol\u00edticas migratorias irrespetuosas con los derechos humanos.\n\nLo abord\u00e9 ayer con @vtolosapaz y @gemhsm https://t.co/dIiZE22MiC", "created_at": "2020-09-30T12:17:50.000Z"}, {"id": "1310916408201621505", "lang": "es", "text": "Hoy el Gobierno aprueba la #Pr\u00f3rrogaEscudoSocial porque mientras persistan las necesidades de la gente la protecci\u00f3n social debe continuar.\n\nERTEs y desahucios prohibidos hasta enero y protecci\u00f3n especial en suministros hasta junio.", "created_at": "2020-09-29T12:16:42.000Z"}, {"id": "1310904424278175745", "lang": "es", "text": "Nos vemos esta tarde!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/v6u5FjiLek", "created_at": "2020-09-29T11:29:04.000Z"}, {"id": "1310563824009916418", "lang": "es", "text": "Necesitamos que todas las mujeres, en cualquier lugar del mundo, puedan acceder a un aborto legal, seguro, libre y gratuito.\n\nNos va la vida en ello. \n\nEs la \u00fanica manera de garantizar los derechos sexuales y reproductivos. #28S", "created_at": "2020-09-28T12:55:39.000Z"}, {"id": "1310547317746028547", "lang": "es", "text": "Argentina, M\u00e9xico y Espa\u00f1a. Tres pa\u00edses con mucho por compartir y frente al mismo desaf\u00edo: cumplir con la #Agenda2030.\n\nMa\u00f1ana debatir\u00e9 sobre ello con @vtolosapaz y @gemhsm, las responsables de Agenda de Argentina y M\u00e9xico.\n\nPodr\u00e9is verlo aqu\u00ed: https://t.co/Cr1ysbDZbX https://t.co/UbdJl0kxMj", "created_at": "2020-09-28T11:50:03.000Z"}, {"id": "1310492317510438912", "lang": "es", "text": "Nuestro pa\u00eds necesita unos presupuestos progresistas y ambiciosos que desarrollen el acuerdo de coalici\u00f3n. \n\nPor eso lo m\u00e1s sensato es cuidar la mayor\u00eda de la investidura y no buscar el apoyo de quien forma un bloque con la ultraderecha y quiere debilitar al Gobierno. https://t.co/ZVbIfRXNdg", "created_at": "2020-09-28T08:11:30.000Z"}, {"id": "1309865019484577792", "lang": "es", "text": "Debemos seguir pisando el acelerador y avanzar, con todo nuestro esfuerzo, en la construcci\u00f3n de un pa\u00eds m\u00e1s justo y sostenible.\n\nPor eso, la mejor forma que tenemos de celebrar la Agenda 2030 es trabajando. Seguimos.", "created_at": "2020-09-26T14:38:51.000Z"}, {"id": "1309864885761773569", "lang": "es", "text": "Es un momento para reflexionar y analizar todo lo que queda por hacer. \n\nTenemos una d\u00e9cada por delante y no podemos perder ni un minuto m\u00e1s. La emergencia clim\u00e1tica, la desigualdad o la pobreza no entienden de plazos, y la gente de nuestro pa\u00eds no puede esperar m\u00e1s tiempo.", "created_at": "2020-09-26T14:38:19.000Z"}, {"id": "1309864728269910021", "lang": "es", "text": "Este Gobierno ha demostrado que si queremos cumplir con los ODS lo que hacen falta son pol\u00edticas. \n\nPor eso hemos aprobado la Ley de Cambio Clim\u00e1tico, el Ingreso M\u00ednimo Vital o hemos subido el SMI.\n\nPorque para cumplir con la Agenda 2030 necesitamos hechos, no palabras.", "created_at": "2020-09-26T14:37:41.000Z"}, {"id": "1309864499353182210", "lang": "es", "text": "Sin embargo, este compromiso no ha llevado siempre consigo la voluntad pol\u00edtica necesaria. \n\nDurante demasiados a\u00f1os la Agenda 2030 qued\u00f3 relegada en un caj\u00f3n, olvidando el acuerdo internacional m\u00e1s importante de las \u00faltimas d\u00e9cadas.", "created_at": "2020-09-26T14:36:47.000Z"}, {"id": "1309864399981686788", "lang": "es", "text": "Hace 5 a\u00f1os, Espa\u00f1a se comprometi\u00f3, junto a 192 pa\u00edses, a abordar la emergencia clim\u00e1tica, garantizar el trabajo decente, lograr la igualdad de g\u00e9nero y ponerle fin a la pobreza y la desigualdad.\n\nJuntos asumimos que no hab\u00eda tiempo que perder y que era el momento de actuar.", "created_at": "2020-09-26T14:36:23.000Z"}, {"id": "1309864269052358658", "lang": "es", "text": "Se cumplen 5 a\u00f1os desde la adopci\u00f3n de la Agenda 2030. \n\nSin embargo, a\u00fan hay mucha gente que no sabe lo que son los Objetivos de Desarrollo Sostenible. \n\nPor eso esta no es una fecha para celebrar sino para actuar y afrontar los retos pendientes. \nAbro hilo \ud83d\udc47\n#CuentaAtr\u00e1s2030", "created_at": "2020-09-26T14:35:52.000Z"}, {"id": "1309430198920720385", "lang": "es", "text": "Hoy la #Agenda2030 cumple su quinto aniversario.\n\nQueremos convertir a este pa\u00eds en un lugar m\u00e1s justo y sostenible. \n\n\u00bfNos ayudas?\n\n#CuentaAtr\u00e1s2030 https://t.co/CsSEBW7CJX", "created_at": "2020-09-25T09:51:02.000Z"}, {"id": "1309400394607603713", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s sensato es trabajar para revalidar la mayor\u00eda de la investidura y sacar adelante de los presupuestos. \n\nEs lo que se ha demostrado eficaz en el pasado y es lo que traer\u00e1 m\u00e1s derechos y justicia social. \n\nHoy en @publico_es\ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\nhttps://t.co/DE8pQO9dxn", "created_at": "2020-09-25T07:52:36.000Z"}, {"id": "1309191898054225920", "lang": "es", "text": "\u00bf#PorQu\u00e9Podemos?\n\nPorque como recuerda @pnique: \"si no haces pol\u00edtica, te la hacen\". \n\nY es el momento de hacer pol\u00edtica con tu ayuda para todos y todas, sin dejar a nadie atr\u00e1s nunca m\u00e1s. \n\nAp\u00fantate aqu\u00ed para militar en @PODEMOS\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/8T3Z0ofd6P", "created_at": "2020-09-24T18:04:06.000Z"}, {"id": "1308838573416886273", "lang": "es", "text": "Estas enmiendas mejoran el trabajo original y evidencian que el Gobierno de coalici\u00f3n se toma muy en serio la apuesta por la p\u00fablica.", "created_at": "2020-09-23T18:40:07.000Z"}, {"id": "1308838246445711361", "lang": "es", "text": "Hoy hemos presentado conjuntamente con el PSOE en el Congreso varias enmiendas a la nueva ley de educaci\u00f3n.\n\nSuponen avances muy relevantes para blindar la escuela p\u00fablica, extender las escuelas infantiles y prohibir la segregaci\u00f3n por sexo con dinero p\u00fablico \ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "created_at": "2020-09-23T18:38:49.000Z"}, {"id": "1308369629870542849", "lang": "es", "text": "No se trata s\u00f3lo de hacer pol\u00edticas que contribuyan a cumplir con la Agenda 2030, que sumen. \n\nSe trata tambi\u00e9n de no hacer pol\u00edticas que le resten. \n\nEsa coherencia de pol\u00edticas es clave en materia sanitaria, migratoria o de defensa. https://t.co/jlBcMkoMhA", "created_at": "2020-09-22T11:36:42.000Z"}, {"id": "1308326144312258560", "lang": "es", "text": "Estamos ante la posibilidad de sacar adelante unos Presupuestos Generales hist\u00f3ricos, llamados a ser la gran pol\u00edtica de esta legislatura al ser los primeros alineados con la #Agenda2030.\n\nLo cuento en esta entrevista en @Ethic_\nhttps://t.co/TQXD7vm6I4", "created_at": "2020-09-22T08:43:54.000Z"}, {"id": "1308011608250159106", "lang": "es", "text": "Frente a la pandemia, la desigualdad y la emergencia clim\u00e1tica solo hay un camino para una reconstrucci\u00f3n justa: una apuesta global por la #Agenda2030 y el Acuerdo de Par\u00eds.\n\n#ONU cumple 75 a\u00f1os y el multilateralismo que impulsa tiene que estar hoy m\u00e1s vigente que nunca.\n#ONU75", "created_at": "2020-09-21T11:54:03.000Z"}, {"id": "1307953217515532294", "lang": "es", "text": "Con estos presupuestos hay dos opciones, continuar la senda de la investidura, fruct\u00edfera en derechos para la gente, o permitir a Cs conseguir su objetivo de debilitar el Gobierno de coalici\u00f3n. \n\nLo explica @nachoalvarez_ para @el_pais \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/7vFt3Vj8Fc", "created_at": "2020-09-21T08:02:02.000Z"}, {"id": "1306893112531390464", "lang": "es", "text": "Aunque muchos no quieran verlo a d\u00eda de hoy en Espa\u00f1a las mujeres seguimos cobrando menos por trabajos de igual valor.\n\nEs consecuencia de asumir los cuidados o de trabajos m\u00e1s precarios, peor retribuidos. \n\nEstamos trabajando para cambiarlo.#D\u00edaDeLaIgualdadSalarial\n#YouCanPayIt", "created_at": "2020-09-18T09:49:33.000Z"}, {"id": "1306200785202618369", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo nos movemos afecta  directamente a la vida cotidiana de la gente y al Planeta. \n\nHoy hemos hablado de ello en la apertura de la Semana Europea de la Movilidad en @AytoAlcorcon.\n\nCambiar el modelo es la \u00fanica opci\u00f3n. https://t.co/mDWz3hqpsy", "created_at": "2020-09-16T11:58:29.000Z"}, {"id": "1305926000191119360", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana estar\u00e9 en el acto de apertura de la #SemanaEuropeaDeLaMovilidad de @AytoAlcorcon.\n\nC\u00f3mo nos movemos tiene un impacto directo en nuestras vidas y en nuestro medio ambiente. \n\nPor eso movilidad sostenible y #Agenda2030 tienen que ir de la mano. https://t.co/kYNbUpI6yJ", "created_at": "2020-09-15T17:46:36.000Z"}, {"id": "1305839315277287424", "lang": "es", "text": "No hay reconocimiento, ni agradecimiento suficiente para todas las personas que se dejaron la vida para que hoy podamos tener un pa\u00eds m\u00e1s democr\u00e1tico. \n\nA\u00fan as\u00ed damos un paso adelante en ese camino con la Ley de Memoria Democr\u00e1tica. \n\n#OrgulloDemocr\u00e1tico", "created_at": "2020-09-15T12:02:08.000Z"}, {"id": "1305565706310868994", "lang": "es", "text": "Os dejo por aqu\u00ed el programa completo. \n\u00a1No os lo perd\u00e1is! https://t.co/uBeCirJL9U", "created_at": "2020-09-14T17:54:55.000Z"}, {"id": "1305563530779820033", "lang": "es", "text": "Construir ciudades y pueblos habitables pasa por abordar la cuesti\u00f3n de la movilidad: necesitamos un transporte p\u00fablico eficiente y sostenible que reduzca el uso del coche.\n\nEn la Semana Europea de la Movilidad 2020 organizamos este webinario para tratarlo. Os invitamos. https://t.co/c2kiFCQkdA", "created_at": "2020-09-14T17:46:16.000Z"}, {"id": "1305461160481820672", "lang": "es", "text": "Queremos llegar a cada barrio y municipio para transformar este pa\u00eds desde abajo y entre todos y todas. \n\nPor eso, te pedimos que te censes como militante y decidas el rumbo de @PODEMOS \n\nPuedes darte de alta aqu\u00ed\u27a1\ufe0f https://t.co/8T3Z0ofd6P \n\n#Est\u00e1EnTusManos", "created_at": "2020-09-14T10:59:29.000Z"}, {"id": "1305067996885508096", "lang": "es", "text": "Estos no son unos simples presupuestos. \n\nLos apoyos a las cuentas que vamos a presentar determinar\u00e1n la estabilidad de la legislatura y probablemente la gobernabilidad de nuestro pa\u00eds en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. \n\nLean a @PabloIglesias \nhttps://t.co/wsca8BNFCB", "created_at": "2020-09-13T08:57:12.000Z"}, {"id": "1303979188299464706", "lang": "es", "text": "Adem\u00e1s, el acoso es violencia machista. \n\nHoy, gracias a la Macroencuesta de Violencia contra la Mujer sabemos que el 40% de las mujeres de nuestro pa\u00eds lo ha sufrido y por 1\u00aa vez tenemos datos sobre acoso reiterado.\n\nFrente a las violencias machistas, estaremos #TODAS", "created_at": "2020-09-10T08:50:39.000Z"}, {"id": "1303978881133707266", "lang": "es", "text": "El 80% de las v\u00edctimas de violaci\u00f3n conoc\u00edan a su agresor. \n\nLa imagen de la violencia sexual que nos han ense\u00f1ado no es real. Est\u00e1 en nuestro entorno cotidiano y desde \u00e9l debemos combatirla. \n\nGracias a la #macroencuesta de @IgualdadGob por dar datos fiables #TODAS", "created_at": "2020-09-10T08:49:26.000Z"}, {"id": "1302210476940709890", "lang": "es", "text": "Adem\u00e1s de poner en marcha el Ingreso M\u00ednimo Vital, es necesario tener un sistema estatal de cuidados que nos proteja a todos y todas en situaciones como la que hemos vivido y cuidar los servicios p\u00fablicos. \n\nSi algo hemos aprendido en este tiempo es que lo p\u00fablico responde\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/3FnWwvfcHc", "created_at": "2020-09-05T11:42:26.000Z"}, {"id": "1301929345452212229", "lang": "es", "text": "Como un espejo de aumento, la crisis ha evidenciado nuestros problemas: servicios p\u00fablicos mermados y privatizados, mujeres sobrecargadas por los cuidados o una emergencia clim\u00e1tica sin afrontar.\n\nLo he debatido con el ministro argentino @LicDanielArroyo. \u00a1Gracias por la charla! https://t.co/3eGLihApph", "created_at": "2020-09-04T17:05:19.000Z"}, {"id": "1301411643579133952", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana me encontrar\u00e9 con el ministro argentino de Desarrollo Social, @LicDanielArroyo, para hablar sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital.\n\nIntercambiaremos puntos de vista sobre este derecho social tan importante.\n\nPodr\u00e9is vernos a partir de las 17.00 horas aqu\u00ed: https://t.co/talOr6fQ4o https://t.co/RlQoDuiUYQ", "created_at": "2020-09-03T06:48:09.000Z"}, {"id": "1298619130564751363", "lang": "es", "text": "Hay muchas empresas que trabajan por la #Agenda2030 siendo menos contaminantes, favoreciendo la igualdad u ofreciendo condiciones dignas de trabajo.\n\nLanzamos una encuesta con @PactoMundial para que nos lo cont\u00e9is\n\nPod\u00e9is participar a trav\u00e9s de este link: https://t.co/qUassQy65v", "created_at": "2020-08-26T13:51:42.000Z"}, {"id": "1296018356781416450", "lang": "es", "text": "La #VueltaSegura a las aulas para toda la comunidad educativa tiene que ser una prioridad de las CCAA. \n\nEn Unidas Podemos lo tenemos claro: bajar las ratios es la mejor manera de garantizarla \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/u98PN5opgy", "created_at": "2020-08-19T09:37:09.000Z"}, {"id": "1295440089577857027", "lang": "es", "text": "El acoso al que est\u00e1n sometiendo a @IreneMontero, @PabloIglesias y sus hijos es intolerable en una democracia. \n\nSon representantes p\u00fablicos de millones de personas y miembros del  Gobierno. \n\nQuienes les persiguen son puro fascismo. https://t.co/lqI1uthgIa", "created_at": "2020-08-17T19:19:20.000Z"}, {"id": "1294291045593821184", "lang": "es", "text": "Si no tienes muy claro qu\u00e9 es el lawfare \ud83e\udd28\n\nPero s\u00ed que no es muy democr\u00e1tico que a Podemos le abran una causa judicial sin ninguna prueba \ud83d\ude28\n\nTienes que leer este art\u00edculo de @ensanro \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/ilevUB1l7y", "created_at": "2020-08-14T15:13:26.000Z"}, {"id": "1293866338574905344", "lang": "es", "text": "Es grav\u00edsimo y muy peligroso para la democracia que te puedan abrir un caso judicial porque un se\u00f1or ha o\u00eddo \u201crumorolog\u00eda\u201d. \n\n\u00c9l mismo lo reconoce en su declaraci\u00f3n, que es la \u00fanica \u201cprueba\u201d.\n\nInsoportable que valga cualquier cosa para atacar a Podemos.", "created_at": "2020-08-13T11:05:48.000Z"}, {"id": "1292176936786104321", "lang": "es", "text": "Insisto, un sector minoritario. Y si no lo creen aqu\u00ed tienen los datos.\n\nDediquemos todos nuestros esfuerzos a defender derechos para todas las personas, sobre todo los de las que m\u00e1s discriminaci\u00f3n sufren, como las personas trans \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/r5yzRbVgz4", "created_at": "2020-08-08T19:12:43.000Z"}, {"id": "1292002195492282371", "lang": "es", "text": "Un sector minoritario del feminismo y de la sociedad se empe\u00f1a en atacar a @IreneMontero y al Ministerio de Igualdad. \n\nPor el camino copian los argumentos de VOX y atacan a un colectivo que sufre enormemente todav\u00eda, como las personas trans. \n\nUn bochorno.", "created_at": "2020-08-08T07:38:22.000Z"}, {"id": "1291670948681338880", "lang": "es", "text": "Una entrevista imprescindible de @IreneMontero para @_infoLibre \n\n\u201cEspa\u00f1a tiene un horizonte republicano clar\u00edsimo\u201d\n\nL\u00e9ela aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Z5gomGZH93", "created_at": "2020-08-07T09:42:06.000Z"}, {"id": "1290919408198725632", "lang": "es", "text": "La fuente es Martina, la Rosa n\u00famero 13, de \u00c1ngeles L\u00f3pez.", "created_at": "2020-08-05T07:55:45.000Z"}, {"id": "1290911627655749633", "lang": "es", "text": "Por el dilatado mundo que no conocer\u00e9. Que vivan la vida que no podr\u00e9 vivir. Estas zapatillas significan \u201cno me olvid\u00e9is\u201d.\n\nEscrib\u00eda Martina Barroso, una de las 13 rosas, antes de ser fusilada.\n\nNo os olvidamos, seguimos luchando por la democracia y contra el fascismo. \n(2/2)", "created_at": "2020-08-05T07:24:50.000Z"}, {"id": "1290911313812742145", "lang": "es", "text": "\u201cLas he bordado con el hilo que he podido ara\u00f1ar del taller de labor. Son unas zapatillas de esparto con una mariposa bordada. D\u00e1selas a mi sobrina Lolita, que dentro de unos pocos d\u00edas cumplir\u00e1 dos a\u00f1os. Son para ella y para la hija que tendr\u00e1. Para que caminen (1/2)", "created_at": "2020-08-05T07:23:35.000Z"}, {"id": "1290552415188668416", "lang": "es", "text": "La gente no quiere ya ni m\u00e1s impunidad, ni m\u00e1s corrupci\u00f3n. \n\nPor eso es tan grave que Juan Carlos de Borb\u00f3n huya de Espa\u00f1a, porque todo el mundo piensa que est\u00e1 eludiendo a la Justicia. \n\nNadie puede estar por encima de la ley. Lo explica @IreneMontero \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/dbiwRweSIB", "created_at": "2020-08-04T07:37:27.000Z"}, {"id": "1288440983533891585", "lang": "es", "text": "Acosar a una familia durante dos meses no puede salirle gratis a quienes no tienen m\u00e1s bandera que su odio. \n\nConfiamos en que la justicia haga su trabajo. https://t.co/PUCuszd4wy", "created_at": "2020-07-29T11:47:23.000Z"}, {"id": "1287019198686920704", "lang": "es", "text": "El odio genera m\u00e1s odio, lo saben bien quienes lo siembran. \n\nTodo mi cari\u00f1o y apoyo @MonederoJC \n\nEs urgente frenar esta escalada de violencia contra Unidas Podemos. \n\nhttps://t.co/mLMQ0LVBvQ", "created_at": "2020-07-25T13:37:43.000Z"}, {"id": "1286776581994708993", "lang": "es", "text": "Todo nuestro apoyo y cari\u00f1o a la ministra de Trabajo @Yolanda_Diaz_ que ha sido agredida hoy por personas que nunca han podido, ni podr\u00e1n representar a la cultura. \n\nEstamos contigo.\n\nhttps://t.co/v9dIDf0xVg", "created_at": "2020-07-24T21:33:38.000Z"}, {"id": "1286320457076047872", "lang": "es", "text": "\u00bfA esto le van a dedicar horas y horas de tertulias televisivas? https://t.co/x8s3qoukFY", "created_at": "2020-07-23T15:21:10.000Z"}, {"id": "1285569338968289281", "lang": "es", "text": "Ni un pin, ni un lavado de cara. \n\nLa #Agenda2030 tiene que ser una herramienta transformadora de nuestra sociedad. En eso trabajamos.\n\nOs dejo parte de mi intervenci\u00f3n en el curso de verano de @unicomplutense sobre Agenda 2030 \ud83d\udc47 https://t.co/lqCeMhbOaM", "created_at": "2020-07-21T13:36:29.000Z"}, {"id": "1285516693222109184", "lang": "es", "text": "El acuerdo europeo alcanzado hoy podr\u00eda ir m\u00e1s lejos, pero supone un cambio hist\u00f3rico en la respuesta de la UE a la crisis y ser\u00e1 fundamental para avanzar en el cumplimiento de la #Agenda2030.\n\nEsta vez no habr\u00e1 recortes ni austeridad sino solidaridad y apuesta por el futuro.", "created_at": "2020-07-21T10:07:18.000Z"}, {"id": "1284867369190514688", "lang": "es", "text": "No todo vale contra @PODEMOS y contra @PabloIglesias, o no deber\u00eda valer... https://t.co/xXzD7Qa3G9", "created_at": "2020-07-19T15:07:07.000Z"}, {"id": "1283701514884743168", "lang": "es", "text": "Hoy rendimos este sentido homenaje a todas las v\u00edctimas de la pandemia y a las personas que han perdido a un ser querido.\n\nTambi\u00e9n a quienes se han dejado la piel, incluso arriesgando su vida, para que todas podamos seguir adelante. \n\nEstar\u00e9is siempre en nuestros corazones. https://t.co/Y07bBbWlVY", "created_at": "2020-07-16T09:54:25.000Z"}, {"id": "1283492883111251970", "lang": "es", "text": "Para quienes hab\u00e9is sido madres y para las que no. \n\nPara quienes quer\u00e9is acompa\u00f1ar a las mujeres en sus maternidades diversas de una forma emp\u00e1tica y con sororidad. \n\nOs recomiendo este art\u00edculo de @SaioB sobre los tab\u00faes de la maternidad \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/NYZ6KCfnUl", "created_at": "2020-07-15T20:05:24.000Z"}, {"id": "1283359757961703425", "lang": "es", "text": "Hoy @PabloIglesias rinde cuentas ante Naciones Unidas de los esfuerzos que estamos haciendo para cumplir con la Agenda 2030.\n\nEs la hora de #ReconstruirLoCom\u00fan, proteger los servicios p\u00fablicos y apostar por la reindustrializaci\u00f3n verde.\n\nPuedes seguirlo en @VSocialGob", "created_at": "2020-07-15T11:16:24.000Z"}, {"id": "1283311067435761664", "lang": "es", "text": "En esta pandemia hemos aprendido que si los cuidados fallan, la vida no puede seguir adelante. \n\nProteger la sanidad, la atenci\u00f3n a la dependencia, tener escuelas infantiles p\u00fablicas de calidad es lo que hace posible la vida. \n\nPor eso proponemos un Sistema Estatal de Cuidados\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/mvbPgpVNdG", "created_at": "2020-07-15T08:02:55.000Z"}, {"id": "1283108863772958720", "lang": "es", "text": "Nos acercamos a la #FronteraBrexit y en @PODEMOS queremos saber qu\u00e9 es lo que m\u00e1s te preocupa si vives en Reino Unido.\n\n#SomosTodoO\u00eddos para seguir poniendo en el centro los derechos de todas las personas. \n\nEntra y rellena esta encuesta \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/TdR8QUBlGL", "created_at": "2020-07-14T18:39:26.000Z"}, {"id": "1283014933890965504", "lang": "es", "text": "Os dejo por aqu\u00ed el informe completo \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/NcJ5HzwUab", "created_at": "2020-07-14T12:26:12.000Z"}, {"id": "1283014551676637185", "lang": "es", "text": "Hoy el CM aprueba el informe de progreso sobre la Agenda 2.030.\n\nUn hito importante para saber d\u00f3nde estamos y c\u00f3mo debe ser la reconstrucci\u00f3n tras la crisis de la COVID 19.\n\nEs hora de defender lo com\u00fan, apostar por los cuidados y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica #M\u00e1sAgenda2030quenunca\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/oRu5SP9z5k", "created_at": "2020-07-14T12:24:41.000Z"}, {"id": "1281596193500475392", "lang": "es", "text": "Insistimos para que quede bien claro. \n\nLas declaraciones de @PabloIglesias fueron burdamente manipuladas. \n\nNo nos gustan los insultos pero, por desgracia, son habituales en las redes sociales. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/iz9JdDH5HE", "created_at": "2020-07-10T14:28:38.000Z"}, {"id": "1280810633764704256", "lang": "es", "text": "Hoy Unidas Podemos hace una propuesta justa y necesaria. \n\nEs hora de reconocer como compatriotas a los #H\u00e9roesDeLaCovid19 y de luchar de manera decidida contra la irregularidad. \n\nPor un pa\u00eds que cuide, por un pa\u00eds que no deje a nadie atr\u00e1s.", "created_at": "2020-07-08T10:27:06.000Z"}, {"id": "1280518873738084353", "lang": "es", "text": "A la ampliaci\u00f3n de los ERTE se suma hoy la #Extensi\u00f3nEscudoSocial\n\nSeguimos demostrando que se puede salir de una crisis protegiendo a la gente. \n\nPr\u00f3rroga de alquileres, moratoria hipotecaria, prohibici\u00f3n corte de suministros y desahucios...", "created_at": "2020-07-07T15:07:45.000Z"}, {"id": "1280390377783136256", "lang": "es", "text": "Los pr\u00f3ximos presupuestos tienen que poner en el centro la reconstrucci\u00f3n de lo com\u00fan, de la sanidad, de la educaci\u00f3n y de los cuidados.\n\nEs lo p\u00fablico lo que nos ha protegido durante la crisis de la COVID-19.\n\nOs dejo mi entrevista para @eldiarioes \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/7jT2FxlmBB https://t.co/jpwCyh4ov9", "created_at": "2020-07-07T06:37:09.000Z"}, {"id": "1278967409756512256", "lang": "es", "text": "A Dina le roban el m\u00f3vil\n\nEl contenido aparece en el ordenador de Villarejo donde \u00e9l mismo ha anotado que se reuni\u00f3 con Inda\n\nCuando existe la posibilidad\n de un Gobierno PSOE-UP, okdiario empieza a publicarlo. \n\n\u00bfAlguien puede dudar de qui\u00e9n es la v\u00edctima?#LaVerdadDelCasoDina", "created_at": "2020-07-03T08:22:47.000Z"}, {"text": "Este es el primer paso de muchos que vendr\u00e1n, porque esta Agenda es una prioridad para el Gobierno al completo.\n\nGracias a todos los ministros y ministras y a los secretarios de Estado participantes por su trabajo.", "lang": "es", "id": "1278647336290398210", "created_at": "2020-07-02T11:10:55.000Z"}, {"text": "Por fin, tras unos meses dif\u00edciles, hemos podido convocar la Comisi\u00f3n Delegada para la #Agenda2030. \n\nEste va a ser un espacio de escucha y debate interministerial para que avancemos en su cumplimiento.\n\nHoy hemos iniciado el di\u00e1logo sobre la Estrategia de Desarrollo Sostenible. https://t.co/uuwDGOuV73", "lang": "es", "id": "1278647155402694656", "created_at": "2020-07-02T11:10:12.000Z"}, {"text": "Las luchas LGTBI est\u00e1n haciendo de este pa\u00eds un lugar mejor, en el que se puede cada vez m\u00e1s amar y vivir libremente.\n\nGracias por vuestro empuje. No os vamos a abandonar y juntas seguiremos avanzando en derechos.\n#AhoraM\u00e1sQueNuncaOrgullo", "lang": "es", "id": "1277198762662862848", "created_at": "2020-06-28T11:14:48.000Z"}, {"text": "En este pa\u00eds ha valido todo contra Podemos, contra Pablo Iglesias y contra nuestra gente. \n\nInformes falsos, polic\u00eda \u201cpol\u00edtica\u201d, acoso, presi\u00f3n medi\u00e1tica, mentiras, bulos permanentes. \n\nEs hora de decir que #NotodoValeContraPodemos", "lang": "es", "id": "1276444969423822854", "created_at": "2020-06-26T09:19:30.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 poco les gusta a algunos que los j\u00f3venes con menos recursos econ\u00f3micos tengan las mismas oportunidades para estudiar. \n\nSu miedo s\u00f3lo revela su clasismo. https://t.co/i0cffMlX8Z", "lang": "es", "id": "1273966660634976259", "created_at": "2020-06-19T13:11:35.000Z"}, {"text": "Amenazas de muerte de quienes no tienen nada que ofrecer a la sociedad m\u00e1s que su odio y su violencia. \n\nNos encontrar\u00e1n enfrente defendiendo la democracia, la justicia y la libertad, sin distraernos un segundo. https://t.co/ivDaPRF5v1", "lang": "es", "id": "1273581962989645826", "created_at": "2020-06-18T11:42:56.000Z"}, {"text": "De verdad alguien puede pensar, como esta portavoz de VOX, que las mujeres en este pa\u00eds no se esfuerzan lo suficiente?\n\nMenos mal que @IreneMontero se lo ha dejado clarito\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/iSdsfAZG6Z", "lang": "es", "id": "1273564225995264001", "created_at": "2020-06-18T10:32:27.000Z"}, {"text": "La Ministra de Igualdad anuncia un gran Pacto por los Cuidados. \n\nSi algo hemos aprendido en estos meses es que Espa\u00f1a necesita tomarse en serio los cuidados. \n\nEs hora de construir un sistema p\u00fablico de calidad, que haga corresponsable al Estado.", "lang": "es", "id": "1273546228358352896", "created_at": "2020-06-18T09:20:56.000Z"}, {"text": "Tan s\u00f3lo quedan unas horas para el cierre de las votaciones de varios de los \u00f3rganos auton\u00f3micos de @PODEMOS.\n\nA trav\u00e9s de este link puedes participar: https://t.co/gdbgTGYaDv\n\n\u00a1#VotaYa para construir el Podemos que quieres!", "lang": "es", "id": "1273216316917325829", "created_at": "2020-06-17T11:29:59.000Z"}, {"text": "Queremos #echarRa\u00edces en tu barrio, en tu pueblo, en tu ciudad y en cada comunidad. \n\nAhora es el momento de elegir los \u00f3rganos auton\u00f3micos de @PODEMOS en muchos lugares. \n\nVota a trav\u00e9s de este link: \ud83d\uddf3 https://t.co/8T3Z0ofd6P\n\nPorque contigo, \u00a1se puede!", "lang": "es", "id": "1272578375027171330", "created_at": "2020-06-15T17:15:02.000Z"}, {"text": "El Ingreso M\u00ednimo que aprobamos hoy es vital porque es literalmente imprescindible para vivir.\n\nPagar una excursi\u00f3n del cole, comprar el ticket del bus, ducharse con agua caliente...\n\nEs innegociable y ahora, por fin, es ley. #ingresovital", "lang": "es", "id": "1270717282633711616", "created_at": "2020-06-10T13:59:43.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda especial.\n\nEsta ley de infancia debe servir para una cosa: que todo el mundo entienda que CUALQUIER violencia hacia un ni\u00f1o/a est\u00e1 PROHIBIDA.\n\nComo la ley de violencia de g\u00e9nero, marcar\u00e1 un antes y un despu\u00e9s. \n#LeyProtecci\u00f3nInfancia #InfanciaSeguraPorLey", "lang": "es", "id": "1270318191340924928", "created_at": "2020-06-09T11:33:52.000Z"}, {"text": "Una buena noticia en esta desescalada es que el pr\u00f3ximo CM aprobar\u00e1 la ley integral de protecci\u00f3n a la infancia y la adolescencia contra la violencia. \n\nLa llamada ley Rhodes cumple por fin con un compromiso ineludible de nuestro pa\u00eds.\n\nLo anunciaba hoy @PabloIglesias \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/o0eMfuBje1", "lang": "es", "id": "1268556546461573125", "created_at": "2020-06-04T14:53:43.000Z"}, {"text": "Les molesta el feminismo.\n\nLes molesta que una mujer joven y valiente sea Ministra de Igualdad. \n\nLes molesta cualquier avance en derechos que ponga en jaque sus privilegios.\n\nPor eso atacan con mentiras a Irene Montero y con ella a todas nosotras. \n#NiunpasoAtr\u00e1s", "lang": "es", "id": "1267459176109916165", "created_at": "2020-06-01T14:13:10.000Z"}, {"text": "El #IngresoM\u00ednimoVital parec\u00eda una utop\u00eda hace apenas unos meses. \n\nHoy es una realidad que demuestra una vez m\u00e1s que #s\u00edsepuede gobernar para la gente.\n\nQueda mucho por hacer pero hoy damos un salto de gigante en la lucha contra la desigualdad.", "lang": "es", "id": "1266308135184195586", "created_at": "2020-05-29T09:59:20.000Z"}, {"text": "Gracias a todas las inscritas e inscritos que hab\u00e9is participado en la Tercera Asamblea Ciudadana de Podemos. \n\nTrabajaremos al menos tan duro como hasta ahora para que esta herramienta siga mirando de frente al poder, sin miedo y mejorando la vida de la gente \ud83d\udc9c https://t.co/FQ4QEULYG5", "lang": "es", "id": "1263575796037431299", "created_at": "2020-05-21T21:02:00.000Z"}, {"text": "Necesitamos un @PODEMOS m\u00e1s fuerte que nunca, con ra\u00edces en cada barrio y en cada pueblo para hacer frente a su odio con esperanza y apoyo mutuo. \n\nHemos llegado lejos, pero a\u00fan est\u00e1 todo por hacer. \n\nVota en la Asamblea Ciudadana y #EjerceTuPoder\n\nhttps://t.co/8VrlC03Bgi", "lang": "es", "id": "1262804029622702083", "created_at": "2020-05-19T17:55:17.000Z"}, {"text": "Que la tierra te sea leve, Julio. Ojal\u00e1 seamos capaces de seguir defendiendo hasta el final, con todas nuestras fuerzas, como hiciste t\u00fa, un pa\u00eds y un mundo m\u00e1s justos, con derechos para todas. \nUn abrazo a su familia y amigos/as.", "lang": "es", "id": "1261607185131409409", "created_at": "2020-05-16T10:39:27.000Z"}, {"text": "No olvidemos nunca que siempre, incluso bajo las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles, o povo \u00e9 quem mais ordena.\n\nFeliz #25Abril a los hermanos y hermanas portugueses. Fuisteis y sois ejemplo.", "lang": "es", "id": "1253967607574794240", "created_at": "2020-04-25T08:42:29.000Z"}, {"text": "S\u00f3lo quien nunca ha tenido problemas para llegar a fin de mes puede llamar a un ingreso m\u00ednimo de 500 euros al mes \u201cpaguita\u201d.\n\nRevelan su clase social y su catadura moral. \n\n#PaguitaAbascal", "lang": "es", "id": "1253009481136570368", "created_at": "2020-04-22T17:15:14.000Z"}, {"text": "Una sentencia injusta, desproporcionada, contra quien se moviliza para defender el derecho a una vivienda digna, siempre nos encontrar\u00e1 enfrente, peleando hasta el final. \n\nEres un orgullo para Unidas Podemos, Isa Serra. \n\nOtros tienen corruptos, nosotras a ti.", "lang": "es", "id": "1252909927636631552", "created_at": "2020-04-22T10:39:39.000Z"}, {"text": "Este Gobierno ha aprobado un #EscudoSocial para que todos y todas estemos protegidos y nadie se quede atr\u00e1s durante la crisis.\n\nSi tienes dudas o consultas, desde @VSocialGob hemos preparado esta GU\u00cdA PR\u00c1CTICA para facilitar  #AccedeAlEscudoSocial \u2b07\ufe0f  \n\nhttps://t.co/dfrOsucptq", "lang": "es", "id": "1252173667175477248", "created_at": "2020-04-20T09:54:01.000Z"}, {"text": "Si #LaInfanciaPregunta llama la atenci\u00f3n y suscita cr\u00edticas es porque tratar a los ni\u00f1os y a las ni\u00f1as como personas sigue siendo una cuenta pendiente de nuestra sociedad. \n\nCuando entendamos eso, a lo mejor construimos una sociedad mejor para todos.", "lang": "es", "id": "1251446388690489346", "created_at": "2020-04-18T09:44:04.000Z"}, {"text": "Esa maravillosa capacidad que tiene @Alber_Canarias de convertir sus ra\u00edces en una historia universal. \n\nGracias por ense\u00f1arnos que es \u201chacer c\u00e1ncamo\u201d.\n\nUno de esos compa\u00f1eros que encarna como nadie qui\u00e9nes somos, de d\u00f3nde venimos y porqu\u00e9 estamos aqu\u00ed. https://t.co/QjWr1BPOMB", "lang": "es", "id": "1251131822504894466", "created_at": "2020-04-17T12:54:06.000Z"}, {"text": "En este pa\u00eds hay mucha gente que se dedica a la econom\u00eda informal o que no recibe una prestaci\u00f3n por desempleo. Su situaci\u00f3n ahora es desesperada. \n\nPor eso hemos trabajado sin descanso para poder anunciar YA un\n#IngresoM\u00ednimoVital \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/nZLuunVoDX", "lang": "es", "id": "1250747194434560000", "created_at": "2020-04-16T11:25:43.000Z"}, {"text": "El acuerdo de un ingreso m\u00ednimo vital para este mismo mes de mayo es una de esas cosas que da sentido a lo que hacemos.\n\nGracias a quienes lo hab\u00e9is defendido tanto. \n\nSeguimos trabajando por un pa\u00eds que cuide lo com\u00fan y a su gente.", "lang": "es", "id": "1250697225715490816", "created_at": "2020-04-16T08:07:10.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de la crisis de 2008 nuestro pa\u00eds aprendi\u00f3 como no hay que salir de una crisis.\n\nSeguramente vamos a tener que hacer m\u00e1s cosas para proteger mejor a las familias, pero la salida de esta crisis va a ser con la gente dentro. \n\nMuy bien @PabloIglesias en la #SesionDeControl", "lang": "es", "id": "1250344160080490496", "created_at": "2020-04-15T08:44:12.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 en estos d\u00edas dif\u00edciles nos inspire el mejor esp\u00edritu republicano de quienes se dejaron la vida y la libertad construyendo un pa\u00eds mejor, m\u00e1s democr\u00e1tico y con m\u00e1s derechos para todos y todas.\n\nEn su memoria, hoy y siempre, seguimos peleando.\n\n\u00a1 Feliz #14deabril !", "lang": "es", "id": "1249968549478703104", "created_at": "2020-04-14T07:51:40.000Z"}, {"text": "Necesitamos un Ingreso M\u00ednimo Vital Puente que se apruebe ya para completar el Escudo Social y que nadie se quede sin poder llenar la nevera o vivir con dignidad. \n\nEl virus s\u00ed entiende de clases sociales, por eso debemos proteger a los m\u00e1s vulnerables. #Agenda2030 #ODS1 https://t.co/aPVsVD8wdn", "lang": "es", "id": "1248603307804942343", "created_at": "2020-04-10T13:26:41.000Z"}, {"text": "La crisis del COVID19 ha actuado como un brutal espejo de aumento de las grandes problem\u00e1ticas que ya ten\u00edamos. \n\nLa precariedad asola nuestro pa\u00eds, incluso entre el personal sanitario que est\u00e1 en primera l\u00ednea peleando. \n\n@Yolanda_Diaz_ explica el compromiso del Gobierno\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/IwTVCPd7oH", "lang": "es", "id": "1248299240700416000", "created_at": "2020-04-09T17:18:25.000Z"}, {"text": "Un art\u00edculo muy necesario de @patri_caro_maya en tiempos de bulos y antigitanismo. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/hv3nBCebTS", "lang": "es", "id": "1247996342183636995", "created_at": "2020-04-08T21:14:49.000Z"}, {"text": "En el #d\u00edapueblogitano no pod\u00e9is dejar de ver este mensaje de @Ismael_CortesG \ud83d\udc9c\n\nPor un pa\u00eds en el que quepamos todos y todas, en libertad. \n\n#OpreRoma #UnidosVenceremos https://t.co/XA37jE6BUc", "lang": "es", "id": "1247819409743372288", "created_at": "2020-04-08T09:31:45.000Z"}, {"text": "Trabajamos para que en nuestro pa\u00eds tengamos cuanto antes un ingreso m\u00ednimo vital. \n\nEn esta entrevista @PabloIglesias habla de prioridades, de las medidas hist\u00f3ricas que hemos tomado y de la necesidad de salir de esta crisis con m\u00e1s derechos\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/PvLu4Zdd3G", "lang": "es", "id": "1246909151365783558", "created_at": "2020-04-05T21:14:42.000Z"}, {"text": "Algunos pensar\u00e1n que vas a venir al mundo en el peor momento posible. \n\nT\u00fa y yo sabemos que no, que vendr\u00e1s en el mejor momento posible, cuando la gente est\u00e1 haciendo posible, lo que parec\u00eda imposible.\n\n#claroquevenceremos \n\nhttps://t.co/xLPDlqgxqx", "lang": "es", "id": "1246008720552837120", "created_at": "2020-04-03T09:36:43.000Z"}, {"text": "\u00bfTienes dudas sobre qu\u00e9 medidas se han aprobado esta semana para #AmpliarEscudoSocial? \u00bfPuedes acogerte a ellas?\n\nNo dejes de consultar esta nueva gu\u00eda de Preguntas Frencuentes #faqs que hemos elaborado desde la vicepresidencia social\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/2WmMl9bSsx", "lang": "es", "id": "1245655944718999554", "created_at": "2020-04-02T10:14:55.000Z"}, {"text": "No se puede pedir a la gente los esfuerzos m\u00e1s grandes, sin poner en marcha las medidas que les ayuden a sobrellevarlos. \n\nPor eso hemos construido, con la Constituci\u00f3n en la mano, un Escudo Social que les proteja mientras salimos de la crisis.\n\nGrande @PabloIglesias en T5 \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "lang": "es", "id": "1245431628807143431", "created_at": "2020-04-01T19:23:33.000Z"}, {"text": "\u00bfSientes ansiedad, \u00e1nimo bajo, desesperaci\u00f3n en esta situaci\u00f3n excepcional de confinamiento por el #COVID19? \n\nSabemos que es dif\u00edcil, por eso el Gobierno y el Consejo General de la Psicolog\u00eda hemos abierto l\u00edneas de tel\u00e9fono para atenderte.\n\n#AmpliarEscudoSocial \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/GCGG5HNX9g", "lang": "es", "id": "1245050459016044545", "created_at": "2020-03-31T18:08:56.000Z"}, {"text": "Se proh\u00edben los cortes de suministros energ\u00e9ticos a toda la ciudadan\u00eda y se aprueban nuevas moratorias:\n\n- Pago de cuotas de aut\u00f3nomos. \n\n- Se amplia la moratoria de hipotecas tambi\u00e9n a los aut\u00f3nomos. \n\n- Moratoria para cr\u00e9ditos al consumo de 3 meses.", "lang": "es", "id": "1244995980396806148", "created_at": "2020-03-31T14:32:27.000Z"}, {"text": "Las trabajadoras del hogar tendr\u00e1n por primera vez un subsidio extraordinario en el caso de quedarse en desempleo, que ser\u00e1 compatible con conservar algunas horas de trabajo. \n\nUn hito hist\u00f3rico que pone de manifiesto la voluntad de este Gobierno de #AmpliarEscudoSocial", "lang": "es", "id": "1244981172477853696", "created_at": "2020-03-31T13:33:36.000Z"}, {"text": "Los grandes tenedores tendr\u00e1n que arrimar el hombro y elegir entre una quita del 50% del alquiler o reestructurar la deuda en 3 a\u00f1os. \n\nAdem\u00e1s, habr\u00e1 ayudas p\u00fablicas para pagar el alquiler para quien despu\u00e9s del Estado de Alarma no recupere sus ingresos #AmpliarEscudoSocial.", "lang": "es", "id": "1244980769401065473", "created_at": "2020-03-31T13:32:00.000Z"}]