[{"lang": "es", "id": "1377166664312102918", "created_at": "2021-03-31T07:51:33.000Z", "text": "\u201cJarabe democr\u00e1tico\u201d con nazis democr\u00e1tico no es, @anarosaq \nBlanquear el fascismo tampoco periodismo. https://t.co/tvfb0NeXu5"}, {"lang": "es", "id": "1377154553687068673", "created_at": "2021-03-31T07:03:26.000Z", "text": "Un recibimiento con saludos nazis recibimiento no es."}, {"lang": "es", "id": "1377020775992021004", "created_at": "2021-03-30T22:11:51.000Z", "text": "En este hilo\ud83e\uddf6 se repasan los titulares de algunos medios que a un grupo nazi lo llaman de todas las formas posibles porque el periodismo y la informaci\u00f3n veraz se ve que pueden esperar.\ud83d\ude12\nCosas as\u00ed blanquean el fascismo y el d\u00eda que nos preguntemos c\u00f3mo pudo ocurrir ser\u00e1 tarde. https://t.co/ElGoeVUWIr"}, {"lang": "es", "id": "1376532780092362755", "created_at": "2021-03-29T13:52:44.000Z", "text": "Qu\u00e9 buen\u00edsima noticia. #s\u00edsepuede https://t.co/kwM6skvv6N"}, {"lang": "es", "id": "1376518729656336384", "created_at": "2021-03-29T12:56:54.000Z", "text": "Que a Ayuso le preocupa ahora la xenofobia. https://t.co/z6h9u3S2yo"}, {"lang": "es", "id": "1376131393445580804", "created_at": "2021-03-28T11:17:46.000Z", "text": "\"Es curioso: la historia de la oposici\u00f3n masculina a la emancipaci\u00f3n de las mujeres quiz\u00e1s sea m\u00e1s reveladora que la historia misma de la emancipaci\u00f3n\"\n\nSe cumplen 80 a\u00f1os de la muerte de Virginia Woolf, una escritora que, reivindicando una habitaci\u00f3n propia, nos abri\u00f3 ventanas. https://t.co/SokievuDf8"}, {"lang": "es", "id": "1375461481416945668", "created_at": "2021-03-26T14:55:46.000Z", "text": "Lo personal es pol\u00edtico. \nNo siempre podemos hablar desde lo vivido pero a veces surge. Yo no puedo sentirme m\u00e1s orgullosa de compartir batalla diaria con @Isabel_Franco_, porque romper el silencio de una abre el camino a muchas. https://t.co/l477EeAvez"}, {"lang": "es", "id": "1375136591946059776", "created_at": "2021-03-25T17:24:46.000Z", "text": "Este hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/0tVgA2EDRL"}, {"lang": "es", "id": "1374707492303822861", "created_at": "2021-03-24T12:59:41.000Z", "text": "Este tuit resume Historia, la de quienes fueron y por las que somos. Lo que nos toca hacer, nuestra parte de lucha por las que vendr\u00e1n. https://t.co/WdaQ57wBTX"}, {"lang": "es", "id": "1374659258059476998", "created_at": "2021-03-24T09:48:01.000Z", "text": "A lo largo del d\u00eda de hoy buscad un hueco y leed este poem\u00f3n de @albagsanz https://t.co/HaI6oQuL80"}, {"lang": "es", "id": "1374643547345989632", "created_at": "2021-03-24T08:45:35.000Z", "text": "Hace dos d\u00edas a @Yolanda_Diaz_ \nAyer a @BeatrizGimeno1 \nHoy a @MazelLilith \nTodos los d\u00edas a @IreneMontero \n\nInsultos machistas. El patriarcado ejerciendo violencia por raz\u00f3n de g\u00e9nero a las mujeres que hacen pol\u00edtica. \n\nPuedes empe\u00f1arte en no verlo, pero est\u00e1 pasando."}, {"lang": "es", "id": "1374414315223097355", "created_at": "2021-03-23T17:34:42.000Z", "text": "Romper el silencio, delante de las c\u00e1maras de televisi\u00f3n o donde sea, es un ejercicio de valent\u00eda que necesita una respuesta de pol\u00edticas p\u00fablicas: acompa\u00f1amiento, protecci\u00f3n, reparaci\u00f3n. Orgullosa de @IreneMontero por decir que est\u00e1 con quienes sufren las violencias machistas. https://t.co/XFIzMa4NrV"}, {"lang": "pt", "id": "1374398971804717064", "created_at": "2021-03-23T16:33:44.000Z", "text": "Nuevo cambio en el lema del PP\n\nS\u0335o\u0335c\u0335i\u0335a\u0335l\u0335i\u0335s\u0335m\u0335o\u0335 o libertad.\nComunismo o l\u0335i\u0335b\u0335e\u0335r\u0335t\u0335a\u0335d\u0335.\nComunismo o blanqueo y fraude fiscal. https://t.co/cYUwUUI5ro"}, {"lang": "und", "id": "1374336091461988352", "created_at": "2021-03-23T12:23:52.000Z", "text": "\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd #SiSePuede https://t.co/gMvtWTiQwY"}, {"lang": "es", "id": "1374045467617677312", "created_at": "2021-03-22T17:09:02.000Z", "text": "Tomemos como reto irrenunciable \u201cel mantenimiento y crecimiento de una clase trabajadora especializada y numerosa, vinculada a una industria de nuevo tipo, conectada al desarrollo cient\u00edfico y t\u00e9cnico del mundo contempor\u00e1neo.\u201d\nMi compa\u00f1ero @EnriqueSantiago lo explica muy bien \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/QvrKyebBus"}, {"lang": "es", "id": "1373998783869157390", "created_at": "2021-03-22T14:03:32.000Z", "text": "La situaci\u00f3n es seria. Porque sabemos que es necesaria y urgente registramos la ley de libertad de expresi\u00f3n el pasado febrero.\n\nhttps://t.co/Fld7mMBjoq"}, {"lang": "es", "id": "1373977729771651076", "created_at": "2021-03-22T12:39:52.000Z", "text": "\ud83c\udfc2 Mi enhorabuena a @q_castellet por su enorme actuaci\u00f3n en Aspen, donde ayer logr\u00f3 la plata en la Copa del Mundo de snowboard. https://t.co/bAXc5k7YgJ"}, {"lang": "es", "id": "1373694395032219659", "created_at": "2021-03-21T17:54:00.000Z", "text": "Este hilo #DiaMundialDeLaPoesia https://t.co/1n5j9Qz230"}, {"lang": "es", "id": "1372956771791351822", "created_at": "2021-03-19T17:02:57.000Z", "text": "Por favor, es todo maravilla en este v\u00eddeo: @RubenSerranoM recomendando, Camila Sosa a las letras, el pulso narrativo de Las malas... todo bien. Vais a ver. #HoyLibro https://t.co/Ei9fMaqWOo"}, {"lang": "es", "id": "1372857425372577804", "created_at": "2021-03-19T10:28:11.000Z", "text": "El PP est\u00e1 echado al monte en medidas reaccionarias y no necesita la ayuda de VOX para querer borrar a Lorca, si no que le pregunten a Canteli, que muy r\u00e1pido lo ha quirado del callejero d'Uvi\u00e9u. \n\nAyer se lo explicaba a sus se\u00f1or\u00edas en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. https://t.co/UMWFVBZNQY"}, {"lang": "es", "id": "1372612368505704454", "created_at": "2021-03-18T18:14:25.000Z", "text": "Como se suelen leer por aqu\u00ed las quejas, mi agradecimiento sincero a las personas que trabajan en la atenci\u00f3n telef\u00f3nica y muestran empat\u00eda y humor y te ayudan a solucionar el problema que tengas. \n\nCondiciones laborales dignas para que esto sea lo habitual y no la excepci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1372584926382596101", "created_at": "2021-03-18T16:25:22.000Z", "text": "Mart\u00ednez Almeida tiene que escuchar a @savethelab, respetar el proyecto y dejarse de millas de oro. Su quimera destruye un tejido cultural de participaci\u00f3n de referencia. Un no entender nada.\n#SinCiudadan\u00edaNoHayCultura \nhttps://t.co/Pbu3TWBIe4 https://t.co/i1jy3XROuS"}, {"lang": "es", "id": "1372566983145791494", "created_at": "2021-03-18T15:14:04.000Z", "text": "Vuelta al No-Do. https://t.co/j1NSfZgspi"}, {"lang": "es", "id": "1372559855958028291", "created_at": "2021-03-18T14:45:45.000Z", "text": "Incentivos fiscales para que se cumpla con el 47 de la Constituci\u00f3n. \n\nPues mira, no."}, {"lang": "es", "id": "1372524531508781058", "created_at": "2021-03-18T12:25:23.000Z", "text": "Hoy es 18 de marzo de 2021 y la ley de eutanasia es definitivamente una realidad. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c"}, {"lang": "es", "id": "1371877403954458625", "created_at": "2021-03-16T17:33:56.000Z", "text": "Hoy he escuchado c\u00f3mo pon\u00edan a Almeida como ejemplo de gesti\u00f3n. Ejemplo ser\u00e1 de vendemillas de oro. Mejor escuchaba a @savethelab, porque hoy mismo @MedialabPrado ha comenzado su traslado injustificado.\n\nIba a hablar de otra cosa pero no me pude contener. https://t.co/nqam3dtKIV"}, {"lang": "es", "id": "1371869054714122240", "created_at": "2021-03-16T17:00:45.000Z", "text": "La pel\u00edcula no acaba con el rodaje. Nos gusta #Berlanga y nos gusta que se le celebre, pero sin montaje, etalonaje, postproducci\u00f3n y un mont\u00f3n de oficios hasta que se proyecta, no habr\u00edamos podido ver ninguna de sus pel\u00edculas. No les invisibilicemos. #SinT\u00e9cnicosNoHayCultura https://t.co/DdQ5woy0oh"}, {"lang": "es", "id": "1371845051559600139", "created_at": "2021-03-16T15:25:22.000Z", "text": "Tenemos que entender no solo el derecho de la ciudadan\u00eda a ser receptores y receptoras de la cultura sino el derecho de las mujeres a poder ser generadoras de la misma. No hacerlo, empobrece el imaginario colectivo y oculta valiosas miradas. https://t.co/AcG75yYIHc"}, {"lang": "es", "id": "1371845005703270406", "created_at": "2021-03-16T15:25:11.000Z", "text": "No lo decimos solo nosotras. @CIMAcineastas, @MArtesVisuales... ponen de relieve que existe una mirada y una presencia diferenciada que genera discriminaci\u00f3n por raz\u00f3n de g\u00e9nero.\n\nEsta ma\u00f1ana hemos aprobado una iniciativa para luchar contra la brecha salarial en la cultura. #Hilo https://t.co/ojERpOya5E"}, {"lang": "es", "id": "1371780149734211586", "created_at": "2021-03-16T11:07:28.000Z", "text": "Desde ayer es un hecho que tendremos una magn\u00edfica Vicepresidenta Segunda, @Yolanda_Diaz_ .\n\nDesde ayer es un hecho que tendremos una magn\u00edfica Ministra de Derechos Sociales, @ionebelarra \n\nYo como feminista no puedo sino celebrar. \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd"}, {"lang": "es", "id": "1371581603768639491", "created_at": "2021-03-15T21:58:31.000Z", "text": "Defender los servicios p\u00fablicos, la sanidad, la educaci\u00f3n, los derechos sociales. Sacar a una derecha ultra echada al monte que pone en peligro la salud de la ciudadan\u00eda.\n#SiSePuede #elintermedioiglesias https://t.co/2Hy5IMjPeG"}, {"lang": "es", "id": "1371451532915437569", "created_at": "2021-03-15T13:21:40.000Z", "text": "Como asturiana toi convencida de que esto nun va de Madrid, sinon de nun dexar que l\u2019ultraderecha pase. Valiente, xenerosa y audaz decisi\u00f3n, @PabloIglesias \nS\u00ed se puede! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c"}, {"lang": "es", "id": "1371414568099061760", "created_at": "2021-03-15T10:54:47.000Z", "text": "A trav\u00e9s del arte tambi\u00e9n hay una clara demanda de la ley de s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed. El discurso cultural tambi\u00e9n habla del da\u00f1o, de la violencia, de la herida y busca la reparaci\u00f3n.\nLo cuenta muy bien @semiramis_glez https://t.co/bLxaPOefz6"}, {"lang": "es", "id": "1371365120522194944", "created_at": "2021-03-15T07:38:18.000Z", "text": "Que arranque la semana, que gracias a @carmouna y @radio3_rne acabo descubrir esta maravilla de Luis Prado.\n https://t.co/Q7Pgr0awfz"}, {"lang": "es", "id": "1371015695832657920", "created_at": "2021-03-14T08:29:48.000Z", "text": "Intensidad sexual, salvo que a quien se viole sea hombre. Entonces s\u00ed reconocen la violencia.\n\nEy, @museodelprado, aplicar la perspectiva de g\u00e9nero no es anacronismo, sino ense\u00f1ar y contextualizar. Y esa es la funci\u00f3n de un Museo.\nLean a \u2066@PeioHR\u2069  https://t.co/ASISvoej3X"}, {"lang": "es", "id": "1370862853134163972", "created_at": "2021-03-13T22:22:28.000Z", "text": "Vaya rat\u00edn de angustia que nos han hecho pasar @davidpareja y @jbotet \ud83d\ude31. Los dos impresionantes en #Amigo \n(La ten\u00e9is en @Filmin. De nada \ud83d\ude09) https://t.co/V7kmr9sMqJ"}, {"lang": "es", "id": "1370824196440395778", "created_at": "2021-03-13T19:48:51.000Z", "text": "Dignidad, derechos laborales y futuro. \nEsa respuesta esperan y precisan quienes son tan invisibles como imprescindibles para la cultura en vivo.\nGracias por vuestro trabajo. https://t.co/Ic09YdCDh5"}, {"lang": "es", "id": "1370779878090506246", "created_at": "2021-03-13T16:52:45.000Z", "text": "Con esto ya estar\u00eda. https://t.co/FakMISNnLO"}, {"lang": "es", "id": "1370687969959510018", "created_at": "2021-03-13T10:47:32.000Z", "text": "En pelota est\u00e1 la cultura, dice Corinne Massiero al dar el Premio #Cesar2021 a Mejor Vestuario. \nLas y los trabajadores de la cultura lo est\u00e1n diciendo con claridad en todas partes. La respuesta de las instituciones tambi\u00e9n ha de ser clara. \nSin cultura no hay futuro. https://t.co/EiZmOfHEgf"}, {"lang": "es", "id": "1370415921324564496", "created_at": "2021-03-12T16:46:31.000Z", "text": "\"... cansancio porque pese a todo seguimos. Reinvent\u00e1ndonos, haciendo activismo, tirando p\u2019alante, poni\u00e9ndolo bonito. Sonriendo, porque como dice aquel poema de Jorge Riechmann, tal vez sonre\u00edr cuando maldita la gana que tienes de hacerlo sea una de las cosas que salvan el mundo\" https://t.co/Zvpuh08YYL"}, {"lang": "es", "id": "1370375354175606785", "created_at": "2021-03-12T14:05:19.000Z", "text": "Mantra. https://t.co/7UuWBjxLAN"}, {"lang": "es", "id": "1370354726416617475", "created_at": "2021-03-12T12:43:21.000Z", "text": "Hoy hemos aprobado por unanimidad que se baje la exigencia de altura de las mujeres para el acceso al cuerpo nacional de polic\u00eda. Y he querido recordar que adem\u00e1s existen otras discriminaciones, yendo a la ra\u00edz, con la lectura de este fragmento de @yodominguez. https://t.co/awYzF810rA"}, {"lang": "es", "id": "1370347659127570433", "created_at": "2021-03-12T12:15:16.000Z", "text": "Este hilo\ud83d\udc47 https://t.co/b2CUkTt2Lu"}, {"lang": "es", "id": "1370337050390585347", "created_at": "2021-03-12T11:33:07.000Z", "text": "Los viernes son maravillosos con las recomendaciones de #HoyLibro: hoy con @lysduval \ud83e\udd29\ud83d\udc9c https://t.co/3yF6QmGxsU"}, {"lang": "und", "id": "1370287193793630210", "created_at": "2021-03-12T08:15:00.000Z", "text": "https://t.co/pE5XQPoYOD"}, {"lang": "es", "id": "1370287068937617409", "created_at": "2021-03-12T08:14:30.000Z", "text": "Esta noticia es muy importante: sabemos que esos recursos han de ir de manera directa a pymes, y especialmente micropymes y aut\u00f3nomas, para que puedan asumir los gastos de estos meses (alquileres, suministros) para no bajar la persiana para siempre. \nSeguimos. \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/pe0wm0YC0E"}, {"lang": "es", "id": "1370125607506436105", "created_at": "2021-03-11T21:32:55.000Z", "text": "El Congresu sofita la oficialid\u00e1 de asturianu y aragon\u00e9s.\nEh\u00ed vamos. \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c #oficialida  https://t.co/kbxPhsdGhM"}, {"lang": "es", "id": "1370026278481317889", "created_at": "2021-03-11T14:58:13.000Z", "text": "Prestaciones p\u00fablicas para quienes sufren violencias machistas m\u00e1s all\u00e1 del \u00e1mbito de pareja o expareja. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/6m76z56uOz"}, {"lang": "es", "id": "1369952610824904708", "created_at": "2021-03-11T10:05:29.000Z", "text": "Merece la pena leer esta cr\u00f3nica de @rualrod sobre la situaci\u00f3n de Duro Felguera en los \u00faltimos a\u00f1os y c\u00f3mo la lucha de la asamblea de trabajadorxs  logr\u00f3 a la necesaria intervenci\u00f3n de la SEPI. #S\u00edSePuede \u270a\nhttps://t.co/k7iU7Cel2f"}, {"lang": "es", "id": "1369937898364100609", "created_at": "2021-03-11T09:07:01.000Z", "text": "\"No reivindico a Pelayo, no reivindico a Isabel,\nno venc\u00ed\nen ninguno de los Triunfos de la Historia\"\nNo dej\u00e9is de leer este poema de @lauracasielles. A m\u00ed me ofrece una idea m\u00e1s luminosa y justa del concepto de linaje, genealog\u00eda, procedencia. \n#UnaPosibleRevoluci\u00f3nDeLosAfectos https://t.co/mCtAnrumbw"}, {"lang": "es", "id": "1369698505648930817", "created_at": "2021-03-10T17:15:46.000Z", "text": "El PP es ejemplo en pol\u00edticas que precarizan a las mujeres. A\u00fan as\u00ed, cuando quieran dejar de gobernar con el apoyo de los ultras del pin Abascal y del negacionismo de las violencias machistas, hablaremos de mejorar la vida de las mujeres, que es lo que persigue @IgualdadGob. https://t.co/JUDCMQoErr"}, {"lang": "es", "id": "1369556061347315712", "created_at": "2021-03-10T07:49:44.000Z", "text": "Soy Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n.\n#M\u00edrameALaCara https://t.co/PxNBtMofnj"}, {"lang": "es", "id": "1369373254469775367", "created_at": "2021-03-09T19:43:20.000Z", "text": "Problemas de salud mental en la juventud: \"la ideolog\u00eda del g\u00e9nero tiene la culpa\"\nProtecci\u00f3n del lobo ib\u00e9rico: \"la ideolog\u00eda del g\u00e9nero tiene la culpa\"\n\nY as\u00ed echa la tarde la ultraderecha en el Congreso."}, {"lang": "es", "id": "1369316704803840004", "created_at": "2021-03-09T15:58:37.000Z", "text": "Esto es  clave para nuestro tejido industrial, y es s\u00f3lo una parte de lo que estamos haciendo desde el Gobierno y el Congreso: necesitamos acciones efectivas y desde distintos sectores para una Asturies con futuro. Seguimos. https://t.co/LPFVfT8mDy"}, {"lang": "es", "id": "1369248016180404225", "created_at": "2021-03-09T11:25:41.000Z", "text": "Mientras hay quien clama por un capit\u00e1n yo prefiero reconocer a las muchas capitanas que existen: Rafaela, Cristina, Carola, Anita, Tina, Celestina, Aida, Nevenka, Ainhoa. La conciencia del #8M no es cuesti\u00f3n de un d\u00eda. https://t.co/e3OKrqszwx https://t.co/HaQN8nZigl"}, {"lang": "es", "id": "1369247389324894213", "created_at": "2021-03-09T11:23:11.000Z", "text": "Ahora es @MedialabPrado pero antes fueron otros. No nos enga\u00f1an: van a por la cultura ciudadana y la participaci\u00f3n. El oro de sus millas es falso.\n\nAqu\u00ed lo contamos @isaserras y yo misma.\ud83d\udc47 https://t.co/59PD7G2yJS"}, {"lang": "es", "id": "1369230714294722561", "created_at": "2021-03-09T10:16:56.000Z", "text": "Qu\u00e9 poco han aprendido quienes piensan que se puede borrar la memoria democr\u00e1tica de un brochazo. \n\nNo hay pintura que tape la fuerza del feminismo. https://t.co/kAoLjJuPuo"}, {"lang": "es", "id": "1369202233666117632", "created_at": "2021-03-09T08:23:45.000Z", "text": "Orgullosas del \u00e9xito de nuestras directoras tras los #PremiosFeroz2021 y #Goya2021, comparto por aqu\u00ed que el viernes preguntaba a @rtve por baremo y composici\u00f3n de la Mesa que selecciona las pel\u00edculas, como ya ha preguntado @CIMAcineastas en varias ocasiones. https://t.co/RN15Bnlz59"}, {"lang": "es", "id": "1368978009986850816", "created_at": "2021-03-08T17:32:46.000Z", "text": "Una recomendaci\u00f3n imprescindible este #8M por parte de la Ministra de Igualdad @IreneMontero \n#8M2021 Lecturas para #QueNadaNosLimite https://t.co/3eBxAe3Aj8"}, {"lang": "es", "id": "1368869774378295297", "created_at": "2021-03-08T10:22:41.000Z", "text": "Hablar de feminismo es hablar de democracia, de justicia social y, especialmente, hablar de la lucha de las mujeres que nos preceden. Pioneras que dijeron con claridad: #QueNadaNosLimite  #8M2021 \n\nhttps://t.co/GH5Lydu0Xw https://t.co/U4ix0HgmRq"}, {"lang": "es", "id": "1368843487983120384", "created_at": "2021-03-08T08:38:14.000Z", "text": "Las feministas defendemos una ciudadan\u00eda de pleno derecho para todas las personas. Que la reacci\u00f3n sea esta, todo el tiempo, de tantas formas, prueba que hay quienes no nos quieren ciudadanas. \nNos van a tener enfrente, e imparables. #8M2021 https://t.co/8xZslDB0Oq"}, {"lang": "es", "id": "1368840162067808256", "created_at": "2021-03-08T08:25:01.000Z", "text": "Puxa la llucha de toles muyeres \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c #8M2021"}, {"lang": "es", "id": "1368589794629009417", "created_at": "2021-03-07T15:50:08.000Z", "text": "Frente a la ret\u00f3rica ramplona del \"necesitar un capit\u00e1n\" pienso todas las Carolas Rackete, en las que ponen la vida y lo com\u00fan como prioridad. Millones de capitanas, s\u00ed. Y entre todas el tim\u00f3n. #PoderFeminista https://t.co/5u3nJk7xej"}, {"lang": "es", "id": "1368328509295312898", "created_at": "2021-03-06T22:31:53.000Z", "text": "Genealog\u00eda, dice @Dperezsanudo, y agradece a sus alumnos y sus maestros de la p\u00fablica. Gracias a ti y a todo el equipo por hacer #Ane \nY qu\u00e9 alegr\u00eda los premios de Akelarre, Las ni\u00f1as, @Iciar_bodarosa, y El a\u00f1o del descubrimiento.\n#Goyas2021"}, {"lang": "es", "id": "1368312432620433415", "created_at": "2021-03-06T21:28:00.000Z", "text": "Llamadme floja, no me escondo: en esta gala de los #Goya2021 est\u00e1n dentro del plano de los agradecimientos las personas que sostienen estas profesiones que implican tantas ausencias. Y me da que sin escaleras y focos se llora m\u00e1s a gusto y m\u00e1s de verdad."}, {"lang": "es", "id": "1368307322272047104", "created_at": "2021-03-06T21:07:42.000Z", "text": "El equipo t\u00e9cnico de la gala de los Goya en el escenario y en el plano. Porque sin t\u00e9cnicxs no hay cultura.#Goya2021"}, {"lang": "und", "id": "1368301407988748291", "created_at": "2021-03-06T20:44:12.000Z", "text": "#sedicepoeta https://t.co/xQKOeikMGQ"}, {"lang": "es", "id": "1368205089761079304", "created_at": "2021-03-06T14:21:28.000Z", "text": "Hoy cumple 84 a\u00f1os Valentina Tereshkova, la primera mujer en ir al espacio y la \u00fanica que lo ha hecho en solitario. En 1963 orbit\u00f3 nuestro planeta 48 veces, sumando m\u00e1s tiempo fuera que la suma de los astronautas estadounidenses que hab\u00edan ido hasta la fecha. Porque fueron, somos https://t.co/WqPhlM2wcH"}, {"lang": "es", "id": "1368135320298983429", "created_at": "2021-03-06T09:44:13.000Z", "text": "Lectura para este s\u00e1bado. #UnaPosibleRevoluci\u00f3nDeLosAfectos y un poemazo. https://t.co/uyAcNDYXld"}, {"lang": "es", "id": "1368133848400338944", "created_at": "2021-03-06T09:38:22.000Z", "text": "Lo cierto es que lo de esta tarde ha sido el horizonte bonito con el que ir haciendo frente a la semana. Muchas ganas de escuchar y compartir verbena esta tarde. \u00a1Venirse! https://t.co/s6XqUC6jIg"}, {"lang": "es", "id": "1367929171880652802", "created_at": "2021-03-05T20:05:04.000Z", "text": "Este cartel es una maravilla. Gracias por tu trabajo, @evacortesilustr https://t.co/Gr7yRjIrk8"}, {"lang": "es", "id": "1367811419966746624", "created_at": "2021-03-05T12:17:09.000Z", "text": "Un primer paso muy importante. Bravas, @VeraNoelia e @IreneMontero! https://t.co/AQUA2VGOuG"}, {"lang": "es", "id": "1367800334022803457", "created_at": "2021-03-05T11:33:06.000Z", "text": "Los viernes no pueden gustarme m\u00e1s: #HoyLibro con @mariabottito recomendando a @LaFallaras \nBrillantes y admirables mujeres. Ya sab\u00e9is. https://t.co/ngLalxWBv3"}, {"lang": "es", "id": "1367169065903677443", "created_at": "2021-03-03T17:44:40.000Z", "text": "Hoy nos han hablado de desigualdad en el empleo representantes de sindicatos y de aut\u00f3nomas. A las tres he querido reconocerles la labor que hacen. Y por el camino he respondido a la pregunta que hizo la portavoz del PP: \u00bfqu\u00e9 hay del cambio en nosotras, las mujeres? Pues ver\u00e1... https://t.co/HZi3wsDOzG"}, {"lang": "es", "id": "1367102192059088907", "created_at": "2021-03-03T13:18:56.000Z", "text": "Hablamos de garantizar una ciudadan\u00eda de pleno derecho para todas las personas.\n\nAqu\u00ed lo expresa muy bien la Ministra @IreneMontero \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/6QjY6PaxGv"}, {"lang": "es", "id": "1367083232479629317", "created_at": "2021-03-03T12:03:36.000Z", "text": "Siento un profundo bochorno viendo c\u00f3mo la ultraderecha de VOX y del PP (que no han diferido en las lamentables formas) ha tratado a una compareciente que expon\u00eda la situaci\u00f3n de desigualdad en el trabajo aut\u00f3nomo.\nEn estos a\u00f1os no hab\u00eda visto cosa igual. Inadmisible."}, {"lang": "es", "id": "1366846125584617474", "created_at": "2021-03-02T20:21:25.000Z", "text": "Me alegra mucho el premio a mejor gui\u00f3n para @PilarPalomero por Las ni\u00f1as.\nY m\u00e1s a\u00fan el talento de nuestro cine y de nuestras series. Qu\u00e9 buen\u00edsimo a\u00f1o y cu\u00e1nto que agradecerles. Desde las instituciones tenemos que saber responder y respaldar a tanta val\u00eda.\n#PremiosFeroz2021"}, {"lang": "it", "id": "1366813303129915398", "created_at": "2021-03-02T18:11:00.000Z", "text": "Gata Cattana siempre en bucle. #SiempreCattana https://t.co/dyVMoAAqQm"}, {"lang": "es", "id": "1366725464379846658", "created_at": "2021-03-02T12:21:57.000Z", "text": "\"La mejor manera de frenar la ultraderecha en nuestros barrios, pueblos y ciudades es un gobierno de izquierdas que haga pol\u00edticas sociales que den respuestas a la necesidad de la gente com\u00fan\"\n\n@joanmena en @publico_es \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/EHZPzmwl7x https://t.co/3J3kvQKZSV"}, {"lang": "es", "id": "1366710899680100358", "created_at": "2021-03-02T11:24:05.000Z", "text": "Hoy hace 78 a\u00f1os la dictadura decret\u00f3 que todos los delitos pol\u00edticos fueran juzgados en Consejo de Guerra. Hoy hace 47 a\u00f1os se ejecut\u00f3 al joven anarquista Salvador Puig Antich tras un juicio-farsa de un Consejo de Guerra.\n\nMai oblidarem. Que no triunfe el olvido. https://t.co/J8W9H03u8Q"}, {"lang": "es", "id": "1366651462709874692", "created_at": "2021-03-02T07:27:54.000Z", "text": "Yo es que siempre he sido m\u00e1s de capitanas. https://t.co/OnhZN0B9xN"}, {"lang": "es", "id": "1366648872588705792", "created_at": "2021-03-02T07:17:36.000Z", "text": "Un m\u00e1s que merec\u00edu reconocimientu.\n\nhttps://t.co/KDpHB41NE9"}, {"lang": "es", "id": "1366503943849803776", "created_at": "2021-03-01T21:41:43.000Z", "text": "Porque hay un futuro de diferencia entre invertir el dinero del estado en que pymes y aut\u00f3nomas, comercios y hosteler\u00eda, puedan salir adelante o dejarle el dinero a los bancos y que todo acabe como ya sabemos y como nunca funciona. \nNosotras lo tenemos claro \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/aeFwSQNjYq"}, {"lang": "es", "id": "1366363042943033347", "created_at": "2021-03-01T12:21:49.000Z", "text": "Tras un despido por un r\u00f3tulo sobre la princesa Leonor y el rey em\u00e9rito vemos que en la televisi\u00f3n p\u00fablica se llama \u201cJ\u00f3venes con banderas espa\u00f1olas\u201d a organizaciones neonazis \ud83e\udd37\ud83c\udffd\n\nEsta ma\u00f1ana hemos preguntado sobre ello a @rtve https://t.co/N9vwyaIFyQ"}, {"lang": "es", "id": "1366314015417372673", "created_at": "2021-03-01T09:07:00.000Z", "text": "Empezamos bien el mes y la semana. #UnaPosibleRevolucionDeLosAfectos https://t.co/sq9JvLtplI"}, {"lang": "es", "id": "1366090365753819138", "created_at": "2021-02-28T18:18:18.000Z", "text": "Acompa\u00f1adnos en el mes de marzo por esta posible revoluci\u00f3n. #UnaPosibleRevolucionDeLosAfectos https://t.co/kYMMPyUnww"}, {"lang": "es", "id": "1365787560086241280", "created_at": "2021-02-27T22:15:04.000Z", "text": "Muy sorprendente @elplanpelicula de @PoloMenarguez. Tensi\u00f3n, humor y ese vencer por KO propio del relato y que en este largo ocurre.\nBrutales siempre @atorrem y @RaulArevaloZ y descubrimiento @chemadelbarco \nUn tratado duro sobre la masculinidad."}, {"lang": "es", "id": "1365702901776211968", "created_at": "2021-02-27T16:38:39.000Z", "text": "Las Leonas han hecho hoy a\u00fan m\u00e1s grande nuestro rugby logrando su 8\u00ba Campeonato de Europa y dando un enorme paso para llegar al Mundial \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nFelicidades, campeonas \ud83e\udd81 #VamosLeonas! https://t.co/bRkchEFBda"}, {"lang": "es", "id": "1365620043732701185", "created_at": "2021-02-27T11:09:25.000Z", "text": "\ud83e\udd81\ud83c\udfc9A las 16h comienza el partido en el que las Leonas pueden hacerse con su octavo t\u00edtulo europeo y clasificarse para el Mundial. De nuevo nuestras deportistas en lo m\u00e1s alto. #VamosLeonas! https://t.co/YB0buwS7ws"}, {"lang": "es", "id": "1365288939322540034", "created_at": "2021-02-26T13:13:43.000Z", "text": "De hecho, bien pod\u00edan dedicar sus esfuerzos a barrer la casa propia... No s\u00e9, creo que a las personas cristianas les preocupan m\u00e1s los abusos a menores de edad en el seno de la Iglesia que el facebook de Willy Toledo. https://t.co/VYwvpuapOR"}, {"lang": "es", "id": "1365253886467051521", "created_at": "2021-02-26T10:54:26.000Z", "text": "El error es de base. https://t.co/cavjJ9ra6S"}, {"lang": "es", "id": "1365242564064993281", "created_at": "2021-02-26T10:09:26.000Z", "text": "La t\u00edpica normalidad por la que te quedan 4 millones de euros por regularizar."}, {"lang": "es", "id": "1364984503077269506", "created_at": "2021-02-25T17:04:00.000Z", "text": "Frente a los bulos necesitamos m\u00e1s que nunca periodistas que trabajen con garant\u00edas y dignidad.\n\nY si esto de va de pel\u00edculas, dig\u00e1moslo todo: los protagonistas de #LunaNueva no pueden hacer su trabajo  si es dentro de los oligopolios medi\u00e1ticos, como ya nos ense\u00f1\u00f3 #CiudadanoKane https://t.co/qroCqujyWe"}, {"lang": "es", "id": "1364915676331319299", "created_at": "2021-02-25T12:30:30.000Z", "text": "Necesitamos una RTVE transparente e independiente, que garantice los derechos de las y los trabajadores. Mientras algunos se lanzaban los trastos, he se\u00f1alado que el art\u00edculo 20 de la Constituci\u00f3n habla de informaci\u00f3n veraz y que defender RTVE es una cuesti\u00f3n de democracia. https://t.co/xXHUWhOyZG"}, {"lang": "es", "id": "1364869402894680064", "created_at": "2021-02-25T09:26:38.000Z", "text": "\"Si hay un movimiento popular potente que empuja, podemos conseguir cosas, vamos a tener m\u00e1s f\u00e1cil hacer cumplir el acuerdo de Gobierno\"\n\n@Alber_Canarias en @ElSaltoDiario \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/DvN5LKGj4J https://t.co/BF63PduyJs"}, {"lang": "es", "id": "1364626981510381571", "created_at": "2021-02-24T17:23:20.000Z", "text": "Vistas las reacciones de la ultraderecha, deben creer que \u201ctecho de cristal\u201d y \u201csuelo pegajoso\u201d son dos superzings.\nVaya nivel. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "id": "1364531972903755784", "created_at": "2021-02-24T11:05:48.000Z", "text": "Librera de referencia, hay que agradecerle su labor incansable de divulgaci\u00f3n de la lectura, el entusiasmo siempre. Qu\u00e9 tristura. \nhttps://t.co/JfGBruVqcs"}, {"lang": "es", "id": "1364516860633509889", "created_at": "2021-02-24T10:05:45.000Z", "text": "Empieza esta tarde con @BeatrizGimeno1 y @dianamaffia \ud83d\udc9c\nSer\u00e1 un placer acompa\u00f1arlas moderando el conversatorio. https://t.co/QqwTPhUXfm"}, {"lang": "es", "id": "1364472082592129025", "created_at": "2021-02-24T07:07:49.000Z", "text": "Ayer se aprob\u00f3 la tramitaci\u00f3n de ley para eliminar el #votorogado. Y as\u00ed lo defendi\u00f3 mi compa\u00f1era @luciadalda \u270a\ud83c\udffd https://t.co/9tTtuBwCz1"}, {"lang": "es", "id": "1364292487687401472", "created_at": "2021-02-23T19:14:11.000Z", "text": "Vecines de Xix\u00f3n, nun vos la perder! Y nun vos perder l\u2019intermediu. \ud83c\udfbc\n#laculturaessegura https://t.co/5Uv752NgFl"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy, #23F, vuelvo a este poema de mi comadre @albagsanz \nSobre la historia, la ficci\u00f3n, las certezas, la fragilidad. Lo que somos, lo que nos legaron, lo que legamos. https://t.co/u7Ui2K6lND", "lang": "es", "id": "1364257582060306440", "created_at": "2021-02-23T16:55:28.000Z"}, {"text": "Al odio de la ultraderecha, respondemos homenajeando a las mujeres asesinadas x violencias machistas.\n1081 desde 2003. \nY a\u00fan son m\u00e1s: faltan las asesinadas fuera del \u00e1mbito de la pareja o expareja. \nX todas ellas, x todas, unanimidad en la lucha contra las violencias machistas.", "lang": "es", "id": "1364242699969306637", "created_at": "2021-02-23T15:56:20.000Z"}, {"text": "Na llingua materna deprendemos el mundu y dicimos lo que nos da pola gana. D\u00e9xovos g\u00fcei, d\u00eda de la #LlinguaMaterna, esti guapu cantar y prestosu v\u00eddeu, fechos por xente bono, porque a min pr\u00e9stame pola vida dic\u00edtelo n'asturianu y quiero poder facelo con tolos drechos. #Oficialid\u00e1 https://t.co/Wu8W0wUHoU", "lang": "es", "id": "1363475811437699073", "created_at": "2021-02-21T13:09:00.000Z"}, {"text": "Y qu\u00e9 prestoso ver a @DavidBlanka \ud83d\ude0d !", "lang": "es", "id": "1363465219129901057", "created_at": "2021-02-21T12:26:54.000Z"}, {"text": "Anoche vi @anethefilm en @Filmin y me parece un magn\u00edfico primer largo de @Dperezsanudo y un curro impresionante de Patricia L\u00f3pez Arnaiz.\n#Goya2021", "lang": "es", "id": "1363464084822372352", "created_at": "2021-02-21T12:22:24.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen 50 a\u00f1os del primer partido de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de f\u00fatbol femenino, un equipo de mujeres valientes a quienes la dictadura y una sociedad machista invisibilizaron. El legado de esas pioneras no para de crecer. Porque fueron, somos.\nhttps://t.co/0TT3E6WxsQ https://t.co/wKWelWeoQC", "lang": "es", "id": "1363454420567027713", "created_at": "2021-02-21T11:44:00.000Z"}, {"text": "(Al final bajo el micro molesta porque previamente tuve que escuchar un discurso xen\u00f3fobo por parte de quienes no proponen m\u00e1s que odio)", "lang": "es", "id": "1363450888954781696", "created_at": "2021-02-21T11:29:58.000Z"}, {"text": "Esta semana en la Comisi\u00f3n de Industria, hablando sobre un plan tur\u00edstico para Canarias, aprovech\u00e9 para recomendar Panza de burro de @AndreaAbreuL y @capdevilajoan conicidi\u00f3 conmigo. \n\nHoy aprovecho para insistir en la recomendaci\u00f3n en el d\u00eda de las #LetrasCanarias2021 https://t.co/4yqVQZI5AX", "lang": "es", "id": "1363442136839028738", "created_at": "2021-02-21T10:55:11.000Z"}, {"text": "Recibo con tristeza la noticia. Un abrazo muy fuerte para todas sus personas queridas, para las vecinas y vecinos de Bustiello y Santa Cruz y especialmente para @ActorDavidAcera.\n\nhttps://t.co/3DeyxM7jna", "lang": "es", "id": "1363418867775733761", "created_at": "2021-02-21T09:22:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfc9 \u00a1Partidazo de las Leonas ante Rusia! Est\u00e1n ya muy cerca de ganar su octavo Campeonato Europeo de Rugby y clasificarse para la Copa del Mundo \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n\u00a1Enhorabuena valientes! \u00a1#VamosLeonas! https://t.co/Y3PShXIvj0", "lang": "es", "id": "1363167517338968070", "created_at": "2021-02-20T16:43:57.000Z"}, {"text": "Vas leyendo el art\u00edculo como si nada y te deja revolucionada entera. @lauracasielles, qu\u00e9 de cosas remueves en este texto. \ud83d\udc95\ud83d\ude22 https://t.co/perp8iK7A6", "lang": "es", "id": "1362998004681216001", "created_at": "2021-02-20T05:30:22.000Z"}, {"text": "Tus rimas han de parecerle decorosas al tertuliano (al que la sintaxis la resulta ajena) o merecer\u00e1s la c\u00e1rcel.\n\nSe est\u00e1 quedando una cultura de la censura preciosa.", "lang": "es", "id": "1362885401329815553", "created_at": "2021-02-19T22:02:55.000Z"}, {"text": "De este #HoyLibro mola todo. https://t.co/5dvnkKozpw", "lang": "es", "id": "1362719626568863746", "created_at": "2021-02-19T11:04:11.000Z"}, {"text": "La lengua est\u00e1 rota y ensucia el blanco rostro del poder.\n#niundiasinpoesia https://t.co/tIbc7F6Sbn", "lang": "es", "id": "1362662300214296581", "created_at": "2021-02-19T07:16:24.000Z"}, {"text": "Nuestra lealtad es con el acuerdo de gobierno, nuestro compromiso es con la ciudadan\u00eda. Por eso, porque escuchamos y somos responsables, hemos propuesto 8.000 millones en ayudas directas a la hosteler\u00eda. https://t.co/BTxFSwCoP5", "lang": "es", "id": "1362348468157763584", "created_at": "2021-02-18T10:29:20.000Z"}, {"text": "Ayer quise mandarle un abrazo sentido a una mujer, @CarlaAntonelli, decirle que no est\u00e1 sola, y que no queremos transfobia en nuestra sociedad ni nuestras vidas. https://t.co/VdxDPzcX1m", "lang": "es", "id": "1362011142797860865", "created_at": "2021-02-17T12:08:56.000Z"}, {"text": "Parece que no empieza mal el mi\u00e9rcoles, @yodominguez \ud83e\udd29\n\u00a1Qu\u00e9 ganas de leerlo! https://t.co/EC1GQ6DsFo", "lang": "es", "id": "1361947772098904064", "created_at": "2021-02-17T07:57:07.000Z"}, {"text": "Joan Margarit. Quina pena. Quina pena m\u00e9s gran.", "lang": "ca", "id": "1361692690136588290", "created_at": "2021-02-16T15:03:31.000Z"}, {"text": "64 tuits y una canci\u00f3n.\nA m\u00ed me dicen a diario cosas peores, pero aunque me llamo Sof\u00eda, no soy reina. \n\nUn indulto es m\u00e1s complejo que declaraciones a los medios.\nEstar en el Gobierno no es tener el poder. \n\nSe ve que todo esto hay que decirlo m\u00e1s.\n\n#LlibertatPabloHasel", "lang": "es", "id": "1361626466061078528", "created_at": "2021-02-16T10:40:21.000Z"}, {"text": "\u00bfVolver\u00e1 a elogiar el presidente del Gobierno a (...) Vox atribuy\u00e9ndole sentido d Estado? \u00bfSeguir\u00e1n impulsando las FF de seguridad redadas racistas, deteniendo a personas solo x su color de piel? \u00bfMirar\u00e1 cierta izq hacia otro lado cuando la ultradcha estigmatiza a personas trans? https://t.co/JdfwFMdCz4", "lang": "es", "id": "1361613707751657473", "created_at": "2021-02-16T09:49:40.000Z"}, {"text": "De entre todos los trolls miserables, bots o no, sin duda los que m\u00e1s rechazo me producen son los que usan fotos de chicas j\u00f3venes. \n\nDe que muchas son cuentas gestionadas por boomers varones con una vida pobre no tengo pruebas, pero tampoco dudas.", "lang": "es", "id": "1361587233845874689", "created_at": "2021-02-16T08:04:28.000Z"}, {"text": "No hay normalidad democr\u00e1tica cuando el estado puede meterte en la c\u00e1rcel por cantar. \nDigan lo que digan, no es ni normal ni democr\u00e1tico. \n#LlibertatPabloHasel", "lang": "es", "id": "1361580220424343552", "created_at": "2021-02-16T07:36:36.000Z"}, {"text": "Querida @CarlaAntonelli, cuant\u00edsima dignidad y lucha traes a las instituciones. \n\nEs insoportable el discurso de odio que te niega, que niega a las personas trans.\nNo podemos tardar m\u00e1s en garantizar una ciudadan\u00eda de pleno derecho libre de transfobia. https://t.co/LdaGFFNizN", "lang": "es", "id": "1361436822476357632", "created_at": "2021-02-15T22:06:47.000Z"}, {"text": "Normalidad informativa ser\u00eda esto, \u00bfno? https://t.co/4evBCFBD8k", "lang": "es", "id": "1361025975711109122", "created_at": "2021-02-14T18:54:13.000Z"}, {"text": "Sam, Mikey, Bob: always in our heart, @SeanAstin \ud83e\udd29 https://t.co/O2OCtrfCpn", "lang": "en", "id": "1360896224245800960", "created_at": "2021-02-14T10:18:38.000Z"}, {"text": "Defender al peque\u00f1o comercio y la hosteler\u00eda es defender a aut\u00f3nomas, pymes (sobre todo micropymes) y a quienes trabajan en ellas \nPlanteamos:\n -Ayudas directas por valor de 8.000 millones de euros\n -Moratoria de 12 meses en cr\u00e9ditos\n-Sanciones a la morosidad de grandes empresas https://t.co/q4z1kzoEvO", "lang": "es", "id": "1360517776671203328", "created_at": "2021-02-13T09:14:49.000Z"}, {"text": "La hosteler\u00eda y el peque\u00f1o comercio hacen comunidad y lo est\u00e1n pasando muy mal con la actividad reducida, o suspendida directamente\nQueremos que cuando todo pase todos los bares y comercios de barrio vuelvan a abrir con normalidad y aqu\u00ed va nuestra propuesta para hacerlo posible. https://t.co/KPq5x5XMIG", "lang": "es", "id": "1360222775525441547", "created_at": "2021-02-12T13:42:36.000Z"}, {"text": "Este tuit y la respuesta al mismo que da la propia @albagsanz https://t.co/TCntBQixei", "lang": "es", "id": "1360204423096582144", "created_at": "2021-02-12T12:29:40.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa7 Bucle para hoy. #FF @SerranoIsmael @clara_alvarado @Lituseando https://t.co/yi3yZ0XkIq", "lang": "es", "id": "1360161151598927879", "created_at": "2021-02-12T09:37:43.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude22 https://t.co/AhgdsuWZHo", "lang": "und", "id": "1359988969346396164", "created_at": "2021-02-11T22:13:32.000Z"}, {"text": "Ahora resulta que decir que Hacienda somos toda la ciudadan\u00eda y que est\u00e1 feo no pagar impuestos es adoctrinar... \ud83d\ude44\nUn abrazo @AndrsCB1", "lang": "es", "id": "1359873121763938312", "created_at": "2021-02-11T14:33:12.000Z"}, {"text": "Frase a tener en bucle: \"nunca conciliar la verdad con la mentira\"\nArgumentos y educaci\u00f3n. Fant\u00e1stica, @lysduval https://t.co/IgXxYXbBJR", "lang": "es", "id": "1359857096997695492", "created_at": "2021-02-11T13:29:31.000Z"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de las STEM hay ciencia. Y ah\u00ed hay mujeres a las que reivindicar, adem\u00e1s de reivindicar un espacio de justicia para las investigadoras en todas las disciplinas. https://t.co/9zk30RfrDO", "lang": "es", "id": "1359835943629426696", "created_at": "2021-02-11T12:05:28.000Z"}, {"text": "La cultura tiene que ser un sector estrat\u00e9gico de nuestra econom\u00eda y no podemos dejar que el talento, el trabajo y la capacidad creativa se pierda. \nLa calidad democr\u00e1tica de un pa\u00eds tambi\u00e9n se mide por sus pol\u00edticas culturales.\n\nhttps://t.co/Wpj2o68Zab", "lang": "es", "id": "1359787601717317633", "created_at": "2021-02-11T08:53:22.000Z"}, {"text": "Pr 13,5 https://t.co/26Bw626DOo", "lang": "und", "id": "1359772917702221824", "created_at": "2021-02-11T07:55:01.000Z"}, {"text": "Tanta normalidad democr\u00e1tica no habr\u00e1 si la consecuencia a un r\u00f3tulo referente a la Casa Real es el cese inmediato de dos trabajadoras. \nPedimos su inmediata restituci\u00f3n y explicaciones de la administradora \u00fanica ante una reacci\u00f3n absolutamente inaudita e injustificada. https://t.co/IDWsaAUqBI", "lang": "es", "id": "1359536943613304832", "created_at": "2021-02-10T16:17:20.000Z"}, {"text": "Propio de una normalidad democr\u00e1tica, no? \ud83d\ude12\n\nhttps://t.co/vGvaXHgBh4", "lang": "es", "id": "1359498866266173445", "created_at": "2021-02-10T13:46:02.000Z"}, {"text": "\"Igualdad de oportunidades\" https://t.co/T25Jic11uK", "lang": "es", "id": "1359482160365899777", "created_at": "2021-02-10T12:39:39.000Z"}, {"text": "\"Todo es much\u00edsimo m\u00e1s complejo de lo que sospechamos, por lo que hay que huir de las generalizaciones. Un espa\u00f1ol medio es una entelequia: no existe.\"\nNos deja el artista Alberto Coraz\u00f3n.\nhttps://t.co/jcn3wEJ8j2", "lang": "es", "id": "1359481076201226243", "created_at": "2021-02-10T12:35:21.000Z"}, {"text": "Comparto aqu\u00ed la vivencia parlamentaria de los \u00faltimos a\u00f1os, y algunas reflexiones muy sencillas, en torno a la ley trans. \nHablamos de Derechos Humanos, y entendido esto, ya estar\u00eda.\nhttps://t.co/nIShSjhvD2", "lang": "es", "id": "1359165856861876228", "created_at": "2021-02-09T15:42:47.000Z"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de la literalidad, una idea expresada en una canci\u00f3n ya es una idea libre, para estar de acuerdo con ella o para discrepar y rebatirla. Encarcelar a quien la canta, adem\u00e1s de no servir absolutamente de nada, nos convierte en una sociedad peor. https://t.co/RnaWyDinI3", "lang": "es", "id": "1359158657364164615", "created_at": "2021-02-09T15:14:10.000Z"}, {"text": "Rapear no es delito. https://t.co/TrnsFXQNBQ", "lang": "es", "id": "1359084438207029249", "created_at": "2021-02-09T10:19:15.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas https://t.co/BX2z3oeoXN", "lang": "es", "id": "1359029429184430080", "created_at": "2021-02-09T06:40:40.000Z"}, {"text": "Me ha alegrado el #PremioBibliotecaBreve a @juanmagil y me he preguntado c\u00f3mo ser\u00eda esta escena contada en clave \"Mi padre y yo. Un western\" (El Gaviero Ediciones). \u00a1Norabona!", "lang": "es", "id": "1358736433268326401", "created_at": "2021-02-08T11:16:24.000Z"}, {"text": "\u00bfRecuerdan qui\u00e9nes presentaron en 2018 una vergonzosa enmienda a la totalidad a la ley de igualdad LGBTI donde eliminaban todas las medidas para las personas trans?\nS\u00ed, ellos. \nNo lo lograron entonces y tampoco lo van a lograr ahora.\n#leytransYA https://t.co/jSXPExzpyY https://t.co/QPjPQfM4ei", "lang": "es", "id": "1358727239853101056", "created_at": "2021-02-08T10:39:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/7B31c9F6pT https://t.co/R7MjIta3Y4", "lang": "und", "id": "1358711377343488001", "created_at": "2021-02-08T09:36:50.000Z"}, {"text": "En un momento en el que la ola actual lleva sensaci\u00f3n de tristeza y en la que vamos a tener que hablar mucho de salud mental, qu\u00e9 importante esto de los agarres que nos cuenta aqu\u00ed @silvink \nYo me agarro a la luz que se cuela de tarde por la ventana.\nhttps://t.co/zVJws6esWB", "lang": "es", "id": "1358710708775636998", "created_at": "2021-02-08T09:34:11.000Z"}, {"text": "Ten\u00eda pendiente leer este estupendo art\u00edculo de @Berta_gomez  sobre Violeta Parra rompiendo las lecturas que caen sobre las creadoras, el suicidio y la romantizaci\u00f3n de todo esto.\nhttps://t.co/yLDuB4pfmb", "lang": "es", "id": "1358384754182279170", "created_at": "2021-02-07T11:58:57.000Z"}, {"text": "Vista Anatom\u00eda de un dandy me interesa todo aquello que  llev\u00f3 a Umbral a ser el personaje, la certeza de ser un farsante, la clar\u00edsima tensi\u00f3n de clase. \nLo que no acaba de contar el documental, por lo que sea.\n(Y es un trabajo documental bien hecho y recomendable).", "lang": "es", "id": "1358383457399959552", "created_at": "2021-02-07T11:53:48.000Z"}, {"text": "Los domingos en esta casa tienen banda sonora, desde hoy por gentileza de #MusicaDeGuardia.  Y arranca la movida con Lorena \u00c1lvarez y Colecci\u00f3n de canciones sencillas.\nhttps://t.co/00RJkA51uV", "lang": "es", "id": "1358382254469369858", "created_at": "2021-02-07T11:49:01.000Z"}, {"text": "\u00abEse PP ya no existe\u00bb https://t.co/vVV6LDHywM", "lang": "es", "id": "1358352384930504705", "created_at": "2021-02-07T09:50:20.000Z"}, {"text": "Casa com\u00fan. \nDe verdad, ved este v\u00eddeo, escuchad a @btcpd \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf08 https://t.co/abBQsgPxA8", "lang": "es", "id": "1358016185607061509", "created_at": "2021-02-06T11:34:24.000Z"}, {"text": "\"Casas vac\u00edas\" de Brenda Navarro. Fant\u00e1stica recomendaci\u00f3n que nos hace @isaserras este viernes en #HoyLibro. \ud83d\udcda https://t.co/pzYc8lNtKn", "lang": "es", "id": "1357646928322920452", "created_at": "2021-02-05T11:07:06.000Z"}, {"text": "Tener que salir a combatir a campo abierto no demuestra tanto tu poder como el hecho de que te lo est\u00e1n cuestionando. Pase lo que pase, habi\u00e9ndose puesto en contra a la comunidad LGTBI, S\u00e1nchez y el PSOE saldr\u00e1n muy tocados, @pvallin. https://t.co/TPecuv0vir", "lang": "es", "id": "1357630277229682688", "created_at": "2021-02-05T10:00:56.000Z"}, {"text": "Va a hacer tres a\u00f1os de un hist\u00f3rico 8M que desnud\u00f3 al idiota y al machista, pero a algunos les da igual: que no falte la caspa, el clasismo y la misoginia, m\u00e1s a\u00fan si se est\u00e1 en campa\u00f1a. \nEl mi sofitu a @jessicaalbiach. Somos munches escontra los ataques machistes. \u270a\ud83d\udc9c https://t.co/xOzvwSQj0L", "lang": "es", "id": "1357402545686257665", "created_at": "2021-02-04T18:56:00.000Z"}, {"text": "Ya no es que lo que les val\u00eda en 2019 no les valga hoy, careciendo de toda l\u00f3gica argumental. \n\nEs que ninguna disputa de intereses partidistas deber\u00eda ser excusa nunca para tanta crueldad. Ya est\u00e1 bien.", "lang": "es", "id": "1357306387609620484", "created_at": "2021-02-04T12:33:54.000Z"}, {"text": "Cualquier persona que haya pasado la angustia y el dolor de tener a un ser querido hospitalizado debe estar sintiendo la misma indignaci\u00f3n que siento ahora mismo.\n\nPero esto no es que indigne, es que es muy grave. https://t.co/MRCR28WN5x", "lang": "es", "id": "1357259763109756928", "created_at": "2021-02-04T09:28:38.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 buen\u00edsimo texto de @VelvetMolotov para pensar ante el ruido (el externo y el que a veces sin saberlo hemos podido contribuir a crear). Gracias. \nhttps://t.co/ZetoGL96Cm", "lang": "es", "id": "1357254873356636162", "created_at": "2021-02-04T09:09:13.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 importante lo que ha hecho @RequenaAguilar recogiendo la historia de seis mujeres que, a su vez, decidieron hablar cuando esto no resulta f\u00e1cil. \nhttps://t.co/GpMcNzIEPU", "lang": "es", "id": "1357035866124918785", "created_at": "2021-02-03T18:38:57.000Z"}, {"text": "No se pod\u00eda saber... https://t.co/1pqlxHLihP", "lang": "es", "id": "1357033668221534209", "created_at": "2021-02-03T18:30:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcb8Si acuden all\u00ed como si fuera un para\u00edso fiscal y se comporta como un para\u00edso fiscal va a ser que es un...\nhttps://t.co/WpdtMjFsx5", "lang": "es", "id": "1356632833561919488", "created_at": "2021-02-02T15:57:27.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fResponsabilidad para celebrar el talento y la calidad de nuestro cine. Y responsabilidad para as\u00ed poder volver con normalidad y cuanto antes a las salas. #LaCulturaEsSegura https://t.co/xnCRSvaTN1", "lang": "es", "id": "1356619916955312129", "created_at": "2021-02-02T15:06:07.000Z"}, {"text": "El feminismo llen\u00f3 las calles hace 7 a\u00f1os frente a un Ministro que quer\u00eda llevarnos a tiempos oscuros y cuestionar el derecho a decidir sobre nuestro propio cuerpo. Con las luchas presentes seguimos para garantizar que nada impide el derecho al aborto libre,seguro y gratuito. https://t.co/Aa4v3c64jv", "lang": "es", "id": "1356255046401458178", "created_at": "2021-02-01T14:56:15.000Z"}, {"text": "Puede que pensando en las palabras de Mayorga, me dec\u00eda Rosario Hern\u00e1ndez Catal\u00e1n en la facultad que el teatro es el arte m\u00e1s pol\u00edtico. \nLeed esta maravilla en recuerdo de @teatrokamikaze  de @silvink. Porque sin teatros nos quedamos sin polis.\nhttps://t.co/fnqTIsV2rW", "lang": "es", "id": "1356226917800804352", "created_at": "2021-02-01T13:04:29.000Z"}, {"text": "Los permisos iguales e intransferibles son parte de un cambio en el modelo productivo y en el social. Queda tarea: justicia con las familias monomarentales, evitar algunas trampas como se\u00f1alan colectivos. Desde Unidas Podemos nos arremangamos y seguimos. https://t.co/88t5F6JZzv https://t.co/T2nWcvxjns", "lang": "es", "id": "1356174336319774720", "created_at": "2021-02-01T09:35:32.000Z"}, {"text": "Votar mirando a los g\u00fceyos. #MiremnosAlsUlls https://t.co/zGSsxYLmUi", "lang": "es", "id": "1355462335524179969", "created_at": "2021-01-30T10:26:18.000Z"}, {"text": "No estamos para broncas sino para trabajar en garantizar vidas libres de violencias machistas. \nDebatamos el c\u00f3mo, pero jam\u00e1s el qu\u00e9 cuando la respuesta son los Derechos Humanos.\nHoy hemos aprobado el Proyecto de ley de medidas urgentes para las v\u00edctimas de violencias machistas. https://t.co/Xb6v0Cdw48", "lang": "es", "id": "1354495297972482055", "created_at": "2021-01-27T18:23:38.000Z"}, {"text": "Una pena enorme ver c\u00f3mo se van cerrando las salas de cine, sobre todo cuando la cultura ha demostrado ser segura, pero la situaci\u00f3n obliga. Deseamos que se quede en un cierre temporal y que puedan reabrir pronto y con mucho cine del estado espa\u00f1ol para estrenar.", "lang": "es", "id": "1354466639400603653", "created_at": "2021-01-27T16:29:46.000Z"}, {"text": "Existen m\u00e9dicAs. Existen enfermerOs. \nY estamos en el siglo XXI.\n\n(Gracias, @7eyeblink por lo que visibilizas en el tuit viral, y sobre todo, por el trabajo fundamental del personal sanitario). https://t.co/TTy53rubBs", "lang": "es", "id": "1354387849559355394", "created_at": "2021-01-27T11:16:41.000Z"}, {"text": "Ahora mismo VOX pregunta en el Congreso por c\u00f3mo evitar que exista sesgo ideol\u00f3gico en las series de ficci\u00f3n en TVE. \nLo digo porque mientras se retuercen argumentos para justificar la \"cultura de la cancelaci\u00f3n\" esto S\u00cd est\u00e1 pasando.", "lang": "es", "id": "1354356609158443012", "created_at": "2021-01-27T09:12:33.000Z"}, {"text": "Sencillamente espectacular Marat-Sade dirigida por Luis Luque en @NavesdelEspanol. Impresionantes, imparables est\u00e1n @ItziarCastro @pepeocio @ana_rujas @EduardMay @FranciscoBoira #EmilioBuale #NachoFresneda...\nId al teatro, no os la perd\u00e1is. #laculturaessegura https://t.co/jdvBRB72Dt", "lang": "es", "id": "1354199883310370819", "created_at": "2021-01-26T22:49:46.000Z"}, {"text": "Pues s\u00ed: #ElMuralSeQueda \nNorabona, vecinas de Ciudad Lineal.\nhttps://t.co/aueLa7ZFSY", "lang": "es", "id": "1354097302596628480", "created_at": "2021-01-26T16:02:09.000Z"}, {"text": "Ultras con distintas banderas atacan a J\u00e9ssica Albiach haciendo gala de su machismo. Ni unos representan a Catalunya ni los otros a Espa\u00f1a, son un triste reflejo de la necesidad de cambio, de di\u00e1logo, de feminismo. Adelante, @jessicaalbiach \ud83d\udc9c https://t.co/S6SF1d1dei", "lang": "es", "id": "1354046366885048321", "created_at": "2021-01-26T12:39:45.000Z"}, {"text": "Hoy cumple 77 a\u00f1os Angela Davis, una feminista incansable que lleva d\u00e9cadas luchando por un feminismo sin exclusiones, por los derechos de todas. https://t.co/cjTC8blAh4", "lang": "es", "id": "1354028522935898112", "created_at": "2021-01-26T11:28:51.000Z"}, {"text": "- Oye, estas condiciones son una mierda, as\u00ed no hay quien pueda tener un proyecto de vida, esto no va a colar ni como precario.\n- Suj\u00e9tame la birra. https://t.co/GuY7bCTbBE", "lang": "es", "id": "1353974687810912256", "created_at": "2021-01-26T07:54:55.000Z"}, {"text": "Y hasta aqu\u00ed el feminismo de la se\u00f1orita pepis de Ciudadanos y PP.\nhttps://t.co/Sg43OVe5wS", "lang": "es", "id": "1353785302993821696", "created_at": "2021-01-25T19:22:23.000Z"}, {"text": "Gracias a ti por hacer pedagog\u00eda (y por la paciencia). \ud83d\ude09 https://t.co/ljvFQHZ18N", "lang": "es", "id": "1353702274221137926", "created_at": "2021-01-25T13:52:27.000Z"}, {"text": "No concibo un feminismo que no est\u00e9 con las que se encuentran en situaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. No concibo un feminismo sin las mujeres trans. \n#FeminismoParaTodas #LeyTransYa", "lang": "es", "id": "1353641178424619008", "created_at": "2021-01-25T09:49:41.000Z"}, {"text": "Y en este v\u00eddeo nadie ha manipulado ni lo que dice ni c\u00f3mo lo dice. https://t.co/WQlslwBuZl", "lang": "es", "id": "1352679204794601474", "created_at": "2021-01-22T18:07:08.000Z"}, {"text": "Zorionak, @jlrebordinos. https://t.co/5yOyi8GB6W", "lang": "eu", "id": "1352642800639213568", "created_at": "2021-01-22T15:42:29.000Z"}, {"text": "VOX, con el apoyo de PP y Cs, han sacado adelante una iniciativa para borrar el mural de las vecinas de Ciudad Lineal. \nQueda claro que a las derechas les molestan las mujeres feministas. https://t.co/ARqC84xXmH", "lang": "es", "id": "1352561012709478400", "created_at": "2021-01-22T10:17:29.000Z"}, {"text": "Mostrar un parto impresiona, claro.\n\nDecir que es desagradable que se muestre es de una falta de empirismo propia de quienes siguen defendiendo que la tierra es plana.", "lang": "es", "id": "1352211827619487744", "created_at": "2021-01-21T11:09:57.000Z"}, {"text": "Impresiona, reconforta e ilusiona ver la respuesta entusiasta a este manifiesto. Y subiendo. \nFrente al ruido, la crispaci\u00f3n, demostradas quedan las ganas que hay de encontrarnos y defender juntas derechos, ciudadan\u00eda, igualdad, justicia\nFeministas siempre\nhttps://t.co/EepC8Rlx7N https://t.co/3vQE85fRjz", "lang": "es", "id": "1352210208710414336", "created_at": "2021-01-21T11:03:31.000Z"}, {"text": "Se hacen llamar \u201cprovida\u201d (porque antiderechos queda feo), pero les ofende la representaci\u00f3n de un parto.\n\nVan a colegios de pago (o concertados y ya los pagamos todas) y luego la educaci\u00f3n no la conocen ni de referencias.\n\nY as\u00ed todo. https://t.co/O6Q1dWfhPw", "lang": "es", "id": "1352156151266357248", "created_at": "2021-01-21T07:28:42.000Z"}, {"text": "Es momento de pensar y construir desde la cultura, y para ello os animo a seguir estos encuentros que @PodemosCMadrid est\u00e1 llevando a cabo con dedicaci\u00f3n y acierto. https://t.co/seLX3nS3oH", "lang": "es", "id": "1351965214821015559", "created_at": "2021-01-20T18:50:00.000Z"}, {"text": "Lo dijimos esta ma\u00f1ana: la dimisi\u00f3n ha de ser inmediata por parte de quien se aprovecha en plena pandemia de su posici\u00f3n y se cuela en la lista de vacunaci\u00f3n.\nAcaba de dimitir el consejero de Murcia. S\u00f3lo all\u00ed hay otros 450 cargos que se vacunaron ilegalmente. https://t.co/4wfdHQRalK", "lang": "es", "id": "1351947710283325448", "created_at": "2021-01-20T17:40:26.000Z"}, {"text": "Trump se va pero las estrategias trumpistas traspasan fronteras. Indultar a Bannon es connivencia con la delincuencia, y lo que a todas luces hizo el PP con la Kitchen, abusando de las instituciones del Estado, fue un paso m\u00e1s all\u00e1 en su habitual corrupci\u00f3n. https://t.co/JBmc9hocDL", "lang": "es", "id": "1351932474629218306", "created_at": "2021-01-20T16:39:54.000Z"}, {"text": "Sigo las informaciones con preocupaci\u00f3n y agradezco que quienes est\u00e1n all\u00ed, adem\u00e1s de los servicios p\u00fablicos, est\u00e9n con disposici\u00f3n de ayuda. Importante esto \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/CVIdSvNxZ5", "lang": "es", "id": "1351909289108135936", "created_at": "2021-01-20T15:07:46.000Z"}, {"text": "Lamento much\u00edsimo la noticia del fallecimiento de Luis Arias Arg\u00fcelles. Asturies, su literatura y su periodismo pierden a un republicano comprometido con la memoria democr\u00e1tica y con la cultura. Mi abrazo para sus personas queridas. https://t.co/ew2WFbVORM", "lang": "es", "id": "1351881730530148358", "created_at": "2021-01-20T13:18:15.000Z"}, {"text": "\"Ni la existencia ni los derechos de las compa\u00f1eras trans nos ponen en peligro. Su presencia no hace menos seguros nuestros espacios, sino que nos hace m\u00e1s fuertes y m\u00e1s libres.\"\nOs animo a que le\u00e1is este manifiesto que da luz y calma frente al ruido. \nhttps://t.co/WUlkb2KNfN", "lang": "es", "id": "1351870363349692416", "created_at": "2021-01-20T12:33:05.000Z"}, {"text": "Gracias al trabajo del equipo de @Yolanda_Diaz_ y su impulso del di\u00e1logo social los ERTE se han prorrogado hasta el 31 de mayo. Un gran contraste entre la actual protecci\u00f3n del empleo como herramienta de futuro y la brutal precariedad impuesta por el PP en la crisis anterior. https://t.co/JaXxQs3nlm", "lang": "es", "id": "1351606533902233600", "created_at": "2021-01-19T19:04:43.000Z"}, {"text": "La derecha y la ultraderecha nunca se han preocupado por el exilio republicano. Ser\u00eda una buena noticia que hubieran cambiado de opini\u00f3n, pero todos sabemos que \u00fanicamente buscan generar ruido. Nuestro compromiso con la memoria democr\u00e1tica est\u00e1 fuera de toda duda. https://t.co/MOmE4WfeCP", "lang": "es", "id": "1351555381496049668", "created_at": "2021-01-19T15:41:28.000Z"}, {"text": "Lo del #BlueMonday entiendo que es tener a New Order en bucle, \u00bfno?\n\nhttps://t.co/SU9ojlDNCC", "lang": "es", "id": "1351187208045256712", "created_at": "2021-01-18T15:18:28.000Z"}, {"text": "Un a\u00f1o dif\u00edcil y de much\u00edsimo talento. Bien por nuestras directoras, y bien por todas las personas que pelean porque la representaci\u00f3n de nuestra cultura refleje su diversidad y a sus autoras. #PremiosGoya https://t.co/JzQN0YInNW", "lang": "es", "id": "1351123432054919170", "created_at": "2021-01-18T11:05:03.000Z"}, {"text": "A los poderosos, y a la derecha, les interesa el ruido, la crispaci\u00f3n. Por eso, qu\u00e9 importante que un vicepresidente que nunca se esconde diga verdades que muchos no quieren que se oigan.\nHoy se cumplen 7 a\u00f1os de @Podemos y @pabloiglesias responde en #SalvadosPablo con honestidad", "lang": "es", "id": "1350924052924424203", "created_at": "2021-01-17T21:52:47.000Z"}, {"text": "Ya anunciamos que nos opondremos a cualquier medida que suponga un recorte presente o futuro en las pensiones.\n\nTambi\u00e9n nos oponemos a la hiPPocres\u00eda de quienes hicieron perder poder adquisitivo a las pensiones y atacaron los intereses de Espa\u00f1a dificultando las ayudas europeas. https://t.co/4K0m4TvsqA", "lang": "es", "id": "1350877213718147077", "created_at": "2021-01-17T18:46:40.000Z"}, {"text": "Norabona a @murciano81 y todo el equipo de #ElA\u00f1oDelDescubrimiento por el Premio a Mejor Documental.\nY a @EGEDA_Comunica por una gala que hace lo que hace el cine: llevar las historias vividas a la pantalla. Qu\u00e9 bien ver a trabajadorxs esenciales en escena.\n#PremiosForque", "lang": "es", "id": "1350559600278433795", "created_at": "2021-01-16T21:44:35.000Z"}, {"text": "Los ERTE est\u00e1n pensados para proteger a las trabajadoras, no para que el Estado redondee las cuentas de una empresa que ha visto 2020 como uno de sus mejores a\u00f1os.\nComo asturiana (y consumidora habitual) creo que es necesario que se revise en profundidad esta petici\u00f3n. (2/2)", "lang": "es", "id": "1350403021172318212", "created_at": "2021-01-16T11:22:24.000Z"}, {"text": "Mientras pymes, aut\u00f3nomas y especialmente la hosteler\u00eda se sienten desprotegidas, una empresa que acab\u00f3 presumiblemente con uno de sus mejores ejercicios solicita acogerse a los ERTE por tener que cerrar una hora antes. (1/2)", "lang": "es", "id": "1350402927823904768", "created_at": "2021-01-16T11:22:01.000Z"}, {"text": "Con esta met\u00e1fora se entiende perfectamente qu\u00e9 pasa con el precio de la luz, y por qu\u00e9 la pagamos a precio de aguacate. https://t.co/E70ajd6vUL", "lang": "es", "id": "1350044964391161857", "created_at": "2021-01-15T11:39:36.000Z"}, {"text": "Que me gustan los viernes porque sale #HoyLibro, y que me gusta mucho que hoy recomiende @Hibai_ y que me gustan un mont\u00f3n esas dos recomendaciones. https://t.co/AgDU8ujpOf", "id": "1350037635557974019", "created_at": "2021-01-15T11:10:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues s\u00ed se hablar\u00e1 de Victoria Abril. Y bien que me alegro. https://t.co/kXXBOehHm2 https://t.co/tmhOG2ZsCM", "id": "1349303653421748225", "created_at": "2021-01-13T10:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ibai Llanos es tendencia porque tiene toda la raz\u00f3n. https://t.co/p60h15de8j", "id": "1349298521036517378", "created_at": "2021-01-13T10:13:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La violencia machista es un problema estructural. Es violencia por el hecho de ser mujeres. Y tanto desde @IgualdadGob como desde Unidas Podemos nuestro compromiso firme en la lucha contra las #violenciasmachistas. https://t.co/Z0KFOZCFQJ", "id": "1349295133842399232", "created_at": "2021-01-13T10:00:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy de 1963 nos dejaba Ram\u00f3n G\u00f3mez de la Serna. Y esta maravilla del orador, y su mano polis\u00e9mica, sigue muy vigente. https://t.co/Gl8bfcpFHn", "id": "1349038280516497410", "created_at": "2021-01-12T16:59:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En esta red se pueden compartir cosas buenas: poes\u00eda y viajes puede que sea -junto con idiomas/lenguajes- las palabras que juntas siempre me lleven a @lauracasielles \nSi os apunt\u00e1is a este taller os prometo que lo vais a disfrutar mucho. https://t.co/5yXoDCa1lZ", "id": "1348963958615662593", "created_at": "2021-01-12T12:04:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El poeta llega ah\u00ed donde el fil\u00f3sofo es devorado\" cita @albertoysantama  a Mar\u00eda Zambrano en conversaci\u00f3n con Santiago Auser\u00f3n. Ma-ra-vi-lla. Y Pol\u00edticas de lo sensible (@AkalEditor) tambi\u00e9n.\nhttps://t.co/imhiTwoy6X", "id": "1348707413617205254", "created_at": "2021-01-11T19:04:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se nos van generaciones y en parte nuestro \"estar aqu\u00ed\" es para hacer que se queden un poco. \nNo dej\u00e9is de leer esto de @LaFallaras \n\nhttps://t.co/9DIIU4HqfH", "id": "1348568392786194434", "created_at": "2021-01-11T09:52:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un a\u00f1o de Podemos en el Gobierno. Un a\u00f1o alej\u00e1ndonos de la austeridad y los recortes. Un a\u00f1o de Escudo Social frente a la pandemia. Un a\u00f1o en el que salieron adelante los presupuestos que aumentan la inversi\u00f3n en sanidad, educaci\u00f3n, fomento del empleo e igualdad. #UnA\u00f1oValiente", "id": "1347132990569254915", "created_at": "2021-01-07T10:48:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y otra cosa que ya estar\u00eda con este hilo. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/dXNemCYtVZ", "id": "1346422727549345793", "created_at": "2021-01-05T11:46:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues con este hilo ya estar\u00eda en gran medida. https://t.co/UO60vZ80jT", "id": "1346056865503965185", "created_at": "2021-01-04T11:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Porque tamos falando de derechos y d'estratexa econ\u00f3mica. Una Asturies que ponga en valor el so idioma va ser m\u00e1s fuerte pa encarar la sienda de la recuperaci\u00f3n.\n2021 ha de ser l'a\u00f1u de la oficialid\u00e1 y munches tamos a disposici\u00f3n dende los nuesos espacios pa facelo posible. (2/2)", "id": "1346036465319505921", "created_at": "2021-01-04T10:11:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asturies tien un retu vital agora mesmo, porque la priorid\u00e1 ye la vida. Lo mesmo que nel gobiernu del Est\u00e1u. \nLos frentes pa batallar esto son munchos y nun podemos paralizar una axenda que defenda Asturies, na que la oficialid\u00e1 del asturianu nun pue siguir esperando. (1/2)", "id": "1346034763967160321", "created_at": "2021-01-04T10:04:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bien por los medios que se toman tiempo y espacio para tratar la situaci\u00f3n del tejido cultural con rigor y distintas perspectivas. Agradezco a @j_duran_r sus preguntas sobre cuestiones que en @PODEMOS venimos tiempo pensando y profundizando. https://t.co/6fNQV1uKZq https://t.co/gNEY8Cr2aZ", "id": "1346030855043604480", "created_at": "2021-01-04T09:48:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La vida nos sabe a poco\nel mar no nos basta\nSomos un signo de interrogaci\u00f3n\nque ha perdido su pregunta\"\n\nGuadalupe Grande\n\nGracias, gracias. \ud83d\udc94", "id": "1345660063432765440", "created_at": "2021-01-03T09:15:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En 1979 se instala en Barcelona, donde continu\u00f3 apoyando a las v\u00edctimas de la dictadura argentina, denunciando la brutal represi\u00f3n de los militares y reclamando democracia para su pa\u00eds.\n\nQue no se pierda la memoria. Porque fueron, somos.", "id": "1345402171785957380", "created_at": "2021-01-02T16:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con la llegada de la dictadura militar y tras la llamada Noche de los Bastones Largos, Cora estuvo entre aquellos 300 docentes que fueron obligados a dejar sus puestos. A\u00f1os despu\u00e9s, tras amenazas del grupo parapolicial Triple A, se vio obligada a exiliarse.", "id": "1345402170259218437", "created_at": "2021-01-02T16:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante a\u00f1os su marido y ella no pudieron trabajar en la universidad porque el peronismo les exig\u00eda afiliaci\u00f3n al partido para hacerlo. Encabez\u00f3 la Fundaci\u00f3n Alberto Einstein para apoyar a alumnos con bajos recursos de la Facultad de Ciencias Exactas y Naturales de la UBA.", "id": "1345402168820568067", "created_at": "2021-01-02T16:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fue una de las fundadoras de la Junta de la Victoria, considerada el m\u00e1s importante grupo pol\u00edtico de mujeres de su \u00e9poca en Argentina, para contribuir a la derrota del nazismo.", "id": "1345402167369338881", "created_at": "2021-01-02T16:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya como estudiante destac\u00f3 dentro de la Federaci\u00f3n Universitaria por su actividad por la inclusi\u00f3n de la mujeres en las ciencias. Comprometida con la lucha por la democracia y contra el fascismo, apoy\u00f3 a la rep\u00fablica y a las v\u00edctimas del golpe militar en Espa\u00f1a.", "id": "1345402165809057792", "created_at": "2021-01-02T16:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se cumplen 40 a\u00f1os de la muerte en Barcelona de la matem\u00e1tica y activista argentina Cora Ratto.\n\nQuiz\u00e1 no sea una figura muy conocida en Espa\u00f1a, as\u00ed que abro hilo para recordar su vida \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/CY36YeZXJH", "id": "1345402163883880448", "created_at": "2021-01-02T16:10:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Terribles noticias las que llegan desde el puerto de San Isidro. Mi cari\u00f1o a las personas queridas del trabajador fallecido. Conf\u00edo en que los equipos de @112Asturias, que est\u00e1n realizando un enorme trabajo, logren encontrar a su compa\u00f1ero.", "id": "1345323259244523521", "created_at": "2021-01-02T10:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cHemos aprendido algo?\u201d\nQu\u00e9 sobrecogedor, duro y valiente Jos\u00e9 Coronado y el gui\u00f3n de #2020UnicaFuncion y qu\u00e9 ray\u00edn esperanzador cerrar con @RozalenMusic", "id": "1344749039028494339", "created_at": "2020-12-31T20:55:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz noche para quienes quer\u00e9is borrar este a\u00f1o y tambi\u00e9n para quienes guard\u00e1is momentos importantes y aprendizajes valiosos. Feliz noche para quienes es una noche m\u00e1s, porque esas tambi\u00e9n merecen ser felices sin obligaci\u00f3n de celebrar.\n\nBayura y algarab\u00eda para todas en 2021.", "id": "1344721180171886595", "created_at": "2020-12-31T19:04:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No perdamos de vista los enormes avances del feminismo y lo que implica tener un gobierno que escucha al Movimiento Feminista. El feminismo es imparable y en 2021 seguiremos ampliando el marco de derechos. \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a Por un #2021Feminista https://t.co/nklBFGzCOP", "id": "1344611623705702403", "created_at": "2020-12-31T11:49:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Poner la vida en el centro, reconocer la dignidad laboral de todos los esenciales: los cuidados, la cultura, los servicios p\u00fablicos. Queremos un #2021Feminista https://t.co/5Ep12lOQ4h", "id": "1344598105455472641", "created_at": "2020-12-31T10:55:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El esfuerzo del personal sanitario ha sido fundamental para superar este a\u00f1o. Los nuevos presupuestos han demostrado nuestra firme voluntad de reforzar la sanidad p\u00fablica de la que tanto hemos dependido en los \u00faltimos meses. Hay que cuidar a quien nos cuida. https://t.co/Q84IOhZryO", "id": "1344362011992457225", "created_at": "2020-12-30T19:17:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguiremos dando la batalla por el bienestar de las personas que trabajaron para levantar este pa\u00eds, por quienes trabajan hoy y por quienes lo har\u00e1n ma\u00f1ana. https://t.co/2xMDWSrvEp https://t.co/wH9UTNA0y1", "id": "1344251191576944641", "created_at": "2020-12-30T11:57:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El racismo institucional no tiene nada que ver con la seguridad, solo genera inseguridad y discriminaci\u00f3n. #NOalracismo https://t.co/CV8T85aoyL", "id": "1344222277626376195", "created_at": "2020-12-30T10:02:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una enorme ola verde ha conquistado un derecho en Argentina. Ya es ley. Norabona, hermanas argentinas. Porque los derechos o son para todas o no son derechos. \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffd #EsLey https://t.co/8s0FCDH6Cx", "id": "1344196696822185985", "created_at": "2020-12-30T08:20:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se vuelve a demostrar que luchar por nuestros derechos frente a los abusos de la banca merece la pena. Una resoluci\u00f3n obliga a la devoluci\u00f3n de hasta 3.000 euros de media por usuario en concepto de gastos hipotecarios.\nhttps://t.co/OhVUPBD2nV https://t.co/SGEgm9VNI2", "id": "1343894263428485121", "created_at": "2020-12-29T12:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dolores Reyes es una de las escritoras argentinas m\u00e1s potentes e interesantes de nuestro tiempo. Y en este art\u00edculo explica \u00e1gil y crudo por qu\u00e9 miramos al Senado argentino y estamos con esa marea verde. \ud83d\udc9a\n#SeraLey \nhttps://t.co/RpaSZgFA4m", "id": "1343853635051139073", "created_at": "2020-12-29T09:37:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es violencia machista y es una responsabilidad institucional y social erradicarla porque #NosQueremosVivas https://t.co/yWNQmQa5cT", "id": "1343638196480061442", "created_at": "2020-12-28T19:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que todos los a\u00f1os traigan novelas excepcionales de Sara Mesa, @AndreaAbreuL, Camila Sosa o Elena Medel. Bendita hermandad ante esa supuesta orfandad no sentida. https://t.co/gm1KVQ9HTg", "id": "1342124752538906625", "created_at": "2020-12-24T15:07:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La violencia que se ejerce contra las mujeres que en el espacio p\u00fablico expresan sus ideas quiere reprimir, nos quiere en silencio y es tortura. Por esto, firmo. https://t.co/H3neeoalEP", "id": "1341309026051772416", "created_at": "2020-12-22T09:06:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta es una trist\u00edsima noticia. No deber\u00eda pasar que espacios que han aportado tant\u00edsimo se vean en situaci\u00f3n de cerrar. \nGracias por la valent\u00eda y el talento, @teatrokamikaze https://t.co/lXVuMFw7hy", "id": "1341063492003110913", "created_at": "2020-12-21T16:50:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ministra de Trabajo cita a la escritora Elena Medel y habla as\u00ed de mujeres j\u00f3venes trabajadoras de la cultura, o de lo que sea, que s\u00f3lo han conocido la precariedad. \nEstamos en el gobierno para que esto cambie. https://t.co/PnhDOtIgZy", "id": "1340995679095836673", "created_at": "2020-12-21T12:20:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"...se ve un paso de la distop\u00eda de otras d\u00e9cadas a #MadMaxFuryRoad, #Snowpiercer o #ElCuentoDeLaCriada, (...) cuentan (...) una revoluci\u00f3n y el retorno de la \u00e9pica colectiva\"\nToda la entrevista de @ipatolorente a @17bdb4d9ee92445 es para disfrutarla.\nhttps://t.co/pbdzXl7Um0", "id": "1340986497940529153", "created_at": "2020-12-21T11:44:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En estas fiestas recuerda que adoptar animales es muy hermoso, pero tambi\u00e9n una gran responsabilidad.\n\nLos animales no son juguetes, no se admiten #NiCambiosNiDevoluciones. https://t.co/trcCq237PV", "id": "1340948528684802050", "created_at": "2020-12-21T09:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asomarse por aqu\u00ed un domingo y ver que Manolo Kabezabolo es TT porque sigue en la brecha. \ud83e\udd18 https://t.co/sAwPAvOvaQ", "id": "1340612722258489347", "created_at": "2020-12-20T10:59:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este pa\u00eds vuelve a tener un Ministerio de Igualdad. Sab\u00edamos que los ataques ser\u00edan duros, ya pas\u00f3 antes. \nPero el avance feminista es imparable, lo demuestran las mujeres en la calle. Y es un orgullo ver c\u00f3mo la Ministra @IreneMontero lleva ese avance al BOE. \n#todasconirene", "id": "1340404445675483138", "created_at": "2020-12-19T21:11:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un placer asistir a la constituci\u00f3n de la Mesa Sectorial del C\u00f3mic (la pr\u00f3xima ojal\u00e1 no sea v\u00eda telem\u00e1tica porque la situaci\u00f3n permita vernos en vivo).\nNorabona a @reinohueco, @OscarValiente_, vicepresidentes, y a @Alexcasasola, presidente. \nA disposici\u00f3n para hablar del sector\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1340343428463407107", "created_at": "2020-12-19T17:09:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen finde a toda la buena gente, menos a quienes hacen spoilers. #TheMandalorian https://t.co/7pVJAOCB1M", "id": "1340333448041521154", "created_at": "2020-12-19T16:29:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Equ\u00ed anduvimos charrando y foi mui prestoso. https://t.co/Ul0b1LBAKo", "id": "1340326713679613959", "created_at": "2020-12-19T16:02:45.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Este es un se\u00f1or hilo y hoy un d\u00eda estupendo para leerlo. \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/dGFJfSWLiH", "id": "1339967460376793088", "created_at": "2020-12-18T16:15:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El proyectu de llei y\u00e1 contempla que les CCAA regulen l'ense\u00f1u en lling\u00fces non oficiales con proteici\u00f3n llegal, de manera que l'asturianu ta tan incluy\u00edu como cualquier otra llingua. \ud83e\udd42\u2600\ufe0f https://t.co/gE3gOuzJ9s https://t.co/XCp4Yw9j33", "id": "1339961690805440512", "created_at": "2020-12-18T15:52:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dice Chomsky que cuando la mentira campa a sus anchas, la verdad se deval\u00faa. RTVE tiene la obligaci\u00f3n de ejercer la transparencia y no dejarse arrastrar por vicios del pasado. https://t.co/SGqUXy7QmW", "id": "1339883358164312065", "created_at": "2020-12-18T10:41:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora, las disculpas no pagan zendales. https://t.co/gkXhgl6MG8", "id": "1339688590633291776", "created_at": "2020-12-17T21:47:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La batalla contra la proliferaci\u00f3n de las casas de apuestas en los barrios se da desde todos los planos: estatal, auton\u00f3mico y municipal. \u270a\ud83c\udffd https://t.co/gnfQ15593O", "id": "1339606812010680320", "created_at": "2020-12-17T16:22:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si hoy el Congreso ha reconocido el derecho a una muerte digna es gracias a quienes han estado d\u00e9cadas peleando. Gracias. Gracias. Y como dijo mi compa\u00f1era @rosamedel11, enhorabuena a la buena gente, que es la gran mayor\u00eda de este pa\u00eds. \n#PorFinEutanasia", "id": "1339592174166364160", "created_at": "2020-12-17T15:23:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este segundo pleno que ahora comienza es de los m\u00e1s importantes que como diputada he vivido: porque hoy estaremos en el  pen\u00faltimo paso (quedar\u00eda la votaci\u00f3n en el Senado) de la conquista de un derecho. \nY dir\u00e9 que siento de coraz\u00f3n que no haya llegado antes. \n#Eutanasia", "id": "1339542726342270976", "created_at": "2020-12-17T12:07:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En enero de 2015 estuvimos con Friedrich y grabamos en Mazonovo. Conservo un nudo de hierro que siempre llevo conmigo y muchas de las reflexiones que el ferreiro comparti\u00f3 con nosotros (y el sonido del agua de los Oscos a trav\u00e9s del mazo). Norabona. \nhttps://t.co/l9sbCZAuns", "id": "1339515612717080577", "created_at": "2020-12-17T10:19:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En menos de 24 horas se\u00f1or\u00edas de VOX han ido a los esca\u00f1os de dos diputados a amenazarlos. \n\nMinutos antes del segundo acto de matonismo, Espinosa de los Monteros dec\u00eda que ellos eran mejores que nosotros (nosotros somos el resto de la C\u00e1mara). \n\nLo cuento porque est\u00e1 pasando.", "id": "1339505351117385728", "created_at": "2020-12-17T09:38:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si cabezoner\u00eda es coherencia y compromiso, pues cabezoner\u00eda toca.", "id": "1339489971762294784", "created_at": "2020-12-17T08:37:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "*de la soberan\u00eda popular\n#niuntuitsinsuerrata", "id": "1339145041730736128", "created_at": "2020-12-16T09:47:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El se\u00f1or que habla de la Espa\u00f1a que madruga ha venido tras semanas de no pisar el pleno a decir que las personas migrantes son violadores, delincuentes y que portan el virus. \nSe\u00f1oritos expanden el odio y los bulos en la c\u00e1mara la soberan\u00eda popular y atentan contra los DDHH.", "id": "1339142868611559424", "created_at": "2020-12-16T09:38:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La libertad de la mochila austr\u00edaca, de no pagar impuestos cuando eres una gran empresa, de elegir el modelo de educaci\u00f3n privada pero que lo pague el Estado, que somos todos. \nY esto es lo \u00fanico que ha dicho propositivo Pablo Casado.\n\nLuego cita a Bol\u00edvar, y lo cita mal.", "id": "1339136203682144261", "created_at": "2020-12-16T09:12:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Porque cada muro que se levanta ante un nuevo avance en derechos es id\u00e9ntico a otros muros que se derribaron logrando una sociedad mejor. \nHubo manera otras veces y la habr\u00e1 ahora. \nPara esas conquistas por venir, y como dice @17bdb4d9ee92445 , el margen lo haremos nosotras. https://t.co/Kbrzdn3Scn", "id": "1339114083036049408", "created_at": "2020-12-16T07:44:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he querido aprovechar la tribuna para condenar la agresi\u00f3n lesb\u00f3foba y machista que ha sufrido @IrantzuVarela. Para condenar la lesbofobia y la misoginia. \nUna mayor\u00eda nos sentimos orgullosas del pueblo diverso que somos, y no debemos callar ante el odio. https://t.co/cgnUAw6dCc", "id": "1338935574355382272", "created_at": "2020-12-15T19:54:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El manga y el anime alimentaron mi imaginaci\u00f3n y a d\u00eda de hoy sigo siendo una orgullosa #otaku. \nY un follow imprescindible si no les segu\u00eds todav\u00eda: @RamenParaDos \n#otakuday https://t.co/xyd0vUDl3l", "id": "1338805192628854784", "created_at": "2020-12-15T11:16:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante su odio nos encontrar\u00e1n en com\u00fan, @IrantzuVarela. Un abrazo fuerte.", "id": "1338744445517369345", "created_at": "2020-12-15T07:15:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1ntas veces nos decimos:\n- Buenos d\u00edas, qu\u00e9 tal has dormido, sabes qu\u00e9 so\u00f1\u00e9?\nEmpezad el d\u00eda con estas On\u00edricas de @lauracasielles. No se me ocurre forma mejor. \nQu\u00e9 maravilla estos nuevos poemas. https://t.co/m40C6ABFYp", "id": "1338735870086701057", "created_at": "2020-12-15T06:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 32 a\u00f1os de la huelga general del 14D, el d\u00eda que \u201cpararon hasta los relojes\u201d. El Plan de Empleo Juvenil que pretend\u00eda imponer precariedad laboral fue la chispa. \n\nHoy avanzamos en la recuperaci\u00f3n de derechos laborales y sociales. \nPorque fueron, somos. https://t.co/SjA9XXpEFy", "id": "1338560136089133057", "created_at": "2020-12-14T19:03:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estos 10 minutos de @FacuDiazT sobre casas de apuestas, ex pol\u00edticos del PP y sus tramposas estrategias comunicativas hay que verlos.\n\nNosotras vamos a seguir haciendo frente al auge de las casas de apuestas en los barrios y el peligro que suponen, especialmente para la juventud. https://t.co/OzjIYbjLyh", "id": "1338520044997849091", "created_at": "2020-12-14T16:23:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empec\u00e9 a leer el art\u00edculo de \u2066@BeatrizGimeno1\u2069 pensando en A contrapelo de \u2066@BelOlid\u2069, y de hecho vertebra parte del texto. El debate de todos los a\u00f1os viene a ser el de cada ma\u00f1ana. Y el por qu\u00e9 queremos lo que queremos es necesario hablarlo. https://t.co/fU9RxWCDku", "id": "1338383595849867266", "created_at": "2020-12-14T07:21:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020: el a\u00f1o en que descubrimos que us\u00e1bamos el t\u00e9rmino \u201callegado\u201d con m\u00e1s publicidad que poes\u00eda.", "id": "1337515878661939206", "created_at": "2020-12-11T21:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9aMedia sanci\u00f3n, que alegr\u00eda, pibas argentinas. Hoy est\u00e1 m\u00e1s cerca de ser ley porque hab\u00e9is peleado el derecho y lo est\u00e1is conquistado. Ahora al Senado.\nFuerza, que desde esta orilla sabemos, que los derechos o son para todas o no son derechos. #AbortoLegalYa https://t.co/UiY3P4z9L4", "id": "1337413580958920708", "created_at": "2020-12-11T15:07:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los viernes sigue siendo mi d\u00eda favorito: es incre\u00edble cu\u00e1nto cuenta @Elba_Celo en tan poco tiempo. Memoria hist\u00f3rica, feminismo, silencios y reparaci\u00f3n a trav\u00e9s de lo literario. \nEst\u00e1is tardando en haceros con Muerte en Zamora. https://t.co/swDtXnP2si", "id": "1337402467257036801", "created_at": "2020-12-11T14:22:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No os perd\u00e1is a @PabloEchenique a las 09.00. Mucho me presta acompa\u00f1arle en ese rato junto a @MJLandaburu y @FernandoHValls https://t.co/bdMBf6Vurc", "id": "1337299608322646016", "created_at": "2020-12-11T07:34:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre he defendido el sistema de precompra frente a otros. Y es la v\u00eda para haceros con el nuevo ejemplar de @pikaramagazine, un medio feminista imprescindible, as\u00ed que ya est\u00e1is tardando para tener vuestra #PikaraEnPapel. https://t.co/Brjfph4UaT", "id": "1336962348867850242", "created_at": "2020-12-10T09:13:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fuerza, hermanas argentinas, que ser\u00e1 ley. \ud83d\udc9a\n#AbortoLegal2020 https://t.co/p9hejjeNvU", "id": "1336760357029892100", "created_at": "2020-12-09T19:51:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conciliaci\u00f3n de la vida laboral y personal se logra con m\u00e1s tiempo propio cada d\u00eda, no s\u00f3lo con un d\u00eda m\u00e1s de fin de semana. \nSi de establecer prioridades se trata: primero jornadas de 34 horas semanales y recursos p\u00fablicos para el cuidado al acceso de quien los necesite.", "id": "1336594896787009536", "created_at": "2020-12-09T08:53:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anda la tarde guapa pa reivindicar esti discazu. Van m\u00e1s de 10 a\u00f1os, y c\u00f3mo acertaba y\u00e1 Sergio Tutu. https://t.co/4X8pZPHw9F", "id": "1335977907920007173", "created_at": "2020-12-07T16:02:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf72A esta hora de trastear en la cocina, no os perd\u00e1is este hilo de @LMClimatica a partir de un estudio de @CarbonBrief. https://t.co/FgXDyvNI3L", "id": "1335567055488245763", "created_at": "2020-12-06T12:49:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Los verdaderos padres y madres de la Constituci\u00f3n fueron los hombres y mujeres an\u00f3nimos q se lo jugaron todo para restaurar la democracia(...)El mejor homenaje que podemos hacer hoy(...)es aspirar a una nueva rep\u00fablica\" @PabloIglesias #DiaDeLaConstitucion\nhttps://t.co/UXOEtIllhB", "id": "1335517117668528134", "created_at": "2020-12-06T09:31:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es momento de reconocer los derechos de las y los hablantes dentro de los principios de un estadopluriling\u00fce y plurinacional. 2021 tiene que ser el a\u00f1o de la #oficialid\u00e1 de la llingua asturiana. \nLo explico en @Lanoche_24h \ud83d\udc47 https://t.co/r7eh3vkvqa", "id": "1335167835291738119", "created_at": "2020-12-05T10:23:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SantaBarbara \nSentii esto de @Fruela757 con @AnabelAsturies \ud83c\udfa7 https://t.co/6D7lyqAYoV", "id": "1334905249769918466", "created_at": "2020-12-04T16:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada vez que repetimos los mensajes de odio, los insultos que nos llegan por ser mujeres y defender nuestras ideas, demostramos que ellos pierden.\nQu\u00e9 importante esto que cuenta @BeatrizGimeno1 y cu\u00e1nto est\u00e1n logrando las compa\u00f1eras de @IgualdadGob.\nhttps://t.co/ABvrTkcLVB", "id": "1334782806078214144", "created_at": "2020-12-04T08:53:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues por aqu\u00ed a favor de \u201cdormir con la luz abierta\u201d. \u00bfO es que ahora hay que cantar \u00fanicamente como si fu\u00e9semos Alexa?\n#FelizViernes https://t.co/NsckrVXUwr", "id": "1334764155656691712", "created_at": "2020-12-04T07:39:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #DiaInternacionalDeLaDiscapacidad comienzo este ensayo de @DrFrancesRyan, un texto duro de c\u00f3mo ha cambiado la mirada hacia las personas con #diversidadfuncional. Y c\u00f3mo la respuesta se da mejorando las condiciones materiales, asumiendo esto como principio democr\u00e1tico. https://t.co/cSfmmVpO6o", "id": "1334554045361623045", "created_at": "2020-12-03T17:44:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl Euskera no es solo un tesoro para los euskaldunes. La diversidad en  la cultura y las lenguas es algo para que estemos orgullosas las personas de todos los territorios.\u201d\nEso ye, @PilarGarrido_  Equ\u00ed una asturfalante arguyosa de toles lling\u00fces del est\u00e1u. https://t.co/HcR6k7wqQQ", "id": "1334505293330386945", "created_at": "2020-12-03T14:30:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#ByebyeMontoro\nA falta de que se aprueben los Presupuestos Generales del Estado en el Senado, \u00a1seguimos! \u270a\ud83d\udc9c https://t.co/HLOprJE5Fj", "id": "1334486602412941312", "created_at": "2020-12-03T13:16:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos la certeza de que se avanza hacia una rep\u00fablica feminista, garante de los servicios p\u00fablicos y de los valores democr\u00e1ticos que se alcanzaron en todas las luchas que nos preceden. Porque fueron, caminamos hacia un #HorizonteRepublicano https://t.co/5BtYfx4jpL", "id": "1334470148816850945", "created_at": "2020-12-03T12:10:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No nos debe temblar el pulso para que el estado se involucre en empresas que pasan por problemas, como es el caso de Duro Felguera. La intervenci\u00f3n de la SEPI es clave para mantener la actividad industrial y para mantener los puestos de trabajo. \n\nGracies, @alber_canarias https://t.co/FfaD2l7Nvp", "id": "1334453494800146434", "created_at": "2020-12-03T11:04:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es nuestro deber democr\u00e1tico debatir, pero hacerlo para seguir avanzando en los consensos sociales: en defender la igualdad real de todas las personas. No hubo declaraci\u00f3n institucional por el 25N en el Congreso porque hay una fuerza negacionista, pido que no nos distraiga. https://t.co/E8KK3G8hs8", "id": "1334228593996492801", "created_at": "2020-12-02T20:11:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las palabras de Emilia Pardo Baz\u00e1n siguen teniendo vigencia. Estos PGE nos hacen avanzar en una ciudadan\u00eda de pleno derecho para todas las personas y la inversi\u00f3n en igualdad se incrementa en 157%. \n\nExplico aqu\u00ed por qu\u00e9 es eje en estos presupuestos para la justicia social \ud83d\udc47\ud83c\udffd. https://t.co/O0IpYeF8Tv", "id": "1334216661633798145", "created_at": "2020-12-02T19:23:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada feminicidio ha de reafirmarnos en un compromiso sin fisuras contra las violencias machistas. #NiUnaMenos \nhttps://t.co/eojPvVRQBN", "id": "1334187412671639552", "created_at": "2020-12-02T17:27:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto dicen las jugadoras y jugadores del @CDIVallecas antes de cada partido \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u26bd\ufe0f Ya tienen una nueva fan d'Asturies. https://t.co/SGHxAfzUyY", "id": "1334128405374230530", "created_at": "2020-12-02T13:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Este sistema paga y fomenta sistemas de alimentaci\u00f3n hiperextractivistas que ponen como prioritario el dinero y la producci\u00f3n; ni la vida, ni el territorio, ni la conservaci\u00f3n del medio, ni una alimentaci\u00f3n sana\"\nSobre la PAC, el lenguaje y m\u00e1s lean a @MariaMercromina https://t.co/HsGaCZ44bP", "id": "1334107109533884416", "created_at": "2020-12-02T12:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Bona noticia! \ud83d\udc9a https://t.co/Y8YpZhAujN", "id": "1334084075322298373", "created_at": "2020-12-02T10:36:44.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Hi, Elliot. Wellcome \ud83d\ude0a \ud83c\udf08 https://t.co/XxRC9FShvY", "id": "1333885411698110465", "created_at": "2020-12-01T21:27:19.000Z", "lang": "en"}, {"text": "En el D\u00eda Mundial de la Lucha contra el VIH hemos sabido que @MADRID va a eliminar las ayudas a entidades como @COGAM , una hist\u00f3rica en esta lucha. \nEn la lucha contra el vih se trata de hechos, no de palabras. #1Diciembre #DiaMundialDelSida https://t.co/yAKGQZXnK9", "id": "1333845941468729346", "created_at": "2020-12-01T18:50:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aportes, escucha. Una participaci\u00f3n activa y democr\u00e1tica.\nLuego est\u00e1 el ruido, sobredimensionado en tuiter y algunos medios. Pero el ruido nada construye.\nSeguimos \u270a\ud83c\udffd\u2602\ufe0f https://t.co/TRMXsVw6VY https://t.co/wkckXpiUu2", "id": "1333833594410835970", "created_at": "2020-12-01T18:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #DiaMundialDelSIDA recordamos a las v\u00edctimas, pero tambi\u00e9n debemos hacer una llamada a la solidaridad y a la responsabilidad. Se han dado grandes avances en nuestro pa\u00eds, tanto en el \u00e1mbito sanitario como frente a la discriminaci\u00f3n, pero queda mucho por hacer.", "id": "1333724836510765056", "created_at": "2020-12-01T10:49:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1ximos organismos internacionales rechazan que la tauromaquia sea declarada patrimonio cultural inmaterial. Lo que sucede en nuestro pa\u00eds es una anomal\u00eda. Por eso decimos que la tauromaquia, mientras sea legal, deber\u00eda dejar de ser gestionada x @culturagob #LaTorturaNoEsCultura https://t.co/qIbwmOjNNR", "id": "1333482289330855936", "created_at": "2020-11-30T18:45:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este hilo sobre @monumentofuturo  y la iniciativa de @herstoricas https://t.co/EDUbF3jLny", "id": "1333472473862508546", "created_at": "2020-11-30T18:06:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es natural que un Gobierno de coalici\u00f3n existan debates y fricciones, pero el resultado, con una respuesta a la crisis que pone por delante a las personas y no a las \u00e9lites, con unos presupuestos que protegen derechos sociales y servicios p\u00fablicos, demuestra que es el camino. https://t.co/utqTlCeczX", "id": "1333466069676163077", "created_at": "2020-11-30T17:41:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Margarita Salas ha sido referente para generaciones de investigadoras en Asturies y en todo el Estado. Gracias por abrir camino. https://t.co/men6lE4DTO", "id": "1333459084213956609", "created_at": "2020-11-30T17:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Leed este art\u00edculo de @PeioHR \n\n(Y viendo c\u00f3mo le fue a Fillol, igual esa \"cultura de cancelaci\u00f3n\" es lo que intentan seguir haciendo, un siglo despu\u00e9s, quienes acu\u00f1aron el t\u00e9rmino: dejarnos sin decir lo que pensamos o en d\u00f3nde queremos poner el foco)\n\nhttps://t.co/pUdXtsl1YQ", "id": "1332612448436752385", "created_at": "2020-11-28T09:09:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Prestos\u00edsima la charra-presentaci\u00f3n ente @alfonsozapico, @Sairutsa autores de Carboneras y el editor de @pezdeplata, Jorge Salvador. \nTen\u00e9is que lleer Carboneras p'arriba y p'abaxo Payares. Memoria, feminismu y pancuenquismu.\nhttps://t.co/CRUvWBNgSG", "id": "1332395998946193412", "created_at": "2020-11-27T18:48:55.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T18:18:56.000Z", "text": "Esta semana pude visitar a las y los artistas @ElenaLavelles, Julio Galeote, @avelinosala y @itonly en sus estudios de Carabanchel, conocer los proyectos con los que est\u00e1n trabajando y hablar tambi\u00e9n de las necesidades que tienen y c\u00f3mo les afecta la pandemia. \n\ud83d\udcf8 @semiramis_glez https://t.co/g3AapIi9dq", "id": "1332388454513127427"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T12:38:18.000Z", "text": "En Madrid, la San Silvestre es vallecana. De Vallecas, de muchas personas an\u00f3nimas que aman el deporte popular y, sobre todo, de muchas mujeres que se enfrentaron a las convenciones sociales del pasado. https://t.co/7FFIZ11jCH", "id": "1332302729302175745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T11:47:19.000Z", "text": "\"Santander gana 6.515 millones de euros en 2019 tras aumentar su beneficio un 35% en el cuarto trimestre, hasta 2.783 millones\" puede leerse en la web del Banco Santander.\n\nMientras, en Asturies:\nhttps://t.co/zAmzfJk86m https://t.co/9p8Uomu7Uu", "id": "1332289900884979714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T11:11:54.000Z", "text": "Mi d\u00eda favorito de la semana: los viernes, porque sale #HoyLibro. Y tanto quien recomienda, @noeliaclasica, como el pedazo de libro que recomienda, me llevan a recomendaros ENCARECIDAMENTE que vay\u00e1is a ver Emilia a @teatrobarrio https://t.co/rfx8aZcYsq", "id": "1332280986944610309"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T08:54:20.000Z", "text": "Seguimos con el debate de Presupuestos Generales del Estado. El incremento en Cultura tiene que servir para garantizar dignidad, derechos laborales y futuro a quienes trabajan en ella. Tiene que servir para reconocer institucionalmente que la Cultura es bien de primera necesidad. https://t.co/wuh7JoQI3C", "id": "1332246368216289281"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T19:56:14.000Z", "text": "Vaia, vaia... ahora ya s\u00e9 de qu\u00e9 chiringuitos hablaban. \nhttps://t.co/H6TY9ofBYE", "id": "1332050552872689665"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T19:11:04.000Z", "text": "El Gobierno anuncia que en dos semanas se activar\u00e1n las medidas para impedir los desahucios. \n\nPorque de las discrepancias y sus debates pueden, y deben, salir medidas que den respuesta a lo urgente y que mejoren la vida de la gente. https://t.co/uRTHDDt27K", "id": "1332039185683902469"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T22:50:19.000Z", "text": "Como VOX ni presenta ni vota enmiendas (ni las debate) se pierde salir a esta hora del Congreso. \nNi la Espa\u00f1a que madruga ni la Espa\u00f1a que da el callo.", "id": "1331731974810177538"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T18:29:05.000Z", "text": "Es un orgullo ver c\u00f3mo la Ministra de Igualdad @IreneMontero se emociona al decir que su ministerio est\u00e1 para defender a las mujeres, a todas. \n\nNo contener la emoci\u00f3n, cuando se nos ha dicho que delata debilidad, es valiente. Y este Ministerio y quienes lo ponen en pie lo son. https://t.co/iOPPmTubNd", "id": "1331666232572080129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T16:56:30.000Z", "text": "Avanzando nel cam\u00edn de los derechos lling\u00fc\u00edsticos n'Asturies col reconocimientu d'una delda hest\u00f3rica: l'aportaci\u00f3n a l'@ALLA_ast nos Presupuestos Xenerales del Est\u00e1u.\nPr\u00f3xima parada: #oficialid\u00e1\n\nG\u00fcei na Comisi\u00f3n Presupuestos de @Congreso_Es, sobre la secci\u00f3n de Ciencia. \ud83d\udc47 https://t.co/RpMnUu4pEt", "id": "1331642931883765761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T14:40:11.000Z", "text": "\"A nuestro alrededor suceden cosas y aquellas que reproducen distintas manifestaciones de violencias machistas cada d\u00eda se aprecian con m\u00e1s claridad por una parte mayoritaria de la sociedad\"\nEn @lavozdeasturias sobre 25N\n#LibresDeTodasLasViolencias \nhttps://t.co/hjzPMWHQtZ https://t.co/7h35CW7cGS", "id": "1331608627044605954"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T13:09:19.000Z", "text": "Un minuto de silencio en @Congreso_Es. Por todas las que no est\u00e1n. Por todas las que sufren o han sufrido violencias machistas, porque no est\u00e1n solas, porque las violencias machistas son un problema estructural que debemos combatir desde todos los espacios. \n#NosQueremosVivas https://t.co/O6ZRwrNc83", "id": "1331585759913054209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:52:44.000Z", "text": "Hoy y todos los d\u00edas #NosQueremosVivas y #LibresDeTodasLasViolencias https://t.co/6BrVEG1ghl", "id": "1331581584827420678"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T10:13:50.000Z", "text": "La cosa no es evitar que nos violen. La cosa es que se garantice nuestra ciudadan\u00eda.\n\nEste poema de Susan Hawthorne deber\u00eda escucharlo todo el mundo. No se me ocurren voces mejores que las de estas mujeres comprometidas contra todas las violencias machistas. \n\n#NosQueremosVivas https://t.co/7V4cTrrNIj", "id": "1331541599512358913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:36:37.000Z", "text": "Estas cuatro escenas, \u00bfcu\u00e1ntas veces has visto situaciones as\u00ed? La violencia contra las mujeres se manifiesta de muchas formas. \nSus causas, sus consecuencias, interpelan a toda la sociedad. Abre los ojos a #LaViolenciaQueNoVes https://t.co/cFs7QLUtP0", "id": "1331517132048396288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T13:09:16.000Z", "text": "El acceso a la cultura como bien de primera necesidad debe garantizarse como derecho para toda la ciudadan\u00eda. \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fHe hablado de esto esta ma\u00f1ana en la Comisi\u00f3n de Cultura. https://t.co/6Zh4xbHb0v", "id": "1331223359795892224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T07:33:16.000Z", "text": "No puedes quedarte en casa cumpliendo cuarentena si te echan de ella.\nNo puedes lavarte las manos si te cortan el agua.\n\u201cLa media sonrisa es el gesto fetiche\u201d escribe \u2066@olgarodriguezfr\u2069 para hablarnos de esta mueca de insoportable cinismo. Lean \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Gp2uAf813t", "id": "1331138800538574850"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T07:17:31.000Z", "text": "Desde lo de la \u201cintertextualidad\u201d y lo de las \u201creferencias de fragmentos de otras novelas\u201d para justificar el plagio no o\u00eda sandez mayor que \u201cel error tipogr\u00e1fico\u201d para hablar de una l\u00ednea expresa de programa electoral del que ahora se reniega.", "id": "1331134837516881921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T12:50:00.000Z", "text": "La semana pasada aprobamos una iniciativa para garantizar que en las escuelas haya educaci\u00f3n sexual y que entienda la diversidad como un valor. Aqu\u00ed lo intento resumir todo lo r\u00e1pido que puedo. https://t.co/pPiZmRyK5p", "id": "1330856122131988480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T12:02:53.000Z", "text": "100 a\u00f1os de #Celan y aqu\u00ed andamos, haciendo lo que podemos con el lenguaje. \n#niundiasinpoesia #lapoesianodamiedo https://t.co/xLL29CZ4CS", "id": "1330844266688630788"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T20:12:26.000Z", "text": "Pues eso: la LOMLOE no acaba con la educaci\u00f3n especial.\nEl programa de VOX, s\u00ed.\n\nFin. https://t.co/qQ6L2458Xc", "id": "1330605076239568903"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T19:44:36.000Z", "text": "De mani en la limo. Xix\u00f3n 2020 https://t.co/K7c8z9VeI2", "id": "1330598072661970947"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T11:18:32.000Z", "text": "Dice @JuanDiegoBotto que los momentos importantes de nuestra vida suelen estar vinculados a un hecho cultural. Un poema, una canci\u00f3n. Hoy #DiadelaMusica, pensemos en quienes hacen posible esa banda sonora: en su dignidad, derechos y futuro.\n(Os dejo esto d @upsahlmusic que es \ud83d\udc9c) https://t.co/Ex7hWSgN20", "id": "1330470714873405441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T11:12:23.000Z", "text": "Cuando est\u00e1s echando la ma\u00f1ana del s\u00e1bado (y el viernes, y seguir\u00e1s el domingo) trabajando en leer y estudiar las enmiendas de otros grupos parlamentarios a los PGEs, piensas en que VOX hace v\u00eddeos en lugar de enmiendas y agradeces que sean tan VAGOS.", "id": "1330106780861558784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T10:05:55.000Z", "text": "Norabona a todas las premiadas, y especialmente a @LaFallaras y @Nosolopam, que adem\u00e1s se exponen a un acoso brutal por decir lo que piensan, por defender los derechos humanos, por se\u00f1alar el machismo y por proponer una sociedad m\u00e1s justa.\n\nhttps://t.co/p4PogU93o1", "id": "1330090055046733824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T13:19:45.000Z", "text": "Se cumplen 84 a\u00f1os de la muerte de Buenaventura Durruti, un militante libertario que ocupa un lugar destacado en la memoria obrera de nuestro pa\u00eds. \n\nQuiero recordar este momento de coherencia cotidiana que puede leerse en \"El corto verano de la anarqu\u00eda\" \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Yl9WtvPxuI", "id": "1329776445011451904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T12:15:27.000Z", "text": "Enormes @polipoetics y s\u00ed, esto sigue vigente. https://t.co/E64G2wlZP5", "id": "1329760265659932673"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T09:49:04.000Z", "text": "\ud83d\udcfd #LaCulturaEsSegura para el p\u00fablico y tiene que serlo para quienes trabajan de manera expuesta, como es el caso de los actores y actrices. Ayer estuvimos con @uniondeactores, @itziarcastro y @anabelalonso_of para hablar de las necesidad del sector. https://t.co/j5qQX0aTOI", "id": "1329723425447948289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T08:37:58.000Z", "text": "Gracies, Lorena, por la responsabilidad con la que has desempe\u00f1ado tu trabajo estos a\u00f1os. Y toda la suerte del mundo en esta nueva etapa. https://t.co/RlYOI2UnEv", "id": "1329705532148621312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T17:34:16.000Z", "text": "Esta tarde hemos hablado con actrices y actores que nos han contado de primera mano c\u00f3mo es su trabajo en la pandemia: un trabajo expuesto por definici\u00f3n y que debemos garantizar desde las instituciones que sea seguro, porque #LaCulturaDebeContinuar https://t.co/0oPRMbCgv0", "id": "1329478110354567170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T16:46:59.000Z", "text": "Hoy se cumplen 201 a\u00f1os de la inauguraci\u00f3n del Museo del Prado. Curioso que el azar haga conmemorar la fecha con @elmundotoday. #LaCulturaEsSegura https://t.co/aehcVF1uTG", "id": "1329466210635878401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T15:11:39.000Z", "text": "El deporte base es un espacio muy importante de sociabilidad y desarrollo del que las mujeres han estado en gran medida excluidas. Eso est\u00e1 cambiando. \n\nAyer puse como ejemplo de apoyo al deporte de base femenino la campa\u00f1a #YoSer\u00e9Leona de @ferugby y al @UCCeares de Xix\u00f3n. https://t.co/OrFmwWjgQd", "id": "1329442217002479617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T15:09:37.000Z", "text": "#Pleno: nos levantamos a aplaudir porque desde hace 87 a\u00f1os las mujeres votan en Espa\u00f1a.\n\n\u00bfTodas sus se\u00f1or\u00edas? No, al fondo el \u00fanico diputado de VOX presente permaneci\u00f3 sentado en su esca\u00f1o, no fuese que tal irrupci\u00f3n de derechos desde hace + de 8 d\u00e9cadas le salpicara.", "id": "1329441709290352643"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:37:43.000Z", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la cosa. Elegir no hacer caso tambi\u00e9n puede ser un privilegio. https://t.co/yM2796RGd0", "id": "1329418580220375040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:43:18.000Z", "text": "Necesitamos tener presentes a las pioneras del deporte en Espa\u00f1a. \nLil\u00ed Alvarez, Carmen Valero, Miriam Blasco... \n\nPara las ni\u00f1as, y los ni\u00f1os, y tambi\u00e9n para las j\u00f3venes y las que ya no lo somos tanto. Porque el deporte tambi\u00e9n es nuestro. https://t.co/TIHE3vPSLM", "id": "1329404884001693705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:34:23.000Z", "text": "La portavoz de UP, @isaserras, pregunta que c\u00f3mo se va a luchar contra las violencias machistas.\n\nY la presidenta de la Comunidad de Madrid, @IdiazAyuso, responde con m\u00e1s machismo. \n\nMadrid no se merece esto, una vez m\u00e1s. https://t.co/ghPoi9RgqX", "id": "1329372442603753472"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-18T20:50:37.000Z", "text": "\ud83d\udc9c\u2602\ufe0f https://t.co/sin4zhFIXk", "id": "1329165133474566145"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T19:38:42.000Z", "text": "\u201cNo soy hom\u00f3foba pero...\u201d https://t.co/BaFAf6Zjg5", "id": "1329147037854601218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T14:21:21.000Z", "text": "Movilizaciones en Asturies para reclamar que Espa\u00f1a asuma su responsabilidad en el conflicto del Sahara. Se han cumplido 45 a\u00f1os del infame Acuerdo de Madrid y el pueblo saharaui sigue alzando la voz. Y nosotras a su lado.\nhttps://t.co/MHevOd0swT", "id": "1329067172467863553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T12:04:25.000Z", "text": "Espera, que viene Ciudadanos a hablar del sudor de la frente de los fondos buitre. #Pleno", "id": "1329032714113179648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T11:27:35.000Z", "text": ".@Macarena_Olona, el discurso y la actitud de su partido son los que han fomentado una y otra vez estas expresiones de odio, aunque ahora ud se lo atribuye a malas personas.\nAcoso en las redes, menos a\u00fan por apoyar a una persona LGTBI, yo no se lo deseo a nadie, tampoco a usted. https://t.co/QJDVBFqhyc", "id": "1329023441425534976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T09:38:02.000Z", "text": "Nos Presupuestos Xenerales del Est\u00e1u por fin s\u2019incl\u00fai una partida pa @ALLA_ast, respaldu nel cam\u00edn d\u2019algamar la #oficialid\u00e1 del asturianu.\nEsto ye gracies a xeneraciones que llucharen y lluchen polos drechos lling\u00fc\u00edsticos. Un arguyu velo nestos PXEs d\u2019esti gobiernu de coalici\u00f3n. https://t.co/OKy40doB21", "id": "1328995871984410624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:31:16.000Z", "text": "Los 52 esca\u00f1os de la ultraderecha no presenta enmiendas. Ni una. En lugar de eso hacen v\u00eddeos.\n\nLuego se ofenden cuando les llamamos vagos.\n\n#SesionDeControl", "id": "1328979069996822529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T21:22:44.000Z", "text": "Hoy hace 105 a\u00f1os, una enorme marcha liderada por mujeres de Glasgow apoy\u00f3 a trabajadores que iban a juicio por tomar parte -junto a 25.000 personas- en una huelga de alquileres por los abusos de los propietarios. Fueron absueltos y los precios congelados. Porque fueron, somos. https://t.co/HU7kBeT8Rl", "id": "1328810830431969280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T20:33:32.000Z", "text": "\"Hi ha gent a qui no agrada que es parle, s'escriga o es pense en catal\u00e0. \u00c9s la mateixa gent a qui no agrada que es parle, s'escriga o es pense\" Ovidi Montllor\n\nAqu\u00ed mi intervenci\u00f3n completa de hoy en el Congreso, defendiendo las lenguas de los pueblos frente a la ultraderecha \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/lLBDugPP4d", "id": "1328798447571529730"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T18:47:09.000Z", "text": "La ultraderecha vino a traer odio con la excusa de \"proteger el castellano\". Citaron la Constituci\u00f3n como quisieron para negar la realidad del pueblo que somos. Nosotras respondemos con orgullo de nuestro pluriling\u00fcismo, nuestra cultura y nuestra diversidad como pueblo. https://t.co/szPXspjxzF", "id": "1328771675236823049"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T18:00:57.000Z", "text": "Es un orgullo que seamos pluriling\u00fces, es un orgullo que exista una creaci\u00f3n cultural en distintas lenguas. Es un orgullo hablar de los pueblos que somos, ante el odio que algunos vagos e imprecisos intentan traer al Congreso. https://t.co/sKfTrMyH8C", "id": "1328760048663793666"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:31:41.000Z", "text": "Mar\u00eda Salvo, presente en nuestra memoria. https://t.co/6vUDCgy2i5", "id": "1328722483185332229"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T08:03:09.000Z", "text": "Se cumplen 47 a\u00f1os del d\u00eda en que Richard Nixon dijo aquello de \u201cpeople have got to know whether or not their President is a crook. Well, I\u2019m not a crook. I\u2019ve earned everything I\u2019ve got\u201d. Meses despu\u00e9s se convirti\u00f3 en el \u00fanico presidente de EEUU en dimitir.\n\n\u00a1Uy! Foto equivocada https://t.co/9MtbMdCyzA", "id": "1328609608093544448"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T12:47:37.000Z", "text": "Este hilo de @JuanGPonte. \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\nY un apunte que le escuch\u00e9 a @VelvetMolotov: no elegimos vivir en un tiempo postmoderno como no elegimos vivir en el sXXI.\n\n(Y dicho esto, yo estoy en ese grupo petardo que considera que ahora estamos en la hipermodernidad. Disculpas por anticipado.) https://t.co/oGLNLd1eN5", "id": "1327956420961193985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T11:07:44.000Z", "text": "Bien por @RodrigoCuevasG y bien pola memoria de Rambal. #MeyorCantar", "id": "1327931281947193345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T13:17:15.000Z", "text": "Mi apoyo a @aitanafergo y a todas las personas queridas de Andreas que contin\u00faan sufriendo tras su fallecimiento. Ojal\u00e1 todo se esclarezca pronto.\nEs necesario desterrar el estigma hacia la salud mental. https://t.co/sIbpinZpWb", "id": "1327601488131133442"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T15:13:26.000Z", "text": "Quien tiene una librer\u00eda tiene un punto de encuentro, democracia y libertad. Hoy #D\u00edaDeLasLibrer\u00edas decimos que apoyarlas pasa x compra institucional directa y prestaciones para que no se vean obligadas a cerrar x la pandemia. \n#MiLibrer\u00edaEsDeBarrio @labuenaletra @revoltosagijon https://t.co/0iUVTLbMYc", "id": "1327268339249459200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T14:18:44.000Z", "text": "En esta casa somos de Luis Garc\u00eda Berlanga. \nDiez a\u00f1os sin #Berlanga. https://t.co/7zNx2HpUJA", "id": "1327254573019516930"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T13:33:19.000Z", "text": "Frente a la proliferaci\u00f3n de las casas de apuestas en nuestros barrios, regulaci\u00f3n auton\u00f3mica, municipal y estatal. \nNo podemos jugarnos el futuro de nuestra juventud a la ruleta rusa. #ApuestaPorLaJuventud https://t.co/O8ijY6P0S5", "id": "1327243144770056201"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T11:00:39.000Z", "text": "Maravilla de novela, de autora, de lectora que lo recomienda (y maravilla de comisaria de arte) @semiramis_glez  y, pues s\u00ed, maravillita de secci\u00f3n de Cultura de Guardia. \n#HoyLibro https://t.co/Bf85DHVaCx", "id": "1327204727269044224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T21:28:08.000Z", "text": "Cada cap\u00edtulo de @deesono_podcast es m\u00e1s asombroso. Con esta historia, r\u00edete t\u00fa del cuaderno rojo de Paul Auster en lo que a casualidades y paralelismos se refiere.\nEn serio, ni un spoiler de saldr\u00e1 de mi tuit. Escuchadlo. Flipadlo. https://t.co/nJmTxxNg5W", "id": "1327000248313647105"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T17:48:45.000Z", "text": "Me parece muy importante esto de @pnique, porque si bien estos PGE son buenos para la ciudadan\u00eda, queda trabajo por hacer: \nParalizar los desahucios.\nGarantizar el acceso al IMV.\nLegislar contra la precariedad laboral de las kellys, camarerxs o de lxs trabajadorxs de la cultura. https://t.co/q6rkphGUcB", "id": "1326945041437384707"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T14:44:02.000Z", "text": "La situaci\u00f3n en Asturies ya es insostenible.\nhttps://t.co/qBiPYsnL2Q", "id": "1326898551960596482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:13:38.000Z", "text": "\ud83d\udcfd @pnique resume en 3 minutos las profundas diferencias para la sociedad entre las pol\u00edticas de austeridad de las derechas y los presupuestos sociales que vamos a sacar adelante. \n\nM\u00e1s claro, agua \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/VJb9B2An6G", "id": "1326860705241423872"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T16:04:19.000Z", "text": "13 a\u00f1os del asesinato de Carlos Palomino. Fue el fascismo criminal quien seg\u00f3 su vida, la de un joven de apenas 16 a\u00f1os. El discurso del odio no podr\u00e1 detener a la sociedad plural y solidaria que construye un pa\u00eds y un futuro de derechos e igualdad. Memoria democr\u00e1tica. https://t.co/wzRiD4eV3x", "id": "1326556371219849217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T15:15:37.000Z", "text": "\ud83d\udcd6 Si hablamos sobre el sector del libro nosotras decimos:\n- Recuperar la imprenta p\u00fablica\n-Apoyar a las librer\u00edas con compra directa institucional \n- Presencia y representaci\u00f3n justa de las autoras en el espacio p\u00fablico\n\nAqu\u00ed se lo digo al Secretario Gral de @culturagob https://t.co/cRzw8eia9x", "id": "1326544112670052355"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:40:10.000Z", "text": "El Gobierno bajar\u00e1 el iva de las mascarillas del 21% al hiperreducido del 4%.  Confirmado con la UE: no habr\u00e1 expediente sancionador por esto. \n\nParece que a una parte de la C\u00e1mara (s\u00ed, esa, la d siempre) no le ha gustado. De verdad que se puede ser de derechas sin ser indecente.", "id": "1326489896257777664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:25:47.000Z", "text": "Necesitamos la oficialid\u00e1 pa que la nuesa llingua dexe de ser de segunda, pero la llei nun dexa duldes: la toponimia tradicional ye oficial en 65 conceyos y @rtve tien de respetala. Y los cargos p\u00fablicos tienen la obligaci\u00f3n de tratar a los falantes con criteriu y con respetu. https://t.co/bO7GF8gB1z", "id": "1326471173325148165"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T18:55:01.000Z", "text": "La banca \u00e9tica sigue creciendo en nuestro pa\u00eds, demostrando que otra econom\u00eda y otro mundo son posibles.\nhttps://t.co/sNnISoovAi https://t.co/iHekshACRZ", "id": "1326236940979621894"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T19:17:28.000Z", "text": "Esto ocurre desde hace mucho. Y es un desprop\u00f3sito porque ha sido ese tipo de cine el que ha mantenido la industria con m\u00fasculo. https://t.co/7UMiHE5YCa", "id": "1325880203156000769"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T13:53:05.000Z", "text": "\"Hoy en un contrato hipotecario pueden aparecer m\u00e1s de 10 cl\u00e1usulas abusivas\"\n\n\"A cada una de estas personas le corresponde una devoluci\u00f3n que se mueve en una horquilla entre los 1.500 y los 2.000 euros\"\n\nDe estos abusos de la banca debe hablarse m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffd \nhttps://t.co/oDglTzRtGZ https://t.co/BkH8yB6vTl", "id": "1325798566401552385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T11:36:46.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda del Inventor. La fecha, a pesar del nombre en masculino, recuerda a Hedy Lamarr, migrante, actriz e inventora, cuyo trabajo fue muy importante para el desarrollo del GPS y el WI-FI. No lo olvidemos nunca: nuestra genealog\u00eda est\u00e1 llena de pioneras. https://t.co/DWbTOWlyAA", "id": "1325764261185003521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-07T09:00:52.000Z", "text": "Todas recordamos aquel 7N y c\u00f3mo fue estar juntas en las calles de Madrid, llegadas desde tantas partes de todo el estado. \n#5a\u00f1os7N desde entonces ya. https://t.co/9GDzA0WHgR", "id": "1325000254173949952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T19:59:52.000Z", "text": "Esto es. https://t.co/UpKJIz9raJ", "id": "1324803710292271106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T16:16:55.000Z", "text": "Todo el apoyo y los mejores augurios para el #17FestivalSevilla que hoy arranca, y que podr\u00e9is seguir por @Filmin \nPorque #LaCulturaEsSegura y si la cultura calla, calla la vida. https://t.co/SQ9Yo5fjHt", "id": "1324747603569975296"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T15:52:16.000Z", "text": "\u00bfQue por qu\u00e9 los viernes son mi d\u00eda favorito? Porque #hoylibro (y no, no me refiero a no currar). \nQu\u00e9 maravilla de recomendaci\u00f3n, @crendueles https://t.co/4NrTbIqO9p", "id": "1324741397174460417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T15:22:04.000Z", "text": "RTVE necesita con urgencia que se frene la externalizaci\u00f3n, que acabe la manipulaci\u00f3n informativa y que prime la transparencia. \n\nEst\u00e1 pendiente y esperamos que con el incremento presupuestario estas 3 demandas encuentren respuesta digna del servicio p\u00fablico. https://t.co/G2jkoqicRE", "id": "1324733796705538049"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T11:54:47.000Z", "text": "Vox en las comparecencias de Igualdad de los #PGEs:\n- Ni un dato\n- Insultos\n- Ni una propuesta\n- Victimismo rampl\u00f3n\n- Y leen los papeles regul\u00edn\n\nEsto no es de recibo.\n\nLuego se ofenden cuando decimos que no trabajan.", "id": "1324681635145592833"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:58:40.000Z", "text": "Est\u00e1n siempre a la altura de su mito. Eso y que se lo traen escrito y no escuchan. \n(Pero claro, luego no podemos decir que no trabajan. \ud83d\ude05)", "id": "1324637314044305408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:57:00.000Z", "text": "Diversidad frente a esencialismo. \nIgualitarismo frente a igualdad de oportunidades.\n\nGracies, @Inmujer y @BeatrizGimeno1 https://t.co/Nmuw9jVK9X", "id": "1324636893133328384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:53:26.000Z", "text": "Ese momento en el que estar en la Comisi\u00f3n de Igualdad y o\u00edr hablar a la ultraderecha es como estar en Mrs America pero no, porque ya pod\u00edan tener esos di\u00e1logos las antifeministas que hoy sueltan pamplinas indocumentadas, y se parecen m\u00e1s el trumpismo. #PGE2020", "id": "1324635995350962177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:04:42.000Z", "text": "Ayer en la comisi\u00f3n de presupuestos pregunt\u00e9 a la directora de @agenciaefe por el plan estrat\u00e9gico y me habl\u00f3 de las 3 l\u00edneas de trabajo (ingl\u00e9s, multimedia y exterior) para recuperarse de la precariedad actual que atraviesa a la prensa escrita. https://t.co/k7raECfXA1", "id": "1324623730635669505"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T16:45:13.000Z", "text": "Si se calla la cultura, calla la vida. \nDignidad, derechos laborales y futuro para quienes trabajan en la cultura. \n\n#LaCulturaEsSegura #LaCulturaDebeContinuar\n\nhttps://t.co/gNuV0aqShl", "id": "1324392335774523397"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T11:25:52.000Z", "text": "Los ultras no entienden de democracia ni de matem\u00e1ticas, ni aqu\u00ed ni all\u00ed. #eleccion2020 https://t.co/4VqLS6E5jo", "id": "1324311968363225089"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T11:03:27.000Z", "text": "Educar en igualdad es incompatible con segregar por sexos. Ahora esto ya no se har\u00e1 con dinero p\u00fablico. Hoy ganan el feminismo y la justicia social. https://t.co/7PEMnGVNJ9 https://t.co/aCyekceXRC", "id": "1324306327288664065"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T10:08:14.000Z", "text": "Lo decimos con claridad: ni desahucios ni cortes de suministros en este contexto de pandemia. \n\nLa propuesta est\u00e1 formulada. \nLa respuesta s\u00f3lo puede ser acorde con los derechos sociales. \u2066@PSOE\u2069, \u00bfreforzamos el escudo social? https://t.co/cccaLJxrY2", "id": "1324292430288592896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T07:42:39.000Z", "text": "\u201cS\u00f3lo las personas con una determinada posici\u00f3n socioecon\u00f3mica pod\u00edan permitirse tomar el brunch en vez de seguir luchando\u201d Los dem\u00f3cratas tienen que escuchar a quienes, como \u2066@AOC,\u2069 dicen que no es tiempo de brunch.\nLean a \u2066@olgarodriguezfr\u2069  https://t.co/v91GxtwRbm", "id": "1324255793852653568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T07:30:50.000Z", "text": "\u201cVillaz\u00eds, yo soi guapa?\u201d https://t.co/85QpkBRs97", "id": "1324252819378049024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T06:44:01.000Z", "text": "Negacionismo, burla y el \u201csois unas exageradas\u201d. Las reacciones que genera el conocimiento feminista explicadas por la directora de \u2066@Inmujer\u2069, y compa\u00f1era, \u2066@BeatrizGimeno1\u2069. #BuenosDias  https://t.co/Cf8XDp3ixm", "id": "1324241038324736003"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-04T12:54:11.000Z", "text": "Me hace mucha ilusi\u00f3n que se acuerde @lauracasielles de este poema (borrador). Anoche miraba la luna mientras sonaban de fondo an\u00e1lisis, y me reafirmo en lo que pensaba en 2015. https://t.co/PqsazqBPYF", "id": "1323971805405732865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T14:39:03.000Z", "text": "Esta regulaci\u00f3n de la publicidad de las casas de apuestas es important\u00edsima, una batalla de mucho tiempo de colectivos y plataformas como @fejarfederacion y de tantas personas en situaci\u00f3n de ludopat\u00eda y sus familias.\n\u00a1Bien por @consumogob! Seguimos. https://t.co/tUgDNFsmAf", "id": "1323635807366877186"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:44:52.000Z", "text": "Orgullo de Ministerio de Trabajo @empleogob que, consciente de las especificidades del sector, da respuesta a los problemas  de quienes trabajan en la cultura en esta situaci\u00f3n de pandemia. #AmpliarEscudoSocial https://t.co/BhOYricLGV", "id": "1323607074446729216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T10:40:57.000Z", "text": "Norabona a todo el equipo de #LaTricheraInfinita de @Joxego @aitorarregi @jongarano por esa nominaci\u00f3n a los Oscars. \nLos mejores augurios y sobre todo que sirva para que muchas m\u00e1s personas vean esta maravillosa pel\u00edcula. #LaCulturaEsSegura", "id": "1323575888424935431"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T10:19:41.000Z", "text": "Ved @venenolaserie y leed este art\u00edculo de @RubenSerranoM. \nY ya puestas, tanto para aportaciones como para respaldar esta ley necesaria, puedes enviar un correo a\n\ud83d\udc49https://t.co/pba6ZxeV9w https://t.co/mvNzrCpEUb", "id": "1323570536509853697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T20:07:43.000Z", "text": "\u201cEl \u00e1rbol y el bosque\u201d de @RozalenMusic es un discazo. Y ten\u00e9is que escuchar \u201cLoba\u201d porque suena a himno, amigas. https://t.co/T52UeDtxSl", "id": "1323356133709484041"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T12:54:53.000Z", "text": "Las librer\u00edas hacen barrio, como @elbusconprospe1, y estos ataques (me ahorro comentar la ideolog\u00eda de quien la hizo, pero se aprecia con claridad que le hizo cable con chapa al impostar) s\u00f3lo buscan crispar la convivencia. \nTodo mi apoyo a El Busc\u00f3n en el barrio de Prosperidad. https://t.co/COmgYI6U6a", "id": "1323247207810818048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T12:28:11.000Z", "text": "Es una maravilla siempre escuchar a Marin\u00e9. (Y en esta casa somos muy fans). Adem\u00e1s, esta historia, y toda la entrevista que le hace @PabloIglesias, merece mucho la pena. https://t.co/QZH6q9D7cx", "id": "1323240487453630464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:26:41.000Z", "text": "El factor no es la juventud sino la conciencia de clase. Ayer tiraban piedras los Cayetanos de las tiendas caras (como ha demostrado @JulianMaciasT). Hoy limpian los desperfectos quienes saben que no es ni medio normal que el arreglo recaiga sobre los hombros de las trabajadoras. https://t.co/C59WeMbqEh", "id": "1322907920498130944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T20:12:04.000Z", "text": "Seguro que dispones de 3 minutos para escuchar a unas personas que \u00fanicamente piden su derecho a ser. Esc\u00fachales y di luego si ves alg\u00fan problema en eso.\n\n(precioso v\u00eddeo, bravo @LGTBIgob) https://t.co/m8eCLegQdd", "id": "1322632451408175108"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-10-31T20:06:35.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf83 https://t.co/lOpit25lLB", "id": "1322631071817715712"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T16:24:25.000Z", "text": "Este hilo de recomendaciones para una tarde de cine y terror. https://t.co/C4OHPeB7WY", "id": "1322575163653840898"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T11:05:41.000Z", "text": "\ud83d\udc7bCelebrar la noche de difuntos como se celebra en cada parte del estado espa\u00f1ol me parece de lo m\u00e1s plurinacional y antifranquista. \nPrestosa nueche d'\u00e1nimes.", "id": "1322494951427592193"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T10:45:48.000Z", "text": "\"Necesitamos regular el mercado del alquiler (...). Pero nos hemos tirado tres meses hablando de okupas, cuando estamos en una pandemia y lo importante es que a nadie se le ponga en la calle sin alternativa habitacional.\" \nLeed esta entrevista a @MayoralRafa https://t.co/RsB9BN8QeA", "id": "1322489947203534850"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-31T09:58:34.000Z", "text": "No podemos normalizar estos ataques de la ultraderecha, ni ponernos de perfil. Estos se\u00f1alamientos son una agresi\u00f3n a la familia que vive en ese hogar, son inadmisibles en democracia y adem\u00e1s son muy peligrosos, porque son caldo de cultivo del espanto.  \nTodas somos @LaFallaras https://t.co/PYaLhttnTa", "id": "1322478059598028800"}, {"lang": "es", "id": "1322467819469111297", "created_at": "2020-10-31T09:17:53.000Z", "text": "Impresionante la lucha por los derechos de las mujeres en Polonia plantando cara a la ultraderecha. https://t.co/In7kSqILUP"}, {"lang": "es", "id": "1322214172470501376", "created_at": "2020-10-30T16:29:58.000Z", "text": "\u00a1Vaya guapo esto! Gracies @ALLA_ast pol necesariu llabor que vos ocupa. Ensin dulda esto tien de quedar reflexao nos Prespuestos Xenerales del Est\u00e1u. https://t.co/ktKvieInWc"}, {"lang": "es", "id": "1322087717090611201", "created_at": "2020-10-30T08:07:29.000Z", "text": "Qu\u00e9 maravilla es Carmi\u00f1a, de @noeliaclasica. El texto, el trabajo de Nieves de Medina, la figura de Carmen Mart\u00edn Gaite... Id a verla, porque #LaCulturaEsSegura https://t.co/uaLGrI5doY"}, {"lang": "es", "id": "1321853487118995456", "created_at": "2020-10-29T16:36:44.000Z", "text": "Apostar compulsivamente no es un juego. En el D\u00eda sin Juegos de Azar reivindicamos nuestro compromiso en la lucha contra la proliferaci\u00f3n de las casas de apuestas en nuestros barrios. #ApuestaPorTuBarrio https://t.co/tThd9jpycb"}, {"lang": "es", "id": "1321830993951678466", "created_at": "2020-10-29T15:07:22.000Z", "text": "Un Gobierno que reconoce a quienes hacen posible la Cultura como trabajadoras y trabajadores, que sabe de su precariedad, intermitencia y ofrece respuestas inmediatas. \nOrgullosa. https://t.co/w4mUgsCdNL"}, {"lang": "es", "id": "1321821894371409920", "created_at": "2020-10-29T14:31:12.000Z", "text": "Pagar 1 mes de ERTES de 1 mill\u00f3n de personas. \n\nLa mitad del coste anual del Ingreso M\u00ednimo Vital.\n\nFinanciar la lucha contra las violencias machistas en todo el Estado durante + de 1 a\u00f1o.\n\nEso pod\u00eda hacer el Estado con 1350 millones PERO todo sea por Florentino y por la Banca.\ud83d\ude21 https://t.co/PpNZuGoGZe"}, {"lang": "es", "id": "1321721041715187713", "created_at": "2020-10-29T07:50:27.000Z", "text": "Esta noticia es muy buena por much\u00edsimas cosas, pero que sobre todo sirva para que m\u00e1s personas escuchen el gran trabajo que el equipo de @deesono_podcast est\u00e1 haciendo. \u00a1Norabona! https://t.co/gnxN6NErku"}, {"lang": "es", "id": "1321437579418439680", "created_at": "2020-10-28T13:04:04.000Z", "text": "En la animaci\u00f3n las mujeres llevan m\u00e1s labores de gesti\u00f3n y firman m\u00e1s cortos que largos. Condiciones materiales marcadas por el g\u00e9nero. \nInteresant\u00edsimo y necesario informe el que ha realizado @MIAnimacion\n#DiaMundialAnimacion\nhttps://t.co/uf6MWIZsiS https://t.co/BSmF2LZp8m"}, {"lang": "es", "id": "1321420301566156801", "created_at": "2020-10-28T11:55:25.000Z", "text": "-La mitad de casi 47 millones de personas. \n-4 personas.\n\nDe la primera se ocupa el Ministerio de Igualdad luchando contra las violencias machistas y trabajando por la corresponsabilidad.\n\nDe las segundas, la Casa Real. \n\nVisto as\u00ed, la dotaci\u00f3n para Zarzuela sigue siendo elevada. https://t.co/u1lJkYOlZZ"}, {"lang": "es", "id": "1321419391867768832", "created_at": "2020-10-28T11:51:48.000Z", "text": "El deporte demostr\u00f3 ser alternativa a las adicciones. Y los equipos de f\u00fatbol saben el poder ejemplarizante que tienen especialmente sobre la infancia y juventud. \n\nQu\u00e9 menos que no tener patrocinios de empresas que son una lacra para nuestros barrios.\nhttps://t.co/Y2jr0nVhf3 https://t.co/Y6eXDWB0v5"}, {"lang": "es", "id": "1321400361752633344", "created_at": "2020-10-28T10:36:11.000Z", "text": "Claro. https://t.co/CORPllmdsb"}, {"lang": "es", "id": "1321150986564620290", "created_at": "2020-10-27T18:05:15.000Z", "text": "Hoy he tenido que recordarle al PP lo que hizo durante la anterior crisis, incluyendo una antisocial subida del IVA tras hacer a bombo y platillo una campa\u00f1a de \"no m\u00e1s IVA\".\n\nQue no enga\u00f1en a nadie \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Co64j6C5je"}, {"lang": "es", "id": "1321113286197284864", "created_at": "2020-10-27T15:35:27.000Z", "text": "Xix\u00f3n acoy\u00f3 un alcuentru estatal del 8M, ta comprometida cola iguald\u00e1 y col feminismu.\nPero en Cultura lleva una racha de verg\u00fcenza. https://t.co/9x63tYAnwA"}, {"lang": "es", "id": "1321067371507798020", "created_at": "2020-10-27T12:33:00.000Z", "text": "Corresponsabilidad, para que no tengas nombre de milagro son necesarios unos #presUPuestos como los presentados hoy: un paso clave para las familias y para la econom\u00eda. https://t.co/K6woT3U8lp"}, {"lang": "es", "id": "1321056550061002753", "created_at": "2020-10-27T11:50:00.000Z", "text": "\"Todos los espa\u00f1oles tienen derecho a disfrutar de una vivienda digna y adecuada. Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n las condiciones necesarias y establecer\u00e1n las normas pertinentes para hacer efectivo este derecho [...]\"\nArt. 47 Constituci\u00f3n.\n\nS\u00ed se puede \u270a\ud83c\udffd #presUPuestos https://t.co/PUH6zH2BmR"}, {"lang": "es", "id": "1321049405735211008", "created_at": "2020-10-27T11:21:36.000Z", "text": "Sobre el centenario de Carmen Laforet. Me falt\u00f3 por decir algo fundamental: su obra se public\u00f3 porque la censura NO LA ENTENDI\u00d3. \n\nPara luego o\u00edr hoy las pamplinas de la ultraderecha... https://t.co/34jLFDuDGY"}, {"lang": "es", "id": "1321030450853384192", "created_at": "2020-10-27T10:06:17.000Z", "text": "Estoy escuchando ahora mismo una loa a la libertad creativa durante el franquismo por parte de VOX en la Comisi\u00f3n de Cultura? S\u00ed.\n\nPobre Carmen Laforet, qu\u00e9 revisionismo m\u00e1s vergonzante al que acabamos de asistir con su obra como excusa."}, {"lang": "es", "id": "1320997709680119808", "created_at": "2020-10-27T07:56:11.000Z", "text": "Las dos fuerzas de Gobierno hemos acordado:\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1Facilitar el acceso de la juventud al Ingreso M\u00ednimo Vital\n\n\ud83c\udfd8 Regular los alquileres para evitar los precios abusivos\n\nEstar en las instituciones para mejorar la vida de la gente. A eso vinimos. Seguimos. https://t.co/SNXX4v2liz"}, {"lang": "es", "id": "1320994927837327360", "created_at": "2020-10-27T07:45:08.000Z", "text": "Los espacios de toma de decisiones, de poder dentro de la cultura, son los que van creando canon. Si no abrimos su composici\u00f3n para que sea diversa, se seguir\u00e1 repitiendo el mismo modelo de cultura legitimada. \nAqu\u00ed los datos \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/rBebqmYf57"}, {"lang": "es", "id": "1320827791638671362", "created_at": "2020-10-26T20:40:59.000Z", "text": "Una noticia de las que te alegran el d\u00eda. Norabona, @guillemclua por este Premio Nacional, por Just\u00edcia y que vengan nuevos proyectos, porque #LaCulturaEsSegura https://t.co/U6RRMzCfZq"}, {"lang": "es", "id": "1320801315803615232", "created_at": "2020-10-26T18:55:47.000Z", "text": "Si no me puedo re\u00edr con @Martaenelaire, no es mi revoluci\u00f3n. Creedme, es de las personas m\u00e1s divertidas, con m\u00e1s mala leche escribiendo (y hablando) que encima le da por ponerlo al servicio de que el mundo sea mejor, o en su defecto el rat\u00edn que pases con ella m\u00e1s llevadero. https://t.co/RThydPZMgX"}, {"lang": "es", "id": "1320764228765188103", "created_at": "2020-10-26T16:28:25.000Z", "text": "Un hospital nuevo es una buena noticia.\nLuego ya si va a tener personal sanitario o va a tener curas no es algo que la presidenta del gobierno auton\u00f3mico tenga que entrar a detallar. \n\n(Recordemos: las ayusadas no ser\u00edan posibles sin Ciudadanos)"}, {"lang": "es", "id": "1320708136429326336", "created_at": "2020-10-26T12:45:31.000Z", "text": "Jugar es un tema muy serio para todas y todos, y especialmente para la infancia. Jugar como quieran, abriendo el abanico y dejando atr\u00e1s los estereotipos. \n\nAqu\u00ed lo explica bien la Secretaria de Estado @VeraNoelia https://t.co/B6Tl30XEcn"}, {"lang": "es", "id": "1320690680063315975", "created_at": "2020-10-26T11:36:10.000Z", "text": "Historia de Espa\u00f1a, de la que no nos han hablado. Historia de conquista de derechos. Historia feminista y emancipadora.\nQu\u00e9 emocionante es este cap\u00edtulo de @deesono_podcast \nQu\u00e9 maravilla de di\u00e1logo en el tiempo. Escuchadlo, por favor. https://t.co/z7VOMSmEWG"}, {"lang": "es", "id": "1320625878569799680", "created_at": "2020-10-26T07:18:40.000Z", "text": "Chile es una fiesta. #ChileDespert\u00f3 #Plebiscito2020 \n\nhttps://t.co/yreDcJCBRQ"}, {"lang": "es", "id": "1320623606800461824", "created_at": "2020-10-26T07:09:38.000Z", "text": "Leed este hilo, porque esto est\u00e1 ocurriendo y es necesario tomar conciencia de la situaci\u00f3n: \npor la responsabilidad individual que todas tenemos, claro, y porque esto requiere reforzar nuestra sanidad p\u00fablica, y la atenci\u00f3n primaria especialmente. https://t.co/fm4g7YcjSN"}, {"lang": "es", "id": "1320368375260917760", "created_at": "2020-10-25T14:15:26.000Z", "text": "El anuncio del Gobierno es importante en este momento. Cumplir con las medidas, imprescindible.\nPor las mismas recordemos que no se han producido contagios en eventos culturales y que deber\u00edan ser reconocidos como actividades esenciales.\n#LaCulturaEsSegura"}, {"lang": "es", "id": "1320322922263830529", "created_at": "2020-10-25T11:14:49.000Z", "text": "Ortega Smith: \u201cNo condeno expresamente el franquismo\u201d\n\u201cNo condeno ni aplaudo ninguna parte de la historia de Espa\u00f1a\u201d\n\n(Redoble de tambor)\n\nDe Llu\u00eds Companys dice que \u201cEs un criminal\u201d y que tambi\u00e9n lo son Largo Caballero e Indalecio Prieto.\n\nNo, no todos los pol\u00edticos son iguales. https://t.co/tcnif92sp7"}, {"lang": "es", "id": "1320069158277701633", "created_at": "2020-10-24T18:26:27.000Z", "text": "Ye perimportante respetar la distancia de seguranza, llevar m\u00e1zcaru y cumplir coles mid\u00edes. Esta subida tien qu\u2019esmolecenos y toca ser responsables y cuidanos pa cuidar de les dem\u00e1s, sobremanera de les que t\u00e1n en situaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. https://t.co/QwwZyhfuck"}, {"lang": "es", "id": "1319979067718967296", "created_at": "2020-10-24T12:28:28.000Z", "text": "\"La biblioteca es la m\u00e1s democr\u00e1tica de las instituciones, porque nadie en absoluto puede decirnos qu\u00e9 leer, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo\" Doris Lessing\n\nFelices lecturas. Feliz #DiadelasBibliotecas2020. https://t.co/hLUwg0xjVt"}, {"lang": "es", "id": "1319943133996736514", "created_at": "2020-10-24T10:05:41.000Z", "text": "La moci\u00f3n de censura de esta semana ha sido una manera de perder el tiempo en el peor momento posible. De esto, de feminismo, de cultura y m\u00e1s cosas he podido hablar con @JDSato en esta entrevista de @cuartopoder (y como se puede ver, tengo carrete \ud83e\uddf5)\nhttps://t.co/F1dlE6B222"}, {"lang": "es", "id": "1319719869345050624", "created_at": "2020-10-23T19:18:30.000Z", "text": "Por favor, \u00a1maravilla! https://t.co/xyD6IMjv7Y"}, {"lang": "es", "id": "1319595208363880449", "created_at": "2020-10-23T11:03:09.000Z", "text": "El juez concluye que nunca ha existido una caja B en Podemos. Espero que de esto tambi\u00e9n se informe debidamente, que tenga el mismo espacio que el bulo lo dudo m\u00e1s. https://t.co/TkNvYeaib9"}, {"lang": "es", "id": "1319572753364750343", "created_at": "2020-10-23T09:33:55.000Z", "text": "Este \"malvada\" dicho as\u00ed y en este contexto por @pvallin me representa. \ud83d\ude08\nAhora en serio, merece la pena leer su an\u00e1lisis del naufragio del candidato de la #mociondecensura. https://t.co/LjrdEsK5aM"}, {"lang": "es", "id": "1319545049068281856", "created_at": "2020-10-23T07:43:50.000Z", "text": "Gracies, @LaFallaras -adem\u00e1s de por la generosidad de las palabras que me tocan \ud83d\udc9c- por la mirada y defender que las instituciones son necesarias y que ser\u00e1n \u00fatiles si estamos en ella con decencia y responsabilidad, si representamos a la ciudadan\u00eda no con espejos sino con vida. https://t.co/ibBwasf0IM"}, {"lang": "es", "id": "1319510782376398848", "created_at": "2020-10-23T05:27:40.000Z", "text": "Hay que plantar cara al discurso del odio, el que atenta contra nuestros derechos, porque vemos lo insaciable y retr\u00f3grado que puede llegar a ser. \nLo que est\u00e1 pasando en Polonia atenta contra los Derechos Humanos. https://t.co/MPNMMV0q7v"}, {"lang": "es", "id": "1319340492795088897", "created_at": "2020-10-22T18:11:00.000Z", "text": "He subido a la tribuna del Congreso junto a @AinaVS y @luciadalda para plantar cara a la #Moci\u00f3nDeCensura que ha batido de lejos el record de \"No\" que hab\u00eda establecido la de Hern\u00e1ndez Mancha. \n\nHa sido un orgullo defender la democracia y la igualdad.  \nhttps://t.co/wyUX0ZVVLO"}, {"lang": "es", "id": "1319256212349865984", "created_at": "2020-10-22T12:36:06.000Z", "text": "Son de sobra conocidos el odio y las mentiras de VOX, pero no hay que dejar de se\u00f1alar lo poco que trabajan en las instituciones, su profundo desconocimiento de lo realizado y lo vacuo de sus propuestas. Su presencia es tan in\u00fatil como su #MocionDeCensura. https://t.co/dvVUtFXsaD"}, {"lang": "es", "id": "1319192686021193729", "created_at": "2020-10-22T08:23:40.000Z", "text": "He tenido ocasi\u00f3n de responder en el Congreso a los enemigos de la Espa\u00f1a plural, de los derechos humanos, del feminismo, de la cultura, de los derechos laborales.\n\nEs un poco largo, pero creo que merece la pena verlo \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/DHyFF2ZHXa"}, {"lang": "es", "id": "1318969858223149061", "created_at": "2020-10-21T17:38:14.000Z", "text": "No se l\u00ede, se\u00f1or diputado. Chiringuito era el de su l\u00edder. \n\nEsto no le cuesta un c\u00e9ntimo a las asturianas y asturianos.\n\nCree el jeta que todo son mamandurrias.\n\n(Por cierto, \u00bfanda intentando se\u00f1alar a esas personas copiando as\u00ed el BOPA? Qu\u00e9 formas tan propias de otra \u00e9poca) https://t.co/EQkcWEktu4"}, {"lang": "es", "id": "1318958121788854272", "created_at": "2020-10-21T16:51:35.000Z", "text": "Vox tiene una Espa\u00f1a muy peque\u00f1a, en la que no cabe la diversidad, y la respuesta tiene que ser plural y feminista. En esta inane #Moci\u00f3nDeCensura defenderemos derechos y libertades frente a la ultraderecha sin propuestas ni empat\u00eda. https://t.co/TaEA6AdwhS"}, {"lang": "es", "id": "1318957215907196929", "created_at": "2020-10-21T16:47:59.000Z", "text": "La importancia de nombrar. https://t.co/4j8IRCGVo2"}, {"lang": "es", "id": "1318933520211914752", "created_at": "2020-10-21T15:13:50.000Z", "text": "Vaya d\u00eda lleva la derechita reaccionaria... Les est\u00e1 pasando el siglo XXI por delante y ya no saben ni c\u00f3mo ponerse. https://t.co/4omoy7qets"}, {"lang": "es", "id": "1318927650904248321", "created_at": "2020-10-21T14:50:31.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 nos est\u00e1 pareciendo la moci\u00f3n de censura? Lo de siempre de los ultras, pero en su versi\u00f3n extendida y m\u00e1s inane si cabe.\n\nFrente a su inutilidad, nosotras trabajamos por seguir avanzando en derechos y hacer frente a los efectos de la pandemia. https://t.co/wIEr3yuQJP https://t.co/wyK8a46pCq"}, {"lang": "es", "id": "1318904503916285952", "created_at": "2020-10-21T13:18:32.000Z", "text": "A esta #MocionDeCensura decimos NO. Y diez fuerzas pol\u00edticas nos comprometemos a no pactar gobiernos con la ultraderecha.\nPlantar cara al fascismo y al negacionismo con palabras y con hechos. https://t.co/t6CMHmmmlf"}, {"lang": "es", "id": "1318898823834574854", "created_at": "2020-10-21T12:55:58.000Z", "text": "Que se apunte el candidato de la moci\u00f3n de censura, que ha dicho que la energ\u00eda nuclear es renovable. \n\nY adem\u00e1s seguro que nos es \u00fatil a toda la C\u00e1mara Baja. \ud83c\udf31 https://t.co/jONygM7WKU"}, {"lang": "es", "id": "1318883765964464129", "created_at": "2020-10-21T11:56:08.000Z", "text": "En plena pandemia no estamos para mociones fracasadas que s\u00f3lo piden casito.\n\nNosotras seguimos trabajando, porque este es un momento muy dif\u00edcil y las instituciones est\u00e1n para la ciudadan\u00eda, no para los egos de algunos. https://t.co/I5MrtYjSMg"}, {"lang": "es", "id": "1318849857319305218", "created_at": "2020-10-21T09:41:23.000Z", "text": "Minuto y resultado vigente. https://t.co/QYv6V5TdbV"}, {"lang": "es", "id": "1318847705532321793", "created_at": "2020-10-21T09:32:50.000Z", "text": "Quiz\u00e1 por eso no dice Abascal una sola medida, porque defienden esto que dice Garriga: la sanidad p\u00fablica y gratuita es una lacra. \nEn plena pandemia. \nEsto son. https://t.co/mVdywMFMrC"}, {"lang": "es", "id": "1318838218746462208", "created_at": "2020-10-21T08:55:08.000Z", "text": "Qu\u00e9 propone Abascal como candidato? Convocar elecciones.\nPero qui\u00e9nes se pueden presentar? Pues quienes \u00e9l diga, que ya ha negado la condici\u00f3n de diputados de varios grupos parlamentarios de la C\u00e1mara.\nAhora se entiende lo de Ortega Smith diciendo que con Franco hab\u00eda elecciones."}, {"lang": "es", "id": "1318835082216542210", "created_at": "2020-10-21T08:42:41.000Z", "text": "Para m\u00ed la noticia hoy es \u00e9sta. Qu\u00e9 bien saberte aqu\u00ed, fuerte y plantando cara al fascismo de se\u00f1oritos, compa\u00f1era. https://t.co/BCTMVKQKXC"}, {"lang": "es", "id": "1318632883750375426", "created_at": "2020-10-20T19:19:13.000Z", "text": "Estas preguntas las hace una senadora del PP a la Ministra de Igualdad @IreneMontero , pero no nos equivoquemos: lo hace porque considera que puede hac\u00e9rselas a cualquier mujer si \u00e9sta piensa distinto o defiende otras ideas. \nEsta bajeza machista es inadmisible en una democracia. https://t.co/zZaBezTXzY"}, {"lang": "es", "id": "1318558691524751360", "created_at": "2020-10-20T14:24:24.000Z", "text": "Anclando esto para la semana, el mes y la vida. https://t.co/1sXsyGfTZY"}, {"lang": "es", "id": "1318514842542723072", "created_at": "2020-10-20T11:30:09.000Z", "text": "El PP mintiendo. Casi que da igual cuando leas esto. https://t.co/MhZzhudXET"}, {"lang": "es", "id": "1318480198413832193", "created_at": "2020-10-20T09:12:30.000Z", "text": "Llego a @Congreso_Es y me encuentro el segundo libro de @AntonioMaestre como augurio de la semana. Seguimos. https://t.co/b2coqNzmEr"}, {"lang": "es", "id": "1318438235274661888", "created_at": "2020-10-20T06:25:45.000Z", "text": "\u201cRescatar la memoria no implica deseo de revancha, sino reivindicaci\u00f3n de una defensa de los derechos humanos imprescindible para evitar que la Historia se repita.\u201d Imprescindible esto de \u2066@olgarodriguezfr\u2069 #BuenMartes  https://t.co/ne24HPkCXt"}, {"lang": "es", "id": "1318190729009692672", "created_at": "2020-10-19T14:02:15.000Z", "text": "Gracias, compa\u00f1era. \ud83d\udc9c https://t.co/gHJ7GFNJoR"}, {"lang": "es", "id": "1318174513771798530", "created_at": "2020-10-19T12:57:49.000Z", "text": "\u00bfRechina la campa\u00f1a pero no que cada vez que se pregunta por alguien que escriba novela o poes\u00eda venga a la cabeza el nombre de un autor antes que de una autora?\nY ya que preguntas, me hago responsable. Igual que de esto \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/gnIcNDutrL https://t.co/NyrRwTMYgh"}, {"lang": "es", "id": "1318156869660278784", "created_at": "2020-10-19T11:47:42.000Z", "text": "Maravillosa iniciativa por parte de @IgualdadGob, no podr\u00eda llevar mejor nombre que el de Celia Amor\u00f3s este premio de ensayo feminista.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/ZimdBqV4xe"}, {"lang": "es", "id": "1318138060190715904", "created_at": "2020-10-19T10:32:58.000Z", "text": "Leer, y adem\u00e1s nombrar, recomendar. Queda camino para romper ese autom\u00e1tico por el que siempre se piensa primero en autores que en autoras. La educaci\u00f3n, el curr\u00edculo acad\u00e9mico y en los medios, los espacios de referencia cultural es clave decir #YoLeoAutoras #diadelasescritoras https://t.co/WrnrlTDGRs"}, {"lang": "es", "id": "1318111466264944640", "created_at": "2020-10-19T08:47:17.000Z", "text": "Mi manera de expresarme, y de entender el mundo, est\u00e1 enormemente influida por mujeres que escribieron y escriben, que abren camino cada d\u00eda para ocupar el espacio p\u00fablico a trav\u00e9s de la palabra. Con la responsabilidad que eso implica. \nGracias a todas ellas. #diadelasescritoras https://t.co/WMaWQQO8Xs"}, {"lang": "es", "id": "1318060156429676544", "created_at": "2020-10-19T05:23:24.000Z", "text": "Una buena noticia. Y gracias @luciadalda y @G_Pisarello por estar all\u00ed como observadores, defendiendo los valores democr\u00e1ticos. https://t.co/A7m640KfVF"}, {"lang": "es", "id": "1317931691965599750", "created_at": "2020-10-18T20:52:56.000Z", "text": "Se me escapa el motivo de la recomendaci\u00f3n pero me alegra que a\u00f1os despu\u00e9s siga teniendo sentido romper aquel silencio gracias a la generosidad de 21 poetas, en aquella conversaci\u00f3n en la distancia y en diferido. \nDe #sedicepoeta, por lo que aprendimos, me siento muy orgullosa. https://t.co/wQohH5sk9H"}, {"lang": "es", "id": "1317739095246934016", "created_at": "2020-10-18T08:07:37.000Z", "text": "\"Romper con la equidistancia no es solo hablar de Clara Campoamor, es tambi\u00e9n hablar de Queipo de Llano, que ped\u00eda a sus soldados que violaran a mujeres como Clara Campoamor, y as\u00ed lo dec\u00eda p\u00fablicamente en su programa de radio.\u201c \n#VerdadJusticiaReparacion  https://t.co/gHL9xxO4Ya"}, {"lang": "es", "id": "1317464218799570945", "created_at": "2020-10-17T13:55:21.000Z", "text": "La princesa Leonor habl\u00f3 de \"la importancia de la solidaridad\" en su discurso en Uvi\u00e9u, olvidando que se ejerce entre iguales. \n\nEsperamos que el d\u00eda de ma\u00f1ana Leonor sea una ciudadana como las dem\u00e1s, sin privilegios pero con todos los derechos, viviendo feliz entre iguales. https://t.co/ouHkBuGkR1"}, {"lang": "es", "id": "1317211015583584258", "created_at": "2020-10-16T21:09:13.000Z", "text": "Norabona y bien merec\u00edo, @RodrigoCuevasG #PremiosMIN https://t.co/Six4Kn2LnN"}, {"lang": "es", "id": "1317173071413915648", "created_at": "2020-10-16T18:38:26.000Z", "text": "Asturies nun tien rei. Y de tener princesa, nam\u00e1s esta \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/r1NHoVmRaq"}, {"lang": "es", "id": "1317172822653927425", "created_at": "2020-10-16T18:37:27.000Z", "text": "Mientras el PP sigue bloqueando la renovaci\u00f3n del CGPJ y 29 corruPPtos son condenados, Casado se pasea por Europa atacando los intereses de nuestro pa\u00eds.\nhttps://t.co/eC1gCqOJ8K https://t.co/TGXXgNeflL"}, {"lang": "es", "id": "1317054557495721984", "created_at": "2020-10-16T10:47:30.000Z", "text": "Los viernes van a pasar a ser no dejar favorito por cosas as\u00ed. Qu\u00e9 maravilla de recomendaci\u00f3n de @quinto_raul \n#HoyLibro https://t.co/STPZnjRUdJ"}, {"lang": "es", "id": "1317032890891444224", "created_at": "2020-10-16T09:21:25.000Z", "text": "Reforma de la ley del aborto para reconocer la autonom\u00eda y garantizar la seguridad de las mujeres a la hora de decidir sobre su propio cuerpo. \nLo que las feministas llevan d\u00e9cadas reclamando en las calles. https://t.co/cxmx5FVrIK"}, {"lang": "cs", "id": "1317015332343644160", "created_at": "2020-10-16T08:11:38.000Z", "text": "Tach\u00e1n...! https://t.co/nnzUXlU8kk"}, {"lang": "es", "id": "1317009111721136128", "created_at": "2020-10-16T07:46:55.000Z", "text": "Bulos y bulos, no son nada m\u00e1s que ruido. Ruido por el que preguntar a todas horas. \nCuando se reconocen como falsos, parece que ya no hay tanto espacio medi\u00e1tico.\nDifama que algo queda es una premisa despreciable. https://t.co/dFnrfW7Wf9"}, {"lang": "es", "id": "1316824262603407361", "created_at": "2020-10-15T19:32:24.000Z", "text": "En estos 3 minutos encontrar\u00e1s:\n\ud83c\udf9a\ufe0f Apoyo al sector de t\u00e9cnicxs de eventos y espect\u00e1culos con medidas concretas del RDL\n\ud83c\udfad Recomendaci\u00f3n al PP para que vaya al teatro a ver Sue\u00f1os y visiones de Rodrigo Rato @KamikazeTeatro \n\u270d\ufe0f Un par de versos escondidos de Sor Juana In\u00e9s del Cruz https://t.co/gUG9Uh7BRR"}, {"lang": "es", "id": "1316771565661544449", "created_at": "2020-10-15T16:03:00.000Z", "text": "El acceso a la cultura y a la informaci\u00f3n en los pueblos es clave para fijar la poblaci\u00f3n. No hablamos s\u00f3lo de teletrabajar, sino de poder desarrollar las vidas, el pensamiento y la sociabilidad sin ser discriminadas por vivir en el pueblo. #MujeresRuralesConDerechos https://t.co/J103b5e2Ri"}, {"lang": "es", "id": "1316767567575478274", "created_at": "2020-10-15T15:47:07.000Z", "text": "Y otra fant\u00e1stica noticia esta semana: Olga Novo Premio Nacional de Poes\u00eda.\nLeedla, que os har\u00e1 felices. \nQue los premios tienen sentido, incluso m\u00e1s que por el reconocimiento, por la difusi\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1316728958558310402", "created_at": "2020-10-15T13:13:42.000Z", "text": "Esto es. https://t.co/ZeHKNjUoXo"}, {"lang": "es", "id": "1316710710521597955", "created_at": "2020-10-15T12:01:11.000Z", "text": "La ONU, a trav\u00e9s del Comit\u00e9 de Derechos del Ni\u00f1o, avis\u00f3 a Espa\u00f1a en 2018 que \u201cdeb\u00eda protegerse a la infancia y adolescencia de la violencia f\u00edsica y mental de la tauromaquia\u201d. Y esto hacemos.\n\nhttps://t.co/WaoMN97uyK"}, {"lang": "es", "id": "1316706935123652609", "created_at": "2020-10-15T11:46:11.000Z", "text": "Les pol\u00edtiques d\u2019emplegu que precarizaren les vides de la xente mozo y ficieron marchar d\u2019Asturies a la mayor\u00eda de la mio xeneraci\u00f3n, tienen de ser y\u00e1 parte del pas\u00e1is.\n\n@Yolanda_Diaz_ \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/eeCYcVH9ue"}, {"lang": "es", "id": "1316681780204843009", "created_at": "2020-10-15T10:06:13.000Z", "text": "Esta tarde ser\u00e1 una suerte poder hablar de la vivencia y de las pol\u00edticas p\u00fablicas que son necesarias para las mujeres que viven en el mundo rural. Feminismo, servicios p\u00fablicos, sistema de cuidados, acceso a la cultura, porque queremos #MujeresRurales https://t.co/Amcvy0S851"}, {"lang": "es", "id": "1316672764615458816", "created_at": "2020-10-15T09:30:24.000Z", "text": "Oramas acaba de comparar que un taxista le diga qu\u00e9 cosas est\u00e1n mal (oye, nos va en el cargo, y la gente lo pasa mal) con que le saquen una metralleta (que \"no lo hacen porque no la tienen\"\ud83d\ude33). \nQu\u00e9 piel tan fina, su se\u00f1or\u00eda.\nQu\u00e9 menos que escuchar. Y trabajar por cambiarlo."}, {"lang": "es", "id": "1316653519617822727", "created_at": "2020-10-15T08:13:55.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n del Pacto de Estado tiene un punto de partida inequ\u00edvoco: luchar por la erradicaci\u00f3n de las violencias machistas. Nuestros fuerzos han de ir a ese fin, o estaremos perdiendo el sentido de para qu\u00e9 estamos aqu\u00ed.\n\nAyer se lo record\u00e9 a sus se\u00f1or\u00edas. https://t.co/1Eg8c9TJte"}, {"lang": "es", "id": "1316479892771438593", "created_at": "2020-10-14T20:44:00.000Z", "text": "El PP viene a la Comisi\u00f3n de Cultura a buscar confrontaci\u00f3n. Pero claro, hablan del toreo como sector industrial y los datos responden con contundencia. https://t.co/k4qt38nAAt"}, {"lang": "es", "id": "1316473418653618181", "created_at": "2020-10-14T20:18:16.000Z", "text": "D\u00eda largo en el que un partido ha sido maleducado, nos ha hecho perder much\u00edsimo tiempo porque confunden hacer oposici\u00f3n con molestar porque s\u00ed, y otra vez que si todos somos iguales. \n\nEso lo dicen quienes no quieren pol\u00edtica ni leyes, porque a ellos ya les va bien as\u00ed."}, {"lang": "es", "id": "1316408926116741120", "created_at": "2020-10-14T16:02:00.000Z", "text": "\"No estoy aceptando las cosas que no puedo cambiar, estoy cambiando las cosas que no puedo aceptar\"\n-Angela Davis\n\nHazte militante de Podemos: https://t.co/NbeJIdM4iL\n#ElFuturoDependeDeTi https://t.co/IDWomXWGLR"}, {"lang": "es", "id": "1316366110112059392", "created_at": "2020-10-14T13:11:52.000Z", "text": "No hay suficiente bandera para tapar tanta mentira y corrupci\u00f3n. https://t.co/ryLGUxHYAc"}, {"lang": "es", "id": "1316308635207839745", "created_at": "2020-10-14T09:23:29.000Z", "text": "Pero menuda alegr\u00eda y qu\u00e9 merecido!!! Leed a @aixadelacruz y leed Cambiar de idea. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/xWHUAcZ0Gm"}, {"lang": "es", "id": "1316086722829185025", "created_at": "2020-10-13T18:41:41.000Z", "text": "Estos dos libros son viajes de ida y vuelta desde distintas voces y pieles de la vivencia de la migraci\u00f3n, de la (des)ubicaci\u00f3n, de la herencia y la continuidad. \nPara entender esto tanto en el siglo XX como en el XXI, tanto a quienes llegan como a quienes parten. https://t.co/KIQ4oAqqIJ"}, {"lang": "es", "id": "1316074265494593536", "created_at": "2020-10-13T17:52:11.000Z", "text": "Estos d\u00edas se cumplen 37 a\u00f1os de la condena a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n al primer ministro japon\u00e9s Tanaka Kakuei por aceptar un soborno de 2 millones de d\u00f3lares de la empresa Lockheed.\n\n\u00a1Uy! Se me ha colado una imagen que no tiene nada que ver con el asunto \ud83d\ude0f https://t.co/Q2ncalxyTY"}, {"lang": "es", "id": "1316026712132448259", "created_at": "2020-10-13T14:43:13.000Z", "text": "Hoy el Gobierno ha dado un paso important\u00edsimo, liderado por @IgualdadGob y @empleogob en la erradicaci\u00f3n de la brecha salarial. Mismo salario por el mismo trabajo, garantizado con transparencia y medidas que combatan la discriminaci\u00f3n por g\u00e9nero. Seguimos. https://t.co/zqH1fV46wR"}, {"lang": "es", "id": "1316023039453085700", "created_at": "2020-10-13T14:28:37.000Z", "text": "Descubr\u00ed a Elia Barcel\u00f3 antes como profe (en un taller de @snegra en 1997). Si alguna vez he escrito con humor y tensi\u00f3n narrativa, ella es responsable en gran medida. \nAdem\u00e1s sus novelas me han hecho muy feliz. Qu\u00e9 alegr\u00eda este merecido Premio Nacional de Lit Infantil y Juvenil."}, {"lang": "es", "id": "1315973028891820032", "created_at": "2020-10-13T11:09:54.000Z", "text": "Qu\u00e9 alegr\u00eda democr\u00e1tica ver c\u00f3mo las Ministras @IreneMontero y @Yolanda_Diaz_ s\u00ed \u201cse meten en eso\u201d, donde no se quiso meter el entonces presidente M. Rajoy. \n\nLa aprobaci\u00f3n hoy en el Consejo Ministrxs de los reglamentos para la igualdad retributiva es un paso important\u00edsimo. https://t.co/ZwcEb9siUH"}, {"lang": "es", "id": "1315960125438529536", "created_at": "2020-10-13T10:18:37.000Z", "text": "Lo mucho que me gustaba el anime que aqu\u00ed se llam\u00f3 Johnny y sus amigos... Acabo de volver a ver la intro en plan nost\u00e1lgico... \nhttps://t.co/CyPk5CgRj1 https://t.co/BMqKEDo9Pw"}, {"lang": "es", "id": "1315738960157650947", "created_at": "2020-10-12T19:39:48.000Z", "text": "El feminismo como br\u00fajula democr\u00e1tica.\n\nLa foto, de @josegegundez https://t.co/eD701v4XRy"}, {"lang": "es", "id": "1315695677062754308", "created_at": "2020-10-12T16:47:48.000Z", "text": "Muy agradecida a Abdul Hadi Sadoun por la traducci\u00f3n de algunos de mis poemas al \u00e1rabe, por incluirlos en su antolog\u00eda y por hacerme llegar este ejemplar. @AlfaisalMag #sedicepoeta https://t.co/axnRJceSJV"}, {"lang": "es", "id": "1315602806741626880", "created_at": "2020-10-12T10:38:46.000Z", "text": "As\u00ed s\u00ed. https://t.co/KXHQa8AZxD"}, {"lang": "es", "id": "1315567533420875777", "created_at": "2020-10-12T08:18:36.000Z", "text": "\ud83d\udccaEncuesta: procedimiento dentro de una investigaci\u00f3n descriptiva donde se recopilan datos.\n\n\ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0fOrquestar: pedirle a 200 personas con rentas altas o muy altas, as\u00ed como su media de edad, que salgan en v\u00eddeo diciendo que viva el rey y tal. \n\nQue anda alguien haci\u00e9ndo(se) el l\u00edo."}, {"lang": "es", "id": "1315539225966764032", "created_at": "2020-10-12T06:26:07.000Z", "text": "Y el v\u00eddeo de ayer hoy es a\u00fan m\u00e1s crepuscular. \n#BuenosDias https://t.co/9uDfZtOeey"}, {"lang": "es", "id": "1315361953578127360", "created_at": "2020-10-11T18:41:42.000Z", "text": "Sabes eso de si ten\u00edas dudas... https://t.co/sjgZox4jc4"}, {"lang": "en", "id": "1315174559704907776", "created_at": "2020-10-11T06:17:04.000Z", "text": "Moito love #sontrio https://t.co/sby6O7OMJW"}, {"lang": "es", "id": "1315171877812416513", "created_at": "2020-10-11T06:06:25.000Z", "text": "Qu\u00e9 falta hace periodismo que cuente lo que est\u00e1 pasando, que recoja la realidad y nos permita ver d\u00f3nde est\u00e1n los conflictos y de qu\u00e9 manera en algunos barrios se est\u00e1n sufriendo las consecuencias. Gracies, \u2066\u2066@olgarodriguezfr\u2069  https://t.co/TfnSWmcrxR"}, {"lang": "es", "id": "1315028414252937216", "text": "Esto no es ninguna broma. Esto cada d\u00eda es m\u00e1s serio y m\u00e1s grave y no valdr\u00e1 decir que no lo vimos venir.\nPor eso agradezco tanto el curro de divulgaci\u00f3n y pedagog\u00eda que hace gente como @JulianMaciasT \n\nHay gente que est\u00e1 siendo muy muy irresponsable. Y no valen lamentos despu\u00e9s. https://t.co/0tPKiQx60z", "created_at": "2020-10-10T20:36:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1315013247842607104", "text": "El partido de se\u00f1oritos para se\u00f1oritos que no saben estar en las instituciones porque ellos s\u00f3lo saben mandar y andan desnortados cuando gobierna la izquierda. \n\nPrimer aviso de qu\u00e9, macarras. https://t.co/WUhArjDRCt", "created_at": "2020-10-10T19:36:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314936201493839872", "text": "Las libertarias hicieron un importante trabajo en las primeras d\u00e9cadas del siglo XX para que el feminismo avanzase en nuestro pa\u00eds. Nunca debemos olvidar el legado de esas miles de mujeres valientes \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\nhttps://t.co/KMdNBKN6lV https://t.co/2QdpL4bSJ0", "created_at": "2020-10-10T14:29:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314854344194482177", "text": "Por favor, la PINTAZA que tiene FIASCO este a\u00f1o. \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nNorabona, @cbelcohete y @JuanGPonte \nY que la vida me deje acercarme por Mieres porque es todo muy muy top.\nhttps://t.co/tlyAJ0s0en", "created_at": "2020-10-10T09:04:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314597299432173569", "text": "Poco importa el ruido cuando trabajamos juntas para defender lo com\u00fan, los derechos sociales y los servicios p\u00fablicos. Si a\u00fan no te has dado de alta como militante de Podemos, #MueveFicha.\n\n\ud83d\udcdd Puedes hacerlo en: https://t.co/xOkEJsq6UE https://t.co/haIAEUjquF", "created_at": "2020-10-09T16:03:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314451065249558528", "text": "Alexandre Dumas dej\u00f3 escrito: \u201cRiego ha dejado un canto, de este canto nacer\u00e1 una revoluci\u00f3n, y de esta revoluci\u00f3n, la rep\u00fablica\u201d. \n\nLeed esto de \u2066@G_Pisarello\u2069. No puede estar mejor escrito y no puede ser m\u00e1s pertinente.  https://t.co/QwsiLVnfQa", "created_at": "2020-10-09T06:22:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314447544555102217", "text": "Per bona noticia! Norabona, @xuneeliperaposo. Y ganes de lleer esi ensayu.\n\nhttps://t.co/xce9ELfa8t", "created_at": "2020-10-09T06:08:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314435388547706881", "text": "Despu\u00e9s de ver ayer #Malnazidos en #Sitges2020 tengo tan claro que la liturgia de asistir a la sala del cine no se puede sustituir con ning\u00fan home cinema, por buenis\u00edsimo que sea... https://t.co/uyLGbyjqCJ", "created_at": "2020-10-09T05:19:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314321695625408514", "text": "#SeDicePoeta. A ambas. https://t.co/anh034dkof", "created_at": "2020-10-08T21:48:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314304873756794887", "text": "Merecid\u00edsimo. Norabona @LeticiaDolera y @MANUEL \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/HC8u7bkWiS", "created_at": "2020-10-08T20:41:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314254643460014080", "text": "Emocionante estar viendo una vez m\u00e1s que #LaCulturaEsSegura en la inauguraci\u00f3n de @sitgesfestival y el estreno de #Malnazidos. @aangelsala, director de #Sitges2020 dice que es el momento para repensar el sector. \ud83c\udf9e\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/g6du7SBNDY", "created_at": "2020-10-08T17:21:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314231265076412419", "text": "\ud83c\udfb8\ud83e\ude70\ud83c\udfad\ud83c\udfa4Esta ma\u00f1ana @margpuig @ConchiAbellan_ @vvelasalgado y yo nos hemos reunido en Barcelona con @Sindicat_SMAC @ElCollectiu @TECNICAT_CAT @atecat y APAC para hablar de la situaci\u00f3n del sector de cultura en vivo y eventos. Propositiva y potente. Hay tarea por delante. Seguimos", "created_at": "2020-10-08T15:48:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314205529586106370", "text": "Al final la diferencia fundamental es si se est\u00e1 para la ciudadan\u00eda, para las vecinas y vecinos de todo el Estado. O se est\u00e1 para los poderosos, creando alianzas contrarias a los intereses de ese Estado y de las personas que lo habitan.\nMachado, como siempre, lo ten\u00eda claro. https://t.co/3Z6tG8ThaG", "created_at": "2020-10-08T14:06:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314173460084666370", "text": "Y en esa antolog\u00eda impl\u00edcita que es #SeDicePoeta es Luci Romero @LibBartleby quien menciona a Gl\u00fcck y al hacerlo yo tambi\u00e9n lo estaba mencionando, porque es una de las poetas referentes para m\u00ed.", "created_at": "2020-10-08T11:59:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314172811523612674", "text": "Mi iconoclasta interior est\u00e1 ahora mismo en un rinc\u00f3n porque me tiene muy feliz el Nobel de Literatura a Louise Gl\u00fcck. Ararat es uno de mis poemarios favoritos. Y no veo el momento de llegar a Xix\u00f3n y volver a algunos de esos poemas.", "created_at": "2020-10-08T11:56:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1314168212439826433", "text": "#LaCulturaEsSegura y quienes trabajan en ella necesitan poder trabajar con dignidad y con derechos. https://t.co/11Fe0qmoUA", "created_at": "2020-10-08T11:38:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313876625331818499", "text": "Hoy, durante la comparecencia de la ministra @IreneMontero, me he permitido decir algo que no es usual pero me sali\u00f3 de dentro, porque es importante tener un Ministerio que no est\u00e1 desconectado de realidad. https://t.co/NpzjM2bvy5", "created_at": "2020-10-07T16:19:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313861673078398978", "text": "El PP hace lo imposible para proteger a M. Rajoy y atacar a Pablo Iglesias, pervirtiendo la justicia y secuestrando el CGPJ, pero al final: https://t.co/TC2eu9k7b9", "created_at": "2020-10-07T15:20:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313853019235196928", "text": "Es que hubo un tiempo nada lejano en que si te pegaba tu marido hasta romperte la cara era algo, a ojos de la sociedad y de la ley, privado. https://t.co/mSjBDnXuC1", "created_at": "2020-10-07T14:45:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313838402530353153", "text": "Los derechos o son para todas o no son derechos. \ud83d\udc9a\nOrgullo de Ministerio. https://t.co/H48K8KKY6b", "created_at": "2020-10-07T13:47:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313783123730104322", "text": "\ud83c\udfaeLos videojuegos no son juegos de azar\ud83c\udfb0. Para los que contienen loot boxes es necesario que exista una regulaci\u00f3n, que forma parte de la lucha contra la proliferaci\u00f3n de las apuestas en nuestros barrios y on line. https://t.co/YBazzODa9M", "created_at": "2020-10-07T10:08:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313767976001318912", "text": "Importante esto. \nY gracias @Hibai_ por estar cont\u00e1ndolo (y cabe decir vivi\u00e9ndolo) desde primera hora. https://t.co/8EIv3h1Gs3", "created_at": "2020-10-07T09:07:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313740126678380544", "text": "Los estereotipos son cors\u00e9s que en el mejor de los casos aprietan, en la mayor parte no cabemos. \n\nSiempre fan de @yodominguez y sus trabajos. Y fan de esta acci\u00f3n de ruptura. #RompeElEstereotipo https://t.co/EYbeuMk7YP", "created_at": "2020-10-07T07:17:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313733438973849601", "text": "Llevo desde ayer content\u00edsima con el reconocimiento al trabajo de #SoniaPulido con el #PremioNacionalIlustracion \nPienso que aqu\u00ed se reconoce el talento, claro, pero tambi\u00e9n la mirada: una perspectiva que ensancha la clausura de la realidad que se no quiere imponer. https://t.co/fHb6guchCK", "created_at": "2020-10-07T06:50:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313490062026387457", "text": "Hoy se cumplen 42 a\u00f1os de la despenalizaci\u00f3n en Espa\u00f1a de la p\u00edldora anticonceptiva, un importante paso en nuestro derecho a decidir sobre nuestro cuerpo y nuestra sexualidad. Fue algo conseguido tras a\u00f1os de lucha, con los de siempre en frente, que no debemos olvidar. https://t.co/l2KYKMhdCm", "created_at": "2020-10-06T14:43:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313475086754742272", "text": "La subida del techo de gasto que ha anunciado el Gobierno se traduce en m\u00e1s servicios p\u00fablicos, en un sistema de cuidados, en derechos, en ciudadan\u00eda. #CambioDeModelo", "created_at": "2020-10-06T13:43:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313438644552728576", "text": "No podemos permitir que esto ocurra en nuestro pa\u00eds. Nosotras reconocemos a lxs djs como m\u00fasicxs, forman parte de nuestra cultura y desde luego esta no puede ser la soluci\u00f3n, por compleja que sea la situaci\u00f3n actual.\n\nhttps://t.co/glDJe9J7Id", "created_at": "2020-10-06T11:19:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313196232622436352", "text": "Estoy in love con esto de @socasmc y @Correos \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd https://t.co/ahn5qbv8er", "created_at": "2020-10-05T19:15:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313169746100191232", "text": "\u201cEstamos muy cansados de que por ser pocos tengamos menos derechos\u201d.\n\nMuchos pueblos se est\u00e1n movilizando contra el desmantelamiento de la sanidad rural, parte fundamental del futuro de sus comarcas. Estaremos a su lado, defendiendo su derecho a la salud. https://t.co/0eNSlE9XjX https://t.co/j9lyr83CA9", "created_at": "2020-10-05T17:30:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313146683757416451", "text": "-\u00a1Luchas como un ganadero!\n-Qu\u00e9 apropiado, t\u00fa peleas como una vaca.\n\n30 a\u00f1os ya de un mont\u00f3n gui\u00f1os que serv\u00edan para reconocer a gamers y frikis de bien gracias al #MonkeyIsland. \ud83c\udfae\ud83d\udc12 https://t.co/98CqRvKNqN", "created_at": "2020-10-05T15:59:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313112739447963660", "text": "Orgullo! \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udfbb\ud83c\udfa8\ud83c\udfac\ud83c\udfad https://t.co/wLRxVHB3mn", "created_at": "2020-10-05T13:44:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313089523958583298", "text": "El acoso que sufren las ni\u00f1as y adolescentes es incluso mayor en redes que en la calle. Y esto se acent\u00faa cuando las condiciones de vulnerabilidad son a\u00fan mayores. Deben poder acceder al espacio p\u00fablico que son las redes en libertad. #PonteEnMiPerfil https://t.co/ToC44N82Rm", "created_at": "2020-10-05T12:11:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1313047289225719808", "text": "Vi la pel\u00edcula de adolescente y a\u00fan me parece una de las mejores explicaciones de cu\u00e1l es el trabajo de profesoras y de los maestros. Gracias por estar ah\u00ed, llenando la caja de herramientas para ser ciudadanas y ciudadanos. #D\u00edaMundialDeLosDocentes https://t.co/YiEd9vUib0", "created_at": "2020-10-05T09:24:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312726430594273280", "text": "\u201cUn amor\u201d es maravillosa. Y en esa foto maravillosa s\u00f3lo faltar\u00eda \u201cCara de pan\u201d (Anagrama, 2018), que es uno de mis favoritas de Mesa.\nY el must amarillo de la foto: Silencio administrativo. Para entender un mecanismo terrible que urge cambiar. https://t.co/Ds5QGSWMam", "created_at": "2020-10-04T12:09:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312466900966805504", "text": "Hola, @abc_es. La transfobia vulnera los derechos humanos, y por tanto su titular envilece el ejercicio del periodismo. \n Se dice primera ministra. Corrijan ya. https://t.co/Fa6BU1JKd4", "created_at": "2020-10-03T18:57:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312361069239848960", "text": "Gracias, @pintamonas, por abrir el mel\u00f3n. https://t.co/v6RSiuKhPL", "created_at": "2020-10-03T11:57:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312312610692296707", "text": "Ayer mismo lo dec\u00eda el Ministro de Sanidad: no se ha registrado un solo contagio en las actividades culturales porque #LaCulturaEsSegura \nImportantes medidas las que han logrado aprobar las compa\u00f1eras de UP en la Asamblea de Madrid. Lo cuenta aqu\u00ed @Carolalon1 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/ea67SjHIlf", "created_at": "2020-10-03T08:44:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1312036003503378444", "text": "Pero se\u00f1ora, que aqu\u00ed todos los m\u00e9ritos son suyos y de Aguado, su socio de gobierno. No vaya a incluir ahora la modestia a sus atributos. \n#Nohacegracia y #noesgratis https://t.co/QBdO0IXdOe", "created_at": "2020-10-02T14:25:34.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1311953891295100928", "text": "Mui importante esto como ente televisivu de serviciu p\u00fablicu. https://t.co/OQNzTSzEmN", "created_at": "2020-10-02T08:59:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1311952865225736194", "text": "G\u00fcei mercar llibros n'asturianu tien el 10% de descuentu. Y tolos d\u00edes ye mercar, y sobre manera lleer, cultura na nuesa llingua, que ta per viva. \n#DiaDeLesLletresAsturianes https://t.co/JUelGnus3g", "created_at": "2020-10-02T08:55:12.000Z"}, {"lang": "tr", "id": "1311912708871200768", "text": "Asina ye.\nBon #DiaDeLesLletresAsturianes https://t.co/HEl8Ku0j5j", "created_at": "2020-10-02T06:15:38.000Z"}]