[{"text": "\ud83d\udfe2 El Gobierno invertir\u00e1 121 millones en el corredor mediterr\u00e1neo para el tramo Castell\u00f3-Vandell\u00f2s\n\ud83d\udfe0 Bona not\u00edcia malgrat anem amb molt retard, i tamb\u00e9 bona not\u00edcia ja que  inclou el tram #Tortosa - L\u2019Aldea i altres millores a estacions de #terresdelebre  https://t.co/32NhFpBKmZ", "created_at": "2021-03-30T19:41:50.000Z", "id": "1376983024110342147", "lang": "ca"}, {"text": "\u26d4\ufe0f\u201cEl Congreso evita desde octubre tramitar un r\u00e9gimen de sanciones a empresas morosas \u201c \n\u26a0\ufe0fEs cert, la proposta que vaig presentar i defensar est\u00e0 de facto bloquejada. Malgrat la morositat cada vegada es m\u00e9s un greu problema \u2066@PMcMorosidad\u2069  https://t.co/ihMBKIqNk6", "created_at": "2021-03-30T06:07:51.000Z", "id": "1376778176010067970", "lang": "ca"}, {"text": "En el marc del 16\u00e8 Festival de M\u00fasica Sacra de #Tortosa  organitzat per l\u2019agrupaci\u00f3 confradies de Setmana Santa , magn\u00edfic concert del cor i de la banda de m\u00fasica de la Lira Ampostina a la catedral de Tortosa @laliraampostina #amposta https://t.co/YnwSxWuScj", "created_at": "2021-03-29T19:01:23.000Z", "id": "1376610456815726594", "lang": "ca"}, {"text": "Des de #Tortosa  moltes felicitats a la monja teresiana Viqui Molins @hospitalcampany en el seu 85\u00e8 aniversari. Tota una vida compromesa amb els m\u00e9s pobres i necessitats @fet_tortosa Una forta abra\u00e7ada @MolinsViqui70 https://t.co/mgJN1xqyE5", "created_at": "2021-03-28T07:41:47.000Z", "id": "1376077040001114114", "lang": "ca"}, {"text": "\u26a0\ufe0f I #catalunya el 21,25% a 14 dies i el 27,41 %  a 7 dies , per si alguns triomfalistes , inclosos alguns del govern, volen fer comparacions Amb el #COVID19 disortadament ning\u00fa pot cantar vict\u00f2ria encara https://t.co/fjn1JcY5y0", "created_at": "2021-03-28T07:22:28.000Z", "id": "1376072180006584323", "lang": "ca"}, {"text": "Ara al centre d\u2019interpretaci\u00f3 de la Setmana Santa de #Tortosa  preg\u00f3 a c\u00e0rrec de Josep Borrell , ex-president de l\u2019agrupaci\u00f3 de confradies de S.Santa de Tortosa , amb l\u2019actual presidenta @Cintafontanet i l\u2019alcaldessa @meritxellroige https://t.co/EPPVtARH03", "created_at": "2021-03-27T19:11:57.000Z", "id": "1375888339367297029", "lang": "ca"}, {"text": "Podemos/Comuns/Movems\ncoher\u00e8ncia entre quan est\u00e0s al l\u2019oposici\u00f3 o al govern #sempreigual \n#gobiernanlosricos https://t.co/biVIgNWSMy", "created_at": "2021-03-26T20:08:37.000Z", "id": "1375540213146128387", "lang": "ca"}, {"text": "El Congr\u00e9s estudiar\u00e0 transportar les mercaderies per l\u2019interior del Camp de TGN | Diari La Rep\u00fablica Checa https://t.co/fUAADLjUyZ", "created_at": "2021-03-26T08:43:16.000Z", "id": "1375367736788987910", "lang": "ca"}, {"text": "Quin greu! Una forta abra\u00e7ada a familiars i amics . https://t.co/8PU77yVI1W", "created_at": "2021-03-25T21:39:11.000Z", "id": "1375200616809689092", "lang": "ca"}, {"text": "Al @Congreso_Es sobre els ajuts directes a aut\u00f2noms i pimes RDL 5/2021 :\n1- arriben tard\n2- son insuficients\n3- exclouen sectors afectats \n4- limiten la capacitat de decisi\u00f3 de les CCAA https://t.co/grji8yFGtp", "created_at": "2021-03-25T19:29:16.000Z", "id": "1375167920242823168", "lang": "ca"}, {"text": "Hem prioritzat el m\u00e0xim consens , es importat  continuar tenint al Gobierno implicat amb aquest projecte \nS\u2019aprovar\u00e0 amb el vot favorable de tots el grups excepte Vox que no ho considera prioritari i perqu\u00e8 a Catalunya ja hi ha molta inversi\u00f3 ferrovi\u00e0ria \ud83d\ude31\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "created_at": "2021-03-25T14:48:00.000Z", "id": "1375097138850447364", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta finalment es la transacional que arribem amb el PSOE a la comissi\u00f3 de Transports @Congreso_Es respecte la construcci\u00f3 corredor mercaderies per l\u2019interior #campdetarragona Bona not\u00edcia que grups del Gobierno hi siguin !  @perlinterior (1/2) https://t.co/EqDZ3CByR0", "created_at": "2021-03-25T14:47:59.000Z", "id": "1375097135952183299", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta es la proposta que presentem a la comissi\u00f3 de Transports del @Congreso_Es en relaci\u00f3 al corredor de mercaderies per l\u2019interior del #campdetarragona . Esperem que tots els grups parlamentaris ho recolzin , es una proposta realista @perlinterior https://t.co/WlM1YwU7Ce", "created_at": "2021-03-25T12:29:06.000Z", "id": "1375062181151145985", "lang": "ca"}, {"text": "Hav\u00edem demanat els diputats del @Pdemocratacat, m\u00e9s recursos, inclusi\u00f3 de m\u00e9s sectors i m\u00e9s capacitat de decisi\u00f3 per les CCAA, no han volgut negociar res\nEl Gobierno i els seus socis que fan possible la seva aprovaci\u00f3 en son responsables (4/4)", "created_at": "2021-03-25T09:13:36.000Z", "id": "1375012983458426881", "lang": "ca"}, {"text": "5 - l\u2019estat espanyol continua a la cua d\u2019ajuts directes a aut\u00f2noms i pimes afectats per les mesures lluita contra el #COVID19 \n6- la concepci\u00f3 d\u2019aquest RDL es centralista on les CCAA sols fan de gestoria sense capacitat d decisi\u00f3 \n(3/4)", "created_at": "2021-03-25T09:13:36.000Z", "id": "1375012981977808897", "lang": "ca"}, {"text": "1-hi han sectors a Catalunya q de forma absolutament injusta queden fora\n2- El fons d 5000 M\u20ac per les CCAA peninsulars es absolutament insuficients \n3- Els cccaa no tenen  pr\u00e0cticament marge de decisi\u00f3 \n4- Hav\u00edem demanat q les CCAA puguessin decidir els sector beneficiaris (2/4)", "created_at": "2021-03-25T09:13:35.000Z", "id": "1375012980056788992", "lang": "ca"}, {"text": "Avui @Pdemocratacat al @Congreso_Es  no votem a favor RDL 5/2021 linea ajuts directes aut\u00f2noms i empreses,no volem perjudicar cap activitat q pugui rebre un ajut per\u00f2 som molt cr\u00edtics amb aquest RDL i el Gobierno no ha volgut negociar res(que ja tenia els vots garantits \u00bf?) (1/4)", "created_at": "2021-03-25T09:13:35.000Z", "id": "1375012977695453188", "lang": "ca"}, {"text": "Ara en aquest moments,  a la catedral de #tortosa celebraci\u00f3 de la festivitat de la baixada de la Mare de D\u00e9u de la Cinta , aquest any estic a Madrid i no puc participar presencialment , com molts tortosins estarem  des de la dist\u00e0ncia celebrant-ho   #Cinta #cinta2021 https://t.co/gbxCFNRhQr", "created_at": "2021-03-24T19:06:27.000Z", "id": "1374799791226490881", "lang": "ca"}, {"text": "La meva intervenci\u00f3 avui al ple @Congreso_Es parlant del  judici injust a @NUET i la no tramitaci\u00f3 de la llei #Amnistia https://t.co/fKzB8Znhqr", "created_at": "2021-03-24T17:22:00.000Z", "id": "1374773503858184196", "lang": "ca"}, {"text": "Ara a la comissi\u00f3 Economia @congreso compareix la presidenta @CNMC_ES i presenta plan estrat\u00e8gic 2021-26 en principi complert,  li demanem aspectes que afectin a les #pimes contractaci\u00f3 publica, morositat empresarial i fons europeus https://t.co/l3wgQmCQAU", "created_at": "2021-03-24T16:04:30.000Z", "id": "1374754000843767812", "lang": "ca"}, {"text": "\u26a0\ufe0fLa mesa del @Congreso_Es rebutja proposici\u00f3 llei #amnistia per entrar en contradicci\u00f3 \u201cpalmaria\u201d amb article 62  i) de la constituci\u00f3 . Sabeu que regula l\u2019article 62 ?  regula les funcions del Rei !!! @amicscallscat @omnium  I la capacitat legislativa del Congres on queda ??? https://t.co/RK5TVcWeFj", "created_at": "2021-03-24T13:11:25.000Z", "id": "1374710443143479296", "lang": "ca"}, {"text": "Dem\u00e0 al @Congreso_Es @perlinterior https://t.co/YBShXV77DJ", "created_at": "2021-03-24T12:26:26.000Z", "id": "1374699126047318017", "lang": "ca"}, {"text": "Aquest mati els diputats del  @Pdemocratacat hem acompanyat a @NUET al Tribunal Suprem , un altre judici injust , i que constata la necessitat d\u2019un llei d\u2019amnistia @Amnistia_ALL @omnium Tot el suport al company Joan Josep ! https://t.co/QdtKZBbELe", "created_at": "2021-03-24T09:47:04.000Z", "id": "1374659016207564800", "lang": "ca"}, {"text": "Enhobona i molts d\u2019encerts ! https://t.co/H1rKeWGgao", "created_at": "2021-03-23T19:20:49.000Z", "id": "1374441020549558280", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83e\udd14De hecho este Gobierno existe gracias al voto y apoyo de diferentes partidos, y la mayoria (incluido un socio) no apoyaron la aplicacion del 155\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/T3ubLBwcjk", "created_at": "2021-03-23T18:41:41.000Z", "id": "1374431170578972678", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e0 clar que de moment, qui marca el rumb i l\u2019agenda de la nova legislatura es ERC-CUP , aix\u00f2 ara sols comen\u00e7a cal veure com continua ....", "created_at": "2021-03-23T07:23:10.000Z", "id": "1374260414868033536", "lang": "ca"}, {"text": "Tantmateix ser\u00e0 interesant i clarificador  a la vegada, veure amb quins vots m\u00e9s, es desenvolupar\u00e0 aquesta agenda legislativa de ERC i CUP", "created_at": "2021-03-23T07:23:09.000Z", "id": "1374260413324480512", "lang": "ca"}, {"text": "Cap (o esc\u00e0s) comprom\u00eds presupostari,per\u00f2 una agenda legislativa que si es concreta suposar\u00e0 un greu retroc\u00e9s en el creixement del pa\u00eds Tantmateix si tenen el recolzament parlamentari estaran legitimats per fer-la. La gent ha votat, podem discrepar i criticar per\u00f2 cal assumir-ho", "created_at": "2021-03-23T07:23:09.000Z", "id": "1374260411789365252", "lang": "ca"}, {"text": "He llegit el preacord ERC CUP, moltes molt\u00edssimes accions, (de les que moltes discrepo i no es cap sorpresa) Per\u00f2 cap quantificaci\u00f3 pressupost\u00e0ria excepte 1.000 M\u20ac anuals x habitatge Es un carta al Reis,uns Reis molt d\u2019esquerres ! Per\u00f2 un carta cap comprom\u00eds presupostari https://t.co/jUJQ7zFUtg", "created_at": "2021-03-23T07:23:08.000Z", "id": "1374260409532874752", "lang": "ca"}, {"text": "Profitosa reuni\u00f3 amb el president @fabregaspere i la gerent @sperezarroyo de la @CCFundacions per parlar de la llei #mecenatge i el paper fonamental de les #fundacions https://t.co/EUGgXGgANC", "created_at": "2021-03-22T21:38:39.000Z", "id": "1374113320001810438", "lang": "ca"}, {"text": "\u26d4\ufe0fMentre la pol\u00edtica no la facin els pol\u00edtics, i aquests s\u2019amaguin darrera de lletrats, fiscals, i jutges, no hi haur\u00e0 soluci\u00f3 \nLos letrados del Congreso rechazan admitir por inconstitucional la ley de amnist\u00eda para los presos del proc\u00e9s https://t.co/57hD3aHcuI via @epnacional", "created_at": "2021-03-22T21:20:49.000Z", "id": "1374108830695575574", "lang": "ca"}, {"text": "Estaria b\u00e9, que expliquin qui ha pres la decisi\u00f3, sense prejutjar la conveni\u00e8ncia , i com es fa compatible  amb certs discursos que es fan des partits de govern https://t.co/DkOaKYjcQ9", "created_at": "2021-03-22T09:39:42.000Z", "id": "1373932390326935556", "lang": "ca"}, {"text": "Espa\u00f1a, en el furg\u00f3n de cola de Europa en ayudas directas https://t.co/JHJkctIgSu", "created_at": "2021-03-21T18:29:07.000Z", "id": "1373703234506928133", "lang": "es"}, {"text": "#Pujaal21 https://t.co/C8O6dkPwSU", "created_at": "2021-03-21T14:08:16.000Z", "id": "1373637586951016454", "lang": "und"}, {"text": "Ara al @MuseudeTortosa acte lliurament diplomes de reconeixent dels 7 tresors del patrimoni cultural de #tortosa  @culturacatalana @tortosacultura https://t.co/hhfknxNefh", "created_at": "2021-03-20T11:34:01.000Z", "id": "1373236380290195460", "lang": "ca"}, {"text": "I segur que en altres clubs de futbol es molt semblant", "created_at": "2021-03-18T21:51:05.000Z", "id": "1372666895409803264", "lang": "ca"}, {"text": "Malgrat no era molt partidari de les quotes., reconec que encara avui son necess\u00e0ries \nAquesta foto avui , afortunadament no es possible a cap govern estatal, nacional o municipal,  ni a moltes entitats . Sembla m\u00e9s una junta del segle XX \ud83d\ude13 https://t.co/Kb8oJxoICE", "created_at": "2021-03-18T21:50:28.000Z", "id": "1372666740774158344", "lang": "ca"}, {"text": "En meu condol a la fam\u00edlia i amics de @picanyol_j , i a tota la fam\u00edlia @cavallfort . Efectivament #otelbruixot per molts,  forma part de la nostra inf\u00e0ncia https://t.co/l8fWsTtmud", "created_at": "2021-03-18T19:29:42.000Z", "id": "1372631316672491529", "lang": "ca"}, {"text": "El proper dijous a la comissi\u00f3 de transports @Congreso_Es defensar\u00e9 la pnl de @Pdemocratacat  per exigir  el corredor de mercaderies per interior al #campdetarragona  @perlinterior https://t.co/H1sQQwTZbF", "created_at": "2021-03-18T17:34:20.000Z", "id": "1372602281649184771", "lang": "ca"}, {"text": "Ara al @Congreso_Es compareixen\u00e7a d ministre de Pol\u00edtica territorial i funci\u00f3 p\u00fablica,Miquel Iceta, i sense cap refer\u00e8ncia ,a la seva intervenci\u00f3 inicial, al conflicte pol\u00edtic catal\u00e0 En nom del @Pdemocratacat li demano q fixi la seva posici\u00f3 i expliqui la seva proposta de soluci\u00f3 https://t.co/Am9tgz3Gge", "created_at": "2021-03-18T16:12:41.000Z", "id": "1372581735989452806", "lang": "ca"}, {"text": "Una nova bona not\u00edcia per #tortosa i les #TerresdelEbre https://t.co/PbTb4AExdA", "created_at": "2021-03-18T08:43:16.000Z", "id": "1372468633679564801", "lang": "ca"}, {"text": "Avui un any despr\u00e9s he tornat a fer classe presencial, ( b\u00e9 \u201ch\u00edbrida\u201c )al campus #TerresdelEbre @universitatURV  Un any que tant a l\u2019universitat com fora hem viscut moments que no pod\u00edem imaginar https://t.co/hWhqbuhxK1", "created_at": "2021-03-17T14:07:51.000Z", "id": "1372187932862341124", "lang": "ca"}, {"text": "Lectura recomanada del dia @iurquizu https://t.co/eA3pUL0Epn", "created_at": "2021-03-17T08:00:04.000Z", "id": "1372095374954012673", "lang": "ca"}, {"text": "Ha estat aprovada la seva tramitaci\u00f3 amb els \u00fanics vots en contra de PP Enhorabona @sergimiquel bona feina , ara cal vetllar la resta de tramitaci\u00f3", "created_at": "2021-03-16T19:50:03.000Z", "id": "1371911661477634054", "lang": "ca"}, {"text": "Ara @sergimiquel presenta en nom del @Pdemocratacat un projecte de llei de r\u00e8gim fiscal de les entitats sense \u00e0nim de lucre i d\u2019incentius fiscals al mecenatge https://t.co/LuVoqfYyuF", "created_at": "2021-03-16T14:10:37.000Z", "id": "1371826239057563651", "lang": "ca"}, {"text": "Avui tamb\u00e9 cal lleigir @daniInnerarity  a @elpais_opinion \u201ccontra la superioritat moral\u201d  Crec que aplicable a molts de llocs i  societats del m\u00f3n  , tamb\u00e9 a Catalunya https://t.co/tffatuzgms", "created_at": "2021-03-15T07:50:00.000Z", "id": "1371368065506611206", "lang": "ca"}, {"text": "Nova entrada a @Wikipedia amb la resenya del recordat i estimat Toni Polo\n @geblanquerna @pepvallesh \n https://t.co/wCdmmfYnmt", "created_at": "2021-03-14T18:00:54.000Z", "id": "1371159417283035137", "lang": "ca"}, {"text": "Enhorabona @NestorRego ! https://t.co/m2OPaCEVbB", "created_at": "2021-03-11T17:54:24.000Z", "id": "1370070615378554884", "lang": "pt"}, {"text": "Ben tornada @MeritxellSerret , i m\u00e0xim respecte i suport per la teva desicio personal . No puc entendre com alguns, tamb\u00e9 des de alguns sectors independentistes , ja alimenten teories conspiratives entorn a una decisi\u00f3 personal, com va ser l\u2019exili fa un anys Una forta abra\u00e7ada ! https://t.co/6TKW7qITpH", "created_at": "2021-03-11T14:40:14.000Z", "id": "1370021754014363658", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Bona not\u00edcia , hi ha confian\u00e7a internacional  que de cara a l\u2019estiu la situaci\u00f3 es pot comen\u00e7ar a normalitzar Pels sectors m\u00e9s castigats a Catalunya com sin restauraci\u00f3 comer\u00e7 hosteleria i altres , un bon s\u00edmptoma ! https://t.co/rITUYw7LMn", "created_at": "2021-03-09T08:54:49.000Z", "id": "1369210049244069890", "lang": "ca"}, {"text": "P\u00e8ssima not\u00edcia per tothom , tamb\u00e9 i de per al @Europarl_EN Tot el suport @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati https://t.co/zUifqnawlw", "created_at": "2021-03-09T08:14:13.000Z", "id": "1369199831625916417", "lang": "ca"}, {"text": "\u26d4\ufe0f Els comuns/movems/podems ho municipalitzen tot, quan estant a l\u2019oposici\u00f3 , ara quan governen tot el contrari .Res a veure el discurs amb la practica pol\u00edtica quan tenen responsabilitat govern \n\nColau cierra la venta de Serveis Funeraris de Barcelona https://t.co/MSZyZpASgK", "created_at": "2021-03-08T09:42:22.000Z", "id": "1368859629946613762", "lang": "ca"}, {"text": "Hem avan\u00e7at molt durant els darrers anys (recordem les nostres mares i \u00e0vies ) , per\u00f2 encara avui encara queda molt cam\u00ed per fer . I ho hem de fer entre tots, tothom pot i te que ficar el seu gra de sorra #8M2021 #InternationalWomensDay #DiaInternacionalDeLaDona https://t.co/26HEU9wLVX", "created_at": "2021-03-08T09:11:48.000Z", "id": "1368851936808759296", "lang": "ca"}, {"text": "El meu condol a la fam\u00edlia , amics  i companys d\u2019Albert . A #tarragona molta gent el recordar\u00e0 per motius diversos , tots ells recordarant que era tot un senyor,  que es feia estimar.\nMor l'advocat i pol\u00edtic tarragon\u00ed Albert Vallv\u00e9 https://t.co/vN6LOHFIqy", "created_at": "2021-03-07T15:39:12.000Z", "id": "1368587043224383490", "lang": "ca"}, {"text": "Al loro \ud83e\udd9c! queda 3er amb 4 regidors ,el segon en t\u00e9 5,  i l\u2019alcadessa en te 7 . I ell com si res te \u201ccoratge\u201d de donar lli\u00e7ons i fer propostes com aquesta Quin nivell !!!!!\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/tdRQ4l763c", "created_at": "2021-03-05T23:09:33.000Z", "id": "1367975598103093249", "lang": "ca"}, {"text": "Qui error m\u00e8s greu q la Generalitat s\u2019hagi esborrat d\u2019aquest anunci,per molt que molesti la presencia del Rei. @gencat no pot estar absent quan una de les empreses m\u00e9s importants del pa\u00eds fa un anunci com aquest. Si quan ve el Rei  no s\u2019hi va, ho estem ficant molt f\u00e0cil ! https://t.co/VsKipKabtA", "created_at": "2021-03-05T14:48:09.000Z", "id": "1367849416787394563", "lang": "ca"}, {"text": "El quadre d\u2019aquest Tweet ens hauria de servir per ser conscients de l\u2019escenari econ\u00f2mic i empresarial que tenim a #Catalunya https://t.co/ki7WuKRcqq", "created_at": "2021-03-03T07:23:43.000Z", "id": "1367012797276635140", "lang": "ca"}, {"text": "Tot el suport a @taniaverge @JMatasD @MartaAlsina @jpagesm i @MMarsalFerret , s\u00edndics de l\u2019 #1O \n #Sindics1OAbsolucio https://t.co/a3UtwwAOUV", "created_at": "2021-03-03T07:19:22.000Z", "id": "1367011703691575301", "lang": "ca"}, {"text": "\u201c El impacto de la inteligencia artificial en la democracia\u201d  interessant article, com es habitual, de \u2066\u2066\u2066@daniInnerarity\u2069 a la Revista de las Cortes Generales #RCG  https://t.co/dSkYXIIkli", "created_at": "2021-03-02T18:23:57.000Z", "id": "1366816562926280705", "lang": "ca"}, {"text": "Aquest mati reuni\u00f3 comissi\u00f3 afers econ\u00f2mics del @Congreso_Es , on es dictamina el text definitiu modificaci\u00f3 llei de societats de capital on des del @Pdemocratacat hem incorporat 16 esmenes, el grup que m\u00e9s esmenes ha incorporat https://t.co/PomK5g8Rkl", "created_at": "2021-03-02T13:28:15.000Z", "id": "1366742149530873860", "lang": "ca"}, {"text": "Tot el suport als membres de la mesa del Parlament , davant d\u2019una nova injust\u00edcia, que paradoxalment  es pret\u00e9n disfressar de just\u00edcia https://t.co/o03znmAQVn", "created_at": "2021-03-01T13:50:04.000Z", "id": "1366385249635225605", "lang": "ca"}, {"text": "\u26d4\ufe0fEl paradigma de l\u2019actuaci\u00f3 pol\u00edtica de Podemos/Comuns/Movems , el discurs pol\u00edtic i les proclames ,  no t\u00e9 res a veure amb l\u2019acci\u00f3 pol\u00edtica all\u00ed on governen \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/jGywy7K7sC", "created_at": "2021-02-28T19:18:48.000Z", "id": "1366105592318877697", "lang": "ca"}, {"text": "Avui des de la tribuna del @Congreso_Es he recordat a l\u2019estimat i respectar professor d\u2019hist\u00f2ria econ\u00f2mica a la @UBFacEcoiEmpres , Dr Jordi Nadal @UniBarcelona https://t.co/FDzPZJACCA", "created_at": "2021-02-25T12:12:14.000Z", "id": "1364911077516001286", "lang": "ca"}, {"text": "Ahir al @Congreso_Es li reclamo i li justifico  al Presidente del Gobierno la necessitats d\u2019ajuts directes per #pimes i #autonoms afectats per les restriccions imposades per la lluita contra la pand\u00e8mia #COVID19 https://t.co/Isa44BlWkM", "created_at": "2021-02-25T08:22:05.000Z", "id": "1364853156878966789", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cno ho\u201d", "created_at": "2021-02-24T13:19:29.000Z", "id": "1364565614086533120", "lang": "es"}, {"text": "Les empreses amb restriccions a l\u2019activitat ara requereixen m\u00e9s ajuts directes i no m\u00e9s endeutament , que algunes bo podran afrontar mai", "created_at": "2021-02-24T12:53:48.000Z", "id": "1364559149447659521", "lang": "ca"}, {"text": "El president del Gobierno no ho clarifica quan em contesta, per tant, crec que es tornen a equivocar quan els ajuts del 11.000 M\u20ac  a #pimes i #autonoms no son \u00edntegrament ajuts directes #COVID19", "created_at": "2021-02-24T12:52:13.000Z", "id": "1364558752846913540", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udfe2  bona not\u00edcia ! \nEl jutge de vigil\u00e0ncia penitenci\u00e0ria mant\u00e9 el tercer grau dels presos pol\u00edtics dels Lledoners https://t.co/zS0QE8yMrd", "created_at": "2021-02-24T12:40:48.000Z", "id": "1364555879849332737", "lang": "ca"}, {"text": "Aquesta es la clau els ajuts que requereixen les pimes i aut\u00f2noms son ajuts directes no m\u00e9s endeutament. Fa mesos que des del @Pdemocratacat ho reclamem \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://t.co/QxBvhovTRn", "created_at": "2021-02-24T10:57:48.000Z", "id": "1364529960522838018", "lang": "ca"}, {"text": "Moltes felicitats a  @AntoniCanete al seu equip i a tots els socis de @pimec , ara a continuar treballant , els reptes de pa\u00eds en sin molts, i especialment per pimes i aut\u00f2noms https://t.co/Q2zk1DWfee", "created_at": "2021-02-24T07:36:30.000Z", "id": "1364479298065809409", "lang": "ca"}, {"text": "Aquest mati jornada de treball dels portaveus Economia del @Congreso_Es a la @CNMC_ES amb la seva presidenta https://t.co/7TAowXzYXm", "created_at": "2021-02-23T18:48:02.000Z", "id": "1364285910460825606", "lang": "ca"}, {"text": "Enhorabona @IEDMangrane i especialment a @DolorsQueralt l\u2019equip directiu i comunitat educativa https://t.co/G7Ve5WDerw", "created_at": "2021-02-22T20:12:22.000Z", "id": "1363944742845878274", "lang": "ca"}, {"text": "Una gran servidora p\u00fablica, molt compromesa amb la seva ciutat Va ser un honor treballar durant uns quans anys amb ella. Moltes gr\u00e0cies Cinta pel teu comprom\u00eds amb la ciutat #tortosa  que estic segur que continuar\u00e0 en un futur https://t.co/xkaHlladOa", "created_at": "2021-02-22T15:50:42.000Z", "id": "1363878892973547528", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cTots contra els mossos\u201d quin greu error!\nLos mossos, hartos de ser moneda de cambio de los pol\u00edticos https://t.co/gqXSkuEZaP", "created_at": "2021-02-19T07:21:02.000Z", "id": "1362663468046950400", "lang": "ca"}, {"text": "Tot el suport i recolzament a  @NUET ! https://t.co/pSB3RTK9OW", "created_at": "2021-02-18T16:45:48.000Z", "id": "1362443208047878145", "lang": "ca"}, {"text": "Vuit coses secund\u00e0ries (o no tant) via @elnacionalcat https://t.co/6ID1sSWc0B", "created_at": "2021-02-16T17:40:43.000Z", "id": "1361732251373993988", "lang": "ca"}, {"text": "Cal felicitar @mcurtofores i @Jordi_Garcia1 aix\u00ed com tota la junta directiva del @cdtortosa i del @Ebrescola per aquest anunci. Una molt bona not\u00edcia per l\u2019esport a #tortosa https://t.co/pkfGq66PaC", "created_at": "2021-02-16T16:41:36.000Z", "id": "1361717375448530953", "lang": "ca"}, {"text": "Un reconeixement especial a @angelschacon , @marcarza @JaumeDulsat @solsona_marc i resta de candidatura , que han defensat amb molta dignitat i convicci\u00f3  una proposta i programa electoral que dissortadament en aquests moments no ha tingut suficient recolzament Gr\u00e0cies !", "created_at": "2021-02-15T07:54:01.000Z", "id": "1361222216143278087", "lang": "ca"}, {"text": "El resultat no ha estat el desitjat. Tantmateix agra\u00efment als que ens v\u00e0rem fer confian\u00e7a. Enhorabona als partits guanyadors i especialment a tots els diputats independentistes elegits. Ara cal constituir r\u00e0pid un govern per afrontar els reptes del pa\u00eds. Molta sort i encerts ! https://t.co/no4VG3u6FC", "created_at": "2021-02-15T07:54:00.000Z", "id": "1361222214360719364", "lang": "ca"}, {"text": "A #tortosa voto a @marcarza @carlesluz i tota la candidatura del @Pdemocratacat Una gran campanya , d\u2019un gran equip amb un bon programa electoral i un bon projecte de pa\u00eds Confian\u00e7a absoluta amb l\u2019equip liderat per @angelschacon https://t.co/3IvTeTNoiW", "created_at": "2021-02-14T11:40:52.000Z", "id": "1360916919763816454", "lang": "ca"}, {"text": "Avui fa 5 anys que l\u2019estimada Muriel Casals ens va deixar. Muriel era una dona ferma en les conviccions, que estimava al seu pa\u00eds i la seva gent, afable en el tracte, que sempre sabia buscar solucions, treballar amb ella era sempre molt f\u00e0cil Un anyorat record ! https://t.co/AP1vKJRdZ9", "created_at": "2021-02-14T06:52:49.000Z", "id": "1360844426973691911", "lang": "ca"}, {"text": "Quan els que envien aquest tipus de missatge son alts c\u00e0rrecs del govern designats digitalment, i amb sous molt dignes, o gent que porten sent personal de confian\u00e7a des de que va deixar la llar d\u2019infants, s\u2019ent\u00e9n molt millor el concepte de vot \u00fatil, \u00fatil per ells especialment \ud83e\udd23 https://t.co/mQy5xYT30w", "created_at": "2021-02-13T20:22:30.000Z", "id": "1360685805195456513", "lang": "ca"}, {"text": "Jo avui, a difer\u00e8ncia d\u2019altres, no enviar\u00e9 whatsapps dien que no votin a altres partits o apel\u00b7lant a un suposadament vot \u00fatil (\u00fatil exclusivament per els mateixos), jo avui parlar\u00e9 amb amics i companys per a que facin confian\u00e7a i votin pel nostre projecte, programa i candidats https://t.co/T8RaVzcv7r", "created_at": "2021-02-13T11:01:15.000Z", "id": "1360544562079559680", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udfe2Votar\u00e9 al #PDeCAT per 3 raons, per que el meu vot servir\u00e0 per:\n1\ufe0f\u20e3 per avan\u00e7ar de forma realista i solvent en la soberania i independ\u00e8ncia\n2\ufe0f\u20e3 per al bon govern\n3\ufe0f\u20e3 per aixecar aquest pa\u00eds de les crisis que l\u2019envolten \n@angelschacon @marcarza @JaumeDulsat @solsona_marc @carlesluz https://t.co/OIuvdCBsry", "created_at": "2021-02-13T08:44:19.000Z", "id": "1360510101690454016", "lang": "ca"}, {"text": "Sense dubte la millor campanya a la demarcaci\u00f3 de #Tarragona #Campdetarragona #TerresdelEbre i #baixpenedes la del @Pdemocratacat amb @marcarza i @carlesluz  Mireu aquest v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/38972TfCV3 https://t.co/i9IBdkjRWj", "created_at": "2021-02-13T08:08:16.000Z", "id": "1360501028676861953", "lang": "ca"}, {"text": "Aquest mati abans de ploure a #Tortosa hem fet a la pla\u00e7a Barcelona actes de campanya del @Pdemocratacat i hem tingut l\u2019alegria de la visita del company @XimoMartore1 ja en plena recuperaci\u00f3.  Molt contents !!!! https://t.co/81Ozr9NcWa", "created_at": "2021-02-12T13:22:07.000Z", "id": "1360217621946327044", "lang": "ca"}, {"text": "Avui l\u2019amic i company @AITOR_ESTEBAN del @EAJPNV_Congreso en un acte amb @angelschacon ens ha donat suport @Pdemocratacat Sempre cal escoltar Aitor \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/c9w1gPBSQV", "created_at": "2021-02-12T12:22:49.000Z", "id": "1360202699262853120", "lang": "ca"}, {"text": "Efectivament un debat sense papers ni apunts , un exemple de seguretat , solv\u00e8ncia i convicci\u00f3. Orgull @angelschacon de candidata del @Pdemocratacat https://t.co/pOGqdYN8pv", "created_at": "2021-02-11T23:09:20.000Z", "id": "1360003011460952069", "lang": "ca"}, {"text": "Un altre debat/guirigall , on @angelschacon continua amb propostes de pa\u00eds ,  com la de destinar m\u00e9s recursos a la Recerca , cap resposta i cap reacci\u00f3 al respecte per la resta de candidats .Trist #L6ElDebat https://t.co/jXZZ3jBekO", "created_at": "2021-02-11T22:53:33.000Z", "id": "1359999042705633289", "lang": "ca"}, {"text": "Em fan arribar el llibre publicat @UnedTortosa , una aproximaci\u00f3 a l\u2019hist\u00f2ria dels #josepets  \u201cEl Col\u00b7legi Sant Josep de #Tortosa\u201d de Juan A. Gonzalez i Roc Salvador. El professor Juan Antoni referent per molts alumnes , per mi fonamental, li estic eternament agra\u00eft @operarios https://t.co/iykKhs2Voy", "created_at": "2021-02-11T16:02:35.000Z", "id": "1359895616768405506", "lang": "ca"}, {"text": "Que pot sortir malament ?  No estan preparats, estan preparad\u00edssims ! \ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oQFVdntQEe", "created_at": "2021-02-11T11:08:16.000Z", "id": "1359821549801517058", "lang": "ca"}, {"text": "Com ahir el @BancoDeEspana , avui l @AIReF_es ens confirma que Catalunya est\u00e0 sent fortament colpejada per la crisi econ\u00f2mica derivada de la #COVID19 Tenim molt feina a fer La recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica es una gran prioritat https://t.co/Iz1XXkAAYu", "created_at": "2021-02-11T07:23:54.000Z", "id": "1359765086311768064", "lang": "ca"}, {"text": "Segons les  dades del @BancoDeEspana Tarragona una de les prov\u00edncies amb un impacte m\u00e9s negatiu sobre el PIB durant 2020 ,i tamb\u00e9 Lleida i Girona . Molta feina a fer durant els propers mesos i anys https://t.co/0au2eI9Q7T", "created_at": "2021-02-10T13:39:03.000Z", "id": "1359497110232715265", "lang": "ca"}, {"text": "Enhorabona @angelschacon , malgrat el soroll i el guirigall , has estat respectuosa , clara, concisa , amb propostes program\u00e0tiques especifiques, i defensant un model de pa\u00eds i de societat #DebatTV3 @Pdemocratacat \n\n https://t.co/nIYU8hLcEQ", "created_at": "2021-02-10T00:08:43.000Z", "id": "1359293179716132864", "lang": "ca"}, {"text": "No se si es pel moderador , crec que no, pel model de debat , o pels candidats , per\u00f2 l\u2019espectacle/guirigall que  per moments veiem al  #DebatTV3 ,segur que no prestigia la pol\u00edtica catalana ni incentiva la participaci\u00f3 #14f Una ll\u00e0stima ! https://t.co/B8wHFAREUq", "created_at": "2021-02-09T23:00:31.000Z", "id": "1359276020084465668", "lang": "ca"}, {"text": "A \u2066@Connectats24h\u2069 m\u2019han fet aquesta entrevista \ud83d\udc47\ud83c\udffb Crec que pot resultar del vostre inter\u00e8s  https://t.co/f8lRQtsGmB", "created_at": "2021-02-09T18:23:30.000Z", "id": "1359206305592967173", "lang": "ca"}, {"text": "Aquest mati amb @carlesluz i @teresamoyagine hem estat a #gandesa #terraalta Diferents visites , molt bona receptivitat al projecte, programa i equip del @Pdemocratacat #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/C8gFkadn8c", "created_at": "2021-02-09T13:26:49.000Z", "id": "1359131642732888067", "lang": "ca"}, {"text": "Mas aposta pel PDeCAT \u201c perqu\u00e8 l\u2019incomoden els projectes que porten a divisions\u201d https://t.co/pBNltPh7xV", "created_at": "2021-02-09T13:09:48.000Z", "id": "1359127357957758976", "lang": "ca"}, {"text": "Sempre resulta interesant lleigir \u2066\u2066@JosepMartBlanch\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEl vot \u00fatil: El vot defensiu, poc entusiasta i escap\u00e7at d\u2019il\u00b7lusi\u00f3 | Diari de Tarragona  https://t.co/L7BeBFKKSX", "created_at": "2021-02-09T07:09:45.000Z", "id": "1359036751231205384", "lang": "ca"}, {"text": "Avui he participat amb @carlesluz @marcarza @teresamoyagine i altres membres de la candidatura del @Pdemocratacat a l\u2019acte de #gandesa #terraalta  #TerresdelEbre Si el voleu veure \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/WBvTD8ACLQ https://t.co/fP8pQXKBgm", "created_at": "2021-02-08T23:06:12.000Z", "id": "1358915059943104513", "lang": "ca"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-07T23:58:18.000Z", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/o0xIBwqLiL", "id": "1358565782624612354"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T21:50:50.000Z", "text": "\ud83d\udfe2 Per despistats o els que volen despistar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSi ets convergent d\u2019#elsdetotalavida son 12 segons :\n- Afirmaci\u00f3 :\u201c Sembla converg\u00e8ncia\u201d \n- Resposta \u201c No s\u2019equivoqui , no s\u2019equivoqui circuli circuli \u201c  \nCrec que tamb\u00e9 serveix per al pujolisme \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/OTNjQqgpnZ", "id": "1358533705636208640"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T17:10:12.000Z", "text": "CONNEXIONS KM.0 EL VENDRELL https://t.co/CgnVBI13OG \ud83d\udc48\ud83c\udffb Ho podeu tornar a veure.\n Des d #elvendrell #baixpenedes  amb @JoanMariaDiu @AgnesFerre @marlesribas @quimnin i @marcarza @PD_BaixPenedes https://t.co/fVlDFGksMF", "id": "1358463084071964674"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T13:40:03.000Z", "text": "El Delta tamb\u00e9 desapareix en alguns programes electorals del #14f Els documents oficials de Junts, ERC, Ciutadans, PP i Vox s'obliden de citar el delta de l'Ebre,  https://t.co/rcOy3AAq03", "id": "1358410196977147907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T09:39:34.000Z", "text": "Ara a casa #llardefoc #foc https://t.co/7V1V7loVHd", "id": "1358349677754785793"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T18:36:43.000Z", "text": "Un plaer escoltar C\u00e8sar Puig a l\u2019acte Connexi\u00f3 Km0 #valls del @Pdemocratacat amb @marcarza , saviesa , comprom\u00eds,  pragmatisme i claretat d\u2019idees . \u201cOrgull del passat i mirant el futur \u201c https://t.co/U4XM6Gb3kD", "id": "1358122468309876736"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T17:22:54.000Z", "text": "Aquesta campanya sembla una competici\u00f3 a veure qui es m\u00e9s d\u2019esquerres. De fet, si penses excloure d la contractaci\u00f3 publica les empreses q cotitzen o est\u00e0s a favor d\u2019incrementar impost sobre succecions,es q has abandonat la centralitat pol\u00edtica #centremelpais #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/kRKSjnzfsU", "id": "1358103891599101955"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T07:14:25.000Z", "text": "Enhorabona @oriolamat , molta sort i encerts com deg\u00e0 del nostre col\u00b7legi , amb la confian\u00e7a de donar continu\u00eftat al treball de la Junta . I un agra\u00efment a Anton Gasol per la feina feta . @economistescat https://t.co/R5sR8GmTs7", "id": "1357588371212804097"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T05:55:19.000Z", "text": "\u00c0ngels Chac\u00f3n, la heredera desacomplejada.  Perfil d @angelschacon per @fmarcalvaro https://t.co/K5n839F8El", "id": "1357568467931652099"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T21:01:03.000Z", "text": "Aquesta tarde a #amposta he participat de l\u2019acte electoral telem\u00e0tic del @Pdemocratacat amb @teresamoyagine @carlesluz i @marcarza #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/IVVMT153K7", "id": "1357434014085369857"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T12:46:24.000Z", "text": "Aquest mati al @Congreso_Es respecte la convalidaci\u00f3 RDL 1/2021, i la posibilitat de paralitzar el  desnonar okupes malgrat aquesta ocupaci\u00f3 hagi estat mitjan\u00e7ant un delicte tipificat al codi penal https://t.co/0BZSRqpgvk", "id": "1357309531919966216"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T12:25:33.000Z", "text": "Dimarts a #Tortosa amb @jordi_ciuraneta @lluis_soler @jpinyol67 i @cintaespuny v\u00e0rem donar recolzament a @angelschacon @marcarza @carlesluz i resta candidats ebrencs del @Pdemocratacat #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/kVvnXQfYXS", "id": "1357304282886909953"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T19:13:44.000Z", "text": "\ud83d\udfe2 Ara a #vic @angelschacon \u201c El pdecat som el gen convergent del segle XXI \u201c \nEl dia #14F quedar\u00e0 acreditat que el gen convergent est\u00e0 al @Pdemocratacat , ho reivindiquem i no ens avergonyim. #elgenconvergent tornar\u00e0 a donar una sorpresa electoral important\ud83e\udd14 \ud83d\ude09\ud83e\udd17\ud83d\ude03 https://t.co/TqmqHns2S8", "id": "1357044619113021440"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T17:31:08.000Z", "text": "Que ning\u00fa et digui ...... tu decideixes \n@Pdemocratacat\n#SiThoPensesPDeCAT\n https://t.co/bkxBNrzrfe", "id": "1357018797534810112"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T16:42:02.000Z", "text": "\ud83d\udd34 I tot igual ! Abans el populisme era patrimoni del partits que sabien que no governar\u00eden mai (tipus Vox o Cup ,oposats ideol\u00f2gicament ) , ara veig que hi han alguns partits de govern que han socialitzat aquest patrimoni tant insolvent \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #itotigual  #14f \ud83d\ude48 https://t.co/fGbOtI7qQh", "id": "1357006442088259585"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T22:43:48.000Z", "text": "Aquest es @carlesluz alcalde de Gandesa i candidat del @Pdemocratacat al #14f @PD_Ebre #SiThoPensesPDeCAT \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/TT8FpgVriI", "id": "1356735096519348228"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T21:43:24.000Z", "text": "Al #Debat14FCanalTE #DebatC21 els candidats del PSC i En Com\u00fa Podem veuen correcte que els contribuents haguem de pagar 1.350 milions d'euros pel Castor. Diuen que defensaran el territori, per\u00f2 NO \u00e9s cert. #SiThoPensesPDeCAT #VotaChac\u00f3n #votacarlesluz", "id": "1356719896822972416"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T10:52:16.000Z", "text": "Al @Congreso_Es denuncio en nom del @Pdemocratacat la falta de definici\u00f3 del paper de la Generalitat i les CCAA en la gesti\u00f3 del fons #NextGenerationEU Per aix\u00f2 entre altres motius v\u00e0rem votar no a la convalidaci\u00f3 del RDL 36/2020 que va ser aprovat gr\u00e0cies al vot de Vox https://t.co/bLLLUQTKrh", "id": "1356556032785461249"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T07:37:54.000Z", "text": "Avui festivitat de la Mare de Deu de la Candelera , patrona de l\u2019Ametlla de Mar, i malgrat no es pot celebrar com es tradici\u00f3 , molt bones festes a tots el #caleros l\u2019 #AmetlladeMar #Candelera #candelera2021 https://t.co/VAjrnOWSjG", "id": "1356507120707977218"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-02T06:26:40.000Z", "text": "Avui a #tortosa fem l\u2019acte electoral central de les #TerresdelEbre del @Pdemocratacat amb la presencia de @carlesluz @marcarza i @angelschacon , el presentar\u00e0 @meritxellroige , i  us preguem no asistencia presencial per les mesures #covid , el podeu seguir per les xarxes Gr\u00e0cies https://t.co/gZYjm9mg3X", "id": "1356489193174753287"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:08:56.000Z", "text": "Ortuzar (PNV) se desmarca del independentismo del \"todo o nada\" y apoya al PDECat https://t.co/RfBDWe4ZCC", "id": "1356363932475285506"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-01T22:00:40.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Ah ! Per\u00f2 #grifols est\u00e0 a l\u2019Ibex 35 oi ? Per tant, segons alguns partits la Generalitat no podr\u00e0 contractar amb aquesta empresa , potser ho contractaran a alguna empresa que cotitzi al Dax alemany o  el CAC 40 franc\u00e8s , i que no tingui cap planta de producci\u00f3 a #Catalunya \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AIpGPGcKmR", "id": "1356361855476895750"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T23:11:47.000Z", "text": "Simplement , avui m\u2019he sentit molt ben representat per @angelschacon , claretat , sinceritat, serenitat, rigorositat ,  i propostes, i projecte de pa\u00eds #DebateCATrtve https://t.co/fofyMWrXxH", "id": "1356017362814820355"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T21:51:02.000Z", "text": "Ara @angelschacon \u201cNo passava per all\u00e0, estava en un Departament que va impulsar el programa Orfeu, amb capacitat de m\u00e9s de 300.000 tests i el van avortar\u201d\n#DebateCATrtve https://t.co/esBHPbpCKC", "id": "1355997042863202306"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T19:26:29.000Z", "text": "Dem\u00e0 a les 10:30 h acte  conjunt amb @andoniortuzar @eajpnv i @angelschacon  @Pdemocratacat \u201c Fent pa\u00eds amb sentit d\u2019Estat dia a dia \u201c https://t.co/KQD3cxnjo5", "id": "1355960662158168069"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T09:40:03.000Z", "text": "Interesant Acte del @PD_TerresLleida  \u201cel sector agrari: On estem i cap on va \u201c . El podeu seguir ara \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/H1MMQjLFJA #defensemlonostre @Pdemocratacat", "id": "1355813084615630850"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T08:19:25.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fIMPOST SOBRE SUCCESSIONS:\n\ud83d\udfe2Canadell diu que vol suprimir-lo\n\ud83d\udd34Jordi S\u00e1nchez diu que no es toca\n\ud83d\udfe0Que far\u00e0 Junts ?  Dep\u00e8n del resultat electoral !!! Quan surti el resultat electoral ja decidiran !!! \n#itotigual #impostsuccessions #projectedepa\u00eds #coherencia https://t.co/UaYkuEMgWF", "id": "1355430401779642368"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T23:14:09.000Z", "text": "Avui es un pas, ens alegrem per tots ells, per\u00f2 l\u2019\u00fanica llibertat justa ser\u00e0 l\u2019amnistia https://t.co/vMdLAg7L8F", "id": "1355293182813216774"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T21:58:47.000Z", "text": "Al @Congreso_Es amb la vicepresidenta hem parlat del  model de governan\u00e7a del fons #NextGenerationEU a l\u2019estat Espanyol.   \u201cLa preocupaci\u00f3n va en aumento \u201c \ud83d\ude13\ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/AaIVQNLM97", "id": "1355274216195694592"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T21:42:03.000Z", "text": "Tamb\u00e9 al @Congreso_Es li he demanat a la Vicepresidenta qui ser\u00e0 el paper dels ajuntaments i CCAA amb el fons #NextGenerationEU , es respectaran les compet\u00e8ncies de les CCAA ? Podran decidir quelcom ? https://t.co/xwh3iv7BAe", "id": "1355270003348676613"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T19:15:38.000Z", "text": "Avui li he preguntat a la Vicepresidenta al @Congreso_Es  les preguntes que es fan moltes #pimes avui respecte els fons europeus #NextGenerationUE https://t.co/TWkDidwmIq", "id": "1355233158195765252"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T14:18:06.000Z", "text": "Moltes felicitats a la Germandat de Sacerdots Operaris diocesans  @operarios , i a tota la fam\u00edlia i amics dels \u201cjosepets\u201d , el dia de la festa de #MossenSol #Tortosa https://t.co/UIE5FrXJ2h", "id": "1355158279702409218"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-29T11:04:01.000Z", "text": "Curi\u00f3s com es pasa d intenci\u00f3 directa de vot a estimaci\u00f3 de vot :\nC\u2019s 1,6 a 9,6 multiplica per 6 \nPP 1,3 a 7,0 multiplica per 5,4\nVox 0,9 a 4,8 multiplica per  5,3 \nPdecat 1 a 2,3 multiplica per 2,3 \nEl @Pdemocratacat tindrem grup parlamentari ! \ud83d\ude09 https://t.co/yuTFgXgHpx", "id": "1355109439053901825"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T18:40:26.000Z", "text": "Acte d'inici de campanya del PDeCAT https://t.co/L45anPpv1H via @YouTube", "id": "1354861912480231426"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T16:59:06.000Z", "text": "Els ajuts a aut\u00f2noms i pimes del sector del turisme hosteleria i comer\u00e7 (RDL 35/2020) son absolutament insuficients , l\u2019estat espanyol est\u00e0 a la cua de la majoria de pa\u00efsos d\u2019Europa Avui al \u2066@Congreso_Es\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Q4MbQRTuht", "id": "1354836409874526217"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T16:48:55.000Z", "text": "Segueix l'acte d'inici de campanya - \u00c0ngels Chac\u00f3n \u2066@angelschacon\u2069 \u2066@Pdemocratacat\u2069  https://t.co/oWhXdnLeeh", "id": "1354833848748683265"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T15:54:43.000Z", "text": "La meva intervenci\u00f3 avui al @Congreso_Es amb el RDL que serveix per pagar amb fons p\u00fablics 1.350 milions d \u20ac d\u2019indemnitzaci\u00f3 #castor #TerresdelEbre  #cascastor #casocastor https://t.co/7K5mUHhOHq", "id": "1354820208834187268"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T15:37:50.000Z", "text": "Avui al @Congreso_Es els diputats del @Pdemocratacat hem votat en contra de la convalidaci\u00f3 del RDL36/2020 , un decret centralitzador del Fons europeus Que el govern socialistes-Podemos ha aprovat gr\u00e0cies al vot de Vox https://t.co/Z5xbURcQsU", "id": "1354815959819669507"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T08:38:08.000Z", "text": "\u201cgenerositat\u201d diu \ud83e\udd23\ud83e\udd23 per un tripartit https://t.co/Ck20O7zNYf", "id": "1354710339003281409"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-27T18:42:10.000Z", "text": "El 31 de desembre el Gobierno va aprovar RDL 36/2020 per aplicar Fons #nexgenerationUE sense consultar ni consensuar, i amb un car\u00e0cter centralitzador, els diputats @Pdemocratacat votarem No . I tindr\u00e0 moltes dificultats per ser convalidat  \nhttps://t.co/vabOVt3hbC", "id": "1354499958695727104"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-27T07:44:16.000Z", "text": "Avui fa 76 anys de l\u2019alliberament del camp de concentraci\u00f3 i extermini nazi Auschwitz-Birkenau. Avui dia internacional en mem\u00f2ria de les v\u00edctimes de l\u2019Holocaust #Holocaust \n#HolocaustMemorialDay\u00a0\n#Auschwitz76\n#HMD2021\u00a0 #HolocaustRemembranceDay\u00a0\n#WeRemember\u00a0\n#NeverAgain https://t.co/9Zud41xzza", "id": "1354334395147104259"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-26T19:21:48.000Z", "text": "Ep !  Lluis Font @LluisFontE  ja est\u00e0 a Twitter ! , el conec b\u00e9, i segur que val la pena seguir-lo. Malgrat a aquest subm\u00f3n sempre hi ha molt de sorroll i enrenou, estic segur que tamb\u00e9 tindrem les teves assenyades i sabies reflexions . Benvingut ! https://t.co/WrZyh1ggec", "id": "1354147546332082177"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-26T17:00:18.000Z", "text": "Un any m\u00e9s, aquest telematicament, a l\u2019acte institucional en mem\u00f2ria de les v\u00edctimes de l\u2019Holocaust  del @parlamentcat https://t.co/poCjfUgV3S", "id": "1354111936351367169"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-25T11:17:54.000Z", "text": "Ara roda de premsa del @Pdemocratacat de recolzament a @angelschacon  amb les intervencions del #presidentMas Andreu Mas-Colell Irene Rigau , Josep Poblet @joanaortega https://t.co/xXUTGWAjXb", "id": "1353663382495391744"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-24T19:56:15.000Z", "text": "Greu error de @tv3cat , de menysteniment al territori , un m\u00e9s . https://t.co/4VTvmCwYPI", "id": "1353431440843825159"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T07:46:42.000Z", "text": "Las empresas del Ibex 35 pagan sus facturas en 183 d\u00edas y las cobran en 64 | Compa\u00f1\u00edas | Cinco D\u00edas https://t.co/MwIxNSErWr", "id": "1353247842475913216"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-23T07:47:21.000Z", "text": "I encara no ha sortit ning\u00fa del PSC a  dir que no volen els vots de Vox per fer el mateix que fan PP i C\u2019s a altres llocs i que els socialistes condemnen ? \nVox donar\u00e0 suport a Illa perqu\u00e8 \"no governin els independentistes\" https://t.co/fuIGN9kCQj", "id": "1352885616791482373"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-22T08:50:32.000Z", "text": "Seguint acte del @Pdemocratacat molt interesant entre Andreu Mas-Colell i @solsona_marc via : https://t.co/BfvawhKsHl https://t.co/KGjq1JuoJN", "id": "1352539129481994240"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-21T09:32:25.000Z", "text": "Continuen els desprop\u00f2sits i la repressi\u00f3 . Cap alcalde l #1Oct2017 va fer cap delicte. Tota la solidaritat i for\u00e7a  @bernatsole ! https://t.co/dCjBosjKBw", "id": "1352187284897017856"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-21T07:05:52.000Z", "text": "La situaci\u00f3 es complexa, cal tenir molta cura i precauci\u00f3 en la nostra activitat social , i sempre complir les recomanacions #mascareta #dist\u00e0ncia #higenedemans https://t.co/WqWlJMiyEj", "id": "1352150401425039362"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-20T19:59:45.000Z", "text": "Ara seguint un interesant acte del @PD_Gironines sobre el sector primari . Amb la participai\u00f3 d'en Jordi Masquef, Jordi Ciuraneta, Raquel Serrat, Carles Salg\u00e0s i Antoni Abad. https://t.co/Brs5FySvuf", "id": "1351982769853898752"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-20T17:47:36.000Z", "text": "Hem presentat al \u2066@Congreso_Es\u2069 una iniciativa per fixar el tipus impositiu #IVA per perruqueries i est\u00e8tiques al 10% \n\nPartit Dem\u00f2crata Europeu Catal\u00e0 | https://t.co/6TWXl9sNPY", "id": "1351949512466698240"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-20T17:17:04.000Z", "text": "Molta sort i encerts https://t.co/RzwdmTpFVd", "id": "1351941827079921666"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-20T12:55:40.000Z", "text": "En relaci\u00f3 a un article publicat avui Cal llegir aquest comunicar \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPartit Dem\u00f2crata Europeu Catal\u00e0 | https://t.co/mh6Hr9vWiX", "id": "1351876045968990208"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-17T18:18:12.000Z", "text": "El riu #ebre es majestu\u00f3s,  i presentava avui aquest\nmagn\u00edfic aspecte al seu pas per #tortosa . Per\u00f2 no hem d\u2019oblidar que es un ecosistema fr\u00e0gil i delicat,  que requereix molta cura i comprom\u00eds, tant al llarg de tota la seva llera com al seu delta.  #terresdelebre https://t.co/QtWI0DHFw7", "id": "1350870048529899526"}]