[{"text": "Si no puedes ir a votar el 4 de Mayo, est\u00e1 es la soluci\u00f3n https://t.co/6HKHsaK7dM", "id": "1375366668063494146", "created_at": "2021-03-26T08:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En su enmienda, el PP elimina el Ingreso M\u00ednimo Vital. \u00bfEsta es la importancia que para ustedes tienen los colectivos vulnerables?\n\nNosotros protegemos a todos, sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @GemaL_Somoza https://t.co/z7PeovubjX", "id": "1375055101874831362", "created_at": "2021-03-25T12:00:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP vive en campa\u00f1a electoral desde que se constituy\u00f3 este Gobierno.\n\n11.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@AlejandroSolerM\u2069 https://t.co/Mltc2Dlmaq", "id": "1375039780224913408", "created_at": "2021-03-25T11:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando el PP habla de rescate, a los espa\u00f1oles nos vienen a la cabeza:\n\n\ud83d\udc49Los 60 a\u00f1os que piden a Rodrigo Rato.\n\ud83d\udc49Los 22.000 millones del rescate a Bankia.\n\nEl rescate de Plus Ultra: 3 informes independientes un procedimiento administrativo impecable.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@montseminguez\u2069 https://t.co/PsSqFs3OPs", "id": "1375021793250054146", "created_at": "2021-03-25T09:48:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ley 3/2021. Un nuevo derecho ciudadano en donde se debe escribir, en el BOE https://t.co/8qjiHt0frp", "id": "1374996652734435328", "created_at": "2021-03-25T08:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El tren de la econom\u00eda verde y digital no lo podemos perder. En primera l\u00ednea de salida. https://t.co/TfPH0TZ1KL", "id": "1374681212124549123", "created_at": "2021-03-24T11:15:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado incendia, los dem\u00e1s diputados insultan. https://t.co/ZjVD7Mg1Rm", "id": "1374641381893939203", "created_at": "2021-03-24T08:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP est\u00e1 sumido en un circulo de contradicci\u00f3n. Crisis circular. https://t.co/prcXboNj4k", "id": "1374640987906183169", "created_at": "2021-03-24T08:35:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/gPMIlCh47w", "id": "1374433424379760653", "created_at": "2021-03-23T18:50:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSaben que hab\u00eda espa\u00f1oles entre las v\u00edctimas de los campos de exterminio nazi? Uno de ellos presidente del Gobierno.\n\nSe llamaba Largo Caballero, y ustedes tuvieron la desverg\u00fcenza de romper a martillazos la placa en la que se le homenajeaba.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/0doQqvr7Kn", "id": "1374430727144493058", "created_at": "2021-03-23T18:39:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi compa\u00f1ero @MarianoMs121064 defendiendo la igualdad salarial en las empresas https://t.co/szbDFbBSIB", "id": "1374381435482607618", "created_at": "2021-03-23T15:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha aprobado definitivamente la Ley de Eutanasia. Un honor participar en esta votaci\u00f3n. Nuevo derecho largamente esperado. @gpscongreso #LaLibertadDeElegir https://t.co/1MtheYS8CJ", "id": "1372502479670218757", "created_at": "2021-03-18T10:57:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/D6i21vEPcz", "id": "1372502158260703238", "created_at": "2021-03-18T10:56:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha aprobado definitivamente la Ley de Eutanasia. Un honor participar en esta votaci\u00f3n. Nuevo derecho largamente esperado. @gpscongreso https://t.co/oGb9GpIHDT", "id": "1372501955193503749", "created_at": "2021-03-18T10:55:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grande Patxi L\u00f3pez https://t.co/5dhXtoJPtP", "id": "1372208059163017220", "created_at": "2021-03-17T15:27:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Miles de heridos. Miles de atentados. Miles de personas viviendo con miedo por ETA.\n\nY hay quien viene aqu\u00ed y con tal de atacar al Gobierno, les niega a todos ellos la victoria.\n\nPorque ganamos los dem\u00f3cratas.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@patxilopez\u2069 https://t.co/mDgWkqhw6U", "id": "1372203060211159042", "created_at": "2021-03-17T15:07:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Estrategia de Desarrollo Sostenible tendr\u00e1 que dar soluci\u00f3n al principal problema de muchos espa\u00f1oles y asegurar el acceso a una vivienda.\n\nNos va la vida en ello.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@nvillagrasa\u2069 https://t.co/4tv0FJofp5", "id": "1372168201388363777", "created_at": "2021-03-17T12:49:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP y casado empieza la campa\u00f1a electoral en el Congreso de los Diputados, se olvidan de los problemas de los espa\u00f1oles. https://t.co/Jytb9EMHpD", "id": "1372098784470126593", "created_at": "2021-03-17T08:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas de la derecha, al PSOE ni una sola lecci\u00f3n sobre ETA, sobre lucha antiterrorista y sobre pol\u00edtica penitenciaria.\n\nNi a Patxi L\u00f3pez, ni a Od\u00f3n Elorza, ni a los cientos de compa\u00f1eros que durante a\u00f1os combatieron el terrorismo de ETA.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@dvserrada\u2069 https://t.co/fVPYuek8Xq", "id": "1371908696964542464", "created_at": "2021-03-16T19:38:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El caso de Murcia echa por tierra la ret\u00f3rica de Casado para desvincularse de aquel PP estructuralmente corrupto.\n\n Ha sido un lavado de cara para seguir con el incumplimiento de acuerdos, la degradaci\u00f3n moral y pol\u00edtica y la venta de cargos.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/uWGLsLrL0z", "id": "1371803375570972677", "created_at": "2021-03-16T12:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A ver si se enteran en PP, VOX y una parte de C\u2019s. Lo dice un liberal franc\u00e9s de los que saben que la disyuntiva es Libertad o Dictadura. https://t.co/ZLvIvQqdf2", "id": "1371541083759468550", "created_at": "2021-03-15T19:17:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tarde de Comisi\u00f3n Ejecutiva Regional telem\u00e1tica https://t.co/WeOPuyOKj0", "id": "1370420449285435401", "created_at": "2021-03-12T17:04:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que las empresas y aut\u00f3nomos necesitan.\n\nEl Gobierno aprobar\u00e1 un fondo de 7.000 millones para las ayudas directas a las empresas que gestionar\u00e1n las autonom\u00edas https://t.co/kbhpExB96t v\u00eda @el_pais", "id": "1370283695211429897", "created_at": "2021-03-12T08:01:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#11marzo Siempre en nuestra memoria. https://t.co/Ud5SJ2UJlQ", "id": "1369957270436601856", "created_at": "2021-03-11T10:24:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin comentario.                             El Tribunal de Estrasburgo rechaza el recurso contra la exhumaci\u00f3n de Franco https://t.co/CVrw95qEZm via @larazon_es https://t.co/CVrw95qEZm", "id": "1369580310296465409", "created_at": "2021-03-10T09:26:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a las medidas econ\u00f3micas y sociales hemos aguantado el empleo y el tejido productivo, lejos de la ca\u00edda del PIB en 2020. Haga una oposici\u00f3n \u00fatil, se Casado. \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/J40qbaWSIt", "id": "1369562036003278848", "created_at": "2021-03-10T08:13:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Valiente, Omar. Buena intervenci\u00f3n https://t.co/pYcqZCg8UJ", "id": "1369347665285234703", "created_at": "2021-03-09T18:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las iniciativas de esta semana son una muestra del compromiso de este Gobierno y de @gpscongreso con la ampliaci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos y con el correcto funcionamiento de las instituciones de nuestra democracia.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/8uxU9PgvPZ", "id": "1369283253643935744", "created_at": "2021-03-09T13:45:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Parlamento Europeo nombra a uno de sus edificios Clara Campoamor a iniciativa de los Socialistas espa\u00f1oles https://t.co/I4rLiCpqN0", "id": "1369208821214818307", "created_at": "2021-03-09T08:49:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy 8 de Marzo, y cada uno de los restantes d\u00edas del a\u00f1o, el camino es la la igualdad y el feminismo el veh\u00edculo. La desigualdad persiste, la lucha contin\u00faa. Con vosotras. #8Marzo #igualdad #feminismo @gpscongreso https://t.co/n4sllVbtWS", "id": "1368887058547236864", "created_at": "2021-03-08T11:31:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno adjudica 1,5 millones de euros para la apertura de 114 fosas del franquismo https://t.co/O9iOX86zFD v\u00eda @el_pais", "id": "1367788748101066753", "created_at": "2021-03-05T10:47:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la interparlamentaria de Extremadura con @gomezdcelis y @GFVara analizando las medidas del Gobierno para combatir la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social. @PSOE @psoeex https://t.co/Nyj8VzoyFq", "id": "1367417679292887040", "created_at": "2021-03-04T10:12:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 8 de marzo es una jornada mundial de lucha por los derechos de las mujeres.\n \nEs una jornada para evaluar lo que se ha conseguido y para identificar nuevas metas. Cada 8 de marzo ponemos a punto la agenda feminista.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/TftVfxbJjJ", "id": "1367197999068282882", "created_at": "2021-03-03T19:39:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede ser socialista sin ser feminista, \u2066@Adrilastra\u2069 lo recuerda en la jornada Avanzar en igualdad del \u2066@PsoeBadajozCEP\u2069                     #8M \u2066@PSOE\u2069 \u2066@psoeex\u2069 https://t.co/I9JFtD7zOG", "id": "1367188295390793735", "created_at": "2021-03-03T19:01:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@Adrilastra\u2069: el 8M es mucho m\u00e1s que una manifestaci\u00f3n,aunque nos gustar\u00eda, es una jornada de lucha en la agenda femenina. #8M \u2066@PSOE\u2069 \u2066@psoeex\u2069 \u2066@PsoeBadajozCEP\u2069 https://t.co/ZPtOwCnt8U", "id": "1367187666387795971", "created_at": "2021-03-03T18:58:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Avanzarenigualdad Las alcaldesas \u2066@anabvalls\u2069 y Juana Moreno, ejemplo de pol\u00edticas de igualdad en los municipios de la provincia de Badajoz @psoe \u2066@PsoeBadajozCEP\u2069 \u2066@psoeex\u2069 #8M https://t.co/a33ELqPlNQ", "id": "1367181382842273799", "created_at": "2021-03-03T18:33:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Celebrando un importante debate sobre el feminismo y el momento actual  con \u2066@Adrilastra\u2069 y       @GFVara @PsoeBadajozCEP\u2069 #8-M https://t.co/YXZiR34PZT", "id": "1367177547558113284", "created_at": "2021-03-03T18:18:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los acuerdos son importantes. Pero han de ser en m\u00e1s \u00e1mbitos https://t.co/fiwZEieGPj", "id": "1367015466884022274", "created_at": "2021-03-03T07:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin descanso https://t.co/1guurJiz5N", "id": "1367014959234899969", "created_at": "2021-03-03T07:32:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reclamamos al PP que retome las negociaciones para renovar la composici\u00f3n del \u00f3rgano gobierno del Poder Judicial. Su actitud no supone un boicot al Gobierno o al PSOE, sino a la Constituci\u00f3n, a nuestra democracia y al inter\u00e9s general de la ciudadan\u00eda.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/xVvKgBoZ4M", "id": "1366719892641226753", "created_at": "2021-03-02T11:59:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pol\u00edtica \u00fatil, la de verdad, no puede hacerse con enga\u00f1os.\n\nSe\u00f1or\u00edas de Cs, esta propuesta es una excusa para que se hable de ustedes cuando ya nadie habla.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@pedro_casares\u2069 https://t.co/BspXGlVJzM", "id": "1364880030006927363", "created_at": "2021-02-25T10:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas de Vox, han votado en contra de la flexibilizaci\u00f3n de los ERTE o de la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para los aut\u00f3nomos.\n\nEn contra de proteger a esas pymes y aut\u00f3nomos que ahora dicen que ustedes defienden.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@carmen_banos\u2069 https://t.co/HgrgEAxpA0", "id": "1364642339550089220", "created_at": "2021-02-24T18:24:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mis compa\u00f1eras del Grupo Parlamentario Socialista son Diputadas, yo soy Diputado, Sr. Espinosa de los Monteros.\n#SoyDiputadaNoDiputado", "id": "1364600444966830080", "created_at": "2021-02-24T15:37:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se trata de que cambien de sede. Se trata de que cambien de pol\u00edtica, cambien de estrategia y, sobre todo, cambien de socios.\n \nRompa con la extrema derecha que est\u00e1 devorando a su partido y que es una amenaza para la democracia y la libertad en Espa\u00f1a.\n \n@Adrilastra\u2069 https://t.co/YMT5zuUIJc", "id": "1364547514762936323", "created_at": "2021-02-24T12:07:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En enero de 2020 le dije que si hablaba como Vox y hac\u00eda pol\u00edtica como Vox, sus votantes acabar\u00edan votando a Vox.\n \nEn las recientes elecciones catalanas, esa advertencia se hizo realidad.\n \n\u00bfA qui\u00e9n ha beneficiado la foto de Col\u00f3n, se\u00f1or Casado?\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/I8ZTqC7qj5", "id": "1364546805661380611", "created_at": "2021-02-24T12:04:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recomendable lectura.        \ud83d\udc47.                                         Algo ha cambiado en Catalu\u00f1a\n - https://t.co/5gn68NU5vd", "id": "1364508009158877189", "created_at": "2021-02-24T09:30:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El empleo lo primero despu\u00e9s de asegurar la salud \ud83d\udc4c https://t.co/XbWHCgbdem", "id": "1364498232890580993", "created_at": "2021-02-24T08:51:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/ZSKjzmH1LB", "id": "1364493311294246912", "created_at": "2021-02-24T08:32:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La se\u00f1ora Toscano (Vox) dijo que no sab\u00edamos muy bien qu\u00e9 era eso de ser mujer.\n\nMe llamo Pilar. Soy mujer, feminista, socialista, provengo de la clase obrera y he sido emigrante. Y soy diputada, como usted.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@PiliCancela\u2069 https://t.co/Baz04Y9nBA", "id": "1364260571806367745", "created_at": "2021-02-23T17:07:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy estamos orgullosos de quienes hicieron posible el fracaso del golpe de estado del #23F https://t.co/jMIVjrEAqv", "id": "1364173765597409289", "created_at": "2021-02-23T11:22:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La sociedad volvi\u00f3 a derrotar al franquismo el #23 F igual que en 1978. https://t.co/fMayy6G9G5", "id": "1364170786496516097", "created_at": "2021-02-23T11:10:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quer\u00edan volver a la dictadura. Pero la democracia volvi\u00f3 a derrotar al franquismo el 23-F. Orgullosos. #23-F https://t.co/GgPKfWABcM", "id": "1364164833663455238", "created_at": "2021-02-23T10:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No existe un punto medio entre quienes defienden la democracia y quienes la atacan.\n\nNo hay un punto equidistante entre cavar fosos de rencor y tender puentes entre los ciudadanos. \n\nSe es o no se es dem\u00f3crata, no caben peros en defensa de la democracia.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/CXvdhcI7j3", "id": "1363917831033790472", "created_at": "2021-02-22T18:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf43 Libertad para que nadie dicte los caminos de nuestra propia vida.\n\n\ud83d\udc6b Igualdad para que nuestras metas no est\u00e9n condicionadas desde la cuna.\n\n\u2696\ufe0f Justicia social para vivir y convivir.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f Y pluralismo pol\u00edtico para que ninguna voz vuelva a ser callada.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/VvQ70vMjIU", "id": "1363917543992360962", "created_at": "2021-02-22T18:24:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por la igualdad salarial hacia la igual real https://t.co/HDVbCS4Jbw", "id": "1363802804318470145", "created_at": "2021-02-22T10:48:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi p\u00e9same a su familia y al PP. Compart\u00ed con ella alguna legislatura en la Asamblea. DEP https://t.co/AlUcgQlaVf", "id": "1363802503079489537", "created_at": "2021-02-22T10:47:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ni las amenazas, ni el odio, ni la violencia nos har\u00e1 retroceder en la lucha de la igualdad. \u00c1nimo @carmencalvo_", "id": "1363216196762542080", "created_at": "2021-02-20T19:57:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/rmPDFDNK6s", "id": "1363069485570289667", "created_at": "2021-02-20T10:14:24.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Debemos ser conscientes de la situaci\u00f3n tan complicada que atraviesan millones de familias espa\u00f1olas y de la necesidad que tienen de pol\u00edticas p\u00fablicas como las de este RDL.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@mvalerio_gu\u2069 https://t.co/dpaLITYsbC", "id": "1362374790871470082", "created_at": "2021-02-18T12:13:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed es. No se puede disfrazar de antifascismo lo que es vandalismo. As\u00ed no se defiende la libertad de expresi\u00f3n. https://t.co/mMsXUJWPHn", "id": "1362340973095878657", "created_at": "2021-02-18T09:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSr Casado cumpla con sus obligaciones constitucionales. Haga una oposici\u00f3n \u00fatil, deje de estar acomplejado con la ultraderecha.\u201d @sanchezcastejon #Pleno @Congreso_Es @gpscongreso https://t.co/JNolvCd6Jq", "id": "1361951521873797122", "created_at": "2021-02-17T08:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos iguales, somos diferentes.                              https://t.co/dY7gnrRD4J", "id": "1361783826226311170", "created_at": "2021-02-16T21:05:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox quiere desestabilizar el sistema democr\u00e1tico con un discurso populista y autoritario.\n\nEsta iniciativa marca las obsesiones de la ultraderecha con la falsa defensa de la libertad.\n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/nXYKPNvOq3", "id": "1361744489405153282", "created_at": "2021-02-16T18:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1or\u00edas de VOX,\n\nEn mi nombre, en nombre del pueblo gitano, y de todas las personas que llevan marcadas las cicatrices de los duros latigazos de ese discurso del odio que ustedes promueven: nunca m\u00e1s volveremos a agachar la cabeza.\n\n\ud83c\udf39  @BeaMCarrillo\n \n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/tGy9jxO2WV", "id": "1361686285451165696", "created_at": "2021-02-16T14:38:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La igualdad es el camino. https://t.co/hzojrxQelH", "id": "1361684153176109064", "created_at": "2021-02-16T14:29:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La \u00fanica que asume responsabilidades por los malos  resultados del PP y Casado en Catalu\u00f1a: la sede ha dimitido.      \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1361671542460014592", "created_at": "2021-02-16T13:39:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cumpliendo nuestros compromisos https://t.co/T2JHlk6jHW", "id": "1361669419232096265", "created_at": "2021-02-16T13:31:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a est\u00e1 cansada de quienes dividen y separan.\n\nPor eso el gran resultado de @salvadorilla, un candidato que solo ha hablado de unir, de dialogar y de construir.\n\nLas derechas, especialmente el PP, deber\u00edan reflexionar sobre esto.\n\n\ud83c\udf39@Adrilastra\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/11gU0YAV7R", "id": "1361645488479600640", "created_at": "2021-02-16T11:55:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vivir para ver! https://t.co/fb3QDKqz1B", "id": "1361426461765357568", "created_at": "2021-02-15T21:25:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fuerza y \u00e1nimo compa\u00f1ero https://t.co/vcGgtgilSv", "id": "1361301853284294658", "created_at": "2021-02-15T13:10:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Te recordamos!!! https://t.co/hwuU7SyMQJ", "id": "1360558794938408962", "created_at": "2021-02-13T11:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#DiaMundialDeLaRadio Hoy toca homenajear a quienes hacen radio todos los d\u00edas. Felicidades por vuestro trabajo. Especialmente a quienes lo hacen en Extremadura https://t.co/ya64y5hGrq", "id": "1360518725536018436", "created_at": "2021-02-13T09:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Importante no olvidar. https://t.co/gqP3ZwcRXY", "id": "1360216436946464770", "created_at": "2021-02-12T13:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado est\u00e1 tardando en pedir disculpas!! https://t.co/KY4SteeLOJ", "id": "1359939021749764098", "created_at": "2021-02-11T18:55:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es impresentable https://t.co/bOEEIx8HAV", "id": "1359879927995260931", "created_at": "2021-02-11T15:00:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas veces hablamos de las mujeres que rompen techos de cristal, pero no debemos olvidar la visi\u00f3n de clase: tenemos que hablar de suelos pegajosos.\n\nO el feminismo es para todas, o no es. No podemos olvidarnos de las mujeres m\u00e1s vulnerables.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/0nevex1T6s", "id": "1359146390207811586", "created_at": "2021-02-09T14:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La semana que viene se convalidan dos RDLs:\n\ud83d\udc49 Acuerdos sociales en defensa del empleo.\n\ud83d\udc49 Reducci\u00f3n de brecha de g\u00e9nero y reformas para mejorar el #IngresoM\u00ednimoVital.  \n\nSe trata de consolidar y ampliar el escudo social para que nadie quede atr\u00e1s.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/AS1PJcnZVy", "id": "1359111478767480832", "created_at": "2021-02-09T12:06:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contabilidad B desde el nacimiento: estructural,  vamos!\n\nEl PP dispuso de una caja B desde antes de su fundaci\u00f3n https://t.co/DGR5lvIpv4 v\u00eda @eldiarioes", "id": "1357629764962516992", "created_at": "2021-02-05T09:58:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entendemos que se abre la oportunidad de hacer una ley que sirva y ayude a los bomberos que llevan a\u00f1os reivindic\u00e1ndola.\n\nLa utilizaci\u00f3n de un sistema de emergencias tan importante es un flaco favor a sus profesionales.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@JLAceves\u2069 https://t.co/5WQZCrgyOA", "id": "1357317115372572672", "created_at": "2021-02-04T13:16:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSaben cu\u00e1ndo estuvo en riesgo la vivienda en Espa\u00f1a? Cuando el PP decidi\u00f3 vender a los fondos buitre m\u00e1s de 2.000 viviendas con los inquilinos dentro.\n\nCurioso concepto del derecho constitucional a una vivienda digna el que tienen ustedes\n\n\ud83c\udf39 \u2066@msolsj\u2069 https://t.co/uxseGudAbe", "id": "1357289431087149063", "created_at": "2021-02-04T11:26:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Incre\u00edble y cruel!!! https://t.co/PKd5y9l2C5", "id": "1357256237218471936", "created_at": "2021-02-04T09:14:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La democracia goza de buena salud, pero es fr\u00e1gil y a nosotros nos corresponde cuidarla.\n\nSe\u00f1or\u00edas de Vox, si no paran de envenenar con su odio se romper\u00e1 Espa\u00f1a. Y ustedes ser\u00e1n los culpables.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@DioufLuc\u2069 https://t.co/FrOHLRHDyH", "id": "1356950384472952833", "created_at": "2021-02-03T12:59:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un abrazo para la familia y compa\u00f1eros de \u201cP\u00edvot \u201c. Que la tierra te sea leve https://t.co/AqLwke5dET", "id": "1356885173141467136", "created_at": "2021-02-03T08:40:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamentable papel el de Casado https://t.co/bqOQUgXSeF", "id": "1356878432458702849", "created_at": "2021-02-03T08:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es lamentable la falta de compromiso del PP con la peor crisis conocida. https://t.co/B81YzOLEO3", "id": "1356878212974927872", "created_at": "2021-02-03T08:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En este pa\u00eds son los jueces, y no los pol\u00edticos, quienes deciden c\u00f3mo se aplican las leyes.\n\nLa democracia se basa en el di\u00e1logo y en el respeto a las elecciones.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@J_Zaragoza_\u2069 https://t.co/hi4r1lTi9r", "id": "1356675882715332608", "created_at": "2021-02-02T18:48:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Resulta parad\u00f3jico que quienes quisieron tumbar los presupuestos (la subida de pensiones, la sanidad, la educaci\u00f3n, las becas...) ahora pretendan dirigir su ejecuci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@guillermomeijon\u2069 https://t.co/lqveuGtbZd", "id": "1356652348211400704", "created_at": "2021-02-02T17:14:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las ayudas del gobierno presidido por @sanchezcastejon permiten que al finalizar enero se acojan a ERTEs 2.604 empresas extreme\u00f1as y 7.363 asalariados, de ellos 3.418 trabajadores y 3.945 trabajadoras. Sin ellas, estar\u00edan en el paro.", "id": "1356548606661189633", "created_at": "2021-02-02T10:22:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy no podremos celebrar esta fiesta. Ojal\u00e1 se \u201cqueme el coronavirus\u201d y el pr\u00f3ximo a\u00f1o disfrutemos de la tradicional fiesta de Las Candelas. https://t.co/qLQUTUexeO", "id": "1356320319540240384", "created_at": "2021-02-01T19:15:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Defender la democracia, recuperar la virtud   https://t.co/5aRmRjgVMB v\u00eda @el_pais", "id": "1356181041669689345", "created_at": "2021-02-01T10:02:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es intolerable la actitud de algunos ultras. Toda mi solidaridad con @abalosmeco https://t.co/eKMBwUeJm0", "id": "1355855941816745985", "created_at": "2021-01-31T12:30:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo el apoyo contra los intolerantes https://t.co/2FIkKvJRkG", "id": "1355642444201783299", "created_at": "2021-01-30T22:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Excelente entrevista https://t.co/pF2AZbtzoz", "id": "1355464485469888514", "created_at": "2021-01-30T10:34:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Confundir progresismo con egocentrismo siempre le fue mal a la izquierda.", "id": "1355464361792458752", "created_at": "2021-01-30T10:34:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vaya nivelazo. Si que les da miedo Illa! https://t.co/KWydB47NxQ", "id": "1355291227399327744", "created_at": "2021-01-29T23:06:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy celebramos Comit\u00e9 Provincial del \u2066@PsoeBadajozCEP\u2069                     Seguimos trabajando contra la COVID-19 y en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica inclusiva https://t.co/KIlfyrn0F5", "id": "1355188627102437377", "created_at": "2021-01-29T16:18:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mis condolencias a la familia y al @ppextremadura. DEP https://t.co/ue4NNcCjRP", "id": "1354713448534388736", "created_at": "2021-01-28T08:50:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comenzamos un #Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 en el se debatir\u00e1n 5 RDL y una Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica. \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/50BfpK5weZ", "id": "1354702133476679681", "created_at": "2021-01-28T08:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n en Memoria de las V\u00edctimas del #Holocausto debemos recordar a todos los que sufrieron en los campos de exterminio, tambi\u00e9n a los espa\u00f1oles que sufrieron el franquismo y luego acabaron en ellos. Memoria y recuerdo", "id": "1354436418748211201", "created_at": "2021-01-27T14:29:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una ligera contenci\u00f3n, pero hay que seguir haciendo el esfuerzo.                                    Tres comunidades superan ya a la extreme\u00f1a en la incidencia del virus, confirmando la tendencia https://t.co/4VAI0e3iFD v\u00eda @eldiarioex", "id": "1354332067291680770", "created_at": "2021-01-27T07:35:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os debemos tanto por vuestra lucha por la libertad que siempre estar\u00e9is en nuestra memoria. #AbogadosdeAtocha", "id": "1353363553344921606", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T15:26:30.000Z"}, {"text": "Lectura recomendada https://t.co/RT0pBx6py2", "id": "1353325100171456520", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-24T12:53:42.000Z"}, {"text": "Avanz\u00e1ndonos en el mundo del cava.\nEl Supremo da la raz\u00f3n a Extremadura en el contencioso del cava https://t.co/eokcT4iEeJ v\u00eda @hoyextremadura", "id": "1352942153798995973", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:32:00.000Z"}, {"text": "\u2066@abalosmeco\u2069 reitera el compromiso de las inversiones en Alta Velocidad y en la red convencional en PGE 2021 https://t.co/TwljxBv0Mz", "id": "1351825046059233280", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:33:01.000Z"}, {"text": "\u2066@abalosmeco\u2069 lanza un mensaje final de esperanza ante la triple crisis, pandemics, econ\u00f3mica y social, que vivimos. El gobierno trabaja para la recuperaci\u00f3n inclusiva.\u2066@SERextremadura\u2069 https://t.co/pqilXUOnku", "id": "1351822834964770817", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:24:14.000Z"}, {"text": "Desde que @abalosmeco es ministro la inversi\u00f3n anual ha crecido respecto al gobierno del PP de 24 a 300 millones. Compromiso con Extremadura https://t.co/5XyBYkHLHB", "id": "1351819180144795648", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:09:42.000Z"}, {"text": "Unos PGE 2021 para impulsar el crecimiento inclusivo para paliar efectos COVID-19. Extremadura estar\u00e1 en esa recuperaci\u00f3n @abalosmeco https://t.co/wxhUygIO6P", "id": "1351817579770343425", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:03:21.000Z"}, {"text": "Siguiendo la intervenci\u00f3n de @abalosmeco ministro @mitmagob sobre infraestructuras en nuestra regi\u00f3n. Gracias @SERextremadura https://t.co/cmKjSmsxLY", "id": "1351811549535612930", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:39:23.000Z"}, {"text": "Recomendable lectura.   OPINI\u00d3N | Elecciones, pandemia y democracia, por Joan Coscubiela @jcoscu https://t.co/gUPPO4PSqR v\u00eda @eldiarioes", "id": "1351789171283816450", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T07:10:28.000Z"}, {"text": "Indecencia al m\u00e1ximo https://t.co/ufQozWZMsv", "id": "1351622794430328835", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T20:09:20.000Z"}, {"text": "Jornada completa de videoconferencias https://t.co/w7QyBBCJex", "id": "1351532985695281153", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:12:28.000Z"}, {"text": "Quienes se vieron obligados a abandonar Espa\u00f1a por la victoria del fascismo no pueden ser equiparados a Puigdemont, que se fue para no ser juzgado por decisiones libremente tomadas contra la Constituci\u00f3n y el Estatut. No hay comparaciones posibles", "id": "1351210954550345731", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:52:50.000Z"}, {"text": "Empieza a hacerse justicia.\nLa Justicia impide la retirada de los nombres de Francisco Largo Caballero e Indalecio Prieto del callejero de Madrid https://t.co/5trEERgcM2 v\u00eda @eldiario_Madrid", "id": "1351185736788303872", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T15:12:38.000Z"}, {"text": "El @mitmagob sigue renovando la red convencional en la provincia de Badajoz. Cumpliendo https://t.co/6ABCn55ljB", "id": "1349324160380661761", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T11:55:23.000Z"}, {"text": "Es bochornoso ver a @pablocasado_ \u201cpostureando\u201d  con una pala en la puerta de algunos centros de salud de la C.A. Madrid. La pol\u00edtica es algo m\u00e1s serio.    @populares = postureo", "id": "1348356315509366787", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T19:49:31.000Z"}, {"text": "Excelente art\u00edculo. Nunca se pueda contemporizar con el populismo. ejemplo para Europa y Espa\u00f1a.\nEl c\u00ednico doble juego del partido republicano https://t.co/VsnqfQ1liz v\u00eda @el_pais", "id": "1347579889554223105", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T16:24:17.000Z"}, {"text": "El golpe trumpista nos demuestra que la democracia se defiende todos los d\u00edas de quienes la atacan con hechos o con palabras. Atentos", "id": "1347103819973455873", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T08:52:33.000Z"}, {"text": "El \u00fanico apoyo de Trump lo recibe de Abascal y de Teodoro Garc\u00eda Egea. Tomen nota por favor.", "id": "1347103248289853440", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T08:50:17.000Z"}, {"text": "Trump acaba su mandato. Alegr\u00eda para los dem\u00f3cratas de todo el mundo. Se va desenmascarado, el populismo acaba en fascismo golpista. Un aprendizaje que no debemos olvidar. https://t.co/hiDCfnTGD2", "id": "1347102882466824195", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T08:48:49.000Z"}, {"text": "Puedes ir aprendiendo de los de VOX que te mantienen de vicepresidente. De nada. https://t.co/mQwso809LO", "id": "1347089187175071744", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T07:54:24.000Z"}, {"text": "Es inaceptable que quienes pierden las elecciones quieran ganar asaltando las instituciones. Muy lamentable lo que los seguidores de Trump est\u00e1n haciendo en el Capitolio. https://t.co/jZ36Ofg4xT", "id": "1346928022222495744", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:13:59.000Z"}, {"text": "De aquellos polvos este nuevo fascismo https://t.co/F6zdtzrztL", "id": "1346909497105776640", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:00:23.000Z"}, {"text": "La situaci\u00f3n de avance de contagios es muy grave. Tenemos que hacer un gran esfuerzo toda la ciudadan\u00eda para parar este incremento. No hay fiesta que justifique  la relajaci\u00f3n del cumplimiento de las medidas sanitarias. https://t.co/38AZIzLjyN", "id": "1344592582148567041", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T10:33:47.000Z"}, {"text": "Paso a paso, cumpliendo https://t.co/oJKKmYY5Rw", "id": "1343472270031937538", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T08:22:04.000Z"}, {"text": "El PP sembrando dudas, ciza\u00f1a, desuni\u00f3n, desconfianza. \nVaya manera de hacer pa\u00eds!\nhttps://t.co/9m1fpcgaWd v\u00eda @el_pais", "id": "1343471841663447041", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T08:20:22.000Z"}, {"text": "Hoy es un gran d\u00eda. Ojal\u00e1 sea el principio del fin.\nEmpieza la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en Espa\u00f1a  https://t.co/sthIHjyo1a", "id": "1343123893914112001", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:17:45.000Z"}, {"text": "D\u00eda triste. Hasta siempre Charo. Siempre en nuestra memoria https://t.co/XUg7cpd67C", "id": "1342107279173279744", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T13:58:05.000Z"}, {"text": "Ideolog\u00eda de derechas:\nAyuso pasa en 48 horas de manifestarse contra la 'ley Cela\u00e1' a despedir de 388 maestros de educaci\u00f3n especial https://t.co/8wtQjnMH1G v\u00eda @_infoLibre", "id": "1341337816614236161", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T11:00:30.000Z"}, {"text": "Recordamos, hoy 47 a\u00f1os despu\u00e9s, a los sindicalistas del #Proceso1001 El franquismo no pudo con las ansias de libertad, el nuevo fascismo tampoco lo conseguir\u00e1. La lucha contin\u00faa https://t.co/LApI7Vu6o5", "id": "1340587202384965632", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T09:17:50.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda importante. Un nuevo derecho de ciudadan\u00eda. Hemos aprobado la Ley que regula la eutanasia https://t.co/94oLAILSS4", "id": "1339584977168580608", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:55:21.000Z"}, {"text": "Hace poco menos de un a\u00f1o yo les dec\u00eda que nuestra democracia se asienta en dos principios: gobierna quien gana las elecciones y la oposici\u00f3n acepta el resultado.\n\nPues ha pasado un a\u00f1o y la oposici\u00f3n no ha aceptado el resultado. Eso es lo que sucede.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/jwdMdIC5WQ", "id": "1339233468463591426", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T15:38:35.000Z"}, {"text": "Comparecencia del Presidente del Gobierno, @sanchezcastejon para informar de los Consejos Europeos y de la Covid-19.\n@gpscongreso #LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/qD4fBDIACb", "id": "1339120088428011525", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:08:03.000Z"}, {"text": "Esta iniciativa legislativa popular visibiliza el compromiso de aportar seguridad al paciente en la atenci\u00f3n sanitaria independientemente del lugar donde viva o su situaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEsto es justicia social.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@anaprietonieto\u2069 https://t.co/picnRV85in", "id": "1338869595386634240", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T15:32:41.000Z"}, {"text": "Esta noticia no ser\u00e1  le\u00edda por PP y VOX. Tampoco utilizada en el debate pol\u00edtico, si fuera negativa, s\u00ed.\n https://t.co/1TQy5ereNs", "id": "1337464014075531268", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T18:27:24.000Z"}, {"text": "Camino de Madrid. Hoy celebramos en el \u2066@Congreso_Es\u2069 el 42 Aniversario de la Constituci\u00f3n. Merece la pena. El PSOE su mejor defensor. \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/Ew6wa6cMZs", "id": "1335499003748823040", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T08:19:09.000Z"}, {"text": "Han sido aprobados los PGE2021. https://t.co/dSWKV06rxB", "id": "1334479282161258496", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:47:08.000Z"}, {"text": "Oponerse a todo, negarse a todo, incluso a la palabra, no es un ejercicio de coherencia sino una confesi\u00f3n de debilidad.\n \n\ud83c\udf39 Los #PGEDePa\u00eds2021 son el resultado de una negociaci\u00f3n entre partidos de signo muy distinto.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/OhSsh3kiDO", "id": "1334474516249128960", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:28:12.000Z"}, {"text": "La universidad es educaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n es investigaci\u00f3n.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Hay mucho negacionista, pero tambi\u00e9n hay mucha derecha que solo reclama una mayor inversi\u00f3n en ciencia cuando no gobierna, pero reduce la inversi\u00f3n cuando lo hace. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@MorisSiero\u2069 https://t.co/sfUAIhFv5x", "id": "1334244856483418120", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T21:15:37.000Z"}, {"text": "Una lecci\u00f3n de una mujer joven que comparto plenamente. No est\u00e1s sola \u2066@DapenaPau_3\u2069 https://t.co/CbKBljBMPe", "id": "1333728346375663616", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T11:03:11.000Z"}, {"text": "La verdad del debate de enmiendas https://t.co/4d0TJ0aH4L", "id": "1333525348512829451", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T21:36:33.000Z"}, {"text": "Tratamos sobre la principal herramienta para hacer frente a la crisis de nuestras vidas. \n\n\ud83d\udc49 Los argumentos para rechazar estos presupuestos son d\u00e9biles, prosaicos. \n \n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/ROjUfX1STO", "id": "1333501373489483779", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T20:01:17.000Z"}, {"text": "Nunca un gobierno ha ayudado tanto a los aut\u00f3nomos y a las empresas como ahora. Es una realidad indiscutible.\n\n\u27a1\ufe0f El PP nunca hizo nada por los aut\u00f3nomos, pero este gobierno lo est\u00e1 haciendo.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Patri_Blanquer\u2069 https://t.co/QFvvcTkTTO", "id": "1333498433458622464", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T19:49:36.000Z"}, {"text": "Quien quiera decir \"S\u00ed\" a Espa\u00f1a, \"S\u00ed\" a sus necesidades, a ayudar a los que m\u00e1s lo necesitan, apoyen estos #PGEDePais2021 \n\n\ud83d\udc49El resto, se\u00f1or\u00edas, populismo.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@JLAceves\u2069 https://t.co/OtILWNiByM", "id": "1333482031339220994", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:44:25.000Z"}, {"text": "\u00bfEs acaso in\u00fatil?\n\n\ud83d\udc49 13.000 millones de euros a las CCAA para cubrir el impacto de la Covid-19.\n\n\ud83d\udc49 El ingreso m\u00ednimo vital que ayudar\u00e1 a 850 mil hogares.\n\n\ud83d\udc49 Garantizar la igualdad de oportunidades a los estudios a trav\u00e9s de las becas.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@montseminguez\u2069 https://t.co/TZzGTmIeLb", "id": "1333480919458570240", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T18:40:00.000Z"}, {"text": "Hoy hay que felicitar a @OndaCero_es por sus treinta a\u00f1os de radio. Felicidades @OndaCero_es @OCR_Extremadura @maortizal", "id": "1331926436140216324", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T11:43:03.000Z"}, {"text": "El incremento de los ingresos se basa en:\n\n\u27a1\ufe0f El incremento de las bases tributarias.\n\u27a1\ufe0f Se incorporan 26.634 millones de euros de los fondos europeos.\n\u27a1\ufe0f Las nuevas figuras tributarias y la modificaci\u00f3n de otras.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @valentingarciag  de Presupuestos https://t.co/GqPFFy4As6", "id": "1331901032968966145", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T10:02:06.000Z"}, {"text": "Estos PGE2021 responden a la m\u00e1xima: los ciudadanos deben recibir ayudas en funci\u00f3n de sus necesidades y deben contribuir fiscalmente en funci\u00f3n de sus posibilidades. #PGEDePais2021 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/f7S4r7LE4U", "id": "1331896747250036736", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T09:45:04.000Z"}, {"text": "\u2066@belitagl\u2069 defendiendo la inversi\u00f3n en Educaci\u00f3n en la #comisiondepresupuestos #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/lQcNdxSpcK", "id": "1331563628399628289", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T11:41:22.000Z"}, {"text": "Hoy y el resto de los 364 d\u00edas, son d\u00edas para luchar por la igualdad y contra las violencias contra las mujeres. #25Noviembre #NiUnaMenos", "id": "1331506424044806144", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T07:54:04.000Z"}, {"text": "Esto no lo leer\u00e1n el PP y VOX.\nEl BCE calcula que las medidas del Gobierno ante la pandemia del coronavirus han salvado de la quiebra a una de cada tres empresas espa\u00f1olas https://t.co/kZHCL5OJr3", "id": "1331348795146301440", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T21:27:42.000Z"}, {"text": "Continuamos con buenas noticias para el ferrocarril en Extremadura.                         https://t.co/7An0hrHbj8", "id": "1331198336527904768", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T11:29:50.000Z"}, {"text": "Aunque sea una edici\u00f3n diferente, sesguemos cerca esa noche tan especial. \u00c1nimo Villanueva! https://t.co/w1bGj9rNTu", "id": "1329863478874697728", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T19:05:35.000Z"}, {"text": "Comprometidos con la salud de los espa\u00f1oles, hechos son amores! https://t.co/VAUguPpfzh", "id": "1329760202384691201", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T12:15:12.000Z"}, {"text": "Adif Alta Velocidad avanza en las obras de duplicaci\u00f3n del tramo C\u00e1ceres-M\u00e9rida\n\u00a0\n\u2022 El montaje del lecho de balasto de la segunda v\u00eda se est\u00e1 desarrollando con un sistema innovador que simplifica las operaciones. SEGUIMOS CUMPLIENDO", "id": "1329729661744648194", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T10:13:51.000Z"}, {"text": "El PP no es capaz de librarse de VOX, est\u00e1n unidos como siempre https://t.co/n0kSQc42dz", "id": "1329485737566277637", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T18:04:35.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda importante. El \u2066@Congreso_Es\u2069 aprueba la renovaci\u00f3n del Pacto de Toledo. Garant\u00eda de viabilidad de las pensiones por otros 25 a\u00f1os \u2066@MercePerea\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/gq37PKNjPt", "id": "1329431115040485376", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:27:32.000Z"}, {"text": "Solamente con la suma de ambos consensos, pol\u00edtico y social, conseguiremos adoptar medidas eficaces que solucionen de forma duradera los importantes desaf\u00edos a los que se enfrenta hoy nuestra Seguridad Social. \n \n\ud83c\udf39 \u2066@mvalerio_gu\u2069 https://t.co/iJDusF44x4", "id": "1329429991805902852", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T14:23:04.000Z"}, {"text": "Nos vamos a dejar la piel para que todo el mundo tenga el derecho de tener derechos.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@SonyaGuerraLpz\u2069 https://t.co/ldlmWXwVfi", "id": "1329394309028868102", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:01:16.000Z"}, {"text": "La #LOMLOE garantiza por primera vez en una ley educativa el derecho subjetivo a beca.\n\nPara que cualquier alumno o alumna pueda tener garantizada la concesi\u00f3n de una beca.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo\n \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/G5XudbW8fY", "id": "1329358467967094787", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:38:51.000Z"}, {"text": "La #LOMLOE nos trae una profunda modernizaci\u00f3n del sistema educativo.\n\n\ud83c\udfeb Trabajando por proyectos, trabajando por \u00e1mbitos y tambi\u00e9n trabajando con proyectos interdisciplinares.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo\n \n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/1OrsfheiIB", "id": "1329356369548505089", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:30:31.000Z"}, {"text": "En la EDUCACI\u00d3N no se puede MENTIR\n#EquidadEducacionFuturo https://t.co/fUYv40yjup", "id": "1329345744533417985", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:48:18.000Z"}, {"text": "Compromiso colectivo\n#EquidadEducacionFuturo https://t.co/E0kgiu63tz", "id": "1329345236280225798", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:46:17.000Z"}, {"text": "Mentiras, NO https://t.co/Vhp1NyR43Z", "id": "1329344945526861824", "lang": "pt", "created_at": "2020-11-19T08:45:07.000Z"}, {"text": "Clarificando que es lo mejor https://t.co/5NFzulcnDu", "id": "1329344854611161093", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:44:46.000Z"}, {"text": "De derrota en derrota.... https://t.co/s1Wf2D4o3A", "id": "1328974935809781762", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:14:50.000Z"}, {"text": "Cuanto m\u00e1s abrazamos, integramos y respetamos nuestra diversidad, m\u00e1s grande es el proyecto colectivo de nuestro pa\u00eds.\n\nFlaco favor hacen cuando confunden lenguas con nacionalismos. \n\n@Sergio_GP a Vox https://t.co/bwKTXFYaNd", "id": "1328758394602319872", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T17:54:23.000Z"}, {"text": "En el proyecto de #PGEDePa\u00eds2021 en el marco del plan de choque sobre dependencia se destinan 2.354 millones de euros. \n\nUn 34\u00b44% m\u00e1s que en 2020.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f\u2066@lcsahuquillo\u2069 https://t.co/BasjkcHBYr", "id": "1328729037276127236", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:57:43.000Z"}, {"text": "El Pacto de Toledo es un acuerdo fruto de cuatro largos a\u00f1os de negociaciones donde se mantiene el poder adquisitivo de los pensionistas y su garant\u00eda por medio de la ley.\n\nCuando hay voluntad de di\u00e1logo y entendimiento, los acuerdos llegan\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/TBwylYaMCW", "id": "1328705504856727554", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:24:13.000Z"}, {"text": "Unos PGE excepcionales para una situaci\u00f3n extraordinaria #PGEDePais2021 \u2066@PSOE\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@psoeex\u2069 \u2066@PsoeBadajozCEP\u2069 \u2066@SERextremadura\u2069 https://t.co/bG6H5OCQWM", "id": "1328426138234925056", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T19:54:06.000Z"}, {"text": "Quedan rechazadas las enmiendas de totalidad frente a los PGE2021.  Gran noticia. Siguen adelante https://t.co/bWRM5lNjp7", "id": "1326861929692979200", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:18:30.000Z"}, {"text": "Queremos un pa\u00eds libre, y queremos hacerlo contando con todos.\n\nPor eso hemos buscado el mayor consenso y el di\u00e1logo permanente con instituciones, partidos pol\u00edticos, agentes sociales y los diversos colectivos de este pa\u00eds.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/5aUWSGsB0E", "id": "1326860939602391041", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:14:34.000Z"}, {"text": "Se puede ser digno con poco y se puede ser indigno con mucho. Y no faltan ejemplos de lo uno y lo otro.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Ning\u00fan trabajador deber\u00eda elegir entre tener empleo o tener derechos.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/dt6A5tRznO", "id": "1326860147289968645", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:11:25.000Z"}, {"text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 son unos presupuestos progresistas.\n \nLos m\u00e1s progresistas de la historia.\n \nPorque nunca como ahora ha hecho falta un esfuerzo de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica como el que tenemos que poner en marcha.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/UqwzDWBhHK", "id": "1326857772156248069", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:01:59.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or Casado, aqu\u00ed buscamos d\u00eda tras d\u00eda los puntos de encuentro.\n \nNo porque estemos de acuerdo, sino porque no lo estamos.\n \nNo porque seamos iguales sino porque somos diferentes.\n \n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n \n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/HdnhLhp8W8", "id": "1326856394352496641", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:56:30.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or Casado, ya est\u00e1 bien de calumniar a este Gobierno y cuestionar en Europa nuestro Estado de derecho.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Ayer vino usted aqu\u00ed a contarnos otra de sus historias: que los #PGEDePa\u00eds2021 son extremistas y radicales.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/5iNDdJ7K0H", "id": "1326855189568040961", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:51:43.000Z"}, {"text": "Puedo anunciarles que vamos a dar un paso m\u00e1s y vamos a bajar el IVA de las mascarillas del 21 al 4%.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@mjmonteroc\u2069 https://t.co/1mmHtOmMU0", "id": "1326487249177939968", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:29:39.000Z"}, {"text": "Los presupuestos que Espa\u00f1a, Extremadura y Badajoz necesitan. Lo saben bien las familias, las pymes, empresas, aut\u00f3nomos y trabajadores y trabajadoras #PGEDePais2021 https://t.co/petO2A7EK5", "id": "1326471921626714113", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:28:45.000Z"}, {"text": "Gracias Montse por tanto trabajo, gran equipo https://t.co/jCw9HYrp4t", "id": "1325018008524382208", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T10:11:25.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 gran noche de radio con @hora25 y la @La_SER. Qu\u00e9 grande es la radio https://t.co/dfDZVgS18a", "id": "1324822830094188546", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T21:15:51.000Z"}, {"text": "Los salarios m\u00e1s bajos subieron un 11% y se recort\u00f3 la brecha de g\u00e9nero en 2019 tras la gran subida del SMI a 900 euros https://t.co/5vz2QKzxXW", "id": "1324818667398451203", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:59:18.000Z"}, {"text": "El Presidente de la \u2066@DipdeBadajoz\u2069, \u2066@magallardovva\u2069 hablando en @hora25 sobre el acuerdo un\u00e1nime de inversi\u00f3n para combatir la COVID-19\n@hora25\n\u2066@La_SER\u2069 https://t.co/YF98Xjon3M", "id": "1324806625677422594", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:11:27.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed estamos acompa\u00f1ando a la @La_SER Se te echa de menos @Lacarreter https://t.co/vnuAtwDmG6", "id": "1324805011835113472", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:05:03.000Z"}, {"text": "Terminamos la semana acompa\u00f1ando a la @La_SER y @hora25 . Bienvenida a la paisana @PepaBueno y todo el equipo. Qu\u00e9 grande es la radio. https://t.co/qGYs5apuol", "id": "1324804795551678464", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:04:11.000Z"}, {"text": "\u2066@belitagl\u2069 defendiendo los PGE2021 en educaci\u00f3n. La transformaci\u00f3n necesaria para este pa\u00eds. #PGEDePais https://t.co/ZEMiIdG8QW", "id": "1324645287504318465", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T09:30:21.000Z"}, {"text": "D\u00eda intenso en la #comisi\u00f3ndepresupuestos . He participado en el debate de los presupuestos de la Secretar\u00eda de Estado de Memoria Democr\u00e1tica, la SEPI  y el ICO.\n#PGEDePais #PGE2021 https://t.co/l1O0EPTKQf", "id": "1324405222387625984", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T17:36:25.000Z"}, {"text": "Los PGE son una respuesta para una salida inclusiva de la crisis #PGEDePa\u00eds @gpscongreso https://t.co/hrRstTMkx9", "id": "1323907685796974598", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:39:23.000Z"}, {"text": "Los socialistas siempre comprometidos con las pensiones, su poder adquisitivo y el nuevo acuerdo del Pacto de Toledo. #PGEDePa\u00eds @gpscongreso https://t.co/ET37ccMvxA", "id": "1323907333999763456", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:38:00.000Z"}, {"text": "El Gobierno de @sanchezcastejon se compromete con la Comarca de Tierra de Barros con los regad\u00edos. #PGEDePa\u00eds @gpscongreso https://t.co/BOSRCd44nS", "id": "1323906994651234304", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:36:39.000Z"}, {"text": "La intolerancia y el odio no ganar\u00e1n https://t.co/tOAAmIRNBB", "id": "1322965466105712640", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T18:15:21.000Z"}, {"text": "Nos queda su m\u00fasica. DEP https://t.co/0KSkowvkyY", "id": "1322913933137764356", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:50:34.000Z"}, {"text": "La Covid-19 nos impide un homenaje como otros a\u00f1os. En formato reducido, hemos honrado a los represaliados por el franquismo en Almendralejo. Siempre en nuestra memoria. #MemoriaHist\u00f3rica https://t.co/KUgIlDcgCk", "id": "1322838400194535429", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T09:50:26.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or Casado, la verdadera raz\u00f3n de su abstenci\u00f3n: la de la no posici\u00f3n. La de la gran ausencia de esta sesi\u00f3n, su ausencia de su sentido de estado.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@salvadorilla\u2069 https://t.co/AmjbN7M8AR", "id": "1321788143612403712", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:17:05.000Z"}, {"text": "Se\u00f1or Casado, no nos pida a los dem\u00e1s que nos convirtamos en rehenes de sus desmesuras desde el inicio de la pandemia.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/3rh7VbK9UL", "id": "1321779214392045568", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:41:36.000Z"}, {"text": "No se trata de una medida de partido sino de una iniciativa de pa\u00eds\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/KpncqunbAC", "id": "1321777855123103745", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:36:12.000Z"}, {"text": "Hoy no hay una Espa\u00f1a de unos u otros partidos. Solo hay una Espa\u00f1a que lucha contra la\npandemia.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/CzZo1mgfxv", "id": "1321775392261349376", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:26:25.000Z"}, {"text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 cumple con Almendralejo y la comarca. Los Presupuestos para 2021 llevan la Declaraci\u00f3n de Inter\u00e9s General. El PP se neg\u00f3 desde el principio. Un gran empuj\u00f3n al proyecto https://t.co/XQoXDUOTmb", "id": "1321770871770546178", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:08:27.000Z"}, {"text": "Partido de Estado o Partido Antisistema? https://t.co/Raq8i62A81", "id": "1321745195860480006", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T09:26:26.000Z"}, {"text": "Enhorabuena por tu trabajo compa\u00f1era @MercePerea https://t.co/QKTzGBCX23", "id": "1321419877975031808", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T11:53:44.000Z"}, {"text": "Como Pablo Casado se entere, pide la dimisi\u00f3n del Gobernador del @BancoDeEspana por \u201csocialcomunista\u201d. Al tiempo https://t.co/B9LAhNDcAF", "id": "1321306956196438018", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T04:25:01.000Z"}, {"text": "He mantenido con \u2066@arandapaco\u2069 una reuni\u00f3n con colectivos de afectados por polio. Est\u00e1 claro que sus reivindicaciones van m\u00e1s all\u00e1 de sanitarias o sociales. Lo suyo es una vulneraci\u00f3n de derechos humanos durante la dictadura franquista. Nuestro apoyo. \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/Y4B5qf13hu", "id": "1320685431537750017", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T11:15:18.000Z"}, {"id": "1320430665360379904", "text": "Fortaleza y Responsabilidad individual y colectiva https://t.co/FqZhm5ZnRG", "created_at": "2020-10-25T18:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320430483822596097", "text": "Es tiempo de unidad https://t.co/lVVo2fLfFi", "created_at": "2020-10-25T18:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320352828389494786", "text": "Prieto en su obra https://t.co/ZOaZGed8uV v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-10-25T13:13:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319245044868632576", "text": "\"Sr. Casado, le anuncio que vamos a parar el reloj de la renovaci\u00f3n del CGPJ para poder llegar a un acuerdo\"\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 a \u2066@pablocasado_\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/JAR2makxTb", "created_at": "2020-10-22T11:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319234735135182848", "text": "\"No respetan la Transici\u00f3n democr\u00e1tica en este pa\u00eds.\n\nLo que ustedes han hecho se llama blanquear al fascismo y eso s\u00ed que avergonzar\u00eda a cualquier dem\u00f3crata\".                    \n\u2066@Adrilastra\u2069 a \u2066@pablocasado_\u2069        \u2066@gpscongreso\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/tvvDChaHuq", "created_at": "2020-10-22T11:10:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319231449619402752", "text": "\"Rompa con los ultras all\u00ed donde m\u00e1s da\u00f1o hacen cada d\u00eda: en el sostenimiento y el condicionamiento de los gobiernos de Madrid, Andaluc\u00eda y Murcia\".        \n\u2066@Adrilastra\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/VuoVlcD0J6", "created_at": "2020-10-22T10:57:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319228034843639809", "text": "\"Hablan de patria mientras dividen, excluyen y enfrentan\"\n\u2066@Adrilastra\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/MuMequSsB3", "created_at": "2020-10-22T10:44:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319227664272625666", "text": "\"No cuente conmigo en su estrategia para ganar relevancia llenando este hemiciclo de miseria\"\n\u2066@Adrilastra\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/iu1HXKwfeC", "created_at": "2020-10-22T10:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319226206236139526", "text": "\"Han atacado al se\u00f1or Pisarello por su origen argentino y a mi compa\u00f1era Beatriz Carrillo por ser gitana. Beatriz, en roman\u00ed, opre romnia, \u00e1nimo compa\u00f1era\"\n\u2066@Adrilastra\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/d0AwmbRcPA", "created_at": "2020-10-22T10:36:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318905707870195714", "text": "\"\u00bfTiene usted alg\u00fan plan para Espa\u00f1a m\u00e1s all\u00e1 de demoler las conquistas y libertades que hemos logrado conjuntamente durante estos \u00faltimos 40 a\u00f1os?\"\n\nEn este corte hemos a\u00f1adido nuestros subt\u00edtulos. Recordad siempre a\u00f1adir el hashtag #Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/RtuSTTfiyw", "created_at": "2020-10-21T13:23:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318902772436209664", "text": "\"La Ley de Memoria Democr\u00e1tica no reabre ninguna herida, salvo para quien crea que los muertos est\u00e1n mejor en las cunetas o que el dictador merezca homenajes\"\n\nEspa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/bHvv5qFnz7", "created_at": "2020-10-21T13:11:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318896399690440707", "text": "\"Se\u00f1or Abascal, no estuvo presente cuando tuvimos que rendir homenaje y memoria a los fallecidos por las v\u00edctimas del COVID\"\n\nEspa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/rn1S37Us6f", "created_at": "2020-10-21T12:46:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318892191897485312", "text": "Uno de los mejores discursos de @sanchezcastejon en la r\u00e9plica a la #MocionDeCensura de Abascal. Un Presidente s\u00f3lido #EspanaPuedeConVox \n@gpscongreso https://t.co/EOCYpw3ff4", "created_at": "2020-10-21T12:29:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318887228035170305", "text": "\"Se\u00f1or candidato: usted hoy no convencer\u00e1, como tampoco vencer\u00e1\" \u2066@sanchezcastejon\u2069\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/Hv55O4aeMO", "created_at": "2020-10-21T12:09:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318885383309021184", "text": "\"La derecha arranca de las calles de Madrid la memoria de dem\u00f3cratas como Indalecio Prieto o Largo Caballero\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/uYTYpEHwUy", "created_at": "2020-10-21T12:02:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318881407415046145", "text": "\"Fue un gobierno socialista quien derrot\u00f3 definitivamente a ETA\"\n\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/oHMzIqm7Is", "created_at": "2020-10-21T11:46:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318876584531644416", "text": "\"Hemos asistido a un claro despliegue de propaganda dirigido a sembrar la discordia y el odio entre espa\u00f1oles\"\n#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/3GSMo6cP8S", "created_at": "2020-10-21T11:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318868434248224770", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 a Abascal: No vamos a entrar en ninguna de sus provocaciones a lo largo del debate de la #MocionDeCensura \n#EspanaPuedeConVox https://t.co/WYTWxdLp1m", "created_at": "2020-10-21T10:55:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318833291978547201", "text": "Despu\u00e9s de la #MocionDeCensura @sanchezcastejon seguir\u00e1 desplegando pol\u00edticas progresistas para los espa\u00f1oles. Y @pablocasado_ que pretende desde ma\u00f1ana: democracia o fascismo y franquismo???#EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318830997165793286", "text": "En #MocionDeCensura cuando VOX proclama \u201cViva el Rey\u201d est\u00e1 deteriorando gravemente a La Corona. El Jefe del Estado es de todos y se defiende por si mismo\n#EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:26:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318830042923892738", "text": "La #mociondecensura de VOX pone contra las cuerdas a @pablocasado_ y el PP. Los argumentos de VOX son incompatibles con la democracia. \n#EspanaPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T08:22:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318471334817599489", "text": "Imposible para los dem\u00f3cratas no recordad esta fecha. El final de ETA es una de las mejores noticias desde 1978. https://t.co/5tH9g3SzAP", "created_at": "2020-10-20T08:37:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317376081830252544", "text": "Recordando https://t.co/q6vQcBnP8m", "created_at": "2020-10-17T08:05:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317172618152345603", "text": "Segunda \u201creparaci\u00f3n moral\u201d de la semana para Mariano Rajoy y el PP. Se van a hartar de reparaciones morales https://t.co/FNm5A3UUhY", "created_at": "2020-10-16T18:36:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317022604964859907", "text": "LA MEMORIA NO SE ELIMINA A MARTILLAZOS. No podr\u00e1n borrar de la historia las conquistas de derechos para los trabajadores de este pa\u00eds de Largo Caballero. Dem\u00f3crata v\u00edctima del franquismo y del nazismo. Siempre en nuestra MEMORIA https://t.co/SRODsZTfXl", "created_at": "2020-10-16T08:40:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315928158865182725", "text": "Celebramos reuni\u00f3n de la #ComisionMixtaTribunalCuentas en el Sal\u00f3n de Plenos (antiguo) del Senado. @gpscongreso https://t.co/yUC0T0jh8x", "created_at": "2020-10-13T08:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315571457662095360", "text": "Feliz d\u00eda de Espa\u00f1a \n#Espa\u00f1a https://t.co/YXrDbyGdDR", "created_at": "2020-10-12T08:34:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315552913826164742", "text": "En el D\u00eda de la Fiesta Nacional de Espa\u00f1a, disfrutemos a pesar del contexto pand\u00e9mico. Felicidades a la \u2066@guardiacivil\u2069 en la celebraci\u00f3n de la patrona https://t.co/brluMgNuiz", "created_at": "2020-10-12T07:20:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315028120345419777", "text": "Si cuarenta a\u00f1os de franquismo no pudieron, los de VOX tampoco nos callar\u00e1n  https://t.co/5gfTfjKhq8", "created_at": "2020-10-10T20:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314926791618965505", "text": "Y este d\u00f3nde estaba hace 5 a\u00f1os??? https://t.co/hl2nvQte9F", "created_at": "2020-10-10T13:52:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314653165355180033", "text": "El d\u00eda que Casado y Ayuso se  den cuenta de que todo lo que hacen es TRABAJAR PARA VOX, entonces ser\u00e1 tarde. https://t.co/eDW32Rjhe9", "created_at": "2020-10-09T19:45:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314537127980433413", "text": "Estos no va de quien gana o quien pierde como si fuera una competici\u00f3n pol\u00edtica. Esto va de salvar vidas, de ponerse al lado de los enfermes contagiados y sus familias, de los ingresados en hospitales. Esto va de estar al lado del 1% y del 99 %, pero pensando en la salud de todos", "created_at": "2020-10-09T12:04:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314535939860049921", "text": "Todo lo que hizo bien durante la primera fase de la pandemia, desde que es portavoz nacional de Casado lo est\u00e1 haciendo rematadamente mal. #compol https://t.co/Rxxkhe82I2", "created_at": "2020-10-09T11:59:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314530958939430914", "text": "Este se\u00f1or era el moderado del PP????? https://t.co/Rxxkhe82I2", "created_at": "2020-10-09T11:39:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314479502542729216", "text": "El FMI afirma que los confinamientos para frenar al coronavirus son mejores para la econom\u00eda que medidas m\u00e1s laxas https://t.co/garhCmb127 v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-10-09T08:15:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314479246786605057", "text": "Misma situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica, misma normativa, distintos jueces. No ser\u00e1 esto \u00faltimo lo que explique el comportamiento del TSJ de Madrid?\n\nEl TSJ de Castilla y Le\u00f3n ratifica los confinamientos de Le\u00f3n, Palencia y San Andr\u00e9s del Rabanedo https://t.co/ool6s4eRKQ v\u00eda @eldiariocyl", "created_at": "2020-10-09T08:14:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314152504301625344", "text": "C\u00f3mo es posible que confinar perimetralmente barrios no afecte a derechos fundamentales,  y eso mismo en ciudades los afecte gravemente? Me lo expliquen, por favor", "created_at": "2020-10-08T10:35:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313783625016643584", "text": "Importante nivel de inversi\u00f3n extraordinaria para la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a https://t.co/ikGW97XsMG", "created_at": "2020-10-07T10:09:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313780573312290817", "text": "La bater\u00eda de medidas ha sido amplia para no dejar a nadie atr\u00e1s https://t.co/VnEe9lBBjR", "created_at": "2020-10-07T09:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313435533679394819", "text": "El Gobernador del @BancoDeEspana comparece en Comisi\u00f3n de #AsuntosEconomicos y #TransformacionDigital del @Congreso_Es. Plantea mantener los est\u00edmulos  hasta alcanzar la recuperaci\u00f3n y afrontar reformas para el crecimiento. https://t.co/MSjSRV1A7n", "created_at": "2020-10-06T11:06:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313203858483617792", "text": "Sin dejar  atr\u00e1s a las CCAA!\n\nHacienda blinda los recursos de las CCAA: transferir\u00e1 m\u00e1s de 124.000 millones en 2021 https://t.co/f0BJQubr94", "created_at": "2020-10-05T19:46:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312788283169140742", "text": "Siempre estaremos en defies con estos h\u00e9roes que defendieron la libertad en Espa\u00f1a y en Europa. Siempre en nuestra memoria  https://t.co/Fu9J0YBQmC", "created_at": "2020-10-04T16:14:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311683855242473473", "text": "Respondiendo preguntas de la televisi\u00f3n suiza sobre la Ley de Memoria Democr\u00e1tica https://t.co/SaiZ460aGW", "created_at": "2020-10-01T15:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311639718703005696", "text": "Y este se\u00f1or era el moderado del PP???     Almeida: \"Ayer se produjo la ruptura unilateral de cualquier posibilidad de acuerdo con el Gobierno\" - https://t.co/DZxzn1Hy3E", "created_at": "2020-10-01T12:10:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311612617622990850", "text": "Su recuerdo es nuestro compromiso de su defensa https://t.co/dETB8zCUBP", "created_at": "2020-10-01T10:23:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311259243429928962", "text": "Lamentable involuci\u00f3n la sufrida por la derecha espa\u00f1ola. Se alejan de la Transici\u00f3n, se alejan de de sus homologas europeas. https://t.co/ViBqjBUP92", "created_at": "2020-09-30T10:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311257841102213123", "text": "El PP est\u00e1 a la deriva por dejarse llevar por VOX. Es muy grave que el Ayuntamiento de Madrid trate de humillar a #IndalecioPrieto y #LargoCaballero retirando sus nombres del callejero. La derecha espa\u00f1ola tiene pendiente su homologaci\u00f3n con la europea. Lamentable", "created_at": "2020-09-30T10:53:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310984937714130946", "text": "Hoy con @pedro_casares y @AngelesMarra nos hemos reunido con @HuaweiSpain Ha sido interesante por los retos digitales que la Covid ha  multiplicado exponencialmente https://t.co/ZheDqQhF0O", "created_at": "2020-09-29T16:49:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310891792649330688", "text": "Buena noticia.                               La CEOE se suma al acuerdo para la pr\u00f3rroga de los ERTE con los sindicatos y el Gobierno via @el_pais https://t.co/Cty6J6fRlY", "created_at": "2020-09-29T10:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309139101166252033", "text": "Reuni\u00f3n provechosa esta ma\u00f1ana con @Telefonica https://t.co/OdNXtFTKYo", "created_at": "2020-09-24T14:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307442395794083841", "text": "Un Presidente a la altura de la situaci\u00f3n que vivimos https://t.co/j3TUwSOpk6", "created_at": "2020-09-19T22:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306508948543959040", "text": "Apostando por la Educaci\u00f3n https://t.co/CmthSQ6Mjn", "created_at": "2020-09-17T08:23:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303973992257253378", "text": "Muy clara la hoja de ruta del gobierno para sostener el sistema p\u00fablico de pensiones. https://t.co/GrRQNkcupA", "created_at": "2020-09-10T08:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303723525325324290", "text": "En pol\u00edtica no todo vale. Expulsi\u00f3n ya! https://t.co/0ohp14BlEG", "created_at": "2020-09-09T15:54:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303706549504937986", "text": "Quienes dicen que la Seguridad Social tiene las cuentas quebradas miente y tienen intereses no confesadles. Si se descuentan gastos impropios, las CUENTAS EST\u00c1N EQUILIBRADAS. @gpscongreso https://t.co/FguD06jWZ8", "created_at": "2020-09-09T14:47:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303699756556996608", "text": "El ministro @joseluisescriva comparece en la #ComisiondelPactodeToledo del @Congreso_Es para explicar la hoja de ruta del gobierno para defender el sistema p\u00fablico de pensiones.@gpscongreso https://t.co/KipbCZpBWy", "created_at": "2020-09-09T14:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303373266472624130", "text": "Con claridad https://t.co/Bc8U17smz9", "created_at": "2020-09-08T16:42:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303370449791877133", "text": "Importante apoyo para la A5 en el tramo de la provincia de Badajoz https://t.co/HYd2wlKuPZ", "created_at": "2020-09-08T16:31:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303210166930870273", "text": "Feliz #DiadeExtremadura a los extreme\u00f1os y extreme\u00f1as. Camino de Madrid para asistir al #pleno del @Congreso_Es", "created_at": "2020-09-08T05:54:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301554529897525248", "text": "\u2066@pedro_casares\u2069 : \u201csobran relatores de lo que pasa, afortunadamente el gobierno se dedica a combatir la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social\u201d. Frente a palabrer\u00eda, hechos y pol\u00edtica. \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/wZABk9uC2k", "created_at": "2020-09-03T16:15:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301530234471305222", "text": "Comparece la Vicepresidenta Tercera, @NadiaCalvino en  la #comisiondeasuntoseconomicos para explicar el mecanismo SURE para ayuda al desempleo delos trabajadores.Espa\u00f1a recibir\u00e1  m\u00e1s de 21 mil millones de euros https://t.co/VQWHpacVcv", "created_at": "2020-09-03T14:39:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301430975726080006", "text": "El PP bloquea la renovaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales y se desentiende de la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social. En la oposici\u00f3n siempre obstruccionista", "created_at": "2020-09-03T08:04:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301430513677348870", "text": "Pero de qu\u00e9 10 pactos habla @pablocasado_ y el PP, si hace un mes votaron en contra de las recomendaciones de la COM de Reconstrucci\u00f3n. Siempre oponi\u00e9ndose, siempre intransigente.", "created_at": "2020-09-03T08:03:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300443243222622211", "text": "La ministra @mjmonteroc comparece en la #comisiondehacienda del @Congreso_Es para informar del acuerdo con la @fempcomunica sobre super\u00e1vit y remanentes de los ayuntamientos. https://t.co/8DgV41FTZm", "created_at": "2020-08-31T14:40:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299998724110852098", "text": "El PSOE reafirma en un manifiesto su compromiso con los derechos de las v\u00edctimas del franquismo en[...] https://t.co/HyhPjU3jNw v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-08-30T09:13:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297857918348537856", "text": "Nadie atr\u00e1s https://t.co/VEYM5kTQdA", "created_at": "2020-08-24T11:26:55.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1297787654579388416", "text": "Nunca m\u00e1s. Siempre en nuestra memoria https://t.co/uXDmfoN05L", "created_at": "2020-08-24T06:47:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294573202920943616", "text": "Hoy, 84 a\u00f1os despu\u00e9s, recordamos la masacre, el genocidio que se produjo en Badajoz. Siempre en nuestra memoria, vuestros ideales siguen vivos. https://t.co/ma54FZRdse", "created_at": "2020-08-15T09:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294305171812626432", "text": "Y lo dice desde la playa sin ruborizarse. Vaya nivel de oposici\u00f3n https://t.co/jXIFbErW7E", "created_at": "2020-08-14T16:09:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288961527756750848", "text": "D\u00eda importante https://t.co/2eQL7jxxac", "created_at": "2020-07-30T22:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288958829049282562", "text": "Extremadura estar\u00e1 en los proyectos pilotos del 5G https://t.co/xeU3LDIrWz", "created_at": "2020-07-30T22:05:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288756648610279428", "text": "En la Comisi\u00f3n de Hacienda hoy aprobamos el Impuesto sobre determinados Servicios Digitales y el Impuesto sobre Transacciones Financieras. D\u00eda importante. @gpscongreso https://t.co/IvJNDRU3gO", "created_at": "2020-07-30T08:41:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288754974160281601", "text": "Mi opini\u00f3n sobre la respuesta del gobierno de @sanchezcastejon a la crisis sanitaria y econ\u00f3mica https://t.co/xZE9NwcOJA", "created_at": "2020-07-30T08:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287032349667065856", "text": "Todo el apoyo. Esta violencia no es aceptable https://t.co/6eAOSJhE6m", "created_at": "2020-07-25T14:29:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286689642734067718", "text": "En Extremadura m\u00e1s de 18500 empresas beneficiadas https://t.co/iVbLSrjUXJ", "created_at": "2020-07-24T15:48:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285592263834378240", "text": "Buena noticia para Extremadura https://t.co/p7XFvbdqvJ", "created_at": "2020-07-21T15:07:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285580369182547971", "text": "Comenzamos el #Pleno del @Congreso_Es que aprobar\u00e1 las conclusiones de la #Comisi\u00f3ndeReconstrucci\u00f3nSocialyEconomica. Espa\u00f1a merece un gran acuerdo de los grupos parlamentarios. Que nadie se excluya. Estaremos a la altura de los retos de este pa\u00eds. @gpscongreso https://t.co/gVqviHZOlb", "created_at": "2020-07-21T14:20:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285568604415631360", "text": "Han pasado bastante horas y @pablocasado_ a\u00fan no se ha retractado de sus palabras contra @sanchezcastejon diciendo que el gobierno de Espa\u00f1a no llevaba hechos los deberes. En el Pleno de ma\u00f1ana esperamos sus disculpas", "created_at": "2020-07-21T13:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285446595983691777", "text": "Espa\u00f1a consigue un gran acuerdo. Pedro S\u00e1nchez lidera con tes\u00f3n y compromiso lo que necesit\u00e1bamos. El esfuerzo da sus frutos https://t.co/1DyZdD8bCG", "created_at": "2020-07-21T05:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285445892863139840", "text": "Extraordinario acuerdo. Ahora toca reconstrucci\u00f3n https://t.co/mmwmC1haHF", "created_at": "2020-07-21T05:25:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285445658606997504", "text": "Extraordinario Acuerdo.  A la altura de lis fundacionales o Maastrich, Lisboa.\nLa Uni\u00f3n Europea pacta un salto hist\u00f3rico en su modelo presupuestario para frenar la crisis de la covid-19\n - https://t.co/mdhsMsK4n4", "created_at": "2020-07-21T05:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284446209567002624", "text": "Hoy mi recuerdo y agradecimiento profundo a quienes hace 84 a\u00f1os defendieron la libertad, la democracia y la justicia social frente a los golpistas que acabaron con la Constituci\u00f3n y la Rep\u00fablica. Siempre en deuda.", "created_at": "2020-07-18T11:13:34.000Z", "lang": "es"}]