[{"lang": "ca", "id": "1377556488823132165", "created_at": "2021-04-01T09:40:35.000Z", "text": "Totes les not\u00edcies importants haurien de passar tot jugant un partit de futbol mascul\u00ed.\nSi no queden invisibilitzades. Fixeu-vos que avui tothom sap que existeix un pa\u00eds que es diu #KOSOVO i que el govern espanyol vol continuar ignorant. #KosovoRepublic"}, {"lang": "ca", "id": "1377333800942727168", "created_at": "2021-03-31T18:55:42.000Z", "text": "Gran entrevista de la companya al senat @anasurra \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udde3Des que el m\u00f3n \u00e9s m\u00f3n les coses s'aconsegueixen perqu\u00e8 es lluita per elles, res no cau del cel, cal sortir a lluitar-les. Jo estic feli\u00e7 d'estar en Nou Barris i m\u00e9s quan vaig con\u00e8ixer la seva hist\u00f2ria. https://t.co/GTRbDzIwzC"}, {"lang": "ca", "id": "1377306005642575876", "created_at": "2021-03-31T17:05:15.000Z", "text": "Gr\u00e0cies per compartir la teva hist\u00f2ria, tant de bo sigui d\u2019ajuda per persones a punt de tornar-se addictes al joc i les que ja ho s\u00f3n. Una problem\u00e0tica que des del grup republic\u00e0 al @Congreso_Es ( @Esquerra_ERC + @SobiranistesCat) ja fa temps que denunciem https://t.co/U3Jxb0WBXU"}, {"lang": "ca", "id": "1376984040679604234", "created_at": "2021-03-30T19:45:53.000Z", "text": "La nostra llei diu immersi\u00f3 https://t.co/02LBnbAuRD"}, {"lang": "ca", "id": "1376974267246579714", "created_at": "2021-03-30T19:07:02.000Z", "text": "En @perearagones ha demostrat que ser\u00e0 un gran president. Recordem que el proc\u00e9s quan va comen\u00e7ar, lluitava pel b\u00e9 de les persones. Convenc\u00edem perqu\u00e8 nom\u00e9s amb una rep\u00fablica independent aconseguirien el b\u00e9 com\u00fa. #ERC continuem amb aquest objectiu #seguim #Investidura"}, {"lang": "ca", "id": "1376969258492698633", "created_at": "2021-03-30T18:47:08.000Z", "text": "Diu aquell que va pactar la diputaci\u00f3. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mPdalyDn9B"}, {"lang": "ca", "id": "1376143996804812803", "created_at": "2021-03-28T12:07:51.000Z", "text": "Per alguns ara no hi ha pressa, sembla que si no guanyes res no importa. Bon article, ben explicat i entenedor\n https://t.co/qBVkHPqvNO"}, {"lang": "ca", "id": "1376098678377738240", "created_at": "2021-03-28T09:07:46.000Z", "text": "Saben aquell que diu:\n-Si jo guanyo manar\u00e9!\n\u00b7 i si no guanyes?\n-tamb\u00e9\n\nDoncs aix\u00f2"}, {"lang": "ca", "id": "1375723755213832194", "created_at": "2021-03-27T08:17:57.000Z", "text": "Difer\u00e8ncies entre un partit independentista d\u2019esquerres i un de dretes. \nEsquerres:\nImporten les persones i la just\u00edcia social\nDretes:\nImporta el partit, aix\u00f2 si amb mascareta groga."}, {"lang": "ca", "id": "1375540505837252611", "created_at": "2021-03-26T20:09:47.000Z", "text": "Presumir que ho fas tot pel pa\u00eds, fins que tu no manes. Junts avui  ha fet un rid\u00edcul espectacular. Exemple de #viaestreta"}, {"lang": "ca", "id": "1375194574906388483", "created_at": "2021-03-25T21:15:11.000Z", "text": "M\u00e9s compareixences, com gosa aquest senyor criticar la despesa que fem quan el @ministeriosalud nom\u00e9s ens traspassa el candidat @Esquerra_ERC @ERCfedLleida https://t.co/tF4QLKvMmq"}, {"lang": "ca", "id": "1375185064619876352", "created_at": "2021-03-25T20:37:23.000Z", "text": "De vegades al @Congreso_Es tenim moments que de tan lamentables ens fan riure. Aquest n'\u00e9s un, despr\u00e9s d'escoltar durant 7 minuts animalades de V\ud83e\udd2eX sobre com repoblar el territori, explotes. https://t.co/yIaKJ1jgwv"}, {"lang": "ca", "id": "1375180366542176262", "created_at": "2021-03-25T20:18:43.000Z", "text": "Quina vergonya tot plegat. Quina falta de rigor i maduresa per part de Juntsxcat, Catalunya no s'ho mereix. \u00c9s ben b\u00e9 que sou els dignes hereus del pujolisme. Tot el que sigui drets socials i mirada d'esquerres us fa picor."}, {"lang": "ca", "id": "1375145453843591173", "created_at": "2021-03-25T17:59:59.000Z", "text": "Aquesta \u00e9s la trista realitat. El dia que serem conscients que \u00e9s molt m\u00e9s important un sindicat agrari o el sou d\u2019un pag\u00e8s o pagesa que el d\u2019un jugador de futbol, aquest dia evolucionarem #EleccionsAgraries2021 #monrural #AgriculturaEcologica https://t.co/jCPB0GzNHw"}, {"lang": "ca", "id": "1375077119189999619", "created_at": "2021-03-25T13:28:27.000Z", "text": "Vilalta: \"L\u2019acord amb la CUP ens dona l\u2019oportunitat d\u2019investir Pere Aragon\u00e8s aquest divendres\u201d https://t.co/ja2UNHp2na"}, {"lang": "ca", "id": "1374764677394272259", "created_at": "2021-03-24T16:46:55.000Z", "text": "Des de @Esquerra_ERC doncs, estem conven\u00e7uts que si ens traspassen les compet\u00e8ncies ho far\u00edem molt millor.\n\nMarlaska se muestra \"convencido\" de que habr\u00e1 los suficientes examinadores de tr\u00e1fico para satisfacer la demanda https://t.co/P2Ob32jtD5 v\u00eda @epnacional"}, {"lang": "ca", "id": "1374671490549960708", "created_at": "2021-03-24T10:36:38.000Z", "text": "Sessi\u00f3 de control avui al @Congreso_Es el col\u00b7lapse en mat\u00e8ria d'ex\u00e0mens de conduir ja \u00e9s insostenible. El grup republic\u00e0 @Esquerra_ERC + @SobiranistesCat tenim la soluci\u00f3. Traspassin les compet\u00e8ncies a la Generalitat de Catalunya. https://t.co/kpLmrs13bf"}, {"lang": "ca", "id": "1374299515604320258", "created_at": "2021-03-23T09:58:32.000Z", "text": "Un dia trist, avui fa 3 anys que la  @martarovira \u00e9s lluny de casa i del seu pa\u00eds \n\n\u270a Et volem lliure, Marta! No defallim! #UsVolemACasa https://t.co/z1UXPykgKH"}, {"lang": "es", "id": "1374298665041461249", "created_at": "2021-03-23T09:55:09.000Z", "text": "Construir confiances per transformar el pa\u00eds https://t.co/dVJUqHRgD1 v\u00eda @diariARA"}, {"lang": "ca", "id": "1374245156560510977", "created_at": "2021-03-23T06:22:32.000Z", "text": "En @NUET , una gran persona, gran pol\u00edtic i bon company. Al parlament va fer el que calia en una democr\u00e0cia\n \"Vaig votar a favor de tramitar les lleis de desconnexi\u00f3 perqu\u00e8 creia que era de just\u00edcia que es poguessin debatre\" https://t.co/ddV7WiYMGH v\u00eda @diariARA"}, {"lang": "ca", "id": "1374096174379044883", "created_at": "2021-03-22T20:30:32.000Z", "text": "I nosaltres estarem al teu costat, colze a colze per defensar la democr\u00e0cia i les llibertats \u270a https://t.co/esEccBLYON"}, {"lang": "ca", "id": "1373236089587130371", "created_at": "2021-03-20T11:32:51.000Z", "text": "Seguim per Youtube, l'acte de celebraci\u00f3 del 90 aniversari d'ERC. Nosaltres les republicanes continuem dempeus, i hi continuarem fins a esdevenir lliures \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\n#erc90anys #90anysfenthist\u00f2ria #90anysdercsensecorrupci\u00f3 #90anysesquerrarepublicaca https://t.co/thO02NMAKa"}, {"lang": "ca", "id": "1373012542784692226", "created_at": "2021-03-19T20:44:34.000Z", "text": "Orgull de formar part de la fam\u00edlia republicana i compartir projectes republicans. 90 anys avalen el nostre cam\u00ed #90anysERC https://t.co/gnvHnQ2b9L"}, {"lang": "ca", "id": "1373009839387987968", "created_at": "2021-03-19T20:33:49.000Z", "text": "90 anys de la fundaci\u00f3 d' @Esquerra_ERC , 90 anys de treball incansable, i aix\u00ed continuarem fins a ser una rep\u00fablica independent, socialista i feminista \u270a\ud83c\udffd#90anysERC https://t.co/gwNphfc7zY"}, {"lang": "es", "id": "1372953541908836352", "created_at": "2021-03-19T16:50:07.000Z", "text": "Immensa @caroltelechea millor no es podia explicar https://t.co/2p4ds2rWnh"}, {"lang": "ca", "id": "1372642831303651328", "created_at": "2021-03-18T20:15:28.000Z", "text": "Avui hem seguit atentament totes les seves recomanacions. Des d\u2019aqu\u00ed li torno a agrair totes les seves explicacions https://t.co/pzipjzhpcV"}, {"lang": "ca", "id": "1372637624536555521", "created_at": "2021-03-18T19:54:46.000Z", "text": "Quan utilitzes  la crispaci\u00f3 i la mentida com a \u00fanica eina per fer politica, sense cap base, nom\u00e9s crispar, passa que el temps et posa a lloc.\n@CiudadanosCs un partit en liquidaci\u00f3 https://t.co/ba0VeVwEhw"}, {"lang": "ca", "id": "1372634225535561728", "created_at": "2021-03-18T19:41:16.000Z", "text": "Bon an\u00e0lisi de la companya d\u2019 @Esquerra_ERC  @MartaRosiq \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n https://t.co/kcYNlfOL8A v\u00eda @ElTemps_cat"}, {"lang": "ca", "id": "1372630585403924486", "created_at": "2021-03-18T19:26:48.000Z", "text": "Vergony\u00f3s que entre PSOE i PP hagin passat els anys deixant que els poders amaguin les errades que hi va haver. Si no aprenem dels errors, no avancem. Despr\u00e9s d\u2019aquest mes de prorroga esperem donar  llum i dignitat a les v\u00edctimes i els seus familiars @AVJK5022 https://t.co/wJVhITiomF"}, {"lang": "ca", "id": "1372579659867680777", "created_at": "2021-03-18T16:04:26.000Z", "text": "Assistim avui a les compareixences de la comissi\u00f3 de #SeguridadVial intervenen en representaci\u00f3 del col\u00b7lectiu ciclista, Laura Vergara de @ConBici i Alfonso Jos\u00e9 Trivi\u00f1o en representaci\u00f3 de la mesa espanyola de la bici, debatem com programar l\u2019estrat\u00e8gia 2021-2030 https://t.co/VLCJElbK9Z"}, {"lang": "ca", "id": "1372517754583056385", "created_at": "2021-03-18T11:58:27.000Z", "text": "Aprovada definitivament la llei d\u2019 #eutanasia avui al @Congreso_Es . Una llei molt necess\u00e0ria, el dret a morir dignament forma part de la vida.  Agra\u00efment especial a l\u2019associaci\u00f3 @Dmdcatalunya per tota la tasca realitzada"}, {"lang": "ca", "id": "1372252371489804289", "created_at": "2021-03-17T18:23:55.000Z", "text": "Avui a la comissi\u00f3 de tribunal de cuentas al @Congreso_Es m'he perm\u00e8s el regal de presumir del nostre partit @Esquerra_ERC . 90 anys ens avalen, 90 anys de transpar\u00e8ncia i bon fer.  #governan\u00e7arepublicana https://t.co/kFcK5rwItV"}, {"lang": "ca", "id": "1372215259679887363", "created_at": "2021-03-17T15:56:27.000Z", "text": "Quin orgull m\u00e9s gran poder continuar representant aquest partit  @Esquerra_ERC 90 anys despr\u00e9s. Agafar el relleu del meu besavi i continuar el cam\u00ed cap a una vida millor per tothom. #90anysERC #joerc #via\u00c0mplia https://t.co/TEoOAu5erF"}, {"lang": "ca", "id": "1372202667750084612", "created_at": "2021-03-17T15:06:24.000Z", "text": "Expectant a la comissi\u00f3 del Tribunal de cuentas, a veure qu\u00e8 ens expliquen. Possiblement, com sempre irregularitats i falta d\u2019incompliments t\u00edpics de l\u2019estat corrupte. https://t.co/1Vy8lDo53v"}, {"lang": "ca", "id": "1371900598333870081", "created_at": "2021-03-16T19:06:05.000Z", "text": "\u2705 Potenciar l'ecoturisme, l'estil de vida saludable\n\u2705Produir energies renovables\n\u2705Preservar agricultors i silvicultors, garants del paisatge i la sobirania aliment\u00e0ria.\n\ud83d\udccc Centrem-nos en obtenir resultats que benefici\u00efn a tothom. Aquesta \u00e9s l'ess\u00e8ncia de la declaraci\u00f3 de Cork"}, {"lang": "ca", "id": "1371900597155282964", "created_at": "2021-03-16T19:06:05.000Z", "text": "\u2705 Potenciar el medi rural amb mesures integradores i sostenibles.\n\u2705Donar resposta a la demanda d'aliments sostenibles\n\u2705Dotar al territori d'eines digitals\n\u2705Promoure la qualitat de vida i sous dignes pels joves"}, {"lang": "ca", "id": "1371900594840031238", "created_at": "2021-03-16T19:06:05.000Z", "text": "Debatem una PNL per crear un mecanisme de garantia per al medi rural, el grup republic\u00e0 a Madrid @Esquerra_ERC + @SobiranistesCat el defensem i volem que adopti els acords de Cork, amb els principis de subsidiarietat (obro fil\ud83d\udc47\ud83c\udffc) https://t.co/DhGShJLBwj"}, {"lang": "ca", "id": "1371778885726126083", "created_at": "2021-03-16T11:02:27.000Z", "text": "Gr\u00e0cies per la gran feina que heu fet, s\u00f3n m\u00e9s de 3000 persones represaliades i nom\u00e9s una soluci\u00f3 #amnistia https://t.co/kamwXCniZU"}, {"lang": "es", "id": "1371775408174215180", "created_at": "2021-03-16T10:48:38.000Z", "text": "El hartazgo de Rufi\u00e1n https://t.co/G1a8u4tdQe"}, {"lang": "ca", "id": "1371746566923554820", "created_at": "2021-03-16T08:54:02.000Z", "text": "Accions conjuntes que reverteixen a la mateixa poblaci\u00f3. Aix\u00f2 \u00e9s governan\u00e7a republicana. \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\nBellpuig lliura targetes moneder amb premis als guanyadors de la campanya per promocionar l\u2019esport \u2018L\u2019Urgell et repta!!\u2019 | R\u00e0dio T\u00e0rrega https://t.co/KViw8L1HBA"}, {"lang": "ca", "id": "1371718612734636033", "created_at": "2021-03-16T07:02:57.000Z", "text": "Estaria b\u00e9 aprofitar aquest gran potencial que tenim per escriure llibres, per marcar estrat\u00e8gies clares, entenedores, amb la mirada cap al futur, llibres per ser \u00fatils a la gent. Mirar enrere nom\u00e9s per agafar embranzida. #Independencia #Republica #viaAmplia #AlCostatDeLaGent"}, {"lang": "ca", "id": "1371526432636215298", "created_at": "2021-03-15T18:19:17.000Z", "text": "Ara mateix en @JoanTarda \u00e9s a Lleida, gran persona entre els grans, ens presenta el seu llibre, #endefensapr\u00f2pia. Lleida avui s\u2019ompla de republicanisme. Gr\u00e0cies Joan https://t.co/ZrWH3FRuc8"}, {"lang": "ca", "id": "1371354409691664394", "created_at": "2021-03-15T06:55:44.000Z", "text": "Poc es parla d\u2019aquelles persones que sempre ajuden als altres. Molt bona feina @rmnahar \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d https://t.co/EJVb9Oos4l"}, {"lang": "ca", "id": "1370478207544274947", "created_at": "2021-03-12T20:54:01.000Z", "text": "Molta sort i encerts @PauVilassar https://t.co/ou1yrnUBh5"}, {"lang": "ca", "id": "1370474161148149762", "created_at": "2021-03-12T20:37:56.000Z", "text": "Enhorabona i molts encerts, les comarques lleidatanes estem molt ben representades \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd https://t.co/gLUyXmYPKM"}, {"lang": "ca", "id": "1369948542475833346", "created_at": "2021-03-11T09:49:19.000Z", "text": "Estem amb tu consellera @MeritxellSerret \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/l0f2PiRYR6"}, {"lang": "ca", "id": "1369588205847252995", "created_at": "2021-03-10T09:57:28.000Z", "text": "Revoquen el 3r grau perqu\u00e8 els fan por, ens volen silenciats, per\u00f2 no ens aturaran. Per cada empresonament m\u00e9s raons. Constru\u00efm la rep\u00fablica i el pa\u00eds que volem.\nEns necessitem a totes.\nFem-nos militants! \nhttps://t.co/EkSRF97l8R \n#joerc \u270a\ud83c\udffd https://t.co/r9sifp24qU"}, {"lang": "ca", "id": "1369319361593348096", "created_at": "2021-03-09T16:09:11.000Z", "text": "Estem a la comissi\u00f3 d\u2019investigaci\u00f3 de l\u2019accident del vol JK 5022 d\u2019 SPANAIR. Les v\u00edctimes i familiars es mereixen tancar ferides, la ciutadania ens mereixem volar segurs.\nAgafem el relleu de @OlorizJoan  i mirem de posar llum despr\u00e9s de m\u00e9s de 12 anys @AVJK5022 https://t.co/V8rUMRQRGz"}, {"lang": "ca", "id": "1369313345132781575", "created_at": "2021-03-09T15:45:16.000Z", "text": "Nom\u00e9s saben fer aix\u00f2, reprimir i tancar persones. Volen v\u00e8ncer sense conv\u00e8ncer. No podran, #nopassaran . Guanyen petites batalles, per\u00f2 la ra\u00f3 \u00e9s nostra. I la ra\u00f3 ens portar\u00e0 a la #vict\u00f2ria #llibertatpresospolitics  https://t.co/4LVerpxbQS"}, {"lang": "ca", "id": "1368900299570741255", "created_at": "2021-03-08T12:23:59.000Z", "text": "Segurament que no ho far\u00e0 i aix\u00f2 ens hauria de fer reflexionar molt sobre la societat que som https://t.co/kUObpCoPon"}, {"lang": "ca", "id": "1368899346385821698", "created_at": "2021-03-08T12:20:11.000Z", "text": "Per totes aquelles dones que ens van precedir i per aquelles que continuaran #8M2021 https://t.co/okPgvFNQlg"}, {"lang": "ca", "id": "1368825257352650752", "created_at": "2021-03-08T07:25:47.000Z", "text": "Avui #8M2021 reivindiquem els nostres drets, fem una societat m\u00e9s igualit\u00e0ria, m\u00e9s solid\u00e0ria, fem-la amb mirada de dona.\n#8M #feminsme"}, {"lang": "ca", "id": "1368341293718511622", "created_at": "2021-03-06T23:22:41.000Z", "text": "L\u2019 @isaacamb2a i l\u2019@abriltorresg van tenir la sort de poder gaudir del @jcapdevilam com a tutor. Un luxe a la motxilla de la seva vida https://t.co/3ToVZCpWIx"}, {"lang": "ca", "id": "1367830369077170176", "created_at": "2021-03-05T13:32:27.000Z", "text": "Entre les grans persones del m\u00f3n, destaca @postudelleida sempre disposat a ajudar als col\u00b7lectius m\u00e9s vulnerables. Que li tanquin el compte no t\u00e9 cap explicaci\u00f3 l\u00f2gica. Amb el #postu  sempre \u270a\ud83c\udffd #lleidatanament https://t.co/qZfsA6qmAR"}, {"lang": "ca", "id": "1367444383587516419", "created_at": "2021-03-04T11:58:41.000Z", "text": "Des d\u2019 @Esquerra_ERCdemanem  la compareixen\u00e7a al Congr\u00e9s de Felip VI per retre comptes dels esc\u00e0ndols de la monarquia https://t.co/4SOG988ff2"}]