[{"text": "Tic tac. https://t.co/Az3hVBWTgo", "id": "1377571159856791555", "created_at": "2021-04-01T10:38:53.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Exigimos que el sector del calzado pueda acogerse en las ayudas directas de las que tanto presume @F_Armengol . \n\n\u00bfVotar\u00e1 a favor @PSOE ? https://t.co/LF6UCJiQDy", "id": "1377548855084990466", "created_at": "2021-04-01T09:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras @F_Armengol sigue haciendo oposici\u00f3n a @CompanyBiel, diputados y senadores @ppbalears nos reunimos con los sectores discriminados por las ayudas directas: pescadores, autoescuelas, peluquer\u00edas, est\u00e9ticas,vinos..\nSin explicaci\u00f3n. Sin criterios. \n\n\u00bfC\u00f3mo piensan arreglarlo? https://t.co/LYQf7eb0Lj", "id": "1377336256565293068", "created_at": "2021-03-31T19:05:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy la Justicia le ha quitado la autoridad.\n\nEl sentido de la Justicia hace tiempo que lo perdi\u00f3. \nY su reputaci\u00f3n la vendi\u00f3 al Sanchismo.\n\n#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/YDdemNnGxC", "id": "1377281684400406530", "created_at": "2021-03-31T15:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todos contigo amiga!!\n\n\u00bfEn qu\u00e9 momento algunos cambiaron tanto que han dejado de gritarlo? \n\n#BastaYA #BastaYA #BastaYA\n\n\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f @MariMarBlanco_ https://t.co/25GLkTZw00", "id": "1377270846876684289", "created_at": "2021-03-31T14:45:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando nos dec\u00edan que la mascarilla no serv\u00eda para nada... o que era contraproducente?\n\n\u00bfO que en verano el 70% de la poblaci\u00f3n estar\u00eda vacunada?\n\nT\u00fa has cumplido, nosotros hemos cumplido (vale @F_Armengol NO)... ahora que cumplan ellos de una vez!! \nVacunas YA! https://t.co/AQ3iEj9zGv", "id": "1376982782921089036", "created_at": "2021-03-30T19:40:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tb sois el \u00fanico Gobierno que ha retrocedido 10 ptos en el r\u00e1nking de Igualdad,el pa\u00eds europeo donde m\u00e1s crece paro femenino,incremento de brecha salarial..y sois tan feministas que imped\u00eds que se investigue el abuso sexual de menores tuteladas.\n\nPero como eslogan.. queda bien. https://t.co/tS5DKddSPb", "id": "1376943916428234755", "created_at": "2021-03-30T17:06:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s del esc\u00e1ndalo de @monicaoltra hoy las izquierdas \u201cfeministas\u201d vuelven a impedir la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n.\n\n\u00bfPodemos hablar ya de encubridoras de lazo morado?\n\n@marga_duran \n\nBaleares vuelve a impedir que se investigue abuso a menores tuteladas https://t.co/01ZwL6qNt5", "id": "1376921519243296768", "created_at": "2021-03-30T15:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y despu\u00e9s @abalosmeco se molesta por un meme.\n\nY dsps hay qui\u00e9n pregunta por qu\u00e9 no nos fiamos del reparto de las ayudas. \n\nEn fin. https://t.co/owCbHhDZl2", "id": "1376446636638011392", "created_at": "2021-03-29T08:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En serio. https://t.co/vc0lZYiFUm", "id": "1376223241992294400", "created_at": "2021-03-28T17:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como Ministra de Igualdad es una aut\u00e9ntica calamidad.. pero igual habr\u00eda que ir pensando en darle Econom\u00eda: \nhipoteca de la mansi\u00f3n,3 hijos,3 veces el SMI seg\u00fan normas de @PODEMOS .... y este ahorro.. que nos explique c\u00f3mo lo hace.\n\n(Ah y que se estire y pague la Nanny, no?) . https://t.co/JVfMuX75IX", "id": "1375740098143207426", "created_at": "2021-03-27T09:22:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este titular de @el_pais .\n\n\u201cEs mejor estar callado y parecer est\u00fapido que abrir la boca y disipar las dudas\u201d, dicen. https://t.co/WsFef5t7jR", "id": "1375554333874520064", "created_at": "2021-03-26T21:04:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @comunicacioicab @icam_es @PlataformaFyD por invitarme a exponer propuestas @GPPopular sobre jurisdicci\u00f3n especializada en infancia y adolescencia. \nY por poner a los menores en el centro.\n\nAprovechemos la ley para avanzar en el \u00e1mbito civil y mejorar procesos de familia. https://t.co/q356vlyGDF", "id": "1375170756091449355", "created_at": "2021-03-25T19:40:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Real Academia de Bellas Artes y Ciencias Hist\u00f3ricas certifica la incultura y sectarismo de @hila.\n\nQue poco le echaremos de menos.\n\nLa Real Academia lamenta retirada de calleToledo en Palma por su lectura \u00abrestrictiva y anticuada\u00bb dl nombre de la ciudad https://t.co/YEFCPCcESt", "id": "1375139073271197714", "created_at": "2021-03-25T17:34:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El que posa en perill que les ajudes arribin a les empreses que ho necessiten \u00e9s que @abalosmeco regali 53 milions a Venezuela a trav\u00e9s de Plus Ultra. \n\nDonar\u00e0 vost\u00e8 150.000\u20ac x treballador a empreses de Balears?\n\nI les perruqueries, autoescoles, bodegues...aix\u00f2 \u00e9s l\u2019intolerable. https://t.co/5f5ppXjbbO", "id": "1375128208773906432", "created_at": "2021-03-25T16:51:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00bfExplicar\u00e1 \u00c1balos en Ibiza por qu\u00e9 rescata a Plus Ultra y deja sin ayudas a peluquer\u00edas,sector pesquero,calzado,..?\n\n\u00bfExplicar\u00e1 pq no entrega estudio sobre dto residentes?\u00bfpor qu\u00e9 dto residentes penaliza a  residentes?\n\n\u00bfExplicar\u00e1 si est\u00e1 de acuerdo con expropiaciones vivienda? https://t.co/3KSsji9Za2", "id": "1374989810079764480", "created_at": "2021-03-25T07:41:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ministra de \u201cEducaci\u00f3n\u201d.\nLa de que nuestros hijos eran suyos.\n\nPues s\u00ed se\u00f1ora @CelaaIsabel el Sr. Matar\u00ed sabe de qu\u00e9 habla.. y usted hoy le ha faltado al respeto a \u00e9l y a otros muchos. \n\n\u00bfDe qu\u00e9 se re\u00edan exactamente @PSOE y @PODEMOS ? https://t.co/4OK3Y0YDoA", "id": "1374864193632022534", "created_at": "2021-03-24T23:22:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ellos tienen un historial de casos de abusos,corrupci\u00f3n de menores,tr\u00e1fico de drogas...pero as\u00ed NO se hace pol\u00edtica. \n\nNo les dejemos que lo embarren todo. \n\nEs lo \u00fanico que les queda. \n\nLas v\u00edctimas de esta lacra no se lo merecen. \n\nhttps://t.co/u8jdAuDA6D", "id": "1374748505244319749", "created_at": "2021-03-24T15:42:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd3bNo ha pisado una residencia.\n\ud83d\udd3bNula pol\u00edtica de discapacidad.\n\ud83d\udd3bAbandono tercer sector.\n\ud83d\udd3bR\u00e9cord paro juvenil.\n\ud83d\udd3bSilencio por los abusos menores tuteladas.\n\ud83d\udd3bM\u00e1s pobreza.\n\nSu \u00faltimo titular no pod\u00eda ser su gesti\u00f3n. Prefiere (su) barro.\n\nPor la puerta de atr\u00e1s.\nY que no vuelva. https://t.co/MLHVoX630B", "id": "1374684249203339272", "created_at": "2021-03-24T11:27:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ministra... haga campa\u00f1a pero d\u00e9jese de memeces, porfavor. \n\n(Qu\u00e9 largo se va a hacer esto)... \n\n#Tonter\u00edaoLibertad \ud83d\ude02 https://t.co/Bg9YveDnkL", "id": "1374485106593726469", "created_at": "2021-03-23T22:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y en Magaluf gobierna el @PSOE , lo mismo que en Baleares, lo mismo que en Espa\u00f1a, querido @AlmeidaPP_ .\n\n#queremosunAlmeida https://t.co/pNXEQd8bp7", "id": "1374458924930191363", "created_at": "2021-03-23T20:31:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @hila ... puedes seguir con las rectificaciones.\n\nRid\u00edculo nacional. \n\nAl menos ya entendemos xk no se sonroja nunca con los rid\u00edculos de Sonia Vivas. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\n@PSOE \n#Hilarante #rid\u00edculonacional #psoehaciendoamigos https://t.co/a2HJdivkE9", "id": "1374437150465294342", "created_at": "2021-03-23T19:05:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Menor tutelada. Abus\u00f3 de ella. Entre 2 y 10 ocasiones. Lo taparon. No la creyeron. La dejaron sola ante el juez. Esposada. @monicaoltra mir\u00f3 hacia otro lado. \n\nNo es un historia de terror (que tambi\u00e9n). Son los hechos.\n\nY el silencio de @IreneMontero @PabloIglesias . \u00bfPor qu\u00e9? https://t.co/UVW0hxP1am", "id": "1374403436418977797", "created_at": "2021-03-23T16:51:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Igualdad hemos dicho que #soymalamadre y que #yonorenuncio con la #MalamadreJefa @LauraBaenaFdez. Gracias,por todo!\n\nConciliaci\u00f3n, horarios,permisos... pq la maternidad sigue penalizando a las mujeres.\n\nMucho por hacer en el #dianacionaldelaconciliaci\u00f3n. https://t.co/6RFdG2uHZ1", "id": "1374389800417955845", "created_at": "2021-03-23T15:57:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para el @psoe Toledo es un nombre franquista.\n\nQu\u00e9 rid\u00edculo @hila qu\u00e9 rid\u00edculo. https://t.co/fuXWo70om6", "id": "1374136587206934530", "created_at": "2021-03-22T23:11:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Propuestas en positivo. \n\nEl Tercer Sector merece financiaci\u00f3n estable y m\u00e1s en estos momentos complicados, especialmente para lo m\u00e1s vulnerables. \n\nSeguimos trabajando. \ud83d\ude0a #XSolidaria \n\n@GPPopular @cucagamarra @AliciaGarcia_Av @MarioGarcesSan https://t.co/24UDCbdtAe", "id": "1374077226652684288", "created_at": "2021-03-22T19:15:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A algunas nos han insultado por llamar las cosas como son: machista, macho alfa, controlador... machito. \n\nParece que no \u00edbamos mal.\n\nVu\u00c9Lve \u00c9L. https://t.co/UxfhfoRmhu", "id": "1373740530249654278", "created_at": "2021-03-21T20:57:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El masclisme es fastig\u00f3s.\n\nEl silenci d\u2019algunes atronador.\n\nI la incitaci\u00f3 a l\u2019odi un delicte.\n\nBen fet @xiscaporquer https://t.co/WXm0lnqPnh", "id": "1373675811199389704", "created_at": "2021-03-21T16:40:09.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Mi experta en sonrisas. \nEn esconder llaves.\nY en salirse con la suya.\n\nLa vida no va de cromo-somas. \nVa de c\u00f3mo-somos. \n\n#QueNadaNosSepare #SoisGrandes \n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/iGnk3OQv9l", "id": "1373634143263789056", "created_at": "2021-03-21T13:54:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Noticias que te indignan mejor juntas.\n\n30.000 dosis perdidas... y NADIE ha dimitido... pero sigamos hablando de las Infantas. \n\nExigimos explicaciones. https://t.co/z8vpop9ffZ", "id": "1373584959982727168", "created_at": "2021-03-21T10:39:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bravo @SUPBaleares @policia \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/tu5AqClWzA", "id": "1373329811989467138", "created_at": "2021-03-20T17:45:17.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Hubiera sido interesante ver que habr\u00eda pasado esta vez con el acta.\n\n#MentirasArmengol\n#Armengolsevadecopas https://t.co/8VyHBdRwVH", "id": "1373328780400455683", "created_at": "2021-03-20T17:41:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en #ArtPalmaBrunch21 \n\nEn estos tiempos complicados no dejemos de apoyar a galeristas y creadores.\n\nArte y belleza, imprescindibles en tiempos grises. \n\nGracias por resistir. \n\n#CulturaSegura https://t.co/jreeeFd8hn", "id": "1373297065145548801", "created_at": "2021-03-20T15:35:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que te bloquee  \u201cel guillotinas\u201d ...es un regalo. \n\nEn democracia no cabe tu totalitarismo @maxpradera.\n\nNi tus amenazas deber\u00edan caber en @TwitterEspana. \n\n@IreneMontero @carmencalvo_ insisto...\u00bfTodo en orden?\n\nRepito:relajad testosterona y tengamos la campa\u00f1a en paz. https://t.co/qLxdaeVkO3", "id": "1373020423626051592", "created_at": "2021-03-19T21:15:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Toma nota @PabloIglesias.\n\nY reduce un poco la testosterona, de paso... que va a ser insoportable. https://t.co/g7CM0tpCWW", "id": "1372990308791750658", "created_at": "2021-03-19T19:16:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSacar la macheta del carnicero para cortarle el cuello a Ayuso\u201d\n\nEres un indecente. Un maldito indecente. \n\n@IreneMontero @carmencalvo_  se os ha pasado??? https://t.co/86h3YufZsq", "id": "1372963396862238721", "created_at": "2021-03-19T17:29:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos vuelto. \n\nSiempre bien @HernandezJonay .\n\nGracias por aguantar.\n\n#SOSRestauraci\u00f3n https://t.co/kHmlSdiMa3", "id": "1372949186107338756", "created_at": "2021-03-19T16:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En efecto @F_Armengol. \n\nAfectan a todos menos a ti. \n\n#lovolver\u00e9ahacer #Armengolsevadecopas https://t.co/0ADiRd17vK", "id": "1372845028498931713", "created_at": "2021-03-19T09:38:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La soberbia y la mentira.\n\nNi era una reuni\u00f3n. Ni pide disculpas.\n\nLa casta del @PSOE est\u00e1 por encima del bien y el mal.\n\nLa relajaci\u00f3n social eres T\u00da @F_Armengol . \n\n#Francinasevadecopas #RuizMasterchef https://t.co/GG0tcgdJtZ", "id": "1372839152589361154", "created_at": "2021-03-19T09:15:34.000Z", "lang": "es"}]