[{"id": "1268179985744818179", "text": "Gonzalo Caballero compromete unha Conseller\u00eda de Igualdade con amplas competencias para &amp;#8220;respaldar \u00e1s mulleres&amp;#8221; na sa\u00edda da crise https://t.co/mrAchhPq6N", "created_at": "2020-06-03T13:57:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268070157689257985", "text": "Satse avisa de la \"vulnerabilidad\" de los geri\u00e1tricos intervenidos por la Xunta https://t.co/gmqFngAMkz a trav\u00e9s de @FaroOurense", "created_at": "2020-06-03T06:40:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268070007361110017", "text": "Los profesionales de Enfermer\u00eda Eventual vuelven a protestar a las puerta del CHUO por los contratos https://t.co/tFAOVq8tBu a trav\u00e9s de @FaroOurense", "created_at": "2020-06-03T06:40:24.000Z", "lang": "es"}]