[{"id": "1377247290407145473", "text": "Como transmite esta hermosa imagen de @PabloIglesias y @Yolanda_Diaz_ el pa\u00eds y el mundo que vienen, adem\u00e1s de un pa\u00eds de servicios p\u00fablicos y de trabajo digno, va a ser un pa\u00eds de comunidad, cari\u00f1o, ciudados y ante las dificultades, ademas de compromiso, esperanza y alegr\u00eda. https://t.co/o9oPi0UPH8", "created_at": "2021-03-31T13:11:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376915488421318659", "text": "Dix\u00e9molo hai semanas. O problema non \u00e9 s\u00f3 facer normas sen rigor, vulnerar dereitos fundamentais e tratar un problema de sa\u00fade p\u00fablica (a pandemia) como un problema de orde p\u00fablica, senon adicarse a facer pol\u00edtica teatro na vez de reforzar a Sanidade P\u00fablica galega. https://t.co/Y1vmgBXQiz", "created_at": "2021-03-30T15:13:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376906110184140804", "text": "Ayuso los alimenta, VOX los alienta. \n\nRespondamos sin equidistancia. Nos jugamos la democracia. https://t.co/tIzz8KkLrm", "created_at": "2021-03-30T14:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376600418868924416", "text": "Magnifica noticia que \u2066@EnriqueSantiago\u2069, con una ingente trayectoria de defensa de los derechos humanos, vaya a ser el pr\u00f3ximo Secretario de Estado de Agenda 2030. Cargar de contenido y compromiso la acci\u00f3n del Gobierno de Coalici\u00f3n con los #ODS.  https://t.co/5YxK5tmfzX", "created_at": "2021-03-29T18:21:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375162312143859716", "text": "A partir de ma\u00f1ana 'Black is Beltza', filme de @muguruzafm estar\u00e1 tambi\u00e9n en una gran plataforma de contenidos. Contiene probablemente todo lo que quieren negarnos las derechas: cultura, pol\u00edtica, m\u00fasica, historia y compromiso. A disfrutarla! https://t.co/ESuZemU86X", "created_at": "2021-03-25T19:06:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374770146800193540", "text": "Y @DaniGagoPhoto claro!!!\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude0e", "created_at": "2021-03-24T17:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374769836681785345", "text": "Grazas, @PabloIglesias. A liberar Madrid! #LaStoriaSiamoNoi @Yolanda_Diaz_. https://t.co/b36XeAus4u", "created_at": "2021-03-24T17:07:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374488993451057155", "text": "Qu\u00e9 orgullo de Ministra de Igualdade! @IreneMontero #Feministra. https://t.co/AkOdt8vSl5", "created_at": "2021-03-23T22:31:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373743129124294658", "text": "As Monta\u00f1as de Trevinca te\u00f1en presente e futuro. A Veiga e toda a comarca apostan por un desenvolvemento rural activo e sostible, non por e\u00f3licos de multinacionais noruegas. Grazas a xentes da zona e especialmente as xentes do Clube de Monta\u00f1a Monta\u00f1as de Trevinca pola loita! https://t.co/sTmMiDvG7n", "created_at": "2021-03-21T21:07:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373743120085614593", "text": "Ser\u00edan e\u00f3licos en Zonas Especiais de Conservaci\u00f3n (ZEC), Zona de Especial Protecci\u00f3n de Aves (ZEPA e IBA) 8 Zonas Protegidas de Agua Potable ZPAP, Zonas de Especial Protecci\u00f3n de Valores Naturais (ZEPVN) 4 Lugares de Inter\u00e9s Geol\u00f3gico LIG, cauces hidrol\u00f3gicos, Patrimonio Cultural https://t.co/GppELSnySF", "created_at": "2021-03-21T21:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373742948098117633", "text": "Parques e\u00f3licos alterando e fracturando as monta\u00f1as m\u00e1is altas de Galicia? Kil\u00f3metros de parques e\u00f3licos alterando uns ecosistemas privilexiados en fauna, flora, pero fr\u00e1xiles e protexidos? Entre todas temos que SALVAR TREVINCA\u26f0\u203c\ufe0f\nInf\u00f3rmate, mobil\u00edzate e difunde!! Fio! \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/TNN1tLj8pl", "created_at": "2021-03-21T21:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373643411086061570", "text": "\u201cEs probable que Ayuso, como Cifuentes, Gonz\u00e1lez y Aguirre, acabe imputada o en prisi\u00f3n\u201d \u2066@PabloIglesias\u2069 \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/3o1lZUIFnM", "created_at": "2021-03-21T14:31:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373567526844690435", "text": "Outra pol\u00edtica forestal non s\u00f3 \u00e9 posible, senon que \u00e9 absolutamente imprescindible. Contra o plan forestal do PP. Este domingo, por un monte galego con futuro. \u26f0\ud83c\udf33 https://t.co/4KvLuFVnc1", "created_at": "2021-03-21T09:29:52.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1371526209595654159", "text": "Adelante @PabloIglesias, adiante @Yolanda_Diaz_! Claro que se puede!\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0a\ud83d\ude18 https://t.co/PNuUwbYPC1", "created_at": "2021-03-15T18:18:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371429150561595392", "text": "Adelante @PabloIglesias! El mejor ejemplo y la mejor noticia para la izquierda y la democracia. \n\n\u201cUn militante tiene que estar all\u00e1 donde es m\u00e1s \u00fatil en cada momento\"\n\nA ganar Madrid!! https://t.co/1jLeoof2E1", "created_at": "2021-03-15T11:52:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371364927454203905", "text": "Sae o sol. #Bodia. https://t.co/75B4MagZD6", "created_at": "2021-03-15T07:37:32.000Z", "lang": "cy"}, {"id": "1371360207780073472", "text": "Cuando uno piensa que lo hemos visto todo, no. Necro-capitalismo. Lacerante, inhumano e inmoral.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n\u201cDomusVi sac\u00f3 provecho de la hecatombe en sus residencias al actuar como comisionista de las funerarias\u201d https://t.co/9uWMzjvsIw", "created_at": "2021-03-15T07:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371206409891774467", "text": "\u201cTener sangre azul es un factor de riesgo? Tener sangre azul indica cianosis\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffe#lodesimon https://t.co/hg7t6VouzO", "created_at": "2021-03-14T21:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370306677505982464", "text": "Aprobada no Congreso a nosa iniciativa\u2069 para que os Franco devolvan a Casa Cornide\u203c\ufe0f\n\n\u201cEl Congreso apoyacon el voto en contra de Vox,  la iniciativa de Unidas \u2066@PODEMOS\u2069 para que los Franco devuelvan la Casa Cornide al Ayuntamiento de A Coru\u00f1a\u201d\ud83d\udc47\ud83c\udffe  https://t.co/iZqSIcxh0J", "created_at": "2021-03-12T09:32:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369954489277546498", "text": "Pues si. Es necesario que se sepa que m\u00e1s all\u00e1 de lo acontecido en Madrid (Distrito Federal) ayer hubo una huelga general de apoyo masivo en la comarca de #Ferrolterra. \n\n#FolgaXeral10deMarzo #DiaDaClaseObreiraGalega. https://t.co/LnnXizKz76", "created_at": "2021-03-11T10:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369945970646122497", "text": "Cinco NI\u00d1OS de entre 8 y 12 a\u00f1os fueron DETENIDOS ayer por el ej\u00e9rcito israel\u00ed en Hebr\u00f3n, interrogados (sin padres ni abogados) y encerrados en el cuartel de Kiryat Arba.  \n\nUn ej\u00e9rcito ocupante deteniendo ni\u00f1os y encerr\u00e1ndolos. Dec\u00eda Arrigoni, SEGUIMOS SIENDO HUMANOS?\ud83d\udc47\ud83c\udffe@btselem https://t.co/vXiinZcOXo", "created_at": "2021-03-11T09:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369612459720474626", "text": "Hoxe estamos apoiando a #folgaxeral10deMarzo en #Ferrolterra. No dia da clase obreira galega, con Ferrol, Eume e Ortegal lembramos a Amador, a Daniel e esiximos futuro industrial para a comarca e para o pa\u00eds. https://t.co/nBuvWZfR4X", "created_at": "2021-03-10T11:33:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369579698733342721", "text": "La dignidad de Paca la Pira\u00f1a gana siempre a Abascal.\n\nEnorme @PabloIglesias.\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/QzfRV3ACj0", "created_at": "2021-03-10T09:23:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369419822409392134", "text": "Morreu #PepeRei. Galego e basco. Foi dos que, num momento dif\u00edcil, de nega\u00e7om e repressom, exemplificou o que \u00e9 o jornalismo comprometido que asume riscos para desvelar as cloacas e mis\u00e9rias de Estado. Un militante da verdade. Agur, boa viagem e que seja leve a terra, Pepe. https://t.co/Ww1UECo4G6", "created_at": "2021-03-09T22:48:22.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1369373114325495815", "text": "Unha decisi\u00f3n boa e necesaria. Non podemos permitir ningunha concesi\u00f3n a fam\u00edlia Franco. \n\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\u201cPazo de Meir\u00e1s: El Gobierno recurrir\u00e1 ante el Tribunal Supremo la sentencia sobre el Pazo de Meir\u00e1s\u201d https://t.co/gq0Uat8ABN", "created_at": "2021-03-09T19:42:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369282875107999745", "text": "Fala, con franqueza e con crudeza, o portavoz da plataforma \u2066@XustizaDiego\u2069. O asasinato de Diego non pode quedar impune en Filipinas.\n\n\u201cSabemos qui\u00e9n mat\u00f3 a Diego Bello, y sigue cobrando sueldo de polic\u00eda\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/5qY2P1tWyp", "created_at": "2021-03-09T13:44:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369254463756730370", "text": "En plena #Pandemia el ej\u00e9rcito de Israel asalta y destruye sedes de los Comit\u00e9s de Trabajo en Salud de Palestina que se ocupan del d\u00eda a d\u00eda de la salud de miles de palestinos en los territorios ocupados. Si hablamos de Pandemia, #Apartheid y vulneraci\u00f3n de DDHH hablamos de esto. https://t.co/NXcDf9q8E2", "created_at": "2021-03-09T11:51:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368601973893828618", "text": "El problema, ciudadanos y ciudadanas, es el #8M feminista no las aglomeraciones por el f\u00fatbol y el derbi madrile\u00f1o ni el saludo nazi de algunos energ\u00famenos. \ud83d\ude21\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/fgBezCGfJ8", "created_at": "2021-03-07T16:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368475959872155650", "text": "Calquera que te\u00f1a a fortuna de co\u00f1ecer (e aprender)de perto do traballo da nosa @Yolanda_Diaz_ sabe ben que representa o tes\u00f3n, o esforzo, o compromiso absoluto e di\u00e1rio na defensa das condici\u00f3ns de vida dos e das traballadoras deste noso Pa\u00eds. Parab\u00e9ns. E adiante, sempre! \u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/KO2ds2EOG7", "created_at": "2021-03-07T08:17:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367431134318112772", "text": "- \u201cHay que fusilar a 26 millones de rojos!\u201d\nARCHIVADO!\n\n- \u201cHay que defender la libertad de expresi\u00f3n\u201d\nINVESTIGADO!\n\nY as\u00ed funciona la fiscal\u00eda en plena normalidad democr\u00e1tica. https://t.co/wSPbJqxMFD", "created_at": "2021-03-04T11:06:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367219164423815171", "text": "La Cloaca medi\u00e1tica es el conjunto de operadores que ensucian cada d\u00eda nuestra democracia con bulos y mentiras.\n\n\u00bfQu\u00e9 puede hacer la Fiscal General del Estado reuni\u00e9ndose en secreto con jefes medi\u00e1ticos de esta cloaca el mismo d\u00eda que liberan a Villarejo? https://t.co/4FoIeNFvzQ", "created_at": "2021-03-03T21:03:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367130637979824131", "text": "Villarejo, ejecutor de cloacas, espionajes y guerra sucia al servicio de los poderes del Estado profundo saldr\u00e1 a la calle bajo r\u00e9gimen de #Omert\u00e0", "created_at": "2021-03-03T15:11:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367087802316443650", "text": "Borbones. Dando ejemplo all\u00e1 d\u00f3nde van... \ud83d\ude05\ud83e\udd2f\ud83d\ude21\n\n\u201cLa Embajada de Emiratos confirma que pagar por recibir la vacuna es ilegal en el pa\u00eds\u201d https://t.co/hMbMsRCvCA", "created_at": "2021-03-03T12:21:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366834919629082627", "text": "Se hace dif\u00edcil de conciliar un Monarca huido, unas herederas que se van a Abu Dabhi a vacunarse y la plena normalidad democr\u00e1tica.\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/WhwwbGAorX", "created_at": "2021-03-02T19:36:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366783664407932932", "text": "\u201cCondenada Alu Ib\u00e9rica por vulneraci\u00f3n del derecho a la libertad sindical en A Coru\u00f1a\u201d\n\nA persecuci\u00f3n sindical contra os traballadores do alum\u00ednio na Coru\u00f1a ten que cesar. Forza e parab\u00e9ns a plantilla e ao Comit\u00e9. Sodes exemplo. #Aluibericanonpecha  https://t.co/FJIPRVRX7b", "created_at": "2021-03-02T16:13:13.000Z", "lang": "es"}]