[{"text": "Visibilizar. La sociedad e instituciones tienen el deber d acabar con este terrorismo machista. Gracias.Las llamadas al 016, tel\u00e9fono atenci\u00f3n a las v\u00edctimas d violencia machista, suben un 42% tras la emisi\u00f3n del caso de Roc\u00edo Carrasco | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/HNUlWoZsSA", "id": "1376970785693257729", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T18:53:12.000Z"}, {"text": "Felicidades. El Consejo d Ministros/as declara las Sociedades Musicales d la C. Valenciana Manifestaci\u00f3n Representativa del Patrimonio Cultural Inmaterial. Ministerio Cultura y Deporte \u2066@epmediterraneo\u2069 \u2066\u2066@PlazaCastellon\u2069 \u2066@elmundocs\u2069  https://t.co/n09GWfPUMG", "id": "1376918800612855813", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:26:38.000Z"}, {"text": "Hace 79 a\u00f1os lo asesinaron.Lo dejaron morir x tuberculosis sin m\u00e9dicos,lo asesinaron.Tus versos son vigentes:\u2066@PSOE\u2069\n\nEs tu risa en los ojos\nla luz del mundo.\nR\u00edete tanto\nque en el alma al o\u00edrte,\nbata el espacio.\nTu risa me hace libre,\nme pone alas. https://t.co/6QlbCMSkap", "id": "1376129095927537665", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:08:38.000Z"}, {"text": "\u2066@PSOE\u2069 Congreso en Instagram: \u201c\u2705 El Congreso da luz verde a un nuevo impulso del Gobierno de Espa\u00f1a para reactivar la econom\u00eda: 11.000 millones de euros de ayudas a las\u2026\u201d https://t.co/IqpZ7OjSry", "id": "1375087817433485317", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:10:58.000Z"}, {"text": "\u2066@gpscongreso\u2069 Muy buena noticia. El Supremo afirma que el impago de la pensi\u00f3n alimenticia es una forma de \"violencia econ\u00f3mica\" - Confilegal \u2066@PSOE\u2069  https://t.co/H2twGP9baG", "id": "1374986606688542720", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T07:28:47.000Z"}, {"text": "Impresentable y repugnante la conducta machista del diputado del PP por Cantabria hoy en el @Congreso_Es a la Ministra de trabajo Yolanda D\u00edaz \nTiene q pedir disculpas y rectificar p\u00fablicamente. @PSOE @gpscongreso", "id": "1373963541405970436", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T11:43:29.000Z"}, {"text": "Feliz D\u00eda del Padre! Gracias por ense\u00f1arme a ser buena persona. Gracias por ense\u00f1arme a vivir en Libertad. Te quiero pap\u00e1 !", "id": "1372896066090237969", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T13:01:43.000Z"}, {"text": "Un d\u00eda hist\u00f3rico en el @Congreso_Es Aprobada la Ley de la Eutanasia. Libertad para elegir c\u00f3mo vivir y c\u00f3mo morir. No obliga a nadie. @gpscongreso @PSOE @luisacarcedo https://t.co/RPM4RdqSiI", "id": "1372651844418297870", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T20:51:17.000Z"}, {"text": "Gracias @ierrejon por tu pregunta hoy en la sesi\u00f3n de control sobre la salud mental de las y los espa\u00f1oles. Como ha contestado el Presidente @sanchezcastejon \u201cestas preguntas dignifican a la c\u00e1mara\u201d. Si, xq este es un problema real e importante. @gpscongreso @PSOE", "id": "1372105825834139649", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:41:36.000Z"}, {"text": "Empezamos @gpscongreso @PSOE #FeminismoConMemoria https://t.co/zaQop96v2w", "id": "1368503792841469956", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:08:24.000Z"}, {"text": "\u201cNo hay mejor pol\u00edtica igualitaria que una buena ley feminista publicada en el BOE\u201d @gpscongreso @PSOE @SocialistesVal @PSPVProCS @PSPV_CS #8M2021 https://t.co/FB5w12JpTI", "id": "1367207312453218305", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T20:16:39.000Z"}, {"text": "Ante las campa\u00f1as d difamaci\u00f3n q est\u00e1 sufriendo el ministro @abalosmeco  @PSOE quiero manifestar mi apoyo y agradecimiento x su trabajo con la provincia d Castell\u00f3.Ahora 83% m\u00e1s d inversi\u00f3n,doble x habitante.Cuando gobern\u00f3 PP nuestra provincia se conoc\u00eda x las corruptelas del PP", "id": "1365343349117452297", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T16:49:55.000Z"}, {"text": "#SoyDiputadaNoDiputado", "id": "1364584262838738950", "lang": "und", "created_at": "2021-02-24T14:33:35.000Z"}, {"text": "El @gpscongreso y todos los grupos parlamentarios (menos Vox) en el @Congreso_Es .  en recuerdo de las 1081 mujeres asesinadas dd 2003 por violencia machista. https://t.co/bdDnTafKxN", "id": "1364259999799791616", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:05:05.000Z"}, {"text": "Hoy mas q nunca tenemos q proteger nuestra democracia. Hace 40 a\u00f1os q una intentona golpista quiso acabar con ella. Por eso hoy @PSOE celebramos el triunfo de la democracia, la libertad, la igualdad y la justicia social. #23F https://t.co/Zy5TKtSvf8", "id": "1364167545255841792", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T10:57:42.000Z"}, {"text": "#YoConCarmenCalvo https://t.co/kaXm3zXg1G", "id": "1363190766651211779", "lang": "und", "created_at": "2021-02-20T18:16:20.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo, cari\u00f1o y admiraci\u00f3n a una gran e inteligente mujer como es @carmencalvo_ condeno los ataques que est\u00e1 recibiendo. Frente a la violencia y amenazas siempre estaremos luchando el @PSOE . La mejor medicina para combatir el odio y la rabia: m\u00e1s feminismo.", "id": "1363113244550979584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T13:08:17.000Z"}, {"text": "Enhorabuena y felicidades por la victoria del @socialistes_cat https://t.co/Pw7RbCEhBs", "id": "1361084716993150981", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:47:38.000Z"}, {"text": "Ni una mutilaci\u00f3n m\u00e1s https://t.co/ScgSn5xBvf v\u00eda @epmediterraneo D\u00eda Internacional Tolerancia cero contra la mutilaci\u00f3n genital   femenina @gpscongreso @PSOE @SocialistesVal @PSPVProCS", "id": "1357966283233521664", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:16:06.000Z"}, {"text": "#ElPPEnCajaB la Corrupci\u00f3n persigue al PP. Vuelve B\u00e1rcenas.  Casado tambi\u00e9n es parte. Son los mismos. Dopados hasta el infinito. https://t.co/7uhXDfzrcz", "id": "1357627509345562624", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:49:56.000Z"}, {"text": "Catalunya tiene una oportunidad de volver a la senda de la recuperaci\u00f3n y vanguardia con @salvadorilla . Concordia,di\u00e1logo,unir y crear puentes para volver a ser referente de futuro #DebateCATrtve #IllaPresident #GanaIlla", "id": "1355991257114406913", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T21:28:03.000Z"}, {"text": "Grandes pero invisibles - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo \u2066@epmediterraneo\u2069 \u2066@PSOE\u2069 \u2066@SocialistesVal\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069  https://t.co/JkDxmO0zzP", "id": "1355513281851629568", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:48:45.000Z"}, {"text": "Denuncia a un alcalde del PP q se ha vacunado indebidamente y la respuesta es una querella. Todo mi@apoyo y reconocimiento al compa\u00f1ero @CarlosLagunaAse por su magn\u00edfico trabajo como servidor p\u00fablico @PSPVProCS @SocialistesVal #noensfarancallar #lasvacunasnosetocan https://t.co/5nwgg6kHVf", "id": "1355072414200307715", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:36:54.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y reconocimiento al compa\u00f1ero @CarlosLagunaAse @PSPVProCS @SocialistesVal por pedir la dimisi\u00f3n de un alcalde del PP q se vacun\u00f3. Ahora le ponen una querella.", "id": "1354711699849420808", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:43:33.000Z"}, {"text": "\u00bfY este de qu\u00e9 va? Mis\u00f3gino, impresentable e incompetente. El obispo de San Sebasti\u00e1n critica la vestimenta actual de las mujeres compar\u00e1ndola con la de los a\u00f1os 50: \"El progresismo es un virus\" https://t.co/PMB44cxR1u", "id": "1350462066801467393", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T15:17:01.000Z"}, {"text": "Es violencia machista, nos asesinan por ser mujeres. La violencia de g\u00e9nero existe. Y para el @PSOE es una prioridad luchar para erradicar este terrorismo machista. Dos  mujeres graves al ser rociadas con \u00e1cido en M\u00e1laga | Sociedad | EL PA\u00cdS \u2066@PSOE\u2069 https://t.co/AC4hEKzz3E", "id": "1349066053473755137", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:49:46.000Z"}, {"text": "\u2066@PSOE\u2069 . Como feminista y socialista me tendr\u00e1n siempre luchando contra estos miserables. Esto es la derecha y ultraderecha. Jorge Campos, denunciado por violencia machista en un juzgado de Inca https://t.co/cm4h3eel9Z", "id": "1346793879253741568", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T12:20:57.000Z"}, {"text": "Vacuna contra la rabia - Noticias Opini\u00f3n - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo \u2066@PSOE\u2069 \u2066@SocialistesVal\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069 \u2066@PSPV_CS\u2069 \u2066@pspvprovalencia\u2069 \u2066@PSPVProCS\u2069  https://t.co/R9ZLfRUywz", "id": "1345281584786788352", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T08:11:38.000Z"}, {"text": "Siempre. Concierto a\u00f1o nuevo https://t.co/pKH1EDRzth", "id": "1344966769698603008", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T11:20:40.000Z"}, {"text": "Felicidades compa\u00f1eras argentinas. Igualdad con Libertad. Aborto seguro, legal. @PSOE @gpscongreso @PSPVProCS @gpssenado https://t.co/xCQonVCvws", "id": "1344258738740457473", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:27:13.000Z"}, {"text": "Todo nuestro apoyo y fuerza desde el \u2066@PSOE\u2069  para las compa\u00f1eras de Argentina. Juntas y contigo lo conseguiremos: ley del Aborto. Libre y seguro. https://t.co/vndOHbpwWo", "id": "1343935643894865925", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T15:03:21.000Z"}, {"text": "Y la vacuna lleg\u00f3 y hoy 27 Diciembre ya se ha iniciado su administraci\u00f3n. La vacuna q anunci\u00f3 @sanchezcastejon . Hechos. Realidades. https://t.co/fJxjWN9J7l", "id": "1343290671541661706", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T20:20:27.000Z"}, {"text": "Ayuso pasa en 48 horas de manifestarse contra la 'ley Cela\u00e1' a despedir a 388 maestros de educaci\u00f3n especial  https://t.co/q5GtOnx1kB", "id": "1341318430562070530", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T09:43:28.000Z"}, {"text": "Mar adentro https://t.co/aBh1QCMamp a trav\u00e9s de @epmediterraneo @PSOE @gpscongreso @PSPVProCS", "id": "1340201105008054272", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T07:43:37.000Z"}, {"text": "Ana Orantes desgraciadamente marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s en la lucha contra la violencia de g\u00e9nero. Y  que en el siglo XXI existan quienes lo niegan, es repugnantemente y miserable @PSOE @PSPVProCS @gpscongreso \u2066@gpssenado\u2069 https://t.co/gj4cZKpzIf", "id": "1339509206785863680", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T09:54:16.000Z"}, {"text": "Impresionante @patxilopez Gracias. https://t.co/nqfbbzt8G5", "id": "1339304550428184576", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T20:21:02.000Z"}, {"text": "La ultraderecha defiende a presuntos violadores e intenta criminalizar a los inmigrantes con un discurso xen\u00f3fobo. \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069 \u2066@PSOE\u2069  https://t.co/aqi8WkyGG5", "id": "1339266184437436420", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T17:48:35.000Z"}, {"text": "Presunto V _ _ _ _ _ _ R https://t.co/PML0shQU3E", "id": "1339182135123599360", "lang": "und", "created_at": "2020-12-16T12:14:36.000Z"}, {"text": "Un miserable y un presunto vi_ _ _ _ _ r https://t.co/PmKXBSFZWQ", "id": "1339120644705951746", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:10:16.000Z"}, {"text": "La Educaci\u00f3n no puede utilizarse como si fueran Cantora o Maradona | La Hora Digital \u2066@PSOE\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069 \u2066@SocialistesVal\u2069 \u2066@PSPV_CS\u2069  https://t.co/zmbkPmRIPZ", "id": "1337339273444519936", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T10:11:44.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1era @gpscongreso @BeaMCarrillo es una gran representante q honra diariamente con su trabajo al pueblo gitano.Buena persona donde las haya, en pol\u00edtica es lo principal y mejor.Feliz D\u00eda de la Constituci\u00f3n.Igualdad y Libertad.Respeto y tolerancia, eso es @BeaMCarrillo https://t.co/tglxtAKuoi", "id": "1335702354126057482", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T21:47:12.000Z"}, {"text": "#D\u00eda DeLaConstitucion @gpscongreso @PSOE Nuestra Carta Magna debe asegurar y velar para que la igualdad entre mujeres y hombres sea real. Eliminar el terrorismo machista.", "id": "1335498905694441472", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T08:18:46.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez: \"Mientras est\u00e9 al tim\u00f3n, la Constituci\u00f3n regir\u00e1 del primero al \u00faltimo de sus art\u00edculos\" https://t.co/Yq5uTFP0wx", "id": "1335331610703622147", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T21:13:59.000Z"}, {"text": "Presupuesto. Para la recuperaci\u00f3n sin dejar a nadie atr\u00e1s. La gente, la ciudadan\u00eda lo primero. La pol\u00edtica al servicio p\u00fablico para tener igualdad de oportunidades @gpscongreso @PSOE @PSPVProCS https://t.co/L8MjPGD097", "id": "1334568455035621379", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T18:41:29.000Z"}, {"text": "Y de ti @SimancasRafael por tu rigor y buen hacer. https://t.co/weMtRyJZwD", "id": "1334532534710005766", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T16:18:45.000Z"}, {"text": "Impresionante. Bravo @DioufLuc https://t.co/jWxevHEWYa", "id": "1334217793617661955", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T19:28:05.000Z"}, {"text": "Cuando la Ley de la Eutanasia es la Libertad para decidir morir dignamente. La despedida de una enferma de ELA de Borriol tras dos a\u00f1os de lucha - Noticias Castell\u00f3n - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo https://t.co/EwYQUgIMx4", "id": "1334057670026866689", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T08:51:48.000Z"}, {"text": "Gracias a @PSOE_Elx https://t.co/V6gYxC9b3J", "id": "1333700905066258434", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T09:14:09.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo a la alcaldesa socialista y feminista  @nuriaparlon", "id": "1332745389150187522", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T17:57:16.000Z"}, {"text": "Gracias a mi compa\u00f1era @Carme mand\u00e9 es_ me ha cedido su intervenci\u00f3n para defender su propuesta xq no pod\u00eda asistir a la comisi\u00f3n ya q estaba en la ponencia de la ley de Eutanasia https://t.co/VHDwp0ajPp", "id": "1331842336960221184", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T06:08:52.000Z"}, {"text": "Gracias a @PSCVendrell un ejemplo de buenas pr\u00e1cticas en la defensa de la igualdad y la lucha contra la violencia de g\u00e9nero https://t.co/QP9uJNQm0Z", "id": "1331711378374217735", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T21:28:29.000Z"}, {"text": "Sin igualdad, no hay progreso https://t.co/oPhsdu5T0L @PSOE @gpscongreso @PSPV_CS @elmundocs", "id": "1331513686620577793", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:22:55.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana os espero. Los socialistas viven una jornada de di\u00e1logo y debate contra la violencia de g\u00e9nero https://t.co/ShSV4TNjJr", "id": "1330983164177682433", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T21:14:49.000Z"}, {"text": "Los de la plaza de Col\u00f3n son los mismos q ayer se manifestaban en la castellana. La ultraderecha y derecha. Con mentiras para enfrentar y confrontar a la gente. El castellano se estudia y estudiar\u00e1. No desaparece. Mienten m\u00e1s q hablan @PSOE @gpscongreso", "id": "1330819484794441728", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T10:24:25.000Z"}, {"text": "Una jornada donde he aprendido mucho de todas vosotras https://t.co/i44UnQ71cW", "id": "1330159072600010756", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T14:40:10.000Z"}, {"text": "Muy bien Ministra @AranchaGlezLaya @gpscongreso @PSOE https://t.co/fxyotWtxcK", "id": "1327952597798563841", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T12:32:26.000Z"}, {"text": "Presupuestos para la transformaci\u00f3n, digitalizaci\u00f3n, I+D+I, futuro para nuestra provincia de Castell\u00f3 https://t.co/t6rmkmsuV4", "id": "1326484095023640581", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:17:07.000Z"}, {"text": "Sin dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/p9wXBHdi0W", "id": "1326216756445245442", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T17:34:49.000Z"}, {"text": "Castell\u00f3 existe en los Presupuestos de Espa\u00f1a https://t.co/K9ace8TfYC", "id": "1323573411424194561", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T10:31:06.000Z"}, {"text": "En Castell\u00f3n: 2021: 246 millones de euros. 427 euros por habitante frente a los 231 euros del PP. Los Presupuestos que Espa\u00f1a necesita - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo \u2066@PSOE\u2069 \u2066@SocialistesVal\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@epmediterraneo\u2069  https://t.co/LWLPrg3jlG", "id": "1322505980903673858", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T11:49:31.000Z"}, {"text": "Los Presupuestos Gob Espa\u00f1a recogen una reivindicaci\u00f3n muy importante para la UJI: resuelve el problema d la tasa d reposici\u00f3n:se podr\u00e1 traspasar en misma CCAA como lo ped\u00edamos.Hemos trabajado y conseguido @epmediterraneo @elmundocs @radiocastellon @PlazaCastellon @OCR_Castellon", "id": "1321481756621635587", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T15:59:37.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica al servicio de la gente. https://t.co/O5zi8qkvQT", "id": "1321463114966147072", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T14:45:32.000Z"}, {"text": "Para el @PSPVProCS @PSOE Castell\u00f3, su provincia y la Comunidad Valenciana importa. Mucho. Hoja de ruta pol\u00edtica. Agenda Valenciana", "id": "1321399964149387265", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T10:34:36.000Z"}, {"text": "Somos Socialistas @Adrilastra https://t.co/veJQH9p7MT", "id": "1319724485453533184", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T19:36:51.000Z"}, {"text": "#EspanaPuedeConVox La moci\u00f3n de censura implica presentar un programa de gobierno. Lo que propone la ultraderecha es el enfrentamiento entre espa\u00f1oles y el golpe de Estado a la democracia que dio Franco y que intent\u00f3 Tejero. A fer la m\u00e0!", "id": "1318848290201501697", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:35:10.000Z"}, {"text": "Para la ultraderecha el q haya elecciones democr\u00e1ticas en nuestro pa\u00eds son malas artes. La ultraderecha es el reflejo de los 40 a\u00f1os de dictadura franquista #EspanaPuedeConVox", "id": "1318832962964783104", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:34:15.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo a la Ministra de Igualdad @IreneMontero               La derecha q pacta con la ultraderecha que niega la violencia de g\u00e9nero, enemigo de las mujeres. Intolerante y Repugnante la intervenci\u00f3n de la senadora del PP. https://t.co/qQ7vg1W4dA", "id": "1318630801915990017", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T19:10:56.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a puede y quiere - Noticias Opini\u00f3n - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo \u2066@PSOE\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069 \u2066@PSPV_CS\u2069 \u2066@PSPVProCS\u2069  https://t.co/P72MPGpUWO", "id": "1317095132529819650", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T13:28:44.000Z"}, {"text": "Mujeres rurales. Presente y futuro. Econom\u00eda y emprendimiento. Coraje, valent\u00eda. Ejemplo a seguir. Felicidades. @gpscongreso @PSPVProCS @PSOE https://t.co/scpXW9FtDt", "id": "1316734893863448581", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T13:37:17.000Z"}, {"text": "Mujeres rurales. Ejemplo de vida, presente y futuro. Ejemplo de econom\u00eda y emprendimiento. Felicidades. https://t.co/DwqbHv6J5g", "id": "1316733598435868675", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T13:32:08.000Z"}, {"text": "La lucha contra la Violencia de G\u00e9nero es una prioridad para el Gob d Coalici\u00f3n q preside    @PedroS\u00e1nchez. \u00c1balos pone en marcha del Programa Horizonte contra la violencia de g\u00e9nero | Ceuta Televisi\u00f3n | Noticias Ceuta | Producci\u00f3n audiovisual https://t.co/6GPYbIJzNr", "id": "1316716067377610752", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T12:22:28.000Z"}, {"text": "Impresentables. No merecen ser cargos p\u00fablicos. El PP manipula informes de La Moncloa para culpar a S\u00e1nchez de la pandemia | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/1OShZL9ONh", "id": "1315724810153009153", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T18:43:34.000Z"}, {"text": "A ellos s\u00ed q habr\u00eda que derogarlos. Por anticonstitucionalistas y muchas cosas m\u00e1s. Pueden existir  xq hay democracia y hay democracia porque la memoria democr\u00e1tica e hist\u00f3rica, entre otras cosas, lo hizo posible. Son los herederos/as de la Espa\u00f1a gris y oscura, de la dictadura. https://t.co/YuWcZbPVjo", "id": "1315194261122539520", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T07:35:21.000Z"}, {"text": "Asco y repugnante. Se los cortaba. Hay q ser muy muy...... para hacer esto. Diez detenidos por una violaci\u00f3n grupal a una menor en la localidad valenciana de l'Olleria https://t.co/1ajShecr0i", "id": "1312059772993187842", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T16:00:01.000Z"}, {"text": "No son las mejores mentes. Sin mujeres se para el mundo. Somos m\u00e1s del 50% de la poblaci\u00f3n. La reconstrucci\u00f3n ser\u00e1 feminista o no ser\u00e1. @PSOE @gpscongreso @PSPV_CS @PSPVProCS https://t.co/vgl503k8D6", "id": "1311768332216008708", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T20:41:56.000Z"}, {"text": "#SesionDeControl las medidas de la ultra-derecha siguen siendo patadas en el culo, aunque se cumpla la Ley.          Son hijos/as de la Dictadura.     El Estado de Derecho no es vengativo y el Gobierno lo cumple. @PSOE @gpscongreso @PSPV_CS @PSPVProCS", "id": "1311211010263576582", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T07:47:20.000Z"}, {"text": "Las personas en el centro de las pol\u00edticas. Tambi\u00e9n el Consejo de Ministras y Ministros ha aprobado m\u00e1s ayudas @PSOE @gpscongreso @PSPV_CS @PSPVProCS https://t.co/PW2LvXNJkT", "id": "1310998868545409025", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T17:44:22.000Z"}, {"text": "No hay receta m\u00e1gica contra la violencia machista, el camino es la Igualdad | La Hora Digital \u2066@PSOE\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@PSPVProCS\u2069  https://t.co/l7E07CAGTj", "id": "1309398005259403265", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T07:43:06.000Z"}]