[{"id": "1373286553204764673", "lang": "es", "text": "Vecinas y vecinos de Torre Bar\u00f3 y Ciudad Meriana piden a @salvadorilla un gobierno de Catalunya que los tenga presentes. Un gobierno de  @socialistes que atienda los problemas reales de personas reales @pscbarcelona @pscnoubarris https://t.co/yWl9kl5Lti", "created_at": "2021-03-20T14:53:23.000Z"}, {"id": "1372530321145614347", "lang": "es", "text": "Hoy hemos aprobado la Ley de Nueva Normalidad #LaEspa\u00f1aQueHacemos un marco com\u00fan para tomar decisiones mientras persista la crisis sanitaria @gpscongreso @socialistes_cat @pscbarcelona @pscnoubarris https://t.co/3SG5hJFZs3", "created_at": "2021-03-18T12:48:23.000Z"}, {"id": "1362366184281235457", "lang": "es", "text": "#Cumpliendo 2020 @sanchezcastejon con Catalunya: 3.165,6 M\u20ac Fondo #Covid19, 45,5 M\u20ac Fondo Social Extra, 51,4 M\u20ac Plan Medidas Econ\u00f3micas Extra, 3M\u20ac Fondo Alimentaci\u00f3n Infantil, 42 M\u20ac en ERTE, 7,5M\u20ac ayudas Cultura, 16M\u20ac ICO @socialistes_cat @pscbarcelona @pscnoubarris https://t.co/MakTQL7izw", "created_at": "2021-02-18T11:39:44.000Z"}, {"id": "1361681873278271490", "lang": "es", "text": "Aprobado Dictamen Proyecto Ley medidas ugentes nueva normalidad. Marco de prevenci\u00f3n, contenci\u00f3n y coordinaci\u00f3n #COVID19.\n@gpscongreso rechazamos enmiendas de derechas que no respetan competencias e su intento oportunista de modificar otras normas @socialistes_cat https://t.co/965j2zhe8j", "created_at": "2021-02-16T14:20:32.000Z"}, {"id": "1357245195671191555", "lang": "es", "text": "Hoy #DiaMundialContraElC\u00e1ncer d\u00eda para poner en valor investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n, atenci\u00f3n y apoyo en la lucha por avanzar en detecci\u00f3n y curaci\u00f3n de la enfermedad @gpscongreso @socialistes_cat @pscbarcelona https://t.co/a1qyybinEs", "created_at": "2021-02-04T08:30:45.000Z"}, {"id": "1356898736404897795", "lang": "es", "text": "Gran lecci\u00f3n de constitucionalismo de @miqueliceta a las derechas, con recomendaci\u00f3n de lectura de Estatutos de Autonomia y doctrina del Tribunal Constitucional @socialistes_cat @pscbarcelona @gpscongreso https://t.co/Gg87MAZ5qh", "created_at": "2021-02-03T09:34:03.000Z"}, {"id": "1356881163596554240", "lang": "es", "text": ".@miqueliceta en primera sesi\u00f3n 2021 de control al Gobierno @sanchezcastejon . Qu\u00e9 orgullo para @socialistes_cat en el combate pol\u00edtico a las derechonas nost\u00e1lgicas de tiempos pasados que no fueron mejores @socialistes_cat @pscbarcelona @gpscongreso https://t.co/iFyFOHCSnq", "created_at": "2021-02-03T08:24:13.000Z"}, {"id": "1355098676906110977", "lang": "es", "text": "La Ministra @CarolinaDarias toma el testigo de @salvadorilla en 19 comparecencia de Gobierno @sanchezcastejon sobre #COVID19 en Comisi\u00f3n de Sanidad #Espa\u00f1aPuede @gpscongreso @PSOE @socialistes_cat @pscbarcelona https://t.co/gyVZL3UOZ4", "created_at": "2021-01-29T10:21:15.000Z"}, {"id": "1351498021071171587", "lang": "es", "text": "Aunque haya quien las done en campanya de Reyes, las urnas no son un juego ni se puede cambiar las reglas para intentar ganar #vuelvecatalu\u00f1a #14F @pscbarcelona @pscnoubarris @PSCSants @socialistes_cat https://t.co/tPV3RgiQZK", "created_at": "2021-01-19T11:53:32.000Z"}, {"id": "1349341555279212546", "lang": "es", "text": "La lucha contra #COVID19 nos implica a todos. Aislemos el virus con prevenci\u00f3n y prudencia. Cort\u00e9mosle el paso con el escudo de la vacuna #YoMeVacuno @gpscongreso @socialistes_cat @pscbarcelona https://t.co/g4pWxXEMN7", "created_at": "2021-01-13T13:04:30.000Z"}, {"id": "1345683030933991424", "lang": "es", "text": "Y a pesar de poder disponer de 60.000 dosis a la semana, las vacunas que salvan vidas no lllegan .... #VuelveCatalunya @pscbarcelona @pscnoubarris @pscsantandreu @socialistes_cat https://t.co/JLsIVdZrPD", "created_at": "2021-01-03T10:46:50.000Z"}, {"id": "1339603478105092102", "lang": "es", "text": "Hoy reconocemos legalmente un derecho que tenemos todas las personas: el derecho a una muerte digna. La  Ley #Eutanasia nos garantiza la libertad de ejercerlo @pscbarcelona @socialistes_cat @gpscongreso @pscnoubarris https://t.co/6WdDQ178aK", "created_at": "2020-12-17T16:08:52.000Z"}]