[{"created_at": "2021-03-31T20:05:27.000Z", "text": "Un mensaje para estos d\u00edas, en los que la pandemia de la #COVID19 sigue muy presente en nuestras vidas. Prudencia y responsabilidad, protej\u00e1monos y cuid\u00e9monos para proteger y cuidar a los dem\u00e1s. Es lo \u00fanico que nos debe importar https://t.co/FmaOJk2DYZ", "id": "1377351355619188740", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T18:16:07.000Z", "text": "El mismo d\u00eda que Gema Igual dice no tener noticias sobre el opaco fondo para el rescate del transporte urbano, el Gobierno de @sanchezcastejon anuncia que se podr\u00e1n remitir los datos para compensar las ca\u00eddas desde este lunes!! \n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u00a1Ay, la credibilidad! https://t.co/Pi4oeqeFgg", "id": "1377323840955629572", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T11:04:06.000Z", "text": "La #COVID19 ha evidenciado que sin salud no hay econom\u00eda. El Gobierno de @sanchezcastejon, en sus primeros Presupuestos, los #PGE2021, ha multiplicado por 10 el presupuesto de @sanidadgob para dar respuesta a este gran desaf\u00edo colectivo que pasa por m\u00e1s y mejor Sanidad P\u00fablica https://t.co/bVgHds5gfw", "id": "1377215117348192257", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T10:58:53.000Z", "text": "Las enfermeras y enfermeros est\u00e1n desde hace un a\u00f1o en la primera l\u00ednea de batalla para vencer al virus. Han dedicado 24 horas al d\u00eda, los 7 d\u00edas de la semana, para cuidarnos, protegernos y salvar vidas. Quer\u00edamos trasladarles nuestro agradecimiento desde el @psoesantander https://t.co/bo5qAwS0DC", "id": "1377213805516763136", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T10:54:21.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con la nueva Presidenta del Colegio de @enfermeriacan, Mariluz Fern\u00e1ndez, y parte de su Junta Directiva, que representan a m\u00e1s de 5.000 profesionales sanitarios en #Santander y #Cantabria, y con quienes  queremos trabajar conjuntamente para afrontar los retos de futuro https://t.co/PuKXzLqJfR", "id": "1377212664217268226", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T08:09:01.000Z", "text": "\ud83d\udcfb\ud83c\udf99Ya en la tertulia de @radioteibafm!! Nos escuchamos!! \ud83d\ude09 https://t.co/lh4eF3LWEm https://t.co/YZdvW8HikX", "id": "1377171056868302849", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T07:14:48.000Z", "text": "El futuro de la movilidad ser\u00e1 sostenible o no ser\u00e1. Escribo en @publico_es sobre uno de nuestros retos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, garantizar un progreso seguro, en el que la movilidad jugar\u00e1 un papel clave en la cohesi\u00f3n y vertebraci\u00f3n social y territorial https://t.co/xy2rI2Vukn", "id": "1377157415599099909", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T21:09:14.000Z", "text": "Una gran noticia para #Li\u00e9bana, una comarca esencial para #Cantabria. Tras a\u00f1os y a\u00f1os hablando de estas obras, por fin han llegado hoy al Consejo de Ministros y lo han hecho de la mano de un Gobierno del @PSOE y del Presidente @sanchezcastejon \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/JuNX5NABuU", "id": "1377005016972673028", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T19:44:41.000Z", "text": "Ejecutiva Municipal del @psoesantander. Queremos que los recursos del II Plan de Choque para #Santander lleguen en tiempo y forma, no como ha ocurrido con el primero, porque es urgente luchar contra la desigualdad y que las ayudas lleguen a los sectores m\u00e1s afectados cuanto antes https://t.co/UWpXqg2Y4s", "id": "1376983741445312517", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T18:11:58.000Z", "text": "Orgulloso del Presidente @sanchezcastejon y de las cuatro vicepresidentas del Gobierno. Representan el compromiso con la #Igualdad real y efectiva en un proyecto progresista, feminista, ecologista y europe\u00edsta con el que queremos avanzar. Sin mujeres no hay futuro posible!! https://t.co/cZstVi439y", "id": "1376960405923360777", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T09:30:46.000Z", "text": "Hoy el #Cmin del Gobierno de @sanchezcastejon trae buenas noticias para #Cantabria: la licitaci\u00f3n de las obras del Desfiladero de la Hermida y un nuevo tramo para la llegada de la Alta Velocidad. Un Gobierno que cumple todos los compromisos del @PSOECantabria con nuestra tierra https://t.co/ePq0PqR5av", "id": "1376829243527663621", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T21:51:48.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon ha tomado medidas para que la respuesta a esta crisis econ\u00f3mica y social sea distinta a otras crisis. Ahora damos un paso m\u00e1s, con 55 M\u20ac para #Cantabria en ayudas directas no reembolsables para empresas y aut\u00f3nomos de los sectores m\u00e1s castigados https://t.co/6hr9fdjISO", "id": "1376653342361927683", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T21:28:02.000Z", "text": "La\u00a0movilidad no solo es un derecho, es tambi\u00e9n un elemento de cohesi\u00f3n social y de crecimiento, por lo que debemos abordarla desde lo local hasta lo global. Nos hemos reunido con @movilidad_cant para analizar los proyectos en materia de infraestructuras y movilidad en #Cantabria https://t.co/JmTuKnK1Eu", "id": "1376647361833865221", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T21:00:57.000Z", "text": "Queremos que #Santander conserve su esencia, que respete el espacio natural y frente al modelo del PP, de obra, obra y hormig\u00f3n, como demuestra con los espigones o la reforma de la plaza de Italia, apueste por una ciudad sostenible en la que se protejan nuestras playas y la bah\u00eda https://t.co/jy2uW9Qwx2", "id": "1376640545674694658", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T18:09:17.000Z", "text": "Ha tenido que llegar un Gobierno socialista como el de @sanchezcastejon para que inversiones pendientes desde hace a\u00f1os con #Cantabria avancen. Lo vemos en la licitaci\u00f3n de las obras del Desfiladero de la Hermida, la Alta Velocidad o el pago de Valdecilla https://t.co/fwUhDtlT5o", "id": "1376597343332622337", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T12:23:14.000Z", "text": "Hab\u00eda 10 propuestas para estabilizar las playas y de las 10, el PP eligi\u00f3 la m\u00e1s barata y la que mayor impacto ambiental ten\u00eda. El tiempo ha demostrado que, adem\u00e1s, ha sido la m\u00e1s cara al tener que revertir un proyecto que no contaba ni con apoyo pol\u00edtico ni social https://t.co/3StvbLY6jO", "id": "1376510258286301184", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T12:20:19.000Z", "text": "El @PSOE no ha cambiado de opini\u00f3n, lo hizo la Alcaldesa apoyando la retirada de los espigones, para mantenerse en el puesto de la Alcald\u00eda de #Santander. Un proyecto que ha costado cerca de 2M\u20ac que podr\u00edan haberse invertido en rellenos de arena durante 20 a\u00f1os https://t.co/bMRWTwSEYh", "id": "1376509525470101504", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T12:17:25.000Z", "text": "Los espigones son un mal proyecto para #Santander, y para nuestras playas que nunca debi\u00f3 comenzar. Solo la prepotencia del PP, sin escuchar a nadie, decidi\u00f3 comenzarlas. Un aut\u00e9ntico atentado contra el paisaje, el entorno natural y la biodiversidad de la bah\u00eda https://t.co/xvgg406Xko", "id": "1376508794080006148", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T12:12:14.000Z", "text": "Nos comprometimos a paralizar las obras de los espigones y lo cumplimos, nos comprometimos a retirar los espigones y hoy damos ese primer paso. Cumplimos nuestro compromiso con los santanderinos y #Santander, y el mandato por unanimidad del @parlacan y del ayuntamiento https://t.co/8wIpOCDvcU", "id": "1376507489949192193", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T11:07:02.000Z", "text": "En unos minutos en directo en @ondacerocan con @jbarberos \ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/xi7KefEP6a", "id": "1376491080267481088", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T07:31:55.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds no puede avanzar hacia la recuperaci\u00f3n si por el camino se pierden empresas y empleos. Por eso damos un nuevo impulso para ayudar a los sectores m\u00e1s afectados. Esta semana escribo en #LaSocialista del @gpscongreso \ud83d\uddde\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/VCU0mBOEDj #NuestraMayorBandera https://t.co/rbpdSuDuwH", "id": "1376436947825127426", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T18:07:43.000Z", "text": "Miguel Hern\u00e1ndez es y ser\u00e1 siempre universal. Le mataron hace 79 a\u00f1os un d\u00eda como hoy, pero jam\u00e1s acabar\u00e1n con su voz, sus versos, su poes\u00eda que hoy sigue inspir\u00e1ndonos \n\n\u201cTu risa me hace libre,\n\nme pone alas.\n\nSoledades me quita,\n\nc\u00e1rcel me arranca\u201d", "id": "1376234562238439426", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T16:03:22.000Z", "text": "Un Gobierno centrado en los problemas y las necesidades de los hombres y mujeres de Madrid. Esa es la oportunidad que tenemos con @equipoGabilondo. Hoy, proponiendo pol\u00edticas p\u00fablicas de vivienda en una comunidad muy necesitada de ellas. Adelante! \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/LQK9nn3waQ", "id": "1376203268297211906", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T11:28:44.000Z", "text": ".@equipoGabilondo es el \u00fanico que ofrece un proyecto s\u00f3lido, realista y cre\u00edble para cambiar Madrid. Para dejar atr\u00e1s la imagen de corrupci\u00f3n, abandono y privatizaciones. Queremos un Madrid que recupere la calidad de los servicios p\u00fablicos #GobernarEnSerio https://t.co/L9oqs9v4FS", "id": "1376134154740436992", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T09:57:19.000Z", "text": "Carecemos de un parque p\u00fablico de alquiler porque el PP vendi\u00f3 a fondos privados miles de viviendas sociales.\n@equipoGabilondo prohibir\u00e1 a los ayuntamientos vender viviendas p\u00fablicas a los fondos de inversi\u00f3n \n@abalosmeco\n#ViviendaDigna #GobernarEnserio https://t.co/X3vKtM1QBD", "id": "1376111150811783168", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T09:42:26.000Z", "text": "La vivienda es un derecho que debe tener toda la ciudadan\u00eda. Es un pilar del Estado del Bienestar, de la justicia social y de la propia democracia. Por eso trabajamos para garantizarla a todas las familias\n@abalosmeco\n#ViviendaDigna \n#GobernarEnSerio https://t.co/FG67iHu5cg", "id": "1376107401984811010", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T19:53:49.000Z", "text": "Es #LaHoraDelPlaneta en el @Congreso_Es y en todo el planeta. Tomemos conciencia del problema del cambio clim\u00e1tico y la p\u00e9rdida de la biodiversidad @WWFespana #EarthHour https://t.co/9so56KhZrk", "id": "1375898876855599110", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T19:30:24.000Z", "text": "Un gobierno centrado en los problemas de los hombres y mujeres de Madrid!!! \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/valp7dPmtL", "id": "1375892984269565954", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T09:41:54.000Z", "text": "Una buena noticia para #Santander y nuestras playas. La retirada del material en el acceso a Los Peligros es el principio del fin de un mal proyecto para nuestra ciudad y el entorno natural y paisaj\u00edstico de la bah\u00eda  https://t.co/rDs7dSNhdY", "id": "1375744880568365058", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T21:29:15.000Z", "text": "Nadie elige ser pobre. Queremos poner en el centro de la agenda pol\u00edtica y social la situaci\u00f3n de personas sin hogar, tantas veces invisibilizadas e ignoradas. Vamos a trabajar para erradicar la pobreza y exclusi\u00f3n, impropias en un pa\u00eds desarrollado como el nuestro @gpscongreso https://t.co/ThOPDFxd92", "id": "1375560502361866243", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T17:44:43.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, cuando todo esto comenz\u00f3 y el virus de la #COVID19 par\u00f3 nuestras vidas, hubo organizaciones como @_CARITAS que no dudaron ni un momento en dar lo mejor de s\u00ed para ayudar a combatir el aumento de la pobreza y la desigualdad. Hoy les hemos visitado en #Santander https://t.co/lZKPNCpjk3", "id": "1375503997264662529", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:01:42.000Z", "text": "El #Cmin aprobar\u00e1 este martes la licitaci\u00f3n de las obras del Desfiladero de la Hermida y de un nuevo tramo para la llegada de la Alta Velocidad. Dos buenas noticias, que demuestran el compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon con #Cantabria, de las que he hablado hoy en @rne", "id": "1375387475259109376", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T07:58:00.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon ha aprobado un paquete, por valor de 11.000M\u20ac, para apoyar y proteger a aut\u00f3nomos y empresas. Un esfuerzo sin precedentes que demuestra la voluntad de salir de esta crisis todos juntos y a la vez. Mi tribuna en @ElHuffPost https://t.co/QPwSZBSJIG", "id": "1375356345394806785", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T18:49:31.000Z", "text": "Desde hoy, @rtve cuenta con nuevo Presidente, @JMPEREZTORNERO, al que deseamos \u00e9xito y aciertos. Agradecemos a Rosa Mar\u00eda Mateo su compromiso y dedicaci\u00f3n estos a\u00f1os, en los que ha dado lo mejor de s\u00ed para hacer una televisi\u00f3n p\u00fablica veraz, rigurosa, de calidad y con prestigio https://t.co/tJvxzcC5vs", "id": "1375157916379004932", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T16:25:07.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds y #Cantabria no pueden avanzar hacia la recuperaci\u00f3n si muchas empresas y empleos se quedan por el camino\n\nPor eso, damos un paso m\u00e1s, aprobando ayudas directas por valor de 11mil M\u20ac para ayudar a los sectores m\u00e1s castigados por la pandemia \n\n#NuestraMayorBandera https://t.co/1fjkO5P3UQ", "id": "1375121578787225603", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T12:54:30.000Z", "text": "Convalidado el RDL de medidas extraordinarias de apoyo a la solvencia empresarial. Miles de empresas y aut\u00f3nomos de los sectores m\u00e1s castigados por la pandemia recibir\u00e1n ayudas. Seguimos ampliando el escudo social frente a la pandemia de la #COVID19\n#NuestraMayorBandera https://t.co/D2H285pvS0", "id": "1375068573304025093", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T11:45:17.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon lleva un  a\u00f1o apoyando a familias, trabajadores, aut\u00f3nomos, pymes y empresas, protegiendo el tejido productivo, clave para impulsar la recuperaci\u00f3n. Un esfuerzo y una movilizaci\u00f3n de recursos sin precedentes @NadiaCalvino https://t.co/FS4s3gOMKB", "id": "1375051157148737537", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T08:08:16.000Z", "text": "Desde hoy podemos morir con la misma dignidad que vivimos.\n\nUn derecho m\u00e1s, un pa\u00eds mejor. https://t.co/nJSq3ptkev", "id": "1374996543531593729", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T21:38:18.000Z", "text": "Apuesta por trenes sostenibles, competitivos y modernos, de cara a la liberalizaci\u00f3n del sector ferroviario, con precios reducidos para hacer accesible viajar en tren. A partir del 23 de junio comienza una nueva etapa!! @abalosmeco @Renfe @Avlorenfe #AltaVelocidadParaTodos https://t.co/CHinAkaaKw", "id": "1374838005366722566", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T18:51:05.000Z", "text": "Acuerdo hist\u00f3rico que compromete al Gobierno, empresas y sindicatos en una transici\u00f3n ecol\u00f3gica inclusiva y justa que garantice el empleo. Avanzamos para conseguir un progreso seguro sin dejar a nadie atr\u00e1s!! \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@Teresaribera\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@Yolanda_Diaz_ https://t.co/OeNE8lM7WL", "id": "1374795924963135488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:27:15.000Z", "text": ".@boegob publica hoy la reforma del Estatuto de #Cantabria de manera definitiva para suprimir los aforamientos como hemos propuesto con amplio consenso social y pol\u00edtico https://t.co/dCPyJYpXIc", "id": "1374774828792750084", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:23:56.000Z", "text": "Creemos que el trabajo de @CNMC_ES va en l\u00ednea con los objetivos marcados como promover el buen funcionamiento de los mercados en el inter\u00e9s de consumidores y empresas. Y por otro lado, modernizar la econom\u00eda espa\u00f1ola con la vista puesta tambi\u00e9n en proteger a los consumidores https://t.co/2AN3sWdwSX", "id": "1374773992779882504", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:21:15.000Z", "text": "Hemos visto en los \u00faltimos meses como se est\u00e1 trabajando para avanzar en retos pendientes en materia de mercados y de competencia. Como la autorizaci\u00f3n, sujeta a compromisos, de la fusi\u00f3n por absorci\u00f3n de #BANKIA por #CAIXABANK, que hoy tambi\u00e9n @_minecogob ha aprobado https://t.co/LPHiRlVuDj", "id": "1374773315672412165", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:18:26.000Z", "text": "Se prestigian instituciones como @CNMC_ES cuando se incorporan perfiles t\u00e9cnicos que trasladan un mensaje de tranquilidad y estabilidad a empresas e inversores. Hace falta una labor de regulaci\u00f3n y supervisi\u00f3n adaptada a las circunstancias de cada mercado espec\u00edfico @gpscongreso https://t.co/wq1PIG0Yvf", "id": "1374772606855962627", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T11:22:48.000Z", "text": "Por primera vez en #democracia un Gobierno se pone al frente de uno de los grandes retos pendientes, dar respuesta a la necesidad de #vivienda digna y asequible para todas las personas, sobre todo, para los m\u00e1s vulnerables. Gracias, @abalosmeco\u2069  https://t.co/8rKODtAYem", "id": "1374683108960768000", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T09:55:19.000Z", "text": "Claridad y contundencia de la ministra @CelaaIsabel defendiendo el avance de nuestro sistema educativo en inclusi\u00f3n y equidad\n\nLa educaci\u00f3n es un derecho, no una mercanc\u00eda!!!\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/1JsoCNY8KQ", "id": "1374661094921416710", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T08:41:17.000Z", "text": "Los proyectos del Plan de Recuperaci\u00f3n se llevar\u00e1n a cabo con transparencia, control, eficacia y con mecanismos de control aprobados por la UE\n\u00bfTanto le molesta a la derecha? #Sesi\u00f3nDeControl @gpscongreso @sanchezcastejon https://t.co/Y2g38KQUls", "id": "1374642464242434048", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T08:17:26.000Z", "text": "\u00bfEl PP sabe hacer algo distinto que insultar? \u00bfTan dif\u00edcil les resulta lograr ser una alternativa, haciendo una oposici\u00f3n con sentido de estado y lealtad al pa\u00eds? #Sesi\u00f3nDeControl @gpscongreso https://t.co/78IPNU6S1B", "id": "1374636461161603072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T20:04:15.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con @Jdigital_es para trabajar conjuntamente en un marco normativo y entorno econ\u00f3mico que garanticen un juego responsable, seguro y transparente. https://t.co/ORvnk04mue", "id": "1374451949165178887", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T18:52:05.000Z", "text": "\u201cEl Parlamento Europeo llama a condenar y a aislar a la ultraderecha, y ustedes les ofrecen la consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Murcia\u201d\n\nGrande @SimancasRafael al PP!!! Alto y claro!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbhttps://t.co/cojpvd2QBH", "id": "1374433789456228354", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T17:37:50.000Z", "text": "Encuentro con la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Econom\u00eda Digital @adigital_org que representa a cerca de 500 empresas y asociaciones sectoriales. Trabajaremos conjuntamente desde el @Congreso_Es para el impulso de la digitalizaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola. https://t.co/9wxiQm3sVS", "id": "1374415101118189568", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T10:35:56.000Z", "text": "Gran elecci\u00f3n de @jalloul_hana para el gran reto que afronta \u2066@equipoGabilondo\u2069. Recuperar la decencia en la Comunidad de Madrid \n\n\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/PFPOhYxpyo", "id": "1374308928666894340", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T08:43:29.000Z", "text": "\u00bfNo cre\u00e9is que en Madrid ya va siendo hora de gobernar en serio? \u2066@equipoGabilondo\u2069 propone gobernar con sensatez, con ideas claras de las necesidades de la ciudadan\u00eda madrile\u00f1a, con responsabilidad y sin extremismos. Es el momento  https://t.co/ooQLiq3Nb6", "id": "1374280628976373760", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T19:47:46.000Z", "text": "El Plan de Recuperaci\u00f3n #NextGenerationEU es una oportunidad para avanzar en las pol\u00edticas de movilidad y de sostenibilidad en el transporte. Hoy, fruct\u00edfera reuni\u00f3n de trabajo con @abalosmeco, @pedrosaurag y responsables auton\u00f3micos del @PSOE https://t.co/wwJwTCeji3", "id": "1374085412604542976", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T18:48:13.000Z", "text": "Se cumplen 14 a\u00f1os de la Ley de #Igualdad cuando m\u00e1s urgente se hace reivindicarla. Antes con el Presidente Rodr\u00edguez Zapatero, ahora con el Presidente @sanchezcastejon, en el @PSOE no pararemos hasta alcanzarla. Queremos una sociedad justa e igualitaria!! https://t.co/DXjBxL6iwF", "id": "1374070428008902656", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T15:21:12.000Z", "text": "30 segundos que demuestran lo mucho que quedar por hacer y como la lucha por la igualdad sigue siendo una asignatura pendiente para la derecha. Desde luego no representa a #Cantabria ni al @Congreso_Es https://t.co/Clm3EQ55zC", "id": "1374018328424030211", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T12:03:37.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal de @PSOE. Vacuna y responsabilidad van de la mano para consolidar la recuperaci\u00f3n los pr\u00f3ximos meses. Un a\u00f1o despu\u00e9s del inicio de la pandemia sabemos que a mayor interacci\u00f3n social, mayor riesgo de contagio. Protej\u00e1monos y protejamos a los dem\u00e1s https://t.co/tLs6fzFMYy", "id": "1373968608246824963", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T09:10:23.000Z", "text": "Valoremos el agua, uno de nuestros mayores bienes. En el #D\u00edaMundialDelAgua reflexionemos sobre el uso que haremos de ella en el futuro. Es vital para el desarrollo social y econ\u00f3mico sostenible sobre el que debemos avanzar @CristinaNarbona @Teresaribera https://t.co/7KyPiYNCYb", "id": "1373925010209923075", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T21:16:26.000Z", "text": "\u201cY que ma\u00f1ana sea ma\u00f1ana siempre;\n\u2028que la pereza deje inacabado\u2028lo destinado a ser perecedero;\u2028que no intervenga el tiempo,\u2028que no tenga materia en que ensa\u00f1arse\u201d\n\nSiempre, \u00c1ngel Gonz\u00e1lez \n#D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda", "id": "1373745340516593665", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T12:22:58.000Z", "text": "Si tenemos tantas cosas en com\u00fan \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que un cromosoma nos separe? Bonita campa\u00f1a de @DownEspana para demostrar que nada nos separa, que tenemos mucho que aprender de los dem\u00e1s y sus diferencias. Esa es la verdadera riqueza #QueNadaNosSepare https://t.co/RmpaY0atAO https://t.co/Ud5jX17tMs", "id": "1373611088948908036", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T11:31:53.000Z", "text": "El #IngresoM\u00ednimoVital es un nuevo derecho, con el que el Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 ha ampliado el escudo social para proteger a la ciudadan\u00eda y luchar contra la pobreza y la exclusi\u00f3n. En marzo, llega a 6.700 personas en #Cantabria https://t.co/HClXFRS2a1", "id": "1373598234447347717", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T09:35:21.000Z", "text": "Esto es lo que necesita Madrid, un hombre que entre tanto ruido, pide la palabra. Qu\u00e9 no le gustan ni el odio ni el insulto y que no puede resumir sus propuestas en un tuit. Grande @equipoGabilondo!!\n\n#SosoSerioYFormal https://t.co/EkaHpVTf5x", "id": "1373206517667749889", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T20:01:09.000Z", "text": "Nunca la palabra esencial tuvo mayor sentido!! En este aniversario del inicio de la pandemia de la #COVID19 nos hemos acercado al @colmedca a agradecer todo el trabajo de los profesionales sanitarios para protegernos a los dem\u00e1s y salvar vidas https://t.co/kapJWQBfHV", "id": "1373001617327394821", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T14:06:06.000Z", "text": "Hemos venido hoy al @colmedca cuando se cumple un a\u00f1o del inicio de la pandemia, el momento en que cambiaron nuestras vidas, a reconocer y agradecer a todos los profesionales de la Sanidad, que con su esfuerzo dedicaron sus vidas a salvar las vidas de los dem\u00e1s https://t.co/V5iMzXrDGr", "id": "1372912268543922176", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T08:52:31.000Z", "text": "La transformaci\u00f3n y digitalizaci\u00f3n de las pymes es clave para modernizar el pa\u00eds, mejorar el crecimiento futuro y avanzar en una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica fuerte, sostenida y sostenible @NadiaCalvino @carmeartigas https://t.co/gwD8zfdw00", "id": "1372833352869351425", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T08:33:03.000Z", "text": "El papel clave de los ayuntamientos no es una declaraci\u00f3n de intenciones, es un compromiso para construir la Espa\u00f1a que queremos. El Gobierno de @sanchezcastejon quiere que se ampl\u00eden sus competencias y se refuercen los mecanismos de cogobernanza \u2066 https://t.co/TkMenuulS7", "id": "1372828453091835909", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T15:34:04.000Z", "text": "La \u2066@UIMP\u2069 concede la Medalla de Honor a los Valores Sociales a la vir\u00f3loga Margarita del Val. Una de las voces m\u00e1s acreditadas y respetadas en investigaci\u00f3n y ciencia en nuestro pa\u00eds  https://t.co/1sXykU7mDt", "id": "1372572017053077513", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T11:55:52.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbAprobamos la #LeydeEutanasia!!!! \n\nUn paso m\u00e1s en derechos! \n\nUn paso m\u00e1s en humanidad! \n\nUn paso m\u00e1s en dignidad!\n\nUn paso m\u00e1s en libertad!\n\nUn paso m\u00e1s en justicia! \n\nOrgullosos del @PSOE, del Presidente @sanchezcastejon y de compa\u00f1eras incansables como @luisacarcedo! https://t.co/RN9BVMIyHM", "id": "1372517103933227010", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T07:17:59.000Z", "text": "Hay quienes ahora hablan mucho de libertad pero siempre que tienen oportunidad la limitan. \nHoy vamos a votar en el @Congreso_Es la Ley de la #Eutanasia, que reconoce el derecho a morir con dignidad frente al sufrimiento irreversible. Libertad para ser libres, siempre! Avanzamos!", "id": "1372447174030671872", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T20:05:57.000Z", "text": "La secretaria de Estado de Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial, @carmeartigas, ha comparecido hoy en el @Congreso_Es para informar de los planes de digitalizaci\u00f3n que estamos impulsando desde el Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/ftHKWW1wyG", "id": "1372278051275431936", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T11:08:57.000Z", "text": "La inversi\u00f3n directa del Gobierno de @sanchezcastejon a los entes locales para cubrir el d\u00e9ficit del transporte urbano durante la pandemia demuestra, una vez m\u00e1s, que estamos ante el primer gobierno municipalista en democracia. Hoy escribo en @publico_es\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WPKBMWdmQi", "id": "1372142910645403651", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T09:21:15.000Z", "text": "La indecencia de una derecha que no respeta a nada ni a nadie. Es todo tan miserable https://t.co/QhJUlmbi9e", "id": "1372115805337485314", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T08:44:46.000Z", "text": "\u00bfEl PP nos hablan de utilizar una moci\u00f3n de censura? No tienen verg\u00fcenza!!! \n\n@carmencalvo_ #Sesi\u00f3nDeControl \n https://t.co/KVbOeRD5JD", "id": "1372106624781942792", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T08:14:19.000Z", "text": "El PP de Casado es la peor versi\u00f3n del PP. Por un lado representan la continuidad en las pr\u00e1cticas corruptas como el transfugismo; y por otro lado, el cambio a la ultraderecha. Buen resumen del Presidente @sanchezcastejon en la #Sesi\u00f3nDeControl!!!  https://t.co/PWwSdGdcg6", "id": "1372098962774233089", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T22:37:25.000Z", "text": "Sigue pasando. Llegan a nuestras costas huyendo del miedo, del horror de las guerras o del hambre. Solo buscan esperanza. Hay otras pandemias que siguen ah\u00ed afuera y a las que debemos dar respuesta con humanidad https://t.co/npp4s2hMpZ", "id": "1371953779600396289", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T20:04:45.000Z", "text": "Trabajaremos desde el @Congreso_Es en medidas de apoyo al sector para impulsar la actividad y recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica @gpscongreso https://t.co/Ag3T0km0ws", "id": "1371915362250395652", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T19:59:22.000Z", "text": "Importante reuni\u00f3n hoy en el @Congreso_Es con los sectores de la reforma de viviendas, industria del dise\u00f1o, habitad, materiales y afines @gpscongreso https://t.co/PqzIbcEvSz", "id": "1371914006580105216", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T19:37:20.000Z", "text": "Di\u00e1logo con la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de organizaciones empresariales, @CEOE_ES, para trabajar conjuntamente desde el @Congreso_Es en beneficio de nuestro tejido productivo y del empleo. https://t.co/gisKgplLkE", "id": "1371908461219434501", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T19:19:47.000Z", "text": "Encuentro con @mrossemp para trabajar en la iniciativa de la Comisi\u00f3n Europea sobre una Nueva Bauhaus Europea para hacer lugares m\u00e1s habitables y dar un impulso con los fondos europeos #NextGenerationEU https://t.co/ao3tG2UghX", "id": "1371904042415312903", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T16:24:24.000Z", "text": "Hoy el Gobierno de @sanchezcastejon ha aprobado el plan de medidas ante el #RetoDemogr\u00e1fico. Queremos las zonas rurales sean protagonistas de la recuperaci\u00f3n sostenible, verde, digital, inclusiva y con perspectiva de g\u00e9nero en todo el pa\u00eds @Teresaribera https://t.co/BceEpdbOAi", "id": "1371859906731577346", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T12:34:14.000Z", "text": "Este jueves votaremos en @Congreso_Es de forma definitiva la ley de #Eutanasia. Morir con la misma dignidad que vivimos va a ser, por fin, un derecho a ejercer con libertad y autonom\u00eda por toda la ciudadan\u00eda @Adrilastra @gpscongreso #VidaDignaMuerteDigna https://t.co/mjwf2W8wW5", "id": "1371801983003287557", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T12:11:24.000Z", "text": "La brecha de g\u00e9nero persiste en la red. Pero las brechas tradicionales de frecuencia de uso y habilidades digitales se ha reducido en nuestro pa\u00eds en el \u00faltimo a\u00f1o. Pod\u00e9is consultar el informe completo \ud83d\udcca\ud83d\udcc8\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Wv8odZR4Bn", "id": "1371796238325194752", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T12:06:33.000Z", "text": ".@ONTSI analiza en este Informe la transici\u00f3n digital en nuestro pa\u00eds en clave de g\u00e9nero. Los indicadores evidencian que la pandemia ha traslado al \u00e1mbito digital los estereotipos vinculados a los roles tradicionales atribuidos a hombres y mujeres https://t.co/V9KCzpkjg1", "id": "1371795016528637954", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T22:17:13.000Z", "text": "Mantener viva la memoria  se hace hoy m\u00e1s necesario que nunca. \u201cPaz, piedad y perd\u00f3n\u201d, siempre!! https://t.co/TClxJ7dXoE", "id": "1371586310289383426", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T18:31:43.000Z", "text": "La Ponencia Marco del 40 Congreso del @PSOE, que coordinan @jalloul_hana y @linagalvezmunoz, marcar\u00e1 el futuro del pa\u00eds que queremos. Nuestra compa\u00f1era @Ainoaqui se encargar\u00e1 del \u00e1rea de Ciencia y Sanidad. Capacidad, compromiso y buen hacer!! Enhorabuena! https://t.co/0O3MhyCSE9", "id": "1371529558369910787", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T15:15:56.000Z", "text": "Este es el lado correcto de la historia. El Presidente @sanchezcastejon y el Presidente @EmmanuelMacron reconocen hoy juntos la contribuci\u00f3n de quienes lucharon siempre por defender la democracia y los valores de justicia, igualdad y libertad!!! https://t.co/XK5TNLssDc", "id": "1371480288904290305", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T11:24:38.000Z", "text": "Hemos cambiado la vida de este pa\u00eds pero a\u00fan nos queda mucho por hacer. Somos el @PSOE, el partido de la igualdad, la justicia social, los avances y conquistas sociales. Cada vez que gobernamos alcanzamos m\u00e1s derechos y libertades \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f#LaEspa\u00f1aQueHacemos_ https://t.co/CtJ365NuzZ", "id": "1371422081347379203", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T10:36:55.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal @PSOE. Vivimos un momento fundamental para avanzar como pa\u00eds ante los retos que tenemos por delante. Para ello, es clave un Gobierno decente y responsable como el de @sanchezcastejon pero tambi\u00e9n una oposici\u00f3n limpia, regenerada y leal con el pa\u00eds https://t.co/gkDdXl6JZT", "id": "1371410071117295618", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T21:55:10.000Z", "text": "Una noche como hoy de hace 17 a\u00f1os. Para mi generaci\u00f3n, el presidente Zapatero nos hizo creer en el valor de la buena pol\u00edtica para avanzar en igualdad. Recordar aquella victoria es recordar la historia del @PSOE, una historia de conquistas y avances para mejorar la sociedad!! https://t.co/n1Mp5LTJAZ", "id": "1371218370272591873", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T13:35:53.000Z", "text": "Son el mismo PP de siempre!! La derecha que corrompi\u00f3 la pol\u00edtica y las instituciones con el tamayazo de Aguirre, vuelve a hacerlo con el tamayazo de Casado en Murcia \n\nQu\u00e9 grande @Adrilastra!!! Por una pol\u00edtica digna y limpia!!\n\nhttps://t.co/sdpD4zm8Db", "id": "1371092721524473856", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T13:17:17.000Z", "text": "\u201cLa justicia social no es solo uno de nuestros principios, es el fin principal de cada uno de nuestros gobiernos\u201d. \n\nQueremos ser igualmente libres!!! Alto y claro @Adrilastra frente a la derecha m\u00e1s corrupta de Europa!! https://t.co/aGvaB80Hop", "id": "1371088044053438471", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T13:19:44.000Z", "text": "La ley de #Vivienda es una ley necesaria, oportuna, eficaz que queremos que perviva en el tiempo, para lo que el Gobierno de @sanchezcastejon y el @PSOE queremos que cuente con el mayor consenso social y parlamentario posible https://t.co/B1Jgw62uYI", "id": "1370726271668338690", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T12:55:26.000Z", "text": "Ha sido un placer charlar con @marcosagudo1, Julia Hoyos y @eugeniasdr y compa\u00f1er@s de @JSCantabria de pol\u00edticas que estamos impulsado para afrontar los retos de la vivienda para j\u00f3venes. El @PSOE es el \u00fanico partido que siempre se ha tomado enserio los problemas de la juventud https://t.co/6gP8OeTqjI", "id": "1370720156528312330", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T08:27:08.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Generar oportunidades a los j\u00f3venes para desarrollar su proyecto profesional y vital es una tarea colectiva! Hoy charlar\u00e9 de todo ello, pol\u00edticas de juventud y vivienda, con @marcosagudo1, Julia Hoyo y @eugeniasdr. Te esperamos en \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/lwFivSguNg https://t.co/tkzGZJyz00", "id": "1370652636161179650", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T18:33:05.000Z", "text": "De la mano de sus directores hemos querido recorrer las instalaciones del @IHCantabria y lanzarles el mensaje de que queremos contar con ellos para construir un futuro de oportunidades ante el desaf\u00edo que supondr\u00e1 la adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico @Teresaribera https://t.co/pSu1SO0Ejm", "id": "1370442738865422341", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T18:29:46.000Z", "text": "Tenemos que aprovechar la ciencia, la innovaci\u00f3n, el conocimiento y la univerisdad al servicio de una sociedad que necesita a la investigaci\u00f3n para el futuro de #Santander y #Cantabria. Hoy hemos visitado el @IHCantabria @Ainoaqui @fergodani https://t.co/W712QTrEl3", "id": "1370441907235659778", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T11:46:54.000Z", "text": "Con la movilizaci\u00f3n de 11.000 millones de euros m\u00e1s, queremos seguir protegiendo el tejido productivo, el empleo y reducir el impacto de la crisis. El Gobierno de @sanchezcastejon tiene claro que hay que seguir ayudando a empresas, aut\u00f3nomos y trabajadores\nhttps://t.co/kaqosaHuFF", "id": "1370340520724205569", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T11:17:42.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon activa un fondo para ayuntamientos por la ca\u00edda de ingresos en el transporte urbano. Nadie puede dudar del compromiso de este Gobierno para proteger a todos los sectores afectados y sentar las bases para la recuperaci\u00f3n https://t.co/7PzDBxjooa", "id": "1370333172249079816", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T07:44:38.000Z", "text": "Nunca olvidaremos el #11M de 2004. Ni a las v\u00edctimas del terror de aquella pesadilla que dej\u00f3 tanto dolor. Han pasado 17 a\u00f1os pero seguimos recordando aquel d\u00eda como si fuera ayer. Hoy, en su memoria, recordamos a todas las v\u00edctimas de la sinraz\u00f3n, la barbarie y el terrorismo https://t.co/67KTj3ZAtR", "id": "1369917166133379072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T20:09:09.000Z", "text": "Aprobada definitivamente la reforma del Estatuto para #Cantabria \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nUn ejercicio de di\u00e1logo y acuerdo con la que los c\u00e1ntabros y c\u00e1ntabras hemos dado una lecci\u00f3n de consenso, necesario tambi\u00e9n para afrontar muchos de los retos de nuestro pa\u00eds https://t.co/ChNh83FQ86", "id": "1369742139907661827", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:18:59.000Z", "text": "Siguen mat\u00e1ndolas. Este mismo #8M2021 una mujer y su hija fueron asesinadas. Acabar con esta pandemia machista, que muestra el peor rostro de la desigualdad que sufren las mujeres, debe ser tambi\u00e9n tarea de todos. Unidos y unidas contra esta lacra!! #BastaYa!! #NiUnaMenos https://t.co/SwYGOqSJk6", "id": "1369729513920344068"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:55:35.000Z", "text": "Los fondos europeos son una oportunidad para la regeneraci\u00f3n urbana y la rehabilitaci\u00f3n de vivienda. Hoy en el @Congreso_Es encuentro de trabajo con el secretario general de Agenda Urbana y Vivienda del @mitmagob, @DavidLucas_P https://t.co/jGilqRkAhs", "id": "1369723628682612736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:33:07.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 aporta este Gobierno a Espa\u00f1a?\n\nD E M O C R A C I A\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@carmencalvo_ https://t.co/9DzoMF3Xcy", "id": "1369566977463885824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:14:38.000Z", "text": "El PP, semana tras semana, no propone nada pero lo critica todo. El Gobierno de @sanchezcastejon ha protegido a los trabajadores, las empresas, los aut\u00f3nomos y el empleo con instrumentos eficaces como los ERTE o las l\u00edneas de avales ICO \n@gpscongreso https://t.co/G9PsmqcCXV", "id": "1369562326202998786"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T21:36:06.000Z", "text": "Un acto de reivindicaci\u00f3n y memoria para seguir avanzando!! Mujeres c\u00f3mo @AmparoRubiales, #CarmenAlborch, representan a esa generaci\u00f3n que abrieron camino, que dieron pasos decididos y valientes para lograr una igualdad plena, real y efectiva. Queda mucho pero lo lograremos!!\ud83d\udc9c\ud83c\udf39 https://t.co/eps14WKBWz", "id": "1369401635944988676"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:05:28.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con @EvaBravoBarco, portavoz de Vivienda del @gpscongreso. El @PSOE est\u00e1 decidido a no dejar a nadie atr\u00e1s y para ello desarrollamos pol\u00edticas p\u00fablicas de #vivienda que garanticen su acceso a la ciudadan\u00eda https://t.co/78HXwAnYdj", "id": "1369333525758042114"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T15:16:19.000Z", "text": "Este viernes el Gobierno de @sanchezcastejon aprobar\u00e1 un paquete de ayudas p\u00fablicas directas a empresas de sectores castigados por la pandemia como la hosteler\u00eda, el turismo y el comercio. Un fondo de 11.000 millones de \u20ac para avanzar en la recuperaci\u00f3n https://t.co/a2lejRj2bj", "id": "1369306058032877577"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T14:19:18.000Z", "text": "La conciliaci\u00f3n laboral y familiar es un paso m\u00e1s para ser iguales. El Gobierno de @sanchezcastejon avanza para hacer un pa\u00eds m\u00e1s justo, ayudando a familias vulnerables a poder conciliar y apostando por crear empleo de calidad en el sector de los cuidados #Cmin #Corresponsables https://t.co/f4MVWduUuB", "id": "1369291708110888968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:12:38.000Z", "text": "Este #8M2021 no vamos a salir a las calles de #Santander pero tampoco nos vamos a quedar en silencio. \n\nSin las mujeres no hay futuro, ni progreso ni bienestar. \n\n\u00a1Son imprescindibles!\n\u00a1Son imparables!\n\n\u00a1Es su tiempo! \n\u00a1Es tiempo de avanzar!\n\n#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/lwp0WDT2Zs", "id": "1368912546749628418"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:32:11.000Z", "text": "No entendemos ni construimos el futuro sin ellas. Orgullo de compartir camino con @Adrilastra, @carmencalvo_, @NadiaCalvino, @Teresaribera, @CristinaNarbona y un presidente feminista como @sanchezcastejon \n\n#8M2021 \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/wEn8y2uhKa", "id": "1368887264902848515"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:33:36.000Z", "text": "\u00a1Viva el 8 de marzo! \n\n\u00a1Viva la lucha feminista! \n\n#8Marzo2021 #8M2021 #SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/gjZ0n0jO1y", "id": "1368827224653234178"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T22:14:16.000Z", "text": "Que necesario son mensajes tan claros en tiempos de discursos f\u00e1ciles. Compromiso social, no a la publicidad de casas apuestas, impuestos para mantener nuestra sanidad, quien m\u00e1s gana es normal que pague m\u00e1s, hablar de salud mental.... #LoDeIbai https://t.co/DLg8mGfypC", "id": "1368686463429251073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T12:34:54.000Z", "text": "Comprometidos con las pol\u00edticas p\u00fablicas de vivienda. Avanzamos con el impulso de presidentas como @ConchaAndreu \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/m0kUsj5baS", "id": "1368540662396817409"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:38:47.000Z", "text": "Toca avanzar y toca proteger lo conquistado!!!  La manera de evitar retroceder es seguir avanzando y conquistando nuevos derechos!!! @sanchezcastejon \ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#FeminismoConMemoria https://t.co/bFjaR3vGAd", "id": "1368526539244122114"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:32:13.000Z", "text": "Sin las mujeres no se puede hacer nada, con las mujeres se puede hacer todo en el futuro\n\nSon imprescindibles e imparables!!! \n\n@carmencalvo_ \ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#FeminismoConMemoria https://t.co/Pa3HCWcs6e", "id": "1368509787722428421"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T12:26:15.000Z", "text": "El mundo solo tiene un rumbo, la #igualdad. La pandemia ha demostrado que esta crisis la han pagado m\u00e1s, como siempre, las mujeres. Los dem\u00f3cratas no podemos concebir ni el futuro ni el bienestar ni el progreso sin ellas @carmencalvo_ #FeminismoConMemoria https://t.co/msveyCBr4S", "id": "1368176097444171781"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T22:11:50.000Z", "text": "Gema Igual no puede ser la Ayuso santanderina. Nos dec\u00eda que s\u00ed o s\u00ed iba a haber Semana Grande, que iba a haber Feria de Santiago, pero despu\u00e9s es la misma alcaldesa que dijo que s\u00ed o s\u00ed iba a haber Cabalgata de Reyes y ahora dice que va a haber Semana Santa. Es una irresponsable https://t.co/wCpySqh0sD", "id": "1367961076466409478"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T17:22:46.000Z", "text": "Este #8M2021 es importante que lancemos mensajes fuertes e inequ\u00edvocos. No se puede construir nada bueno, no se puede construir el futuro de #Santander con la extrema derecha. Pedimos a Gema Igual que llegue a acuerdos con el resto de fuerzas pol\u00edticas de #plenosdr https://t.co/Ga8DgmadcS", "id": "1367888328738168837"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T17:16:17.000Z", "text": "El futuro de #Santander tenemos que hacerlo con un mensaje de esperanza hacia las mujeres, hacia los santanderinos y santanderinas. Este #8M2021 en #Cantabria y toda #Espa\u00f1a vamos a reivindicar, como siempre, que sin mujeres no hay futuro posible https://t.co/AoateauSuc", "id": "1367886699175550977"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T17:10:06.000Z", "text": "Necesitamos m\u00e1s igualdad, m\u00e1s libertad, m\u00e1s derechos para las mujeres, acabar con tantas brechas y desigualdades que contin\u00faan en nuestra sociedad. Hoy, con @Ainoaqui y @fergodani hemos dicho que el #8M2021 no saldremos a las calles de #Santander pero no vamos a estar en silencio https://t.co/hwv3UdaNxu", "id": "1367885140744110088"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T11:39:21.000Z", "text": "Minuto de silencio en #Santander para condenar el \u00faltimo asesinato machista. Solo unidos venceremos la lacra de la #ViolenciaMachista. Por ellas, por todos, porque no habr\u00e1 democracia plena mientras las mujeres vivan con miedo, humilladas, golpeadas y asesinadas #NiUnaMenos https://t.co/xQ67YEPPl0", "id": "1367801906081464328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T20:30:03.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva del @psoesantander, en la que analizamos la actualidad. Este #8M2021 no saldremos a las calles de #Santander a poner voz a nuestra defensa de la igualdad pero vamos a reivindicarla de otras muchas formas. El \u00fanico camino para avanzar es con todas ellas!! https://t.co/JZPKqrQyEl", "id": "1367573074216943623"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T13:45:00.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Factoring (AFE), trabajaremos conjuntamente para mejorar la capacidad de financiaci\u00f3n de nuestras empresas y tejido productivo @Congreso_Es https://t.co/mpz9vs5GHO", "id": "1367471137089859588"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T11:53:28.000Z", "text": "Una ciudad, un equipo y un Alcalde comprometidos con un presente y futuro sostenible que garantice progreso y bienestar. Enhorabuena @oscar_puente_ Orgullo! https://t.co/9zXHo7zPIX", "id": "1367443072183898112"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-04T10:22:16.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Yd2lz0A4Uk", "id": "1367420118435782656"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T16:45:24.000Z", "text": "Compartimos la idea de que es fundamental integrar la perspectiva de g\u00e9nero en la salida de la crisis, y reducir las desigualdades que todav\u00eda persisten entre mujeres y hombres #NextGenerationEU #Espa\u00f1aPuede https://t.co/WRPi6BYfnV", "id": "1367154151021563908"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T16:42:12.000Z", "text": "El Plan de Recuperaci\u00f3n #Espa\u00f1aPuede y la gesti\u00f3n de los fondos europeos es una oportunidad para modernizar nuestro pa\u00eds y que la recuperaci\u00f3n llegue cuanto antes. Encuentro con la Vicepresidenta @NadiaCalvino en el @Congreso_Es #NextGenerationEU https://t.co/hSnqKR14CK", "id": "1367153345337647107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T15:39:17.000Z", "text": "Solo han transcurrido 60 d\u00edas del a\u00f1o 2021 y ya han sido asesinadas 4 mujeres, la \u00faltima ayer en Madrid. No podemos normalizar estas cifras que son el peor rostro de la desigualdad que sufren las mujeres. Mi condena a este asesinato y mi solidaridad con su familia #NiUnaMenos https://t.co/zDbaoKevhn", "id": "1367137511336792064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T10:56:00.000Z", "text": "No podemos renunciar a las ideas, fuerza, energ\u00eda, talento y capacidad de las mujeres para salir de esta crisis y construir el futuro. En @publico_es reivindico que este #8M2021\u00a0 tambi\u00e9n alcemos la voz porque sin mujeres no hay progreso econ\u00f3mico \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/oNaeX4XsoR", "id": "1367066219883487234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:49:32.000Z", "text": "Quiero agradecer el di\u00e1logo, el acuerdo y el consenso alcanzado con todos los grupos parlamentarios del @Congreso_Es y en especial de l@s portavoces de la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos https://t.co/VutgKcFDQy", "id": "1366747503241138179"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:44:55.000Z", "text": "El @Congreso_Es ha aprobado hoy por unanimidad el Proyecto de Ley por el que se modifica la Ley de Sociedades de Capital, que mejora la implicaci\u00f3n de los accionistas en el largo plazo, la transparencia y el buen gobierno corporativo. https://t.co/FZ8LSFSDSp", "id": "1366746341288927234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T22:05:29.000Z", "text": "\u2708\ufe0f El aeropuerto Seve Ballesteros- #Santander reconocido por las medidas puestas en marcha por @aena para hacer frente a la pandemia de la #COVID19\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/fDxmzmLb0J", "id": "1366509927150280708"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T19:46:34.000Z", "text": "\ud83d\udcf0Comparto mi tribuna en El Nuevo Lunes sobre el Plan de Recuperaci\u00f3n como oportunidad de pa\u00eds para reactivar nuestro modelo econ\u00f3mico y productivo. Una oportunidad para avanzar en el que jugar\u00e1n un papel clave todas las Administraciones P\u00fablicas y la colaboraci\u00f3n p\u00fablico privada https://t.co/tjNJrbeIAZ", "id": "1366474965348941825"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:43:28.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE. La unidad, el di\u00e1logo y el acuerdo son m\u00e1s necesarios que nunca para avanzar en la recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/yEeBHWIaif", "id": "1366353388145934336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T12:13:09.000Z", "text": "Apoyemos m\u00e1s y mejor investigaci\u00f3n, m\u00e1s y mejor Sanidad P\u00fablica tambi\u00e9n para ayudar cada vez m\u00e1s a las personas que sufren #EnfermedadesRaras y necesitan que se investigue en tratamientos que les mejoren la calidad de vida!! https://t.co/RDGd2e6puC", "id": "1365998471656923136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:00:23.000Z", "text": "\u201c\u00a1Andaluces, levantaos!\n\u00a1Pedid tierra y libertad!\n\u00a1Sea por Andaluc\u00eda libre,\nEspa\u00f1a y la humanidad!\u201d\n\nFeliz d\u00eda de Andaluc\u00eda, una tierra que llevo en el coraz\u00f3n!! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#28Feb #D\u00edaDeAndaluc\u00eda https://t.co/2deWM6TUxG", "id": "1365949960555012098"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:58:11.000Z", "text": "Inicio de los tr\u00e1mites para retirar el material de obra acopiado en el acceso a la playa de Los Peligros, en #Santander. El proyecto para la retirada definitiva del espig\u00f3n avanza. Una buena noticia para nuestras playas, nuestro entorno natural y la bah\u00eda https://t.co/g65nJZR8Vg", "id": "1365602118309142531"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T18:37:32.000Z", "text": "Esta semana recordamos el #23F, un antes y despu\u00e9s en el avance de nuestras libertades. Hoy he visitado junto a @santicl la exposici\u00f3n con la que @PSOE y @fpabloiglesias queremos reconocer el esfuerzo hecho estos 40 a\u00f1os por toda la sociedad para consolidar una #democracia plena https://t.co/7BkM1uCaEz", "id": "1365370429825839114"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T14:55:32.000Z", "text": "Nuestro pa\u00eds necesita acuerdos, no bloqueo. El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon vuelve a emplazar a la oposici\u00f3n a trabajar juntos para afrontar el futuro, los retos y problemas del pa\u00eds. Si no lo entienden es que no han entendido nada!!! https://t.co/fz0ulDaKwj", "id": "1365314561570529281"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T21:49:54.000Z", "text": "La guitarra y la m\u00fasica de Paco de Luc\u00eda siguen sonando 7 a\u00f1os despu\u00e9s. Siempre lo supimos, su arte era inmortal \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dhttps://t.co/XuPKjDypl4", "id": "1365056454177210369"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T19:30:32.000Z", "text": "Reuni\u00f3n sobre el papel clave de los Fondos Europeos en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica con @mjmonteroc, @MarotoReyes, @MdelaRochaV, Manuel Escudero y responsables econ\u00f3micos auton\u00f3micos de @PSOE. El futuro de empresas, pymes, aut\u00f3nomos y tambi\u00e9n de nuestros territorios pasa por ellos!! https://t.co/NTMgi2gNpu", "id": "1365021381696643073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T16:50:20.000Z", "text": "El @Congreso_Es es tambi\u00e9n un lugar en el que compartir experiencias, conocimiento e historia con grandes compa\u00f1eros como @patxilopez, @SSumelzo o @JoseantonioJun!!\n\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39\u2764\ufe0f https://t.co/1jKRZGteua", "id": "1364981065790742538"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:04:40.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbSeguimos trabajando para poner en marcha los instrumentos necesarios para canalizar los Fondos Europeos y que sirvan para la necesaria transformaci\u00f3n de nuestro modelo econ\u00f3mico y productivo y sean proyectos con un elevado potencial de generaci\u00f3n de empleo y de recuperaci\u00f3n!! https://t.co/8pdJQJKVeh", "id": "1364909174333857796"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T10:37:05.000Z", "text": "Lecciones al Gobierno ni de independencia ni de nada. Y menos de Cs, los que adulteran la lista que presentan en Catalu\u00f1a a golpe de dedazo. Los que gobiernan en Murcia, Madrid, Castilla y Le\u00f3n o Andaluc\u00eda en contra del voto de la ciudadan\u00eda, atrincherados a los pies de PP y VOX https://t.co/7f8e1lRtWK", "id": "1364887133467664389"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T10:28:33.000Z", "text": "La realidad de lo que ha pasado. Ciudadanos radicaliz\u00e1ndose para parecerse al PP, el PP radicaliz\u00e1ndose para parecerse a Vox. Y al final Vox se abstiene y acaba comi\u00e9ndoles en Catalu\u00f1a y va camino en el resto de Espa\u00f1a. Esto es tambi\u00e9n la irresponsabilidad del PP y Ciudadanos https://t.co/uReSI6jIoK", "id": "1364884984226578436"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T10:26:09.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon ha tra\u00eddo una propuesta rigurosa, responsable, \u00e1gil, eficiente y garantista para modernizar la administraci\u00f3n y establecer los cauces para la gesti\u00f3n eficaz de los Fondos Europeos. Lo que ha hecho Ciudadanos hoy es una irresponsabilidad https://t.co/AJH4cM0quH", "id": "1364884381291208704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T10:10:58.000Z", "text": "Lo p\u00fablico se gestiona por lo p\u00fablico. Ciudadanos ha vuelto a demostrar hoy lo in\u00fatil que es para Espa\u00f1a su presencia en el @Congreso_Es. Cada vez que hay un momento trascendental, no se puede contar con ellos como han demostrado con los #PGE y los Fondos Europeos @gpscongreso https://t.co/uyf6ePz9sv", "id": "1364880558627643393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:13:00.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dEl @PdelaMagdalena\u2069 de #Santander entre los 10 m\u00e1s bonitos en Espa\u00f1a para \u2066@elconfidencial\u2069  https://t.co/uRBgzqZQXq", "id": "1364699877482102789"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T19:23:50.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con @carmeartigas, la @SEDIAgob esta tarde en el @Congreso_Es. Avanzar en la modernizaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de las administraciones p\u00fablicas, de las empresas y pymes hacia un modelo digital, sostenible, verde e inclusivo es un reto fundamental de pa\u00eds https://t.co/mlH7h4BNtR", "id": "1364657304017244171"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:03:14.000Z", "text": "\u201cNo se trata de que cambien de sede. Se trata de que cambien de pol\u00edtica, de estrategia y de socios.\nRompa con la extrema derecha que est\u00e1 devorando a su partido y que es una amenaza para la democracia y la libertad\u201d \n\nGrande @Adrilastra!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4lAZfW4TES", "id": "1364546425078562817"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:56:20.000Z", "text": "La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica es un horizonte cierto y seguro. El Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia es un motor para avanzar en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social que necesitamos afrontar con unidad @sanchezcastejon https://t.co/mjEl2AyPt5", "id": "1364499389700599809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:35:57.000Z", "text": "Queremos impulsar a empresas, pymes y aut\u00f3nomos de sectores especialmente afectados por la crisis econ\u00f3mica, como el turismo, la hosteler\u00eda, la restauraci\u00f3n y el peque\u00f1o comercio. Reforzar su solvencia para que puedan retomar su actividad y generar empleo de calidad!!!", "id": "1364494259945172994"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:23:08.000Z", "text": "El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon anuncia la aprobaci\u00f3n de un paquete adicional de 11 mil millones de \u20ac para empresas y aut\u00f3nomos.\nNuestro objetivo es crear nuevas empresas y empleos de calidad!! Avanzar en la recuperaci\u00f3n!!! @gpscongreso https://t.co/jxjRS8XNwX", "id": "1364491036890976257"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T22:18:29.000Z", "text": "Siguen llegando buenas noticias a #Cantabria sobre proyectos en materia de infraestructuras del Gobierno de @sanchezcastejon. La apertura de ofertas del tramo de Alta Velocidad Amusco-Osorno ser\u00e1 el viernes, un a\u00f1o despu\u00e9s del aplazamiento \u2066@Adif_es\u2069 https://t.co/OYPGzDfFwK", "id": "1364338871895482374"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:21:10.000Z", "text": "Llegamos tarde pero vamos a llegar. Hoy en el Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 iniciamos la derogaci\u00f3n del voto rogado para los espa\u00f1oles en el extranjero \u2066@PiliCancela\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/OEbiQiZN9r", "id": "1364324446710956032"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:08:38.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con el Grupo Municipal del @psoesantander. Esta semana en #plenosdr presentamos nuestra propuesta para hacer de #Santander Capital Verde Europea. Un proyecto con amplio consenso social #EUGreenCapital https://t.co/SlPO2xl7s1", "id": "1364321291692634113"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:58:52.000Z", "text": "Los asesinatos de 1.081 mujeres se han o\u00eddo alto y claro en el Pleno del @Congreso_Es. 1.081 vidas truncadas, historias arrebatadas por culpa de la #ViolenciaMachista, que s\u00ed tiene g\u00e9nero pese a los negacionistas de extrema derecha. Basta Ya! @lidiaguinart https://t.co/NbEqlna8wT", "id": "1364288635508555776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:34:46.000Z", "text": "Orgullo y enorme responsabilidad en un d\u00eda como hoy, 40 aniversario del #23F, ocupar un esca\u00f1o del @Congreso_Es. La historia nos recuerda que la #democracia se defiende cada d\u00eda con la palabra, el di\u00e1logo y el acuerdo para mejorar la vida de la ciudadan\u00eda\n(\ud83d\udcf8Im\u00e1genes de este a\u00f1o) https://t.co/CXTWDKeBlh", "id": "1364267470459187200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:39:30.000Z", "text": "Encuentro de trabajo con la presidenta de la @CNMC_ES. La colaboraci\u00f3n continua, desde su autonom\u00eda e independencia, con el @Congreso_Es ser\u00e1 una prioridad para nosotros en esta nueva etapa. https://t.co/4KgS4lnTSw", "id": "1364238463118299140"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:20:45.000Z", "text": "La Econom\u00eda Social es un factor clave para la recuperaci\u00f3n. El Gobierno de @sanchezcastejon reactiva el consejo asesor para dar m\u00e1s voz a entidades como cooperativas, centros especiales de empleo, fundaciones o asociaciones que promueven el empleo de personas con discapacidad https://t.co/PcytQzzPa5", "id": "1364218645132443650"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T09:37:31.000Z", "text": "Reivindiquemos la libertad y tambi\u00e9n la memoria. No olvidemos nunca todo lo que nos ha costado llegar hasta aqu\u00ed como aquel #23F de 1981. Nuestra memoria de pa\u00eds es la mejor garant\u00eda de lo que somos y de lo que queremos ser. Hoy escribo en @ElHuffPost https://t.co/VoKhTVhADK", "id": "1364147364848615432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:11:29.000Z", "text": "Se cumplen 40 a\u00f1os de esta imagen que nos ha acompa\u00f1ado a todos desde aquel #23F. La democracia, que garantiza nuestros derechos y libertades, venci\u00f3 a quienes quer\u00edan volver a escribir nuestra historia en blanco y negro. No olvidemos nunca el valor de nuestras convicciones https://t.co/UgYN4TyHJR", "id": "1364125717202669568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T19:11:32.000Z", "text": "\u201cHablan de patria y dividen. Hablan de futuro pero solo siembran miedo. Y ese miedo es lo contrario de la libertad y de todo progreso porque un coraz\u00f3n lleno de miedo est\u00e1 vac\u00edo de esperanza y nada se puede construir sin ella\u201d. \n\nGrande @Adrilastra!!\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/aCy1OvHH9K", "id": "1363929435360153600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T18:56:34.000Z", "text": "Hoy @PSOE inauguramos en nuestra sede de Ferraz una exposici\u00f3n que recuerda el 40 aniversario del #23F: \u201cEl triunfo de la democracia\u201d. Desde aquel d\u00eda los espa\u00f1oles sabemos que la libertad no se regala, hay que luchar d\u00eda a d\u00eda para conservarla @abalosmeco https://t.co/Kdy1kX7NEL", "id": "1363925668979949570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T16:25:11.000Z", "text": "Fernando Buesa y Jorge D\u00edez fueron asesinados por ETA hace 21 a\u00f1os. Al reivindicar su memoria, reivindicamos la paz por la que tanto hemos luchado. Hoy les gustar\u00eda ver que logramos vivir en un pa\u00eds sin miedo, sin bombas, sin terrorismo. Les gustar\u00eda saber que vencimos https://t.co/SR8EnlZdTg", "id": "1363887571445706754"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:53:59.000Z", "text": "Vencer\u00e1s a esas c\u00e9lulas ego\u00edstas y nos seguir\u00e1s haciendo disfrutar de la radio como siempre, llamando a las cosas por su nombre. Toda nuestra fuerza, apoyo y cari\u00f1o para \u2066@julia_otero\u2069 \ud83e\udd17\ud83d\ude18 https://t.co/FKDgnzo7ii", "id": "1363864621589929989"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T11:16:25.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal. Coincidiendo con el 40 aniversario del #23F, en el @PSOE defendemos que hoy como ayer en una #democracia plena como la nuestra los derechos se defienden con la palabra, el di\u00e1logo y desde la pol\u00edtica. Es la \u00fanica forma de que tengan valor y fuerza https://t.co/AhKo1KCdl3", "id": "1363809867920769024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:40:04.000Z", "text": "\u201cEstos d\u00edas azules, y este sol de mi infancia\u201d\n\n82 a\u00f1os de la muerte de Antonio Machado en el exilio, lejos de su querida Espa\u00f1a. Te reivindican tus versos que no olvidamos @jmrdezuribes @Ibangarciadb https://t.co/mTllSUV3ew", "id": "1363785621739888640"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:02:50.000Z", "text": "Queremos a igual trabajo, igual salario para las mujeres. Avanzar como pa\u00eds es hacerlo en igualdad reivindicando que tod@s tengamos los mismos derechos y oportunidades, y tambi\u00e9n la misma capacidad e independencia econ\u00f3mica. Hemos dado pasos, a\u00fan queda camino!! #IgualdadSalarial https://t.co/SOSoW4eOgl", "id": "1363776249903087617"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:56:52.000Z", "text": "La violencia y odio no tendr\u00e1 jam\u00e1s cabida en nuestra democracia. Las amenazas a quien ha sido una firme defensora de valores como la igualdad y la libertad es adem\u00e1s un ataque al feminismo que dicen defender. Todo mi apoyo y cari\u00f1o a \u2066@carmencalvo_\u2069 https://t.co/SWOzI8SlJT", "id": "1363110372484542465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T09:08:03.000Z", "text": "Trabajamos para que nadie se quede atr\u00e1s con la mejor herramienta para lograrlo, #JusticiaSocial. Redistribuyendo la riqueza, avanzando en igualdad de derechos y oportunidades y garantizando un progreso seguro para tod@s @gpscongreso #D\u00edaDeLaJusticiaSocial https://t.co/60zPqw8ErT", "id": "1363052786926166019"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T19:04:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a es una de las democracias m\u00e1s plena del mundo. El Gobierno ampliar\u00e1 la protecci\u00f3n de la libertad de expresi\u00f3n pero jam\u00e1s amparar\u00e1 la violencia. La posici\u00f3n del Gobierno la expresa el Presidente @sanchezcastejon y no pod\u00eda ser m\u00e1s clara y contundente https://t.co/Lsp9IbAzy9", "id": "1362840580120805381"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T18:53:53.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dEl Mirador de Fuente D\u00e9 es espectacular!! La visi\u00f3n de Picos de Europa desde all\u00ed aparece en este reportaje de \u2066@elconfidencial\u2069 entre los 10 mejores miradores de nuestro pa\u00eds https://t.co/73BoSRulNX", "id": "1362837827562725380"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T12:24:29.000Z", "text": "Visita a @ENSAonline, empresa referencia en ingenier\u00eda nuclear con sede en #Camargo, que lleva a\u00f1os apostando e invirtiendo en desarrollo, en tecnolog\u00eda y en I+D+I. Un ejemplo en #Cantabria y en todo nuestro pa\u00eds para afrontar el futuro de nuestro sector empresarial https://t.co/7p1shiIsOP", "id": "1362739832347373569"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T09:16:04.000Z", "text": "La vivienda debe dejar de ser motivo de preocupaci\u00f3n para muchas personas que lo est\u00e1n pasando mal en nuestro pa\u00eds. Nuestra prioridad es garantizar un lugar digno y asequible para vivir \n@PSOE @gpscongreso https://t.co/q5az3Vz9bE", "id": "1362692416764010496"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:17:52.000Z", "text": "Hemos convalidado en el @Congreso_Es la pr\u00f3rroga de los #ERTE hasta el 31 de mayo. Continuamos protegiendo a los trabajadores y las empresas de nuestro pa\u00eds con un objetivo claro, salvar al empleo y a los sectores productivos, fundamentales en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social https://t.co/e5aNGy0hxp", "id": "1362375781691904003"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T11:22:23.000Z", "text": "Queremos hacer un pa\u00eds sobre la inclusi\u00f3n, integraci\u00f3n y comprensi\u00f3n de todas las personas. Un pa\u00eds en el que todos seamos y nos sintamos iguales a\u00fan siendo diferentes. Es nuestra mayor fortaleza para construir una sociedad mejor #D\u00edaInternacionalAsperger  https://t.co/157d19dCSG", "id": "1362361819181023238"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T08:08:00.000Z", "text": "El PP, sometido a una crisis por corrupci\u00f3n, falta de liderazgo y el acecho de la ultra derecha, recurre al TC la gesti\u00f3n de los Fondos Europeos. La recuperaci\u00f3n llegar\u00e1, con ellos o sin ellos, pero la calidad democr\u00e1tica pierde. Mi tribuna en @publico_es https://t.co/6LKL4EPin2", "id": "1362312899729981442"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T18:01:52.000Z", "text": "Los Fondos Europeos, a los que el PP ha puesto todos los obst\u00e1culos, sirven por ejemplo para poner en marcha 10.000 nuevas viviendas sociales con las que garantizar un lugar asequible para vivir dignamente @sanchezcastejon @abalosmeco @NadiaCalvino https://t.co/5ybLnzSnJW", "id": "1362099962000113673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T12:34:17.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon trabaja en la primera Ley Estatal de Vivienda de la democracia. Queremos garantizar una #vivienda asequible y digna a todas las personas. Debe dejar de ser un lujo para los m\u00e1s vulnerables \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/FpO89DOzxs", "id": "1362017523391221766"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T12:29:00.000Z", "text": "Otro asesinato machista. Son ya tres las mujeres asesinadas en nuestro pa\u00eds en 2021, tres vidas arrebatadas que nos dejan impotentes ante una lacra que debemos erradicar de una vez por todas #BastaYa #NiUnaMenos https://t.co/2KLZZdzkKS", "id": "1362016194618867713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:23:43.000Z", "text": "Todas las medidas econ\u00f3micas del Gobierno de @sanchezcastejon para proteger a pymes y aut\u00f3nomos han sido ratificadas por @Congreso_Es. Vamos a seguir haci\u00e9ndolo y van a estar en el centro de las inversiones para avanzar en la recuperaci\u00f3n  @NadiaCalvino \nhttps://t.co/DoXMmnpxOk", "id": "1361969568357494787"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:38:25.000Z", "text": "Casado dec\u00eda hace unos a\u00f1os que los problemas del PP no pasaban por cambiar de edificio. Ahora venden su sede. Fueron desalojados del Gobierno hace tres a\u00f1os por corrupci\u00f3n y a\u00fan ni lo aceptan, ni lo entienden ni respetan la democracia  @carmencalvo_ https://t.co/lEcebHRQHu", "id": "1361958164766294016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:21:43.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita un Gobierno que d\u00e9 estabilidad y una oposici\u00f3n de Estado, \u00fatil y que no est\u00e9 acomplejada por la ultraderecha. El PP tiene que elegir el camino de la moderaci\u00f3n o el de la perdici\u00f3n que les han se\u00f1alado las urnas en Catalu\u00f1a @sanchezcastejon https://t.co/62AkJpLU22", "id": "1361953964032409601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T22:01:02.000Z", "text": "Gracias a hombres como Pedro Zerolo o mujeres como @BeaMCarrillo, avanzamos en derechos, libertades y conquistas sociales. Queremos hacer un pa\u00eds en el que quepamos todos, m\u00e1s justo, m\u00e1s libre, m\u00e1s diverso y sobre todo m\u00e1s igualitario!!! #LeyZeroloS\u00ed https://t.co/I7eDYcpVyc", "id": "1361797765563580422"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T21:56:06.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 Algunos momentos hoy con mis compa\u00f1eros diputados y diputadas en la comisi\u00f3n de #transportes del @Congreso_Es @EvaBravoBarco, @jruizcarbonell y @SarriMorell https://t.co/YbXzcLG3cp", "id": "1361796522044755969"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T18:23:22.000Z", "text": "Estas historias y muchas m\u00e1s son las que motivan que hoy en el @Congreso_Es defendamos m\u00e1s y mejor igualdad. Queremos prevenir y combatir la discriminaci\u00f3n y la vulneraci\u00f3n de los derechos de todas las personas @gpscongreso @Adrilastra #LeyZerolo https://t.co/jSNnXCs2wv", "id": "1361742985189277700"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T15:08:59.000Z", "text": "\u201cMirabas siempre hacia adelante\n\ncomo si all\u00ed estuviese el mar\u201d\n\nNos quedan para siempre los versos del maestro, Joan Margarit #DEP\n@jmrdezuribes\u2069 \u2066\u2066@Ibangarciadb\u2069 https://t.co/An4cikPfYq", "id": "1361694067667709952"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:07:07.000Z", "text": "Acordamos enmiendas para seguir ampliando medidas de protecci\u00f3n al sector de transporte en autob\u00fas. Tambi\u00e9n vamos a promover m\u00e1s campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n para estimular el uso del transporte p\u00fablico y en concreto del autob\u00fas como medio seguro para viajar y desplazarse https://t.co/kFQ2ZnTOuQ", "id": "1361648300944994304"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:02:37.000Z", "text": "Son muchas las medidas para proteger al sector del transporte en autob\u00fas. Los ERTE para proteger empleos, avales del ICO para inyectar liquidez, el aplazamiento de obligaciones tributarias y la moratoria en cr\u00e9ditos de leasing. Vamos a seguir trabajando para proteger al sector https://t.co/VUJckOpU16", "id": "1361647166058594304"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T11:23:10.000Z", "text": "Hablamos ahora en el @Congreso_Es de c\u00f3mo garantizar la supervivencia del transporte en autob\u00fas\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/1RitElPw0a", "id": "1361637237977407488"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T10:42:48.000Z", "text": "La reducci\u00f3n del turismo, del transporte escolar, de los eventos deportivos y culturales ha machado al sector del transporte discrecional de viajeros. El Gobierno de @sanchezcastejon ha puesto en marcha con di\u00e1logo social medidas para proteger a empresas, trabajadores y aut\u00f3nomos https://t.co/lMER1W9AoM", "id": "1361627081113821185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T10:39:09.000Z", "text": "El sector del transporte, y en concreto el transporte discrecional de viajeros, tiene una importante repercusi\u00f3n en la generaci\u00f3n de actividad y empleo. Trabajamos con el sector en la b\u00fasqueda de soluciones al ser uno de los m\u00e1s afectados de la econom\u00eda espa\u00f1ola por la pandemia https://t.co/NfPrLwzB2l", "id": "1361626163140063234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T17:48:55.000Z", "text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 trabaja en un nuevo paquete de ayudas directas para evitar el cierre de empresas. Un a\u00f1o despu\u00e9s del inicio de la pandemia seguimos trabajando en nuevas medidas para proteger a todos y no dejar a nadie atr\u00e1s https://t.co/qULDlemfML", "id": "1361371929400197121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T17:40:21.000Z", "text": "Hace 6 a\u00f1os nos dej\u00f3 Amparo P\u00e9rez. Su ejemplo y su dignidad quedar\u00e1n por siempre en la memoria de todos los santanderinos, que so\u00f1amos y trabajamos en que otro #Santander es posible. Sirva esta foto de aquellos d\u00edas como homenaje \n#AmparoNoEst\u00e1sSola @sanchezcastejon https://t.co/8EzGqMZHNx", "id": "1361369773867753478"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T15:38:41.000Z", "text": "\u00a1Basta ya! Una mujer asesinada. Un nuevo caso de #ViolenciaMachista en nuestro pa\u00eds que suma ya 1.080 mujeres asesinadas desde 2003. Unidad, cooperaci\u00f3n y todos los recursos hasta que erradiquemos de una vez esta lacra!! #NiUnaMenos https://t.co/gAaYhmyX33", "id": "1361339156195143684"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:32:12.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE. El resultado de las Elecciones catalanas es ilusionante, evidencia la confianza de la ciudadan\u00eda en nuestro proyecto para #Catalu\u00f1a y para #Espa\u00f1a y nos impulsa a seguir trabajando con energ\u00eda, responsabilidad y sensatez para avanzar!! https://t.co/SOWeH8UkVd", "id": "1361277125735677958"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T09:55:19.000Z", "text": "Hoy nuestro pensamiento est\u00e1 con todos esos h\u00e9roes valientes que luchan contra el #C\u00e1ncerInfantil. Avanzar en m\u00e1s y mejor Sanidad P\u00fablica para dotar de m\u00e1s recursos y medios para impulsar la investigaci\u00f3n y detecci\u00f3n precoz para salvar m\u00e1s vidas #D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerInfantil https://t.co/Ur9u2LtLop", "id": "1361252743948750849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:45:07.000Z", "text": "Se cumplen 80 a\u00f1os de aquel 15 de febrero de 1941 en el que un incendio arras\u00f3 #Santander. Su aniversario sirve de recuerdo para quienes vivieron el incendio y no lo olvidaron nunca, y para aquella ciudad que qued\u00f3 entre las llamas y cambi\u00f3 para siempre desde aquel d\u00eda https://t.co/4KmOuxxBIK", "id": "1361235076172959745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:31:33.000Z", "text": "No hay m\u00e1s soluci\u00f3n que el reencuentro!! Con @salvadorilla ganan hoy #Catalu\u00f1a y los catalanes\n\nGanan la apuesta por el di\u00e1logo, el acuerdo y la convivencia para mirar al futuro!!\n\nEnhorabona a tots els @socialistes_cat!! https://t.co/LD9MuzMF3h", "id": "1361080667128406018"}, {"text": "Hace 25 a\u00f1os Francisco Tom\u00e1s y Valiente fue asesinado por ETA. La democracia venci\u00f3 al terrorismo y ahora tambi\u00e9n tiene que mantener viva la memoria de tantas v\u00edctimas inocentes de la sinraz\u00f3n. No podemos olvidarles; ni a ellos ni a sus familias. Ni tampoco nuestra historia https://t.co/W8HlJE4Q55", "id": "1361026284906766336", "created_at": "2021-02-14T18:55:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La irresponsabilidad del PP no tiene l\u00edmites. Siguen en el cuanto peor para todos, mejor para ellos. Utilizan las circunstancias m\u00e1s excepcionales que hemos vivido como pa\u00eds y como democracia, para arremeter contra el Gobierno poni\u00e9ndolo todo en peligro https://t.co/vVbZluJ9F7", "id": "1360915183242252288", "created_at": "2021-02-14T11:33:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Santander camina hacia un futuro verde con unidad pol\u00edtica y social. Nuestra propuesta busca lograr consenso para afrontar el reto de la transformaci\u00f3n y sostenibilidad, generando oportunidades econ\u00f3micas y de empleo para los santanderinos #EUGreenCapital https://t.co/VGQehux2Cn", "id": "1360907906493865987", "created_at": "2021-02-14T11:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede ser socialista sin ser feminista. Para el @PSOE feminismo es sin\u00f3nimo de justicia social, de igualdad y de bienestar.  Aguas que nutren una misma fuente @Adrilastra @gpscongreso https://t.co/ZsNgk0gYVL", "id": "1360615560262918146", "created_at": "2021-02-13T15:43:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este 13 de febrero es el #D\u00edaMundialDeLaRadio!!! Feliz d\u00eda a todas y todos los grandes profesionales que hacen en #Cantabria y en todo nuestro pa\u00eds de la radio un medio para informarnos con cercan\u00eda, rigor y veracidad https://t.co/WEOssuvGHV", "id": "1360550046597545985", "created_at": "2021-02-13T11:23:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2021 va a ser el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n gracias a la vacuna, a los fondos europeos y a unos nuevos Presupuestos Generales del Estado que van a permitir canalizar los primeros 27.000 millones de euros. Y vamos a seguir ampliando derechos, libertades y conquistas sociales!!! https://t.co/fXHwrH1ay7", "id": "1360358123735810054", "created_at": "2021-02-12T22:40:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ley de #Eutanasia, la #LOMLOE, la eliminaci\u00f3n de #copagos farmac\u00e9uticos, la subida de las #pensiones o la #equiparaci\u00f3n de permisos de paternidad son algunos de nuestros compromisos que hemos llevado al @boegob y que mejoran directamente la calidad de vida de las personas https://t.co/sFb8RaRQXU", "id": "1360350139848814593", "created_at": "2021-02-12T22:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada vez que gobierna el @PSOE avanzan los derechos, las libertades y las conquistas sociales. La pandemia no ha detenido el af\u00e1n progresista y reformista del Gobierno de @sanchezcastejon con la consolidaci\u00f3n de un nuevo derecho de ciudadan\u00eda como es el Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/qyrLwnIu3b", "id": "1360324226532655111", "created_at": "2021-02-12T20:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he hecho balance del impacto en #Cantabria del escudo social puesto en marcha por el Gobierno de @sanchezcastejon\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\u270547.315 trabajadores protegidos por ERTE\n\n\u270521.089 aut\u00f3nomos recibieron prestaciones\n\n\u27057.479 empresas se han beneficiado de una l\u00ednea de financiaci\u00f3n del ICO https://t.co/E6zhRbxaXR", "id": "1360311314627887107", "created_at": "2021-02-12T19:34:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Votar es decidir el futuro. No votar es permitir que otros decidan por ti! Este domingo #14F, Catalu\u00f1a tiene una oportunidad de avanzar con el cambio que proponen @salvadorilla y @socialistes_cat!!! #PresidentIlla #VotaPSC https://t.co/YClKHouBDg", "id": "1360290409231056900", "created_at": "2021-02-12T18:11:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con el Secretario General de Infraestructuras de @mitmagob, @svtorron, diputados de la comisi\u00f3n de #Transportes del @Congreso_Es y coordinadores territoriales del @gpscongreso https://t.co/gpfLoj7j6S", "id": "1360278174832218114", "created_at": "2021-02-12T17:22:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puedes seguirnos en directo! Rueda de prensa en #Santander para analizar la actualidad de #Cantabria y #Espa\u00f1a\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/8h2kjbc1iK", "id": "1360161427546386434", "created_at": "2021-02-12T09:38:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que necesario es tener personas como Salvador en la vida p\u00fablica. Adelante \ud83c\udf39\ud83c\udf39 #ImparableIlla @salvadorilla @socialistes_cat @PSOE https://t.co/INtD0QoEV7", "id": "1360007822843478025", "created_at": "2021-02-11T23:28:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva del @psoesantander en la que analizamos los proyectos que tenemos para mejorar #Santander como la propuesta de Capital Verde Europea con la que queremos que nuestra ciudad asuma en primera persona el reto de transformaci\u00f3n para avanzar en la recuperaci\u00f3n https://t.co/7hMAGVFrb2", "id": "1359954512870572035", "created_at": "2021-02-11T19:56:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Eliminemos todas las barreras para que las ni\u00f1as de hoy, las mujeres de ma\u00f1ana, puedan seguir su vocaci\u00f3n cient\u00edfica sin ninguna limitaci\u00f3n. Impuls\u00e9moslas!! A\u00fan quedan muchos techos de cristal por romper!!!#D\u00edaMujerYNi\u00f1aEnCiencia https://t.co/9UocKAJrJp", "id": "1359785202323779584", "created_at": "2021-02-11T08:43:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos el partido de la igualdad y la justicia social. Con el @PSOE, los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas hemos avanzado siempre en derechos y libertades @sanchezcastejon https://t.co/k3NlrKP3mV", "id": "1359512010967367686", "created_at": "2021-02-10T14:38:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Queremos aunar unidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social en torno a nuestra propuesta para que #Santander sea Capital Verde Europea. Reuni\u00f3n con @ugtcantabria, @CCOOCantabria y @Ceoecant para trabajar juntos sobre propuestas para hacer una ciudad m\u00e1s sostenible e inclusiva https://t.co/QKLnBviqRF", "id": "1359114311629737986", "created_at": "2021-02-09T12:17:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @boegob anuncia la licitaci\u00f3n de @Adif_es de la ejecuci\u00f3n de las obras por m\u00e1s de 43 millones de \u20ac para mejorar la l\u00ednea ferroviaria entre #Santander y Oviedo en el tramo entre Infiesto y Cabez\u00f3n de la Sal. Un proyecto que mejorar\u00e1 la nuestras infraestructuras y conexiones https://t.co/gTEjWRjNaE", "id": "1359093969112678401", "created_at": "2021-02-09T10:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mejor balance son los hechos. El Gobierno de @sanchezcastejon no ha dejado a nadie atr\u00e1s en esta crisis y ha avanzado en la agenda progresista con la que mejorar la vida de las personas. Mi tribuna en @dmontanes sobre los compromisos alcanzados en el primer a\u00f1o de legislatura https://t.co/q7THsF4sK0", "id": "1359045968021315589", "created_at": "2021-02-09T07:46:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El ritmo de recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds depende de reformas e inversiones para garantizar crecimiento, creaci\u00f3n de empleo de calidad y un progreso justo e inclusivo. Comparto las reflexiones de la Vicepresidenta \u2066@NadiaCalvino\u2069 en \u2066@elperiodico https://t.co/amIFf6FqhS", "id": "1358890117243564032", "created_at": "2021-02-08T21:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, Ejecutiva Federal del @PSOE en la que analizamos la actualidad pol\u00edtica con la vista puesta en las Elecciones en #Catalu\u00f1a este domingo, #14F. Solo hay una opci\u00f3n  para recuperar los afectos rotos, construir puentes y avanzar. La que proponen @salvadorilla y @socialistes_cat https://t.co/GlZ6ir6bLK", "id": "1358749261622575113", "created_at": "2021-02-08T12:07:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a \u2066@AdrianBarbon\u2069 por los intolerables ataques que ha sufrido por tomar medidas para proteger la salud de los asturianos y salvar vidas. Un abrazo grande, amigo! https://t.co/yNCCk8a0mR", "id": "1358515165097054210", "created_at": "2021-02-07T20:37:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el PP fuera un partido pol\u00edtico riguroso y leal al pa\u00eds no tendr\u00eda jam\u00e1s la m\u00e1s m\u00ednima duda de lo que debe hacer cuando est\u00e1 en cuesti\u00f3n la llegada de 140 mil millones de euros fundamentales para la recuperaci\u00f3n. Mi tribuna en \u2066@eldiarioes\u2069 \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/TcsL1LEOOp", "id": "1358339358869377025", "created_at": "2021-02-07T08:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las mujeres siguen siendo castigadas y oprimidas en muchos lugares del mundo por el \u00fanico hecho de ser mujeres. Uno de los peores atentados contra su vida, derechos y libertad es la #MutilacionGenitalFemenina que condenamos hoy y siempre!!! https://t.co/HDVvyAcWER", "id": "1358071129089392640", "created_at": "2021-02-06T15:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Volver a mirarnos, volver a escucharnos, volver a encontrarnos. No hay mejor forma de entender lo que necesita Catalu\u00f1a que lo que proponen @salvadorilla y  @socialistes_cat  https://t.co/iMrhJ8Mr29", "id": "1358070000930738176", "created_at": "2021-02-06T15:08:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo se construye con el empuje de los que quieren cambiar las cosas y de la ilusi\u00f3n por hacerlo posible. La juventud representa esa fuerza imparable por hacer una sociedad mejor. Esta semana en el @Congreso_Es organizando trabajo con @nan_yago. https://t.co/qFLfAGxxyE", "id": "1357786261201715202", "created_at": "2021-02-05T20:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@Renfe implanta la tarjeta sin contacto en todas las estaciones de Cercan\u00edas de #Cantabria, que permite un acceso m\u00e1s r\u00e1pido y \u00e1gil al tren y mejora un servicio que usan cada d\u00eda cientos de personas en nuestra regi\u00f3n. Seguimos!! https://t.co/wjvweo4dE4", "id": "1357781491409969153", "created_at": "2021-02-05T20:01:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Toma de posesi\u00f3n de @f_martingallego como presidente de la Autoridad Portuaria de #Santander. Un organismo fundamental para potenciar el desarrollo econ\u00f3mico y sostenible de #Cantabria en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Sus aciertos ser\u00e1n los de tod@s!! https://t.co/vELq9UMJLi", "id": "1357674879848488962", "created_at": "2021-02-05T12:58:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta tarde en el @Congreso_Es comparecencia del ministro de transportes @abalosmeco para explicar el operativo del @mitmagob durante el temporal de nieve #Filomena. Un gobierno comprometido con la transparencia y rendici\u00f3n de cuentas!! https://t.co/cyq1t8FTWJ", "id": "1357461427624304650", "created_at": "2021-02-04T22:49:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro con el Presidente de @PuertosEstado para repasar algunas cuestiones del sistema portuario y en especial analizar la situaci\u00f3n de importantes y justas reivindicaciones de los trabajador@s. https://t.co/B6YgXGTfsG", "id": "1357455234713473034", "created_at": "2021-02-04T22:25:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".\u2066@Adif_es\u2069 formaliza el contrato de asistencia t\u00e9cnica del proyecto para renovar la v\u00eda entre Hoz de Anero y #Santander. Seguimos avanzando en los proyectos de infraestructuras para mejorar #Cantabria!!!  https://t.co/1HAhiID0Vb", "id": "1357316087310917632", "created_at": "2021-02-04T13:12:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hablar hoy de #Cantabria es hablar del largo camino de logros y conquistas que hacen de nuestra tierra un espacio de convivencia en el que mirarse. Y que demuestra que no hay mayor garant\u00eda para la convivencia que el di\u00e1logo, que no hay mayor fortaleza para avanzar que el acuerdo https://t.co/kBkui6TU95", "id": "1357292699574022145", "created_at": "2021-02-04T11:39:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hablar de #Cantabria en el @Congreso_Es es hablar de una tierra nacida del esfuerzo de su gente\n\nUna regi\u00f3n que luch\u00f3 con ilusi\u00f3n por convertirse en lo que es sin necesidad de compararse ni desmerecer a otros\n\nUn pueblo que defiende autonom\u00eda, Constituci\u00f3n y democracia por igual https://t.co/WpalbW0m7H", "id": "1357289759694069763", "created_at": "2021-02-04T11:27:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX no sabe qu\u00e9 hacer para atacar a las mujeres y aprovecha hasta la reforma del Estatuto de #Cantabria para hacerlo. El lenguaje silencia y ofende pero el machismo mata. No daremos ni un paso atr\u00e1s en la larga lucha por la igualdad en nuestro pa\u00eds @gpscongreso https://t.co/jZb7RySHoY", "id": "1357285620553498626", "created_at": "2021-02-04T11:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en @Congreso_Es hablamos de #Cantabria\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Kaok6QmqcP", "id": "1357267257857048578", "created_at": "2021-02-04T09:58:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pong\u00e1monos de acuerdo!!Por quienes sufren y luchan cada d\u00eda, por sus familias y amigos, por quienes investigan y trabajan sin descanso para vencerlo!! Para que todos tengamos las mismas posibilidades de prevenir el c\u00e1ncer @aecc_es #D\u00edaMundialContraelC\u00e1ncer https://t.co/kyRLMjLqNc", "id": "1357229754848579584", "created_at": "2021-02-04T07:29:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La digitalizaci\u00f3n es uno de los ejes de la recuperaci\u00f3n. Hoy, reuni\u00f3n con la Secretaria de Estado @carmeartigas y nuestros responsables auton\u00f3micos sobre la Agenda #Espa\u00f1aDigital2025 y los planes de digitalizaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds @franciscopolo https://t.co/eMkxiLPqNR", "id": "1357070390334521344", "created_at": "2021-02-03T20:56:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon afirma alto y claro que la pobreza se hereda. Quienes crecen en un hogar vulnerable padecen m\u00e1s riesgo de pobreza. Tenemos un objetivo de pa\u00eds, la alianza para erradicar la #PobrezaInfantil y dar la vuelta a esa realidad #RompeElC\u00edrculo https://t.co/YvLUn2cUdl", "id": "1356992886554910724", "created_at": "2021-02-03T15:48:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los dem\u00f3cratas no tenemos miedo al fascismo!!!! https://t.co/nqPBbl4NIR", "id": "1356891285483905025", "created_at": "2021-02-03T09:04:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Plan de Recuperaci\u00f3n es un proyecto de pa\u00eds en el que el Gobierno quiere trabajar con todos. El PP con su ruido y sus mentiras no contribuye a nada y perjudica al conjunto de la sociedad #Sesi\u00f3nDeControl @NadiaCalvino https://t.co/TzSZOHQLdQ", "id": "1356890990284591106", "created_at": "2021-02-03T09:03:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP ha votado en contra de los PGE, del Estado de Alarma y hasta de los Fondos Europeos. El Presidente @sanchezcastejon le pide a Casado en el #Pleno que hagan una oposici\u00f3n \u00fatil e informada y dejen de contar mentiras!!!  https://t.co/xWwkoLZfJY", "id": "1356883558531559424", "created_at": "2021-02-03T08:33:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, importante reuni\u00f3n semipresencial en @Congreso_es con @AnadelaCuevaF, Secretaria de Estado de Econom\u00eda y Apoyo a la Empresa y parte del equipo de @_minecogob para analizar el desarrollo de los fondos europeos y el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia. Seguimos! https://t.co/IRqrAhru8c", "id": "1356717792901365766", "created_at": "2021-02-02T21:35:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro en el @Congreso_Es con plataformas de la sociedad civil para escuchar sus propuestas sobre los fondos Next Generation de la Uni\u00f3n Europea. https://t.co/DEs0iJEwKn", "id": "1356636553347543040", "created_at": "2021-02-02T16:12:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Queremos proteger a los consumidores vulnerables. En el @PSOE creemos que el crecimiento econ\u00f3mico debe ir acompa\u00f1ado de derechos. Una sociedad estable debe serlo econ\u00f3mica y socialmente a la vez @gpscongreso #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/Mw9QDilz6Y", "id": "1356587671519457291", "created_at": "2021-02-02T12:57:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estos d\u00edas reuni\u00f3n con @FETICOoficial dentro del trabajo conjunto con todas las organizaciones sindicales y empresariales. Unidad y colaboraci\u00f3n para afrontar juntos la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social. https://t.co/WCyxk7Q0jo", "id": "1356558128305864705", "created_at": "2021-02-02T11:00:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay publicidad suficiente para justificar esta obra, un aut\u00e9ntico desprop\u00f3sito. 4 millones de euros para cargarse la esencia de la plaza Italia de Santander. \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/tmLXAln1EE", "id": "1356243367257141250", "created_at": "2021-02-01T14:09:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Estatuto de Autonom\u00eda para #Cantabria cumple hoy 39 a\u00f1os. En esta etapa hemos demostrado que se puede defender la autonom\u00eda, la Constituci\u00f3n y la democracia para garantizar progreso, bienestar y convivencia en una tierra tan rica en pluralidad y diversidad como en tolerancia", "id": "1356178774665138178", "created_at": "2021-02-01T09:53:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy convencido de que si conseguimos silenciar el ruido, el PP y la derecha escuchar\u00edan la importancia del momento que vivimos y valorar\u00edan el esfuerzo hecho por el Gobierno de @sanchezcastejon. Ojal\u00e1 podamos emprender el camino tras las elecciones en Catalu\u00f1a @gpscongreso https://t.co/rzdwiKpRIl", "id": "1355206804477779973", "created_at": "2021-01-29T17:30:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @Congreso_Es va a tener un papel fundamental  en la gesti\u00f3n de los Fondos Europeos. Un Parlamento que ha debatido y decidido c\u00f3mo ejecutar los primeros 27 mil millones de euros en 2021 contemplados en los #PGEDePa\u00eds @gpscongreso https://t.co/E1AhwQBP47", "id": "1355205079591227392", "created_at": "2021-01-29T17:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La postura del PP sobre el Plan de Recuperaci\u00f3n con la votaci\u00f3n en contra en @Congreso_Es es dram\u00e1tica y vergonzosa, pero sobre todo muy preocupante. Est\u00e1n poniendo en riesgo la llegada de 140 mil millones de euros de los Fondos Europeos @gpscongreso https://t.co/VuyACzWQdz", "id": "1355202329075736583", "created_at": "2021-01-29T17:13:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda y Transformaci\u00f3n Digital del @Congreso_Es. Comparecencia de la Vicepresidenta @NadiaCalvino para hablar de los Fondos Europeos https://t.co/DMaxtqtCUT", "id": "1355149296283348998", "created_at": "2021-01-29T13:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy escribo en #LaSocialista sobre el Plan de Recuperaci\u00f3n. Una oportunidad de pa\u00eds y para hacer pa\u00eds, afrontando juntos la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica, verde, digital, inclusiva y social. Pod\u00e9is leer aqu\u00ed mi tribuna y la actividad semanal del @gpscongreso\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/kMXSUG4TiY https://t.co/S7PefJ405i", "id": "1355077302577733635", "created_at": "2021-01-29T08:56:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta noche comienza la campa\u00f1a electoral en #Catalu\u00f1a, que necesita la serenidad, convicci\u00f3n y ganas de @salvadorilla y @socialistes_cat de contribuir a poner de acuerdo a una sociedad dividida. Toda nuestra fuerza para impulsar el futuro y la convivencia!!\n#FemHo #VotaPSC https://t.co/stlBQ1wn5z", "id": "1354931260163035136", "created_at": "2021-01-28T23:16:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, en el @Congreso_Es hemos votado para que se puedan ejecutar los Fondos Europeos y se haga con garant\u00edas. El PP ha votado en contra demostrando que su irresponsabilidad no tiene l\u00edmites. Siempre en el cuanto peor, mejor para ellos. As\u00ed dicen proteger a Espa\u00f1a \u00a1Terrible! https://t.co/Rrcr1mQMhz", "id": "1354847388519845891", "created_at": "2021-01-28T17:42:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Plan de Recuperaci\u00f3n es una oportunidad de pa\u00eds para avanzar, con los Fondos Europeos, en la recuperaci\u00f3n verde, digital, inclusiva y social que potencie la generaci\u00f3n de empleo y actividad econ\u00f3mica. El PP, votando en contra en @Congreso_Es, es terriblemente irresponsable https://t.co/dFeKSgyTFc", "id": "1354768443141201920", "created_at": "2021-01-28T12:29:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP no sabe de que van los Fondos Europeos y ponen la letra a la peor novela negra de la historia de nuestro pa\u00eds, que es su papel en la oposici\u00f3n. La m\u00e1s desleal, irresponsable, injusta y doliente que se recuerda en cualquier rinc\u00f3n de Europa en esta crisis\n@gpscongreso @PSOE https://t.co/93VVGSSJJu", "id": "1354759218751037448", "created_at": "2021-01-28T11:52:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No todo vale para hacer campa\u00f1a electoral como han hecho Gabriel Rufi\u00e1n y ERC en @Congreso_Es. Cuando hablamos de #SEAT hablamos de miles de trabajadores que tiene en #Catalu\u00f1a. Los Fondos Europeos van a servir para la transformaci\u00f3n de la industria del autom\u00f3vil, no confundan!! https://t.co/2ToOnzSpwI", "id": "1354757429150494723", "created_at": "2021-01-28T11:45:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Plan de Recuperaci\u00f3n es una oportunidad de pa\u00eds. Queremos modernizar los procesos administrativos de gesti\u00f3n de los Fondos Europeos para impulsar el crecimiento econ\u00f3mico y la creaci\u00f3n de empleo y reducir las barreras normativas\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/XfX29n7IdW", "id": "1354735357699489794", "created_at": "2021-01-28T10:17:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta tarde, reuni\u00f3n de la Ejecutiva Municipal. La aprobaci\u00f3n inicial del Presupuesto es una muestra m\u00e1s de debilidad de la Alcaldesa y de un equipo de gobierno sin rumbo, sin proyecto de ciudad, que improvisa cada decisi\u00f3n y conduce a #Santander a la irrelevancia https://t.co/gBvNoG4ED5", "id": "1354515366148505601", "created_at": "2021-01-27T19:43:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades @FSA_PSOE!!!! \nAsturias es hoy lo que es gracias al esfuerzo en estos 120 a\u00f1os por garantizar igualdad, progreso y bienestar!! Orgullo de vuestro ejemplo y de quienes os precedieron @Adrilastra, @AdrianBarbon, @luisacarcedo @Moran_Fernandez!!!\n\n#120A\u00f1osFSAPSOE https://t.co/J0M81v6wmF", "id": "1354356918819680257", "created_at": "2021-01-27T09:13:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 76 a\u00f1os, el 27 de enero de 1945 fue liberado el campo de concentraci\u00f3n de #Auswitch. Hoy debemos recordar a todas las v\u00edctimas del #Holocausto y tambi\u00e9n una historia infame que no debemos volver a permitir jam\u00e1s que se repita #WeRemember #HolocaustMemorialDay https://t.co/MVKY7vakmq", "id": "1354350671026380801", "created_at": "2021-01-27T08:48:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suerte y aciertos a @CarolinaDarias y @miqueliceta al frente de @sanidadgob y @territorialgob. Son muchos los retos para fortalecer nuestro Estado del Bienestar y garantizar una respuesta justa en todo el territorio a la actual crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social https://t.co/w2jPQdP6Zk", "id": "1354120859368222721", "created_at": "2021-01-26T17:35:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de @sanchezcastejon aprueba la revalorizaci\u00f3n de las #pensiones, que beneficia a 11 millones de personas. En #Cantabria, la subida del 0,9% beneficia a m\u00e1s de 141 mil c\u00e1ntabros; y la subida del 1,8%, a casi 7 mil c\u00e1ntabros. Certezas y futuro para nuestros pensionistas https://t.co/FzqYICXisZ", "id": "1354073799558311937", "created_at": "2021-01-26T14:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".\u2066@HUnivValdecilla\u2069, primer hospital del mundo en disponer del equipo m\u00e1s avanzado para el diagn\u00f3stico de enfermedades autoinmunes. Nuestra Sanidad P\u00fablica a la cabeza en m\u00e9todos innovadores para garantizar la salud de la ciudadan\u00eda en #Cantabria https://t.co/xHiZUDruFy", "id": "1354028424554274816", "created_at": "2021-01-26T11:28:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Consejo de Ministros #CMin extender\u00e1 hoy la pr\u00f3rroga obligatoria de contratos de alquiler. El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 amplia en el tiempo otra importante medida del escudo social para proteger a personas y familias afectadas por la pandemia https://t.co/HRkYoyuISx", "id": "1353998105142816768", "created_at": "2021-01-26T09:27:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La actividad exportadora consolida su recuperaci\u00f3n en el cuarto trimestre de 2020. Un buen indicador que genera expectativas de futuro sobre la reactivaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda tras la crisis de la pandemia https://t.co/KlFUdHxzbp", "id": "1353994605188894720", "created_at": "2021-01-26T09:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La crisis de la #COVID19 no permiti\u00f3 en 2020 que @renfe lanzara AVLO, la Alta Velocidad que recorrer\u00e1 a partir de junio nuestro pa\u00eds con billetes de bajo coste. Un proyecto que da esperanza y ofrece futuro @abalosmeco @mitmagob https://t.co/0cqSCBY1MV", "id": "1353834695142866944", "created_at": "2021-01-25T22:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El valor de los #ERTE para proteger el empleo y evitar despidos en esta crisis se ha demostrado un instrumento eficaz, observado con atenci\u00f3n en toda Europa. Hoy Financial Times \u2066@FT\u2069 analiza su impacto a trav\u00e9s del ministro \u2066@joseluisescriva\u2069 https://t.co/s3189OLSZu", "id": "1353756466155573248", "created_at": "2021-01-25T17:27:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno @sanchezcastejon aprobar\u00e1 este martes en el #Cmin planes para acelerar la modernizaci\u00f3n de las pymes y las competencias digitales y la digitalizaci\u00f3n de las Administraciones P\u00fablicas @NadiaCalvino @gpscongreso https://t.co/1TI59qkszq", "id": "1353739402028216320", "created_at": "2021-01-25T16:19:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras el PP solo fomenta ruido, el @gpscongreso y el Gobierno vamos a seguir trabajando para preparar al pa\u00eds para el futuro. El Presidente @sanchezcastejon comparecer\u00e1 en @Congreso_Es antes del 19 de febrero para explicar el Plan de Recuperaci\u00f3n y los Fondos Europeos https://t.co/u2H7g0Sldm", "id": "1353666714169442305", "created_at": "2021-01-25T11:31:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1n siendo los momentos m\u00e1s complicados de nuestra historia colectiva en democracia. El Gobierno de @sanchezcastejon est\u00e1 haciendo la mayor movilizaci\u00f3n de recursos para dar respuesta a las necesidades de toda la ciudadan\u00eda. El PP ni est\u00e1 ni se le espera, solo genera ruido https://t.co/cTHgbG1Vuq", "id": "1353663968376721411", "created_at": "2021-01-25T11:20:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #AbogadosdeAtocha fueron asesinados hace 44 a\u00f1os. La historia nos permite recordarles y con ellos, honrar a todos los que lucharon por el avance de la libertad y de los derechos de todas las personas. Los cimientos de nuestra democracia siguen y seguir\u00e1n vivos en su memoria https://t.co/G165BxXoIF", "id": "1353385345820332033", "created_at": "2021-01-24T16:53:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ser\u00eda impensable recordar la transformaci\u00f3n de Espa\u00f1a sin la contribuci\u00f3n de @Renfe, que cumple 80 a\u00f1os. Uno de los mejores aliados para potenciar la movilidad, la vertebraci\u00f3n territorial y cohesi\u00f3n social para hacer pa\u00eds \u00a1Felicidades! #RenfeCumple80A\u00f1os https://t.co/htdl9O12hg", "id": "1353317276318126080", "created_at": "2021-01-24T12:22:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro secretario general @sanchezcastejon ha dicho en pocas palabras lo que sentimos todos los socialistas: \u201cSomos la izquierda que no se rinde cuando las cosas no son exactamente como so\u00f1amos; que insiste en los sue\u00f1os sin dejar de avanzar en la realidad\u201d \n#Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/Qls0ivPAeA", "id": "1352934860864823298", "created_at": "2021-01-23T11:03:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2021 va a ser el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n y de la esperanza \n\n@sanchezcastejon @PSOE #Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/FMCOW6I0Nk", "id": "1352926088087941121", "created_at": "2021-01-23T10:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos combatido esta pandemia pensando siempre en proteger a la ciudadan\u00eda. Y lo hemos hecho promoviendo la justicia social, bienestar, igualdad y defensa de las instituciones democr\u00e1ticas, valores que definen al @PSOE @sanchezcastejon #Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/lLZsR6j1lk", "id": "1352923607673004032", "created_at": "2021-01-23T10:18:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El ejemplo de tantas mujeres y hombres que lo dieron todo por la libertad son la base de nuestra democracia. Tenemos una deuda con aquellas gentes y la mejor manera de honrar su memoria es cumpliendo y defendiendo la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola @sanchezcastejon \n\n#Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/OPvkBwQk6i", "id": "1352922006023532544", "created_at": "2021-01-23T10:11:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Comit\u00e9 Federal del @PSOE comienza guardando un minuto de silencio en recuerdo y solidaridad por todas las v\u00edctimas de la pandemia de la #COVID19\n\n#Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39", "id": "1352917842639917056", "created_at": "2021-01-23T09:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro con la Federaci\u00f3n de corredores y corredur\u00edas de seguros de Espa\u00f1a @Fecorcorredores para analizar la situaci\u00f3n del sector en nuestro pa\u00eds y sus propuestas para proyectos de ley en tr\u00e1mite en el @Congreso_Es https://t.co/wOAwRytwZv", "id": "1352715899577511936", "created_at": "2021-01-22T20:32:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Asesores Fiscales @AEDAF para trabajar en medidas y propuestas que mejoren nuestro sistema fiscal y tributario, dentro de nuestro compromiso de escuchar y hacer part\u00edcipe a la sociedad de la actividad del @Congreso_Es y del Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/qvD3vMhuR4", "id": "1352676914859798533", "created_at": "2021-01-22T17:58:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es grav\u00edsimo que los derechos de las mujeres vuelvan a ser moneda de cambio para que Gema Igual logre aprobar el Presupuesto para #Santander, que ya va con meses de retraso. Es evidente que PP y Ciudadanos no pueden gobernar sin la extrema derecha de VOX  https://t.co/oHkFdA5yCg", "id": "1352277037780709378", "created_at": "2021-01-21T15:29:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Luchamos por la Igualdad, ayer, hoy y siempre!!! Hemos registrado la #LeyZerolo de Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n en el @Congreso_Es para seguir avanzando!!! @gpscongreso https://t.co/8EUQUOSvuA", "id": "1352230098854883330", "created_at": "2021-01-21T12:22:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfb\ud83c\udf99Os espero ahora en @radioteibafm \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/bqgXJ7vO1z", "id": "1352179913240014850", "created_at": "2021-01-21T09:03:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno \u2066@sanchezcastejon\u2069 demuestra que se puede gobernar tendiendo la mano, buscando consenso y no dando la espalda a los problemas de la ciudadan\u00eda. Los 11.150 trabajadores en ERTE, aut\u00f3nomos y empresas de #Cantabria seguir\u00e1n protegidos\n  https://t.co/dzV4ac8Fb9", "id": "1351976352291893249", "created_at": "2021-01-20T19:34:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n fruct\u00edfera con Bolsas y Mercados Espa\u00f1oles @GrupoBME para analizar sus propuestas al proyecto de ley de sociedades de capital que se tramita en el @Congreso_Es https://t.co/fW6AlVes5c", "id": "1351959445123772418", "created_at": "2021-01-20T18:27:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una imagen para la historia. Un paso m\u00e1s en el avance de la igualdad para hacer un mundo m\u00e1s justo. @KamalaHarris, primera mujer vicepresidenta de los Estados Unidos #InaugurationDay https://t.co/9TsfgXYBim", "id": "1351936259812372483", "created_at": "2021-01-20T16:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo con preocupaci\u00f3n las noticias de la explosi\u00f3n en un edificio en Madrid y deseando que no haya v\u00edctimas y los heridos se recuperen pronto https://t.co/SnyzaLpIKZ", "id": "1351905251822067716", "created_at": "2021-01-20T14:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los Fondos Europeos son una oportunidad para nuestro pa\u00eds,  un salto de competitividad y modernizaci\u00f3n para nuestra econom\u00eda. Un reto colectivo que debemos afrontar entre todos con plenas garant\u00edas. El futuro y la recuperaci\u00f3n van en ello @sanchezcastejon https://t.co/2CvaXSYXuw", "id": "1351898578453737480", "created_at": "2021-01-20T14:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Interesante coloquio de @exeforum1 con Pere Navarro, director general de Tr\u00e1fico. \u201cLa movilidad del futuro ser\u00e1 segura, digital y verde o no ser\u00e1\u201d. Trabajando en una movilidad sostenible y segura que cohesione y vertebre el territorio @interiorgob @mitmagob https://t.co/2wT1IHrAIW", "id": "1351839790958850049", "created_at": "2021-01-20T10:31:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en @NewEconomyForum con la ministra @CelaaIsabel que pone en valor el papel de la educaci\u00f3n como garant\u00eda de igualdad de oportunidades y como motor de desarrollo https://t.co/fSRfiTxeBk", "id": "1351810708854476800", "created_at": "2021-01-20T08:36:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Importante acuerdo con di\u00e1logo social para prorrogar los ERTE hasta el 31 de mayo. Era y es fundamental dar certidumbre y seguridad a familias, trabajadores y empresas en esta crisis, luchando contra sus efectos con todas las herramientas!!!!  https://t.co/FpVIShvQgI", "id": "1351632748084133891", "created_at": "2021-01-19T20:48:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de @sanchezcastejon prorrogar\u00e1 el cese de actividad de los #aut\u00f3nomos hasta mayo y atiende sus peticiones. Un Gobierno que escucha y trabaja sin descanso para no dejar a nadie atr\u00e1s \u2066@inclusiongob\u2069 \u2066@joseluisescriva\u2069 https://t.co/K2D6ztYLgf", "id": "1351577728252837893", "created_at": "2021-01-19T17:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro con la Asociaci\u00f3n Nacional de Establecimientos Financieros de Cr\u00e9dito @ASNEF_ para analizar sus propuestas sobre varios proyectos de ley en tramitaci\u00f3n en el @Congreso_Es. Trabajamos conjuntamente en garantizar las condiciones y los cr\u00e9ditos al consumo https://t.co/pgxDp1diud", "id": "1351567637634019331", "created_at": "2021-01-19T16:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con @ING_es para avanzar junto con el sector en el acceso a lo servicios financieros en todo el territorio nacional, en la protecci\u00f3n y derechos de los clientes y compartir la situaci\u00f3n generada por la Covid-19 https://t.co/zmg21nC93b", "id": "1351526983872737281", "created_at": "2021-01-19T13:48:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 va a aprobar una medida para permitir que las familias puedan solicitar hasta el pr\u00f3ximo 31 de marzo moratorias en el pago de sus hipotecas y de cr\u00e9ditos al consumo \u2066@NadiaCalvino\u2069 \u2066@_minecogob\u2069  https://t.co/3pfgDEh4lx", "id": "1351194497871454214", "created_at": "2021-01-18T15:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un buen dato que se\u00f1ala que Espa\u00f1a tiene una base s\u00f3lida para la recuperaci\u00f3n. Las exportaciones recuperan ritmo a pesar de la crisis\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/eJshN7xjAW", "id": "1351151910682849281", "created_at": "2021-01-18T12:58:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE en la que repasamos la actualidad de nuestro pa\u00eds. El suministro de la segunda dosis de la vacuna da esperanza y certidumbre en la lucha contra el virus, la prioridad para el Gobierno de @sanchezcastejon \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/YCPl2I6Wxq", "id": "1351133499122712588", "created_at": "2021-01-18T11:45:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a avanza en el plano econ\u00f3mico y lo hace a\u00fan m\u00e1s con la aprobaci\u00f3n de los PGE, impulsando la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica y social con inversiones y reformas para consolidar un crecimiento s\u00f3lido, sostenible e inclusivo. Hoy escribo en @ElHuffPost \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/vtazOiYJ4D", "id": "1350378005428899840", "created_at": "2021-01-16T09:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dentro de las muchas reuniones de hoy, interesante encuentro con Miguel \u00c1ngel Fern\u00e1ndez Ordo\u00f1ez, quien fuera gobernador del Banco de Espa\u00f1a, para hablar del futuro del sistema bancario y del euro. https://t.co/vXloZFGx2x", "id": "1350184650719825922", "created_at": "2021-01-15T20:54:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son semanas complicadas en las que debemos hacer un mayor esfuerzo para hacer frente al virus. Seamos responsables, reduzcamos los contactos, extrememos las precauciones y protej\u00e1monos para proteger a los dem\u00e1s https://t.co/AxBDzftzEm", "id": "1350141197910740994", "created_at": "2021-01-15T18:02:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sigamos so\u00f1ando en un mundo mejor, como quer\u00eda Martin Luther King. Hoy habr\u00eda cumplido 101 a\u00f1os #MLKDay2021 https://t.co/fiXaebG9zk", "lang": "es", "id": "1350088927772893185", "created_at": "2021-01-15T14:34:18.000Z"}, {"text": "#Cantabria es referente mundial del arte paleol\u00edtico y rupestre. Ahora, el ministerio de @culturagob nos ofrece la posibilidad de visitar el @museodealtamira, una de desde casa en este recorrido virtual\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb @jmrdezuribes https://t.co/VeeGkSHiYP", "lang": "es", "id": "1350060339296145408", "created_at": "2021-01-15T12:40:42.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 manera de distorsionarlo y utilizarlo todo! Cuanta irresponsabilidad y que poca verg\u00fcenza!! Por cierto Pablo, el INE es un organismo aut\u00f3nomo adscrito al @_minecogob. S\u00ed, del Gobierno del que hablas https://t.co/RdRXO6nflK", "lang": "es", "id": "1349845018538897410", "created_at": "2021-01-14T22:25:05.000Z"}, {"text": "El cine Los \u00c1ngeles es un s\u00edmbolo de #Santander, con miles de recuerdos que forman parte de la vida de los santanderinos. Cuando queramos ver una pel\u00edcula, pensemos en estas salas de cine peque\u00f1as y el esfuerzo que hacen para garantizar la #CulturaSegura https://t.co/ouA1GzVrZQ", "lang": "es", "id": "1349797881314758659", "created_at": "2021-01-14T19:17:47.000Z"}, {"text": "\u2066.@NadiaCalvino\u2069, ante los inversores: \u201cEspa\u00f1a crecer\u00e1 un 7% y se consensuar\u00e1 la reforma laboral con los agentes sociales\u201d  https://t.co/C0v2lWBtH7", "lang": "es", "id": "1349782738472214529", "created_at": "2021-01-14T18:17:37.000Z"}, {"text": "Enorme el trabajo realizado para recuperar la normalidad en toda la red de carreteras de nuestro pa\u00eds y garantizar la circulaci\u00f3n de forma segura tras la #BorrascaFilomena https://t.co/SCot6uWXNV", "lang": "es", "id": "1349658301806637057", "created_at": "2021-01-14T10:03:09.000Z"}, {"text": "La democracia es el camino m\u00e1s seguro para el progreso. El desprecio de las instituciones y de las reglas terminan mal. Interesante tribuna de la ministra @AranchaGlezLaya en @el_pais https://t.co/JmOKBwmhjc", "lang": "es", "id": "1349637618217185280", "created_at": "2021-01-14T08:40:57.000Z"}, {"text": "El Tesoro emite 10.000 millones de euros a 10 a\u00f1os al menor coste de su historia en ese plazo, con una rentabilidad del 0,114%. https://t.co/eh0d2O0xcI", "lang": "es", "id": "1349460143310831619", "created_at": "2021-01-13T20:55:44.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando en proyectos de ley para mejorar la actividad y la regulaci\u00f3n econ\u00f3mica de los mercados, los sectores y las empresas. Estos d\u00edas principalmente de forma telem\u00e1tica! @Congreso_Es https://t.co/qivPrAVq6y", "lang": "es", "id": "1349356672779694082", "created_at": "2021-01-13T14:04:35.000Z"}, {"text": "Una inversi\u00f3n importante de @mitmagob para mejorar la conexi\u00f3n ferroviaria entre #Cantabria y #Asturias. El Gobierno apuesta por el desarrollo sostenible y vertebrador, desarrollando infraestructuras que cohesionen e impulsen nuestro pa\u00eds @abalosmeco https://t.co/Pv3F7BxHuI", "lang": "es", "id": "1349325371779522563", "created_at": "2021-01-13T12:00:12.000Z"}, {"text": "As\u00ed se gobierna. Proponiendo medidas para ayudar a mejorar la vida de los ciudadanos, buscando y llegando a acuerdos y trabajando siempre para alcanzar el mayor consenso. Igual que en #Santander... https://t.co/DUetYu9UNm", "lang": "es", "id": "1349124395533541380", "created_at": "2021-01-12T22:41:36.000Z"}, {"text": "Tanto que agradecer, siempre!! https://t.co/uhvWtGgCOC", "lang": "es", "id": "1349101350261551113", "created_at": "2021-01-12T21:10:01.000Z"}, {"text": "El #Cmin ha aprobado la inversi\u00f3n de m\u00e1s de 35 millones para mejorar la conexi\u00f3n ferroviaria entre Santander y Oviedo. La voluntad del Gobierno de @sanchezcastejon con #Cantabria va m\u00e1s all\u00e1 de los compromisos para impulsar infraestructuras del siglo XXI\n\u00a0https://t.co/5JrkkXkZBY", "lang": "es", "id": "1349097824537997315", "created_at": "2021-01-12T20:56:01.000Z"}, {"text": "Primera reuni\u00f3n de la Ejecutiva Municipal de @psoesantander. Este 2021 vamos a seguir trabajando como siempre, desde todas las instituciones, en defensa de los intereses de #Santander y los santanderinos y santanderinas https://t.co/gDlu19Kd3d", "lang": "es", "id": "1349082841527758848", "created_at": "2021-01-12T19:56:28.000Z"}, {"text": "Dos mujeres graves tras ser rociadas con \u00e1cido. No es una noticia de Banglad\u00e9s, la India o Pakist\u00e1n. Es M\u00e1laga, es Espa\u00f1a. Y esto que es terror\u00edfico tiene un nombre, #ViolenciaMachista. Luchemos unid@s hasta erradicarla \u00a1Basta ya! https://t.co/zzLVSsuqXH", "lang": "es", "id": "1349016416079536133", "created_at": "2021-01-12T15:32:31.000Z"}, {"text": "En #Cantabria gracias a la #L\u00edneaDeAvales, aut\u00f3nomos y empresas han recibido 1.062 millones de \u20ac de financiaci\u00f3n para hacer frente a las necesidades provocadas por la pandemia. @ICOgob ha aprobado 11.772 pr\u00e9stamos a 7.479 empresas c\u00e1ntabras https://t.co/ACd0aCDwC8", "lang": "es", "id": "1349007137360502784", "created_at": "2021-01-12T14:55:39.000Z"}, {"text": "Desde el primer minuto el Gobierno ha previsto la #OlaDeFr\u00edo, ha movilizado y coordinado recursos, ha actuado con rapidez e informado con transparencia para garantizar la seguridad de la ciudadan\u00eda ante la #BorrascaFilomena. Ejemplo de gesti\u00f3n y de trabajo al servicio del pa\u00eds!! https://t.co/QsubTmEhhI", "lang": "es", "id": "1348726534492676098", "created_at": "2021-01-11T20:20:38.000Z"}, {"text": "Gran trabajo por la inclusi\u00f3n de todas las personas de entidades como la @asociacionamica!!! https://t.co/P5V1HkhyHo", "lang": "es", "id": "1348680530187980800", "created_at": "2021-01-11T17:17:50.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal del @PSOE. Iniciamos 2021 marcando la hoja de ruta para seguir mejorando la vida de las personas. Es mucha la tarea y las ganas que tenemos de continuar haciendo pa\u00eds!!! https://t.co/bqA92rbJom", "lang": "es", "id": "1348583568587550721", "created_at": "2021-01-11T10:52:32.000Z"}, {"text": "Combatir la desigualdad desde todos los frentes para hacer un pa\u00eds mejor, con los mismos derechos para todos, es nuestra prioridad!!Eliminando los copagos, avanzamos en equidad!!! @luisacarcedo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/CrFrlo1S9i", "lang": "es", "id": "1348240591906369537", "created_at": "2021-01-10T12:09:40.000Z"}, {"text": "\u201cLa democracia americana nos deja importantes lecciones sobre la necesidad de renovar constantemente nuestro compromiso democr\u00e1tico\u201d. Interesante lectura sobre la antipol\u00edtica y el populismo de @pilar_llop, presidenta del Senado\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/HLjIBuB8iN", "lang": "es", "id": "1348224595246120969", "created_at": "2021-01-10T11:06:06.000Z"}, {"text": "Una buena noticia! El Gobierno de @sanchezcastejon demuestra una vez m\u00e1s su compromiso de proteger al tejido productivo, el empleo y a los trabajadores de nuestro pa\u00eds prolongando medidas del gran escudo social contra esta crisis para no dejar a nadie atr\u00e1s!! https://t.co/YaMRa9i16f", "lang": "es", "id": "1347518425581686785", "created_at": "2021-01-08T12:20:02.000Z"}, {"text": "Una mujer en Las Palmas y una mujer en Madrid fueron asesinadas los \u00faltimos d\u00edas de 2020 en manos de hombres. Hoy, minuto de silencio en #Santander para condenar estos dos asesinatos machistas y mostrar nuestro compromiso contra la #ViolenciaMachista \n\n\u00a1Basta ya! https://t.co/D8TH81ycJZ", "lang": "es", "id": "1347166825084235777", "created_at": "2021-01-07T13:02:54.000Z"}, {"text": "Hace un a\u00f1o el Presidente @sanchezcastejon era investido. La pandemia ha marcado las prioridades de este primer a\u00f1o sin dejar atr\u00e1s nuestros compromisos para avanzar en progreso, bienestar y justicia social para todos, haciendo un pa\u00eds mejor! Seguimos!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39https://t.co/mVcB493JB8", "lang": "es", "id": "1347145590921179136", "created_at": "2021-01-07T11:38:32.000Z"}, {"text": "Cuando no se respeta a la democracia, cuando se incita al odio, cuando el fanatismo entra en las instituciones... Grav\u00edsimo ver el Capitolio de EEUU invadido por quienes no defienden m\u00e1s libertad, igualdad y convivencia que la que dictan ellos... \u00a1Incre\u00edble! https://t.co/UX8dM5UNFn", "lang": "es", "id": "1346920591199240194", "created_at": "2021-01-06T20:44:28.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @JSdeSantander y @nan_yago por la recogida solidaria de juguetes durante estos d\u00edas. Es un orgullo ver a nuestra juventud comprometerse y aportar su granito de arena para ayudar a hacer felices a quienes m\u00e1s nos necesitan https://t.co/gn6MghhDQX", "lang": "es", "id": "1346186414820634624", "created_at": "2021-01-04T20:07:06.000Z"}, {"text": "Interesante tribuna de @JosepBorrellF en @expansioncom sobre los retos de Europa en 2021 que pasan por revitalizar el multilateralismo, combatir el cambio clim\u00e1tico y reforzar nuestra soberan\u00eda estrat\u00e9gica en un mundo cada vez m\u00e1s globalizado https://t.co/v1A8knls9o", "lang": "es", "id": "1346077477215629312", "created_at": "2021-01-04T12:54:14.000Z"}, {"text": "Se cumple el 101 aniversario de la muerte de Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s, un espa\u00f1ol universal que am\u00f3 y disfrut\u00f3 de #Santander a lo largo de su vida. Hoy y siempre le recordamos!!! https://t.co/D1v69l21Ar", "lang": "es", "id": "1346075705130557441", "created_at": "2021-01-04T12:47:11.000Z"}, {"text": ".@HUnivValdecilla ha batido el r\u00e9cord de trasplantes renales en un a\u00f1o, a pesar de la pandemia, realizando 63 intervenciones en 2020. Orgullo de nuestro hospital, de sus grand\u00edsimos profesionales y orgullo de la Sanidad P\u00fablica!! https://t.co/nzG9mvDmQk", "lang": "es", "id": "1345821791831396352", "created_at": "2021-01-03T19:58:13.000Z"}, {"text": ".\u2066@mitmagob\u2069 dispone 46 m\u00e1quinas quitanieves y 16.110 toneladas de fundentes para hacer frente a las nevadas en #Cantabria. Estos d\u00edas, mucha precauci\u00f3n en las carreteras!!! \u26a0\ufe0f\u2744\ufe0f\u26a0\ufe0f\u2744\ufe0f #VialidadInvernal \u2066@abalosmeco\u2069  https://t.co/V2ZfLg7xjh", "lang": "es", "id": "1345413977539567616", "created_at": "2021-01-02T16:57:43.000Z"}, {"text": "Comenzamos 2021 avanzando en igualdad con la equiparaci\u00f3n de permisos de maternidad y paternidad en 16 semanas y luchando contra la desigualdad con medidas como el fin de copagos farmac\u00e9uticos para personas vulnerables. Seguimos para hacer un pa\u00eds mejor!!! https://t.co/coE3uMIckS", "lang": "es", "id": "1345321053267091456", "created_at": "2021-01-02T10:48:28.000Z"}, {"text": "Antes de acabar 2020, dos mujeres fueron asesinadas en nuestro pa\u00eds. Dos m\u00e1s que se suman a la indencente y dolorosa cifra de 45 mujeres asesinadas solo en un a\u00f1o por la #ViolenciaMachista. Este 2021, a\u00fan con m\u00e1s tes\u00f3n y fuerza, vamos a combatirla!!!! #BastaYa #NiUnaMenos https://t.co/kJTo7DS0t6", "lang": "es", "id": "1345318563540828160", "created_at": "2021-01-02T10:38:35.000Z"}, {"text": "Que este sea el a\u00f1o de los abrazos y sue\u00f1os compartidos. Nos los merecemos. A por el 2021 con esperanza. Vamos!!!", "lang": "es", "id": "1344995053853413384", "created_at": "2021-01-01T13:13:04.000Z"}, {"text": "2020 cambi\u00f3 nuestros planes pero no borr\u00f3 nuestras metas. Seguimos avanzando para lograr una Espa\u00f1a m\u00e1s verde, feminista, cohesionada y m\u00e1s justa que no dejara a nadie atr\u00e1s\n\nA por 2021 con esperanza!!! \n\nVamos a seguir so\u00f1ando para hacer un pa\u00eds mejor!!!https://t.co/FPjyiS3Z2P", "lang": "es", "id": "1344572050724298752", "created_at": "2020-12-31T09:12:12.000Z"}, {"text": ".@socialistes_cat es el \u00fanico partido en #Catalu\u00f1a con ideas de futuro y un proyecto de convivencia, progreso y bienestar para #Catalu\u00f1a. Orgullosos de @salvadorilla, de @miqueliceta y de todos l@s compa\u00f1er@s del PSC!! Endavant!!!! #VuelveIlla!  https://t.co/6Q8wY3PFIe", "lang": "es", "id": "1344301284162215947", "created_at": "2020-12-30T15:16:16.000Z"}, {"text": "Lo peor de lo que est\u00e1 pasando en Santander son las mentiras. PP y Ciudadanos dicen que no se pod\u00eda hacer el presupuesto por falta de informaci\u00f3n y mil excusas m\u00e1s... La realidad es que son muchos los ayuntamientos que ya tienen presupuesto\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/HpG3iIoGE5", "lang": "es", "id": "1344043844732645377", "created_at": "2020-12-29T22:13:18.000Z"}, {"text": "Recomendable hilo sobre lo que est\u00e1 pasando con los presupuestos de la ciudad. Cuando m\u00e1s falta hac\u00edan tenemos un gobierno municipal sin rumbo ni proyecto para #Santander. Dram\u00e1tico!!! https://t.co/HL8JKAr96o", "lang": "es", "id": "1344042357839298560", "created_at": "2020-12-29T22:07:23.000Z"}, {"text": ".\u2066@Renfe\u2069 firma un contrato de para el suministro y mantenimiento de trenes de Cercan\u00edas en #Cantabria y otras CCAA. Un Gobierno que cumple en el objetivo de mejorar una red que utilizan al d\u00eda miles de personas y vertebrar nuestro pa\u00eds!! https://t.co/3VgQQgIsfs", "lang": "es", "id": "1343934801716383746", "created_at": "2020-12-29T15:00:00.000Z"}, {"text": "Avanzamos para lograr un pa\u00eds m\u00e1s cohesionado e inclusivo, mejorando la vida de todos los espa\u00f1oles vivan donde vivan\n\nVinimos a cambiar las cosas y estamos cumpliendo nuestros compromisos!!! \n\n#Cumpliendo2020 @sanchezcastejon https://t.co/YyfLQjjuKa", "lang": "es", "id": "1343932796625186823", "created_at": "2020-12-29T14:52:02.000Z"}, {"text": "La rendici\u00f3n de cuentas mejora la calidad de la democracia. El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon es el primer presidente que rinde cuentas de todos nuestros compromisos y el grado de cumplimiento. Hacer historia, mejorar el pa\u00eds!! #Cumpliendo2020 https://t.co/jbAOmBLVbX", "lang": "es", "id": "1343913215084924928", "created_at": "2020-12-29T13:34:13.000Z"}, {"text": "\u00a1Basta ya! Hoy, minuto de silencio en #Santander para condenar el asesinato de una mujer ayer en Ciudad Real y contra la #ViolenciaMachista, que nos da asco y averg\u00fcenza como sociedad \n#NiUnaMenos https://t.co/1R1tS5IrH4", "lang": "es", "id": "1343881061512712192", "created_at": "2020-12-29T11:26:27.000Z"}, {"text": "La #LOMLOE ni suprime el castellano ni acaba con la educaci\u00f3n especial y la concertada. Solo pretende sentar las bases para que la Educaci\u00f3n sea el mejor ascensor social para garantizar equidad pero, sobre todo, para garantizar el futuro. Comparto mi tribuna hoy en el @dmontanes https://t.co/EfLW5ynO5z", "lang": "es", "id": "1343841442331037696", "created_at": "2020-12-29T08:49:01.000Z"}, {"text": "Interesante art\u00edculo en @CincoDiascom sobre c\u00f3mo queda cada sector econ\u00f3mico tras el acuerdo entre la UE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa y el Reino Unido\ud83c\uddec\ud83c\udde7. Un acuerdo que limita los efectos negativos del #Brexit, despeja incertidumbres y abre una nueva etapa en Europa https://t.co/wtQH69cNlg", "lang": "es", "id": "1343681902075588612", "created_at": "2020-12-28T22:15:04.000Z"}, {"text": "A pocos d\u00edas de acabar el a\u00f1o las mujeres siguen siendo asesinadas. Hoy una mujer ha sido asesinada en Ciudad Real, v\u00edctima de la #ViolenciaMachista. Son ya 43 mujeres asesinadas en 2020, 25 hijos hu\u00e9rfanos, miles de mujeres que sufren en silencio \n\u00a1Basta ya!\u00a1Las queremos vivas! https://t.co/k7w63HFyUt", "lang": "es", "id": "1343647868767367168", "created_at": "2020-12-28T19:59:50.000Z"}, {"text": ".\u2066@Adif_es\u2069 adjudica en 1,3 millones el balasto para duplicar la v\u00eda Muriedas-#Santander. El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 sigue avanzando en los compromisos de mejora de las infraestructuras en #Cantabria \u2066@mitmagob\u2069 \u2066@abalosmeco\u2069 https://t.co/F1mAl2YeC6", "lang": "es", "id": "1343568120624115715", "created_at": "2020-12-28T14:42:56.000Z"}, {"text": "\u201cMe preocupa mucho que los pol\u00edticos en vez de ayudar a los ciudadanos nos convirtamos en un problema\u201d. Imprescindible leer hoy a la ministra \u2066@mjmonteroc\u2069\u2069 que explica la importancia de los nuevos #PGE para hacer frente a los retos del pa\u00eds  https://t.co/mDUwhfqEVQ", "lang": "es", "id": "1343499733457891329", "created_at": "2020-12-28T10:11:12.000Z"}, {"text": "Hace 16 a\u00f1os el Gobierno de Rodr\u00edguez Zapatero aprobaba en el @Congreso_Es la Ley Integral contra la Violencia de G\u00e9nero, la primera en toda Europa\n\nHoy como entonces seguimos luchando contra el peor rostro del machismo, la #ViolenciaMachista, una lacra que vamos a erradicar!! https://t.co/u9t2n9VHur", "lang": "es", "id": "1343498667274211328", "created_at": "2020-12-28T10:06:57.000Z"}, {"text": "Los PGE son la herramienta imprescindible para impulsar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y las transformaciones que necesita Espa\u00f1a y que el Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 es el \u00fanico que garantiza. Interesante entrevista al ministro \u2066@abalosmeco https://t.co/gP9d9lEhBf", "lang": "es", "id": "1343178952253304833", "created_at": "2020-12-27T12:56:31.000Z"}, {"text": "Araceli, con 96 a\u00f1os, pone voz a un d\u00eda hist\u00f3rico. La mejor forma de acabar este 2020 dif\u00edcil para todos es con la esperanza que da la vacuna contra el virus gracias a la ciencia y a todos los que han trabajado sin descanso para lograrlo!! https://t.co/nKoLCPXAcG", "lang": "es", "id": "1343164584895664128", "created_at": "2020-12-27T11:59:26.000Z"}, {"text": "La imagen de la esperanza. Este domingo comienza la vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds, todo lo dem\u00e1s ruido! Seguimos!!! https://t.co/IpzomQjdOQ", "lang": "es", "id": "1342922303844323329", "created_at": "2020-12-26T19:56:42.000Z"}, {"text": "Buena iniciativa de @JSdeSantander, que quieren ayudar a llevar alegr\u00eda a todos los hogares en estas Fiestas. Recogida de juguetes para los ni\u00f1os y ni\u00f1as de #Santander!! https://t.co/bUi6KjLGrs", "lang": "es", "id": "1342871297697656833", "created_at": "2020-12-26T16:34:01.000Z"}, {"text": "Memoria \nVerdad\nJusticia\nReparaci\u00f3n \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos  https://t.co/OBjpx6EiM6", "lang": "es", "id": "1342869596991324162", "created_at": "2020-12-26T16:27:15.000Z"}, {"text": "Con nuestros mejores deseos para estas Fiestas y el 2021. La esperanza es un sue\u00f1o despierto. Salud y felicidad para tod@s!! https://t.co/Am6MXs5RgK", "lang": "es", "id": "1342082718864171008", "created_at": "2020-12-24T12:20:29.000Z"}, {"text": "\u00a1Adi\u00f3s Ley Wert! Aprobada la #LOMLOE!! Esta ley pretende sentar las bases para que la educaci\u00f3n sea solo eso, el mejor ascensor social, para garantizar equidad, pero, sobre todo, para garantizar el futuro #EquidadEducaci\u00f3nFuturo @gpscongreso https://t.co/WOjfjrua8A", "lang": "es", "id": "1341808647966515200", "created_at": "2020-12-23T18:11:25.000Z"}, {"text": "Aprobados los Presupuestos m\u00e1s sociales de la historia!!Los que necesita Espa\u00f1a para que la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social llegue a todas las personas y familias. Afrontaremos el 2021 y el futuro con certezas y no dejando a nadie atr\u00e1s!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#PGEDePa\u00eds2021\nhttps://t.co/PUXjbDLImZ", "lang": "es", "id": "1341482538729152518", "created_at": "2020-12-22T20:35:35.000Z"}, {"text": "La reforma del Estatuto de #Cantabria demuestra que la Constituci\u00f3n y la democracia est\u00e1n m\u00e1s consolidadas que nunca. Las reformas pendientes solo pueden salir adelante con el concurso, la voluntad y el acuerdo de todos  https://t.co/ADpJFfEm0j", "lang": "es", "id": "1341430287004254208", "created_at": "2020-12-22T17:07:57.000Z"}, {"text": "El ministro @abalosmeco anuncia tras el #Cmin que se suspenden los desahucios de personas vulnerables sin alternativa habitacional mientras dure el estado de alarma. El Gobierno de @sanchezcastejon quiere proteger a las personas que m\u00e1s nos necesitan https://t.co/c88sSajjOw", "lang": "es", "id": "1341380162965921792", "created_at": "2020-12-22T13:48:47.000Z"}, {"text": "La magia de radio! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/9nW6kAjilX", "lang": "es", "id": "1341379553755852800", "created_at": "2020-12-22T13:46:21.000Z"}, {"text": "VOX quiere suprimir a las diputadas del @parlacan con su enmienda a la reforma del Estatuto de Autonom\u00eda para #Cantabria. No tienen suficientes diputados ni los tendr\u00e1n para suprimir la igualdad de nuestra tierra!!! https://t.co/4X3N3f9q3k", "lang": "es", "id": "1341343085708632066", "created_at": "2020-12-22T11:21:27.000Z"}, {"text": "La pandemia ha puesto de manifiesto la necesidad de actuar con rapidez ante situaciones urgentes. Por eso emplazamos al #PRC a dialogar y acordar en @parlacan la propuesta para que el Gobierno de @cantabriaes pueda dictar decretos ley en casos concretos https://t.co/e5c3jFyv5e", "lang": "es", "id": "1341339783252066304", "created_at": "2020-12-22T11:08:19.000Z"}, {"text": "Autonom\u00eda s\u00ed, siempre, pero dentro del marco constitucional que nos hemos dado y fruto del consenso de todos. Como la reforma del Estatuto de Autonom\u00eda de #Cantabria para eliminar la condici\u00f3n de aforados del Gobierno de @cantabriaes y los 35 diputados y diputadas del @parlacan https://t.co/joSgbWP6Ha", "lang": "es", "id": "1341336319696494593", "created_at": "2020-12-22T10:54:34.000Z"}, {"text": "Siempre es un orgullo intervenir en el @Congreso_Es para hablar de #Cantabria y hoy, de la reforma del Estatuto. Qu\u00e9 demuestra que la Constituci\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s fuerte que nunca, la democracia m\u00e1s consolidada que nunca y que cuando queremos, podemos debatir sin ruido y sin insultos https://t.co/h2ukXvx6tp", "lang": "es", "id": "1341335379635539970", "created_at": "2020-12-22T10:50:49.000Z"}, {"text": "#Santander tiene los mismos problemas de siempre, est\u00e1 m\u00e1s sucia que nunca y no contar\u00e1, en el peor momento de nuestras vidas, con nuevo presupuesto para afrontar la situaci\u00f3n. Nuestro balance del 2020 en la \u00faltima Ejecutiva Municipal del a\u00f1o. As\u00ed lo ha contado @RTVECantabria\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/K50Y5UQPtO", "lang": "es", "id": "1341094635163316227", "created_at": "2020-12-21T18:54:12.000Z"}, {"text": "Este martes el Gobierno de @sanchezcastejon en #CMin aprobar\u00e1 nuevas medidas para el sector del comercio y la hosteler\u00eda. Un Gobierno que est\u00e1 apoyando a todos los sectores que han sido m\u00e1s fuertemente golpeados desde el inicio de la pandemia @NadiaCalvino https://t.co/Zlx7m2UFTi", "lang": "es", "id": "1340983358566887424", "created_at": "2020-12-21T11:32:01.000Z"}, {"text": "Con la #LOMLOE el @PSOE queremos avanzar hacia una Educaci\u00f3n igualitaria e inclusiva. Una ley con mayor\u00eda absoluta que cuenta con toda la comunidad educativa. La ministra @CelaaIsabel explica las diferencias con la #LeyWert\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/FskmQJFBlt", "lang": "es", "id": "1340619473020198912", "created_at": "2020-12-20T11:26:04.000Z"}, {"text": "La Ley Carcedo. Una nueva conquista social que nace de entender la pol\u00edtica como un compromiso con la ciudadan\u00eda, como un servicio permanente para mejorar la sociedad!! @luisacarcedo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/KWi5ECjgHZ", "lang": "es", "id": "1340587324363730944", "created_at": "2020-12-20T09:18:19.000Z"}, {"text": "Gala Solidaria organizada por la Asociaci\u00f3n de Peque\u00f1os y Medianos Empresarios, Comerciantes y Aut\u00f3nomos de #Cantabria para recaudar fondos a favor de @CRECantabria y @abacantabria_, dos entidades que han estado en la primera l\u00ednea para ayudar a la ciudadan\u00eda ante la #COVID19 https://t.co/q72TYRkCJw", "lang": "es", "id": "1340290133824839681", "created_at": "2020-12-19T13:37:23.000Z"}, {"text": "Hoy hemos hablado en el @PSOECantabria de la importancia de contar con unos nuevos Presupuestos. Los #PGEDePa\u00eds2021 se aprobar\u00e1n esta semana y cumplen con todos los compromisos del Gobierno de @sanchezcastejon con #Cantabria y tienen la mayor inversi\u00f3n social de la democracia https://t.co/WgkEeiXezo", "lang": "es", "id": "1340241062321926144", "created_at": "2020-12-19T10:22:24.000Z"}, {"text": "Os espero ma\u00f1ana a partir de las 10h en un encuentro digital con @Pablo_Zuloaga y @NoeliaCoboP para hablar de los #PGEDePa\u00eds2021 y su importancia para #Cantabria!! \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0qswBPwTUi", "lang": "es", "id": "1340073861472239616", "created_at": "2020-12-18T23:18:00.000Z"}, {"text": "\u00daltima reuni\u00f3n de la Ejecutiva Municipal de @psoesantander este a\u00f1o 2020, marcado por la pandemia. Hemos hecho balance de nuestra acci\u00f3n pol\u00edtica en #Santander y comenzamos a trabajar sobre los objetivos que nos marcamos en 2021. Son muchos los retos!! Seguimos!! https://t.co/DNkbWHKoVb", "lang": "es", "id": "1340039959693185024", "created_at": "2020-12-18T21:03:17.000Z"}, {"text": "M\u00e1s cerca de empezar a suministrar la vacuna en #Cantabria y en todo el pa\u00eds, coordinado con todos los pa\u00edses de la UE a partir del 27 de diciembre\n\nLa mejor noticia antes de acabar este a\u00f1o duro para todos, que no puede significar que nos relajemos en las medidas de prevenci\u00f3n https://t.co/91mWqbbeam", "lang": "es", "id": "1339936797229498370", "created_at": "2020-12-18T14:13:21.000Z"}, {"text": "Con la campa\u00f1a \u201cLo hacemos por ti\u201d @rtve demuestra compromiso de servicio p\u00fablico y capacidad para entender las necesidades de la ciudadan\u00eda adelantando la programaci\u00f3n prime time. Es fundamental que la audiencia reciba programaci\u00f3n de calidad en horarios que permitan su disfrute https://t.co/x3C2CWmrcl", "lang": "es", "id": "1339888014491856898", "created_at": "2020-12-18T10:59:31.000Z"}, {"text": "El PP no puede pedir respeto cuando lleva toda la comparecencia de Rosa Mar\u00eda Mateo falt\u00e1ndole al respeto. Cuando la extrema derecha y la derecha extrema est\u00e1n tan nerviosos solo es s\u00edntoma de que en @rtve se est\u00e1n haciendo bien las cosas @gpscongreso @gpssenado https://t.co/xLHWEZiPka", "lang": "es", "id": "1339883501257175042", "created_at": "2020-12-18T10:41:35.000Z"}, {"text": "Santander, un d\u00eda cualquiera \ud83d\ude0d https://t.co/XfTj86ucw8", "lang": "es", "id": "1339873565101973505", "created_at": "2020-12-18T10:02:06.000Z"}, {"text": "Hoy recordamos a quienes han emigrado aqu\u00ed hoy en busca de oportunidades y esperanza. Y a los espa\u00f1oles que emigraron antes y sufrieron los mismos estigmas. Este gran pa\u00eds lo formamos todos, da igual el lugar en el que nacimos #DiaInternacionalDelMigrante https://t.co/iV4gjz5uAO", "lang": "es", "id": "1339856839580770306", "created_at": "2020-12-18T08:55:38.000Z"}, {"text": "Hoy, con la Vicepresidenta @NadiaCalvino en el #Pleno del @Congreso_Es. Hemos convalidado un nuevo RDL. Trabajando siempre para apoyar al tejido productivo, proteger el empleo y a las familias e impulsar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de #Espa\u00f1a https://t.co/A99lrklVjt", "lang": "es", "id": "1339642894462947329", "created_at": "2020-12-17T18:45:30.000Z"}, {"text": "Aprobada la ley de la #Eutanasia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nUn nuevo derecho, una nueva conquista. Un avance m\u00e1s de nuestra sociedad de la mano del @PSOE \n\nLibertad y dignidad para vivir, libertad y dignidad para morir ante el sufrimiento intolerable \n\nHumanidad \n\n#VidaDignaMuerteDigna https://t.co/x2YeD1NNTl", "lang": "es", "id": "1339583841233563649", "created_at": "2020-12-17T14:50:50.000Z"}, {"text": ".\u2066@Adif_es\u2069 adjudica las obras de la catenaria en la l\u00ednea #Santander-Orejo por casi 624.000 euros. El Gobierno de \u2066\u2066@sanchezcastejon\u2069 sigue invirtiendo en la modernizaci\u00f3n de las infraestructuras en #Cantabria \u2066\n\u2066@abalosmeco\u2069  https://t.co/97sDyqlHbi", "lang": "es", "id": "1339541711261982721", "created_at": "2020-12-17T12:03:26.000Z"}, {"text": "Hoy, #ECOnversaci\u00f3n sobre movilidad sostenible con Isabel Pardo, presidenta de @Adif_es y @AlfonsoGil, presidente de la comisi\u00f3n de Transportes de @fempcomunica. Con el transporte p\u00fablico ganamos toda la sociedad. Pod\u00e9is ver todo lo que hemos hablado\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XnCTRi8hgg https://t.co/dFKmElWj8y", "lang": "es", "id": "1339311821438771201", "created_at": "2020-12-16T20:49:56.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica es el \u00fanico recurso de quien no tiene m\u00e1s recursos que su honradez, su esfuerzo y sus esperanzas @Adrilastra @gpscongreso https://t.co/WpXPGT1O5y", "lang": "es", "id": "1339308068434284544", "created_at": "2020-12-16T20:35:01.000Z"}, {"text": ".@carmencalvo_ pone voz en la #Sesi\u00f3nDeControl a lo que muchos ciudadanos piensan de lo que ha hecho Ciudadanos. Un giro de 360 grados con el que han salido de un sitio para volver al mismo sitio @gpscongreso https://t.co/AfuWR8Ml5H", "lang": "es", "id": "1339237500594819072", "created_at": "2020-12-16T15:54:36.000Z"}, {"text": "Los hechos demuestran el compromiso de este Gobierno y de la vicepresidenta @NadiaCalvino con la protecci\u00f3n a los trabajadores.\n@sanchezcastejon #Sesi\u00f3nDeControl @gpscongreso  https://t.co/0wP93HOibD", "lang": "es", "id": "1339227486358528004", "created_at": "2020-12-16T15:14:49.000Z"}, {"text": "Hoy hablamos en @PSOE de movilidad sostenible en nuestra #ECOnversaci\u00f3n con la presidenta de @Adif_es y el presidente de la comisi\u00f3n de Transportes de @fempcomunica. Queremos una sociedad m\u00e1s sostenible y digital \u00bfTe apuntas?\n\nA partir de las 19h en \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/R9jnAHXJcn https://t.co/thcd0eMU9Y", "lang": "es", "id": "1339206704333000711", "created_at": "2020-12-16T13:52:14.000Z"}, {"text": "Estos #PGE no decid\u00edan la suerte del Gobierno sino la suerte de #Espa\u00f1a. Acuerdo y uni\u00f3n para realizar la mayor inversi\u00f3n social de la historia, proteger empleos y salvar empresas y avanzar en la recuperaci\u00f3n del crecimiento econ\u00f3mico @gpscongreso https://t.co/sTZ2dT98dF", "lang": "es", "id": "1339130288241307648", "created_at": "2020-12-16T08:48:35.000Z"}, {"text": "Iniciar la vacunaci\u00f3n es iniciar el principio del fin. Quedan meses duros pero con unidad y coordinaci\u00f3n entre administraciones, responsabilidad personal de cada ciudadano y disciplina social venceremos al virus @sanchezcastejon #LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/ezFWm0Q0hx", "lang": "es", "id": "1339128352607784962", "created_at": "2020-12-16T08:40:53.000Z"}, {"text": "En una cosa el PP tiene raz\u00f3n. No hacemos lo que hicieron ellos!! \n\nPor eso, frente a sus recortes, el Gobierno de @sanchezcastejon ha puesto en marcha los ERTE, avales del ICO, prestaciones para aut\u00f3nomos, el Ingreso M\u00ednimo Vital o se han prohibido los cortes de luz, agua y gas https://t.co/iqVZyLvfzU", "lang": "es", "id": "1338957051779747845", "created_at": "2020-12-15T21:20:12.000Z"}, {"text": "Al PP todo les vale!!! \n\nQu\u00e9 hay que mentir, se miente!! \n\nQu\u00e9 hay que generar desconfianza, se genera!!\n\nQu\u00e9 hay que crispar, se crispa!!\n\nQu\u00e9 hay que hablar mal de Espa\u00f1a en Europa, se habla mal!!\n\nTodo menos ayudar a #Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles!!! \n\n@gpscongreso https://t.co/3mhIHcXrwb", "lang": "es", "id": "1338953976075739136", "created_at": "2020-12-15T21:07:59.000Z"}, {"text": "Desde el inicio de #COVID19, el Gobierno ha abordado las previsiones econ\u00f3micas con mucha prudencia y est\u00e1 considerando todos los riesgos. Pero no menos cierto que hoy tenemos vacuna y #Espa\u00f1a es el primer pa\u00eds de la UE en tener un plan de vacunaci\u00f3n junto a Alemania @gpscongreso https://t.co/RKb5XPpSAU", "lang": "es", "id": "1338952932604178434", "created_at": "2020-12-15T21:03:50.000Z"}, {"text": "Un pa\u00eds sin cortes de agua, luz y gas a quienes no puedan pagarlo. De esta crisis vamos a salir todos juntos sin dejar que #NadieSeQuedaAtr\u00e1s  https://t.co/qMA8pNyU6v", "lang": "es", "id": "1338902046167232513", "created_at": "2020-12-15T17:41:38.000Z"}, {"text": "Hoy, con el Secretario de Estado de @mitmagob, @pedrosaurag, al que he agradecido la recuperaci\u00f3n del carguero de D\u00edcido, en #Castro, y el palacio de Sobrellano, en #Comillas, con el 1,5% Cultural. Son parte imprescindible del paisaje arquitect\u00f3nico y patrimonial de #Cantabria https://t.co/31WHYlmn1X", "lang": "es", "id": "1338871145064443905", "created_at": "2020-12-15T15:38:50.000Z"}, {"text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 son una herramienta fundamental para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de nuestro pa\u00eds. El Gobierno de @sanchezcastejon quieren que est\u00e9n en marcha el 1 de enero. La recuperaci\u00f3n no puede esperar!!! @gpscongreso @mjmonteroc https://t.co/CQ6ijcke08", "lang": "es", "id": "1338853068473991173", "created_at": "2020-12-15T14:27:00.000Z"}, {"text": "En este momento no puede subir la factura de la luz de familias y empresas. Por eso se anticipa el Gobierno de @sanchezcastejon para evitar que la subida autom\u00e1tica de la tarifa regulada entre el 10 y el 15%. Seguimos protegiendo con un gran escudo social a toda la ciudadan\u00eda!! https://t.co/F707RqaHBq", "lang": "es", "id": "1338852418231005185", "created_at": "2020-12-15T14:24:25.000Z"}, {"text": "Resumen del primer a\u00f1o de legislatura: Sumamos mayor\u00eda tras mayor\u00eda y seguimos con logro tras logro, ley tras ley, avance social tras avance social para mejorar el pa\u00eds \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39@SimancasRafael @gpscongreso @PSOE https://t.co/S1pZszJCn0", "lang": "es", "id": "1338810725867851776", "created_at": "2020-12-15T11:38:45.000Z"}]