[{"created_at": "2021-03-31T15:34:33.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fPer aix\u00f2 ens hem unit amb altres forces pol\u00edtiques per a registrar al Congr\u00e9s la #LleiTrans davant del bloqueig \n\n#TransDayOfVisibility \n\nhttps://t.co/hKpCgk1IYv", "id": "1377283179988541445", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-31T15:33:10.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fPerqu\u00e8 els #DretsTrans s\u00f3n #DretsHumans! \n\n#TransDayOfVisibility https://t.co/qMJwIXLqtF", "id": "1377282833685827589", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-31T13:27:47.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @Teresa_Ciges https://t.co/hH72RqBS2G", "id": "1377251278573686784", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-31T08:57:43.000Z", "text": "A les m\u00e9s de 1.000 bandes, \nAls m\u00e9s de 600 centres educatius,\nAls m\u00e9s de 43.000 m\u00fasics,\nAls m\u00e9s de 60.000 alumnes, \nAls m\u00e9s de 200.000 socis...\n\nA tots vosaltres, enhorabona! \ud83c\udfb6 https://t.co/jXqnATOOfU", "id": "1377183315501838348", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-29T16:41:35.000Z", "text": "Otra forma de entender la libertad. La valenciana. https://t.co/x4lBn1NfKG", "id": "1376575273366396931", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T16:30:03.000Z", "text": "Impecable. \n\nOPINI\u00d3N | Ampliaci\u00f3n del puerto de Valencia: hay alternativa, por Joan Romero   https://t.co/8rBKsTDjwA via @eldiariocv", "id": "1376572370341748739", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T13:32:03.000Z", "text": "La pandemia ha hecho que la lucha por una #Financiaci\u00f3nJusta siga m\u00e1s importante y urgente a\u00fan si cabe https://t.co/49aaKM2hjS", "id": "1376527577448349696", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T09:56:15.000Z", "text": "\u00c9s urgent per a combatre la crisi sanit\u00e0ria i social de la pand\u00e8mia. Per aix\u00f2 lluitem amb totes les forces per un #Finan\u00e7amentJust! https://t.co/49aaKM2hjS", "id": "1376473267448516610", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-28T09:39:19.000Z", "text": "\ud83d\ude02Sou molt grans @tapzaping https://t.co/JpgyeaQVgM", "id": "1376106621269647364", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-26T15:26:21.000Z", "text": "Hay MUCHAS frases de esta entrevista que son oro. Os recomiendo mucho que la ve\u00e1is https://t.co/CX7qrp2gQR", "id": "1375469176740052995", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:23:59.000Z", "text": "Apostamos por la transparencia y la proximidad en la gesti\u00f3n del reparto de fondos\n\nEntrevista en #LaNoche24h [10/10] https://t.co/CJiq5VFLSo", "id": "1375393084033368066", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:17:37.000Z", "text": "Los testimonios del PP en la Kitchen no se los cree nadie\n\nEntrevista en #LaNoche24h [9/n] https://t.co/jBh5yUH6eZ", "id": "1375391483356938240", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:11:06.000Z", "text": "Este gobierno no acaba de entender que no tiene mayor\u00eda absoluta\n\nEntrevista en #LaNoche24h [8/n] https://t.co/LA9mblzYP7", "id": "1375389840133459968", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:04:25.000Z", "text": "Lo de Murcia es un caso claro de transfuguismo\n\nEntrevista en #LaNoche24h [7/n] https://t.co/RtW3gg7OQ9", "id": "1375388159840825346", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:01:09.000Z", "text": "Espero que haya un gobierno progresista en Madrid\"\n\nEntrevista en #LaNoche24h [6/n] https://t.co/dz0BZzq83A", "id": "1375387337211908096", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:56:56.000Z", "text": "He visto im\u00e1genes en Madrid que me preocupan\n\nEntrevista en #LaNoche24h [5/n] https://t.co/FnmBdrX0CO", "id": "1375386275327442944", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:54:06.000Z", "text": "En #Val\u00e8ncia hemos tomado medidas dr\u00e1sticas, pero hemos pasado de ser los primeros en contagios a ser los \u00faltimos: han funcionado\n\nEntrevista en #LaNoche24h [4/n] https://t.co/eicvMFoVhh", "id": "1375385564023812096", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:50:11.000Z", "text": "Hay que hacer caso a los epidemi\u00f3logos\n\nEntrevista en #LaNoche24h [3/n] https://t.co/luT1Ains6j", "id": "1375384578349760514", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:46:43.000Z", "text": "La Presidenta de Madrid deber\u00eda preocuparse m\u00e1s por la salud de los madrile\u00f1os que por hacer oposici\u00f3n al Gobierno estatal\n\nEntrevista en #LaNoche24h [2/n] https://t.co/qOnHFXcBWA", "id": "1375383704906952707", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:43:13.000Z", "text": "Toni Cant\u00f3 naci\u00f3 en #Val\u00e8ncia, pero ha demostrado poco amor a los valencianos\n\nEntrevista en #LaNoche24h [1/n] https://t.co/9XpTvPSfs4", "id": "1375382824052723712", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T19:18:02.000Z", "text": "L\u2019\u00fanic aforisme de Joan Fuster que li agrada al camale\u00f3:\n\u201cReivindiqueu sempre el dret a canviar d\u2019opini\u00f3: \u00e9s el primer que us negaran els vostres enemics.\u201d https://t.co/HTW1IkMQQi", "id": "1375165095161049090", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-25T18:42:22.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Esta noche estar\u00e9 en @Lanoche_24h con @xabierfortes. \n\nPodr\u00e9is verlo en directo aqu\u00ed: https://t.co/7H9wg2Om6y https://t.co/kj7c4uuKyg", "id": "1375156116938752000", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T16:12:28.000Z", "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a Ni confirmo ni desmiento #CarmenaEnConfian\u00e7a https://t.co/1D6ZxakDqx", "id": "1375118395855736834", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T10:16:36.000Z", "text": "La proposta \u00e9s molt senzilla: nom\u00e9s cal votar a Madrid el mateix que es vota a Val\u00e8ncia \n\nhttps://t.co/ocnAIWMFtr", "id": "1375028838145667073", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-25T09:26:37.000Z", "text": "\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/qldfOhJKmw", "id": "1375016259155337216", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-24T20:15:20.000Z", "text": "Toni \u201cCantama\u00f1anas\u201d Cant\u00f3. \n\"S\u00f3lo me planteo ahora llamar a mi representante y empezar a trabajar de lo m\u00edo dentro de poco\"\n\u201cLos valencianos no tenemos nada que ver con el PP de la corrupci\u00f3n y del despilfarro\u201d\n\n\u00abEstos son mis principios. Si no le gustan tengo otros\u00bb Groucho Marx https://t.co/uLo7M3JAvP", "id": "1374817127488716800", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:07:04.000Z", "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/IFlKt3vZRl", "id": "1374769748785893380", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-24T15:18:04.000Z", "text": "M\u00f3nica Oltra es de las personas m\u00e1s valientes y honradas que he conocido. Frente a quienes no buscan m\u00e1s que ensuciar tu trayectoria, dar la cara. https://t.co/EdGtpw5uf1", "id": "1374742318041997317", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T14:29:14.000Z", "text": "Unitat per un #Finan\u00e7amentJust https://t.co/LxcFpipmBL", "id": "1374730025723891718", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-24T12:13:48.000Z", "text": "Vaya, a la Espa\u00f1a que madruga, le dan por fin la licencia de primera ocupaci\u00f3n, despu\u00e9s de vivir (okupar?) 5 a\u00f1os ilegalmente en el inmueble. \nhttps://t.co/7ggx8UnFhk via @eldiario_Madrid", "id": "1374695945363931138", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T08:11:07.000Z", "text": "Nadie sabe nada. Una de dos, o mienten como bellacos o lo que es peor, si no se enteraban de lo que pasaba en su propio partido, c\u00f3mo se pod\u00edan enterar de lo que pasaba en el pa\u00eds. \nO las dos cosas. https://t.co/07bXnj7Pu5 via @publico_es", "id": "1374634873537888259", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T17:28:37.000Z", "text": "Deseando que llegue el viernes, como un ni\u00f1o esperando el fin de semana. https://t.co/FcPVQaImWi", "id": "1374412784679612421", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T14:10:03.000Z", "text": "1.- Comprom\u00eds presenta una enmienda para bajar el IVA a peluquer\u00edas y barber\u00edas y el PP vota en contra y la tumba\n\n2.- El PP presenta una PNL para... bajar el IVA a las peluquer\u00edas y barber\u00edas\n\n3.- Que no te tomen el pelo https://t.co/MWvV4DTr3K", "id": "1374362810940014594", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T11:58:27.000Z", "text": "Convertir Madrid en la ciudad de borrachera de media Europa me parece poco edificante [4/4] https://t.co/uBSLfxp6jI", "id": "1374329695047671817", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T11:54:55.000Z", "text": "El clima de crispaci\u00f3n y tensi\u00f3n que est\u00e1 creando la derecha en el Congreso es absolutamente irrespirable [3/4] https://t.co/rAhBbc42ED", "id": "1374328804978667523", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T11:51:32.000Z", "text": "Y todo esto lo hacemos con la peor financiaci\u00f3n de todas. Instaremos de nuevo a la ministra a solucionar este problema y a todos los partidos valencianos a reivindicarlo [2/4] https://t.co/agXv6mqrJJ", "id": "1374327951869763587", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T11:47:05.000Z", "text": "La actualidad pol\u00edtica madrile\u00f1a es apasionante, s\u00ed, pero yo prefiero la estabilidad y el trabajo que hacemos en #Val\u00e8ncia con las pol\u00edticas en favor del bienestar y la lucha contra la crisis. Madrid necesita un gobierno como el del #Bot\u00e0nic [1/4] https://t.co/k5E5sjHKOm", "id": "1374326832384913409", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T19:28:10.000Z", "text": "\ud83e\udd29 Quines ganes! https://t.co/BoIOuuMIFJ", "id": "1374080480706977794", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:43:04.000Z", "text": "Madrid necesita un cambio\"\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [9/9] https://t.co/YfvxlzPViy", "id": "1374008732133289989", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:42:14.000Z", "text": "Hay un sentimiento de malestar de muchos de los que hicimos posible este gobierno con los incumplimientos de los acuerdos\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [8/9] https://t.co/iir9sXQbaz", "id": "1374008523324071939", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:39:58.000Z", "text": "No se puede perder el respeto en pol\u00edtica\"\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [7/9]  https://t.co/BU9xLCzFcn", "id": "1374007952739340291", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:38:22.000Z", "text": "Lo que est\u00e1 haciendo Ayuso es muy irresponsable\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [6/9] https://t.co/eEv2fTVv6J", "id": "1374007550027427841", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:36:38.000Z", "text": "El Gobierno de Ayuso est\u00e1 m\u00e1s preocupado por las elecciones que por la salud\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [5/9]  https://t.co/BshZ9tau5Q", "id": "1374007114071478280", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:34:07.000Z", "text": "Sin salud, no hay econom\u00eda\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [4/9] https://t.co/NMTAR8rDI3", "id": "1374006482849644544", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:32:08.000Z", "text": "Las actuaciones del gobierno de Madrid me parecen muy irresponsables\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [3/9] https://t.co/e5TBYJGdo4", "id": "1374005982892859396", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:28:27.000Z", "text": "Lo normal es que los ciudadanos sepamos en que se est\u00e1 gastando el dinero de todos, el dinero p\u00fablico\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [2/9] https://t.co/vdozF2VNJ0", "id": "1374005056824082439", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:27:07.000Z", "text": "El muro de opacidad con el que protegen a la Casa Real acabar\u00e1 cayendo\n\nEntrevista en #LasCosasClaras86 [1/9] https://t.co/OkU7ZCchXK", "id": "1374004718998065163", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:15:35.000Z", "text": "No tens vergonya @isabelbonig El govern de Rajoy tenia majoria absoluta (2011-2015), per llei havia de fer-ho, govern\u00e0veu quasi totes les CCAA i saps qu\u00e8 va fer? RES. I saps que vas fer tu, Isabel (i eres consellera)? RES de RES. Una miqueta d\u2019humilitat et vindria b\u00e9. Besets. https://t.co/MrSMAgTHo0", "id": "1374001817831542784", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-22T12:10:06.000Z", "text": "Absolutamente despreciables las palabras del portavoz del PP. Diputadas y diputados de diversos grupos hemos expresado visiblemente nuestra repulsa por una intervenci\u00f3n tan ruin. https://t.co/eDGCdg0XKR", "id": "1373970238132400130", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T16:44:53.000Z", "text": "No hi ha res millor que passejar i c\u00f3rrer fins a la muntanyeta dels Sants a #Sueca. \n\nRecupere el programa @ACorrerAPunt  amb @xaviblasco \n\nhttps://t.co/7qoNQcftZy", "id": "1373314614751076353", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-18T19:36:00.000Z", "text": "El pr\u00f2xim 26 de mar\u00e7 comencem @BaldoviEnConfi! https://t.co/nL655Bvb5v", "id": "1372632902320721922", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-18T12:21:04.000Z", "text": "Queden nom\u00e9s dos dies per saber si el Govern allarga la vida de la central nuclear de Cofrents o si inicia els tr\u00e0mits per al seu desmantellament. \n\nHuit partits registren una iniciativa per seguir pressionant al Govern.\n\n#TeresaRiberaSeValiente\n#TanquemCofrents\n#20marzo21 https://t.co/XcoIceXCoX", "id": "1372523447247572996", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-18T12:02:19.000Z", "text": "Aprobada definitivamente la ley de muerte digna por mayor\u00eda absoluta. La derecha y la extrema derecha votan en contra y hacen con la #Eutanasia lo que ya hicieron con el matrimonio igualitario, el divorcio o el aborto. https://t.co/jwqQxDNN9u", "id": "1372518726696890370", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T09:17:39.000Z", "text": "\ud83e\udd29 Quin orgull! @VicentMarza https://t.co/w8OwKzAlfM", "id": "1372477289750011909", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-03-17T18:42:44.000Z", "text": "AIX\u00d2 S\u00cd QUE NO!\ud83d\ude02 https://t.co/WJScvkHdCg", "id": "1372257106494128129", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-17T17:07:37.000Z", "text": "\u2622\ufe0f Des del primer dia fins a l'\u00faltim treballar\u00e9 pel tancament i el desmantellament de la central nuclear de Cofrents. \n\nNO a la renovaci\u00f3 de la llic\u00e8ncia de Cofrents. \u00c9s una decisi\u00f3 pol\u00edtica. TANQUEM JA!\n\n#TeresaRiberaSeValiente\n#TanquemCofrents\n#20marzo21 https://t.co/AaxDjFnrTz", "id": "1372233171673157634", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-17T14:34:03.000Z", "text": "\ud83d\ude05 Aii senyor, on m'he clavat? https://t.co/iBraSAJ4D6", "id": "1372194526480236545", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-03-17T14:19:38.000Z", "text": "Hay que cuidar la mayor\u00eda de la investidura\n\nEntrevista en #Hurac\u00e1nPol\u00edticoARV [5/5] https://t.co/6G36ORXDCk", "id": "1372190894917574657", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T14:18:06.000Z", "text": "Si no est\u00e1s de acuerdo con lo que est\u00e1 defiendiendo tu partido, lo que tienes que hacer es renunciar a tu esca\u00f1o\n\nEntrevista en #Hurac\u00e1nPol\u00edticoARV [4/5] https://t.co/s3AKhF38LI", "id": "1372190512141205512", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T14:15:59.000Z", "text": "Cost\u00f3 mucho hacer este gobierno progresista, y por eso creo que se necesita m\u00e1s compromiso institucional\n\nEntrevista en #Hurac\u00e1nPol\u00edticoARV [3/5] https://t.co/2796mzPWXd", "id": "1372189976599924737", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T14:15:21.000Z", "text": "La izquierda suma m\u00e1s cuando pone en valor su pluralidad\n\nEntrevista en #Hurac\u00e1nPol\u00edticoARV [2/5] https://t.co/ranIRjkIL8", "id": "1372189817489006592", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T13:59:17.000Z", "text": "He sentido orgullo, por la buena pregunta de @ierrejon sobre la #SaludMental, y bochorno, por los insultos que ha recibido\n\nEntrevista en #Hurac\u00e1nPol\u00edticoARV [1/5] https://t.co/YfOPATBlkm", "id": "1372185776826552324", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T10:09:22.000Z", "text": "\ud83e\udd14 Per\u00f2 qu\u00e8...? https://t.co/P5zdTCkXbJ", "id": "1372127916344086528", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-17T08:28:47.000Z", "text": "Este es el nivel en las sesiones de control. A menudo siento verg\u00fcenza ajena. https://t.co/zrn66wW1Qe", "id": "1372102603857932288", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T15:13:25.000Z", "text": "Llevo todo el d\u00eda recibiendo caricias. Muchas. Ya las recib\u00ed en campa\u00f1a. Mi crimen? Pensar diferente. Pensar que,asegurado el list\u00f3n del 5%, suman m\u00e1s tres listas. Y despu\u00e9s hacer como en Valencia: un gobierno bot\u00e1nico de 3 en Madrid. Por cierto, con nuestro voto hubo gobierno. https://t.co/1DFapc0FI3", "id": "1371842044860239878", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T14:08:42.000Z", "text": "En plena pand\u00e8mia, quan m\u00e9s falta fa:\n\n\ud83d\udcc9Madrid retalla 135 milions en #depend\u00e8ncia\n\ud83d\udcc8Val\u00e8ncia lidera l'augment de persones amb depend\u00e8ncia ateses pel sistema\n\nDifer\u00e8ncies entre un govern de dretes i un de progressista https://t.co/M1v3BBO6bz", "id": "1371825757794803714", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-16T12:36:10.000Z", "text": "Content, per\u00f2 amb tota la prud\u00e8ncia per\u00f2. https://t.co/vmAyHg3Uvz", "id": "1371802469576146950", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-16T12:26:21.000Z", "text": "En plena pandemia:\n\n\ud83d\udcc9Madrid recorta 135 millones en #dependencia\n\ud83d\udcc8Val\u00e8ncia lidera el aumento de personas con dependencia atendidas por el sistema\n\nDiferencias entre un gobierno de derechas y un gobierno progresista\n\nhttps://t.co/M1v3BBO6bz", "id": "1371800000196440065", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T10:07:47.000Z", "text": "Si hay alguien que merece ser presidenta de Madrid es @Monica_Garcia_G . Si hay alguien que ha hecho una verdadera oposici\u00f3n a Ayuso ha sido ella. La fuerza de las cosas peque\u00f1as, pero importantes de cada d\u00eda. Superado el 5%, 1+1+1 S\u00cd que van a sumar. https://t.co/wQHCMa1Oyv", "id": "1371765128098684929", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T09:30:25.000Z", "text": "Vuelven las fake news contra Comprom\u00eds desde cuentas \"personales\" de apoyo a Podemos. Estamos en campa\u00f1a. @MasMadrid__ https://t.co/AMVVXmtjgS", "id": "1371755725219844100", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T08:01:40.000Z", "text": "Hilo muy interesante. Para pensar con el cerebro y no con el h\u00edgado. https://t.co/RHm9U9XtC4", "id": "1371733389959692291", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T20:52:50.000Z", "text": "La \u201clibertad\u201d de Ayuso y Vox \u00e9s -y ser\u00e1- esto. \ud83d\udc47 https://t.co/NrxqhkpXIu", "id": "1371565074905698304", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T16:33:38.000Z", "text": "Y mientras algunos juegan a Juegos de Tronos, en un peque\u00f1o territorio a orillas del mar Mediterr\u00e1neo, @monicaoltra i @compromis ... La Comunitat encabeza el aumento de dependientes atendidos en el a\u00f1o de la pandemia, con un 15,7% m\u00e1s https://t.co/pHKOULxctN via @valenciaplaza", "id": "1371499844712472578", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T13:44:21.000Z", "text": "\u00bfLo m\u00e1s importante en pandemia? Salvar vidas. https://t.co/c7lWmvgEih", "id": "1371457239848992769", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T08:14:27.000Z", "text": "El Congreso investigar\u00e1 las irregularidades en el proceso de vacunaci\u00f3n y vigilar\u00e1 para que no vuelvan a pasar\n\nUna propuesta de @MasPais_Es @Equo @compromis https://t.co/KGl1IUFLzh", "id": "1371374218902966272", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T09:03:38.000Z", "text": "El Govern m\u00e9s progresis... https://t.co/yOCt1Hk94u", "id": "1371024208331997184", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-13T08:28:00.000Z", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0fA les 12.40h, anirem corrents corrents a @ACorrerAPunt\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/SbdJdYbZUd", "id": "1370652852713054211", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-12T08:50:05.000Z", "text": "\u270d\ufe0f Ac\u00ed vos deixe la meua opini\u00f3 sobre d'on venim i cap a on hem d'anar com a valencianistes. Espere que vos agrade https://t.co/gIfGN2gzfD", "id": "1370296025324384258", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-11T20:04:24.000Z", "text": "Les infantes, bisbes, el JEMAD, alcaldes d\u2019ac\u00ed i d\u2019all\u00e0... la prioritat per a vacunar-se \u00e9s qui t\u00e9 risc, no qui pot pagar o s\u2019hi pot colar\n\nS\u2019aprova la proposta que hem presentat amb @MasPais_Es per investigar les irregularitats en el proc\u00e9s de vacunaci\u00f3 https://t.co/tQqYeOVYMJ", "id": "1370103333415976962", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-11T18:43:00.000Z", "text": "\"M'ho varen oferir i vaig acceptar\"\n\nQuina \u00e8tica p\u00fablica t\u00e9 una infanta, un bisbe o un JEMAD que es vacuna colant-se?\n\nVolem una Comissi\u00f3 d'Investigaci\u00f3\n\nPerqu\u00e8 les vacunes han d'arribar abans a qui les necessita, no a qui m\u00e9s pague o m\u00e9s puga colar-s'hi.\n\nhttps://t.co/f4MMJ73Vp1", "id": "1370082846849835024", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-11T15:30:59.000Z", "text": "Se aprueba la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre las irregularidades en el proceso de vacunaci\u00f3n que propon\u00edamos con @MasPais_Es \n\nPorque la prioridad en la vacunaci\u00f3n es para quien m\u00e1s la necesita, no para quien m\u00e1s pueda pagar o colarse.", "id": "1370034524726452224", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T14:42:07.000Z", "text": "\"Me lo ofrecieron y acept\u00e9\"\n\n\u00bfQu\u00e9 \u00e9tica p\u00fablica tiene una infanta, un obispo, un JEMAD que se vacuna col\u00e1ndose?\n\nQueremos una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre las irregularidades en el proceso de vacunaci\u00f3n.\n\nPorque primero va quien m\u00e1s lo necesita\n\nhttps://t.co/f4MMJ6Mk0r", "id": "1370022226737516546", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T16:08:04.000Z", "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83c\udfc3\ud83c\udffe https://t.co/EOYxGztUvl", "id": "1369681468558110721", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-10T15:48:12.000Z", "text": "Un Govern progressista que diu que treballa per un nou model energ\u00e8tic m\u00e9s sostenible no pot allargar una central nuclear innecess\u00e0ria, perillosa i car\u00edssima.\n\nEsperem que la Ministra resistisca les pressions del lobby energ\u00e8tic.\n\nhttps://t.co/ynsKgo3vNz", "id": "1369676468167585794", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-10T15:46:57.000Z", "text": "\u274c\u2622\ufe0fLa central nuclear de Cofrents hauria de tancar el pr\u00f2xim 20 de mar\u00e7.\n\nPer\u00f2 el Govern vol prorrogar-la deu anys m\u00e9s. \n\nHui ens hem unit 10 partits al Congr\u00e9s per reclamar al ministeri que es complisca aquest acord (ratificat per les Corts valencianes) i #TanquemCofrents ja! https://t.co/17tYbo1a9N", "id": "1369676154005753861", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-10T12:55:43.000Z", "text": "Madrid necesita a M\u00f3nica Garc\u00eda de Presidenta. Con mociones o con elecciones. https://t.co/OWsYjoxZTF", "id": "1369633062481432577", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:36:28.000Z", "text": "Toni Cant\u00f3 hace menos de un mes. Todo lo que toca... https://t.co/MSVIXGTlmO", "id": "1369628217863200768", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T12:10:25.000Z", "text": "Seguro que la presidenta est\u00e1 pensando en el inter\u00e9s y la salud de todos los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as y no en sus propios intereses electorales. Seguro. \n\nAyuso rompe con Ciudadanos y convoca elecciones anticipadas en Madrid https://t.co/4CXyZ4hGTv via @eldiario_Madrid", "id": "1369621664112246786", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T19:52:06.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas, \u00bfalguna vez se han sentido un piel roja?\n\nYo s\u00ed. https://t.co/jBb6jzsUHE", "id": "1369375459901898758", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T12:34:59.000Z", "text": "Los #FondosEuropeos tienen que ir a la econom\u00eda real, no puede ser que todos acaben una vez m\u00e1s en los bolsillos del IBEX-35 [5/5] https://t.co/0WiSBTGSfp", "id": "1369265457430138883", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T12:33:24.000Z", "text": "No es normal que aqu\u00ed se hayan vacunado irregularmente infantas, militares, obispos, alcaldes... por eso es importante una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n [4/5] https://t.co/wFYcpCJoWh", "id": "1369265061328523268", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T12:31:51.000Z", "text": "Los que tenemos una lengua propia diferente del castellano a\u00fan tenemos que seguir pidiendo igualdad de trato, lo que habla tambi\u00e9n de la madurez de nuestra democracia [3/5] https://t.co/HMKNAxrcNj", "id": "1369264667319795712", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T12:29:58.000Z", "text": "Nos estamos acostumbrando a hechos completamente inaceptables, como que se contin\u00fae vetando la investigaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n de la monarqu\u00eda [2/5] https://t.co/ND4Rs618vg", "id": "1369264193841598472", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T12:28:29.000Z", "text": "Pese a los intentos de la derecha y la ultraderecha, el #8M2021 fue ayer m\u00e1s visible que nunca [1/5] https://t.co/e5ADik2iBk", "id": "1369263820502405124", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T12:54:28.000Z", "text": "Esta xarradeta que tenim hui amb @monicaoltra sobre el projecte de nova Llei d'#Igualtat fa molt bona pinta!\n\nNo ens la perdrem! #8M2021 https://t.co/fpVlPTQQGO", "id": "1368907972236226563", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-08T11:39:22.000Z", "text": "Una can\u00e7\u00f3 preciosa de @el_Diluvi per a hui i tots els dies  https://t.co/uzxGiQfOEq", "id": "1368889075135115268", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-05T10:09:50.000Z", "text": "\ud83d\udc89Vacunaci\u00f3 irregular de les infantes als Emirats \u00c0rabs\n\n\ud83d\udc0eFugida del Rei Em\u00e8rit\n\n\ud83d\udcb8Corrupci\u00f3, corrupci\u00f3 i m\u00e9s corrupci\u00f3\n\nPer aix\u00f2 hem sol\u00b7licitat -amb 8 grups m\u00e9s- la compareixen\u00e7a del Rei al Congr\u00e9s perqu\u00e8 en done explicacions https://t.co/ZFgfexeg5C", "id": "1367779376159469571", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-04T08:44:48.000Z", "text": "Hemos solicitado, junto a otros grupos, la comparecencia del Jefe del Estado y del Presidente del Gobierno. Sobran las razones:\n\n\ud83d\udc89 Vacunaci\u00f3n irregular de las infantas en Emiratos.\n\n\ud83d\udc0e Fuga del Rey em\u00e9rito.\n\n\ud83d\udcb0Corrupci\u00f3n, corrupci\u00f3n y m\u00e1s corrupci\u00f3n. https://t.co/PXTgmwFuet", "id": "1367395589051277313", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T07:37:07.000Z", "text": "Villarejo, a la salida de la c\u00e1rcel: \"Las cloacas no generan mierda, la limpian\" \nPor ejemplo limpiar las monta\u00f1as de mierda que ha generado el PP. Por ejemplo.\nVillarejo, el desatascador de peperos corruptos, banqueros oscuros y empresarios desalmados. https://t.co/2b22SRbeu7", "id": "1367378557840879617", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T19:14:57.000Z", "text": "Espero que la Fiscal\u00eda est\u00e9 investigando como corresponde al Rey Em\u00e9rito\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [3/3] https://t.co/9cOhB7SHaG", "id": "1367191786230329351", "lang": "es"}, {"text": "Las infantas tienen m\u00e1s cara que espalda\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [2/3] https://t.co/IpzZTzBNF4", "created_at": "2021-03-03T19:11:58.000Z", "id": "1367191034736881664", "lang": "es"}, {"text": "Ya son 10, las veces que hemos registrado una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la corrupci\u00f3n en la monarqu\u00eda y que PP, PSOE y Vox nos la han vetado. Pero no nos vamos a rendir.\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [1/3] https://t.co/9PXb0N6HVB", "created_at": "2021-03-03T19:05:37.000Z", "id": "1367189438258966533", "lang": "es"}, {"text": "La posici\u00f3n de Madrid de cara a la #SemanaSanta me parece profundamente irresponsable\n\nEntrevista en #CuatroAlD\u00eda [4/4] https://t.co/zngVbgAnuj", "created_at": "2021-03-03T18:36:35.000Z", "id": "1367182131705896967", "lang": "es"}, {"text": "Hacienda no est\u00e1 tratando de la misma manera al Rey Em\u00e9rito que a cualquier otro ciudadano\n\nEntrevista en #CuatroAlD\u00eda [3/4] https://t.co/4tKH7WUcnl", "created_at": "2021-03-03T18:34:16.000Z", "id": "1367181548815065096", "lang": "es"}, {"text": "Seguir escondiendo la suciedad debajo de la alfombra es aumentar el descr\u00e9dito de la monarqu\u00eda\n\nEntrevista en #CuatroAlD\u00eda [2/4] https://t.co/toXUOHetQ3", "created_at": "2021-03-03T18:28:46.000Z", "id": "1367180165072252929", "lang": "es"}, {"text": "Las infantas han ido a los Emiratos \u00c1rabes en un viaje y una seguridad que les hemos pagado entre todos y se han vacunado cuando no les tocaba. Tienen m\u00e1s cara que espalda. \u00bfPara qu\u00e9 sirve la monarqu\u00eda?\n\nEntrevista en #CuatroAlD\u00eda [1/n] https://t.co/XykfIesnEk", "created_at": "2021-03-03T18:21:59.000Z", "id": "1367178454232412167", "lang": "es"}, {"text": "Una democracia plena no permite mierda debajo de la alfombra.\n\nEste Rey em\u00e9rito tiene que ser investigado y no nos vamos a rendir https://t.co/O58c2BRQF8", "created_at": "2021-03-02T11:03:14.000Z", "id": "1366705653541203970", "lang": "es"}, {"text": "Inquietante. https://t.co/DDHabHyAAw", "created_at": "2021-03-01T16:44:29.000Z", "id": "1366429143118839810", "lang": "es"}, {"text": "Ahir v\u00e0rem estar fent costat a l'Alcaldessa Rosa Vila i les companyes i companys de @CompromisTiM davant de la moci\u00f3 de censura que el neozaplanisme impulsa amb tr\u00e0nsfugues!\n\nSempre fidels al poble de #Teulada i #Moraira!\n\n+INFO\ud83d\udc49 https://t.co/CaVnt56Sz4 https://t.co/4J5ZQ5w7Jr", "created_at": "2021-02-27T09:29:11.000Z", "id": "1365594821935702019", "lang": "ca"}, {"text": "Como cant\u00f3 Julio Iglesias: \u201cSoy un truh\u00e1n soy un se\u00f1or\u201d. Aunque visto lo visto, m\u00e1s de lo primero que de lo segundo. \n\nEl Rey em\u00e9rito paga cuatro millones a Hacienda en otra regularizaci\u00f3n de su fortuna oculta https://t.co/DFPDQnscZn", "created_at": "2021-02-26T11:46:28.000Z", "id": "1365266982514401281", "lang": "es"}, {"text": "Toni Cant\u00f3 se hace una foto para pedir la rebaja del IVA de las Peluquer\u00edas al 10%. \n\nPero hace un par de meses Comprom\u00eds lo llevamos al Congreso y Ciudadanos se puso de perfil. \n\n\u00bfFotos o compromisos? Que no te tomen el pelo. https://t.co/QMhZf9sw3s", "created_at": "2021-02-26T11:39:53.000Z", "id": "1365265324292116480", "lang": "es"}, {"text": "Todo el mundo deber\u00eda ver este v\u00eddeo de @monicaoltra https://t.co/dZI8cT7M5T", "created_at": "2021-02-25T12:11:13.000Z", "id": "1364910822007398400", "lang": "es"}, {"text": "No volem que els #FonsEuropeus acaben tots anant a l'IBEX-35 i s'obliden dels xicotets.\n\nLa millor gesti\u00f3 es fa des de la proximitat, per aix\u00f2 reclamem que els autonomies i els ajuntaments hi tinguen capacitat de gesti\u00f3 i decisi\u00f3. https://t.co/cBYBrrrPt1", "created_at": "2021-02-25T09:35:18.000Z", "id": "1364871585690226691", "lang": "ca"}, {"text": "10 raons per a tancar la nuclear de Cofrents @SenseNuclears \n\nhttps://t.co/J07JXWeG08", "created_at": "2021-02-24T18:48:00.000Z", "id": "1364648287282806786", "lang": "ca"}, {"text": "10 razones para cerrar la nuclear de Cofrentes @SenseNuclears https://t.co/J07JXWeG08", "created_at": "2021-02-24T16:38:38.000Z", "id": "1364615731875299334", "lang": "es"}, {"text": "La actuaci\u00f3n de la Polic\u00eda ha de ser plenamente democr\u00e1tica #LibertadDeExpresi\u00f3n https://t.co/KJJwYLViCP", "created_at": "2021-02-23T19:24:31.000Z", "id": "1364295089921658884", "lang": "es"}, {"text": "40 a\u00f1os despu\u00e9s del #23F, los que hubieran aplaudido el Golpe de Estado se han quedado solos en su negacionismo de la violencia machista https://t.co/DacuzxADa3", "created_at": "2021-02-23T19:22:47.000Z", "id": "1364294654976552961", "lang": "es"}, {"text": "40 a\u00f1os despu\u00e9s, hay que desclasificar todo lo que hace referencia al #23F y el papel de la monarqu\u00eda. https://t.co/tEN2MbURMr", "created_at": "2021-02-23T19:21:24.000Z", "id": "1364294306375303172", "lang": "es"}, {"text": "Todo el hemiciclo de pie, junto, aplaudiendo y rindiendo homenaje a las v\u00edctimas de la violencia machista frente a esa derecha que hubiese aplaudido en un d\u00eda como hoy la entrada de Tejero en esta C\u00e1mara y que hoy se ha quedado sola y sentada https://t.co/p01Ev31EPi", "created_at": "2021-02-23T18:39:02.000Z", "id": "1364283643817046016", "lang": "es"}, {"text": "La violencia machista s\u00ed tiene g\u00e9nero https://t.co/242FkxOZs0", "created_at": "2021-02-23T18:38:23.000Z", "id": "1364283481707192322", "lang": "es"}, {"text": "Que em diguen que tots els pol\u00edtics no s\u00f3n iguals, \u00e9s un dels complits que m\u00e9s m'agrada. Gr\u00e0cies!\ud83d\ude0a https://t.co/8duAXloiUE", "created_at": "2021-02-23T17:55:00.000Z", "id": "1364272561362661381", "lang": "ca"}, {"text": "Aquel dia me pill\u00f3 estudiando un examen en casa de mi novia. Desde entonces, como @estherpalomera , sigo creyendo que la mejor contribuci\u00f3n para celebrar que aquel golpe fracasara, ser\u00eda desclasificar toda la documentaci\u00f3n y que pudieramos saber TODA la verdad. https://t.co/VCww0c0iM3", "created_at": "2021-02-23T09:04:39.000Z", "id": "1364139095258193923", "lang": "es"}, {"text": "Nazis. https://t.co/47hSPWGxPp", "created_at": "2021-02-22T15:20:50.000Z", "id": "1363871378169069568", "lang": "und"}, {"text": "El meu homenatge a Urbano Madrigal, del grup Ramonets https://t.co/d59k8aNeAY", "created_at": "2021-02-21T18:37:12.000Z", "id": "1363558405483421703", "lang": "ca"}, {"text": "\"Hist\u00f2ria d'un amor alternatiu\", d'@AndreuValor https://t.co/Xsw3t1cUJR", "created_at": "2021-02-21T13:09:29.000Z", "id": "1363475936050569216", "lang": "ca"}, {"text": "No podia faltar @_samanthagg amb \"Espere que tornes\" https://t.co/PbSLibZ0M7", "created_at": "2021-02-21T13:08:00.000Z", "id": "1363475559754457091", "lang": "ca"}, {"text": "Una que acaba d'eixir del forn: \"Llepolies\", de @ZooPosse https://t.co/5zx5a6nL2g", "created_at": "2021-02-21T13:07:09.000Z", "id": "1363475345001824260", "lang": "ca"}, {"text": "\"I tu, sols tu\", d' @el_Diluvi https://t.co/2BcCuDGDna", "created_at": "2021-02-21T13:05:55.000Z", "id": "1363475036183625731", "lang": "lv"}, {"text": "Per a celebrar el #DiaDeLaLlenguaMaterna, fem un fil de can\u00e7ons recents en valenci\u00e0. \n\nComencem per @obrintpas i \"Al pa\u00eds de l'olivera\": https://t.co/7Cjdu37xOC\n\nQuines me'n recomaneu? Animeu-vos!", "created_at": "2021-02-21T13:05:10.000Z", "id": "1363474846806605828", "lang": "ca"}, {"text": "\u00bfHan captado ya PP y Ciudadanos el mensaje de las elecciones en Catalunya? https://t.co/IqJUFhLIe7", "created_at": "2021-02-20T12:08:47.000Z", "id": "1363098270541750277", "lang": "es"}, {"text": "Exacto! https://t.co/Zcv5SypUnK", "created_at": "2021-02-19T21:51:39.000Z", "id": "1362882564235657223", "lang": "es"}, {"text": "Condenamos las cargas policiales contra gente que se manifiesta pac\u00edficamente, como pas\u00f3 en #Val\u00e8ncia en la protesta por la #LibertadPabloHasel \n\nLa gente que se rasga las vestiduras, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 cu\u00e1ndo militares hablan de fusilar a 26 millones de personas? https://t.co/Ixdqn0YiLv", "created_at": "2021-02-18T11:31:53.000Z", "id": "1362364206742462466", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fEsta tarde no te puedes perder el estreno de #ElMomentoTrans, donde @monicaoltra, @franferri_ y @guillem nos explicar\u00e1n la necesidad de una #LeyTransYA que siga los pasos de la #LleiTrans valenciana\n\nS\u00edguelo en el canal de @twitch de @compromis en https://t.co/7onccMTYOD https://t.co/ZInE0PAh4S", "created_at": "2021-02-18T09:50:59.000Z", "id": "1362338814673453061", "lang": "es"}, {"text": "Sense periodistes no hi ha periodisme. https://t.co/G0jBBlDuFT", "created_at": "2021-02-17T15:30:47.000Z", "id": "1362061943385767936", "lang": "ca"}, {"text": "Las porras de la policia son muy valientes contra la gente normal, pero con los nazis no se atreven.\n\nLas cargas de ayer contra los manifestantes por #LibertadPabloHasel de ayer en #Val\u00e8ncia no son propias de un Gobierno que se reclama progresista. https://t.co/oOO5ULW0Sg", "created_at": "2021-02-17T14:07:01.000Z", "id": "1362040859819139076", "lang": "es"}, {"text": "El modelo del #GovernDelBot\u00e0nic sigue siendo muy exportable\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [6/6] https://t.co/wvB95qGryJ", "created_at": "2021-02-17T12:59:55.000Z", "id": "1362023973526077443", "lang": "es"}, {"text": "Si se rompiera el Gobierno del progreso, ser\u00eda \"para matarlos\"\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [5/6] https://t.co/CQM9WKr72f", "created_at": "2021-02-17T12:58:18.000Z", "id": "1362023567953698816", "lang": "es"}, {"text": "Lo importante no es quien se apunte el tanto, sino que se hagan las cosas\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [4/6] https://t.co/YrR3pv8Uz9", "created_at": "2021-02-17T12:56:45.000Z", "id": "1362023177770139648", "lang": "es"}, {"text": "Ser\u00eda mejor que PSOE y Podemos arreglaran sus diferencias en el Gobierno y no las sacaran hacia fuera\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [3/6] https://t.co/kPSijXjySN", "created_at": "2021-02-17T12:55:06.000Z", "id": "1362022763637178374", "lang": "es"}, {"text": "No me gustan la tensiones en el Gobierno de PSOE y Unidas Podemos\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [2/6] https://t.co/SzOXoDbWCu", "created_at": "2021-02-17T12:52:35.000Z", "id": "1362022129894625281", "lang": "es"}, {"text": "El anuncio de la sede del PP es una hu\u00edda hacia adelante para tapar el descalabro electoral en Catalunya\n\nEntrevista en #AlRojoVivo [1/6] https://t.co/BEA5oGI2xC", "created_at": "2021-02-17T12:50:32.000Z", "id": "1362021611730309120", "lang": "es"}, {"text": "Definitivamente PP y C\u2019s no han digerido bien los resultados. Hoy en la sesi\u00f3n de control se muestran irritados y lanzan cantidades ingentes de tinta de calamar: conspiraciones, okupas, Venezuela, comunistas... para disimular sus p\u00e9simos resultados. Comprensible. Pero in\u00fatil. https://t.co/W2b0DsEScR", "created_at": "2021-02-17T08:39:21.000Z", "id": "1361958402583322627", "lang": "es"}, {"text": "#LlibertatPabloHasel\n#LibertadPabloHasel https://t.co/1HIjK1EY2Z", "created_at": "2021-02-16T20:16:50.000Z", "id": "1361771541042786307", "lang": "und"}, {"text": "\u00bfLe har\u00eda gracia a @Macarena_Olona que le llamara \"Don Macareno\"?\n\n\u00bfLe gustar\u00eda a @Santi_ABASCAL que me refiera a \u00e9l como \"Do\u00f1a Santiaga\"?\n\nPues respeten a @CarlaAntonelli \n\nEl fascismo no es alegr\u00eda. Es el odio y la homofobia y transfobia de Vox. https://t.co/G2Ck7KXXME", "created_at": "2021-02-16T18:37:31.000Z", "id": "1361746546967117824", "lang": "es"}, {"text": "Viva el vino!!\nRigor y seriedad, s\u00ed se\u00f1or!! https://t.co/NlkJkeLZR8", "created_at": "2021-02-16T17:17:42.000Z", "id": "1361726460348813313", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc89 La junta de portavoces ha aprobado la propuesta de @compromis y @maspais_es de crear una comisi\u00f3n \ndel proceso de vacunaci\u00f3n.  \n\n\ud83e\udd78 Para que nadie se vuelva a colar\n\ud83d\udce6 Para que se cumplan los plazos y cantidades acordadas\n\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd2c Para que se contrate personal sanitario", "created_at": "2021-02-16T13:42:10.000Z", "id": "1361672221677256706", "lang": "es"}, {"text": "Les \u00faniques solucions possibles al problema que hi ha a Catalunya s\u00f3n aquelles que permeten que la pol\u00edtica fa\u00e7a pol\u00edtica https://t.co/KUsEWyffUr", "created_at": "2021-02-16T11:20:22.000Z", "id": "1361636535771287555", "lang": "ca"}, {"text": "De la mateixa manera que ja no hi ha cap excusa ni m\u00e9s temps a perdre per a reformar el sistema de finan\u00e7ament, el problema m\u00e9s urgent que tenim els i les valencianes https://t.co/6GTQNuyGcr", "created_at": "2021-02-16T11:08:08.000Z", "id": "1361633454773927936", "lang": "ca"}, {"text": "Pablo Has\u00e9l entra en prisi\u00f3n mientras a\u00fan se oyen los gritos de la apolog\u00eda del holocausto jud\u00edo en el cementerio de la Almudena.\n\nHa habido mucho tiempo para actuar desde 2018 y el Gobierno a\u00fan no lo ha hecho. No hay m\u00e1s tiempo que perder\n\nhttps://t.co/inOry4Efa2", "created_at": "2021-02-16T11:05:04.000Z", "id": "1361632682967519233", "lang": "es"}, {"text": "Misterios inexplicables:\n1. Absuelven a la ex-presidenta Cifuentes. \n2. Condenan a su asesora por presionar a la profesora.  \n3. Condenan a la profesora por falsificar el acta.\nQu\u00e9 inter\u00e9s tendr\u00edan asesora y profesora para delinquir y que Cifuentes tuviera su m\u00e1ster? https://t.co/mu0z0f1dse", "created_at": "2021-02-15T20:43:04.000Z", "id": "1361415754562686976", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed se\u00f1alan e inoculan el odio. Repugnante. https://t.co/1B93mIl0AV", "created_at": "2021-02-15T19:41:56.000Z", "id": "1361400369562157061", "lang": "es"}, {"text": "Y cuando Pablo e In\u00e9s despertaron, despu\u00e9s de una foto en Col\u00f3n y unos cuantos pactos, la bestia les hab\u00eda comido la tostada. (Foto Pool) https://t.co/gaXKHM9Buo", "created_at": "2021-02-15T07:28:05.000Z", "id": "1361215690653503489", "lang": "es"}, {"text": "Un gran \u00e8xit d'audi\u00e8ncia i un gran \u00e8xit de cr\u00edtica! \n\nEnhorabona a @suicafilms i tot l'equip de @Lluita_Continua! \n\nEixe \u00e9s el cam\u00ed d'@apunt_media: productes de qualitat amb una perspectiva cr\u00edtica i compresa!\n\nhttps://t.co/bRn4myLi7a", "created_at": "2021-02-13T09:27:08.000Z", "id": "1360520877020971008", "lang": "ca"}, {"text": "Todos nuestros esfuerzos tienen que estar dirigidos a la vacunaci\u00f3n\n\nEntrevista en #Lascosasclaras60 [6/6] https://t.co/xrOiGukNGX", "created_at": "2021-02-12T14:36:40.000Z", "id": "1360236382531289093", "lang": "es"}, {"text": "En pol\u00edtica no deber\u00eda tener sitio la mentira y la difamaci\u00f3n\n\nEntrevista en #Lascosasclaras60 [5/6] https://t.co/qmhkobl1OH", "created_at": "2021-02-12T14:34:13.000Z", "id": "1360235766245449732", "lang": "es"}, {"text": "El Rey tendr\u00eda que haber tomado ejemplo de otras monarqu\u00edas europeas que llevan a sus hijos a colegios p\u00fablicos\n\nEntrevista en #Lascosasclaras60 [4/6] https://t.co/wFEDjxlUHm", "created_at": "2021-02-12T14:32:53.000Z", "id": "1360235429715447809", "lang": "es"}, {"text": "Lo que esperan los ciudadanos es que los pol\u00edticos lleguemos a acuerdos para mejorar las cosas\n\nEntrevista en #Lascosasclaras60 [3/6] https://t.co/9pB6f51evQ", "created_at": "2021-02-12T14:29:38.000Z", "id": "1360234612019052546", "lang": "es"}, {"text": "Desde junio de 2018 ha habido mucho tiempo para derogar la #LeyMordaza\n\nEntrevista en #Lascosasclaras60 [2/6] https://t.co/5jcQT2iVJO", "created_at": "2021-02-12T14:28:30.000Z", "id": "1360234329666904067", "lang": "es"}, {"text": "A unos les sale muy barato delinquir y a otros muy caro cantar\n\nHablamos de Rodrigo Rato en #Lascosasclaras60 [1/n] https://t.co/gh4MsoK4vx", "created_at": "2021-02-12T14:06:31.000Z", "id": "1360228794842419203", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfDespolitizar la justicia espa\u00f1ola? hay pa' Rato. https://t.co/m2yher27Q0", "created_at": "2021-02-12T12:08:55.000Z", "id": "1360199202089926658", "lang": "es"}, {"text": "Bon app\u00e9tit, camarades!\n\nNo em pot agradar m\u00e9s la nova can\u00e7\u00f3 de @ZooPosse\n\nhttps://t.co/5zx5a6nL2g", "created_at": "2021-02-12T10:08:01.000Z", "id": "1360168775123935232", "lang": "ca"}, {"text": "El camale\u00f3n pasa de naranja a verde https://t.co/EElDrHqfgl", "created_at": "2021-02-11T10:49:41.000Z", "id": "1359816874243014656", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/97v5TTn0Mi https://t.co/souz5X9Uzd", "created_at": "2021-02-10T15:24:27.000Z", "id": "1359523631320207366", "lang": "und"}, {"text": "Exigim al Govern que respecte l'acord de les Corts (votat per PSOE i Podemos) que demana el tancament de la nuclear de Cofrents en mar\u00e7, tal com estava previst, i que abandone la intenci\u00f3 de prolongar-ne la vida \u00fatil almenys fins a 2030 #TanquemCofrents https://t.co/4h2xpaRytQ", "created_at": "2021-02-09T08:02:20.000Z", "id": "1359049984465899520", "lang": "ca"}, {"text": "Menos horas para trabajar y vivir mejor. \n\nA las 17h nos conectamos con @ierrejon @Rita_Maestre @isabanes para hablar sobre la jornada laboral de 4 d\u00edas (32h)\n\nAqu\u00ed el enlace para verlo y hacer preguntas: https://t.co/o0yZSTMKzb https://t.co/GBiyYGsQak", "created_at": "2021-02-08T13:30:02.000Z", "id": "1358770063210393609", "lang": "es"}, {"text": "Ma\u00f1ana estaremos hablando de la jornada laboral de 32h con @Rita_Maestre @ierrejon @isabanes @MasPais_Es @compromis @Equo @MasMadrid__ https://t.co/EdYWi2d9Qr", "created_at": "2021-02-07T19:21:13.000Z", "id": "1358496054568771587", "lang": "es"}, {"text": "Hui \u00e9s un bon dia per recordar que Vox no ha condemnat mai les agressions que els valencianistes hem d'aguantar per part dels seus simpatitzants cada 9 d'octubre https://t.co/LrFfxFAVaT", "created_at": "2021-02-07T10:00:09.000Z", "id": "1358354858491969544", "lang": "ca"}, {"text": "Sempre a l\u2019equip de @nereasanfe! https://t.co/vpCgPcuExG", "created_at": "2021-02-06T22:03:37.000Z", "id": "1358174535233794051", "lang": "it"}, {"text": "Seguim avan\u00e7ant amb la setmana laboral de 4 dies per a guanyar en productivitat i qualitat de vida https://t.co/xS1KlI5nCi", "created_at": "2021-02-06T14:46:36.000Z", "id": "1358064555247697921", "lang": "ca"}, {"text": "L'Ingr\u00e9s M\u00ednim Vital ha defraudat moltes expectatives. \n\nSi s'haguera optat per colaborar amb les autonomies que ja aplicaven pol\u00edtiques com l'IMV, segur que podria haver arribat a molta m\u00e9s gent i molt m\u00e9s r\u00e0pid, com la Renda Valenciana d'Inclusi\u00f3. \n\nhttps://t.co/r8VGOa63Q2", "created_at": "2021-02-05T19:13:15.000Z", "id": "1357769274161590273", "lang": "ca"}, {"text": "Pablo Has\u00e9l anir\u00e0 a la pres\u00f3 per cantar que \"los Borbones son unos ladrones\".\n\nUna dotzena d'energ\u00famens d'extrema dreta queden absolts d'haver rebentat un homenatge a Vicent Andr\u00e9s Estell\u00e9s.\n\nToca que el Govern es done pressa per a derogar la #LleiMordassa https://t.co/sKMRJ0jsWf", "created_at": "2021-02-04T13:39:40.000Z", "id": "1357322937079107585", "lang": "ca"}, {"text": "Jos\u00e8 Mari -Aznar- tan locuaz siempre que no le llaman, ahora se queda - y se quedar\u00e1- mudo. Qu\u00e9 nos jugamos?\n\u201cB\u00e1rcenas se ofrece a destapar el cohecho del Gobierno de Aznar\u201d https://t.co/l7MAfbsDqE via @el_pais", "created_at": "2021-02-04T12:12:12.000Z", "id": "1357300924021145602", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa llibertat es llig en un poema\u201d un article de @SalvadorVendrel que fa pensar. https://t.co/btfX6UeEO3 via @nosaltreslaveu", "created_at": "2021-02-04T12:05:23.000Z", "id": "1357299208806621184", "lang": "ca"}, {"text": "Ahora que B\u00e1rcenas nos ha dado una pista interesante, \u00bfsabemos ya qui\u00e9n es el enigm\u00e1tico M.Rajoy? https://t.co/zm0eMwO4vq", "created_at": "2021-02-03T19:57:53.000Z", "id": "1357055731611152386", "lang": "es"}, {"text": "El PP pide ayudas a la hosteler\u00eda, pero all\u00e1 donde gobierna, 0\u20ac\n\nhttps://t.co/z5axMAWGUD", "created_at": "2021-02-02T19:58:28.000Z", "id": "1356693488201588736", "lang": "es"}, {"text": "1\u20e3Los alcaldes que se han vacunado salt\u00e1ndose el protocolo siguen sin dimitir o que les expulsen\n2\u20e3La opacidad sobre contratos de las grandes farmac\u00e9uticas\n3\u20e3Minimizar las ocurrencias en pandemia\n\n\ud83d\udd0ePor todo ello solicitamos la creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n https://t.co/ZnCPJCYzS6", "created_at": "2021-02-02T11:59:27.000Z", "id": "1356572939949404160", "lang": "es"}, {"text": "Cantar \u201clos borbones son unos ladrones\u201d \u27a1\ufe0f PRES\u00d3\n\nRebentar violentament l\u2019homenatge al gran poeta valenci\u00e0 \u27a1\ufe0f CIRCULEN https://t.co/ctPiXhu33B", "created_at": "2021-02-01T12:27:47.000Z", "id": "1356217680588636160", "lang": "ca"}, {"text": "\u201cPagafantas\u201d el esperado papel con el que Toni Cant\u00f3 vuelve a los escenarios. Lo borda. \n\n#An\u00e1lisisVP Ciudadanos, el aliado perfecto de Puig para apretar la pinza sobre Comprom\u00eds https://t.co/QI9SVEgrTY via @valenciaplaza", "created_at": "2021-01-31T19:04:49.000Z", "id": "1355955209378410501", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo piensan exigir la dimisi\u00f3n de los aprovechados que se han vacunado il\u00edcitamente?\n\nY si no, \u00bfa qu\u00e9 esperan para expulsarlos? https://t.co/NIERwVkivY", "created_at": "2021-01-31T10:14:32.000Z", "id": "1355821762622205952", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfOs he dicho alguna vez que soy fan de M\u00f3nica Garc\u00eda? https://t.co/L3ARqXUKMu", "created_at": "2021-01-31T09:24:11.000Z", "id": "1355809088714768384", "lang": "es"}, {"text": "\u201c\u00a1P\u00f3nganse a trabajar!\u201d https://t.co/G2eRgK5wGe https://t.co/1UwsDLXtJq", "created_at": "2021-01-30T13:54:21.000Z", "id": "1355514692500910085", "lang": "es"}, {"text": "F\u00f3rmula del PSOE valenciano para frenar la pandemia: \n\n\u274cGrandes espacios al aire libre\n\n\u2705 Centros comerciales https://t.co/99wEkh8Mgi", "created_at": "2021-01-30T08:49:31.000Z", "id": "1355437978265509890", "lang": "es"}, {"text": "Parece que ayer, como de costumbre, no estabas muy atento en clase, Toni. Fue un minuto, despu\u00e9s de denunciar que se le haga un bizum de 1.350 millones a los bancos en el decreto del Ingreso M\u00ednimo Vital, cosa que los tuyos aplaudieron a rabiar: https://t.co/KC8ajUf2jy https://t.co/DIvKshXwxI", "created_at": "2021-01-29T09:38:38.000Z", "id": "1355087953018630147", "lang": "es"}, {"text": "Volem que les autonomies tinguen capacitat de gesti\u00f3 i decisi\u00f3 en els fons europeus https://t.co/ZiaObsntHG", "created_at": "2021-01-29T08:54:33.000Z", "id": "1355076857343995907", "lang": "ca"}, {"text": "Basta ya de Ingresos M\u00e1ximos Vitales para los Florentinos y Botines https://t.co/vjs0UzkhVi", "created_at": "2021-01-28T17:30:00.000Z", "id": "1354844186596392965", "lang": "es"}, {"text": "No paro de o\u00edr Mikel Iceta e incluso he o\u00eddo Michael Iceta. Es aguda: \"Miqu\u00e8l\"\n\nUn respeto para las lenguas que no son el castellano, por favor. https://t.co/jp8HvjkEMi", "created_at": "2021-01-28T15:26:05.000Z", "id": "1354813002487197705", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcb8Un \"bizum\" de 1.350 milions per al Santander en un decret d'ajudes socials\n\n\u00c9s immoral\ud83d\udc47 https://t.co/zQy4rodsLD", "created_at": "2021-01-27T11:59:02.000Z", "id": "1354398507218644995", "lang": "ca"}, {"text": "1.- Toni Cant\u00f3 es va aprofitar del patiment i es va fer una foto plena de demag\u00f2gia amb la patronal de l'hostaleria\n\n2.- El Bot\u00e0nic \u00e9s el que m\u00e9s ajudes directes ha dotat per a l'hostaleria de tot l'Estat\n\n3.- A Madrid -on governa Ciudadanos-, 0\u20ac\n\nhttps://t.co/LWaQr4E1PN", "created_at": "2021-01-27T08:50:10.000Z", "id": "1354350977101529092", "lang": "ca"}, {"text": "El Gobierno vol ficar un bizum de 1.350 milions de \u20ac per al Santander en el decret de l'Ingr\u00e9s M\u00ednim Vital\n\nT'ho explique en un minut\ud83d\udc47 https://t.co/h2HRfbzkvP", "created_at": "2021-01-26T15:25:19.000Z", "id": "1354088032912236544", "lang": "ca"}, {"text": "El Gobierno quiere meter un bizum de 1.350 millones de \u20ac para el Santander en el decreto del Ingreso M\u00ednimo Vital\n\nTe lo explico en un minuto\ud83d\udc47 https://t.co/dP9AuAs6Re", "created_at": "2021-01-26T14:32:42.000Z", "id": "1354074791704207361", "lang": "es"}, {"text": "O Illa est\u00e1 de ministro o est\u00e1 de candidato. Que no venga el jueves a comparecer en el Congreso mes pare poco \u00e9tico. https://t.co/jA5GdXsKNn", "created_at": "2021-01-25T10:10:45.000Z", "id": "1353646482746970112", "lang": "es"}, {"text": "Vacunarse salt\u00e1ndose el protocolo es peor que meter la mano en la caja. Aqu\u00ed estamos hablando de vidas. https://t.co/YrQ8lmwIT6", "created_at": "2021-01-25T10:08:57.000Z", "id": "1353646027539181568", "lang": "es"}, {"text": "El Govern ha de treballar bra\u00e7 a bra\u00e7 amb les autonomies i permetre que puguem prendre les mesures que creiem necess\u00e0ries per combatre la #Covid19, com avan\u00e7ar el toc de queda. https://t.co/9kQogtFeKx", "created_at": "2021-01-25T10:06:31.000Z", "id": "1353645418412912640", "lang": "ca"}, {"text": "#Villarejo es el perejil de todas las salsas de #Kitchen. Tiene que comparecer en la Comisi\u00f3n, quieran o no quieran @PSOE y @Podemos https://t.co/sCA4UGHAGl", "created_at": "2021-01-25T10:04:37.000Z", "id": "1353644940329431042", "lang": "es"}, {"text": "No puede ser que la Mesa bloquee todas las iniciativas que presentamos para fiscalizar a la @CasaReal. \n\nSe atribuyen competencias que no les corresponde y no nos dejan hacer nuestro trabajo. Vamos a presentar recurso @MasPais_Es y @compromis https://t.co/WbFq9Qmcd4", "created_at": "2021-01-25T09:52:08.000Z", "id": "1353641797415825408", "lang": "es"}, {"text": "Me parece impresentable que la c\u00fapula militar se haya saltado el protocolo de vacunaci\u00f3n https://t.co/lC4ZPwIw4S", "created_at": "2021-01-23T10:53:10.000Z", "id": "1352932380068216832", "lang": "es"}, {"text": "Villarejo es el perejil en todas las salsas que se cuecen en #Kitchen. Tiene que estar en la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n. https://t.co/YJBl3AYpYV", "created_at": "2021-01-22T14:40:08.000Z", "id": "1352627110024785931", "lang": "es"}, {"text": "Eixes xicotetes coses que fan que la professi\u00f3 de mestra/mestre siga una de les m\u00e9s boniques del m\u00f3n. https://t.co/E6Ntd3QvC0", "created_at": "2021-01-22T13:02:40.000Z", "id": "1352602583911849984", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/8k9nY7ZQt5", "created_at": "2021-01-21T10:05:57.000Z", "id": "1352195720690999296", "lang": "und"}, {"text": "Despertarse con esta peque\u00f1a historia de superaci\u00f3n, en un mar de noticias preocupantes, me ha hecho un poquito m\u00e1s feliz. A veces -no tantas como querr\u00eda- David vence a Goliat. \nHist\u00f3rica proeza del Alcoyano al eliminar con 10 al Madrid https://t.co/Q3gMfSqcsl via @levante_emv", "created_at": "2021-01-21T08:44:36.000Z", "id": "1352175251845754891", "lang": "es"}, {"text": "Sempre m\u2019han emocionat les hist\u00f2ries en qu\u00e8 David guanya Goliat. Per aix\u00f2, amb tantes males not\u00edcies, este mat\u00ed m\u2019ha fet feli\u00e7 la xicoteta hist\u00f2ria de la vict\u00f2ria de l\u2019Alcoi\u00e0 sobre el Real Madrid.   https://t.co/2Rk5QGGWgL", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-21T08:11:53.000Z", "id": "1352167016581492736"}, {"text": "Un llaurador valenci\u00e0 est\u00e0 per baix de la mitjana en ajudes de la #PAC. \n\nEl camp valenci\u00e0 t\u00e9 molts reptes, que hem analitzat al Congr\u00e9s amb Joanma Mesado de la @UnioLlauradors https://t.co/EjKdKKV6YM", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-20T16:20:49.000Z", "id": "1351927673459773443"}, {"text": "Ale, mante, ja ho tenies b\u00e9!! \n\n\u201cTrump abandona la Casa Blanca y deja Washington antes de la investidura de Biden\u201d https://t.co/LfnTPNbKjI", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:34:28.000Z", "id": "1351900908364427265"}, {"text": "Teo, tenemos -tienes- un problema!!\nEl doble discurso de Egea con las vacunas: de criticar a los alcaldes del PSOE a 'justificar' al consejero de Murcia https://t.co/lby1bJgaOM via @20m", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:43:55.000Z", "id": "1351842888813072385"}, {"text": "Esta nit @apunt_media estrena @territoriaccio, un programa sobre lluita social i mediambiental a la nostra terra. No ens ho podem perdre! https://t.co/sZT9UvqQkW", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-19T18:38:00.000Z", "id": "1351599807425601538"}, {"text": "Bon vent i barca nova! https://t.co/hD63oB3JXF", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-19T11:33:22.000Z", "id": "1351492944310792192"}, {"text": "Este cap de setmana he vist una obra que paga la pena, \u201cJohnny Chico\u201d del director Eduard Costa. Un mon\u00f2leg del actor valenci\u00e0 \u2066@victor_palmero\u2069  que fa un treball excel.lent i colpidor. \n\nAra m\u00e9s que mai cal consumir cultura. Aix\u00f2 s\u00ed, trieu cultura segura, https://t.co/9VU727fCLk", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-18T19:42:12.000Z", "id": "1351253576945950723"}, {"text": "Alerta a este fil! \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ahHk3VOSdK", "lang": "pt", "created_at": "2021-01-18T10:00:27.000Z", "id": "1351107174274134027"}, {"text": "Si PSOE, PP i Vox continuen entorpint la nostra fiscalitzaci\u00f3 de la corrupci\u00f3 de la Casa Reial, tornarem a demanar empara a la Just\u00edcia https://t.co/U5KCAaNqde", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-14T20:50:44.000Z", "id": "1349821271580803077"}, {"text": "\ud83d\ude31 Es lamentable que qui\u00e9n tiene que dar ejemplo tenga esta falta de solidaridad con su propio pueblo. Seguro que en El Verger y en Els Poblets hab\u00eda mucha gente que lo necesitaba m\u00e1s que ellos https://t.co/Z9SUUaPRuY", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T14:30:12.000Z", "id": "1349725507399593984"}, {"text": "\u00c9s lamentable que qui ha de donar exemple tinga esta falta de solidaritat amb el seu propi poble. Segur que a El Verger i a Els Poblets hi havia molta gent que ho necessitava m\u00e9s que ells https://t.co/Z9SUUayg6o", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-14T14:27:36.000Z", "id": "1349724855583707138"}, {"text": "Proposem un tancament d'activitats que s\u00f3n focus de contagis per tal de frenar l'expansi\u00f3 de la pand\u00e8mia. \n\nAix\u00ed mateix, demanem compensacions econ\u00f2miques per als sectors afectats.\n\nCuidem-nos per salvar vides.\n\nT'ho explique en menys de 3 minuts\ud83d\udc47https://t.co/gg2rxQ2HEt", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-14T11:06:51.000Z", "id": "1349674334583992320"}, {"text": "Cuando el PSOE dice que es republicano... https://t.co/msWetggX6x https://t.co/xT1KoYtDZy", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:59:13.000Z", "id": "1349083531222388748"}, {"text": "Por primera vez los letrados del Congreso avalan investigar las corruptelas del Juan Carlos I. \u00bfQu\u00e9 har\u00e1n ahora el PSOE, PP y VOX, volver\u00e1n a tratar de ocultar los presuntos delitos del em\u00e9rito? https://t.co/zOOlJE0z54", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T17:59:49.000Z", "id": "1349053485405396992"}, {"text": "No hi ha cap altra manera. https://t.co/BJUVWqv9dA", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-12T12:35:55.000Z", "id": "1348971970805846018"}, {"text": "Cerrar parcialmente,\npagar a los afectos,\nevitar el colapso sanitario.\n\nhttps://t.co/5aaO3LmX8V", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T11:56:16.000Z", "id": "1348961995316486144"}, {"text": "Tancar parcialment,\npagar als afectats, \nevitar el col\u00b7lapse sanitari. \n\nhttps://t.co/5aaO3LmX8V", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-12T11:55:38.000Z", "id": "1348961834058055680"}, {"text": "Registrar\u00e9 una iniciativa al Congr\u00e9s per tal que es considere que el personal docent presta serveis essencials i considerar-los prioritaris en el proc\u00e9s de vacunaci\u00f3 https://t.co/rXHTJ6dbS4", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-09T15:01:16.000Z", "id": "1347921386082332672"}, {"text": "Instamos a @sanchezcastejon y a @PabloIglesias a cumplir en el Gobierno con lo que dec\u00edan en la oposici\u00f3n y a frenar la subida del precio de la luz en plena ola de fr\u00edo.\n\n+INFO: https://t.co/IqUTP1D4md https://t.co/uJTFw44BJB", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T12:34:51.000Z", "id": "1347522152837345281"}, {"text": "Que dice @ToniCanto1 que lo del Capitolio es cosa de Comprom\u00eds y Podemos. Parece que no se ha mirado al espejo https://t.co/Ek7hwy4SbL", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T11:10:55.000Z", "id": "1347501030121078784"}, {"text": "No son protestas es el fascismo dando otro golpe de estado. https://t.co/NhvikkC6uo", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:48:05.000Z", "id": "1346921501078016010"}, {"text": "El fascismo fue, es y ser\u00e1 siempre un peligro.\n\nNing\u00fan paso atr\u00e1s \u270a\ud83c\udffe https://t.co/HUgqU0mT6l", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:45:19.000Z", "id": "1346920805658210304"}, {"text": "Lara Avell\u00e0, infermera i regidora de Sanitat a #Xal\u00f3, t\u00e9 un missatge molt important per a tots i totes\n\nFem-li cas! https://t.co/RnN4X6jNco", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-04T15:08:32.000Z", "id": "1346111276934692864"}, {"text": "Hi ha \u00e8xits que se senten com a propis. Enhorabona @EugeniAlemany, @carolinaferre2 i equip de @CampanadesAPunt #Program\u00e0s https://t.co/qetYsnHby5", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-02T08:12:52.000Z", "id": "1345281894607425537"}, {"text": "Esta nit no teniu cap excusa per no vore @CampanadesAPunt i enviar #AlaMerda2020! https://t.co/390LbnyUQx", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-31T21:37:59.000Z", "id": "1344759731324383233"}, {"text": "\u201cDesatada\u201d, dec\u00edan. \ud83e\udd2d https://t.co/b8P4rOBl5s", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T13:50:19.000Z", "id": "1344642042094366723"}, {"text": "Xiquets fent 'unboxing' amb les tauletes que els presta la Conselleria. Que bonic! \ud83d\ude0d https://t.co/wyaLQzZhOa", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T17:45:03.000Z", "id": "1344338724293922821"}, {"text": "\ud83d\udc51 \u00bfHay que modernizar la Corona o hay que modernizar el Estado? Gran pregunta de @monicaoltra \ud83e\udd14 https://t.co/TTd6SFVm9q", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T13:41:35.000Z", "id": "1344277456279252992"}, {"text": "Perqu\u00e8 es tracta de compet\u00e8ncia deslleial. Exigim que es complisquen els mateixos requisits sanitaris, ambientals i laborals que s\u2019exigeixen ac\u00ed [2/2] https://t.co/Dv0kF3JuDJ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-29T13:21:48.000Z", "id": "1343910090173259777"}, {"text": "PSOE i Ciudadanos impedeixen bloquejar el tractat amb Mercosur.\n\nJa hem vist el que ha passat amb el tractat amb Sud-\u00e0frica: un colp dur\u00edssim per al camp valenci\u00e0 [1/2] https://t.co/W7NIkGEmz4", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-29T13:20:52.000Z", "id": "1343909853971025920"}, {"text": "El Rey Em\u00e9rito necesita un reconocimiento a la altura de su honestidad, decencia y compostura. Muy buena propuesta. https://t.co/CVnv9aIIwR", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T08:56:01.000Z", "id": "1343480815162953728"}, {"text": "\"Ha sigut una punxaeta i au\". \n\nGran Batiste Mart\u00ed, de #Rafelbunyol, primer valenci\u00e0 vacunat contra la #Covid19 \n\nhttps://t.co/UhMnTOe3w4", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T20:04:52.000Z", "id": "1343286748336553984"}, {"text": "Batiste Mart\u00ed, de #Rafelbunyol: el primer valenci\u00e0 vacunat contra la #Covid19 https://t.co/MV5TBSP2c7", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-27T11:00:17.000Z", "id": "1343149700678082562"}, {"text": "Sanidad p\u00fablica es que Araceli -y no Amancio Ortega- sea la primera persona que recibe la vacuna contra la #Covid19 en Espa\u00f1a. https://t.co/Hbv95qnneb", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T10:08:23.000Z", "id": "1343136639879675904"}, {"text": "Bon @JRNadal! Passeu-ho b\u00e9 per\u00f2 en coneixement! https://t.co/eH6DqHojTt", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-25T13:22:30.000Z", "id": "1342460715051995142"}, {"text": "Sempre a l\u2019equip de Carolina. https://t.co/xBaaaNuUde", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-25T12:11:08.000Z", "id": "1342442753427464200"}, {"text": "Discurso del Rey:\u201dEl d\u00eda de la marmota\u201d https://t.co/quDxPQuDl4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:03.000Z", "id": "1342203909427834882"}, {"text": "No tinc massa expectatives amb el discurs del Rei i crec que tornar\u00e0 a decebre... Per\u00f2 si em pregunten qu\u00e8 pense que hauria de dir\ud83d\udc47 https://t.co/4tNhQFv9pS", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-24T16:16:16.000Z", "id": "1342142053522800640"}, {"text": "\ud83d\udd15 #MuteAlRey https://t.co/ZbF1dLTIGv", "lang": "und", "created_at": "2020-12-24T15:02:22.000Z", "id": "1342123456436043776"}, {"text": "\ud83d\ude02 https://t.co/eAHTKFwZSM", "lang": "und", "created_at": "2020-12-24T13:00:06.000Z", "id": "1342092686686355457"}, {"text": "La pand\u00e8mia ens ho ha posat tot cap per avall, per aix\u00f2 calen xicotets canvis com aquest per fer-nos la vida m\u00e9s senzilla a totes i tots #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/xvIjgxila8", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-23T10:09:52.000Z", "id": "1341687460523335681"}, {"text": "No tengo nada contra los pijos pero s\u00ed contra las malas personas que ponen en riesgo a los dem\u00e1s \nhttps://t.co/uSTLBo4dPw", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T11:17:30.000Z", "id": "1340254931127824384"}, {"text": "Un a\u00f1o de cooperaci\u00f3n horizontal con las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de @MasPais_Es. Reuni\u00f3n de trabajo en la sede de @compromis para hacer balance y compartir soluciones frente a la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social derivada de la #Covid19 https://t.co/Ap5hj6F3GI", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T16:57:42.000Z", "id": "1339978153805156353"}, {"text": "Todo el mundo deber\u00eda ver este v\u00eddeo de M\u00f3nica Oltra\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/OgDe2Ap1zn", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T08:41:37.000Z", "id": "1339853312888360960"}, {"text": "Lo que m\u00e1s me preocupa es que te ofendas por pija pero no por racista. https://t.co/sfYvf9vXwG", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T18:17:19.000Z", "id": "1339635802532425730"}, {"text": "Aprobada la ley de muerte digna por mayor\u00eda absoluta. PP y Vox se quedan solos. https://t.co/PsNydqqGUS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:16:27.000Z", "id": "1339590285072855040"}, {"text": "Una hist\u00f2ria molt nostra. https://t.co/iWULNioibO", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T23:03:00.000Z", "id": "1339345309399388162"}, {"text": "Escuchar de una se\u00f1ora diputada pija y mala persona, s\u00ed, pija y mala persona, un discurso racista y repugnante me produce, como diputado y sobretodo como persona, verg\u00fcenza y n\u00e1useas. https://t.co/Y8FnU9U0KZ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T20:17:44.000Z", "id": "1339303720698470402"}, {"text": "Pensem m\u00e9s en la vida: hem de fer un esfor\u00e7 m\u00e9s en #Nadal per poder eixir del t\u00fanel abans\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [3/3] https://t.co/ILic8khPXN", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T18:19:57.000Z", "id": "1339274080512581647"}, {"text": "Ho hem intentat de totes les maneres i sempre ens trobem amb el mur de PSOE, PP i Vox quan es tracta d'investigar la monarquia\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [2/3] https://t.co/y2UyTNdv7w", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T18:15:35.000Z", "id": "1339272980485038080"}, {"text": "Si Pablo Casado rebaixara la tensi\u00f3, ho agrairia tota la ciutadania, tamb\u00e9 la de dretes\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [1/3] https://t.co/lVx9F13xp6", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T18:13:20.000Z", "id": "1339272412907646979"}, {"text": "Pablo Casado necesitar\u00eda dos camarotes de los hermanos Marx para poder gobernar este pa\u00eds https://t.co/A6n7s7gRAw", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T15:36:23.000Z", "id": "1339232915612454916"}, {"text": "VER-GO-NY\u00d3S. https://t.co/Sqn3NbIwbM", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T13:18:34.000Z", "id": "1339198232874938369"}, {"text": "Salvar la Navidad es poner la salud por delante de la econom\u00eda.\n\nEntrevista en #ARV [3/3] https://t.co/1kHylMnUoI", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:08:21.000Z", "id": "1339195663863717889"}, {"text": "Subir el salario m\u00ednimo tambi\u00e9n es bueno para la econom\u00eda.\n\nEntrevista en #ARV [2/3] https://t.co/YispsMFRWE", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:07:27.000Z", "id": "1339195437002141699"}, {"text": "El Gobierno de coalici\u00f3n tienen en el #GovernDelBot\u00e0nic un ejemplo a seguir para gestionar la pluralidad\n\nEntrevista en #ARV [1/3] https://t.co/EgG2WpXoC2", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:05:08.000Z", "id": "1339194853071183874"}, {"text": "Como m\u00ednimo!!\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c https://t.co/xmf1r0Rrpi", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T11:19:53.000Z", "id": "1339168363273187328"}, {"text": "Hemos presentado una iniciativa para acabar con la impunidad de la Corona.\n\nEntrevista en #LaHoraDeLa1 [4/4] https://t.co/MyjrnFWKis", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:46:36.000Z", "id": "1339144889897017344"}, {"text": "Tenemos derecho a saber c\u00f3mo se gastaban esos fondos p\u00fablicos.\n\nEntrevista en #LaHoraDeLa1 [3/4] https://t.co/vP6Qucp5kL", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:12:34.000Z", "id": "1339136323983200256"}, {"text": "Queremos saber si el Rey actual ten\u00eda conocimiento de los tejemanejes del Rey Em\u00e9rito y si se benefici\u00f3 de ellos.\n\nEntrevista en #LaHoraDeLa1 [2/4] https://t.co/b0GEQjmjYM", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:09:55.000Z", "id": "1339135656950460416"}, {"text": "Apuntem a\u00e7\u00f2 i, una vegada m\u00e9s, enhorabona a tot l\u2019equip. https://t.co/n8MkaQmeD8", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T09:08:30.000Z", "id": "1339135301902544897"}, {"text": "En una monarqu\u00eda parlamentaria la ciudadan\u00eda tiene todo el derecho del mundo a saber si su Jefe del Estado actu\u00f3 correctamente o no\n\nPero PSOE, PP y Vox se niegan\n\nEntrevista en #LaHoraDeLa1 [1/4] https://t.co/YUoEN0T6VS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:05:35.000Z", "id": "1339134568427900930"}, {"text": "\u00bfPero qui\u00e9nes se creen que son en el PP? https://t.co/xPxTMr46qg", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T17:01:11.000Z", "id": "1338891867749036035"}, {"text": "Demanarem explicacions al Govern per l'actuaci\u00f3 de la @policia ahir a #Benimaclet en el @CSOA_Horta #CSOAHortaEsQueda https://t.co/azhta4ln4H", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T12:01:46.000Z", "id": "1338816518650531840"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con las compa\u00f1eras de @campana4suma para una #SemanaLaboral4D\u00edas. En el Pa\u00eds Valenciano ya lo estamos imcentivando, ahora le toca al Gobierno. https://t.co/vbKcEBM8CZ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T11:25:17.000Z", "id": "1338807336941596672"}, {"text": "Molt fort! \ud83e\udd2f Tot el meu suport a la gent de #CSOAHorta https://t.co/RbzFXm2RLl", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T16:21:28.000Z", "id": "1338519484643094528"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f 300 aplaudiments \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/fx387H71Ca", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T10:40:26.000Z", "id": "1338433663135080455"}, {"text": "Un bon entreteniment per a un diumenge: xicotetes p\u00edndoles d\u2019hist\u00f2ria contades en un fil de tuits. Ac\u00ed una hist\u00f2ria preciosa d\u2019un gran ciclista que fou gran per les seues vict\u00f2ries per\u00f2, sobretot, per la seua humanitat. Un dels #Filst\u00f2ria de @natxoescandell  Recomanables. https://t.co/aWTP22nttt", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T08:08:51.000Z", "id": "1338033127952953345"}, {"text": "Els camins del senyor s\u00f3n inescrutables, per\u00f2 hi ha massa vegades que la Just\u00edcia sembla que obe\u00efsca interessos molt terrenals. Massa terrenals https://t.co/bY2DWSWaZw", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T13:02:51.000Z", "id": "1337744725248512001"}, {"text": "Muy importante este hilo de \u00cd\u00f1igo \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/iZIUt1pKxu", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T11:45:12.000Z", "id": "1337725185982689280"}, {"text": "La instituci\u00f3 de la monarquia est\u00e0 decebent la immensa majoria de ciutadans i ciutadanes\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [4/4] https://t.co/SfQCIIMHG3", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T10:05:38.000Z", "id": "1337700127864213506"}, {"text": "Cal investigar si hi ha hagut tracte de favor d'Hisenda cap al Rei Em\u00e8rit\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [3/4] https://t.co/EDWS32sLsJ", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T10:01:41.000Z", "id": "1337699133960957954"}, {"text": "Cal investigar d'on han eixit els diners de la regularitzaci\u00f3\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [2/4] https://t.co/cIqCUBFY8a", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T09:57:19.000Z", "id": "1337698036101865472"}, {"text": "El Rei Em\u00e8rit vol eixir-se'n amb un \"padre nuestro\" i una \"calderilla\". I aix\u00f2 no pot ser.\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [1/4] https://t.co/km81ndBUcg", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-12T09:49:37.000Z", "id": "1337696096290820096"}, {"text": "Una iniciativa preciosa: pujar a un cim valenci\u00e0 un llibre nostre. Jo vaig pujar la Ratlla amb el llibre \u201cCaminant pel Pa\u00eds\u201d un llibre que em toca molt de prop. https://t.co/mQX3k7ILCd", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T17:58:23.000Z", "id": "1337456711628623873"}, {"text": "Hace 101 a\u00f1os conquistamos la jornada de 8h\n\nMa\u00f1ana lograremos las 32h semanales\n\n#SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/w7ybHl6hKG", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:38:18.000Z", "id": "1337361062203682817"}, {"text": "\u2705Perqu\u00e8 des de la conselleria d'#Economia que dirigeix @Rafa_Climentg i @GVAlabora amb @Nomdedeu ja hem posat en marxa un programa pilot per avan\u00e7ar cap a la  #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/yAqOQoH51c", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T11:37:22.000Z", "id": "1337360823904325632"}, {"text": "Es hora de dar pasos para abandonar un modelo que destroza nuestras vidas y que llena nuestros d\u00edas de una ansiedad permanente. \n\nAvancemos hacia la #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/3GoziK7w4J", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:35:24.000Z", "id": "1337360330310160384"}, {"text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66Mayor conciliaci\u00f3n y m\u00e1s espacio para organizar el tiempo de las familias\n\nLa #SemanaLaboral4D\u00edas reduce la desigualdad de g\u00e9nero y la brecha salarial https://t.co/c3rDUOOgRh", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:32:11.000Z", "id": "1337359520637595648"}, {"text": "\ud83c\udf0dLa #SemanaLaboral4D\u00edas cuida del medio ambiente porque reduce los desplazamientos y el consumo de energ\u00eda\n\n\ud83d\udc9aM\u00e1s vida, m\u00e1s tiempo, mejor cuidado de nuestro planeta https://t.co/ktmgjqyr3s", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:29:39.000Z", "id": "1337358883673804802"}, {"text": "\u23f3Porque no es libre quien no tienen tiempo\n\nCon la #SemanaLaboral4D\u00edas el objetivo que perseguimos es que trabajemos para vivir y no que vivamos para trabajar https://t.co/aCIdBpxrQo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:22:20.000Z", "id": "1337357041329954816"}, {"text": "\u231b\ufe0f\u00bfSientes que no tienes tiempo para nada?\n\nLa #SemanaLaboral4D\u00edas nos puede ayudar a racionalizar los horarios y disponer de m\u00e1s tiempo para vivirlo https://t.co/OHRQxQoKps", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:20:03.000Z", "id": "1337356466508996608"}, {"text": "\u23f1Porque trabajar m\u00e1s horas no quiere decir ser m\u00e1s productivos\n\nEspa\u00f1a es uno de los Estados europeos con m\u00e1s horas presenciales de trabajo, pero, por contra, est\u00e1 en la cola en productividad por hora trabajada\n\nHay que cambiar este c\u00edrculo vicioso con la  #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/zkC4O6slDy", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:16:57.000Z", "id": "1337355687807086593"}, {"text": "Fa un segle, els i les treballadores v\u00e0rem aconseguir la jornada laboral de 8 hores.\n\n\u00c9s el moment de fer un pas endavant m\u00e9s.\n\nLa #SetmanaLaboral4Dies \u00e9s el futur. \n\n#SemanaLaboral4D\u00edas @compromis @MasPais_Es @equo https://t.co/thONgwBssy", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T11:00:00.000Z", "id": "1337351421872619522"}, {"text": "La calderilla. https://t.co/GEoHuBRY6Q", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T11:24:51.000Z", "id": "1336995288138067968"}, {"text": "Estarem vigilants que es complisquen els acords i les inversions pactades als #PGE2021 amb les i els companys de @CompromisElx @CompromisCrevi @CompromisALC @CompromisSPola  https://t.co/DXZPFp0fEa", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T15:32:26.000Z", "id": "1336695206389878785"}, {"text": "L'aeroport de l'Altet \u00e9s l'\u00fanic de les seues caracter\u00edstiques que no t\u00e9 connexi\u00f3 per tren. \n\nGr\u00e0cies que el valencianisme pol\u00edtic ha pogut influir en els PGE, ara es podr\u00e0 comen\u00e7ar a fer realitat una reivindicaci\u00f3 hist\u00f2rica.\n\nAix\u00f2 \u00e9s la #Pol\u00edtica\u00datil! https://t.co/W3CLKon6Gv", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T15:29:17.000Z", "id": "1336694414752829444"}, {"text": "Setmana laboral de 4 dies. M\u00e9s productivitat i treballar menys per conciliar m\u00e9s (i tamb\u00e9 viure m\u00e9s!). Ho est\u00e0 portant avant el #GovernDelBot\u00e0nic i volem que el Govern de l'Estat tamb\u00e9 s'hi implique https://t.co/DRPwXYGgaA", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T14:55:44.000Z", "id": "1336685972310913024"}, {"text": "Me preocupa que no se haya avanzado m\u00e1s en la investigaci\u00f3n al rey em\u00e9rito\n\nEntrevista en @cosasclarastve \n\nhttps://t.co/r8WRKjye1P", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T08:37:03.000Z", "id": "1336590670488887303"}, {"text": "Me preocupa que no he haya avanzado m\u00e1s en la investigaci\u00f3n al Rey em\u00e9rito, cuando las evidencias son tan claras y abundantes\n\nEntrevista en #LasCosasClaras16 [4/4] https://t.co/1wML27uPPb", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:29:16.000Z", "id": "1335939434051756032"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n da el carnet de buen espa\u00f1ol, de buen patriota o de buen dem\u00f3crata?\n\nEntrevista en #LasCosasClaras16 [3/4] https://t.co/jzfwQUCrrF", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:27:23.000Z", "id": "1335938962557427716"}, {"text": "La derecha crispa el ambiente pol\u00edtico siempre que pierde el poder\"\n\nEntrevista en #LasCosasClaras16 [2/4] https://t.co/PpC0z7Xrvp", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:19:16.000Z", "id": "1335936920287916032"}, {"text": "La democracia es entender que los otros pueden participar en igualdad de condiciones.\n\nEntrevista en #LasCosasClaras16 [1/4] https://t.co/7twxPHnNGQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T13:15:29.000Z", "id": "1335935964775149568"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Enhorabona a totes les persones i institucions que ho han estat investigant. @UJIuniversitat\n https://t.co/c8OsmuDP4K", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T12:03:38.000Z", "id": "1335917883008950273"}, {"text": "Durant d\u00e8cades, les inversions territorialitzades de l\u2019Estat a casa nostra han estat molt per baix del nostre pes poblacional. \n\nPer\u00f2 els #PGE2021 s\u2019acosten ara al nostre pes poblacional, i aix\u00f2 \u00e9s en gran part gr\u00e0cies a la pres\u00e8ncia clau del valencianisme\n\n#TracteJust https://t.co/cp0RLqVSku", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-06T19:46:58.000Z", "id": "1335672099738935298"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/x2DXMwdxxN", "lang": "und", "created_at": "2020-12-06T08:31:03.000Z", "id": "1335501998158983168"}, {"text": "Ara mateix https://t.co/Qc3WPvJLWD", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T17:46:25.000Z", "id": "1335279373344251905"}, {"text": "Som la  #Pol\u00edtica\u00datil per als valencians i les valencianes\ud83d\udc47https://t.co/XbNK7rVxGE", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T11:25:31.000Z", "id": "1335183517748236288"}, {"text": "Ah\u00ed estarem!! https://t.co/q8UK8tH7vS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T16:43:10.000Z", "id": "1334901066798919688"}, {"text": "\ud83d\udc4fEnhorabona! @monicaoltra https://t.co/aRbi85LHVP", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-04T12:35:44.000Z", "id": "1334838797834612739"}, {"text": "Deu partits registren una proposici\u00f3 no de llei per a acabar amb la imposici\u00f3 del castell\u00e0 @MasPais_Es @Esquerra_ERC @PODEMOS @iunida @ehbildu @obloque @eajpnv @JuntsXCat @cupnacional @Pdemocratacat #4D #DretsLing\u00fc\u00edstics \n\nhttps://t.co/tFjprOBeVW", "lang": "ca", "id": "1334834740147445761", "created_at": "2020-12-04T12:19:36.000Z"}, {"text": "Perqu\u00e8 estimem totes les lleng\u00fces, defensem la nostra llengua: el valenci\u00e0\n\nPer aix\u00f2 ens hem unit amb la resta de forces plurals per a defensar la #IgualtatLing\u00fc\u00edstica #4D https://t.co/vTIn1iUl1t", "lang": "ca", "id": "1334830978590789634", "created_at": "2020-12-04T12:04:39.000Z"}, {"text": "Bon dia, sempre en la mateixa can\u00e7oneta #2020Wrapped https://t.co/VTzSCW3sy4", "lang": "ca", "id": "1334781536546283521", "created_at": "2020-12-04T08:48:12.000Z"}, {"text": "Nom\u00e9s la reina del Pa\u00eds Valenci\u00e0 pot anar al programa d\u2019un de Ja\u00e9n a traure pit de l\u2019oli valenci\u00e0.  #SamanthaMillen\u00e0ria  \n\n@UnioLlauradors @davidbroncano @_samanthagg @LaResistencia https://t.co/miKmFMJUxe", "lang": "ca", "id": "1334461352497340416", "created_at": "2020-12-03T11:35:54.000Z"}, {"text": "Esto de @ierrejon \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/VboffZNfXQ", "lang": "es", "id": "1334421922885619712", "created_at": "2020-12-03T08:59:13.000Z"}, {"text": "Un general retirado llama, en un chat, \"irrepetible\" a Franco y quiere \"fusilar\" a 26 millones de personas. Macarena Olona (Vox) dice -en el Congreso-que los del chat son de los suyos sin despeinarse. Muy, muy preocupante. https://t.co/vgglaIVzsL via @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1334200584950394884", "created_at": "2020-12-02T18:19:42.000Z"}, {"text": "Elemental! https://t.co/cgY7a4SOUa", "lang": "ca", "id": "1334155676222955523", "created_at": "2020-12-02T15:21:15.000Z"}, {"text": "Reivindiquem la import\u00e0ncia cultural, econ\u00f2mica i social de les bandes de m\u00fasica valencianes\n\nPer aix\u00f2 demanem que s'augmente la subvenci\u00f3 en els #PGE2021 a la @FSMCV https://t.co/EPhhbyXFI8", "lang": "ca", "id": "1334106767320641542", "created_at": "2020-12-02T12:06:54.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd14\u00bfNeonazis? \u00bfQu\u00e9 neonazis? \n\nRespuestas parlamentarias del Gobierno m\u00e1s progresista de la historia... https://t.co/cBBfns6aO6", "lang": "es", "id": "1333828885738360836", "created_at": "2020-12-01T17:42:42.000Z"}, {"text": "#HuiM\u00e9sQueMai reivindiquem l'educaci\u00f3 sexual per acabar amb l'estigma cap a les persones que conviuen amb el VIH\n\n#HoyM\u00e1sQueNunca reivindicamos la educaci\u00f3n sexual para acabar con el estigma hacia las personas que conviven con el VIH https://t.co/FtUTEA8k1g", "lang": "ca", "id": "1333819739840409601", "created_at": "2020-12-01T17:06:21.000Z"}, {"text": "Una plantilla sanitaria innumerable. https://t.co/uIZ3sUQHNr", "lang": "ca", "id": "1333734618588180480", "created_at": "2020-12-01T11:28:07.000Z"}, {"text": "No es pot fer periodisme sense periodistes. Tot el meu suport als professionals i a les seues fam\u00edlies. https://t.co/H8HBtWl3xr", "lang": "ca", "id": "1333720709374283776", "created_at": "2020-12-01T10:32:51.000Z"}, {"text": "Patrimonis valencians de la humanitat! https://t.co/Nbr6Gf8OY7", "lang": "ca", "id": "1333703048292667394", "created_at": "2020-12-01T09:22:40.000Z"}, {"text": "S\u00ed @AlexisMariM a Sueca s\u2019esmorza molt b\u00e9. I conste que \u201cno estan tots els que s\u00f3n\u201d. https://t.co/vaO1apqGVd", "lang": "ca", "id": "1333007069251825664", "created_at": "2020-11-29T11:17:06.000Z"}, {"text": "S\u2019estan generant situacions molt injustes entre qui pot teletreballar i qui no.\n\nPer aix\u00f2 reclamem un perm\u00eds retribu\u00eft per als i les treballadores que han de cuidar persones menors d'edat en quarantena per la #Covid19 @MonicaCompromis \n\nhttps://t.co/CXssiQ4dvN", "lang": "ca", "id": "1332980504187068416", "created_at": "2020-11-29T09:31:32.000Z"}, {"text": "Quan hi ha discrep\u00e0ncies, cal parlar-les.\n\nEntrevista en #ALaVentura [11/11] https://t.co/nk2TIPXaZO", "lang": "ca", "id": "1332750424009547778", "created_at": "2020-11-28T18:17:17.000Z"}, {"text": "El PSOE no t\u00e9 majoria absoluta, cal acostumar-se a parlar i dialogar.\n\nEntrevista en #ALaVentura [10/11] https://t.co/s8kMOal8If", "lang": "ca", "id": "1332749634234691585", "created_at": "2020-11-28T18:14:08.000Z"}, {"text": "La dreta el que vol \u00e9s mantindre els seus privilegis en educaci\u00f3.\n\nEntrevista en #ALaVentura [9/11] https://t.co/KM6IPNCU1u", "lang": "ca", "id": "1332749227793985538", "created_at": "2020-11-28T18:12:31.000Z"}, {"text": "La llengua que est\u00e0 en perill i que necessita protecci\u00f3 \u00e9s la nostra, el valenci\u00e0.\n\nEntrevista en #ALaVentura [8/11] https://t.co/lrTYqvohVZ", "lang": "ca", "id": "1332748838734606338", "created_at": "2020-11-28T18:10:59.000Z"}, {"text": "El PP ho tenia tot a favor per arreglar el problema del finan\u00e7ament i no va voler.\n\nEntrevista en #ALaVentura [7/11] https://t.co/DiZgm5hb3o", "lang": "ca", "id": "1332748589450338305", "created_at": "2020-11-28T18:09:59.000Z"}, {"text": "Cal compensar les autonomies que estem infrafinan\u00e7ades mentre no s'arregle el sistema.\n\nEntrevista en #ALaVentura [6/11] https://t.co/UF9ahl6f7A", "lang": "ca", "id": "1332748216882896896", "created_at": "2020-11-28T18:08:30.000Z"}, {"text": "Madrid fa compet\u00e8ncia deslleial i s'ho pot permetre perqu\u00e8 t\u00e9 privilegis. \u00c9s un mel\u00f3 que s'ha d'obrir.\n\nEntrevista en #ALaVentura [5/11] https://t.co/uUdXy0lwyH", "lang": "ca", "id": "1332747700165619716", "created_at": "2020-11-28T18:06:27.000Z"}, {"text": "No \u00e9s acceptable el d\u00famping fiscal que fa Madrid.\n\nEntrevista en #ALaVentura [4/11] https://t.co/SVlAgNCaN8", "lang": "es", "id": "1332747241359089668", "created_at": "2020-11-28T18:04:38.000Z"}, {"text": "Hem incidit en el problema dels trens de rodalia, perqu\u00e8 arrosseguen molts anys d'infrainversi\u00f3.\n\nEntrevista en #ALaVentura [3/11] https://t.co/Z4wHt9wrMk", "lang": "ca", "id": "1332746501886529536", "created_at": "2020-11-28T18:01:41.000Z"}, {"text": "No \u00e9s el mateix negociar amb un diputat que amb 6, per\u00f2 crec que hem d'estar satisfets amb el que hem aconseguit.\n\nEntrevista en #ALaVentura [2/11] https://t.co/8mtcjRxUF8", "lang": "ca", "id": "1332745955553193988", "created_at": "2020-11-28T17:59:31.000Z"}, {"text": "Els Pressupostos s\u00f3n millors que els del PP i, per tant, s\u00f3n un avan\u00e7\n\nEntrevista en #ALaVentura [1/11] https://t.co/1Nw19ivX8i", "lang": "ca", "id": "1332745472314925056", "created_at": "2020-11-28T17:57:36.000Z"}, {"text": "Ho tornarem a denunciar al Congr\u00e9s. Molt d\u2019\u00e0nim Isabel! https://t.co/NX88i2tRSw", "lang": "ca", "id": "1332686169239379969", "created_at": "2020-11-28T14:01:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 molt bo!!! Enhorabona per la coreografia!! https://t.co/ny1EeRZaNc", "lang": "ca", "id": "1332440864929484802", "created_at": "2020-11-27T21:47:12.000Z"}, {"text": "Mireu\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/4PtEbFpCKA", "lang": "fr", "id": "1332410341922275329", "created_at": "2020-11-27T19:45:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3cgkWwsTQi", "lang": "und", "id": "1332394492759040004", "created_at": "2020-11-27T18:42:56.000Z"}, {"text": "Esto de @monicaoltra\ud83d\udc47 https://t.co/1uUQhgVzr7", "lang": "es", "id": "1332303948401827843", "created_at": "2020-11-27T12:43:08.000Z"}, {"text": "\ud83e\uded6 https://t.co/SGes3J2uHW", "lang": "und", "id": "1332289271538003971", "created_at": "2020-11-27T11:44:49.000Z"}, {"text": "Cap a les 23:00\u202fh estar\u00e9 als plat\u00f3s d'@apunt_media amb @ventura_marta. Hui que plou, fa dia de sof\u00e0, manteta i @alaventuraapunt https://t.co/bJmDBOJAJn", "lang": "ca", "id": "1332273451646783488", "created_at": "2020-11-27T10:41:57.000Z"}, {"text": "Estarem molt atents i a l'aguait per vigilar que es compleixen els acords https://t.co/aNVfHAR1jL", "lang": "ca", "id": "1332016352874393604", "created_at": "2020-11-26T17:40:20.000Z"}, {"text": "Aix\u00ed \u00e9s la #Pol\u00edtica\u00datil que millora la vida de la ciutadania valenciana\n\nhttps://t.co/uHGY26Jy8c", "lang": "ca", "id": "1331926313289068549", "created_at": "2020-11-26T11:42:33.000Z"}, {"text": "Cert. https://t.co/6uvY2FVUrx", "lang": "in", "id": "1331922046213906432", "created_at": "2020-11-26T11:25:36.000Z"}, {"text": "Imprescindible discurs de @franferri_ \n\nBot\u00e0nic o dreta. https://t.co/gYJiP8HPZt", "lang": "ca", "id": "1331919791066591233", "created_at": "2020-11-26T11:16:38.000Z"}, {"text": "Votaremos S\u00cd a los Presupuestos despu\u00e9s de haber conseguido que sean mejores para la ciudadan\u00eda valenciana.\n\nTe explico c\u00f3mo ha ido la negociaci\u00f3n y qu\u00e9 cosas concretas hemos conseguido en este v\u00eddeo\ud83d\udc47 https://t.co/rzMgwR5Jmb", "lang": "es", "id": "1331674014121480193", "created_at": "2020-11-25T19:00:00.000Z"}, {"text": "Amb llums i ombres, com tots. Per\u00f2 irrepetible. Gran. https://t.co/PgIwDRhpZH", "lang": "ca", "id": "1331664486797864970", "created_at": "2020-11-25T18:22:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/N64O4233GH", "lang": "und", "id": "1331634478436003841", "created_at": "2020-11-25T16:22:54.000Z"}, {"text": "Votarem S\u00cd als Pressupostos despr\u00e9s d\u2019haver aconseguit que siguen millors per a la ciutadania valenciana.\n\nT'explique com ha anat la negociaci\u00f3 i quines coses concretes hem aconseguit en aquest v\u00eddeo\ud83d\udc47 https://t.co/2pXOujphKY", "lang": "ca", "id": "1331589170150649859", "created_at": "2020-11-25T13:22:52.000Z"}, {"text": "Reivindicacions hist\u00f2riques que es comencen a fer realitat gr\u00e0cies que hi ha una for\u00e7a pol\u00edtica valencianista amb capacitat d'influ\u00e8ncia https://t.co/RZWI2KuJVN", "lang": "ca", "id": "1331519881523630080", "created_at": "2020-11-25T08:47:32.000Z"}, {"text": "Teo nunca defrauda. Hoy, definitivamente, se ha venido arriba. https://t.co/VJpDTTgEmi", "lang": "es", "id": "1331325088805908483", "created_at": "2020-11-24T19:53:30.000Z"}, {"text": "Seguim treballant per millorar els Pressupostos de nord a sud. Gr\u00e0cies pel dibuixet, Xipell! https://t.co/XWbXBMTcto", "lang": "ca", "id": "1331277498433351682", "created_at": "2020-11-24T16:44:24.000Z"}, {"text": "Vox se manifest\u00f3 ayer contra... su propio programa electoral!!!\nHay que reconocer que a figuras no les gana nadie. https://t.co/Afu1KeCD6i", "lang": "es", "id": "1330941905585238016", "created_at": "2020-11-23T18:30:52.000Z"}, {"text": "Impecable. https://t.co/nEwf7byUYW", "lang": "en", "id": "1330937554049396737", "created_at": "2020-11-23T18:13:35.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @srcarbonell @MirallValencia https://t.co/ttvAJwpLKt", "lang": "ca", "id": "1330863921205534723", "created_at": "2020-11-23T13:20:59.000Z"}, {"text": "Con la monarqu\u00eda, siempre encontramos el mismo muro: el veto de PSOE, Vox y PP. \n\nUn veto tan absurdo que alguien como Jos\u00e9 Bono -poco sospechoso de antisistema- dijo ayer en Salvados que \u00e9l hubiera aprobado nuestra Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n. https://t.co/ahmrmulutP", "lang": "es", "id": "1330839618833571841", "created_at": "2020-11-23T11:44:25.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 En el Pa\u00eds Valenciano todas las escuelas que tengan espacios sin ventilaci\u00f3n natural tendr\u00e1n filtros HEPA. Gr\u00e0cies @VicentMarza https://t.co/Ov4h2s42SX", "lang": "es", "id": "1330828457257918475", "created_at": "2020-11-23T11:00:04.000Z"}, {"text": "El energ\u00fameno que dirigi\u00f3 un grup\u00fasculo nazi y que acos\u00f3 una noche a @monicaoltra y a sus hijos con m\u00e1scaras de terror denunciar\u00e1 la pel\u00edcula \u201cLa mort de Guillem\u201d por da\u00f1ar su imagen. https://t.co/vfH0OmcSGc", "lang": "es", "id": "1330806917929857026", "created_at": "2020-11-23T09:34:29.000Z"}, {"text": "L'energumen que va dirigir el grupuscle nazi i que va assetjar una nit a @monicaoltra i als seus fills amb m\u00e0scares de terror denunciar\u00e0 la pel\u00b7l\u00edcula \"La mort de Guillem\" per danyar la seua imatge. https://t.co/vfH0OmcSGc", "lang": "ca", "id": "1330806691542294529", "created_at": "2020-11-23T09:33:35.000Z"}, {"text": "Un dato. La anterior ley de Educaci\u00f3n (Wert) fue apoyada por un solo partido el PP, que representaba a 10\u20198 millones de ciudadanos. La nueva ley ha sido aprobada por 7 partidos, que representan 11\u20197 millones de votos. Casi un mill\u00f3n m\u00e1s. M\u00e1s plural y con mayor respaldo pues.", "lang": "es", "id": "1330789811121217536", "created_at": "2020-11-23T08:26:30.000Z"}, {"text": "Com no en tenia prou en \u201cBaldo, Baldo, Baldo-baldoV\u00cd\u201d o en \u201c\u00c9s del Bloc, \u00e9s del Bloc, \u00e9s del Bloc, s\u00ed\u00ed\u00ed\u201d a @PodriemMillor m\u2019han fet una altra can\u00e7oneta!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/T38FNsi0ni", "lang": "ca", "id": "1330507365049888771", "created_at": "2020-11-22T13:44:10.000Z"}, {"text": "Moltes gr\u00e0cies per les teues paraules, S\u00edlvia. M\u2019he rigut molt. I s\u00ed, quan se m\u2019imflama la vena \u00e9s que vaig carregat de ra\u00f3. @MissTagless https://t.co/1IX2SyUlNf", "lang": "ca", "id": "1330455491114381314", "created_at": "2020-11-22T10:18:02.000Z"}, {"text": "Enhorabona a tot l'equip de #LaMortDeGuillem, que ahir va guanyar el guard\u00f3 al millor llargmetratge en els Premis de l'Audivisual Valenci\u00e0.\n\nUn film necessari per reivindicar la mem\u00f2ria de #GuillemAgull\u00f3 i la lluita antifeixista. \n\nhttps://t.co/C9DI6j0JdZ", "lang": "ca", "id": "1330450826008145923", "created_at": "2020-11-22T09:59:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kuoFHHzjHE", "lang": "und", "id": "1329798104925827074", "created_at": "2020-11-20T14:45:49.000Z"}, {"text": "No m\u2019ho puc creure. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u00c9s un dels meus programes favorits d\u2019@apunt_media. Molt d\u2019\u00e0nim a tots els professionals, als que es veuen @Carolinaferre6 #JoanEspinosa @nereasanfe i als que no es veuen. https://t.co/KeaD8Pmn6i", "lang": "ca", "id": "1329750418302377985", "created_at": "2020-11-20T11:36:19.000Z"}, {"text": "El cord\u00f3n sanitario a V\ud83e\udd2eX no es por las barbaridades que dicen, es por esto. https://t.co/jcVglf7Ai8", "lang": "es", "id": "1329726327113519107", "created_at": "2020-11-20T10:00:36.000Z"}, {"text": "El cord\u00f3 sanitari a V\ud83e\udd2eX no \u00e9s per les animalades que diuen, \u00e9s per a\u00e7\u00f2. https://t.co/jcVglf7Ai8", "lang": "ca", "id": "1329726222436331520", "created_at": "2020-11-20T10:00:11.000Z"}, {"text": "El ruido de la derecha es para defender sus privilegios\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [3/3] https://t.co/K8AkeK0JIl", "lang": "es", "id": "1329713958937309184", "created_at": "2020-11-20T09:11:27.000Z"}, {"text": "He visto fotos de chavales de primaria usados por la derecha en sus manifestaciones\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [2/3] https://t.co/lBrWhZGJkC", "lang": "es", "id": "1329711401884119041", "created_at": "2020-11-20T09:01:17.000Z"}, {"text": "La #LeyCela\u00e1 es mucho mejor que la #LeyWert\n\nEntrevista en #M\u00e1sValeTarde [1/3] https://t.co/Ys7JwnpXgL", "lang": "es", "id": "1329709172125016065", "created_at": "2020-11-20T08:52:26.000Z"}, {"text": "Trabajar menos para producir m\u00e1s y tener una mejor calidad de vida\n\nCon las compa\u00f1eras de @MasPais_Es, nos adherimos a la @campana4suma por una semana laboral de cuatro d\u00edas\n\nhttps://t.co/4bCSlDCtJq", "lang": "es", "id": "1329506982164742144", "created_at": "2020-11-19T19:29:00.000Z"}, {"text": "Treballar menys per produir m\u00e9s i tindre una millor qualitat de vida\n\nhttps://t.co/4bCSlDkSRS", "lang": "ca", "id": "1329459672022212616", "created_at": "2020-11-19T16:21:00.000Z"}, {"text": "El nivel del PP valenciano: quejarse de la traducci\u00f3n autom\u00e1tica que hace Google en sus redes sociales. #FakeNews https://t.co/zMOQfRBUcD", "lang": "es", "id": "1329448601769140227", "created_at": "2020-11-19T15:37:01.000Z"}, {"text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @franferri_: \"Ser #LGTBI no es una enfermedad, ser fascista s\u00ed y la cura al fascismo es la democracia\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/VoFI71WL4U", "lang": "es", "id": "1329437119841005568", "created_at": "2020-11-19T14:51:23.000Z"}, {"text": "Per unes pensions dignes!\n\n[I moltes gr\u00e0cies per la faena del meu company @ignasicandela] https://t.co/rRZfMZER3X", "lang": "ca", "id": "1329432576503779331", "created_at": "2020-11-19T14:33:20.000Z"}, {"text": "L'Ajuntament d'Alacant deixa de bloquejar la construcci\u00f3 del @ceeElSomni.\n\nGr\u00e0cies @VicentMarza \nGr\u00e0cies @AmpaElSomni \nGr\u00e0cies @CompromisALC https://t.co/3p9P4k8zNz", "lang": "ca", "id": "1329381117728874498", "created_at": "2020-11-19T11:08:51.000Z"}, {"text": "\u270a\ud83c\udfff Sempre amb el Poble Saharaui! https://t.co/W7aYul1nSI", "lang": "ca", "id": "1329380163868569602", "created_at": "2020-11-19T11:05:04.000Z"}, {"text": "Com m\u00e9s clars m\u00e9s amics. @MoissPrez https://t.co/rxYF5ep9tY", "lang": "ca", "id": "1329347076858273792", "created_at": "2020-11-19T08:53:35.000Z"}, {"text": "All\u00f2 important dels #PGE2021 \u00e9s qu\u00e8 suposen i quins avan\u00e7os tenen, no qui els vota.\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [4/4] https://t.co/ZKzpDW3p6Y", "lang": "ca", "id": "1329153541018161153", "created_at": "2020-11-18T20:04:33.000Z"}, {"text": "Si hi ha una Llei educativa reaccion\u00e0ria, eixa era la Llei #Wert.\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [3/4] https://t.co/XLSuQpDbcL", "lang": "ca", "id": "1329150692796338177", "created_at": "2020-11-18T19:53:14.000Z"}, {"text": "Les lleng\u00fces s\u00f3n riquesa: hem de posar en valor el pluriling\u00fcisme\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [2/4] https://t.co/5DxaVbGT7L", "lang": "ca", "id": "1329148516434911232", "created_at": "2020-11-18T19:44:35.000Z"}, {"text": "He defensat la llengua que est\u00e0 en perill: la nostra.\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [1/n] https://t.co/U3P5iuzjmF", "lang": "ca", "id": "1329145944441548802", "created_at": "2020-11-18T19:34:22.000Z"}, {"text": "Jo ja he votat per\u00f2 no vos dir\u00e9 a qui! \ud83d\ude1d https://t.co/2dzXDeBLxT", "lang": "es", "id": "1329115067074408449", "created_at": "2020-11-18T17:31:40.000Z"}, {"text": "Per qu\u00e8? https://t.co/SyxUtgHu1q", "lang": "ca", "id": "1329034456531939330", "created_at": "2020-11-18T12:11:21.000Z"}, {"text": "Podem saber el sou i el patrimoni de qualsevol regidor de qualsevol poble, per\u00f2, quan es tracta de la transpar\u00e8ncia de la monarquia, sempre ens trobem amb el mur de PSOE, PP i Vox https://t.co/vzlIQirKNz", "lang": "ca", "id": "1328981103303159808", "created_at": "2020-11-18T08:39:20.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n de control al Gobierno. Nada cambia. Pablo Casado vuelve a hablar de ETA. Otra vez. Cada d\u00eda igual.\nMientras, v\u00edctimas y familiares lanzan un grito: \u201c\u00a1Ya est\u00e1 bien de manosearnos!\u201d @el_pais https://t.co/v3Ypy7Pek9", "lang": "es", "id": "1328976310501335040", "created_at": "2020-11-18T08:20:18.000Z"}, {"text": "Franco no va aconseguir acabar amb el valenci\u00e0. @vox_es tampoc \n\nhttps://t.co/F1QMhjfn9p", "lang": "ca", "id": "1328757363071922177", "created_at": "2020-11-17T17:50:17.000Z"}, {"text": "La Espa\u00f1a que madruga. La que levanta la persiana. https://t.co/EQbxmkP3oU", "lang": "es", "id": "1328750199183978497", "created_at": "2020-11-17T17:21:49.000Z"}, {"text": "Som una terra de m\u00fasica!\n\n#Pol\u00edtica\u00datil en favor de les valencianes i els valencians \n\nhttps://t.co/vIbCrwOqtC", "lang": "ca", "id": "1328671133919535105", "created_at": "2020-11-17T12:07:38.000Z"}, {"text": "Un altre colp al periodisme, molt d'\u00e0nim a tots els professionals de @CVRadioOficial https://t.co/ilHirWIr8f", "lang": "ca", "id": "1328639220706127875", "created_at": "2020-11-17T10:00:49.000Z"}, {"text": "Entenem les circumst\u00e0ncies excepcionals de la pand\u00e8mia i tenim paci\u00e8ncia. Per\u00f2 tamb\u00e9 l\u00edmit. https://t.co/IDk6dEera9", "lang": "ca", "id": "1328366611984764931", "created_at": "2020-11-16T15:57:34.000Z"}, {"text": "La reivindicaci\u00f3 d'un #Finan\u00e7amentJust \u00e9s la reivindicaci\u00f3 de la igualtat d'oportunitats, i per aix\u00f2 \u00e9s un tema central per a nosaltres\n\nRoda de Premsa amb @joanribo i @monicaoltra https://t.co/ZrxB41tP9X", "lang": "ca", "id": "1328308410065047555", "created_at": "2020-11-16T12:06:18.000Z"}, {"text": "Els #PGE2021 s\u00f3n millors que els de PP i Ciudadanos, sobretot perqu\u00e8 inclouen compromisos de l'acord d'investidura, per\u00f2 encara s\u00f3n millorables, i aix\u00f2 \u00e9s el que farem en el tr\u00e0mit d'esmenes.\n\nRoda de premsa amb @joaribo i @monicaoltra https://t.co/bz5r6PDMPM", "lang": "ca", "id": "1328307915263012866", "created_at": "2020-11-16T12:04:20.000Z"}, {"text": "La lleialtat i el di\u00e0leg s\u00f3n fonamentals quan hi ha Governs compartits\n\nEl PSOE ha d'entendre que no governa a soles\n\nEntrevista en @informacion_es \ud83d\udc49https://t.co/XH7zDyeHNs https://t.co/ES9LT4jFkP", "lang": "ca", "id": "1327909402926526464", "created_at": "2020-11-15T09:40:47.000Z"}, {"text": "Se est\u00e1 focalizando en quien vota los  presupuestos y no en qu\u00e9 se vota.\n\nY estos #PGE2021 son mejores que los de PP y Ciudadanos https://t.co/zWzKIalCK3", "lang": "es", "id": "1327224315465637889", "created_at": "2020-11-13T12:18:30.000Z"}, {"text": "Empezamos la tertulia pol\u00edtica en @elprogramadear https://t.co/FLsfUSwnqU", "lang": "es", "id": "1327179888961482753", "created_at": "2020-11-13T09:21:57.000Z"}, {"text": "Hem d'estar centrats a aprovar els #PGV2021, que s\u00f3n molt expansius i molt socials\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [4/4]\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/7Bi0viMmrn", "lang": "ca", "id": "1326937300182437889", "created_at": "2020-11-12T17:18:00.000Z"}, {"text": "Com m\u00e9s compartides siguen les decisions, probablement seran millors\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [3/5]\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/RrS2TU3c5v", "lang": "ca", "id": "1326935645168816130", "created_at": "2020-11-12T17:11:25.000Z"}, {"text": "Fins i tot Vox i Ciudadanos reconeixen que la intervenci\u00f3 de #Comprom\u00eds ha sigut clau per a millorar els #PGE2021 per al territori valenci\u00e0.\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [2/n]\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/TmbbOmPkJ0", "lang": "ca", "id": "1326934840458031104", "created_at": "2020-11-12T17:08:13.000Z"}, {"text": "Els #PGE2021 s\u00f3n millors que els de PP i Ciudadanos, per\u00f2 encara s\u00f3n millorables, i aix\u00f2 farem amb les esmenes parcials\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte [1/n]\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/zjYT2hXJNz", "lang": "ca", "id": "1326934270640840715", "created_at": "2020-11-12T17:05:58.000Z"}, {"text": "No est\u00e0 b\u00e9 ja @manolomata ? Ara \u00e9s hora d\u2019aprovar els pressupostos i resoldre els problemes de les persones, no de fer estes declaracions absolutament impresentables, que no ajuden gens a la fortalesa del govern del Bot\u00e0nic. Est\u00e0s donant munici\u00f3 a la dreta. Fes un pensament. https://t.co/sijIHljqnB", "lang": "ca", "id": "1326863829909770242", "created_at": "2020-11-12T12:26:03.000Z"}, {"text": "Quan dius #transpar\u00e8ncia i #monarquia en la mateixa frase els entra molta por. Per qu\u00e8? De qu\u00e8 tenen por?\ud83e\udd14 https://t.co/Cxk1S3E8Ic", "lang": "ca", "id": "1326860299669004290", "created_at": "2020-11-12T12:12:01.000Z"}, {"text": "Fins i tot VOX reconeix que sense @compromis els presupostos serien ben diferents per a les valencianes i els valencians. \nGr\u00e0cies Espinosa de los Monteros per recon\u00e9ixer la #Pol\u00edtica\u00fatil de Comprom\u00eds. Mai ho hauria dit!! \nhttps://t.co/F8jtENJtPm", "lang": "ca", "id": "1326609247006756866", "created_at": "2020-11-11T19:34:26.000Z"}, {"text": "Els #PGE2021 s\u00f3n millors que els del PP, per\u00f2 encara han de millorar https://t.co/lI3Mml4pXE", "lang": "ca", "id": "1326609100193603585", "created_at": "2020-11-11T19:33:51.000Z"}, {"text": "Solicitaremos la comparecencia del Gobierno para que explique las detenciones a los antifascistas de #Pego y la tolerancia con los nazis. https://t.co/xmzcpJzJOc", "lang": "es", "id": "1326534367661883392", "created_at": "2020-11-11T14:36:53.000Z"}, {"text": "Atents a esta intervenci\u00f3 de @monicaoltra! \ud83d\udca3 https://t.co/zLBpfV1IhL", "lang": "ca", "id": "1326525740037365760", "created_at": "2020-11-11T14:02:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3Els #PGE2021 s\u00f3n millors que els de Rajoy i Cant\u00f3, per\u00f2 encara han de millorar.\n\nSobretot a les comarques d'#Alacant\n\n\ud83d\ude86Inversions en rodalies\n\u2708\ufe0fConnexi\u00f3 amb l'Aeroport\n\ud83c\udf0a#TrenDeLaCosta\n\ud83d\udee3Desdoblament de la N-332 a #Torrevieja\n\n#Pol\u00edtica\u00datil\ud83e\udd1d \n\nhttps://t.co/Sv0uIL87Zy", "lang": "ca", "id": "1326434422086885376", "created_at": "2020-11-11T07:59:44.000Z"}, {"text": "Cal molta cultura de la pluralitat i l'acord per als governs de coalici\u00f3. Un article molt encertat d'@adolfbeltran del que cal prendre nota\n\nhttps://t.co/4PIlKRgzIl", "lang": "ca", "id": "1326187306873663490", "created_at": "2020-11-10T15:37:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1326066144567029761", "created_at": "2020-11-10T07:36:20.000Z", "text": "\u00bfDescubriremos por fin qui\u00e9n se esconde tras las misteriosas siglas M. Rajoy?\n\nhttps://t.co/nU8p3q343j"}, {"lang": "und", "id": "1325916908986785793", "created_at": "2020-11-09T21:43:20.000Z", "text": "\ud83d\udc40\u2b07\ufe0f https://t.co/GsvxJX1dnq"}, {"lang": "ca", "id": "1325778273083793413", "created_at": "2020-11-09T12:32:26.000Z", "text": "La nostra negociaci\u00f3 per als #PGE2021 ha arrancat moltes millores per al territori valenci\u00e0. Ho admet fins i tot Ciudadanos https://t.co/aDhEcwA2CX"}, {"lang": "es", "id": "1325510150501900289", "created_at": "2020-11-08T18:47:01.000Z", "text": "El tuit del eurodiputado de Ciudadanos que no va a gustar nada a Toni Cant\u00f3. https://t.co/25LCun1w1C"}, {"lang": "es", "id": "1325414412564516866", "created_at": "2020-11-08T12:26:35.000Z", "text": "Me gustar\u00eda mucho m\u00e1s ver esa cara absolutamente democr\u00e1tica e intransigente con la ultraderecha de Casado que vimos en la moci\u00f3n de censura de Vox. \n\nY sobre todo me gustar\u00eda que no fuera solo de boquilla.\n\nEntrevista en @ElHuffPost de @arvaldivia\ud83d\udc47https://t.co/zhGmOH1uad"}, {"lang": "ca", "id": "1325183399678500864", "created_at": "2020-11-07T21:08:37.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @el_Diluvi pel magn\u00edfic concert de hui. Literalment em ballava a la cadira. https://t.co/ep5wMRLTg0"}, {"lang": "ca", "id": "1325099407797317633", "created_at": "2020-11-07T15:34:52.000Z", "text": "Manolo, per l\u2019amor de D\u00e9u!!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb Definitivament hui no est\u00e0s massa encertat. https://t.co/NcnGeSVLvM"}, {"lang": "und", "id": "1325088889233694721", "created_at": "2020-11-07T14:53:04.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/btzv8YwQ76"}, {"lang": "ca", "id": "1325077276644552707", "created_at": "2020-11-07T14:06:56.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sou molt bons! https://t.co/tZ7pKH8M91"}, {"lang": "fr", "id": "1325048961531584513", "created_at": "2020-11-07T12:14:25.000Z", "text": "Hola, @PodriemMillor! Dit i fet, ja vos tinc a Twitter! \ud83d\ude2c \n\n@mariajuandonat\n@apunt_media"}, {"lang": "pt", "id": "1325003147480281088", "created_at": "2020-11-07T09:12:22.000Z", "text": "Sempre al meu equip! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/uK53FgiTVs"}, {"lang": "es", "id": "1324761546430521344", "created_at": "2020-11-06T17:12:20.000Z", "text": "El cabet a la faena. https://t.co/Ve6GA3kygi"}, {"lang": "ca", "id": "1324706754458955776", "created_at": "2020-11-06T13:34:36.000Z", "text": "De tot el que est\u00e0 passant als Estats Units em quede amb les rigoros\u00edssimes an\u00e0lisis que ens regala, minut a minut, l'alcoi\u00e0 @Nanisimo. Gran fichaje @_anapastor_!"}, {"lang": "es", "id": "1324447415345229826", "created_at": "2020-11-05T20:24:05.000Z", "text": "Os prometo que no he tenido nada que ver en esto. https://t.co/3JCe78BH0p"}, {"lang": "ca", "id": "1324447257375219713", "created_at": "2020-11-05T20:23:27.000Z", "text": "Vos promet que que S\u00e1nchez parle en valenci\u00e0 no t\u00e9 res a veure en la negociaci\u00f3 de @compromis. Ni tan sols en la intimitat. https://t.co/3JCe78BH0p"}, {"lang": "es", "id": "1324337235106402305", "created_at": "2020-11-05T13:06:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34Hoy me he vuelto a reunir con la Ministra de Hacienda @mjmonteroc para seguir hablando de los Presupuestos Generales del Estado y de c\u00f3mo se va a repartir el fondo de 13.000 millones de euros \"para una mejor financiaci\u00f3n de las autonom\u00edas\". https://t.co/5S6m11apiz"}, {"lang": "ca", "id": "1324336931719794690", "created_at": "2020-11-05T13:05:04.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Hui m\u2019he tornat a reunir amb la Ministra d'Hisenda @mjmonteroc per a continuar parlant dels Pressupostos Generals de l'Estat i de com es repartir\u00e0 el fons de 13.000 milions d'euros \"per a una millor finan\u00e7amet de les autonomies\". https://t.co/xZYyK42TuS"}, {"lang": "ca", "id": "1324239287756488707", "created_at": "2020-11-05T06:37:04.000Z", "text": "Al meu poble, sovint, la pluja no sap ploure. Com cantava Raimon. https://t.co/xyaob6dB3n"}, {"lang": "und", "id": "1324007007779782657", "created_at": "2020-11-04T15:14:04.000Z", "text": "https://t.co/KWEIJF36Rr"}, {"lang": "pt", "id": "1323996905374887938", "created_at": "2020-11-04T14:33:55.000Z", "text": "Necesito que ve\u00e1is este v\u00eddeo | Necessite que vegeu aquest v\u00eddeo\ud83d\udc47 https://t.co/C3idU4kKqk"}, {"lang": "ca", "id": "1323685189596422145", "created_at": "2020-11-03T17:55:16.000Z", "text": "Baldo votaria Biden, per\u00f2 nom\u00e9s perqu\u00e8 no podria votar Bernie Sanders. https://t.co/ard4OaR5cZ"}, {"lang": "ca", "id": "1322536007267454977", "created_at": "2020-10-31T13:48:50.000Z", "text": "He gaudit molt amb este escoc\u00e9s irrepetible. Un dels grans. \n\nhttps://t.co/RGoW0BfezY"}, {"lang": "es", "id": "1322238563619098626", "created_at": "2020-10-30T18:06:54.000Z", "text": "Hemos conseguido unos Presupuestos mejores para los valencianos, pero hay que seguir negociando https://t.co/pQCHHnQYVu"}, {"lang": "ca", "id": "1322191375547441154", "created_at": "2020-10-30T14:59:23.000Z", "text": "Els Pressupostos d'aquest Govern s\u00f3n molt millors que els que feia el PP. \n\nPer\u00f2 encara cal polir-ne detalls i tenim marge de millora per a seguir negociant https://t.co/I3zTjHrbhJ"}, {"lang": "ca", "id": "1322173507904688135", "created_at": "2020-10-30T13:48:23.000Z", "text": "M\u00e9s del 50% del pressupost de la Generalitat Valenciana en 2021 s\u2019invertir\u00e0 en politiques socials, educaci\u00f3 i sanitat #LesPersonesPrimer https://t.co/kpsYRz4IGN"}, {"lang": "es", "id": "1322105114983890944", "created_at": "2020-10-30T09:16:37.000Z", "text": "Empezamos la mesa pol\u00edtica en @elprogramadear en @telecincoes https://t.co/JnHjCShzDy"}, {"lang": "es", "id": "1321864566683377666", "created_at": "2020-10-29T17:20:46.000Z", "text": "Muy bueno! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7TXmxGyUIe"}, {"lang": "ca", "id": "1321803469641162753", "created_at": "2020-10-29T13:17:59.000Z", "text": "Una vergonya. https://t.co/8qeXaNQ34Y"}, {"lang": "ca", "id": "1321779577761501185", "created_at": "2020-10-29T11:43:03.000Z", "text": "Com va dir @monicaoltra, \"salvar el Nadal \u00e9s que tots seiem a taula, encara que siga en taules diferents\" https://t.co/VOLvaHpYjZ"}, {"lang": "es", "id": "1321774203339739136", "created_at": "2020-10-29T11:21:42.000Z", "text": "Que dure... la invocaci\u00f3n a la buena educaci\u00f3n y la tolerancia. Y que se lo apliquen tambi\u00e9n los diputados y diputadas de Vox.\nAh, y que dure tambi\u00e9n la divisi\u00f3n de la derecha. Eso s\u00ed. https://t.co/q5h84JCHfb"}, {"lang": "es", "id": "1321744139046801408", "created_at": "2020-10-29T09:22:14.000Z", "text": "Abascal llama maleducada a la bancada del PP por interrumpirle en el debate del estado de alarma. Sinceramente, esto es bonito. Que dure."}, {"lang": "es", "id": "1321734595398782976", "created_at": "2020-10-29T08:44:18.000Z", "text": "Si fuera madrile\u00f1o no me sentir\u00eda muy seguro con una Presidenta como Ayuso\n\nEntrevista en #LaNoche24h [5/5] https://t.co/t14u83PVCW"}, {"lang": "es", "id": "1321734279823527936", "created_at": "2020-10-29T08:43:03.000Z", "text": "Tendr\u00eda que ser el Presidente del Gobierno quien defendiera esta propuesta de Estado de Alarma, como muestra de respeto al Parlamento\n\nEntrevista en #LaNoche24h [4/5] https://t.co/oEWDa41Mlr"}, {"lang": "es", "id": "1321733607476645893", "created_at": "2020-10-29T08:40:23.000Z", "text": "No podemos estar 6 meses de Estado de Alarma sin control parlamentario; proponemos que haya, por lo menos, una comparecencia al mes del Presidente del Gobierno en el Congreso\n\nEntrevista en #LaNoche24h [3/5] https://t.co/tkF5E9XM7R"}, {"lang": "es", "id": "1321733347480133637", "created_at": "2020-10-29T08:39:21.000Z", "text": "Los #PGE2021 son significativamente mejores para los valencianos que los \u00faltimos que hizo el PP\n\nEntrevista en #LaNoche24h [2/5] https://t.co/ZmQuGSqSTO"}, {"lang": "es", "id": "1321731566066978821", "created_at": "2020-10-29T08:32:16.000Z", "text": "Queremos unos #PGE2021 sociales y que cumplan con nuestro pacto de investidura\n\nEntrevista en #LaNoche24h [1/n] https://t.co/bZZRMnBF2b"}, {"lang": "es", "id": "1321459083497607176", "created_at": "2020-10-28T14:29:31.000Z", "text": "M\u00f3nica Oltra tiene toda la raz\u00f3n. https://t.co/joBDhgpTPT"}, {"lang": "es", "id": "1321455572630315010", "created_at": "2020-10-28T14:15:34.000Z", "text": "Queremos unos #PGE2021 que sean sociales y que cumplan el acuerdo de investidura\n\nEntrevista en #CoronavirusARV [3/3] https://t.co/XDIwaPjXFv"}, {"lang": "es", "id": "1321455100385251330", "created_at": "2020-10-28T14:13:42.000Z", "text": "Hemos presentado una propuesta para que el Presidente del Gobierno tenga que comparecer como m\u00ednimo una vez al mes en el Congreso para ejercer el control parlamentario\n\nEntrevista en #CoronavirusARV [2/3] https://t.co/IBLUCVluL0"}, {"lang": "es", "id": "1321454429728608256", "created_at": "2020-10-28T14:11:02.000Z", "text": "No podemos estar 6 meses en Estado de Alarma sin control parlamentario\n\nEntrevista en #CoronavirusARV [1/3] https://t.co/ogS7e3kPq7"}, {"lang": "es", "id": "1321406511361515522", "created_at": "2020-10-28T11:00:37.000Z", "text": "Acabamos de registrar junto a @MasPais_Es una propuesta para que el Presidente del Gobierno se someta al control parlamentario mensualmente mientras est\u00e9 en vigor el Estado de Alarma https://t.co/HProRceyev"}, {"lang": "es", "id": "1321092208532082688", "created_at": "2020-10-27T14:11:41.000Z", "text": "Un buen acuerdo para los #PGE2021 que mejorar\u00e1 la vida de los y las valencianas \n\n\u00bfEn qu\u00e9 consiste? \n\nTe lo explico aqu\u00ed en menos de 2 minutos\ud83d\udc47 https://t.co/2Df6WXrFSi"}, {"lang": "ca", "id": "1321069135338549248", "created_at": "2020-10-27T12:40:00.000Z", "text": "Un bon acord per als #PGE21 que millorar\u00e0 la vida dels i les valencianes.\n\nEn qu\u00e8 consisteix?\n\nT\u2019ho explique ac\u00ed en menys de 2 minuts\ud83d\udc47 https://t.co/B9Vln57iJs"}, {"lang": "es", "id": "1320726619460378624", "created_at": "2020-10-26T13:58:58.000Z", "text": "Os recomiendo much\u00edsimo este podcast de @jl_sastre sobre la memoria de Miguel Hern\u00e1ndez y su persecuci\u00f3n por parte del franquismo. El cap\u00edtulo uno ya es una maravilla. https://t.co/1hLvlL6qDw"}, {"lang": "ca", "id": "1319922803915837440", "created_at": "2020-10-24T08:44:54.000Z", "text": "Bon dia! Vos recomane molt que aneu al teatre a \u2018Poder i Santedat\u2019, una superproducci\u00f3 valenciana que no vos deixar\u00e0 indiferents. https://t.co/wx0a4wxEjW"}, {"lang": "es", "id": "1319566750300672001", "created_at": "2020-10-23T09:10:04.000Z", "text": "Ayer firmamos este documento del Sindicato de Inquilinas para que se limite el precio de los alquileres en los Presupuestos Generales del Estado https://t.co/wDjyhVE2We"}, {"lang": "ca", "id": "1319339575056175105", "created_at": "2020-10-22T18:07:21.000Z", "text": "Al remat, hem pogut traure una cosa positiva: la dreta est\u00e0 m\u00e9s dividida que mai\n\nEntrevista per a #\u00c0PuntDirecte [3/3] https://t.co/sa2ewCjZtB"}, {"lang": "ca", "id": "1319337012567154688", "created_at": "2020-10-22T17:57:10.000Z", "text": "Quina credibilitat t\u00e9 Abascal per a parlar de doblegar el llom si no ho ha fet mai?\n\nEntrevista er a #\u00c0PuntDirecte [2/3] https://t.co/2CFM5Ip56U"}, {"lang": "ca", "id": "1319335311240056835", "created_at": "2020-10-22T17:50:24.000Z", "text": "La moci\u00f3 de censura de Vox ha estat un frac\u00e0s absolut. No han aconseguit sumar ni tan sols una abstenci\u00f3 als seus vots. \n\nEntrevista per a #\u00c0PuntDirecte [1/3] https://t.co/687DUJVOEB"}, {"lang": "es", "id": "1319255223962054661", "created_at": "2020-10-22T12:32:10.000Z", "text": "La fiesta termin\u00f3, Santiago. \nAhora a lo serio. https://t.co/FLandoUP14"}, {"lang": "es", "id": "1319211113213472773", "created_at": "2020-10-22T09:36:53.000Z", "text": "A medida que avanza la moci\u00f3n de censura, el candidato Abascal empeque\u00f1ece y me recuerda, cada vez m\u00e1s, el t\u00edtulo de este libro y de la pel\u00edcula. https://t.co/gOyqyaPkii"}, {"lang": "es", "id": "1319207422804807680", "created_at": "2020-10-22T09:22:13.000Z", "text": "Viendo la pelea entre Casado y Abascal en la moci\u00f3n, me reafirmo en mis palabras. https://t.co/QFK21sZf3Z"}, {"lang": "es", "id": "1319204718758027266", "created_at": "2020-10-22T09:11:29.000Z", "text": "Casado anuncia que votar\u00e1 No a la moci\u00f3n de Abascal. Le atiza fuerte en su discurso record\u00e1ndole que durante 15 a\u00f1os le dio trabajo. Pero, \u00bfromper\u00e1 con Vox en Madrid, en Andaluc\u00eda, en Murcia...? No llegar\u00e1 la sangre al r\u00edo."}, {"lang": "ca", "id": "1319198266374979585", "created_at": "2020-10-22T08:45:50.000Z", "text": "\ud83d\ude1d Atentos a las palabras del portavoz de V\ud83e\udd2eX en Val\u00e8ncia https://t.co/gzvno5SAzp"}, {"lang": "es", "id": "1318977130806562817", "created_at": "2020-10-21T18:07:08.000Z", "text": "Me encanta que haya presentado esta #Moci\u00f3nDeCensura contra Casado y el PP. Nos hace de felices ver a la derechita cobarde, a la derechita fascista  y a la derechita veleta dividida, confundida y taciturna https://t.co/DoMc8I0dS3"}, {"lang": "es", "id": "1318917525472673792", "created_at": "2020-10-21T14:10:17.000Z", "text": "10 partidos pol\u00edticos hemos firmado este manifiesto contra la impunidad de los discursos del odio de la extrema derecha y sus actitudes machistas, xen\u00f3fobas y negacionistas #MocionDeCensura V\ud83e\udd2eX https://t.co/pvWsacshsu"}, {"lang": "ca", "id": "1318916359225528320", "created_at": "2020-10-21T14:05:38.000Z", "text": "10 partits pol\u00edtics hem signat este manifest contra la impunitat dels discursos de l'odi de l'extrema dreta i les seues actituds masclistes, xen\u00f2fobes i negacionistes #LesPersonesPrimer https://t.co/HYOWIfwiIo"}, {"lang": "es", "id": "1318910359659569154", "created_at": "2020-10-21T13:41:48.000Z", "text": "5 horas de descalificaciones y ni una sola propuesta seria\n\nValoraciones para #24horasMoci\u00f3nDeCensura [2/2] https://t.co/4RnT1EvHrr"}, {"lang": "es", "id": "1318909566495711233", "created_at": "2020-10-21T13:38:39.000Z", "text": "Esta es una #Moci\u00f3nBasura\n\nValoraciones para #24horasMoci\u00f3nDeCensura [1/2] https://t.co/aL0GNtqTGg"}, {"lang": "es", "id": "1318853858563678208", "created_at": "2020-10-21T09:57:17.000Z", "text": "Comunistas, separatistas, terroristas, independentistas, chavistas, golpistas, radicales, antisistema, virus chino ... \nMuchos adjetivos y ninguna propuesta en el discurso del candidato Abascal. Y este se\u00f1or quiere ser presidente del gobierno!!\nComo dir\u00eda el gran Forges: \u00a1\u00a1Pa\u00eds!!"}, {"lang": "es", "id": "1318840070636449797", "created_at": "2020-10-21T09:02:30.000Z", "text": "El discurso Abascal es tan calcado al de su predecesor, Garriga Vaz de Concicao, que aburre hasta las piedras. Incluso a los aplausos impostados de sus diputados les falta ardor guerrero.\nEso s\u00ed, pide elecciones, cuando a\u00fan no hace un a\u00f1o que votamos! Flipando en colores."}, {"lang": "es", "id": "1318830264789893121", "created_at": "2020-10-21T08:23:32.000Z", "text": "El discurso de Ignacio Garriga Vaz de Concicao (Vox) en la moci\u00f3n de censura, es aburrido, trasnochado y paranoico. No aporta nada. Pero resulta especialmente triste, ofensivo y parad\u00f3jico escuchar sus invectivas contra los inmigrantes. https://t.co/4XOADa4taT"}, {"lang": "ca", "id": "1318624786797527046", "created_at": "2020-10-20T18:47:02.000Z", "text": "No es pot posar l'educaci\u00f3 privada per davant de la p\u00fablica\n\nNo se puede poner la educaci\u00f3n privada por delante de la p\u00fablica https://t.co/E39mANaTnx"}, {"lang": "es", "id": "1318588421691088900", "created_at": "2020-10-20T16:22:32.000Z", "text": "Un d\u00eda m\u00e1s toda mi apoyo al pueblo armenio, el \u00fanico camino posible es la paz https://t.co/5AIp5LZsjq"}, {"lang": "es", "id": "1318585814729822208", "created_at": "2020-10-20T16:12:11.000Z", "text": "Solo saben insultar, encabronarse y generar crispaci\u00f3n. https://t.co/0IViw19tt6"}, {"lang": "ca", "id": "1317771788345053186", "created_at": "2020-10-18T10:17:32.000Z", "text": "\ud83d\udc36\ud83d\udc31Propostes humils de #Pol\u00edtica\u00datil que fan millor la vida de tots i totes\ud83d\udc47 https://t.co/rLmqVoOXZL"}, {"lang": "ca", "id": "1317455396810928128", "created_at": "2020-10-17T13:20:18.000Z", "text": "Si el Govern compleix amb @compromis, nosaltres complirem amb el Govern  https://t.co/u5Ls4LA3On"}, {"lang": "es", "id": "1316977530390401024", "created_at": "2020-10-16T05:41:26.000Z", "text": "Patio de colegio vs Patio del Congreso https://t.co/sIuCNAj8YY"}, {"lang": "es", "id": "1316729288830398464", "created_at": "2020-10-15T13:15:00.000Z", "text": "Repugnante campa\u00f1a de desprestigio de la derecha a @Monica_Garcia_G. Tiene m\u00e1s dignidad ella en un dedo que todo el Gobierno de Ayuso y sus secuaces juntos. Gracias M\u00e1s Madrid."}, {"lang": "ca", "id": "1316715913513664512", "created_at": "2020-10-15T12:21:51.000Z", "text": "Hi ha una escalada de la tensi\u00f3 en el llenguatge que es gasta al Congr\u00e9s que \u00e9s molt perillosa\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte {4/4} https://t.co/VePI2PklX6"}, {"lang": "ca", "id": "1316714439635279873", "created_at": "2020-10-15T12:16:00.000Z", "text": "Alg\u00fa pensa que els feixistes que es varen manifestar a #Benimaclet s'haurien pogut manifestar a Berl\u00edn?\n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte {3/4} https://t.co/UZNE0BQ5AG"}, {"lang": "es", "id": "1316713178265518081", "created_at": "2020-10-15T12:10:59.000Z", "text": "De obligada lectura. \u2066\n\n\u2066\u2066\u2066 \u2066@monicaoltra\u2069 Los poderosos no necesitan d la pol\u00edtica, tienen sus hospitales y colegios privados, se pueden pagar todos ls privilegios. La gente sencilla s\u00ed la necesita, es la herramienta para mejorar su vida https://t.co/Q7a07gUuys"}, {"lang": "ca", "id": "1316712912292110336", "created_at": "2020-10-15T12:09:56.000Z", "text": "L'extrema dreta nom\u00e9s volia provocar, a #Benimaclet. \n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte {2/4} https://t.co/FEDb8hDTcX"}, {"lang": "ca", "id": "1316711188730912770", "created_at": "2020-10-15T12:03:05.000Z", "text": "Cal tipificar com a delicte l'exhibici\u00f3 de s\u00edmbols nazis i feixistes, com es fa a Alemanya. \n\nEntrevista en #\u00c0PuntDirecte {1/4} https://t.co/zDUhxeRwim"}, {"lang": "es", "id": "1316394259143065603", "created_at": "2020-10-14T15:03:43.000Z", "text": "Si el Gobierno cumple el acuerdo con @compromis, nosotros cumpliremos con el Gobierno https://t.co/Mt4Gddfad9"}, {"lang": "es", "id": "1316279075665784832", "created_at": "2020-10-14T07:26:01.000Z", "text": "Resumen sesi\u00f3n de control al Gobierno: Ufffffff!!!!\nHoy habr\u00e1 m\u00e1s respeto en un patio de colegio que en la bancada de la derecha."}, {"lang": "es", "id": "1316057137215344643", "created_at": "2020-10-13T16:44:07.000Z", "text": "Hay que seguir el ejemplo de Alemania y tipificar como delito la exaltaci\u00f3n del fascismo y el nazismo.\n\nIm\u00e1genes como las que vimos ayer en #Benimaclet no son nada nuevo, sino que hace mucho tiempo que nos tendr\u00edan que haber hecho saltar la alarma\n\nhttps://t.co/JUFAu5JT63"}, {"lang": "ca", "id": "1315974439121678344", "created_at": "2020-10-13T11:15:30.000Z", "text": "Cal seguir l'exemple d'Alemanya i tipificar com a delicte l'apologia del feixisme i el nazisme, ideologies criminals #BenimacletSenseOdi  https://t.co/jpa9p7pVOw"}, {"lang": "ca", "id": "1314540879139475457", "created_at": "2020-10-09T12:19:03.000Z", "text": "Bon dia del Pa\u00eds Valenci\u00e0 a totes i a tots! \u270a\ud83c\udffd https://t.co/TYcnrvWZUO"}, {"lang": "es", "id": "1314202802537656320", "created_at": "2020-10-08T13:55:39.000Z", "text": "Contra la ignorancia y el odio de Vox, datos. Datos y m\u00e1s datos. https://t.co/0WaIKHZYKV"}, {"lang": "es", "id": "1313856480085528576", "created_at": "2020-10-07T14:59:29.000Z", "text": "El senador del PP @fragoso_fran me acaba de nombrar Alcalde de Val\u00e8ncia. Todo un honor, aunque no s\u00e9 que pensar\u00e1 @joanribo de todo esto... \ud83d\ude2c https://t.co/3yIzgBjoRU"}, {"lang": "es", "id": "1313836024854908932", "created_at": "2020-10-07T13:38:12.000Z", "text": "Esto es lo que ven miles de personas que solicitaron el Ingreso M\u00ednimo Vital a principios de verano:\n\n-En estudio\n-En estudio\n-En estudio\n-En estudio\n-En estudio https://t.co/hbxKcssZBY"}, {"lang": "ca", "id": "1313753671574925317", "created_at": "2020-10-07T08:10:58.000Z", "text": "No hi ha cap avan\u00e7, sin\u00f3 que s'hi mant\u00e9 el statu quo. \n\nI un vot pot ser la difer\u00e8ncia entre l'aprovaci\u00f3 o el rebuig\n\nhttps://t.co/G6xmPb6Jee"}, {"lang": "ca", "id": "1313377673159290882", "created_at": "2020-10-06T07:16:53.000Z", "text": "\ud83e\udde8\ud83d\udca5La pirot\u00e8cnia \u00e9s cultura i un sector molt important per a l'economia valenciana\n\n\ud83e\udd1dPer aix\u00f2 mereix un #IVAcultural\n\nMalauradament, PSOE\ud83e\udd40, Podemos\ud83c\udf46 i V\ud83e\udd2ex no pensen igual https://t.co/nyiX1pj1YF"}, {"lang": "ca", "id": "1313028472466440195", "created_at": "2020-10-05T08:09:17.000Z", "text": "Esta campanya \u00e9s desafortunada i s'ha de corregir immediatament.\n\nEl 9 d'Octubre \u00e9s la diada de totes les valencianes i els valencians, el dia que fins i tot els menys apassionats senten orgull del seu poble. Fem que aixina siga. https://t.co/hWT7Jb39AW"}, {"lang": "es", "id": "1312458217021005834", "created_at": "2020-10-03T18:23:17.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 espera el Gobierno para derogar la #ReformaLaboral del PP?\n\nQu\u00e8 espera el Govern per a derogar la reforma laboral del PP? https://t.co/W9yHZvZ6oR"}, {"lang": "es", "id": "1312102011794456576", "created_at": "2020-10-02T18:47:51.000Z", "text": "Solidaridad con el pueblo armenio que hoy ha vuelto a ser bombardeado por Turqu\u00eda y Azerbaiy\u00e1n. Una vez m\u00e1s el \u00fanico camino posible es la paz. https://t.co/OGmCJHsBuw"}, {"lang": "ca", "id": "1311992872850395137", "created_at": "2020-10-02T11:34:11.000Z", "text": "\u270a\ud83c\udffd Enfront de l\u2019extrema dreta assassina i c\u00f2mplice, mem\u00f2ria, just\u00edcia i lluita contra l\u2019odi.\n\n\ud83d\udcfd Esta nit a les 21:30 h s\u2019estrena de 'La mort de Guillem' a @apunt_media @tv3cat @IB3 i a les respectives webs. https://t.co/xmJ2L591CU"}, {"lang": "es", "id": "1311657067707588609", "created_at": "2020-10-01T13:19:49.000Z", "text": "#Bankia: 22.000 millones de agujero que hemos pagado de nuestros bolsillos y que ha quedado impune. Verg\u00fcenza. https://t.co/zYEeKReQgg"}, {"lang": "es", "id": "1311261368755118081", "created_at": "2020-09-30T11:07:27.000Z", "text": "Los jueces \u201cokupas\u201d del CGPJ, con mandato caducado desde hace dos a\u00f1os, por culpa del PP, nombran al \u00fanico juez de la G\u00fcrtel que pidi\u00f3 la absoluci\u00f3n del PP. Elemental. \n\nhttps://t.co/DzAmTgXWGV"}, {"lang": "es", "id": "1311237035714392066", "created_at": "2020-09-30T09:30:45.000Z", "text": "\ud83c\udf86 Si no podemos reducir la carga fiscal del sector pirot\u00e9cnico valenciano cuando ha perdido el 95% de su facturaci\u00f3n, cuando queramos ayudarse ser\u00e1 demasiado tarde https://t.co/o89DjTK68p"}, {"lang": "ca", "id": "1311236381927247875", "created_at": "2020-09-30T09:28:09.000Z", "text": "\ud83c\udf86 Si no podem reduir la c\u00e0rrega fiscal del sector pirot\u00e8cnic valenci\u00e0 quan ha perdut el 95% de la seua facturaci\u00f3, quan vulguem ajudar-se ser\u00e0 massa tard. https://t.co/o89DjTK68p"}, {"lang": "es", "id": "1311218373867581440", "created_at": "2020-09-30T08:16:36.000Z", "text": "A Macarena Olona ya no le cabe m\u00e1s bandera en la mascarilla. Por lo dem\u00e1s, todo en orden, VOX utiliza sus preguntas de control al gobierno para hablar de las cosas que realmente preocupan a los ciudadanos: rey, presos, Eta, gobierno social-comunista...\nEn fin, pol\u00edtica \u00fatil."}, {"lang": "es", "id": "1311204808330805249", "created_at": "2020-09-30T07:22:41.000Z", "text": "S\u00ed, hay un problema real con la #okupaci\u00f3n. \n\nEste\ud83d\udc47 https://t.co/b3YsEvJomk"}, {"lang": "es", "id": "1311200141727145985", "created_at": "2020-09-30T07:04:09.000Z", "text": "En plena pandemia, Pablo Casado, malgasta burdamente su pregunta al presidente del Gobierno, hablando nuevamente -otra m\u00e1s- del rey. Deplorable."}, {"lang": "es", "id": "1310997373691273216", "created_at": "2020-09-29T17:38:25.000Z", "text": "S\u00ed, hay un problema de #okupas en este pa\u00eds. El de los diputados que ocupan sus esca\u00f1os para defender a los bancos y fondos buitre y no para defender a las personas que puedan tener una vivienda digna https://t.co/HaPJWkaO0N"}, {"lang": "ca", "id": "1310903986954866688", "created_at": "2020-09-29T11:27:20.000Z", "text": "\"Vergonya, cavallers, vergonya\", com va dir Jaume I. \n\nAix\u00f2 i no una altra cosa \u00e9s el que es pot dir de la sent\u00e8ncia de #Bankia https://t.co/2QE4enBWn3"}, {"lang": "ca", "id": "1310895288090062855", "created_at": "2020-09-29T10:52:46.000Z", "text": "Si han baixat l'IVA de les corregudes de bous, per qu\u00e8 no es pot baixar-ne el de la Pirot\u00e8cnia?\n\nEl sector est\u00e0 en greus dificultats perqu\u00e8 ja plou sobre mullat: despr\u00e9s de la pujada del 8% al 21% de Rajoy, ara la pand\u00e8mia.\n\nMalauradament, PSOE i Podemos no pensen igual https://t.co/ECoDN3gWjG"}, {"lang": "ca", "id": "1310849173344997376", "created_at": "2020-09-29T07:49:31.000Z", "text": "Mai haguera pensat que cantaria per Sabrina Salerno al Congr\u00e9s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Grans @tapzaping! https://t.co/VzctVY3GPi"}, {"lang": "ca", "id": "1310579333212319744", "created_at": "2020-09-28T13:57:17.000Z", "text": "\ud83d\udca5La pirot\u00e8cnia ja va rebre un colp molt dur quan Rajoy va pujar-ne l\u2019IVA del 8% al 21% en 2021.\n\nAra, amb la crisi de la #Covid19, \u00e9s m\u00e9s urgent que mai revertir esta injust\u00edcia https://t.co/jGdM7Vfrio"}, {"id": "1310526080697225217", "lang": "es", "text": "En serio, Pablo? Cu\u00e1ndo? https://t.co/cA9ZyJCNCk", "created_at": "2020-09-28T10:25:40.000Z"}, {"id": "1310153177459830784", "lang": "es", "text": "Propuestas para la ley educativa estatal:\n\n\ud83d\udd1eItinerarios formativos hasta los 18\n\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69Educaci\u00f3n afectiva-sexual\n\ud83d\udc5fDeporte, valores c\u00edvicos y filosof\u00eda\n\ud83d\udde3Igualdad entre lenguas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0fVoluntariado juvenil\n\ud83c\udfb7M\u00fasica, danza y artes esc\u00e9nicas, ense\u00f1anzas profesionales\n\nhttps://t.co/Kq8UIOSliA", "created_at": "2020-09-27T09:43:53.000Z"}, {"id": "1310146992794935297", "lang": "ca", "text": "*Tamb\u00e9 hem demanat que s\u2019equiparen els estudis professionals de m\u00fasica, dansa i arts esc\u00e8niques amb la resta d\u2019ensenyaments professionals. \n\nDisculpeu.", "created_at": "2020-09-27T09:19:19.000Z"}, {"id": "1310142258012979201", "lang": "ca", "text": "Les nostres propostes per a la llei educativa estatal:\n\n\ud83d\udd1e Itineraris formatius obligatoris fins als 18 anys\n\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69 Educaci\u00f3 afectiva-sexual a tots els nivells\n\ud83d\udc5f M\u00e9s esport\n\ud83e\udde0 Valors c\u00edvics i filosofia\n\ud83d\udde3 Igualtat entre lleng\u00fces\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Voluntariat juvenil\n\nhttps://t.co/Kq8UIOSliA", "created_at": "2020-09-27T09:00:30.000Z"}, {"id": "1309886278742269954", "lang": "und", "text": "https://t.co/XhwGud4JnB", "created_at": "2020-09-26T16:03:20.000Z"}, {"id": "1309882609497972746", "lang": "es", "text": "Pero el orden y la ley, ya si eso, otro d\u00eda. https://t.co/gnN34DY3hx", "created_at": "2020-09-26T15:48:45.000Z"}, {"id": "1309120107885588486", "lang": "es", "text": "Cuando el PP tuitea tus declaraciones, es que, definitivamente, los a\u00f1os han acabado por convertirte en un espectro pat\u00e9tico a quien solo escucha ya la derecha. \nY cuando le conviene. https://t.co/WjyxW1lrMg", "created_at": "2020-09-24T13:18:50.000Z"}, {"id": "1309095767932534788", "lang": "es", "text": "El drama de los desahucios -#Vallecas o #Castell\u00f3 ayer- se puede acabar hoy mismo, si el Gobierno quiere\n\nA las puertas de la crisis, es m\u00e1s necesario que nunca el #DecretoStopDesahucios\n\nOs dejo mi intervenci\u00f3n de hace 7 a\u00f1os en defensa de la ILP de @LA_PAH\n\nSeguimos igual https://t.co/p9viRa5TGY", "created_at": "2020-09-24T11:42:07.000Z"}, {"id": "1308446638755770372", "lang": "es", "text": "Una m\u00e1s. I van... https://t.co/r5Vto6TrYo", "created_at": "2020-09-22T16:42:43.000Z"}, {"id": "1308410503706877955", "lang": "in", "text": "\u2764\ufe0fPSOE\ud83d\udc99PP\ud83d\udc9aVox\n\nhttps://t.co/1B8iJRKpaT", "created_at": "2020-09-22T14:19:07.000Z"}, {"id": "1308372735500996608", "lang": "es", "text": "Hoy debatimos la #PNLRegularizacionYa para que regularice la situaci\u00f3n de 600.000 personas sin papeles, el cierre permanente de los centros de internamiento de extranjeros y el fin de las devoluciones en caliente. #LasPersonasPrimero #RegularizacionYA https://t.co/VPSjOdzFwk", "created_at": "2020-09-22T11:49:03.000Z"}, {"id": "1307969379146100736", "lang": "ca", "text": "Els diners on han d\u2019estar. #LesPersonesPrimer https://t.co/S8p83f1qpY", "created_at": "2020-09-21T09:06:15.000Z"}, {"id": "1307003537705107456", "lang": "ca", "text": "Moltes vegades em sentiu parlar sobre el problema del finan\u00e7ament. S\u00ed, em repetisc molt. Per\u00f2 \u00e9s que \u00e9s aix\u00ed d\u2019important. Amb unes senzilles infografies i en poc m\u00e9s de dos minuts, ho veureu en aquest v\u00eddeo\ud83d\udc47 https://t.co/b72DPv9aPN", "created_at": "2020-09-18T17:08:20.000Z"}, {"id": "1306998526711410688", "lang": "es", "text": "Muchas veces me o\u00eds hablar sobre el problema de la financiaci\u00f3n. S\u00ed, me repito mucho. Pero es que es as\u00ed de importante. Con unas sencillas infograf\u00edas y en poco m\u00e1s de dos minutos, lo ver\u00e9is en este v\u00eddeo\ud83d\udc47 https://t.co/jtOle0zWTK", "created_at": "2020-09-18T16:48:26.000Z"}, {"id": "1306896207680352261", "lang": "ca", "text": "\ud83c\udfb6\u201dEspere que tornen\u201d els esmorzars amb amics que s'allarguen, les festes a cada poble amb m\u00fasica de xaranga, les abra\u00e7ades sense dist\u00e0ncia de seguretat i els temps on l'extrema dreta no estava tan normalitzada. #EspereQueTornes  @_samanthagg https://t.co/PbSLibZ0M7", "created_at": "2020-09-18T10:01:51.000Z"}, {"id": "1306888029638979585", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Almenara est\u00e0 d'enhorabona despr\u00e9s m\u00e9s de 20 anys de reivindicacions. Des de que estem en el Congr\u00e9s hem estat amb les mobilitzacions per la costa sud. \nhttps://t.co/nT14kKrHp9", "created_at": "2020-09-18T09:29:21.000Z"}, {"id": "1306655951404101632", "lang": "ca", "text": "Uns pressupostos per a un temps de pand\u00e8mia han de ser els m\u00e9s socials possibles. \n\nI per aix\u00f2 mateix cal abordar el sistema de finan\u00e7ament, ja que les autonomies gestionen el 70% de la despesa social\n\nL'\u00fanic que demanem al Govern \u00e9s que siga lleial amb els acords subscrits https://t.co/diLkTbhVxa", "created_at": "2020-09-17T18:07:09.000Z"}, {"id": "1306616936508403715", "lang": "es", "text": "Unos presupuestos para unos tiempos de pandemia tienen que ser lo m\u00e1s sociales posibles.\n\nY por eso mismo hay que abordar el sistema de financiaci\u00f3n, ya que las autonom\u00edas gestionan el 70% del gasto social.\n\nLo que le pedimos al Gobierno es lealtad con los pactos subscritos. https://t.co/noCzfk1Dy4", "created_at": "2020-09-17T15:32:08.000Z"}, {"id": "1306202549641506816", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Molt bon treball de @carlesmulet!! https://t.co/j1IkcsapjC", "created_at": "2020-09-16T12:05:30.000Z"}, {"id": "1306143363285094400", "lang": "ca", "text": "Hay obsesiones enfermizas que no tienen curaci\u00f3n, como la de la derecha por centralizar la educaci\u00f3n.\n\nHi ha obsessions malaltisses que no tenen cura, com la de la dreta amb la centralitzaci\u00f3 de l'educaci\u00f3. https://t.co/3Jsk7AjImr", "created_at": "2020-09-16T08:10:19.000Z"}, {"id": "1305932852517838848", "lang": "es", "text": "Huelen a dictadura, naftalina y fascismo, @vox_es https://t.co/7eezAfbsNK", "created_at": "2020-09-15T18:13:49.000Z"}, {"id": "1305867554271965184", "lang": "ca", "text": "Cobrar comissions en Ar\u00e0bia Saudita \u00e9s propi de la tasca del Cap d'Estat i, per tant, mat\u00e8ria d'inviolabilitat davant de la Llei?\n\n@MasPais_ES, @EQUO i @compromis pensem que no, i per aix\u00f2 hem presentat aquesta proposta de Llei https://t.co/PZie2RfeGj", "created_at": "2020-09-15T13:54:21.000Z"}, {"id": "1305860648514007041", "lang": "es", "text": "\u00bfCobrar comisiones en Arabia Saud\u00ed es propio de la labor del Jefe del Estado y, por lo tanto, materia de inviolabilidad ante la Ley?\n\n@MasPais_Es, @Equo y @compromis pensamos que no y por ello hemos presentado esta propuesta de Ley \n\nhttps://t.co/eilCr1dmsX", "created_at": "2020-09-15T13:26:54.000Z"}, {"id": "1305550158550228993", "lang": "ca", "text": "Posar el Pa\u00eds Valenci\u00e0 al mapa. https://t.co/i0N246yNmC", "created_at": "2020-09-14T16:53:08.000Z"}, {"id": "1305546114519756802", "lang": "ca", "text": "No ens alegrem de tindre ra\u00f3. Ens alegrem que el Govern haja ent\u00e9s que ha de dialogar i negociar.\n\nCom tamb\u00e9 ens alegrem que els Ajuntaments per fi podran fer m\u00e9s \u00fas dels seus recursos per a lluitar contra la crisi de la #Covid19.\n\nhttps://t.co/0vb83stKby", "created_at": "2020-09-14T16:37:04.000Z"}, {"id": "1305520371463000065", "lang": "es", "text": "Muy bien que el Gobierno rectifique y permita que los ayuntamientos puedan gastar sus ahorros. Ahora toca hacer, entre todas las fuerzas de izquierdas y territoriales, unos presupuestos a la altura de las circunstancias. https://t.co/0vb83stKby", "created_at": "2020-09-14T14:54:46.000Z"}, {"id": "1304479224783400961", "lang": "ca", "text": "I amb este missatge deixe les batalles personals que desgasten als socis del Bot\u00e0nic i alimenten a la dreta. Crec que qui desconeix el que \u00e9s la lleialtat institucional vol una miqueta de protagonisme a costa de la meua persona. Supose que ara est\u00e0 feli\u00e7 d'haver-ho aconseguit.", "created_at": "2020-09-11T17:57:37.000Z"}, {"id": "1304479223126601728", "lang": "ca", "text": "Anime a Sandra G\u00f3mez a ser tan valenta com ho ha sigut amb mi quan el Govern s'oblide del transport metropolit\u00e0 de Val\u00e8ncia, de les inversions imprescindibles per a la ciutat o ajorne una vegada m\u00e9s la reforma del finan\u00e7ament auton\u00f2mic. Estos milions s\u00ed que s\u00f3n reals.", "created_at": "2020-09-11T17:57:37.000Z"}, {"id": "1304479221427957763", "lang": "ca", "text": "Dels partits amb representaci\u00f3 a l'ajuntament de Val\u00e8ncia, nom\u00e9s el PSOE vol \u201cprestar-li\u201d tots els estalvis de la ciutat al Govern. No \u00e9s Comprom\u00eds qui aquesta fent partidisme, no s\u00f3c jo qui necessita minuts de gl\u00f2ria.", "created_at": "2020-09-11T17:57:37.000Z"}, {"id": "1304479219821490176", "lang": "ca", "text": "Per a mi, hauria sigut molt m\u00e9s senzill haver votat amb els partits amb els quals habitualment compartisc el sentit del meu vot per\u00f2 estaria hipotecant el futur de tots els municipis valencians i la meua consci\u00e8ncia no m'ho permetria.", "created_at": "2020-09-11T17:57:36.000Z"}, {"id": "1304479218185711621", "lang": "ca", "text": "Despr\u00e9s del frac\u00e0s del Govern en la votaci\u00f3 des de l'entorn de la Vicealcaldessa de Val\u00e8ncia, Sandra G\u00f3mez, es comencen a repetir els missatges de \"Comprom\u00eds ha votat amb la dreta\" o \"Comprom\u00eds est\u00e0 fent partidisme\".", "created_at": "2020-09-11T17:57:36.000Z"}, {"id": "1304479216516374528", "lang": "ca", "text": "La negociaci\u00f3 amb els partits va ser tan rid\u00edcula que ens mentien, fingien que anaven sumant suports i amb un senzill Whatsapp, els diferents partits pol\u00edtics an\u00e0vem comprovant que aix\u00f2 no era aix\u00ed, que no havien aconseguit sumar un sol vot.", "created_at": "2020-09-11T17:57:35.000Z"}, {"id": "1304479214838710275", "lang": "ca", "text": "Despr\u00e9s de la \"negociaci\u00f3\", els dos partits del Govern nom\u00e9s van aconseguir sumar un suport, el de Teruel Existe, quedant rebutjat per 15 partits pol\u00edtics de totes les ideologies possibles, des d'ERC fins a VOX.", "created_at": "2020-09-11T17:57:35.000Z"}, {"id": "1304479213161009161", "lang": "ca", "text": "Despr\u00e9s de lliurar els estalvis de la ciutat als comptes de l'estat, un alcalde nom\u00e9s t\u00e9 la promesa que en 15 anys el Govern els els tornar\u00e0.", "created_at": "2020-09-11T17:57:35.000Z"}, {"id": "1304479211210629121", "lang": "ca", "text": "El decret que ahir va rebutjar el Ple del Congr\u00e9s \u00e9s un xantatge perqu\u00e8 obliga a prestar els estalvis dels ajuntaments per a poder accedir a un fons contra la crisi derivada de la pand\u00e8mia.", "created_at": "2020-09-11T17:57:34.000Z"}, {"id": "1304479209033740289", "lang": "ca", "text": "Arribats al punt que des del PSOE de Val\u00e8ncia es manen notes de premsa oficials contra la meua persona, considere important que conegueu alguns detalls del que ha passat aquests \u00faltims dies. \u00d2BRIC FIL.", "created_at": "2020-09-11T17:57:34.000Z"}, {"id": "1304473841230635009", "lang": "es", "text": "Y con esto dejo las trifulcas personales que desgastan a los socios del Bot\u00e0nic y alimentan a la derecha. Creo que quien desconoce lo que es la lealtad institucional quiere un poco de protagonismo a costa de mi persona. Supongo que ahora est\u00e1 feliz de haberlo conseguido.", "created_at": "2020-09-11T17:36:14.000Z"}, {"id": "1304473838143647755", "lang": "es", "text": "Animo a Sandra G\u00f3mez a ser tan valiente como lo ha sido conmigo cuando el Gobierno se olvida del transporte metropolitano de Val\u00e8ncia, de las inversiones imprescindibles para la ciudad o aplaza una vez m\u00e1s la reforma de la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica. Esos millones s\u00ed que son reales.", "created_at": "2020-09-11T17:36:13.000Z"}, {"id": "1304473835455078400", "lang": "es", "text": "De los partidos con representaci\u00f3n en el ayuntamiento de Val\u00e8ncia, solo el PSOE quiere \u201cprestarle\u201d todos los ahorros de la ciudad al Gobierno. No es Comprom\u00eds qui\u00e9n esta haciendo partidismo, no soy yo quien necesita minutos de gloria.", "created_at": "2020-09-11T17:36:12.000Z"}, {"id": "1304473832514875394", "lang": "es", "text": "Para m\u00ed, hubiera sido mucho m\u00e1s sencillo haber votado con los partidos con los que habitualmente comparto el sentido de mi voto pero estar\u00eda hipotecando el futuro de todos los municipios valencianos y mi conciencia no me lo permitir\u00eda.", "created_at": "2020-09-11T17:36:12.000Z"}, {"id": "1304473828421230593", "lang": "es", "text": "Tras el fracaso del Gobierno en la votaci\u00f3n desde el entorno de la Vicealcaldesa de Val\u00e8ncia, Sandra G\u00f3mez, se empiezan a repetir los mensajes de \u201cComprom\u00eds ha votado con la derecha\u201d o \u201cComprom\u00eds est\u00e1 haciendo partidismo\u201d.", "created_at": "2020-09-11T17:36:11.000Z"}, {"id": "1304473825803939840", "lang": "es", "text": "La negociaci\u00f3n con los partidos fue tan cutre que nos ment\u00edan, fing\u00edan que iban sumando apoyos y con un sencillo Whatsapp, los diferentes partidos pol\u00edticos \u00edbamos comprobando que eso no era as\u00ed, que no hab\u00edan conseguido sumar un solo voto.", "created_at": "2020-09-11T17:36:10.000Z"}, {"id": "1304473821441859585", "lang": "es", "text": "Tras la \u201cnegociaci\u00f3n\u201d, los dos partidos del Gobierno solo consiguieron sumar un apoyo, el de Teruel Existe, quedando rechazado por 15 partidos pol\u00edticos de todas las ideolog\u00edas posibles, desde ERC hasta VOX.", "created_at": "2020-09-11T17:36:09.000Z"}, {"id": "1304473817738366977", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de entregar los ahorros de la ciudad a las cuentas del estado, un alcalde solo tiene la promesa de que en 15 a\u00f1os el Gobierno se los devolver\u00e1.", "created_at": "2020-09-11T17:36:08.000Z"}, {"id": "1304473815385362434", "lang": "es", "text": "El decreto que ayer rechaz\u00f3 el Pleno del Congreso es un chantaje porque obliga a prestar los ahorros de los ayuntamientos para poder acceder a un fondo contra la crisis derivada de la pandemia.", "created_at": "2020-09-11T17:36:08.000Z"}, {"id": "1304473812885557249", "lang": "es", "text": "Llegados al punto que desde el PSOE de Val\u00e8ncia se mandan notas de prensa oficiales contra mi persona, considero importante que conozc\u00e1is algunos detalles de lo que ha pasado estos \u00faltimos d\u00edas. ABRO HILO.", "created_at": "2020-09-11T17:36:07.000Z"}, {"id": "1304390649572192257", "lang": "es", "text": "A decreto muerto decreto puesto. Es el momento de negociar para que los ayuntamientos puedan gastar sus propios ahorros en hacer frente a la crisis social y econ\u00f3mica derivada de la pandemia. Si el PSOE hace lo que dice en su web contar\u00e1 con nuestro apoyo. https://t.co/RlVlJ5dSKg", "created_at": "2020-09-11T12:05:39.000Z"}, {"id": "1304359689992523777", "lang": "ca", "text": "Hi ha 15 partits en contra del decret del Govern per a quedar-se amb els estalvis dels ajuntaments. No som nosaltres els qui rema a contra direcci\u00f3 https://t.co/atdbtMtKTr", "created_at": "2020-09-11T10:02:38.000Z"}, {"id": "1304133892920750095", "lang": "en", "text": "Impecable. Brillante. https://t.co/pH6u9iRmMb", "created_at": "2020-09-10T19:05:24.000Z"}, {"id": "1304119439978377224", "lang": "es", "text": "Que le quede muy claro al @PSOE: somos aliados, no palmeros https://t.co/aJISGEuJDR", "created_at": "2020-09-10T18:07:58.000Z"}, {"id": "1304066915556626434", "lang": "es", "text": "Cuando la justicia investig\u00f3 la corrupci\u00f3n del PP, el PP us\u00f3 corruptamente a la polic\u00eda. \u00bfLo investigamos? https://t.co/9OaeLxbq49", "created_at": "2020-09-10T14:39:15.000Z"}, {"id": "1304065724613308416", "lang": "es", "text": "Mientes Sandra, y lo sabes:\n1. Hay otra izquierda, la que os puso en el gobierno. \n2. La semana que viene se puede hacer otro decreto (alquileres, estiba), pero negociado, no impuesto. Si Val\u00e8ncia pierde ser\u00e0 por culpa vuestra.  \n3. Menos reproches, m\u00e1s humildad y a negociar. https://t.co/X97ng8kszs", "created_at": "2020-09-10T14:34:31.000Z"}, {"id": "1303987674106269696", "lang": "es", "text": "No se ofenden porque les llame fascistas, se ofenden porque he dicho \"hostia\". Revelador. https://t.co/xuz7BlX0FB", "created_at": "2020-09-10T09:24:23.000Z"}, {"id": "1303653547200983040", "lang": "es", "text": "Mi mensaje para la derechita fascista de V\ud83e\udd2ex\n\n\"Presenten su moci\u00f3n de una vez, dense la hostia parlamentaria pertinente y no nos hagan perder m\u00e1s el tiempo\" https://t.co/6ke5fYk4tm", "created_at": "2020-09-09T11:16:41.000Z"}, {"id": "1303595253291778048", "lang": "es", "text": "Pablo, humilde diputado de \u00c1vila que pasaba por all\u00ed. Como responsable del PP \u00bfqu\u00e9 opinas que un ministro del Interior del PP utilice a la polic\u00eda para robar las pruebas que incriminan al PP en financiaci\u00f3n ilegal? \u00bfLo condenas? \u00bfLo investigar\u00e1s? \u00bfExpulsar\u00e1s a D\u00edaz y Cospedal? https://t.co/jzRP7ARm9W", "created_at": "2020-09-09T07:25:02.000Z"}, {"id": "1303380311234011145", "lang": "in", "text": "PP+VOX+PSOE https://t.co/LIRwFZfko8", "created_at": "2020-09-08T17:10:56.000Z"}, {"id": "1303306781297455105", "lang": "ca", "text": "Les ajudes p\u00fabliques han d'arribar a tota la ciutadania en igualtat de condicions. Per aix\u00f2 els Ajuntaments han de poder fer servir els seus estalvis per lluitar contra la crisi de la #Covid19 https://t.co/O01AApIrVn", "created_at": "2020-09-08T12:18:45.000Z"}, {"id": "1303266598103506945", "lang": "es", "text": "Trellat (sentido com\u00fan). https://t.co/raKW5D7952", "created_at": "2020-09-08T09:39:05.000Z"}, {"id": "1302873683904655360", "lang": "es", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 No es lo mismo que una agresi\u00f3n tr\u00e1nsfoba o hom\u00f3foba se produzaca en una panader\u00eda que en un coche de la Guardia Civil. El Gobierno debe corregir este error. https://t.co/yDVXRaXB6f", "created_at": "2020-09-07T07:37:47.000Z"}, {"id": "1301885066478579720", "lang": "ca", "text": "En una crisi social, els Pressupostos han de ser socials. \n\nI els pactes s'han de complir. \n\nObvietats, s\u00ed, per\u00f2 cal recordar-les https://t.co/V5HM9SYk6Z", "created_at": "2020-09-04T14:09:22.000Z"}, {"id": "1301810331409416192", "lang": "es", "text": "En una crisis social, los Presupuestos tienen que ser sociales. \n\nEs una obviedad, pero, a veces, parece que es necesario recordar obviedades. \n\nhttps://t.co/mMShLn4MaP", "created_at": "2020-09-04T09:12:24.000Z"}, {"id": "1301566664392224769", "lang": "ca", "text": "Esta vesprada hem tingut reuni\u00f3  amb el President del Govern sobre els Pressupostos Generals de l\u2019Estat. Ac\u00ed vos deixe el que li he traslladat. https://t.co/PTGPaq4V2D", "created_at": "2020-09-03T17:04:09.000Z"}, {"id": "1301542048873447424", "lang": "es", "text": "Nadie en Europa se atrever\u00eda a entorpecer el trabajo de la justicia para acabar con la impunidad de los crimines del franquismo.\n\nMi apoyo a @Ce_AQUA por su lucha incansable y a la jueza Servini por investigar a Mart\u00edn Villa por delitos de lesa humanidad.\n\n#RompamosLaImpunidad https://t.co/TeOIBu15d6", "created_at": "2020-09-03T15:26:20.000Z"}, {"id": "1301439927532621831", "lang": "ca", "text": "I si, en compte de sempre estar parlant de l\u2019\u00faltima barbaritat d\u2019Ayuso, parlem dels qui ho estan fent n\u00e9, com @VicentMarza i el #GovernDelBot\u00e0nic? https://t.co/7pLEfkFtAD", "created_at": "2020-09-03T08:40:32.000Z"}, {"id": "1299771545829679104", "lang": "es", "text": "Si el Gobierno del Estado hubiera escuchado a quienes les dec\u00edamos que se ten\u00eda que coordinar el Ingreso M\u00ednimo Vital con las rentas auton\u00f3micas que ya exist\u00edan, las cosas hubieran ido mejor y en beneficio de todos y todas https://t.co/rdV1bVTlYY", "created_at": "2020-08-29T18:10:59.000Z"}]