[{"text": "Canarias recibir\u00e1 1.144.262.080,00 de euros de los recursos de la Linea COVID de ayudas directas al sector productivo.", "lang": "es", "id": "1375411878856380417", "created_at": "2021-03-26T11:38:40.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a entra en el grupo de pa\u00edses donde el derecho a una muerte diga es legal. Hoy hemos aprobamos definitivamente la Ley Org\u00e1nica reguladora de la Eutanasia.", "lang": "es", "id": "1372486531273826305", "created_at": "2021-03-18T09:54:23.000Z"}, {"text": "El Registro Civil seguir\u00e1 siendo p\u00fablico y gratuito. El Congreso da Luz verde la modificaci\u00f3n de la Ley 20/2011 del Registro Civil.", "lang": "es", "id": "1372467959164190720", "created_at": "2021-03-18T08:40:35.000Z"}, {"text": "No pararemos en la lucha por los Derechos de las Mujeres. Feliz d\u00eda de la Mujer #8demarzo https://t.co/3m28VfQAwj", "lang": "es", "id": "1368807602784722947", "created_at": "2021-03-08T06:15:38.000Z"}, {"text": "El uso del lenguaje inclusivo visibiliza a la mujer el espacio p\u00fablico. https://t.co/JoZDqUB6Q7", "lang": "es", "id": "1365384017323917317", "created_at": "2021-02-26T19:31:31.000Z"}, {"text": "Hoy hace cuarenta a\u00f1os, a la misma hora de aquel d\u00eda, las seis y veintitr\u00e9s de la tarde cuando entraron los golpistas en el Palacio del Congreso. Hoy desde dentro del Hemiciclo y desde mi esca\u00f1o miro la puerta por donde entr\u00f3, pistola en mano, Tejero para acabar con LA DEMOCRACIA https://t.co/0YRWX0cJak", "lang": "es", "id": "1364268869985140745", "created_at": "2021-02-23T17:40:20.000Z"}, {"text": "Por Fin! Tras 25 a\u00f1os de espera hoy hemos dado luz verde a la Ley Org\u00e1nica de la Eutanasia. #AvanzamosEnDerechos", "lang": "es", "id": "1339588096774393858", "created_at": "2020-12-17T15:07:45.000Z"}, {"text": "Hoy convalidamos en el Congreso el Real Decreto Ley 34/2020 donde se modifica la Ley 19/1994 de modificaci\u00f3n del REF. Se ampl\u00eda el plazo de materializaci\u00f3n de la Reserva de Inversiones y se autoriza la Inscripci\u00f3n en el Registro Oficial de Entidades de la  ZEC hasta el 31/12/2021", "lang": "es", "id": "1339490754637520898", "created_at": "2020-12-17T08:40:57.000Z"}, {"text": "El Congreso rechaza las enmiendas a la totalidad de la derecha y ultraderecha a los PGE. Contin\u00faa su tramite parlamentario para su aprobaci\u00f3n. #PGEDePais2021\n#medioambiente #vivienda #economia #becas #inversiones #pensiones #dependencia #empleo #cultura #psoe", "lang": "es", "id": "1326861069495758848", "created_at": "2020-11-12T12:15:05.000Z"}, {"text": "El Congreso rechaza las enmiendas a la totalidad de la derecha y ultraderecha a los PGE para 2021. Contin\u00faa su tramite parlamentario para su aprobaci\u00f3n. #PGEDePais2021\n#medioambiente #vivienda #economia #becas #inversiones #pensiones #dependencia #empleo #cultura #psoe", "lang": "es", "id": "1326860872065671173", "created_at": "2020-11-12T12:14:18.000Z"}, {"text": "#PGEdePa\u00eds2021\n#mediambiente #vivienda #economia #becas #inversiones #pensiones #dependencia #empleo #cultura #psoe https://t.co/oaAVjBOq89", "lang": "und", "id": "1326467953798295552", "created_at": "2020-11-11T10:12:59.000Z"}, {"text": "#BalanceGobierno #EnMarchaTodosUnidos https://t.co/KrsMUbVpTV", "lang": "und", "id": "1292393598424682501", "created_at": "2020-08-09T09:33:40.000Z"}, {"text": "La familia de la v\u00edctima de coronavirus que us\u00f3 el PP contra Illa estalla: \"Oportunista y de la m\u00e1s remota vileza de una mente retorcida y sin escr\u00fapulos\" https://t.co/1PMW0S4KpN", "lang": "es", "id": "1267473529634787330", "created_at": "2020-06-01T15:10:12.000Z"}, {"text": "El PSOE volver\u00eda a ganar las elecciones con mucha ventaja sobre el PP, seg\u00fan la \u00faltima encuesta https://t.co/60TytvQiEF", "lang": "es", "id": "1257708946917396482", "created_at": "2020-05-05T16:29:14.000Z"}, {"text": "El diputado del PSOE canario H\u00e9ctor G\u00f3mez participar\u00e1 en la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica https://t.co/NSB6H9xXe8", "lang": "es", "id": "1256309787631005698", "created_at": "2020-05-01T19:49:29.000Z"}, {"text": "#AhoraTocaLucharUnidos #AhoraTocaTrabajarJuntos", "lang": "und", "id": "1247983467738140672", "created_at": "2020-04-08T20:23:39.000Z"}]