[{"text": "Domingo de Ramos. #SantaEularia https://t.co/xllXFVERMg", "id": "1376168395410915331", "created_at": "2021-03-28T13:44:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "How it started / How it\u2019s going.\n\n#CuinersaEivissa #CuineresaEivissa #Guisatdous \n#CuinaTradicional \n@Martatorresmol #ToniEscobar https://t.co/lyMHs8UW1o", "id": "1375836961768935430", "created_at": "2021-03-27T15:47:48.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Nada que les impida expresar su devoci\u00f3n a la virgen y honrarla una a\u00f1o m\u00e1s. Nada que me impida estar con ellos. A su lado. Siempre.\n\n#SantaEularia #virgendelesperanza https://t.co/SHQi127jji", "id": "1375740687770136578", "created_at": "2021-03-27T09:25:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Madrid capital de la libertad. \n\n#Madrid #Ayuso #hosteleria https://t.co/aE8TorukSt", "id": "1375717319410860032", "created_at": "2021-03-27T07:52:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0fEns deixa Bartolo Planells,  un home bo que representa a una generaci\u00f3 de persones perseverants en la feina i socialment compromesos amb el progr\u00e9s de la seva terra. I ens deixa massa aviat. #DEP", "id": "1375465208496394242", "created_at": "2021-03-26T15:10:35.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hola @hila. Alguien tiene un mensaje para ti. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://t.co/xU15bVI3bJ v\u00eda @ABC_Toledo", "id": "1375112678868410373", "created_at": "2021-03-25T15:49:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@MoroMjesus explica con precisi\u00f3n el contenido de una ley que restituye derechos a las personas con discapacidad y aumenta su autonom\u00eda de decisi\u00f3n.\n\nSe lo recomiento a @isabelcelaa para que se sit\u00fae y sepa donde est\u00e1 ella y donde estamos todos los dem\u00e1s.\nhttps://t.co/CiCHs7bLAK", "id": "1375038177900134405", "created_at": "2021-03-25T10:53:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEst\u00e1 @diariomallorca impl\u00edcitamente considerando  que los nombres de las calles son fascistas o soy yo que lo interpreto mal?. Ser\u00e9 yo, seguro. https://t.co/F7EEY0MFWD", "id": "1374987184919482369", "created_at": "2021-03-25T07:31:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La visita de hoy de @abalosmeco a #Ibiza representa una magn\u00edfica oportunidad para que nos explique las razones por las que el Gobierno de #Espa\u00f1a mantiene a tantas personas usuarias del SEPE en la m\u00e1s absoluta desesperaci\u00f3n. https://t.co/fzDOKlKFO7", "id": "1374969260167069698", "created_at": "2021-03-25T06:19:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfaEl Gobierno m\u00e1s cerca de convertir a @rtve en #LaTuerka. https://t.co/DXlvHAJa1X", "id": "1374839262286348297", "created_at": "2021-03-24T21:43:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Calle Mallorca. Barcelona. \n\nTe imaginas @hila que a @AdaColau le entrase la estupidez?. Te imaginas? https://t.co/Bf89qEfvPy", "id": "1374815985367154688", "created_at": "2021-03-24T20:10:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pr\u00f3xima estupidez del alcalde de #Palma ser\u00e1 instalar un contador de calles franquistas. Al tiempo.", "id": "1374694253201391616", "created_at": "2021-03-24T12:07:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De todo eso que has dicho no se desprende ni una sola propuesta. Eso si, palabrer\u00eda a raudales. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Y4VD7zkXA3", "id": "1374477910938066944", "created_at": "2021-03-23T21:47:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Toledo, #PatrimoniodelaHumanidad, de monumentos medievales \u00e1rabes, jud\u00edos y cristianos en su ciudad antigua amurallada\n\nOye, @arosuna que un alcalde de tu partido en #Palma dice que la calle Toledo es franquista y hay que quitarla\n\n\u00bfEl Presidente de @GrupoCPHE qu\u00e9 opina de esto? https://t.co/tDYdiEWFq0", "id": "1374362759333347336", "created_at": "2021-03-23T14:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esa izquierda que nos ha querido dividir como dem\u00f3cratas ahora tambi\u00e9n nos quiere dividir por territorios. \n\n#Toledo #Palma #CiudadesPatrimonio https://t.co/ncm1t4eG9O", "id": "1374321079578198017", "created_at": "2021-03-23T11:24:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al alcalde de #Palma le sobra mucha rabia y le falta m\u00e1s biblioteca. \n\n#Historia #Trafalgar #Cuba #CaboTrafalgar #EpisodiosNacionales #P\u00e9rezGaldos #P\u00e9rezReverte https://t.co/vUwTluSblI", "id": "1374265703671402499", "created_at": "2021-03-23T07:44:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Es anacr\u00f3nico pedir permiso al Ministerio de Defensa para comprar vivienda en  #Baleares y desincentivador que el expediente se alargue m\u00e1s de 6 meses. \n\n\ud83d\udd35Eliminemos barreras para permitir mayor fluidez a la inversi\u00f3n extranjera en tiempos de recesi\u00f3n.\nhttps://t.co/jTLi3BMip9", "id": "1373956092523393024", "created_at": "2021-03-22T11:13:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbTot el meu suport i solidaritat cap a @xiscaporquer davant de les manifestacions d'odi i feixisme que ha sofert d'aquells que res de bo han d'aportar a una societat civilitzada com la nostra. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue el masclisme no et calli mai. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue els amena\u00e7adors acabin on toca. https://t.co/rHvoHRbqdt", "id": "1373719846412779520", "created_at": "2021-03-21T19:35:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNo @F_Armengol, no. Esta no debe ser la actitud.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbA m\u00e1s pandemia, m\u00e1s REB. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRendirse no es de valientes.\n\n#PactaSuntServanda https://t.co/eq5fVQ3qBe", "id": "1373581971226525698", "created_at": "2021-03-21T10:27:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "If people want freedom, they must choose @IdiazAyuso \n\n#Ayuso #freedom #libertad https://t.co/pYfqb9tzPk", "id": "1373321795361734656", "created_at": "2021-03-20T17:13:25.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Ni un paso atr\u00e1s, presidenta. \n#Ayuso #Libertad #Madrid \ud83d\udc47 https://t.co/hcBtvQGxBN", "id": "1373288164090068996", "created_at": "2021-03-20T14:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras Valtonyc huye de la just\u00edcia y Pablo Hasel cumple condena en prisi\u00f3n, Max Pradera sigue en libertad. \n\n#Ayuso #MaxPradera #Fiscalia", "id": "1373270378995400706", "created_at": "2021-03-20T13:49:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Donem avui visibilitat al treball de la nostra amiga i a partir d\u2019aqu\u00ed que @Twitter desplegui tota la seva m\u00e0gia. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/jNFtpK3Cww", "id": "1373219069894201353", "created_at": "2021-03-20T10:25:14.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hombres de poca fe. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/v3HL1540LZ", "id": "1372906027293757440", "created_at": "2021-03-19T13:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sirva el d\u00eda de hoy para reavivar el recuerdo de todos aquellos padres que tanta falta hac\u00edan a muchas familias y que esta cruel pandemia se ha llevado para siempre. #19Marzo #InMemoriam #DiadelPare https://t.co/bs5Bds66GZ", "id": "1372863347184574466", "created_at": "2021-03-19T10:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@F_Armengol una presidenta avan\u00e7ada al seu temps. #aeroportdeformentera https://t.co/gY3x0Rh3wH", "id": "1372677724897218562", "created_at": "2021-03-18T22:34:07.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La aceptaci\u00f3n del recurso que permite al Club N\u00e1utico de Ibiza la gesti\u00f3n de sus instalaciones temporalmente es una gran noticia que alivia la preocupaci\u00f3n de su masa social en relaci\u00f3n a su futuro m\u00e1s inmediato. Enhorabuena.  \nhttps://t.co/OszJGsjlGT via @Diario_de_ibiza", "id": "1372633347470544899", "created_at": "2021-03-18T19:37:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No nos cansaremos de defender  nunca la dignidad de los grandes democr\u00e1tas frente a los herederos de los indignos que causaron tanto dolor y cercenaron tantas libertades. Nunca jam\u00e1s. #AdolfoSuarez #Democracia #Libertad https://t.co/KsiYmdwlvY", "id": "1372238442621501444", "created_at": "2021-03-17T17:28:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@vmaritorres en la c\u00e1mara alta:\n\n\u201cDe nada sirve aprobar nuevos modelos de financiaci\u00f3n y nuevas leyes si despu\u00e9s no somos capaces de poner en  marcha e impulsar iniciativas eficaces que permitan superar los d\u00e9ficits\u201d. \n\nQue la mayoria progresista en el @Senadoesp tome nota. https://t.co/Lg2G37hIWI", "id": "1372216669607755781", "created_at": "2021-03-17T16:02:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya es primavera en El Corte Ingl\u00e9s. #Outlet https://t.co/4XaUGl2i2R", "id": "1372098280037965824", "created_at": "2021-03-17T08:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl @psibpsoe y @PodemosBaleares lo han vuelto a hacer. Votan en contra de esta iniciativa que pide defender el derecho civil propio y un di\u00e1logo con el Gobierno para llegar a un acuerdo justo. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue man\u00eda con defender a @sanchezcastejon en lugar de de defender a las familias. https://t.co/C14LSgQXrp", "id": "1371850395648163855", "created_at": "2021-03-16T15:46:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Habr\u00e1 elecciones. La sentencia te la explica en un breve hilo @chemadepablo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/T1FiyVjxj7", "id": "1371192500971581441", "created_at": "2021-03-14T20:12:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "@InesArrimadas 2019 https://t.co/53v507hJO3", "id": "1370442831312130053", "created_at": "2021-03-12T18:33:27.000Z", "lang": "und"}, {"text": "How it started / How it\u2019s going https://t.co/UGlLsjcU2I", "id": "1370416869333737480", "created_at": "2021-03-12T16:50:17.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Derogan el art. 315.3 del CP que condenaba al que coacciona al trabajador en el \u00e1mbito de una jornada de huelga.\n\nLo hacen diciendo que no se debe condenar a nadie por participar en una huelga. En Espa\u00f1a no se condena a nadie por eso como a nadie se condena por cantar una canci\u00f3n https://t.co/Z1zfWEtFGI", "id": "1369949599604035586", "created_at": "2021-03-11T09:53:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En esos trenes \u00edbamos todos. #InMemoriam #11marzo #Congresodelosdiputados https://t.co/oI5F8BxYgc", "id": "1369929800534622212", "created_at": "2021-03-11T08:34:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre socialismo y libertad, siempre libertad. #DiazAyuso https://t.co/OT9zsXGg0W", "id": "1369784585798774785", "created_at": "2021-03-10T22:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avui he visitat amb @MargaProhens a dos mallorquins a Madrid que han decidit obrir un establiment on el producte balear ser\u00e0 protagonista. Tot el nostre reconeixement al valor a qui empren en aquestos temps de tanta dificultat. Sort i ventura. #Arabay #productebalear https://t.co/AqJ76KC5I5", "id": "1369745901091184641", "created_at": "2021-03-10T20:24:06.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En esta foto @jpyllanes atendiendo la convocatoria de prensa de ayer en el @Congreso_Es para explicar como defiende @PODEMOS  al comercio de las Islas Baleares. https://t.co/rmKnq00lsj", "id": "1369581830702329857", "created_at": "2021-03-10T09:32:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hubiera sido deseable que la toma en consideraci\u00f3n de la ley para la prohibici\u00f3n de prospecciones en el Mediterr\u00e1neo se hubiera aprobado por unanimidad.\n\nTodav\u00eda hay quien se pone de perfil. Aqu\u00ed la indiferencia significa situarse en el lado equivocado de la historia. https://t.co/6ITdb355IF", "id": "1369578561825308672", "created_at": "2021-03-10T09:19:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye @jpyllanes que en el @Congreso tenias convocada una rueda de prensa a las cinco y media.   \n\nQue se ha hecho de noche esperando a que expliques como defiende @Podemos al comercio de Baleares. \n\nY tu sin aparecer. https://t.co/mG6d9HMeJH", "id": "1369542350461140992", "created_at": "2021-03-10T06:55:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El debate sobre la ley que prohibir\u00e1 las prospecciones en el ambito del mar Mediterr\u00e1neo ha llegado hoy al Congreso. Y en ese debate hemos estado reconociendo el valor de la sociedad civil ibicenca que sali\u00f3 a la calle y reivindic\u00f3 un mar llibre de amenazas. #AlianzaMarBlava https://t.co/P7xTZKxFp7", "id": "1369360386227646470", "created_at": "2021-03-09T18:52:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vicent Mar\u00ed y Miquel Jerez defienden ma\u00f1ana en el Congreso \u201cun Mediterr\u00e1neo libre de prospecciones\u201d -  https://t.co/TB1lax8bgD", "id": "1368919615712206848", "created_at": "2021-03-08T13:40:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc42\ud83c\udffbOye @marcpons73, hace un mes presentamos unas inofensivas  preguntas sobre los expedientes que la Demarcaci\u00f3n de Costas tiene abiertos en Menorca y todav\u00eda no tenemos respuesta. \n\nAnda, si solo es cuesti\u00f3n de ponerse. Un rato nada m\u00e1s. Un rato. \n#Menorca #IllesBalears https://t.co/VFPYkcXI4K", "id": "1367903871440404480", "created_at": "2021-03-05T18:24:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Agradecimiento sincero y respetuoso a @rezaporpolitico por su amable gesto y consideraci\u00f3n. \n\nQue la esperanza no se acabe nunca y la situaci\u00f3n que vivimos tenga los d\u00edas contados. https://t.co/sHFvce18UH", "id": "1367425453506646022", "created_at": "2021-03-04T10:43:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbSe conmemora hoy la publicaci\u00f3n de nuestro Estatut d\u2019Autonom\u00eda.  \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Seg\u00fan su art. 30 son competencias propias la conservaci\u00f3n y  desarrollo del derecho civil propio. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbComo sigan metiendo mano a nuestros derechos nos va a quedar el Estatut hecho unas raspas. https://t.co/xGBDbYZjXb", "id": "1366376699965935616", "created_at": "2021-03-01T13:16:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@J_Zaragoza_ te deseo salud. Que la tengas, mucha y la disfrutes. \n\nDe todo lo dem\u00e1s ya no te queda nada. https://t.co/6EADl2oPL1", "id": "1365046055843360771", "created_at": "2021-02-25T21:08:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sirvan estas im\u00e1genes para recuperar de la historia democr\u00e1tica un amargo cap\u00edtulo  y a la vez homenajear a quienes defendieron, exponiendo su propia vida, el r\u00e9gimen de libertades que en Espa\u00f1a se tiene. \n\n#AdolfoSuarez #GutierrezMellado \n#JuanCarlosI \n#23F https://t.co/RIXfll6Imi", "id": "1364232804133928962", "created_at": "2021-02-23T15:17:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A todos esos que asaltan tiendas y las saquean en defensa de la libertad de expresi\u00f3n todav\u00eda no les he visto robar ni un pico ni una pala.", "id": "1363526707915948032", "created_at": "2021-02-21T16:31:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49.@abalosmeco oculta parte de un informe sobre precios de las compa\u00f1\u00edas a\u00e9reas tras aplicar el descuento de residente.  \n\n\ud83d\udc49No quiere que la verdad se sepa.  \n\n\ud83d\udc49No es la primera vez que oculta informaci\u00f3n.  \n\n\ud83d\udc49En el @Congreso_Es tendr\u00e1 que responder.\n\n@Diario_de_ibiza https://t.co/zFn28xS3wu", "id": "1363521598993612802", "created_at": "2021-02-21T16:10:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los juzgados de #Ibiza sufrir\u00e1n en breve una merma en el servicio motivada por un concurso de traslados.  \n\nLa indemnizaci\u00f3n por residencia supone un desincentivo m\u00e1s. Hoy los sindicatos lo han denunciado.\n\nEl martes ya exigimos respuestas al ministerio. Estamos a la espera. https://t.co/daCRioqN34", "id": "1362466773409402881", "created_at": "2021-02-18T18:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl \u2066@bngcongreso\u2069 tambi\u00e9n defiende la integridad de la figura de los pactos sucesorios o herencias en vida.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl @psoe cada vez m\u00e1s solo.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa ofensiva contra \u2066@sanchezcastejon\u2069 para mantener los derechos propios de las Comunidades Aut\u00f3nomas cada vez m\u00e1s fuerte. https://t.co/7Ukcy5g4gV", "id": "1362363563659177989", "created_at": "2021-02-18T11:29:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A m\u00e1s odio, m\u00e1s democracia. \nBuenos d\u00edas Madrid. https://t.co/nSoa17UXmJ", "id": "1362305428642795521", "created_at": "2021-02-18T07:38:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfbeNo se derrota a quien no gana, sino a quien no lucha. \n\n\ud83c\udfbeSiempre @RafaelNadal \n\n@rnadalacademy https://t.co/tJ0zq5HtzC", "id": "1362063836967223296", "created_at": "2021-02-17T15:38:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl @goib ren\u00fancia a defensar un REB just davant @sanchezcastejon i perd la majoria al @ParlamentIB \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Vox se suma a @PodemosBaleares i @psibpsoe en aquest desproposit.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMES, Pi, C\u2019s, i PP defensen un REB just per les Illes Balears. \n\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb@F_Armengol se hace \u201ccruces\u201d. https://t.co/5nShDq8tiB", "id": "1362036202732457988", "created_at": "2021-02-17T13:48:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbAlguien les ten\u00eda que decir aquello que muchos pensamos. \n\n@GarciaAdanero @teresajbecerril \n#JaimeMateu\n@GPPopular https://t.co/caR4LwflOl", "id": "1362009793662242819", "created_at": "2021-02-17T12:03:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbVox renuncia a la defensa de un R\u00e9gim Fiscal just per les Illes Balears. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbVox torna a protegir un govern socialista i renuncia a impugnar uns pressupostos que perjudiquen les nostre Illes. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbVox vota al @ParlamentIB a favor de @F_Armengol https://t.co/RvUIXaOE1f", "id": "1361786338417254403", "created_at": "2021-02-16T21:15:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El Gobierno sigue en su intento de limitar la soberan\u00eda del CGPJ a trav\u00e9s de una reforma que limita sus funciones y compromete su independencia a la hora practicar nuevos nombramientos. \n\nEl Gobierno ni les escucha y ni les respeta. Est\u00e1 pasando en nuestra democracia. https://t.co/N5Q7vebgaO", "id": "1361696510489026560", "created_at": "2021-02-16T15:18:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Regresamos con la convicci\u00f3n de que llegan d\u00edas aciagos para el constitucionalismo en Catalu\u00f1a y la certeza de que los dem\u00f3cratas no nos rendiremos jam\u00e1s.\n\nGr\u00e0cies @alejandroTGN. Seguim. https://t.co/JX3aaAUWY7", "id": "1361250717240086528", "created_at": "2021-02-15T09:47:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue la jornada de hoy sirva para que Catalu\u00f1a recupere en plenitud los derechos y las libertades constitucionales amenazadas.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPara que nadie sea m\u00e1s que nadie en su misma tierra.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPara que la supremacia identitaria no tenga cabida en una Espa\u00f1a entre iguales\n\n#Eleccions14F https://t.co/IxfgA0r3wH", "id": "1360888737538965510", "created_at": "2021-02-14T09:48:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El domingo los catalanes eligen su futuro. \n\nToca decidir por la encrucijada independentista que conduce a la divisi\u00f3n social y el desprecio al que piensa diferente o la Catalu\u00f1a constitucional y vanguardista que representa @alejandroTGN. \n\nQue el independentisme no vote por ti. https://t.co/Q0Fnoq8x0W", "id": "1360353599289782277", "created_at": "2021-02-12T22:22:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye @oscar_puente_, cuando vuelvas por Ibiza a gastos pagados me llamas, me dices en que yate est\u00e1s, me acerco y hablamos de mediocres y mezquinos. https://t.co/gomJrKZ1Xz", "id": "1360252725573939205", "created_at": "2021-02-12T15:41:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Homenatjant en el seu dia a la nostra patrona Santa Eul\u00e0ria i encomanant-nos a ella perqu\u00e8 l'any que ve tot hagi passat i puguem celebrar-lo amb alegria i plenitud. \n\n             #santaeulalia #festespatronals #PuigdeMissa https://t.co/3RDqHDCAVq", "id": "1360231443159465990", "created_at": "2021-02-12T14:17:02.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "No es un titular de La Tuerka, no. Se trata de @rtve, la de todos. https://t.co/7nFHLOEZBJ", "id": "1359593923765755904", "created_at": "2021-02-10T20:03:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35La decadencia informativa en @rtve es insultante y est\u00e1 fuertemente ideologizada. \n\n\ud83d\udd35La princesa Leonor se va a completar su formaci\u00f3n, la que le falta al responsable de este titular y al que deliberadamente lo permite. \n\n\ud83d\udd35Atacar a quien no se puede defender tiene un nombre. https://t.co/l6Unhj9gLt", "id": "1359572951528579076", "created_at": "2021-02-10T18:40:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He visto cosas que vosotros no creer\u00edais. @salvadorilla defendiendo que ha sido, alguna vez, ministro de sanidad.\n\n@alejandroTGN https://t.co/kk1vd2ihMr", "id": "1359454480933216258", "created_at": "2021-02-10T10:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si esto lo dicen los ministros del @psoe imag\u00ednense que ir\u00e1 diciendo el presidente del Gobierno.   \n\n#caricatura #podemos @PabloIglesias https://t.co/LvnBTvuzdq", "id": "1359412904790003717", "created_at": "2021-02-10T08:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35El @ParlamentIB aprueba iniciativa del @GrupPopularIB exigiendo modificaci\u00f3n del proyecto de ley de S\u00e1nchez que reduce nuestro derecho.\n\n\ud83d\udd35El @GPSocialistaIB se queda solo (otra vez) y vota contra una fiscalidad justa para las herencias en vida\n\n\ud83d\udd35Ellos, el Gobierno de la gente https://t.co/L48Pieo8DX", "id": "1359187913578344449", "created_at": "2021-02-09T17:10:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dice el Vicepresidente @PabloIglesias que Espa\u00f1a no es una democracia plena. \n\nLe falt\u00f3 decir que #Venezuela es un pa\u00eds ejemplar en el que se respetan las libertades p\u00fablicas  y los derechos individuales de la gente.\n\n#PabloIglesiasDimision https://t.co/4q1L9snwuN", "id": "1359156530801688580", "created_at": "2021-02-09T15:05:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye @danimateo89, que la IV Edici\u00f3n de Ibiza Marathon ya tiene fecha. \n\nAqu\u00ed te espero, campe\u00f3n!!. No me falles!!.\n\n#Soria #Almaz\u00e1n #IbizaMarathon #DaniMateo #Friends #SantaEularia #Eivissa \n \nhttps://t.co/fGgiTO09so via \n@periodicibiza", "id": "1359127761764417536", "created_at": "2021-02-09T13:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/rAQIUfuzYf https://t.co/C8piSaN37y", "id": "1358742551306657794", "created_at": "2021-02-08T11:40:43.000Z", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/RRELSJmcCx https://t.co/C8piSaN37y", "id": "1358741325030576129", "created_at": "2021-02-08T11:35:50.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83d\udd35 La prosperitat de les noves generacions tamb\u00e9 passa per una fiscalitat justa. \n\n\ud83d\udd35No a una fiscalitat abusiva que tenga com origen les fam\u00edlies i els pactes successoros. \n\n#EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/GU0ITZ6vG4", "id": "1358394068867375105", "created_at": "2021-02-07T12:35:58.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udd35La reforma fiscal que llega pretendre gravar mucho m\u00e1s las transmisiones de bienes que se derivan de las herencias en vida o pactos sucesorios. \n\n\ud83d\udd35Digamos no a la subida de impuestos. \n\n\ud83d\udd35Digamos si a nuestros derechos. \n\n#EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/Qbxb1NceeR", "id": "1357392212477231104", "created_at": "2021-02-04T18:14:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Podemos pide al juez que no investigue el caso de la ni\u00f1era-asesora de Montero por tratarse se \"cuestiones de \u00edndole personal\".\n\nPues bien, una cuesti\u00f3n de \"\u00edndole personal\" pagada con dinero p\u00fablico tiene un nombre y se recoge en el c\u00f3digo penal. \nhttps://t.co/iLalqekDEg", "id": "1357301217496604673", "created_at": "2021-02-04T12:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @ParlamentIB exige al Gobierno que no toque los pactos sucesorios.\n\nEl @psib y @PodemosBaleares se posicionan en contra con el argumento recurrente de siempre. Es lo que hay, la gente defrauda y todos los dem\u00e1s no hemos entendido nada todavia.\n\nHoy es el dia de la marmota. https://t.co/9GLaepfjvG", "id": "1356669200274780160", "created_at": "2021-02-02T18:21:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espero que cuando @F_Armengol entienda que la pandemia es una amenaza que nos golpea a todos con la misma dureza y no una competici\u00f3n entre partidos no sea ya demasiado tarde. https://t.co/cIfksva9wl", "id": "1356607879860670470", "created_at": "2021-02-02T14:18:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Not\u00edcies que ens omplin de tristor i a la vegada d\u2019esperan\u00e7a. https://t.co/gCcQQBtQNc", "id": "1356597340015104002", "created_at": "2021-02-02T13:36:24.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Reconocimiento a instituciones y entidades que trabajan para preservar nuestra diversidad natural.  \n\nLa recuperaci\u00f3n y protecci\u00f3n de especies end\u00e9micas en riesgo de extinci\u00f3n por la aparici\u00f3n de especies invasoras en #Ibiza nos debe implicar a todos, tambi\u00e9n al Gobierno Central. https://t.co/DBn5vB67h6", "id": "1356530446335692800", "created_at": "2021-02-02T09:10:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las medidas de refuerzo para paliar el d\u00e9ficit de sanitarios en la isla de Ibiza son una necesidad incuestionable. La equiparaci\u00f3n salarial y la indemnitzaci\u00f3n por residencia tambi\u00e9n. #sanitariosIBenlucha https://t.co/Kl80aEDOg7", "id": "1356518496310603782", "created_at": "2021-02-02T08:23:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Director de Turismo de Ibiza: \"Me niego en rotundo a tirar la toalla y pensar que no habr\u00e1 temporada\" https://t.co/ImA6sYBDBT v\u00eda @diario_de_ibiza", "id": "1354929656949071873", "created_at": "2021-01-28T23:09:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s raz\u00f3n que un santo. Hasta los huevos. Pues eso. https://t.co/tPr8npls6q", "id": "1354909795178999816", "created_at": "2021-01-28T21:50:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Dec\u00eda @sanchezcastejon que #Espa\u00f1a recibir\u00eda turistas internacionales a finales de verano. Derrotismo. \n\n\ud83d\udd35Dice el Director de Turismo del @Consell_Eivissa que no hay que tirar la toalla. Esperanza.\n\n\u26aa\ufe0fDos formas distintas de asumir responsabilidades y afrontar nuestro futuro. https://t.co/6C7AjEKA1h", "id": "1354814848622678018", "created_at": "2021-01-28T15:33:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Interviene el ministro para presentar el contenido del nuevo Real Decreto Ley en materia de vivienda para someterlo a su convalidaci\u00f3n. \n\nLos okupantes ilegales de viviendas dicen que esta tarde van a montar una rave para celebrarlo. https://t.co/qnyCmhFtTL", "id": "1354777553324679177", "created_at": "2021-01-28T13:05:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy en Baleares hay 136 enfermos cr\u00edticos con COVID-19, la cifra m\u00e1s alta alcanzada desde el inicio de la pandemia. \n\n\ud83d\udd35Hoy Baleares suma ocho fallecidos con COVID-19 y 518 contagiados en las \u00faltimas 24 horas.\n\n\ud83d\udd35No digo nada m\u00e1s. \ud83d\ude37 https://t.co/nzKF746P5R", "id": "1354404875451424776", "created_at": "2021-01-27T12:24:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y la junta electoral, \u00bfqu\u00e9 opina de esto?. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/rYguBbnQVg", "id": "1354181462099189760", "created_at": "2021-01-26T21:36:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quer\u00edamos socialismo pues tenemos socialismo. #EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/8RtO0d0cgW", "id": "1353619027441152000", "created_at": "2021-01-25T08:21:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Carmen Robles Zamora, as\u00ed se llama la juez de Ibiza que ha elevado una consulta al TJUE para terminar con la inseguridad jur\u00eddica de las cl\u00e1usulas abusivas de las hipotecas. \n\nM\u00e1s C\u00e1rmenes hacen falta.  #justicia #IRPH #Ibiza \n\nhttps://t.co/kmbEy9DC0b", "id": "1353434084643663872", "created_at": "2021-01-24T20:06:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Cuando se legisla en contra de las familias, de nuestros derechos y de nuestra autonom\u00eda fiscal. \n\n\ud83d\udd35Cuando importa m\u00e1s Madrid que Baleares. \n\n\ud83d\udd35Cuando se est\u00e1 del lado equivocado de la historia. \n\n\ud83d\udd35 En estos casos uno suele quedarse bien solo. \n\n#EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/ds6AD7fNKQ", "id": "1352536745766748160", "created_at": "2021-01-22T08:41:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Opiniones que indican que la @FSEPSOE vuelve a situarse del lado equivocado de la historia. \n\n#EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/BWqgxTEWqX", "id": "1352379830575181827", "created_at": "2021-01-21T22:17:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye @sanchezcastejon que a estas alturas no te has enterado de lo que significan los pactos sucesorios para los ibicencos y formenterenses. \n\nTe dejo la entrevista del notario de Formentera que te lo explica. Clarito, clarito.\n\n#EsNostresDretsNoEsToquen \n\nhttps://t.co/779slVe0lJ", "id": "1352360253057335303", "created_at": "2021-01-21T20:59:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi apoyo a la Directiva de @Penyadeportiva por la profesionalidad con la que desarrollan una labor m\u00e1s all\u00e1 de lo deportivo. Que nadie os pare. Nadie. \n \nA mis compa\u00f1eros en @Santa_Eularia decirles que sigan apoyando a una entidad que tanta falta hace y tantas alegr\u00edas nos da. https://t.co/zLBunfi3mu", "id": "1352176281467674624", "created_at": "2021-01-21T08:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La ciudadan\u00eda requiere de procedimientos alternativos o complementarios a la v\u00eda judicial q garanticen soluciones justas y ajustadas a Derecho; q no se centren en la victoria del uno sobre otro ni se pierdan en los intrincados y largos vericuetos procesales\" #DiaEuropeoMediacion https://t.co/WhuG9lzEow", "id": "1352135084548055047", "created_at": "2021-01-21T06:05:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llegeixin avui a \u00c0ngel Custodio. Diu que la nova fiscalitat que sobre les her\u00e8ncies en vida que Pedro S\u00e1nchez promou atempta contra nostre dret propi i perjudica la liare disposici\u00f3 de b\u00e9ns entre pares i fills. \n\nTota la ra\u00f3. #EsNostrosDretsNoEsToquen\n\nhttps://t.co/fncw8PhoTO", "id": "1351819525889662977", "created_at": "2021-01-20T09:11:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udd35En @PPEivissa con las familias ibicencas que deciden entregar en vida a sus hijos un patrimonio pagado y ganado con esfuerzo y sacrificio. \n\n\ud83d\udd34En el lado opuesto los que piensan que todos son unos defraudadores y le dan la raz\u00f3n al recaudador. \n\n#EsNostrosDretsNoEsToquen https://t.co/jehT1is2CH", "id": "1351503819071434753", "created_at": "2021-01-19T12:16:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No ser\u00e1 la primera vez que Podemos rompe el futuro de las pensiones. @sanchezcastejon estaba avisado. Quien con Podemos se acuesta. Pues eso. https://t.co/xSucrVD6fp", "id": "1351454151650246656", "created_at": "2021-01-19T08:59:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno incrementar\u00e1 la tributaci\u00f3n de las transmisiones de bienes que procedan de un pacto sucesorio al entender que todos ibicencos que transmiten a sus hijos bienes en vida son unos defraudadores. No lo vamos a permitir. #ElsNostresDretsNoEsToquen https://t.co/Ef3uKfWV7w", "id": "1351191717383438337", "created_at": "2021-01-18T15:36:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que pensamos todos lo dice hoy @gonzalezpons. Clarito, clarito. \nhttps://t.co/USJPK4038i", "id": "1350891569944158216", "created_at": "2021-01-17T19:43:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgull\u00f3s d'haver-lo conegut i tractat. Va ser un apassionat de la seva gent i de la seva terra. Amic de tots. Marxa massa aviat i massa r\u00e0pid. El cel guanya un home bo.   #VicentTur #alcelsia https://t.co/FbabLFYbyH", "id": "1350887784526000129", "created_at": "2021-01-17T19:28:40.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gol de la @Penyadeportiva para seguir so\u00f1ando. \n\n@Penyadeportiva 1 @realvalladolid 0 https://t.co/4VXcdtc2d8", "id": "1350401927947935744", "created_at": "2021-01-16T11:18:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno nunca tiene la culpa de nada y el resto la tenemos toda y adem\u00e1s la tenemos siempre. #fernandosimon #conunpar https://t.co/xYIp1TpCto", "id": "1349799001932124160", "created_at": "2021-01-14T19:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La justicia, ese servicio esencial que las gobiernos deber\u00edan reforzar siempre y sin descanso en favor de una democracia saludable.\n\nSolo de los fondos de la UE el @MinistJ recibir\u00e1 410 millones. Un 0,25% se destinar\u00e1 a la justicia ibicenca.  \n\nLa justicia, ese servicio esencial. https://t.co/AEDwoED5Jx", "id": "1348565289886212102", "created_at": "2021-01-11T09:39:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son noticia por su abnegado trabajo y por unas condiciones que las sit\u00faan en una posici\u00f3n de desigualdad en relaci\u00f3n a compa\u00f1eros de la pen\u00ednsula. El factor de la insularidad sigue sin reconocerse. Que no se marchen, las necesitamos aqu\u00ed.  \u2066@ibsalut\u2069 https://t.co/l4kaZEmwOu", "id": "1347843110026534917", "created_at": "2021-01-09T09:50:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conseguimos que la acreditaci\u00f3n de la condici\u00f3n de residente la solicite la compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea o mar\u00edtima al finalizar el proceso de compra. \n\nAhora solo nos queda desactivar nuestra localizaci\u00f3n durante el proceso de compra. Se las saben todas. https://t.co/3wwXOa7Xzd", "id": "1347603871498182658", "created_at": "2021-01-08T17:59:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola @Iberia @vueling\nHola @abalosmeco \nHola @mitmagob https://t.co/y1fNhg4fg2", "id": "1347598242511540226", "created_at": "2021-01-08T17:37:12.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Buenas tardes, @Iberia @vueling. S\u00f3lo quer\u00eda saber cu\u00e1les son las \u201crestricciones  establecidas por las autoridades competentes con el fin de frenar la expansi\u00f3n de la pandemia\u201d que les han obligado a reprogramar este vuelo. Gracias. https://t.co/8Bi96fSuOW", "id": "1347578154861395968", "created_at": "2021-01-08T16:17:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha llegado la hora de que @F_Armengol se pronuncie sobre el castigo fiscal del Gobierno de Espa\u00f1a en la figura de los pactos sucesorios. Ha llegado la hora de saber si est\u00e1 del lado de las familias o del lado del recaudador. \n\n#lospactosnosetocan #elspactesnoestoquen https://t.co/LerPRJJGg4", "id": "1347468313169899521", "created_at": "2021-01-08T09:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando el populismo y la radicalidad entran por la puerta la democracia salta por la ventana.   \n\nAvisados estamos.\n #EEUU #Capitol #Capitolio #democracy https://t.co/iRQdRRTdhT", "id": "1346956447565963265", "created_at": "2021-01-06T23:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre escuch\u00e9 decir que los chiquillos aprenden lo que ven de sus mayores. Sucede en todas las familias. En el @PSOE tambi\u00e9n. https://t.co/vPaIC9hxW1", "id": "1346898405193359360", "created_at": "2021-01-06T19:16:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La subida de impuestos que se avecina resumida en una frase: el que tiene m\u00e1s, paga m\u00e1s, y el que tiene menos tambi\u00e9n. \n\nDe la justicia fiscal si eso ya hablamos. #hachazofiscal https://t.co/Vl4xAKuRDu", "id": "1345801981810642944", "created_at": "2021-01-03T18:39:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Les aplaudimos cada tarde por su abnegada entrega y dedicaci\u00f3n; por poner su salud en riesgo; por no desfallecer. Su carga de trabajo es elevada y el reconocimiento del factor de insularidad nunca llega. Que se queden, que no se marchen. Las queremos aqu\u00ed y las queremos a todas. https://t.co/P2ooaqRbpS", "id": "1345704094569295873", "created_at": "2021-01-03T12:10:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mis mejores deseos de victoria para @danimateo89 en la #sansilvestrevallecana de esta tarde. \n\nQue en este nuevo a\u00f1o se cumplan todos tus anhelos y sue\u00f1os aplazados. Que tu \u00e1nimo de superaci\u00f3n no se acabe nunca. https://t.co/N787ecwqSF", "id": "1344690447210438656", "created_at": "2020-12-31T17:02:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No les basta hacerlo a puerta cerrada en el Consejo de Ministros. Ya se insultan a puerta abierta en el Congreso de los Diputados. https://t.co/9y5q5JIWyX", "id": "1339184869767843840", "created_at": "2020-12-16T12:25:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me quedo con im\u00e1genes futbol\u00edsticas irrepetibles de goles imposibles y regates inimaginables que nos deja una de las mayores leyendas del f\u00fatbol universal. Pero por encima de todo eso me quedo con momentos como este.  \n\n#maradona #diego10 https://t.co/uFrUAmtGqM", "id": "1331649766711832578", "created_at": "2020-11-25T17:23:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No te rindas, por favor no cedas, aunque el fr\u00edo queme, aunque el miedo muerda, aunque el sol se esconda y se calle el viento, a\u00fan hay fuego en tu alma, a\u00fan hay vida en tus sue\u00f1os. \n\nMario Benedetti \n\n#NoEstasSola \n#QueLaViolenciaNoApagueTuLuz #QueLaViolenciaNoApaguiLaTeuaLlum https://t.co/B9fQVbI5Yi", "id": "1331533455256145920", "created_at": "2020-11-25T09:41:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP presenta enmiendas a los PGE 2021 por valor de 40 millones para las Pitiusas https://t.co/Nn8dpuxfcf via @periodicibiza", "id": "1330563047044354053", "created_at": "2020-11-22T17:25:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP de Ibiza presenta enmiendas a los Presupuestos Generales  https://t.co/krtUpYG1Eb via @diario_de_ibiza", "id": "1330173131277873153", "created_at": "2020-11-21T15:36:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa fiebre por subir impuestos lleva al Gobierno a proponer una ley que castiga a quienes transmitan un bien recibido en vida por sus padres.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQuien se desprendre del patrimonio familiar suele hacerlo por necesidad. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPara el Gobierno se trata de un defraudador m\u00e1s. https://t.co/VzyN1jc253", "id": "1325517456404787201", "created_at": "2020-11-08T19:16:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La inmigraci\u00f3n irregular y las mafias que trafican con la vida se combaten en origen y facilitando medios a los cuerpos y fuerzas de seguridad para interceptar embarcaciones antes de que alcancen nuestras costas.    \n\nDejar que lleguen o que mueran en el mar nunca es la soluci\u00f3n. https://t.co/jA8XXYSCdv", "id": "1325511588842000384", "created_at": "2020-11-08T18:52:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbCarrera completada. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn Passeig a Passeig m\u00e1s a la saca. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLo importante es participar. Lo s\u00e9. #15K https://t.co/ip3xUfmI1T", "id": "1325415525602775040", "created_at": "2020-11-08T12:31:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEste a\u00f1o Passeig a Passeig comienza en Sant Miquel de Balansat. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbOn your mark, get set, go..!! #15K https://t.co/9ozMuxlInT", "id": "1325391517767380993", "created_at": "2020-11-08T10:55:37.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Gran pa\u00eds Senegal que pide PCR en origen. Y parec\u00eda tan dif\u00edcil.  https://t.co/T0Yb0JRi4l v\u00eda @diario_de_ibiza", "id": "1324690561782173697", "created_at": "2020-11-06T12:30:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb@anadebande destapa hoy en el @Congreso_Es frente al Secretario de  Estado de Interior la precariedad de medios de @policia y @guardiacivil en la lucha contra la inmigraci\u00f3n irregular. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn #Ibiza tambi\u00e9n est\u00e1 pasando. https://t.co/s9vHYy4qq2", "id": "1324085485522833412", "created_at": "2020-11-04T20:25:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cPasarse en un presupuesto es f\u00e1cil. Lo he dicho siempre, chiqui, son 1.200 millones, eso es poco, eso lo quitas o lo pones en una parte del presupuesto\u201d. (Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, dixit). https://t.co/n6ia2p4sd0 v\u00eda @elespanolcom", "id": "1323960023173783553", "created_at": "2020-11-04T12:07:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo las estremecedoras not\u00edcias que llegan desde #Viena. Conf\u00edo que las fuerzas de seguridad logren capturar a los responsables y que la just\u00edcia haga el resto contra quienes vuelven a atentar contra nosotros y nuestras libertades. https://t.co/ontjmF3Lth v\u00eda @el_pais", "id": "1323384659233939456", "created_at": "2020-11-02T22:01:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "O ellos o nadie. O el @psoe o el caos. https://t.co/JXLGJJOVbx", "id": "1323330201867243522", "created_at": "2020-11-02T18:24:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La virtud de superar las grandes dificultades reside en la capacidad de afrontarlas desde la raz\u00f3n, el optimismo y la humildad. Asi, como hace @Carmen__Ferrer \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/HcKbUAm4b4", "id": "1322869138495311873", "created_at": "2020-11-01T11:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Meses denunciando que el radar de la @guardiacivil no funciona.\n\n\ud83d\udd35Que si estaba roto, que si est\u00e1 reparado. \n\n\ud83d\udd3527 embarcaciones han llegado sin ser detectadas. Los immigrantes se cuentan por centenares.\n\n\ud83d\udd35Hace un mes que pedimos al ministro que compareciera. Como si nada. https://t.co/TzFkZG1UZG", "id": "1322842550135390208", "created_at": "2020-11-01T10:06:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35M\u00e1s de un a\u00f1o que #Baleares recibe una incesante llegada de embarcaciones con inmigrantes irregulares desde Argelia.\n\n\ud83d\udd35Ayer llegaron a #Ibiza cerca de cien m\u00e1s.\n\n\ud83d\udd35Hoy me contesta el Gobierno que no, que eso de que se ha abierto una nueva ruta en el Mediterraneo es mentira https://t.co/K4lIQ0D3FW", "id": "1322615408332021761", "created_at": "2020-10-31T19:04:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Tarde para dedicarla a abordar la confecci\u00f3n de enmiendas a la ley de apoyo a la personas con discapacidad en el ejercicio de su capacidad jur\u00eddica.\n\n\ud83d\udd35Aportamos al texto propuestas sobre medidas de apoyo y para potenciar la autonom\u00eda de su voluntad en la toma de decisiones. https://t.co/EEeZBXMrka", "id": "1322608298521223173", "created_at": "2020-10-31T18:36:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35A la Comunidad Aut\u00f3noma m\u00e1s castigada los peores  #Presupuestos posibles.\n\n\ud83d\udd35M\u00e1s lejos de la media  interterritorial que nunca. M\u00e1s cerca de la infrafinanciaci\u00f3n que antes\n\n\ud83d\udd35Hoy lo hemos contado.\n@MargaProhens @JVMariBoso @MariaSalomColl @Jordilopezrava1 \n@ppbalears @populares https://t.co/SQGhJ0q8go", "id": "1322602806600192005", "created_at": "2020-10-31T18:14:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Visto como se desarrolla el debate sobre la aprobaci\u00f3n del Estado de Alarma vamos ser los \u00fanicos que tenemos un plan alternativo a la nueva excepcionalidad a la que nos conducen. \n\nUn plan jur\u00eddico a disposici\u00f3n del Gobierno. Se lo hemos ofrecido. As\u00ed, sin bronca, sin soberbias. https://t.co/L4TrtkBZuu", "id": "1321752563973263360", "created_at": "2020-10-29T09:55:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El n\u00famero agraciades hoy en el sorteo es el 5283. #PGE2021 https://t.co/wkORICpWys", "id": "1321228209636233218", "created_at": "2020-10-27T23:12:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los extremos se tocan. #Mentirosos https://t.co/2b24FkHSj6", "id": "1321223348190412800", "created_at": "2020-10-27T22:52:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "D\u00eda hist\u00f3rico. Hemos conseguido aprobar el Pacto de Estado  en el marco de los acuerdos del Pacto de Toledo que debe garantitzar la sostenibilidad y perdurabildad del sistema p\u00fablico de pensiones. #PactoDeToledo https://t.co/EYw60pSDeC", "id": "1321179443231133698", "created_at": "2020-10-27T19:58:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Presupuestariamente se avecinan tiempos recios para #Belaares, la comunidad m\u00e1s solidaria con el resto\n\n\ud83d\udd35Fueron los fondos estatutarios la f\u00f3rmula  elegida para corregir diferencias entre iguales\n\n\ud83d\udd35Nada debe impedir recuperar lo que nos pertenece\n\n\ud83d\udd35No es limosna, es just\u00edcia https://t.co/iM91w04wRi", "id": "1320634745227759618", "created_at": "2020-10-26T07:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En aquest cas no es tracta de posar en q\u00fcesti\u00f3 les mesures dels experts, no. Es tracta de respondre davant d\u2019una conducta irresponsable, gens exemplar i per tant reprovable. I quan un servidor p\u00fablic mant\u00e9 una conducta d'aquest tipus ja sol li queda un cam\u00ed, un nom\u00e9s. https://t.co/nDSiP88ZzV", "id": "1319963582738669568", "created_at": "2020-10-24T11:26:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Un servidor p\u00fablic ha de mantenir conductes exemplars. Quan un servidor p\u00fablic s'equivoca fins al punt de contravenir les normes que aplica als altres, deixa de ser un servidor p\u00fablic exemplar. I un servidor p\u00fablic que deixa de ser exemplar no pot continuar sent servidor p\u00fablic. https://t.co/Z1w2f7H50M", "id": "1319681893353271298", "created_at": "2020-10-23T16:47:36.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "El parlamentarismo se ha impuesto al populismo en una jornada para recordar. \n\nMa\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda. Seguimos. @populares @pablocasado_ @Congreso_Es https://t.co/Yd5zPv8jOh", "id": "1319393170791276544", "created_at": "2020-10-22T21:40:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Democracia. Estado de Derecho. Europa. Liberalismo. Reformismo. Concordia. Unidad. Constituci\u00f3n. Libertad. Familia. Igualdad. Empleo. \n\nHay un plan. Volveremos, m\u00e1s pronto que tarde. https://t.co/8pvEMtrLWI", "id": "1319384557267918849", "created_at": "2020-10-22T21:06:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La reivindicaci\u00f3n del \u00fanico centro posible, la victoria del reformismo sobre el rupturismo, el triunfo de la moderaci\u00f3n sobre la radicalidad y la constataci\u00f3n de que la alternativa constitucional la representa @pablocasado_\n\nTodo esto y nada m\u00e1s ha sucedido hoy en el @Congreso_Es https://t.co/sSxINhDuGc", "id": "1319344523751919620", "created_at": "2020-10-22T18:27:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si mientes debes hacerlo de tal manera que no tengas que hacerlo una vez m\u00e1s cuando se conozca la verdad. #ArmengolSeVaDeCopas https://t.co/dTtAtwY1Ok", "id": "1319315767024898055", "created_at": "2020-10-22T16:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El tiempo es la cosa m\u00e1s valiosa que una persona puede gastar. Hoy en el @Congreso_Es est\u00e1 pasando. A raudales. #mociondecensura https://t.co/YIgSRSXAtM", "id": "1318884757028130817", "created_at": "2020-10-21T12:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dos horas escuchando a VOX en el @Congreso_Es. Que si Espa\u00f1a es un pa\u00eds de delincuentes, de racismo, de  inmigraci\u00f3n, de criminales, de desalmados, ruina y caos.\n\nEn Espa\u00f1a tenemos problemas que abordar y retos que afrontar pero les aseguro que esta no es la Espa\u00f1a que yo conozco", "id": "1318841391305363456", "created_at": "2020-10-21T09:07:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Demasiado pronto nos deja Joan Mesquida.  \n\nUn convencido constitucionalista que defendi\u00f3 las ideas m\u00e1s all\u00e1 de los partidos. \n\nDemasiado pronto.  \n\n@CiudadanosCs \nFoto: @UHmallorca https://t.co/MMN0LNG29X", "id": "1318240630401892353", "created_at": "2020-10-19T17:20:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que la justicia llegue a #Formentera https://t.co/0j0nZRpJZb", "id": "1317866843848265729", "created_at": "2020-10-18T16:35:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No nos cansaremos de perseguir una leg\u00edtima reivindicaci\u00f3n. \n\nHa llegado la hora de que la justicia llegue a Formentera, a pesar de que llegue tarde, demasiado tarde. #Congresodelosdiputados #ComisiondeJusticia #Formentera https://t.co/Fg92bQkEKI", "id": "1317856048494108672", "created_at": "2020-10-18T15:52:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reci\u00e9n iniciada la segunda parte @Ignaciolosan abre el marcador en el municipal tras aprovechar una jugada embarullada en el \u00e1rea peque\u00f1a.  \n\nMotivos para una temporada ilusionante. @Penyadeportiva #villareal https://t.co/LX4CnWrMfB", "id": "1317786048257265664", "created_at": "2020-10-18T11:14:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dicen desde el @interiorgob que si hay lista de espera en Ibiza que vayamos a tramitar los papeles a Mallorca o Menorca, que tambi\u00e9n vale. \n\nOlvidan que somos un archipi\u00e9lago, conjunto de islas pr\u00f3ximas entre s\u00ed, pero islas, extensiones de tierra rodeadas de agua por todas partes https://t.co/9nRZVMoqUa", "id": "1316656979855790080", "created_at": "2020-10-15T08:27:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya no se esconden. Lo hacen desde dentro, desde @lamoncloa,  como si fuera La Tuerka. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/uB40QQZDEu", "id": "1316293911317565440", "created_at": "2020-10-14T08:24:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Palabras de reconocimiento y comprensi\u00f3n para los empresarios y trabajadores del sector de la hosteler\u00eda en estos momentos de tanta dificultad. Que vuestro \u00e1nimo se mantenga firme para afrontar una recuperaci\u00f3n que, sin duda, cada d\u00eda est\u00e1 mas cerca. #Gracias #DiadelaHosteleria https://t.co/wmYK832KuN", "id": "1316022552477589504", "created_at": "2020-10-13T14:26:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb @ehbildu decapita la figura del Rey y la de Crist\u00f3bal Col\u00f3n en Pamplona en un arrebato de odio contra las instituciones y poderes del Estado.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa semana que viene el @psoe de sentar\u00e1 con ellos para pactar los Presupuestos Generales del Estado.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDime con quien andas. https://t.co/0iNMj6WqZ5", "id": "1315943160116256768", "created_at": "2020-10-13T09:11:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye, @Azahara_Penya que no te has enterado todav\u00eda. Que se trata de la publicidad en medios de comunicaci\u00f3n.  \n\nQue hay que leer m\u00e1s, mucho m\u00e1s. Suerte. https://t.co/A52rTIXXn3 https://t.co/v6VaHP7p25", "id": "1315588861481947137", "created_at": "2020-10-12T09:43:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oye, @Azahara_Penya que no pasa nada, que antes de hablar ya sabes lo que hay que hacer, siempre. Pues eso. \n\nFeliz d\u00eda de la Hispanidad https://t.co/EdlmblIyBO https://t.co/C8zjDZDi3o", "id": "1315584184518352896", "created_at": "2020-10-12T09:24:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Momento para reconocer su abnegada vocaci\u00f3n de servicio,  especialmente en tiempos tan complejos y honrar la memoria de quienes se entregaron en el cumplimiento de su deber y nos dejaron demasiado pronto. #DiadelaHispanidad #GuardiaCivil https://t.co/680aFUzO0z", "id": "1315561436656082944", "created_at": "2020-10-12T07:54:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEn tiempos de necesidad aplicando su ideolog\u00eda de g\u00e9nero ling\u00fc\u00edstico para negar una ayuda.  \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbNadie se quedar\u00e1 atr\u00e1s, dec\u00edan ellos. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/EzaKwLguhY", "id": "1315558423572996096", "created_at": "2020-10-12T07:42:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El lunes introdujimos en el @Congreso_Es nueve preguntas dirigidas al Gobierno solicitando los criterios en base a los cuales #ibiza ha sido excluida del programa de Sostenibilidad Tur\u00edstica. Ibiza merec\u00eda mejor suerte. \n\nQueremos saber la verdad. https://t.co/VTLAcexH8I", "id": "1314239265581273090", "created_at": "2020-10-08T16:20:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quien trabaja toda una vida para adquirir una vivienda o la hereda con el sacrificio de sus padres no puede ver sus derechos violados por aquellos que ilegalmente ocupan sus propiedades. Estaremos a su lado.\n\nMe adhiero a la campa\u00f1a de \u2066@populares\u2069 conta la okupaci\u00f3n ilegal https://t.co/EP61IroyLL", "id": "1314173276738945026", "created_at": "2020-10-08T11:58:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio del Interior dijo que el radar entr\u00f3 en funcionamiento el 4 de agosto tras mes y medio sin operatividad.\n\nPateras vuelven a nuestras costas y la Guardia Civil activa dispositivos para localizar a sus ocupantes.\n\nPreguntaremos en @Congreso_Es que ha fallado esta vez. https://t.co/IlDlPkcJ3B", "id": "1314154329234976768", "created_at": "2020-10-08T10:43:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicitar a Alfonso Rojo y su equipo al frente de @PIMEEF.\nArrojo y aciertos en la defensa del tejido productivo que representan las peque\u00f1as y medianas empresas que, a su vez, representan a tantas clases medias en este pa\u00eds, generadoras de empleo y sostenibilidad. https://t.co/2UkHTsqjoG", "id": "1313876663097270273", "created_at": "2020-10-07T16:19:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que el \u00e1nimo por mejorar los proyectos de vida de las personas con discapacidad nos conduzca hacia la mejor ley posible. @MoroMjesus @GPPopular \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/qGqNXLiD1q", "id": "1313824394444189698", "created_at": "2020-10-07T12:51:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos presentado nuestra propuesta fiscal dirigida a alcanzar hasta un total de 265 millones de euros anuales de beneficios para empresas en Baleares que de la mano de @JVMariBoso iniciar\u00e1 su camino en el Senado. Vamos en serio. https://t.co/2iu8MFgaWs", "id": "1312112344646864897", "created_at": "2020-10-02T19:28:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy analizamos la situaci\u00f3n tur\u00edstica y como hemos llegado hasta aqu\u00ed. \n\nEspa\u00f1a es l\u00edder mundial en competitividad turistica. Si @sanchezcastejon no apoya al turismo alguien ocupar\u00e1 nuestro ese lugar.\n\nTe lo contamos aqu\u00ed. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/e1rq0I6jPf\n\nhttps://t.co/QBePwlzCl9 https://t.co/KVccv8iMnI", "id": "1311979615892787200", "created_at": "2020-10-02T10:41:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No habr\u00e1 paz para los malvados.\n@anadebande @GPPopular \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/EStw5e4uhP", "id": "1311751422447357953", "created_at": "2020-10-01T19:34:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quien busca la verdad corre el riesgo de encontrarla. @anadebande @GPPopular @populares https://t.co/QPWEFAvm16", "id": "1311743059361759238", "created_at": "2020-10-01T19:01:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Zarzuela @agarzon prometi\u00f3 lealtad al Rey y a la Constituci\u00f3n. Sus ataques al Jefe del Estado han roto su promesa, y quien rompe una promesa no es de palabra; y quien no es de palabra no es de fiar; y quien no es de fiar no deberia formar parte del Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/kF2G7y1AS2", "id": "1311359542878441476", "created_at": "2020-09-30T17:37:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP considera que el ministro Garz\u00f3n \u00abha agotado su vida \u00fatil en el Gobierno\u00bb https://t.co/9TG4NvIcya v\u00eda @Gaceta_es", "id": "1311264573958303745", "created_at": "2020-09-30T11:20:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP a Garz\u00f3n: \"Ha agotado su vida \u00fatil en el Gobierno\" https://t.co/o7HQEzGWTr v\u00eda @YahooActualidad", "id": "1311264463354572806", "created_at": "2020-09-30T11:19:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio del Interior ha tenido desprotegidas un mes y medio nuestras costas. Un aut\u00e9ntico chollo para el negocio de las mafias dedicadas el tr\u00e1fico ilegal de personas. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/b1FRGdQNmu", "id": "1311249200152227842", "created_at": "2020-09-30T10:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Detienen al patr\u00f3n de una embarcaci\u00f3n perteneciente a una organizaci\u00f3n que cobra entre 600 y 1000 euros por travesia. Mientras el Gobierno sin reconocer que se ha abierto un nuevo mercado de tr\u00e1fico de personas en el Mediterr\u00e1neo. As\u00ed, con un par. https://t.co/RidSW6I74A", "id": "1310499818054332418", "created_at": "2020-09-28T08:41:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una fotograf\u00eda que ocupa un lugar especial en nuestra vida. Un momento de respeto y consideraci\u00f3n que reafirma nuestra convicci\u00f3n en la instituci\u00f3n mon\u00e1rquica. Una im\u00e1gen que hoy, m\u00e1s que nunca, queremos volver a recordar. Larga vida. https://t.co/8Q1PTqmoRN", "id": "1310278346102767616", "created_at": "2020-09-27T18:01:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Profitosa trobada amb la Junta del @icaib que ens ha servit per con\u00e8ixer les preocupacions del col\u00b7lectiu de missers de les #illesBalears i per traslladar al @Congreso_Es un grapat de peticions justes per millorar la nostra just\u00edcia.  #gracies @LuisStamaria @MargaProhens https://t.co/Y8N87YuqlW", "id": "1309550661000925184", "created_at": "2020-09-25T17:49:42.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Reuni\u00f3n con @vmaritorres para llevar a Madrid la voz de un Presidente que reclama la prolongacion de los #ERTES, pruebas epidemiol\u00f3gicas para recuperar la confianza tur\u00edstica y una pol\u00edtica estatal inversora para que Ibiza no se quede atr\u00e1s. @Consell_Eivissa @MargaProhens https://t.co/44R4fgduYV", "id": "1309214675477897223", "created_at": "2020-09-24T19:34:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A Dios rogando. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CHbpxgkKgZ", "id": "1308293197085376512", "created_at": "2020-09-22T06:32:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cogobernanza no significa hacer lo que uno quiera mientras al otro se le excluye. Significa tomar decisiones compartidas y remar en la misma direcci\u00f3n. @F_Armengol y @Patgompic deben responde a un alcalde que quiere datos cient\u00edficos sobre el confinamiento de su pueblo. Nada m\u00e1s. https://t.co/yRloo2dwPc", "id": "1307975165997916160", "created_at": "2020-09-21T09:29:15.000Z", "lang": "es"}]