[{"text": "#MarlaskaDimision https://t.co/A7euw4o6IO", "id": "1377277511948722181", "lang": "und", "created_at": "2021-03-31T15:12:02.000Z"}, {"text": "Marlaska, te has convertido en todo aquello que \u201ctanto despreciabas\u201d. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/SvSS9TeV4c", "id": "1377246740420628493", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T13:09:45.000Z"}, {"text": "\u00a1Marlaska debe dimitir! https://t.co/RaG8G2Gw9o", "id": "1377203715342544898", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:18:47.000Z"}, {"text": "\u26a0\ufe0f Cintora hablar\u00e1 en las pr\u00f3ximas horas de dos asuntos de vital importancia:\n\n1. El desfase de turistas en el Ganges a su paso por Madrid.\n\n2. La apocalipsis zombi en Gran V\u00eda. https://t.co/5j3mCA1v0l", "id": "1376996596546732033", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T20:35:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 Buena nos ha ca\u00eddo en la Comisi\u00f3n de Agenda 2030...\n\n\u00a1De representante de las FARC a Secretario de Estado! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguiremos luchando por la libertad frente al comunismo. https://t.co/4DBvaEgq2P", "id": "1376585019322404869", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T17:20:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hemos presentado un recurso ante el Tribunal Constitucional por el ataque a la libertad y la calidad educativa de esta ley que busca el adoctrinamiento y el pago a nacionalistas.\n\n\ud83d\udd34 La LOMLOE ataca la libertad de las familias.\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/deAA9z3JCY", "id": "1376581447503519747", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T17:06:07.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias est\u00e1 haciendo una fant\u00e1stica labor para que @IdiazAyuso logre la mayor\u00eda absoluta que merece la @ComunidadMadrid \n\n\u00a1Es un magn\u00edfico jefe de campa\u00f1a para @ppmadrid! \ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/nnmMW3BpOb", "id": "1376558160421457925", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T15:33:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcf0 Portada ABC de viernes 26 de marzo \ud83d\uddde\n\n\u00a1Orgulloso de mi compa\u00f1ero Juanjo y de su hija Andrea! \ud83d\ude03\n\n#EducacionEspecial \n#CelaaDimision https://t.co/vOe14yTvOj", "id": "1375216426999545857", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T22:42:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 \u00a1Bienvenido a la gran casa del centro-derecha! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gCzApQTOND", "id": "1374817162955788296", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:15:29.000Z"}, {"text": "\u2705 Quiero mandar todo mi cari\u00f1o a mi compa\u00f1ero, Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed, porque cuando hoy ha explicado que su hija con S\u00edndrome de Down es universitaria gracias a la #EducacionEspecial \n\n \u274c Ha sufrido las risas de la bancada socialista y una respuesta mezquina de la ministra Cela\u00e1. https://t.co/QC1wPwhWq6", "id": "1374752310254055424", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:57:47.000Z"}, {"text": "Pues las jugarretas han dejado de salir \u201credondas\u201d... \n\n\ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rFhQv6qBY1", "id": "1374074784464703493", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T19:05:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Fracasa la moci\u00f3n de censura del PSOE en Castilla y Le\u00f3n con 37 votos a favor, 41 en contra y 3 abstenciones.\n\n\u00a1El se\u00f1or Tudanca debe dimitir! https://t.co/V1Gt9mFba5", "id": "1374070568744591360", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:48:47.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 miedo me dan las palabras de Gabilondo!\n\n\ud83d\ude05 Cuando en el PSOE dicen que no pactar\u00e1n con Iglesias porque no podr\u00edan dormir por la noche siempre termina igual... \n\n#YoConAyuso https://t.co/LdUZZLV7C4", "id": "1374050560488398859", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:29:16.000Z"}, {"text": "Desparecen 30.000 dosis \ud83d\udc89 y aqu\u00ed nadie dimite.\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las vacunas? https://t.co/mUYyx2I3tQ", "id": "1373611303604998145", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:23:49.000Z"}, {"text": "Grandeza, generosidad y valent\u00eda.\n\nQue nada os pare!!\n\n#SoisGrandes https://t.co/30jiMLVc0O", "id": "1373563981474971648", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:15:47.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez llama narcisista a Isabel D\u00edaz Ayuso. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n\u00a1PEDRO S\u00c1NCHEZ! https://t.co/OFjg12Nmrj https://t.co/wuWVXl2qkx", "id": "1373354513025892358", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T19:23:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bfPero no dec\u00edan que en el PSOE que eso era corrupci\u00f3n? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/7psBuDVfjd", "id": "1373004857871892480", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T20:14:01.000Z"}, {"text": "\u00a1Defendamos el castellano! \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/5meOcvyJTe", "id": "1372916599380905984", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T14:23:19.000Z"}, {"text": "Por culpa de Arrimadas Ciudadanos en Murcia:\n\n\u2705 Ha votado a favor de la moci\u00f3n.\n\n\u274c Ha votado en contra \n\n\u26aa\ufe0f Y se ha abstenido. \n\n\u00a1Enhorabuena In\u00e9s!", "id": "1372562217925812225", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T14:55:08.000Z"}, {"text": "Pablo eres una grand\u00edsima persona. \n\nT\u00fa no has cambiado. Eres una persona libre y firme en tus convicciones. https://t.co/0iRIeyAyzH", "id": "1372196326952292356", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:41:13.000Z"}, {"text": "\u00a1Fracasa la moci\u00f3n en Murcia! \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nPierde S\u00e1nchez, gana la Libertad.\n\nPierde Arrimadas, gana la Lealtad. \n\n\u00a1Seguimos! \n\nGrandes @pablocasado_, @TeoGarciaEgea y @LopezMirasF https://t.co/d2RT8ICxDb", "id": "1372189278332157954", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:13:12.000Z"}, {"text": "Pues nosotros rechazamos que Gabilondo no rechace el rechazo de Podemos al rechazo de M\u00e1s Madrid. \ud83e\udd2a https://t.co/SOab07DoqC", "id": "1371930619467460610", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T21:05:23.000Z"}, {"text": "\u265f Cuando en ajedrez mueves al Rey significa que la situaci\u00f3n es l\u00edmite. \n\n\u00bfSer\u00e1 Madrid el fin de Unidas Podemos? https://t.co/yq1vMwKL8y", "id": "1371779443061047298", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T11:04:40.000Z"}, {"text": "\u201cEl que se humilla para evitar la guerra, tendr\u00e1 primero la humillaci\u00f3n y despu\u00e9s la guerra\u201d.\n\nWinston Churchill", "id": "1371582809178001411", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T22:03:19.000Z"}, {"text": "Espero que Pablo Iglesias no saque ni un solo Diputado, por el bien de Madrid y por el bien de Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCOMUNISMO o LIBERTAD.\n\n#YoConAyuso https://t.co/8MGSUj7xrS", "id": "1371550307394654215", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T19:54:10.000Z"}, {"text": "Isabel D\u00edaz Ayuso ha conseguido sacar a Pablo Iglesias del Gobierno. \n\nNecesita nuestro apoyo m\u00e1s que nunca.\n\n\u00a1COMUNISMO o LIBERTAD! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/O0O3cYJrq7", "id": "1371427133264912384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T11:44:43.000Z"}, {"text": "Muy bien Aguado...\n\nEn vez de hacer autocr\u00edtica, afili\u00e1is a una persona y casualmente se crea twitter este mes para contarlo. \u274c\n\n\u00a1Todo solucionado! \u00a1Vamos Ciudadanos! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/JyK9teKLW3", "id": "1371356711911632896", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T07:04:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy se cumple un a\u00f1o del inicio del estado de alarma. Un a\u00f1o de mentiras e ineficacia. \n\nNo hay propaganda que tape la nefasta gesti\u00f3n de S\u00e1nchez de la crisis.\n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/lVCPrChwC2", "id": "1371057801196343298", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T11:17:07.000Z"}, {"text": "Bienvenido Fran \ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/MHE6YapM27", "id": "1370864205994283015", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T22:27:50.000Z"}, {"text": "\u00bfLa culpa de vuestros errores la tiene Espa\u00f1a?\n\nDefinitivamente, a Ciudadanos le queda grande Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cECpLBSYX5", "id": "1370641664369381376", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T07:43:32.000Z"}, {"text": "\u00a1Este v\u00eddeo merece la pena!\n\n\u00bfSe puede ser m\u00e1s mentirosa? \ud83e\udd25 https://t.co/L6S9ABSJXQ", "id": "1370482880439271424", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T21:12:35.000Z"}, {"text": "\u00bfEs una rid\u00edcula?\n\nSOCIALISMO O LIBERTAD https://t.co/qMN6D9FP7X", "id": "1370443683573665799", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T18:36:50.000Z"}, {"text": "Es imposible estar m\u00e1s orgulloso de nuestro Secretario General, @TeoGarciaEgea, y de nuestro Presidente de Murcia, @LopezMirasF. \n\nEntre SOCIALISMO o LIBERTAD \n\nGracias por ofrecernos LIBERTAD! https://t.co/qjkqMSehN1", "id": "1370414477536063488", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:40:47.000Z"}, {"text": "No hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda. https://t.co/mpKyJWWx3Y", "id": "1370388554870886402", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:57:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf4a Ayer y hoy.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 quedamos In\u00e9s? \ud83d\ude31 https://t.co/olUcQ5cMHn", "id": "1370384018475266050", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:39:45.000Z"}, {"text": "\u00bfEs muy l\u00f3gico que todos los espa\u00f1oles le tengamos que pagar la cinta de correr a este se\u00f1or? \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/05OKgSBXzy", "id": "1369959547897577472", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:33:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 A m\u00ed la que mejor me ca\u00eda del PSOE era In\u00e9s Arrimadas pero ha demostrado que tiene la misma palabra que su jefe, el se\u00f1or S\u00e1nchez. https://t.co/Q8OnRfdk1d", "id": "1369940742928482304", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:18:20.000Z"}, {"text": "Frente a la crispaci\u00f3n: moderaci\u00f3n, \n\nFrente a los que ambicionan las poltronas: gesti\u00f3n,\n\nFrente a un PSOE desnortado al que no le preocupa lo m\u00e1s m\u00ednimo la salud de los castellanos y leoneses mi apoyo a @alferma1 https://t.co/Ji01VvcvIm", "id": "1369752287988551686", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T20:49:28.000Z"}, {"text": "Espero que este individuo dimita cuando pierda la moci\u00f3n de censura. \n\n\u00bfCre\u00e9is que le queda algo de dignidad? \n\nMientras unos gestionan, otros se preocupan de las poltronas. https://t.co/toaOlhR5XW", "id": "1369737524818685959", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T19:50:49.000Z"}, {"text": "\u201cSi creen que una vieja naci\u00f3n como Espa\u00f1a va a observar su propia demolici\u00f3n con santa resignaci\u00f3n\u2026 es que no han entendido nada\u201d.  Isabel D\u00edaz Ayuso https://t.co/lFpVKiBM5X", "id": "1369615872671768578", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T11:47:24.000Z"}, {"text": "Lo siento pero lo tengo que decir:\n\nHAB\u00c9IS VENDIDO VUESTRA ALMA AL DIABLO \n\n#MurciaNoSeVende https://t.co/Nqac0g5bee", "id": "1369600581225095173", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:46:39.000Z"}, {"text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que Pablo Casado propuso un Plan de Choque para proteger la econom\u00eda. \n\nNi S\u00e1nchez ni sus socios de Gobierno aceptaron ninguna propuesta. Hoy tenemos 5,5 millones de desempleados: 4 millones de parados, 900.000 en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad. https://t.co/x5G2zoLwEZ", "id": "1369330534057447438", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:53:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcda\ud83e\udd13 Hoy ha comparecido en el Congreso el Secretario de Estado de Educaci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nEsto es un peque\u00f1o fragmento de lo que le he dicho: https://t.co/JQcvvK3fNE", "id": "1369325923888168963", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:35:15.000Z"}, {"text": "Este es el nivel... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9V1ou0mPPP", "id": "1368943299076165633", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:14:50.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s del pol\u00e9mico acto de propaganda de S\u00e1nchez el Gobierno vuelve a las andadas: acerca a cinco presos de ETA. \n\n\u00a1Ya son m\u00e1s de cien! \ud83d\ude21 https://t.co/teeElKO5eL", "id": "1368121542178201603", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T08:49:28.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Los de VOX esta ma\u00f1ana... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#VOXDerechitaNovata https://t.co/p3TmCU05Am", "id": "1367827502538911744", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:21:04.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Lo advertimos muchas veces!!! \n\n#VOXDerechitaNovata https://t.co/Pu5JdZsoP9", "id": "1367823258108760066", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:04:12.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 grande es Vicente Vall\u00e9s! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/8iSB9gF3gk", "id": "1366506163571994628", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T21:50:32.000Z"}, {"text": "M\u00e1s que el AVE parece el tren de la bruja... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/PCQSleT1Sd", "id": "1365367841688543233", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T18:27:15.000Z"}, {"text": "Se llama Jos\u00e9 Zaragoza \nEs diputado nacional \nEn Madrid\nEs del PSOE \nTiene dificultades para comportarse y tener empat\u00eda con los dem\u00e1s \nDebe de ser por culpa de que es un ruin https://t.co/yXi4oasnoX", "id": "1365037082830381065", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T20:32:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 Echenique se va de manifa \n\n\u00a1Nos van a contagiar a todos! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Jtouw3cLuO", "id": "1364926898204274688", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:15:06.000Z"}, {"text": "Muy pronto te recuperar\u00e1s y seguiremos trabajando por nuestra tierra juntos. \n\nTodo mi cari\u00f1o para @JesusJCarnero y su familia. https://t.co/SnJp8jt8TU", "id": "1364704914186924041", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:33:01.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Menos mal que nadie \u201cha proponido\u201d nombrarle ministro de educaci\u00f3n... https://t.co/ODvO8xap4A", "id": "1363519673690705923", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T16:03:17.000Z"}, {"text": "Los concejales y alcaldes del PP estamos mejor preparados, intelectual y pol\u00edticamente, que muchos miembros del Gobierno. \n\n\u00a1Esto es un insulto a todo el municipalismo! \u00a1Quieren hacer con los fondos europeos lo que les d\u00e9 la gana! https://t.co/kJQCsGhrIk", "id": "1362702697909129225", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T09:56:55.000Z"}, {"text": "El alcalde de Valencia defendiendo a los violentos y atacando a la polic\u00eda nacional. \n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bonito pa\u00eds nos pretende dejar toda esta gente... https://t.co/HvtlCUPcac", "id": "1362663982050459650", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T07:23:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/Ckr6B9E0fI", "id": "1362371535282073604", "lang": "und", "created_at": "2021-02-18T12:01:00.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 CORRUPTOS \ud83d\udfe3\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n \n#UnidasPodemos\n#Monedero https://t.co/SnjCGAZjNr", "id": "1362343254444953605", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T10:08:37.000Z"}, {"text": "\u201cMe llamas gordo y te doy la mano\u201d @IbaiLlanos \n\n@oscar_puente_ \ud83d\ude09 https://t.co/d5beWMYRE4", "id": "1360263099572445185", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T16:22:50.000Z"}, {"text": "S\u00f3lo opino de pol\u00edtica.\n\nJam\u00e1s insultar\u00e9 a alguien en lo personal como ha hecho \u00d3scar Puente conmigo llam\u00e1ndome gordo. \n\nDesde luego est\u00e1 clara su baja categor\u00eda moral. Ojal\u00e1 empleara tanto tiempo en dar explicaciones sobre el yate como en tuitear. https://t.co/gZsemaoawk", "id": "1360170409618989056", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T10:14:31.000Z"}, {"text": "- Se\u00f1or Illa, \u00bfpor qu\u00e9 no se hizo la PCR???\n\n- As\u00ed era el bastoncillo que quer\u00edan meterme.\n\n#la6Eldebat https://t.co/zQ43DIuvqR", "id": "1359990364900380680", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:19:05.000Z"}, {"text": "Que @abalosmeco pida explicaciones por corrupci\u00f3n es como si el vaquilla critica a quien se salta un ceda el paso.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kGwQNvNNqD", "id": "1359250281956057097", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:18:15.000Z"}, {"text": "Los \u00fanicos que da\u00f1\u00e1is las instituciones sois vosotros!!! @PabloIglesias @sanchezcastejon @abalosmeco\n\n\u00bfDe qui\u00e9n depende la fiscal\u00eda?\n\n#GobiernoDeInutiles\n#GobiernoDeLaMentira\n#PabloIglesiasDimision https://t.co/hd3LXPSVuc", "id": "1359234604268478468", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T20:15:57.000Z"}, {"text": "#PabloIglesiasDimisi\u00f3n\n\nNo habr\u00e1 una situaci\u00f3n de plena normalidad pol\u00edtica y democr\u00e1tica en Espa\u00f1a mientras tengamos un Vicepresidente que haga afirmaciones as\u00ed: https://t.co/bYbMwTijZj", "id": "1359223878212542465", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T19:33:20.000Z"}, {"text": "Las FFP2 no son necesarias para los dem\u00e1s,\n\n\u00a1pero ellos no se las quitan!\n\n#GobiernoDeInutiles https://t.co/VEzNWQwBmO", "id": "1358816660002660354", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T16:35:11.000Z"}, {"text": "Pablo, quiero ser tu ni\u00f1era!!!! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/znDUZ99RxN", "id": "1357419898872471553", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:04:58.000Z"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena @Conrado_Iscar! \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/QDnFrOM7VG", "id": "1357060209290674178", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T20:15:41.000Z"}, {"text": "Hoy Ione Belarra, Secretaria de Estado para la Agenda 2030, ha tenido que escuchar la realidad que sufre nuestro pa\u00eds. \n\n#GobiernoDimisi\u00f3n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/pR4ajKbsDD", "id": "1356603309008838658", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T14:00:07.000Z"}, {"text": "Los Diputados y Senadores del @PPValladolid hemos firmado en la sede provincial el aval a @Conrado_Iscar como futuro Pte. @PPValladolid .\n\nCreemos que re\u00fane los valores, el consenso y la capacidad para hacer que nuestro partido vuelva a ser la fuerza hegem\u00f3nica en la provincia. https://t.co/eU0TBNbadC", "id": "1356217726029672448", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:27:57.000Z"}, {"text": "Buen\u00edsimas noticias,\n\n@pablocasado_ ser\u00e1 Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a muy pronto.\n\n\u00a1Felicidades!!!! \ud83d\ude03\n\nhttps://t.co/UxFwMn7OKP", "id": "1356152345953005568", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T08:08:10.000Z"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n dir\u00eda que @Oscar_Puente_ acabar\u00eda escribiendo estupideces desde un yate? \ud83d\udee5 https://t.co/62e4DPk8FW", "id": "1355069092080840704", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T08:23:42.000Z"}, {"text": "\u00a1NO TEN\u00c9IS VERG\u00dcENZA!\n\nEsta instrumentalizaci\u00f3n de las cuentas oficiales del Estado es una malversaci\u00f3n bochornosa. \n\n\u00a1EL ESTADO EN CAMPA\u00d1A ELECTORAL! https://t.co/bEM51zVJww", "id": "1354173646340812803", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T21:05:31.000Z"}, {"text": "Hemos vivido el peor fin de semana desde que empez\u00f3 la epidemia: 93.822 contagios y 767 muertes.\n\nY el m\u00e1ximo responsable de la pandemia abandona el barco en este momento. https://t.co/KPKWxrA9bf", "id": "1353963927009427457", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T07:12:10.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La Ley Cela\u00e1 es un peligro para la libertad, \n\n\ud83d\udfe1 ataca al castellano para complacer a independentistas, \n\n\ud83d\udfe2 ataca a la educaci\u00f3n p\u00fablica y deval\u00faa la calidad del sistema educativo,\n\n\ud83d\udfe0 pero es especialmente nociva para la especial y la concertada.\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/6kQTLk5sno", "id": "1353279105723228160", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T09:50:56.000Z"}, {"text": "Hace 48h que la justicia ha ratificado la imputaci\u00f3n de @PODEMOS \n\n\u00bfAsumir\u00e1 responsabilidades @PabloIglesias?", "id": "1352922624146497536", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T10:14:24.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/14jEG6zEYH", "id": "1351853331044577285", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T11:25:24.000Z"}, {"text": "Esto tiene que parar ya. \n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/LgBtB3R1Je", "id": "1351186459689160705", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T15:15:30.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias dice que Puigdemont es un exiliado que \u201cse ha jodido la vida para siempre por sus ideas pol\u00edticas\u201d. \n\nNo es de recibo que un Vicepresidente nos cuestione como Estado democr\u00e1tico de Derecho y ataque a la justicia de este modo. https://t.co/zbvBbnXPhU", "id": "1351074091663503366", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T07:48:59.000Z"}, {"text": "Con m\u00e1s de 82.000 fallecidos,\n\nm\u00e1s de 2.000.000 contagiados, \n\ny una tercera ola totalmente descontrolada, \n\nLA \u00daNICA CAMPA\u00d1A QUE DEBER\u00cdA DE PREOCUPAR A @salvadorilla ES LA DE VACUNACI\u00d3N \ud83d\udc89 \n\n#IllaDimisi\u00f3n https://t.co/v6fJei4t8y", "id": "1350733705418059776", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T09:16:25.000Z"}, {"text": "- Nos han vuelto a pillar diciendo mentiras sobre la subida de la luz...\ud83d\udca1 \n\n- \u00bfY si sacamos im\u00e1genes falsas para atacar al hospital Isabel Zendal? \ud83e\udd14 https://t.co/eMtWbCQ0H1", "id": "1350546865482293251", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T20:53:59.000Z"}, {"text": "Antes maquillaban las cifras de fallecidos, las del CIS... \n\n\u00a1Ahora se maquillan ellos! https://t.co/Uv09UJyIqF", "id": "1350114994902478848", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:17:53.000Z"}, {"text": "\u00a1@oscar_puente_ DIMISI\u00d3N! https://t.co/c2DoycyLsQ", "id": "1349090055927771149", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T20:25:08.000Z"}, {"text": "\u00bfTienen verg\u00fcenza? https://t.co/tRQz4kBOoy", "id": "1349071332080820231", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:10:44.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la enfermera Flora? \ud83e\udd14\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no aparece para criticar la gran nevada que han organizado los malvados Almeida y Ayuso para paralizar los hospitales de Madrid? \ud83c\udfe5 https://t.co/VeAj2gNsYT", "id": "1348540334129750017", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T08:00:44.000Z"}, {"text": "Claro que s\u00ed Ana, \npudiendo sobrevolar la zona o aparecer horas despu\u00e9s en un coche oficial... \ud83d\ude81\ud83d\ude98\n\n\u00bfPara qu\u00e9 ayudar? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ovmi4naQ7f https://t.co/oqiHEJjt3V", "id": "1348338657002975237", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T18:39:21.000Z"}, {"text": "Las diferencias entre S\u00e1nchez y Almeida son abismales.\n\nEl postureo de S\u00e1nchez baj\u00e1ndose del coche oficial cuando las principales calles de Madrid est\u00e1n despejadas le define. https://t.co/NG8ZfQlCg8", "id": "1348249132037763073", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T12:43:36.000Z"}, {"text": "Hola, \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f \n\nMinistro de Consumo @agarzon \n\nMinistro de Derechos Sociales @PabloIglesias \n\n\u00bfVais a ser un Gobierno decente?\n\n\ud83c\udfe0\ud83d\udca1\ud83c\udf28\u2744\ufe0f https://t.co/9f78YseQ5a", "id": "1347516482104795137", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T12:12:19.000Z"}, {"text": "Qui\u00e9n te ha visto y qui\u00e9n te ve Pablo Iglesias https://t.co/9k0mPK0pXQ https://t.co/l7LLdvswOd", "id": "1347287267170283528", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T21:01:30.000Z"}, {"text": "Habla la representante de los que rodearon el Parlamento de Andaluc\u00eda (PSOE y PODEMOS) tras perder las elecciones.\n\nLa cara como el hormig\u00f3n armado!!! https://t.co/RVKKDHzJQK", "id": "1346922860133146625", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:53:29.000Z"}, {"text": "Dejamos atr\u00e1s el a\u00f1o m\u00e1s dif\u00edcil y Villal\u00f3n no se ha parado.\n\nNo hemos dejado de luchar, no hemos dejado de sentir y seguimos creyendo en la magia de la Navidad. \ud83c\udf84\ud83c\udf81 \n\n\u00a1Llega el d\u00eda de los Reyes Magos! \u00a1Va por vosotros! \u00a1No dej\u00e9is de so\u00f1ar! \ud83d\udc2b\ud83d\udc2b\ud83d\udc2b https://t.co/SUIdEjdrnV", "id": "1346136219797827584", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T16:47:39.000Z"}, {"text": "Creo que el Delegado Territorial no ha podido expresarlo mejor.\n\nGracias a @Guscobos por vuestro trabajo en beneficio de los vecinos de la provincia de Valladolid y en este caso de @aytovillalon \n\nHab\u00e9is hecho un gran esfuerzo y hemos podido detectar varios asintom\u00e1ticos. https://t.co/yggloetBno", "id": "1345422175822635015", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T17:30:18.000Z"}, {"text": "El verdadero examen al Gobierno.\n\nDale al play!!!\n\n\u274c *#GobiernoSuspenso* \u274c https://t.co/wu3wYUzIHl", "id": "1343891097383272450", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T12:06:20.000Z"}, {"text": "Ni la Uni\u00f3n Europea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \nNi @pfizer \nNi las multinacionales\nNi los cient\u00edficos\n\nGracias @sanchezcastejon \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/PEit8SZEm7", "id": "1343290849296347139", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T20:21:10.000Z"}, {"text": "\u00a1ENHORABUENA CAMPEONES! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nSois un orgullo para todos, pero especialmente para los vallisoletanos. \n\n#CopaIb\u00e9rica2020! https://t.co/PNwcweKiRl", "id": "1343243858084298754", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T17:14:26.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo pondr\u00e1n la vacuna a la enfermera Flora? \ud83d\udc89 https://t.co/0mcvJEJldg", "id": "1343215941337964545", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T15:23:30.000Z"}, {"text": "Es imposible pedirle peras a un olmo \ud83c\udf33 https://t.co/ezwPpT4HQD", "id": "1343183610313117696", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T13:15:02.000Z"}, {"text": "Yo pens\u00e9 que los Santos Inocentes era ma\u00f1ana...  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kwyrCIOlBU", "id": "1343123444171485190", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:15:57.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez decidi\u00f3 que Espa\u00f1a siguiese abierta mientras el resto de los pa\u00edses de Uni\u00f3n Europea reaccionaron con rapidez.\n\nBarajas es un coladero y S\u00e1nchez un irresponsable. \n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/eYnbIWCTWS", "id": "1342847221394497543", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T14:58:21.000Z"}, {"text": "Mucha de la gente que hoy nos desea fortuna, prosperidad, paz y amor para el 2021, despu\u00e9s van y votan al PSOE o Podemos. \ud83c\udf84\ud83c\udf81\n\n\u00bfSon o no son incoherentes? \ud83e\udd14", "id": "1342541475171725312", "lang": "es", "created_at": "2020-12-25T18:43:25.000Z"}, {"text": "V E R G O N Z O S O\n\n#StopLeyCelaa #GobiernoSocialcomunista #SanchezDimision https://t.co/H1ZqrbCBZP", "id": "1341631707754225664", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T06:28:20.000Z"}]