[{"id": "1377328479876870145", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:34:33.000Z", "text": "El Banco de Espa\u00f1a reconoce la inutilidad de los ERTE - Libre Mercado https://t.co/ndO7J8vrRl"}, {"id": "1377294245166481408", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T16:18:31.000Z", "text": "Pol\u00edticos espa\u00f1oles de saldo https://t.co/RyEdwbGA14 v\u00eda @elespanolcom"}, {"id": "1376977909626376194", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T19:21:31.000Z", "text": "\u00a1La invasi\u00f3n de los ultracuerpos! https://t.co/HaESUiO3os"}, {"id": "1376823097467281410", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:06:21.000Z", "text": "La Sareb, en cifras: de la teor\u00eda de 2012 a la realidad de 2021, por @SorianoDomingo https://t.co/LEWCkI2nru v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1375790542416674816", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T12:43:20.000Z", "text": "Y que la tenemos enterrada en M\u00e1laga, donde vivi\u00f3 m\u00e1s de medio siglo https://t.co/eN4Zl2ABTv"}, {"id": "1375524292256006152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T19:05:21.000Z", "text": "Manso, sobre la decisi\u00f3n de imponer un precio m\u00e1ximo a las mascarillas: ... https://t.co/mWYZ1kjzFN v\u00eda @YouTube"}, {"id": "1374836335811436547", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T21:31:40.000Z", "text": "A prop\u00f3sito de lo que ha ocurrido con la deuda de la @sareb esta semana, escrib\u00ed esto hace ocho a\u00f1os\n\nhttps://t.co/kc8qPtPrEI"}, {"id": "1374426531905171471", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:23:15.000Z", "text": "Ya era hora. La estructura de la SAREB estaba dise\u00f1ada para que su deuda no computase como p\u00fablica si\u00e9ndolo https://t.co/GFu7aFstK1"}, {"id": "1374323344309420032", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T11:33:13.000Z", "text": "Es la mascarilla que me envejece mucho si la llevo puesta https://t.co/Pbo4A96mLz"}, {"id": "1374303876447404033", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T10:15:52.000Z", "text": "Much\u00edsimas gracias https://t.co/dyrPCTumjq"}, {"id": "1374299637587279875", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:59:01.000Z", "text": "H\u00e1ganles caso, por favor https://t.co/dZKsTqF6Ba"}, {"id": "1374092295222484995", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:15:07.000Z", "text": "Y esto \u00bfqu\u00e9 es? \u00bfUna amenaza?\n\nBildu se queja a Batet y avisa al Congreso que no tolerar\u00e1 la etiqueta \"herederos de ETA\" https://t.co/oFDL4D8zME"}, {"id": "1373931624136634368", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:36:40.000Z", "text": "La eutanasia se vender\u00e1 como solidaridad intergeneracional https://t.co/TZqYFfBKNO"}, {"id": "1373930456245239808", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:32:01.000Z", "text": "Es m\u00e1s, ni siquiera se salvo a los depositantes. Se salv\u00f3 al FGD que garantizaba los dep\u00f3sitos y tras haber cobrado las primas no pod\u00eda atenderlos. De hecho el MOU oblig\u00f3 a que el canje de otros t\u00edtulos de deuda se hiciera infligiendo p\u00e9rdidas a los tenedores https://t.co/8h3cJfN2bQ"}, {"id": "1372915625903984642", "lang": "und", "created_at": "2021-03-19T14:19:27.000Z", "text": "https://t.co/EHRRWzG7X2"}, {"id": "1372515557594050561", "lang": "und", "created_at": "2021-03-18T11:49:43.000Z", "text": "https://t.co/FNeNyT4tiB"}, {"id": "1372496567404482566", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:34:16.000Z", "text": "Hace bien el BdE en reivindicarse como predictor, dada la bondad que han demostrado finalmente sus predicciones y los ataques que sufri\u00f3 el Gobernador en el Congreso todas las veces que expuso las mismas https://t.co/hLEqXTUftn"}, {"id": "1372495976196345858", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:31:55.000Z", "text": "Lo que nos viene a decir el BdE es que las cifras de paro se han maquillado con los ERTE y el maquillaje puede continuar si se alargan m\u00e1s all\u00e1 de mayo, como pretende el Gobierno https://t.co/dSSnGRBUg4"}, {"id": "1371899394883268621", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:01:19.000Z", "text": "No es no https://t.co/nTnL04Jy0Q"}, {"id": "1370861997911343119", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T22:19:04.000Z", "text": "Magn\u00edfico hilo https://t.co/k1p6GWxdUS"}, {"id": "1369754183990210561", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T20:57:00.000Z", "text": "Madrile\u00f1os es vocativo y deb\u00edas haber puesto coma. Dicho esto, el tono suena un poco amenazante y no es el m\u00e1s adecuado para dirigirse al pueblo del 2 de mayo. https://t.co/unIQfSrSMW"}, {"id": "1369640185852538885", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T13:24:01.000Z", "text": "El centrito traidor"}, {"id": "1369437905744240648", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T00:00:14.000Z", "text": "Esto lo intent\u00e9 yo explicar en una Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos sin mucho \u00e9xito. https://t.co/Lm4WW68WAd"}, {"id": "1369025005317730304", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T20:39:31.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 maravilla! Todos podemos ser multimillonarios en Venezuela 1\u20ac = 2.400.000 Bvs\nVenezuela emite un billete de un mill\u00f3n de bol\u00edvares que solo vale 50 centavos de d\u00f3lar https://t.co/ImSNGu5Lzc v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1368637240784658433", "lang": "fr", "created_at": "2021-03-07T18:58:40.000Z", "text": "Tu quoque Brute fili mi https://t.co/T0mAgzgUlz"}, {"id": "1368574599307403266", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T14:49:46.000Z", "text": "Mucho de eso hay en las pol\u00edticas de intereses bajos. https://t.co/lFZ5RNWxDT"}, {"id": "1368566727957700609", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T14:18:29.000Z", "text": "Y esto \u00bfno es explotaci\u00f3n infantil?No s\u00e9, Grifo, pero a lo mejor te est\u00e1s metiendo en un l\u00edo https://t.co/S3TvwSUZFD"}, {"id": "1367950436154699781", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T21:29:33.000Z", "text": "Creo que se ha olvidado de saludar a alguno de los 112 g\u00e9neros que reconoce la ONU https://t.co/C70gNcKp6b"}, {"id": "1367084862864297986", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T12:10:05.000Z", "text": "Ah\u00ed est\u00e1 la playa como ejemplo, mi general, a un lado el agua y al otro la sal para que cada uno decida si se ba\u00f1a con o sin sal https://t.co/7pY42QxoEv"}, {"id": "1367081395319943170", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:56:18.000Z", "text": "\u00bfPero esto no se aprob\u00f3 por refer\u00e9ndum el 6 de diciembre de 1978? https://t.co/THTl2ZbUMi"}, {"id": "1366691968047337473", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T10:08:51.000Z", "text": "Donoso Cort\u00e9s en estado puro https://t.co/4Yo0gwPYbg"}, {"id": "1366691769098919938", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T10:08:04.000Z", "text": "Eso ya lo propusimos nosotros en el Pleno, querido Grifo https://t.co/3CYdOEXyV6"}, {"id": "1365697756950634506", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T16:18:13.000Z", "text": "Muchas gracias, Nuria y Domingo. Disfrut\u00e9 mucho grabando el podcast en vuestros estudios. Y creo que alcanzamos el objetivo del programa: quedarnos sin amigos. https://t.co/y6k8xM8p2n"}, {"id": "1365696320628027399", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T16:12:30.000Z", "text": "Creo que @RafaLomana ha comido m\u00e1s queso que @rchamode https://t.co/huInI5pQFO"}, {"id": "1365602265244061696", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-27T09:58:46.000Z", "text": "\u00a1Magn\u00edfica la m\u00fasica! https://t.co/rTaF0EneYx"}, {"id": "1365270300494090240", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T11:59:39.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena! https://t.co/2jf6I76yDE"}, {"id": "1364921838883790849", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:55:00.000Z", "text": "Si fueran capaces, ser\u00edan empresarios. Es que no entienden nada https://t.co/gFIVZc2hI0"}, {"id": "1364693344618692613", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T21:47:02.000Z", "text": "Hombre de trono, Jos\u00e9, hombre de trono https://t.co/fdxIE4Qqtb"}, {"id": "1364672188180267013", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T20:22:58.000Z", "text": "Rub\u00e9n Manso: \u2018Est\u00e1n conduciendo a Espa\u00f1a a la esclavitud a trav\u00e9s de la deuda\u2019 https://t.co/RBRkT23y9L"}, {"id": "1364310448053628931", "lang": "und", "created_at": "2021-02-23T20:25:33.000Z", "text": "https://t.co/lKcLjEYEog"}, {"id": "1362465853598359553", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T18:15:47.000Z", "text": "Esto es la democracia https://t.co/2aLuUDk7RO"}, {"id": "1362150775447838725", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T21:23:47.000Z", "text": "Gracias por recordarme https://t.co/AwrwMi2FJv"}, {"id": "1362044942244335616", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T14:23:14.000Z", "text": "El cisne negro asoma su pico.\nMiedo a la inflaci\u00f3n: no ha terminado la crisis y Alemania ya empieza hablar de subidas de tipos de inter\u00e9s - https://t.co/SmTqWCuS0P https://t.co/vvC6p8CyXn"}, {"id": "1362039040648871938", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:59:47.000Z", "text": "Bueno, es que eso es lo que pas\u00f3. De hecho para eso se reconvirtieron las cajas en bancos, para que pudieran entrar accionistas entre ellos el Estado que as\u00ed lo hizo https://t.co/W9fm1zRvvV"}, {"id": "1361680138342199296", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:13:38.000Z", "text": "Stand Laurel descubri\u00f3 que su mujer se acostaba con Oliver Hardy en un sof\u00e1. \n\u201cEsto no volver\u00e1 a suceder nunca m\u00e1s \u201c -exclam\u00f3- y al d\u00eda siguiente mand\u00f3 quitar el sof\u00e1... https://t.co/nuIW2GhJU8"}, {"id": "1361376624009175052", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:07:34.000Z", "text": "Gracias, pero recuerde que el halago debilita. A ver cu\u00e1ndo me dejan bajar https://t.co/mQldQw7G0M"}, {"id": "1361376424687521794", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:06:47.000Z", "text": "Gracias, pero recuerde que el halago debilita https://t.co/eRqEI5uvbZ"}, {"id": "1361376331368390659", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T18:06:25.000Z", "text": "Gracias, pero recuerde que el halago debilita https://t.co/SUy3Rd3Lvz"}, {"id": "1361373455451619335", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T17:54:59.000Z", "text": "Porque no ser\u00e1 tan grande https://t.co/wFl69mLNqm"}, {"id": "1361232200138653697", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:41.000Z", "text": "Por lo dem\u00e1s lo de siempre: omnia vincit Amor. Lo peor que han hecho los independentistas es intentar despojar de su dignidad humana a los que no piensan como ellos, porque eso permite todos los atropellos al adversario pol\u00edtico (y 12)"}, {"id": "1361232197970231296", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:41.000Z", "text": "Hubo var\u00edas personas que se me acercaron todo el d\u00eda para agradecer nuestra presencia all\u00ed. Entre ellos @Tonatiuh_1521, don Pedro de Alvarado en persona, al final de la jornada (11)"}, {"id": "1361232195910795264", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:40.000Z", "text": "Y que se me explic\u00f3, por el funcionario correspondiente, que deb\u00eda ir a la Junta Electoral Provincial muy amablemente. Para entonces ya hab\u00eda venido Ignacio (\u00a1gracias!) a recogerme y ayudarme (10)"}, {"id": "1361232193876611073", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:40.000Z", "text": "Al recuento muy bien: 9 de ERC, 1 de Junts y yo. Ning\u00fan incidente, todo el mundo muy colaborativo y sin suspicacias, a pesar del problema que surgi\u00f3 con una alegaci\u00f3n que quise que constara en el acta de sesi\u00f3n (9)"}, {"id": "1361232191959752707", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:39.000Z", "text": "Ayud\u00e9 a los funcionarios a recoger la se\u00f1al\u00e9tica de la sala porque me aburr\u00eda mientras comenzaba el recuento. Lo agradecieron y creo que se arrepintieron de no haberme dejado ir al ba\u00f1o al final de la ma\u00f1ana (8)"}, {"id": "1361232189845876737", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:39.000Z", "text": "La polic\u00eda municipal muy amable y de hecho pas\u00e9 mucho tiempo hablando con uno de ellos, con los del PP cuando estaban y gastando bromas a un presidente de mesa que sal\u00eda a fumar y se le ve\u00eda muy indepe y sorprendido de que le ofreciera mi tabaco (7)"}, {"id": "1361232187417313285", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:38.000Z", "text": "Esa es otra historia: la de los apoderados. S\u00f3lo ERC y @vox estuvo all\u00ed todo el d\u00eda. Al recuento, tambi\u00e9n Junts. Cs no apareci\u00f3 en ning\u00fan momento. PP a ratos y el PSC para quejarse de que al de ERC se le ve\u00eda el logo de la carpeta (6)"}, {"id": "1361232185425088513", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:38.000Z", "text": "Pero s\u00f3lo fue as\u00ed hasta que pude ver que el apoderado de ECR acced\u00eda a ellos. A partir de ah\u00ed se relaj\u00f3 un poquito la funcionaria (5)"}, {"id": "1361232183545987074", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:37.000Z", "text": "Pero 12 horas de la convivencia que da un colegio electoral liman todas las suspicacias. Es verdad que tuve que soportar alguna chiquillada como la de no dejarme usar los ba\u00f1os (eran s\u00f3lo para los miembros de mesa por motivos COVID, seg\u00fan se me dijo) (4)"}, {"id": "1361232181763440640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:37.000Z", "text": "La cosa fue bien desde el comienzo. Aunque he de reconocer que al principio algunos me miraban como a una extra\u00f1a especie zool\u00f3gica (homo vocis). \u00bfQu\u00e9 hac\u00eda uno de @vox_es all\u00ed y solo? (3)"}, {"id": "1361232180047978499", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:36.000Z", "text": "Muy parecidos a loa del resto de Catalu\u00f1a pero con un sesgo un m\u00e1s independentista y m\u00e1s de izquierda (2)"}, {"id": "1361232177883721729", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T08:33:36.000Z", "text": "Ayer estuve de apoderado en Alcover (Tarragona). Aqu\u00ed ten\u00e9is los resultados (1) https://t.co/yy8clmU3Gv"}, {"id": "1361214406785454082", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T07:22:59.000Z", "text": "Razonablemente representativos de lo que pas\u00f3 en toda Catalu\u00f1a pero con un sesgo propio: un poco m\u00e1s independentista y un poco m\u00e1s de izquierda"}, {"id": "1361064853415350277", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T21:28:43.000Z", "text": "En mi colegio electoral (Alcover, Tarragona) ese ha sido el resultado: Vox algo mas que Cs y PP juntos https://t.co/YTAhIYhXTZ"}, {"id": "1360598556063772675", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T14:35:49.000Z", "text": "Acabo de salir de Madrid. Os espero en destino https://t.co/UPRqkJ5r7I"}, {"id": "1360231545760538628", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:17:27.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo? Luis https://t.co/K5Wj0lv3HR"}, {"id": "1360229089353826309", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:07:41.000Z", "text": "Es que casi cinco siglos bajo tierra oscurecen a cualquiera https://t.co/t6AHoJAxWM"}, {"id": "1359546166682263565", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:53:59.000Z", "text": "\u00a1Hombre! Si vas pidiendo condonaciones \u00bfqu\u00e9 esperabas? https://t.co/8EMnU6syfa"}, {"id": "1359539542827663360", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:27:40.000Z", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le molesta acreditar que no est\u00e1 infectado?  \nIlla dice que sigui\u00f3 el protocolo sanitario al rechazar hacerse una PCR antes del debate en TV3 https://t.co/C0vja1QmJh"}, {"id": "1359038349357572097", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T07:16:06.000Z", "text": "A don @LorenzoRamirez_ le agradezco mucho la cita pero no las alabanzas: el halago debilita https://t.co/y7NcldieXz"}, {"id": "1358472434081538054", "lang": "und", "created_at": "2021-02-07T17:47:22.000Z", "text": "https://t.co/A31fDD1rNG"}, {"id": "1358419463285190664", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T14:16:52.000Z", "text": "A veces pienso que un buen conservador siempre produce esc\u00e1ndalo"}, {"id": "1357750494576410625", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T17:58:38.000Z", "text": "Lo que el BCE diga, que estoy totalmente de acuerdo, pero se va creando el clima. https://t.co/7ebgh2GM3w"}, {"id": "1357668369063964673", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:32:18.000Z", "text": "La UE es fascista https://t.co/sI1qgA0YXk"}, {"id": "1357666832359055366", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:26:11.000Z", "text": "Y mucha perspectiva de g\u00e9nero, no lo olvide. https://t.co/4R5zKd6XqA"}, {"id": "1357666588560941062", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T12:25:13.000Z", "text": "Lo de un tipo \u00fanico (otra cosa es el nivel) es claramente una propuesta liberal. https://t.co/Naqb8HxD7z"}, {"id": "1356918116530483200", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T10:51:03.000Z", "text": "Creando seguridad desde las instituciones https://t.co/0RvJEwCFAe"}, {"id": "1356916581931098115", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T10:44:58.000Z", "text": "No me puedo creer que te hayan bloqueado la cuenta por publicar esto:\n\n\"El tonto no se inquieta cuando le dicen que sus ideas son falsas, sino cuando le sugieren que pasaron de moda\". https://t.co/fh4gvEskwV"}, {"id": "1356666122809061379", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T18:09:43.000Z", "text": "Gracias, Gus. Est\u00e1 todo pagado. https://t.co/Ng7RnJA5ct"}, {"id": "1356617586646151171", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T14:56:52.000Z", "text": "Cuando escucho a @fjconpe dirigirse al @Congreso_Es me acuerdo de aquello de no est\u00e1 hecha la miel para la boca..."}, {"id": "1356311158693769218", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T18:39:13.000Z", "text": "Ya era hora https://t.co/4Tcwlio9e9"}, {"id": "1353297962034728960", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:05:51.000Z", "text": "Pedro el gafe https://t.co/9QRR1GnszQ v\u00eda @larazon_es"}, {"id": "1352769857557815297", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T00:07:21.000Z", "text": "El mito de la natividad digital https://t.co/wp7MSfviqd"}, {"id": "1351983533515014146", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T20:02:47.000Z", "text": "Yo creo, don Victor, que el piolet es cosa de izquierdas https://t.co/1hviLipQML"}, {"id": "1351856005571899394", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T11:36:02.000Z", "text": "Pues que se busquen otro a la altura y dejen este en paz https://t.co/jLEMJEuyQK"}, {"id": "1351071483032989698", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T07:38:37.000Z", "text": "La 'ley Cela\u00e1' y la generaci\u00f3n m\u00e1s enga\u00f1ada https://t.co/i9SyIjcIYT"}, {"id": "1350771425892855808", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T11:46:18.000Z", "text": "Tampoco est\u00e1 mal Salieri \nhttps://t.co/sedbyGdQAu https://t.co/xErtOKWNul"}, {"id": "1350533343612456966", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T20:00:15.000Z", "text": "A mi, querido Fernando, me gusta m\u00e1s hablar del oligopolio de los estados, porque con el t\u00e9rmino soberan\u00eda se pretenden ocultar dichas pr\u00e1cticas oligopol\u00edsticas https://t.co/93gyLuZvgo"}, {"id": "1350400644654497792", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T11:12:57.000Z", "text": "Muy muy recomendable. Bitcoin, el aviso a los bancos centrales https://t.co/q3zOQeLVpG"}, {"id": "1350393296632356865", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T10:43:45.000Z", "text": "Los 2.000 rescates de Resiste Espa\u00f1a: Rafa, de cazador profesional a \u00e1ngel de la guarda: https://t.co/hZi03U4tVO"}, {"id": "1350387812147802112", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T10:21:58.000Z", "text": "\u00bfS\u00f3lo los municipios? Y \u00bfahora? https://t.co/Kk47jtLW03"}, {"id": "1349438335182368775", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T19:29:05.000Z", "text": "Esto es una se\u00f1al, pero \u00bfde qu\u00e9? https://t.co/DW2sKOV6CB"}, {"id": "1349035814500630528", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T16:49:36.000Z", "text": "Borrasca Filomena: as\u00ed son los voluntarios que facilitan el transporte de sanitarios y pacientes al hospital: https://t.co/ofYuzwgERO"}, {"id": "1348769156905234438", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T23:10:00.000Z", "text": "All\u00ed s\u00f3lo han ido los voluntarios de @resistespana https://t.co/HketnbMSaT"}, {"id": "1347876767827193858", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T12:03:58.000Z", "text": "Nos merecemos un gobierno con suerte https://t.co/8AVHpb9a5P"}, {"id": "1347701157641265153", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T00:26:09.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n pod\u00eda preverlo? Llega la 'tasa Tobin':  los 'brokers' avisan a sus clientes de que les cobrar\u00e1n desde el 16 de enero https://t.co/ZPokIaF8zx v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1347306242914574338", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T22:16:54.000Z", "text": "COVID. Espa\u00f1a multiplica por seis la media mundial de muertos por habitante... y encima S\u00e1nchez saca pecho via @web_hispanidad https://t.co/CpCdaRmNTJ"}, {"id": "1346403546686758912", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T10:29:55.000Z", "text": "Grifo, yo tengo varios de 3.500. Te los dejo por 10\u20ac cada uno y ya los cambias t\u00fa, que no tengo tiempo https://t.co/HI3B2zGIjM"}, {"id": "1346040697720332291", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T10:28:05.000Z", "text": "Y un hombre heterosexual ser\u00e1 un lesbiano. Y as\u00ed todo https://t.co/GthVdMQuPG"}, {"id": "1345879793422782470", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T23:48:42.000Z", "text": "\"El reto nacional para 2021 es recuperar la sanidad, la econom\u00eda y la cordura\" https://t.co/kpaaJP7jGQ v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1345796456121307136", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T18:17:33.000Z", "text": "Hoy cumplen a\u00f1os @mestremanuel, @ivanedlm y Greta Thurnberg. \u00bfCon cual de los tres no os ir\u00edais a una isla desierta?"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T13:41:02.000Z", "text": "La inflaci\u00f3n no es s\u00f3lo un fen\u00f3meno monetario https://t.co/XaLIZJSuJ4", "id": "1344277318626398209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T23:59:03.000Z", "text": "Esto mismo ya paso unas semanas antes en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos. Este es el mejor gobernador de los \u00faltimos treinta a\u00f1os al menos. https://t.co/b8zL7lu9kT", "id": "1344070459516710912"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-29T12:04:34.000Z", "text": "https://t.co/znnLOqI7Z7", "id": "1343890653697220609"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T11:04:54.000Z", "text": "Hay dos grandes actos revolucionarios:\n1) los buenos modales\n2) madrugar \nPrimero nos cambian a nosotros y, despu\u00e9s, cambian el mundo.", "id": "1343513250529501190"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T11:01:58.000Z", "text": "\"Sois la hostia, la hostia\" - Arturo P\u00e9rez-Reverte https://t.co/oiejnYIszi", "id": "1343512510469713921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T00:13:15.000Z", "text": "Tiene gracia esto https://t.co/G73SQOZRwt", "id": "1342986868317704192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T10:22:10.000Z", "text": "La p\u00e9sima educaci\u00f3n https://t.co/fcnP0t6RBO v\u00eda @Disidentia", "id": "1342777718715387904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T11:34:08.000Z", "text": "\u00a1Hombre! As\u00ed dicho... https://t.co/KezE4mG6HA", "id": "1342433443209211905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T11:32:43.000Z", "text": "Puede admitirse el zapato de hebilla tambi\u00e9n, pero el mocas\u00edn nunca. No se retracte don John que de estas concesiones viene el fin de la Civilizaci\u00f3n https://t.co/W8SKclmBpI", "id": "1342433086152257537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T11:15:23.000Z", "text": "Otro a\u00f1o m\u00e1s por estas fechas ha intentado acceder al interior de mi hogar este sujeto. Ha sido sometido a juicio sumar\u00edsimo por allanamiento de morada, competencia desleal y falta de respeto a la Monarqu\u00eda. La sentencia ha sido ejecutada de inmediato frente al Rey. https://t.co/JiZfi4btTW", "id": "1342428722884997122"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T21:56:32.000Z", "text": "En mi casa hoy hemos debatido sobre la Monarqu\u00eda, como ped\u00eda Iglesias. Las posturas estaban entre absoluta o liberal. La rep\u00fablica ni se contemplaba", "id": "1342227685930577925"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T12:40:58.000Z", "text": "No s\u00e9 como tom\u00e1rmelo. Hoy un diputado del bloque  sociocomunista, separatista y republicano me ha dicho, con \u00e1nimo   amistoso, que mi \u201cfascismo\u201d es del bueno.", "id": "1339551156759097344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T23:12:46.000Z", "text": "Faltan 75 https://t.co/v2G2otcfIn", "id": "1335723891495464960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-05T14:02:30.000Z", "text": "Avanza la descomposici\u00f3n https://t.co/bpwMbQWGwG v\u00eda @libertaddigital", "id": "1335223021087432704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T23:45:19.000Z", "text": "Se nota que has estudiado: loor y no olor. Orgulloso de ser tu amigo https://t.co/bxlt16ZHqS", "id": "1335007305390301191"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-02T20:43:24.000Z", "text": "https://t.co/YqMF79BuMH", "id": "1334236748214308868"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T10:31:50.000Z", "text": "A pesar de todo, la loter\u00eda de Navidad. @TheLuxonomist https://t.co/6iNFyq8L2z", "id": "1334082842557558784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T20:19:13.000Z", "text": "\u00bfLo dices por la afici\u00f3n a los puros? https://t.co/CX2YTaw2Uv", "id": "1333868276443734018"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T14:54:34.000Z", "text": "Ya sabes el chiste:\n- Monstruo, que eres un monstruo...\n- (S\u00edguelo t\u00fa) https://t.co/3K3TclzxYU", "id": "1333786573414940673"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-01T13:21:37.000Z", "text": "https://t.co/SoXla9ZRE9 via @lavanguardia", "id": "1333763180498210816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-29T10:33:57.000Z", "text": "La C\u00e1rcel de la Moncloa: El pabell\u00f3n de Infames, el de Ladones, el de Asesinos, el de Cobardes y el Pabell\u00f3n M\u00f3vil https://t.co/SWTBmn2ymD", "id": "1332996212304261122"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T23:14:53.000Z", "text": "Me disculpar\u00e1 la inmodestia, pero esto ya anunci\u00e9 hace pocos a\u00f1os que pasar\u00eda https://t.co/mkV97KZ3y1", "id": "1332100545004318721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T09:54:03.000Z", "text": "\u00a1Espectacular! https://t.co/gCbr2gHtKX", "id": "1330449454164570114"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T06:13:27.000Z", "text": "No hay precio caro para el que no piensa pagar https://t.co/Y5M9lqrVg5", "id": "1329306777964457985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T16:02:32.000Z", "text": "El Gobierno se 'olvida' de las pensiones en las cuentas que env\u00eda a Bruselas, por @SorianoDomingo https://t.co/ya5pZY9TmE v\u00eda @libertaddigital", "id": "1329092637760966658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T16:46:29.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n dirige las redacciones de los medios? \u00a1Vaya forma de titular!Trump admite que Biden gan\u00f3 aunque atribuye su victoria al fraude e insiste: \u00abNo concedo nada\u00bb https://t.co/HRZKAcjmRh v\u00eda @ABC_Mundo", "id": "1328016532715278337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-07T12:08:07.000Z", "text": "De moratorias y cr\u00e9ditos: la banca espa\u00f1ola en la encrucijada https://t.co/FdoxiJAnXO v\u00eda @muynegocios", "id": "1325047375941914624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T19:27:50.000Z", "text": "No nos alegramos de que las cosas  vayan mal, pero es que van mal. https://t.co/i63AlBoSY5 v\u00eda @elEconomistaes", "id": "1324433258122252288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T10:38:57.000Z", "text": "Eso es porque no viviste la campa\u00f1a contra Reagan https://t.co/TWGundzSCm", "id": "1323575386064801792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T20:39:47.000Z", "text": "Disturbios: Los violentos no son de Vox https://t.co/w39TPUHYoB", "id": "1323364204083138571"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T12:49:19.000Z", "text": "Parece que en algunos dispositivos no va. Vamos a probar este otro, que exige luego pinchar en las comparecencias individuales de cada diputado\nhttps://t.co/QxSiPPsibo https://t.co/gxOL1QCxP0", "id": "1323245806305054720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-02T12:36:11.000Z", "text": "Como me hab\u00e9is preguntado que pas\u00f3 el martes en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos a prop\u00f3sito de la comparecencia del presidente del FROB, os dejo los enlaces a mis intervenciones (m\u00e1s interesante la segunda)\nhttps://t.co/cY8UJ0h3MV\nhttps://t.co/m78JlJv8Sw", "id": "1323242502749626368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T13:26:39.000Z", "text": "Vox pide en el Congreso que el comunismo y sus s\u00edmbolos tengan el mismo trato que el nazismo, por @ariasborque https://t.co/IOG33gze6C v\u00eda @libertaddigital", "id": "1322892813768511489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-28T12:23:07.000Z", "text": "Eso dice Mises en La acci\u00f3n humana https://t.co/WGfNl5nDml", "id": "1321427271895420930"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-27T16:19:35.000Z", "text": "Yo ya no s\u00e9 ni cuando puedo estar en casa https://t.co/dYsmORYOmJ", "id": "1321124394484322306"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-26T14:28:48.000Z", "text": "Yo s\u00f3lo en la intimidad https://t.co/Yq6rVagm5y", "id": "1320734128438943745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-24T13:09:17.000Z", "text": "Muy recomendable para entender muchas cosas https://t.co/mY6WjLVD6V", "id": "1319989339468738562"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:54:21.000Z", "text": "Y @PabloIglesias le ofrece a @pablocasado_ la homologaci\u00f3n como progre certificado si se porta bien, porque sabe que en su coraz\u00f3n no anida la maldad", "id": "1319215505878691841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:25:40.000Z", "text": "Hoy @pablocasado_ se ha radicalizado de centro", "id": "1319208287980670976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T19:22:51.000Z", "text": "Debemos ser el primer caso de sionismo antisemita, porque nos han acusado de las dos cosas. Veo que el consenso progre est\u00e1 muy despistado con nosotros. Es m\u00e1s sencillo: somos la ruptura del paradigma aceptado https://t.co/MXEXUoJbQ2", "id": "1318996189480734721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T17:38:11.000Z", "text": "Vaya, vaya... seg\u00fan Errej\u00f3n a Franco le gan\u00f3 Espa\u00f1a en las calles. Yo cre\u00eda que se hab\u00eda muerto en la cama de un hospital p\u00fablico", "id": "1318969847888347138"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T13:48:28.000Z", "text": "Solamente v\u00eda Impuestos estatales el a\u00f1o pasado se ingresaron 212mil millones de \u20ac. Otra cosa es este a\u00f1o: v\u00eda impuestos estatales 123mil millones a agosto, pero ni as\u00ed le salen los porcentajes. https://t.co/W5ApuOmZPX https://t.co/rKYb2NZ4Pg", "id": "1318912035036549125"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-20T14:26:50.000Z", "text": "Es muy antiguo, pero hoy cono hace 7 a\u00f1os, los ministros de Hacienda insisten en el car\u00e1cter no recaudatorio de los impuestos. Hoy suben el impuesto a las bebidas azucaradas para mejorar nuestra dieta. https://t.co/40y49QanaD", "id": "1318559304664944645"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T15:08:33.000Z", "text": "Imprescindible. \nEl peor Gobierno, la crisis m\u00e1s profunda de @BenitoArrunada https://t.co/yjINheeDDU v\u00eda @voz_opinion", "id": "1317845027415011328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T15:01:06.000Z", "text": "Defensa de la Hispanidad en el Senado de Uruguay https://t.co/2W7cpWu1UC", "id": "1317843153584619526"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T14:03:12.000Z", "text": "Hilo serio. Estas son las cosas por las que merece la pena discutir y romper las amistades\ud83d\udc47 https://t.co/8oPyvuXfc8", "id": "1317828582169841666"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T19:34:56.000Z", "text": "El PSOE y Podemos perjudica a aut\u00f3nomos, profesionales y pymes: el IVA seguir\u00e1 pag\u00e1ndose ante de cobrar la factura via @web_hispanidad https://t.co/ztrEdHDW3N", "id": "1316824901177798656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T09:41:08.000Z", "text": "Hoy es Santa Teresa de Jes\u00fas, Patrona del Cuerpo de Intendencia del ET. \u00a1Felicidades a todos los intendentes! \u00a1Viva el Cuerpo de Intendencia! \u00a1Viva el Rey! \u00a1Viva Espa\u00f1a! https://t.co/ROfedatW9Z", "id": "1316675464438730752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T18:30:05.000Z", "text": "Aqu\u00ed lo tienen ustedes. Comparecencia del Gobernador en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos https://t.co/Ct0Iqftcd3", "id": "1316446193027776512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T18:29:44.000Z", "text": "Vaya, vaya...ya lo anticipamos el 18 de mayo. https://t.co/6wOh7X0qMw", "id": "1316446104104304640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:41:45.000Z", "text": "\u00a1Vaya! Todos en contra nuestra. Es que as\u00ed no hay quien gobierne.  \nEl FMI mejora las previsiones de PIB de todas las econom\u00edas excepto la de Espa\u00f1a https://t.co/EYRpKeHeYc v\u00eda @libertaddigital", "id": "1316011241840631811"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T13:01:01.000Z", "text": "Espectacular @rodriguezbraun. Espectacular. \u00a1Viva Manolito! https://t.co/Wc68oTFoQ0", "id": "1315638603528245248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-10T15:16:49.000Z", "text": "Muy bueno, como siempre, @Absolutexe \u00bfEs el sistema de pensiones una estafa piramidal? https://t.co/9vcdKMbpZB", "id": "1314948004403646465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T23:49:41.000Z", "text": "Lo de imparcial \u00bfqu\u00e9 quiere decir exactamente? Y el control parlamentario \u00bfs\u00f3lo hasta entonces? No s\u00e9, Pablo, es muy dif\u00edcil entenderte https://t.co/7VDOuvhyaf", "id": "1314714682767429632"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T15:02:02.000Z", "text": "Atenci\u00f3n a la Exposici\u00f3n de Motivos del Estado de Alarma https://t.co/C3XQMCohP4 Todo empez\u00f3 el 11 de marzo seg\u00fan ellos.", "id": "1314581898111352832"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-09-26T18:34:35.000Z", "text": "V.E.R.D.E. https://t.co/PoJQ0pdFOh", "id": "1309924344995483648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T20:12:30.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 grande ha estado hoy @sanchezdelreal ! https://t.co/Qetk223Pi8", "id": "1308861822930485249"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T07:03:31.000Z", "text": "El efecto placebo https://t.co/03omsBYePY v\u00eda @20m", "id": "1306488942166978561"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:44:06.000Z", "text": "Esto aparec\u00eda en nuestro programa a la CAM de mayo de 2019 https://t.co/QXeeKzc35o", "id": "1305864975571980289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:42:52.000Z", "text": "Esto est\u00e1 en nuestro programa nacional desde marzo de 2019 https://t.co/VAdIE6IhNg", "id": "1305864664476254213"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:33:05.000Z", "text": "Lo propusimos la semana pasada en el Pleno. https://t.co/LQBiyVt5ZE", "id": "1305862203590012929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T11:36:46.000Z", "text": "Emiliano hace el ridi: la regi\u00f3n espa\u00f1ola m\u00e1s afectada por el Covid es la Mancha, no Madrid via @web_hispanidad https://t.co/iQjTk0SmwF", "id": "1304745765659648000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-11T10:46:16.000Z", "text": "Magn\u00edfico como siempre @Absolutexe https://t.co/LdWsvCnfrC", "id": "1304370670063808513"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-11T09:03:26.000Z", "text": "Coronavirus. Espa\u00f1a es el segundo pa\u00eds con m\u00e1s muertos del mundo, entre los 10 m\u00e1s afectados via @web_hispanidad https://t.co/Q5gkken2Nj", "id": "1304344793384968194"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T19:46:17.000Z", "text": "Medidas que s\u00f3lo @vox_es llevaba en su programa https://t.co/Thabv0Dkkx", "id": "1304144181938524160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T10:32:37.000Z", "text": "\u00a1Fuera fascistas de nuestros barrios! | La opini\u00f3n de Miquel Gim\u00e9nez https://t.co/NOTW01GdGP", "id": "1302192907894616066"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T20:01:01.000Z", "text": "Rub\u00e9n Manso, a Calvi\u00f1o: \"Con ustedes en el Gobierno nos ha ido peor que ... https://t.co/O9K0jmiiuB v\u00eda @YouTube", "id": "1301611175826935811"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T17:57:56.000Z", "text": "\u00abCon ustedes en el Gobierno nos ha ido peor que a nadie\u00bb https://t.co/BBDfqxxkuN", "id": "1301580200837341184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T16:08:59.000Z", "text": "Mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos de esta tarde\nhttps://t.co/0mfoC7mVQs", "id": "1301552782730842118"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T22:53:32.000Z", "text": "El Banco de Espa\u00f1a rechaza que la soluci\u00f3n para las pensiones sea endosar el d\u00e9ficit al Estado https://t.co/ODiVw6ZwPw v\u00eda @el_pais", "id": "1301292200467337216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T07:54:14.000Z", "text": "El terrible pecado de la ingratitud. @TheLuxonomist https://t.co/aTup9moCjv", "id": "1301065884744679425"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T13:28:54.000Z", "text": "Gr\u00e9gor Puppinck y la autodestrucci\u00f3n de los derechos humanos, por Francisco Jos\u00e9 Contreras https://t.co/3aoDvJYZ67 v\u00eda @actuallcom", "id": "1300425330746896386"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T13:28:21.000Z", "text": "C\u00f3mo la Ley de Cambio Clim\u00e1tico nos empobrecer\u00e1 en vano https://t.co/MhMpoZZnp7 v\u00eda @actuallcom", "id": "1300425193475780608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T11:40:32.000Z", "text": "\u00bfGenera demasiados inconvenientes el \u201chomeschooling\u201d? - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/vFKaVOOnBM", "id": "1300398058375712769"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T12:59:42.000Z", "text": "Diario de Genomia: La educaci\u00f3n ca\u00f3tica en los Diecisiete Reinos de Taifas y Pedrito el vacanicida https://t.co/AcYQRIdcwP", "id": "1300055595081437184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T09:52:28.000Z", "text": "Aportaciones de los Nobel de Econom\u00eda: los trillizos de Samuelson y otras claves https://t.co/RssHYaUusJ", "id": "1300008475553083392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T10:01:35.000Z", "text": "Vox pide que se publiquen las anal\u00edticas completas sobre el estado del agua de las playas en Rinc\u00f3n de la Victoria https://t.co/VZzAyssVgI via @diariosur", "id": "1299285994886307840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T13:24:24.000Z", "text": "S\u00f3lo le falta ya ser ex de Iglesias https://t.co/0arFY1W9dn", "id": "1298249870617333760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T20:29:36.000Z", "text": "Lo grave, don Lorenzo, es que eso es lo que terminar\u00e1 pasando muy probablemente, en lugar de haber permitido que los precios bajasen y todo el mundo, especialmente los m\u00e1s desfavorecidos, se aprovechasen de ello. https://t.co/s9hlVN7lA2", "id": "1297632103211978758"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T11:28:04.000Z", "text": "Maravilloso @JorgeBustos1  sobre Mill\u00e1n-Astray, tullido, exaltado y kamikaze a plazos https://t.co/pRTg2qVNzC", "id": "1297133432842199040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:45:37.000Z", "text": "Magn\u00edfica! https://t.co/QiZ51lSarv", "id": "1296745261100929025"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T13:39:52.000Z", "text": "\"La peor gesti\u00f3n en el peor momento\". Motivos para la moci\u00f3n https://t.co/sXikX0nUYM v\u00eda @YouTube", "id": "1296441825700519936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T16:52:21.000Z", "text": "Yo conozco un sitio en el barrio de Tetu\u00e1n que si pides az\u00facar, te retiran el caf\u00e9 y te invitan a abandonar el local https://t.co/gjjbemB34x", "id": "1296127877457620997"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-08-18T20:21:42.000Z", "text": "Doy fe https://t.co/h2xbwE28sw", "id": "1295818174743695362"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T17:44:40.000Z", "text": "Gracias, Paco https://t.co/ZYP1CvD3vi", "id": "1295778655076069376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:21.000Z", "text": "Lo que es cierto, de todos modos, es que este a\u00f1o 2020 ha ganado 16.850\u20ac, un 15,8% menos que en 2019. Cualquier parecido con la realidad es mera coincidencia. Esta tabla lo resume todo.  (6/6) https://t.co/ZBlps5F4TO", "id": "1295730508656189442"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:19.000Z", "text": "Y llega T4 y las cosas vuelven a ir un poco peor. Por ejemplo: usted gana 4.000\u20ac. Parece poco ya, despu\u00e9s de lo que ha pasado este a\u00f1o. Apenas un 5% menos que en T3. O un 25% menos de lo que ven\u00eda ganando cada trimestre (5/6)", "id": "1295730501844688896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:19.000Z", "text": "En T3 de 2020 las cosas se recuperan. \u00a1Y no poco! Usted gana 4.200\u20ac. \u00a1Casi un 8% m\u00e1s que en T2! Pero lo que usted nota es que actualmente gana al trimestre un 16% menos de lo que ven\u00eda ganando normalmente, por mucho que quiera consolarse (4/6)", "id": "1295730500510916608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:19.000Z", "text": "Pero en  T2 de 2020 las cosas han ido a\u00fan peor. Sus ingresos han sido de s\u00f3lo 3.900\u20ac. Un 18% menos que el trimestre inmediato anterior. Un 22% menos que un trimestre normal (los de 5.000\u20ac): el mismo de 2019 o el \u00faltimo de 2019. Da lo mismo (3/6)", "id": "1295730499181256705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:18.000Z", "text": "Sin embargo, algo pas\u00f3 al comienzo del a\u00f1o 2020 y sus ingresos cayeron un 5% en el primer trimestre (T1). Es decir, usted gan\u00f3 s\u00f3lo 4.750\u20ac. Tanto si compara con el \u00faltimo trimestre de 2019 como con el primero de 2019, usted gan\u00f3 un 5% menos (2/6)", "id": "1295730497864294401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T14:33:18.000Z", "text": "Vamos a hacer unos n\u00fameros sencillos para ver como nos afecta esto de las tasas de variaci\u00f3n que tanto se presta al juego medi\u00e1tico. Imagine que usted en 2019 gan\u00f3 20.000\u20ac limpios, como suele decirse. Y que los gan\u00f3 muy bien distribuidos en el a\u00f1o: 5.000\u20ac cada trimestre (1/6)", "id": "1295730496102707200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T13:53:06.000Z", "text": "El rompecabezas del Estrecho de Gibraltar https://t.co/novr6yHcZJ via @larazon_es", "id": "1295357991563268097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T13:49:15.000Z", "text": "Un Gobierno aplaudido por una Espa\u00f1a rescatada https://t.co/fPYYCkG0yb v\u00eda @TTcivismo", "id": "1295357021911486464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T06:50:30.000Z", "text": "\u00bfNos ha de preocupar si el teletrabajo ha venido para quedarse? - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/n4UI93Axbh", "id": "1295251640862363651"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T18:29:37.000Z", "text": "Magn\u00edfico trabajo, Gema https://t.co/RuRkjfF6bA", "id": "1295065192259346432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T12:38:33.000Z", "text": "\u00a1Maravilloso! https://t.co/Bx2daiOF6G", "id": "1294252066190368768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T17:09:38.000Z", "text": "Magn\u00edfico, como siempre,Miguel Anxo Bastos. Tecnocracia y tradici\u00f3n: an\u00e1lisis sobre el pensamiento tecnocr\u00e1tico y la obra de Goytisolo - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/67ExKeE7U2", "id": "1293957901330059264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T14:48:26.000Z", "text": "La diferencia est\u00e0 en que no los emite el monopolista, querido Grifo. https://t.co/VVNEZBmPCn", "id": "1292835202415439873"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T10:24:47.000Z", "text": "Contrarrestar la confiscaci\u00f3n de fondos municipales - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/o336zmgOS0", "id": "1292768852451917825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T15:20:24.000Z", "text": "Al exilio de Isabel II le sigui\u00f3 la Primera Rep\u00fablica y tres guerras civiles; al de Alfonso XIII, la Segunda Rep\u00fablica y la Guerra Civil. \u00bfAl de Juan Carlos I? via @web_hispanidad https://t.co/0YNrifo2X8", "id": "1292480858146983936"}, {"lang": "es", "id": "1292471206030061568", "text": "Atenci\u00f3n al \u00faltimo p\u00e1rrafo del maestro @BernaldoDQuiros, mientras la recaudaci\u00f3n fiscal cae un 34% a 30/6/20 y el d\u00e9ficit p\u00fablico del T2 es del 16,8% https://t.co/n6HvTRXjsL", "created_at": "2020-08-09T14:42:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1292455508759257089", "text": "Algo en lo que creer https://t.co/oahPE9gipL v\u00eda @Disidentia", "created_at": "2020-08-09T13:39:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1291701353203597313", "text": "El vicio positivista del Derecho hispanoamericano - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/NzInyqxLfo", "created_at": "2020-08-07T11:42:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1290959499449249792", "text": "El exilio y el reino https://t.co/nrMapv3n4P v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-08-05T10:35:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1290647209827074061", "text": "Muchas gracias, amigo. \u00a1A la lista de lectura del verano! https://t.co/CCCzUCVDuR", "created_at": "2020-08-04T13:54:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1290211055256211457", "text": "Jorge Verstrynge: \"En Espa\u00f1a hay muchas escopetas de caza\u2024 Que se anden con cuidado con los recortes\" https://t.co/MbVrOLFk8e", "created_at": "2020-08-03T09:01:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288983951072202753", "text": "Creo que aqu\u00ed se ve mejor https://t.co/Neol71Mov6", "created_at": "2020-07-30T23:44:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288857034973163520", "text": "Video Comisi\u00f3n de Hacienda - 30/07/2020\nManso Olivar, Rub\u00e9n Silvano (GVOX) https://t.co/kLhdxJfJym", "created_at": "2020-07-30T15:20:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288838625807994884", "text": "Acabo de ver Familia, Propiedad y Herencia: Instituciones civilizatorias y sus enemigos - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/QDYziI6944", "created_at": "2020-07-30T14:07:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1288750838471696389", "text": "\u00a1Qu\u00e9 magn\u00edfico art\u00edculo! https://t.co/mmTDlGtqfd", "created_at": "2020-07-30T08:18:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1286428825052688385", "text": "Gran hilo https://t.co/PNfDGvHmMo", "created_at": "2020-07-23T22:31:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285604242569428994", "text": "Los discursos de la izquierda hoy en el Congreso, a prop\u00f3sito del dictamen de la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n, muestran muchos nervios por lo que se aprob\u00f3 ayer en Europa.", "created_at": "2020-07-21T15:55:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285462956688408577", "text": "Parece que como este a\u00f1o esperamos menos turistas, https://t.co/70q2SdwFt9 ha decidido abandonar la Estaci\u00f3n de Maria Zambrano y sus alrededores.", "created_at": "2020-07-21T06:33:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1285213204038197248", "text": "Acabo de ver Pues yo, como VOX, tambi\u00e9n veo c\u00edrculos por todas partes - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/x3FcKIeOGY", "created_at": "2020-07-20T14:01:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284778460263657472", "text": "Juan Carlos I no debe acabar como el Sha de Persia https://t.co/ROu4cb8nHz v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-07-19T09:13:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1284776022592950272", "text": "Europa hay que merecerla https://t.co/HqcoWCZg9j v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-07-19T09:04:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1283476842645725185", "text": "Garc\u00eda Lorca no tiene con quien casarse. @TheLuxonomist https://t.co/IfGJhy1E8U", "created_at": "2020-07-15T19:01:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282766906911535104", "text": "\u00bfSensibilidades raciales? Es decir: racismo https://t.co/xLu2kt4ZEB", "created_at": "2020-07-13T20:00:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282635745669390336", "text": "Tambi\u00e9n escribimos en Twitter que es una plataforma de ideolog\u00eda abiertamente globalista. M\u00e1s que nada nos gusta la Libertad y gastamos nuestro dinero y tiempo donde queremos. https://t.co/J6IUoNbRiE", "created_at": "2020-07-13T11:19:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282028824969064448", "text": "Algo as\u00ed como decir que mi vecino que gana menos debe pagar mis copas porque yo gano m\u00e1s que \u00e9l https://t.co/RzDTrAFqYu", "created_at": "2020-07-11T19:07:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1282021795399380994", "text": "Ya sabemos que tienes avi\u00f3n pero no hace falta que est\u00e9s todo el d\u00eda cont\u00e0ndonoslo. https://t.co/TYl7ukOGvD", "created_at": "2020-07-11T18:39:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1281993020854939648", "text": "A Kirk hay que tenerlo en la mesilla de noche https://t.co/tXr4Z7RBR3", "created_at": "2020-07-11T16:45:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280600461800804352", "text": "\u00a1Ya no me puedo reservar la opini\u00f3n! Es p\u00fablica desde hace siete a\u00f1os https://t.co/UNo2MRyCmZ", "created_at": "2020-07-07T20:31:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280594151311118338", "text": "Un gran pastor https://t.co/ujGtPhFk05", "created_at": "2020-07-07T20:06:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280590407987089409", "text": "M\u00e1s de 150 intelectuales reivindican el derecho a discrepar  https://t.co/CfRNxB4lY8 v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-07-07T19:52:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1280583044290809859", "text": "Imagino que @JMilei lo primero que har\u00eda en un banco central ser\u00eda tambi\u00e9n lo \u00faltimo: cerrarlo https://t.co/hbAtMORDlU", "created_at": "2020-07-07T19:22:44.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1280576103921442825", "text": "Gran lectura: Russell Kirk https://t.co/09MU9pmBnr", "created_at": "2020-07-07T18:55:09.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1279816807893868544", "text": "https://t.co/YgPgcV7FR0", "created_at": "2020-07-05T16:37:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1279340819456106497", "text": "Pero Compas no es Compas Profesional Expertise sino Compass Lexecon (https://t.co/EDHEdzxmde). Una multinacional extranjera (y 2)", "created_at": "2020-07-04T09:06:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1279340816947961856", "text": "As\u00ed teorizamos y mentimos: Manso es diputado en Vox y Compas Profesional Expertise es catalana. Los dos han colaborado con Del Valle ergo: Vox y Puigdemont tienen una l\u00ednea de uni\u00f3n https://t.co/kMLI9szhrr (1)", "created_at": "2020-07-04T09:06:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278682106345017345", "text": "Nuevas alzas: Vuelve a sorprender el informe de empleo en EE.UU. - https://t.co/emzunkzoEZ", "created_at": "2020-07-02T13:29:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1278378546138923009", "text": "Sebasti\u00e1n Albella presenta el Informe anual de 2019 en el Parlamento https://t.co/FpApWdpThE", "created_at": "2020-07-01T17:22:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277690792388288514", "text": "Gracias, mi querido amigo https://t.co/8KGWZ75DaK", "created_at": "2020-06-29T19:49:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277673983547146240", "text": "Rub\u00e9n Manso sobre la subida de impuestos: \u201cNo nos quedemos en la liga de... https://t.co/2HY2KOAnJe v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-06-29T18:43:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1277181209836052480", "text": "Muy buena entrevista de @graciano_palomo a Crist\u00f3bal Montoro: \u201cTengo mis dudas sobre la capacidad de este Gobierno de dar a luz otros Presupuestos\" https://t.co/TZ6e8mvI2y", "created_at": "2020-06-28T10:05:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275600908009832448", "text": "Y los de @VOX_Congreso no somos personas seg\u00fan ERC. A un paso del linchamiento del discrepante. https://t.co/jR821lzbYb", "created_at": "2020-06-24T01:25:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275578010595463170", "text": "As\u00ed empezaron los nazis: negando la condici\u00f3n de personas a los jud\u00edos. Ese es siempre el modo de actuar de los totalitarios. https://t.co/iNjLosFCfx", "created_at": "2020-06-23T23:54:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275398746919112709", "text": "El Banco de Espa\u00f1a calcula que la econom\u00eda retroceder\u00e1 hasta un 21,8% en el segundo trimestre via @el_pais https://t.co/8o5dbwLDfl", "created_at": "2020-06-23T12:02:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1275181746972221443", "text": "\u00bfHabr\u00e0 que saberse la Biblia para bailar? https://t.co/krnZi9Eanx", "created_at": "2020-06-22T21:39:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274824794643542018", "text": "Covid. Los muertos ocultos de Pedro S\u00e1nchez: \u00bfEstafa, negligencia o pitorreo? Los tres via @web_hispanidad https://t.co/bjLwOda97V", "created_at": "2020-06-21T22:01:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274795423039881217", "text": "A ver si es que no ha conseguido tantos dispuestos a mancharse https://t.co/OpprRhn8P1", "created_at": "2020-06-21T20:04:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1274697643273465857", "text": "Jos\u00e9 Antonio Castilla Quintero https://t.co/Ez4nhkIqBz v\u00eda @abc_es", "created_at": "2020-06-21T13:36:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273985350587879426", "text": "Espero que no se le extienda por todo el cuerpo https://t.co/pesWv2H3qX", "created_at": "2020-06-19T14:25:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273967061514031105", "text": "\u00bfY qui\u00e9n lo tiene entonces? https://t.co/we4Orzkkhx", "created_at": "2020-06-19T13:13:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1273320942761062403", "text": "Ser\u00edan funcionarios en sus puestos de trabajo https://t.co/PvuT8B9rmc", "created_at": "2020-06-17T18:25:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271765963298439170", "text": "Es que a Garz\u00f3n mientras no abre la boca, ni se le nota que es comunista https://t.co/CtpAm4LtmC", "created_at": "2020-06-13T11:26:48.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1271765085648756736", "text": "A ver si va a ser tu alma gemela https://t.co/ItWlGUusnj", "created_at": "2020-06-13T11:23:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271726164076363776", "text": "Montero niega que las familias vayan a pagar la tasa Tobin https://t.co/AI6zy44rUl v\u00eda @ABCeconomia", "created_at": "2020-06-13T08:48:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271502821796524035", "text": "Patricia Rueda: \u2018El Gobierno ha desatendido al sector del turismo\u2019 https://t.co/dzDF2qW7WG", "created_at": "2020-06-12T18:01:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271457230374699009", "text": "Me tienes en ascuas \u00bfqu\u00e9 he dicho? https://t.co/5B1AGexgbl", "created_at": "2020-06-12T15:00:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271333935469989889", "text": "Acabo de ver Rub\u00e9n Manso: \u201cKeynes era un inmoral\u201d - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/clrmy9MILq", "created_at": "2020-06-12T06:50:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271023342246662150", "text": "He citado a R\u00f6pke, al hablar de la inmoralidad de la famosa frase de Keynes: a largo plazo, todos muertos https://t.co/pp1rBolhbK", "created_at": "2020-06-11T10:15:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1271010726052757509", "text": "He disfrutado, lo confieso. Y adem\u00e1s s\u00e9 que no era pecado https://t.co/0SpGUc6VrP", "created_at": "2020-06-11T09:25:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1270992213128949762", "text": "Mi intervenci\u00f3n en el pleno hoy: https://t.co/8WKApb1Ll4", "created_at": "2020-06-11T08:12:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1270447820898807809", "text": "\u00a1Vaya por Dios!: S\u00e1nchez retrasar\u00e1 la edad de jubilaci\u00f3n y flexibilizar\u00e1 el mercado laboral para obtener las ayudas europeas https://t.co/KrLdHk7Dg8", "created_at": "2020-06-09T20:08:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1270070272775905280", "text": "La mejor forma de que no venga nadie a invertir en Espa\u00f1a: Podemos propone una cl\u00e1usula 'antideslocalizaciones' para la industria https://t.co/u2XIx3WNiD v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-06-08T19:08:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269974031496773642", "text": "Un poco de comunismo les iba a sentar de maravilla a estos https://t.co/jwzRK8BRKn", "created_at": "2020-06-08T12:46:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269860740632117249", "text": "Buen hilo https://t.co/JpgZz2hs7p", "created_at": "2020-06-08T05:16:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269729180368941057", "text": "Tenemos que ayudarnos m\u00e1s que nunca. Si vas a salir de casa este verano, toda la provincia de M\u00e1laga tiene lugares maravillosos.\n#LoNuestroPrimero https://t.co/5Rve01O0cg", "created_at": "2020-06-07T20:33:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269654402450821120", "text": "Los dos grandes bulos del Gobierno: negar que somos el pa\u00eds con m\u00e1s fallecidos y negar que los muertos por coronavirus son 44.000 via @web_hispanidad https://t.co/kWb5cLwARv", "created_at": "2020-06-07T15:36:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269633703472517120", "text": "Vox quiere reducir el impuesto de sucesiones y donaciones. El Gobierno quiere subirlo. \u00bfQui\u00e9n es el ultra? via @web_hispanidad https://t.co/KUycR7rpbf", "created_at": "2020-06-07T14:13:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269574148365455363", "text": "El salvavidas europeo https://t.co/mMRa7UF6VI v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2020-06-07T10:17:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269573455084691458", "text": "Cayetana https://t.co/zGYSOM2Es0 v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-06-07T10:14:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269572615561232384", "text": "La excepci\u00f3n liberal del servicio dom\u00e9stico https://t.co/BdTNy3Slgq v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-06-07T10:11:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269569129813598208", "text": "Atiborrarse de caviar https://t.co/WC5nHXy8D7 v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-06-07T09:57:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269561956840517632", "text": "Espa\u00f1a detiene el tiovivo: m\u00e1s de 200.000 feriantes agotan su \u00faltimo viaje https://t.co/8KL7El020p v\u00eda @ABC_Conocer", "created_at": "2020-06-07T09:28:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269346959690694660", "text": "\u00bfEsto no es un delito con la legislaci\u00f3n americana? https://t.co/YkH4gC6Sc5", "created_at": "2020-06-06T19:14:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1269336043708440579", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con el segundo mayor exceso de muertes durante la crisis del coronavirus https://t.co/TbWmhQy7fv v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-06-06T18:31:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268940590068174849", "text": "Diario de Genomia (intervenido): La n\u00e1usea contin\u00faa. Petrus I El Trif\u00e1sico, las mentiras del jeque Aksalram y el Oficio de difuntos de Ferdinand Nomis Beggar https://t.co/QRj0IT9tyk", "created_at": "2020-06-05T16:19:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268488074541125632", "text": "Una juez sentencia que las autoridades espa\u00f1olas han vulnerado el derecho a la vida con su gesti\u00f3n del Covid https://t.co/DMuZGqce7D v\u00eda @ABC_Aragon", "created_at": "2020-06-04T10:21:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268258453019115524", "text": "Marlaska pierde los papeles y vuelve a mentir: Iglesias s\u00ed llam\u00f3 \u201cviejo guardia civil que desobedeci\u00f3 una orden\u201d al cesado P\u00e9rez de los Cobos via @web_hispanidad https://t.co/vr8xKO9DgJ", "created_at": "2020-06-03T19:09:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268195344342491142", "text": "Hasta el INE dice que S\u00e1nchez miente: en lo que va de a\u00f1o han fallecido 44.000 muertos m\u00e1s que en 2019 via @web_hispanidad https://t.co/kbsLgAMwoe", "created_at": "2020-06-03T14:58:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1268166717076901891", "text": "\u201cAl\u00f3, presidente\u201d se ha trasladado hoy al Congreso", "created_at": "2020-06-03T13:04:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1267786365334425602", "text": "Coronavirus. Los muertos en Espa\u00f1a no han sido 27.000 sino 43.000 via @web_hispanidad https://t.co/kse3vYLFc2", "created_at": "2020-06-02T11:53:18.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1267460724235870208", "text": "https://t.co/FdhP3haAun", "created_at": "2020-06-01T14:19:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1267455823300702215", "text": "Pues nada, se va bajando por la distribuci\u00f3n espa\u00f1ola de patrimonios hasta completar. Se llama expropiaci\u00f3n https://t.co/928mhmKdgE", "created_at": "2020-06-01T13:59:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1267318845167095808", "text": "No se nos olvide que esto lo ha filtrado ETB  https://t.co/6kXRIbSFJo", "created_at": "2020-06-01T04:55:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1267216061247750149", "text": "Los Reales Decretos Leyes derivados de la crisis del COVID 19: De la extraordinaria y urgente necesidad constitucional a la ordinaria y recurrente fatalidad inconstitucional https://t.co/giIVPwnUpJ", "created_at": "2020-05-31T22:07:07.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1267098215637307396", "text": "https://t.co/OFwxWurvb6 @ViveroFernandez", "created_at": "2020-05-31T14:18:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1266814620876103680", "text": "Y lleva raz\u00f3n: no nos atrevemos pero porque no lo deseamos y, por eso, no lo pedimos. Pero sus palabras le traicionan y dicen: no como yo que s\u00ed que me atrevo.", "created_at": "2020-05-30T19:31:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1266814618879569922", "text": "Esta es la frase con que Iglesias dijo en la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n que iba a  aclarar sus palabras: \u201cYo creo,se\u00f1or Espinosa de los Monteros,que a ustedes les gustar\u00eda dar un golpe de Estado pero no se atreven porque para eso,adem\u00e1s de desearlo y de pedirlo,hay que atreverse\u201d", "created_at": "2020-05-30T19:31:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1266141969786589190", "text": "Coronavirus. Las mentiras del Gobierno se derrumban via @web_hispanidad https://t.co/TKQNYaSCYy", "created_at": "2020-05-28T22:59:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265737297003270146", "text": "Cuando Polanski descubri\u00f3 a Zola. @TheLuxonomist https://t.co/oWFn6zIzB3", "created_at": "2020-05-27T20:11:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265714085255135236", "text": "Muchas gracias.Le tomo la idea. F\u00edjese que viene recogido expl\u00edcitamente en el Tratado de Maastricht e impl\u00edcitamente en nuestra Constituci\u00f3n https://t.co/fQHTYcTdtS", "created_at": "2020-05-27T18:38:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637882569646085", "text": "una suerte de loter\u00eda y nuestros compatriotas en dificultades no se merecen esto, porque no son s\u00fabditos, sino ciudadanos. Si quer\u00e9is contarme cosas,hacedlo, es mi obligaci\u00f3n escucharos pero es m\u00e1s placer que deber.Y no os olvid\u00e9is #MarlaskaDimision y #VivaLaGuardiaCivil", "created_at": "2020-05-27T13:36:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637881177137152", "text": "Y luego est\u00e1n los que todav\u00eda no han cobrado ni una vez. Que los hay. Ah\u00ed hay mucha gente que dice \u00a1ay!, mucho cabreo que tal vez se gestione (no s\u00e9) siendo beneficiarios de cobro en junio. As\u00ed los ERTEs, mientras el Gobierno arregla su situaci\u00f3n de liquidez, se convierten en", "created_at": "2020-05-27T13:35:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637879524573185", "text": "que alguien tarde en comenzar a cobrar, pero no que deje de cobrar una vez que ya lo ha hecho. Esto s\u00f3lo puede responder a la falta de liquidez del Estado y a una gesti\u00f3n del cabreo: mejor que todos cobren la mitad de las veces (por decir algo) a que la mitad no cobren ni una", "created_at": "2020-05-27T13:35:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637877473595393", "text": "Pero volvamos a los ERTEs: los pagos se est\u00e1n produciendo de manera intermitente para muchos beneficiarios. Es decir: han cobrado marzo o abril pero no el mes siguiente. Esto no tiene sentido. La alta carga burocr\u00e1tica que conlleva dar de alta el ERTE (carga autoimpuesta) explica", "created_at": "2020-05-27T13:35:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637874181058567", "text": "Son nuestras medidas, pero el Gobierno lo hace con m\u00e1s timidez y menos pasi\u00f3n, como si le costase... \u00bfser\u00e1 para que nadie le pueda llamar extrema derecha? No se preocupen ustedes por eso, son la PSOE, lo que hagan estar\u00e1 bien porque lo hacen ustedes (Modo iron\u00eda: no).", "created_at": "2020-05-27T13:35:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637872889204736", "text": "En cualquier caso, agradecemos al Gobierno que por la v\u00eda de los hechos: vaya aplicando muchas de nuestras medidas ( alargamiento de plazos de los ERTEs, impulso de la carencia en pr\u00e9stamos o aplazamiento de las deudas tributarias, por ejemplo).", "created_at": "2020-05-27T13:35:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637871354068993", "text": "que han burocratizado en exceso la concesi\u00f3n de los mismos. Con lo f\u00e1cil que habr\u00eda sido hacernos caso (Recordatorio del GPVOX  al Gobierno: Se trata de salvar empleos,no de... https://t.co/O3owkvEGpk v\u00eda @YouTube) y admitir los ERTEs con mera declaraci\u00f3n responsable empresarial.", "created_at": "2020-05-27T13:35:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265637869835649025", "text": "Buen, pues parece que lo de los ERTEs es otra pel\u00edcula de terror del Gobierno. Comprendo que la Administraci\u00f3n se ha visto desbordada por el elevado n\u00famero de peticionarios ,a lo que se ha a\u00f1adido la desconfianza tradicional de nuestros gobernantes hacia nuestros conciudadanos", "created_at": "2020-05-27T13:35:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1265324998102781962", "text": "https://t.co/bdNCu1TeMR", "created_at": "2020-05-26T16:52:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265269762994704389", "text": "A pesar de los 2.000 resucitados de Sim\u00f3n, Espa\u00f1a sigue teniendo m\u00e1s infectados y m\u00e1s muertos que Italia, Estados Unidos, Francia o Reino Unido via @web_hispanidad https://t.co/EVLGdVhjLP", "created_at": "2020-05-26T13:13:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265265181426438144", "text": "El Banco de Espa\u00f1a se desmarca del Gobierno y pide que el nuevo fondo europeo se reparta con condiciones https://t.co/VyBB2OrEQp", "created_at": "2020-05-26T12:55:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265259112109129733", "text": "As\u00ed es. Esto es lo m\u00e1s grave. https://t.co/eHC7P1otyr", "created_at": "2020-05-26T12:30:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247896041132032", "text": "No esperemos que pare, sino que huya hacia delante con todos sus c\u00f3mplices\n#MarlaskaDimision \n#VivaLaGuardiaCivil", "created_at": "2020-05-26T11:46:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247894547894276", "text": "Marlaska sabe Derecho, as\u00ed que es conocedor del l\u00edo en que se ha metido, y nos ha metido: uno de los ataques m\u00e1s fuertes que quepa al Estado de Derecho como es interferir y obstruir las investigaciones judiciales", "created_at": "2020-05-26T11:46:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247892874412038", "text": "Art12\nLos referidos funcionarios policiales informar\u00e1n de la evoluci\u00f3n de sus investigaciones y rendir\u00e1n cumplida cuenta del resultado final de su actuaci\u00f3n a la Autoridad Judicial o del Ministerio Fiscal que la hubiere ordenado,en los t\u00e9rminos y forma que la misma haya dispuesto", "created_at": "2020-05-26T11:46:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247890840133633", "text": "en el desarrollo de \u00e9sta a las \u00f3rdenes y directrices que hubieren recibido, sin que las instrucciones de car\u00e1cter t\u00e9cnico que obtuvieren de sus superiores policiales inmediatos puedan contradecir las primeras.", "created_at": "2020-05-26T11:46:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247888906629120", "text": "Real Decreto 769/1987, de 19 de junio, sobre regulaci\u00f3n de la Polic\u00eda Judicial.\n\n Art. 11\nLos funcionarios policiales comisionados por la Autoridad Judicial o Fiscal con arreglo al art\u00edculo 21 para la pr\u00e1ctica de alguna concreta investigaci\u00f3n se atendr\u00e1n", "created_at": "2020-05-26T11:46:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247887350468609", "text": "en todo caso, la fase del procedimiento judicial que la origin\u00f3, si no es por decisi\u00f3n o con la autorizaci\u00f3n del juez o fiscal competente.", "created_at": "2020-05-26T11:46:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247885752401923", "text": "2. Los funcionarios de Polic\u00eda Judicial a quienes se hubiera encomendado una actuaci\u00f3n o investigaci\u00f3n concreta dentro de las competencias a que se refiere el art\u00edculo 547 de esta ley, no podr\u00e1n ser removidos o apartados hasta que finalice la misma o,", "created_at": "2020-05-26T11:46:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247884141826055", "text": "Ley Org\u00e1nica 6/1985, de 1 de julio, del Poder Judicial\n\nArt\u00edculo 550\n1. En las funciones de investigaci\u00f3n penal, la Polic\u00eda Judicial actuar\u00e1 bajo la direcci\u00f3n de los juzgados y tribunales y del Ministerio Fiscal.", "created_at": "2020-05-26T11:46:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247881361047553", "text": "Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola\n\nArt\u00edculo 126\nLa polic\u00eda judicial depende de los Jueces, de los Tribunales y del Ministerio Fiscal en sus funciones de averiguaci\u00f3n del delito y descubrimiento y aseguramiento del delincuente, en los t\u00e9rminos que la ley establezca.", "created_at": "2020-05-26T11:46:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265247876961140746", "text": "No s\u00e9 que parte no entiende Marlaska de lo que es la Polic\u00eda Judicial y de la gravedad de sus actuaciones en las \u00faltimas horas:", "created_at": "2020-05-26T11:46:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1265191781580357632", "text": "\u00a1Suerte! Luego nos cuenta https://t.co/ytIAtz4rj9", "created_at": "2020-05-26T08:03:21.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1264901955878637569", "text": "#VivalaGuardiaCivil", "created_at": "2020-05-25T12:51:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901573190324224", "text": "A Marlaska no le queda m\u00e1s que #MarlaskaDimisi\u00f3n", "created_at": "2020-05-25T12:50:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901571613261824", "text": "Y sus subordinados, a su vez,  en otra: revel\u00e1rsela.", "created_at": "2020-05-25T12:50:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901570291998721", "text": "La exigencia al coronel de que cuente dicho contenido es una orden ilegal que, adem\u00e1s, no es de posible cumplimiento sin incurrir dicho coronel en otra infracci\u00f3n: exigir la informaci\u00f3n", "created_at": "2020-05-25T12:50:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901569113399303", "text": "El coronel conoce a qu\u00e9 dedican sus esfuerzos sus subordinados pero no el contenido. Le est\u00e1 vedado ese conocimiento por orden judicial", "created_at": "2020-05-25T12:50:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901567817408517", "text": "Y aunque los guardias civiles que las hacen sean subordinados de P\u00e9rez de los Cobos, el contenido de las mismas no puede ser revelado m\u00e1s que al Juez titular", "created_at": "2020-05-25T12:50:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901566605254656", "text": "Las investigaciones de la polic\u00eda judicial a las \u00f3rdenes del Juzgado 51 de Madrid son secretas por decisi\u00f3n del Juez", "created_at": "2020-05-25T12:50:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901565137256449", "text": "Pero en la destituci\u00f3n del primero, Marlaska muestra su total desprecio por el Estado de Derecho, porque ignorancia sobre lo que es no cabe en quien es Juez de carrera", "created_at": "2020-05-25T12:50:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264901562444460035", "text": "La destituci\u00f3n del Coronel P\u00e9rez de los Cobos, como la del Coronel S\u00e1nchez Corb\u00ed, son represalias de ERC y PNV contra dos grandes servidores p\u00fablicos y dos grandes y ejemplares militares.", "created_at": "2020-05-25T12:50:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264668373385871361", "text": "Vamos, que perdi\u00f3 la fe aunque le gustaba el estilo de vida https://t.co/xFPRI2z9za", "created_at": "2020-05-24T21:23:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264600993355968512", "text": "Lo que pretende es echaros la culpa. Como Zapatero con la Ley de Dependencia y las CC.AA. https://t.co/yyhmBOQFqY", "created_at": "2020-05-24T16:55:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264555914343972867", "text": "La iniciativa de @GustavoMazAres y otros va tomando cuerpo, mucho cuerpo, porque hay alma, mucha alma. Unios https://t.co/WmutLuWCcK https://t.co/qox2Phi5ea", "created_at": "2020-05-24T13:56:38.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1264546474542628864", "text": "#PagalosErtesPrimero https://t.co/64odq7WLdE", "created_at": "2020-05-24T13:19:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264543563809009664", "text": "Bueno, es que yo creo que adem\u00e1s son mayor\u00eda pero una mayor\u00eda discreta, cono corresponde a su car\u00e1cter de intelectuales https://t.co/pEzQJToB6P", "created_at": "2020-05-24T13:07:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264319470438363137", "text": "T\u00fa la defiendes mal. Es obvio https://t.co/Xck72P43Um", "created_at": "2020-05-23T22:17:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264313776167366659", "text": "Lo que no es cient\u00edfico es el marxismo, por eso falla siempre. https://t.co/tA9lw4XX1n", "created_at": "2020-05-23T21:54:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264198572452597766", "text": "Realmente la hemos hecho para tirar de la demanda y aumentar la recaudaci\u00f3n de impuestos especiales (que estaban cayendo), adem\u00e1s de para luchar contra el enfriamiento global que pronostica la Nasa https://t.co/Ax2LrIQMJH. Nada que ver conlo que dices https://t.co/ddctGjwXyW", "created_at": "2020-05-23T14:16:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264194549188038658", "text": "Rwcuerden: \u201c Senderos de gloria\u201d . Las \u00f3rdenes ilegales por escrito https://t.co/U9gI2eyFN2", "created_at": "2020-05-23T14:00:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264138360328794112", "text": ". @Santi_ABASCAL dirigi\u00e9ndose al p\u00fablico #CaravanaFaseLibertad #SanchezVeteYa https://t.co/RWZBdX5qxS", "created_at": "2020-05-23T10:17:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1264137933629636608", "text": "Hasta Pocoy\u00f3 ha querido venir\n#CaravanaFaseLibertad #SanchezVeteYa https://t.co/wrvkY9Qfx6", "created_at": "2020-05-23T10:15:44.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1264133910327365633", "text": "#CaravanaFaseLibertad #SanchezVeteYa https://t.co/jXe2mcSLW9", "created_at": "2020-05-23T09:59:45.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1264133710724636672", "text": "#CaravanaFaseLibertad https://t.co/qILYd7iPBS", "created_at": "2020-05-23T09:58:57.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1264129311272992769", "text": "#SanchezVeteYa https://t.co/ktbslM7Iek", "created_at": "2020-05-23T09:41:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263915869664620550", "text": "Hasta pronto, Marcos de Quinto. Magn\u00edfico como siempre @MarioGarcesSan  https://t.co/gmNPn8cjA2 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2020-05-22T19:33:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263914548467302402", "text": "Seguro que el Grifo ya tiene un estraperlista localizado para cuando llegue el momento https://t.co/kgHW9APvAC", "created_at": "2020-05-22T19:28:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263807678133997574", "text": "Banco de Espa\u00f1a advierte de los efectos \"a medio plazo\" de las medidas en la vivienda frente al Covid-19 https://t.co/aN3wb0XrIL", "created_at": "2020-05-22T12:23:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263601599634722817", "text": "Editorial | Salvar al PSOE https://t.co/NwEcuedYFM v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-05-21T22:44:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263558014780530695", "text": "A prop\u00f3sito del pacto Von Ribbentrop-Molotov para derogar la reforma laboral https://t.co/OS00J9JKKa", "created_at": "2020-05-21T19:51:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263553430032986113", "text": "Y si fuera un pijo \u00bfqu\u00e9? As\u00ed comenzaron los nazis,negando la dignidad humana a los jud\u00edos. Cuando ETA, los familiares de las v\u00edctimas se excusaban diciendo que eran trabajadores. No admitamos nunca la violencia.\n\n\u00abS\u00f3lo soy un currante, no soy un pijo\u00bb: https://t.co/PPcsYAaIgC", "created_at": "2020-05-21T19:33:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263456624594882561", "text": "Acertijo: \u00bfqui\u00e9n es?\nhttps://t.co/f8q1O60wqW", "created_at": "2020-05-21T13:08:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263186683803156480", "text": "Alarma en Podemos: sondeos internos auguran un batacazo de un tercio de sus esca\u00f1os https://t.co/z1vBmoJlcF", "created_at": "2020-05-20T19:15:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263150205848875014", "text": "Franco afront\u00f3 las gripes asi\u00e1ticas de 1957 y 1968 con m\u00e1s \u00e9xito que S\u00e1nchez via @web_hispanidad https://t.co/T0QRIB3bH5", "created_at": "2020-05-20T16:50:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1263148674898485249", "text": "Coronavirus: contin\u00faa la estafa -criminal- del Gobierno S\u00e1nchez via @web_hispanidad https://t.co/yuQgi13BUs", "created_at": "2020-05-20T16:44:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262814043523428359", "text": "\u201cNueva York, Par\u00eds, Teher\u00e1n y Pek\u00edn (...) son TRES de las grandes\u201d https://t.co/kZi0N81Jsu", "created_at": "2020-05-19T18:35:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262810084087926785", "text": "Hay algo en lo que coinciden el PSOE y Vox: el Comisionado de Defensa del Cliente de Servicios Financieros via @web_hispanidad https://t.co/NdQueZ12bB", "created_at": "2020-05-19T18:19:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262806552760725512", "text": "En @elconfidencial: Marcos de Quinto deja Ciudadanos al no compartir el apoyo a la pr\u00f3rroga de la alarma https://t.co/oQWrN0xIKc", "created_at": "2020-05-19T18:05:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262777153957105669", "text": "Y con las medidas de confinamiento: alineados. https://t.co/OEYStoAFjA", "created_at": "2020-05-19T16:08:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262731200734605312", "text": "\u00bfNo habr\u00e1 dicho piolet? Suena parecido https://t.co/fjk1e4dz7l", "created_at": "2020-05-19T13:05:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262729943793967111", "text": "Calvo sobre las ciudades m\u00e1s afectadas por el coronavirus: \u201cNueva York, Madrid, Teher\u00e1n y Pek\u00edn est\u00e1n en l\u00ednea recta\u201d https://t.co/ip2OzbMoZe v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-05-19T13:00:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262491502443401219", "text": "P\u00f3ngase una urna en casa y practique. Muchas gracias https://t.co/jCc5JXYczc", "created_at": "2020-05-18T21:13:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262476830491230210", "text": "Y lo hacen en coche https://t.co/zKinaScoCv", "created_at": "2020-05-18T20:15:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262455041769779204", "text": "Mi intervenci\u00f3n en el entorno de r\u00e9plica\nhttps://t.co/uiX6SSw6PW", "created_at": "2020-05-18T18:48:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262442031709896708", "text": "Esta es una de las dos transparencias que hemos comentado hoy con el Gobernador https://t.co/gXzIKBbNnI", "created_at": "2020-05-18T17:56:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262440496003190786", "text": "La nuestra hoy en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos\nPIB 2020: -15%\nD\u00c9FICIT 2020: 14%\nDEUDA/PIB: 125% https://t.co/xDcDsN14qy", "created_at": "2020-05-18T17:50:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262432138739306496", "text": "Cos se aproxima a Vox. Bofetada del gobernador del Banco de Espa\u00f1a al Gobierno: hay que reducir el gasto p\u00fablico via @web_hispanidad https://t.co/3auPx3yzdt", "created_at": "2020-05-18T17:17:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262080006378962951", "text": "Espa\u00f1a es el naci\u00f3n con m\u00e1s infectados y m\u00e1s muertos entre los cinco pa\u00edses con mayor tr\u00e1nsito del mundo: EEUU, Italia, Reino Unido y Francia via @web_hispanidad https://t.co/S2Pnc36nB8", "created_at": "2020-05-17T17:58:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1262011490611101698", "text": "Esto es t\u00e9cnicamente una suspensi\u00f3n de pagos: no atender una obligaci\u00f3n el d\u00eda de su vencimiento https://t.co/6x4D7eWZQ1", "created_at": "2020-05-17T13:26:01.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1261769343148449793", "text": "\ud83e\udd1a https://t.co/W3QdFCT4ZF", "created_at": "2020-05-16T21:23:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261723142252306432", "text": "El Gobierno rebaja los muertos en un 39%. La cifra real de fallecidos por coronavirus en Espa\u00f1a alcanzar\u00eda los 45.194 (oficialmente, son 27.563) via @web_hispanidad https://t.co/lJBJVEvJFc", "created_at": "2020-05-16T18:20:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261642378168975360", "text": "\"Pone voz de teleoperadora er\u00f3tica\". Lo has clavado. https://t.co/VhURKHtqnY", "created_at": "2020-05-16T12:59:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261597644239101952", "text": "Esto ya no es una veleta, mi general. Es un molinillo de viento https://t.co/ZRx76EffEk", "created_at": "2020-05-16T10:01:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261375525970489344", "text": "\u00a1Qu\u00e9 buenos recuerdos!\nhttps://t.co/KLmWzwl2H2", "created_at": "2020-05-15T19:18:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1261335102765838336", "text": "M\u00e1s que San Isidro parece el 2 de mayo: Madrid se levanta contra S\u00e1nchez, los \u2018cayetanos\u2019, cada vez son m\u00e1s via @web_hispanidad https://t.co/5QYAVXK8XM", "created_at": "2020-05-15T16:38:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260660650071580672", "text": "Bienvenidos al club de los nuevos narcisistas. @TheLuxonomist https://t.co/4krWCZaXB3", "created_at": "2020-05-13T19:58:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260660600637550592", "text": "Espa\u00f1a o la sentimentalizaci\u00f3n del poder pol\u00edtico https://t.co/aEDmzooTJY", "created_at": "2020-05-13T19:58:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260660504680263680", "text": "La pandemia y el regreso del mercader de Venecia. @TheLuxonomist https://t.co/xvbjaqvYHC", "created_at": "2020-05-13T19:57:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260660435495182336", "text": "P\u00fablico y privado https://t.co/ZPvrO5mz5j", "created_at": "2020-05-13T19:57:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260645531354722304", "text": "Coronavirus. Esto est\u00e1 fuera de control via @web_hispanidad https://t.co/tw5OrUhT65", "created_at": "2020-05-13T18:58:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260602695301423106", "text": "Pues se le da la independencia y asunto arreglado https://t.co/2hHRwKF7pd", "created_at": "2020-05-13T16:07:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260232433510817794", "text": "\u00a1Qu\u00e9 pena, Jero! No podr\u00e9 acompa\u00f1aros https://t.co/ywcE1TLWbY", "created_at": "2020-05-12T15:36:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1260161718774386690", "text": "Esta s\u00ed que es una gran obra de caridad. Especialmente con nosotros mismos https://t.co/8jJQMilXZv", "created_at": "2020-05-12T10:55:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259875023931703296", "text": "Esta es otra m\u00e1s de las medidas que propusimos el jueves en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos https://t.co/8b71r5PqDd", "created_at": "2020-05-11T15:56:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259835933895151616", "text": "Rufi\u00e1n sale del armario https://t.co/pyusONPO4E v\u00eda @diariocadiz", "created_at": "2020-05-11T13:21:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259780315670810625", "text": "Y M\u00e1laga, Rodr\u00edgo, M\u00e1laga. M\u00e1laga no, \u00bfpor qu\u00e9? https://t.co/w6X1nhdmLo", "created_at": "2020-05-11T09:40:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259573787466620928", "text": "A pesar de ello, caen en muchos sectores y la inflaci\u00f3n se concentra en algunos. Especialmente en aquellos que se benefician m\u00e1s del cr\u00e9dito gracias a otras normas (la vivienda, la deuda p\u00fablica\u2026) (5)", "created_at": "2020-05-10T19:59:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570154108837895", "text": "Esa alteraci\u00f3n de los precios relativos es el origen de las crisis financieras porque equivoca la asignaci\u00f3n de recursos de la econom\u00eda: nos dedicamos en exceso a unas cosas y en defecto a otras sin que el mecanismo de precios sirva para orientarnos bien (y 7)", "created_at": "2020-05-10T19:45:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570151889997829", "text": "Esto distorsiona los precios relativos. As\u00ed la vivienda sube y los salarios no tanto. Se gana poder adquisitivo para algunas cosas y se pierde para otras, cuando realmente se podr\u00eda ganar para todas, aunque no en las mismas proporciones. Los precios relativos son necesarios (6)", "created_at": "2020-05-10T19:45:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570148777889792", "text": "Solemos pensar que los bancos centrales luchan contra la inflaci\u00f3n. Eso era antes. Ahora luchan contra la deflaci\u00f3n. \u00a1Y lo consiguen! Si no fuera por su afici\u00f3n a emitir para financiar los d\u00e9ficit p\u00fablicos, los precios estar\u00edan cayendo (4)", "created_at": "2020-05-10T19:44:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570147490217984", "text": "Comparto con Fernando que los precios caer\u00edan con el patr\u00f3n-oro, lo que es una bendici\u00f3n para los consumidores y es lo que vienen evitando con su esfuerzo los bancos centrales (3)", "created_at": "2020-05-10T19:44:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570146034753537", "text": "Y s\u00ed, soy partidario de alg\u00fan patr\u00f3n que elimine de la decisi\u00f3n pol\u00edtica la fijaci\u00f3n del montante de dinero en circulaci\u00f3n. Ll\u00e1mese patr\u00f3n-oro, patr\u00f3n-bimet\u00e1lico o como quiera que sea (2)", "created_at": "2020-05-10T19:44:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259570138271137792", "text": "Mi admirado @diazvillanueva ha dedicado parte de su espacio La ContraR\u00e9plica de 9/5/20 al patr\u00f3n-oro. El caso es que me he visto citado por un oyente porque no hay otro economista en @vox_es que se haya pronunciado sobre el patr\u00f3n-oro m\u00e1s que yo (aunque a t\u00edtulo personal) (1)", "created_at": "2020-05-10T19:44:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259550741666152449", "text": "Coronavirus. El desastre Pedro S\u00e1nchez a\u00fan nos mantiene a la cabeza del mundo\u2026 en muertos via @web_hispanidad https://t.co/AvyCp7i1Zi", "created_at": "2020-05-10T18:27:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259489019144085508", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 entonces el confinamiento y la distancia social? Yo es que alucino. Mantienen lo mismo y lo contrario https://t.co/bcJX0Ym1RC", "created_at": "2020-05-10T14:22:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259436742953795584", "text": "Un pa\u00eds pobre e irrelevante https://t.co/uORnJP7wqJ v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-05-10T10:54:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1259203978811899904", "text": "La que has liado, In\u00e9s. T\u00fa que creiste que le ibas a cambiar https://t.co/X1fWEkPX8X", "created_at": "2020-05-09T19:29:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258804585147359233", "text": "El esp\u00edritu censor del PSOE: Manso (Vox) compara a S\u00e1nchez con los \u2018dictadores\u2019 romanos y Casares (PSOE) pide que se retire del orden del d\u00eda via @web_hispanidad https://t.co/nsKEPbYb3N", "created_at": "2020-05-08T17:02:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258742771491495938", "text": "Ayer lo pedimos en la Comisi\u00f3n deAsuntos Econ\u00f3micos. El Gobierno permitir\u00e1 despedir a las empresas con Erte si hay riesgo de concurso de acreedores https://t.co/gJVzsVluOr v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-05-08T12:57:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258739448189247491", "text": "Tarde de loter\u00eda| El Gobierno anunciar\u00e1 esta tarde qu\u00e9 provincias pasan a la fase 1  https://t.co/CsrZwinn0m v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-05-08T12:44:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258730493077487621", "text": "Mis \u00fanicos nervios son los de no agotar el escaso tiempo que tengo para hablar https://t.co/mSDRgkGuFs", "created_at": "2020-05-08T12:08:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258729961793429506", "text": "El Gobierno necesita 'cash': la cara emisi\u00f3n del Tesoro que evidencia sus ansias de liquidez, por @beagarciagom https://t.co/RlJw1noTcz v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-05-08T12:06:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258718610064838660", "text": "Rub\u00e9n Manso (Vox) a Nadia Calvi\u00f1o: se trata de salvar empleos, no de crear subsidios via @web_hispanidad https://t.co/MjAAxzuciy", "created_at": "2020-05-08T11:21:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258412276534644743", "text": "La \u00faltima completa. Luego la de hoy\nhttps://t.co/FsiHA2HtTN https://t.co/edhIoz6roX", "created_at": "2020-05-07T15:04:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258382339584991233", "text": "Pues lamento informarle de que no es usted mi tipo https://t.co/3oOqCtQA7t", "created_at": "2020-05-07T13:05:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258381495066116099", "text": "Ya lo dije en mi \u00faltima comparecencia. A ver qu\u00e9 tal hoy https://t.co/3nNBaMV39H", "created_at": "2020-05-07T13:01:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258019786040184834", "text": "Los juristas creen que el Gobierno camina hacia una 'dictadura' constitucional https://t.co/KsjY1ayhBb v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-05-06T13:04:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258019201475850241", "text": "El TC admite por unanimidad el recurso de inconstitucionalidad de Vox contra el decreto del estado de alarma https://t.co/DIojC2l5gv v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-05-06T13:02:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1258002728590233602", "text": "Recuperando viejos tweets https://t.co/9eBx8h50e5", "created_at": "2020-05-06T11:56:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257709096532430848", "text": "Diego de los Santos: \"Los varones en Espa\u00f1a son ciudadanos de segunda\" https://t.co/JBAIwlHMah", "created_at": "2020-05-05T16:29:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257682390643867650", "text": "Muy interesante  https://t.co/IKJbFstztw", "created_at": "2020-05-05T14:43:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257655337844387840", "text": "Imagino entonces que como Ministro de Consumo lo permites por los impuestos que permiten pagar tu sueldo https://t.co/eYlN7wBjJm", "created_at": "2020-05-05T12:56:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257651931759218690", "text": "\u00bfLo has le\u00eddo? https://t.co/oMdEJydQy4", "created_at": "2020-05-05T12:42:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257603723913768961", "text": "Wikipedia tambi\u00e9n desmiente al fracasado S\u00e1nchez via @web_hispanidad https://t.co/nZxT8DabUj", "created_at": "2020-05-05T09:31:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1257584442383753216", "text": "Frente a la 'normalizaci\u00f3n', libertad https://t.co/gtyQjqn90h v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2020-05-05T08:14:30.000Z"}, {"id": "1257450512271708160", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T23:22:19.000Z", "text": "Cuando lo p\u00fablico y lo privado son necesarios y conviven https://t.co/CUBy4zcEva"}, {"id": "1257449543861514241", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T23:18:28.000Z", "text": "As\u00ed, uno de los padres ha de quedarse en casa (pagar a alguien no est\u00e1 al alcance de todo el mundo) y se reduce el paro por falta de demandantes de empleo. Eso s\u00ed: en muchas casas, a vivir con un sueldo. https://t.co/msXmpxOA6E"}, {"id": "1257448153701326849", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T23:12:56.000Z", "text": "Gracias, amigo https://t.co/r2U8LNoOTx"}, {"id": "1257442203397500931", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T22:49:18.000Z", "text": "Con esto, ya ha quedado suficientemente retratado usted. No hace falta m\u00e1s. Buenas noches https://t.co/RtO7c3J7Lg"}, {"id": "1257440951938809859", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T22:44:19.000Z", "text": "Saca el programa y los v\u00eddeos se los ve usted hasta el final.Por cierto: no soy t\u00e9cnico inspector, soy inspector.  Otra cosa son los t\u00e9cnicos de inspecci\u00f3n que siempre auxiliaron a los inspectores. Hable de lo que sepa, porque de esto,como del programa de Vox, ya lo ha demostrado https://t.co/p3jnD3KgEK"}, {"id": "1257436210311634949", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T22:25:29.000Z", "text": "Buenas noches, soy inspector de entidades de cr\u00e9dito (excedente) que es otra cosa.Y nunca he propuesto lo que usted dice, sino la libertad de elegir el proveedor de esos servicios y la garant\u00eda p\u00fablica para recibirlos.Poco rigor intelectual le veo para tanto presumir en el perfil https://t.co/tFMt7nO4BH"}, {"id": "1257390878647373827", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T19:25:21.000Z", "text": "La importancia del huso horario, Mario. Por una hora la que se nos ha liado. https://t.co/AT0R966VNO"}, {"id": "1257390084959150081", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T19:22:12.000Z", "text": "\u00a1Delincuente! https://t.co/1CqNWfQnUP"}, {"id": "1257372147313446912", "lang": "es", "created_at": "2020-05-04T18:10:55.000Z", "text": "As\u00ed miente Pedro S\u00e1nchez: esconde cerca de 16.000 espa\u00f1oles muertos por coronavirus via @web_hispanidad https://t.co/gJhqfF3pWV"}, {"id": "1256925785870524416", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T12:37:14.000Z", "text": "Todo son ventajas https://t.co/tB5NdCX51N"}, {"id": "1256925414347464709", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T12:35:45.000Z", "text": "La letra no es cierta, el esp\u00edritu de la campa\u00f1a de Alvise, s\u00ed: S\u00e1nchez nos lleva a la tiran\u00eda via @web_hispanidad https://t.co/YKNqZqhZji"}, {"id": "1256876644092071937", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:21:58.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n no ha llegado tarde una hora a una cita? Sean ustedes comprensivos"}, {"id": "1256875542252589056", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:17:35.000Z", "text": "Una hora, una maldita hora...si hubieran decretado todo esto una hora antes, lo que nos habr\u00edamos ahorrrado, sr. M\u00fcller. https://t.co/JtiAK4YBFt"}, {"id": "1256874641114697729", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:14:00.000Z", "text": "\u00a1Vaya por Dios! Por una hora, la que hemos liado por no confinarnos una hora antes... https://t.co/aV33kSOd9o"}, {"id": "1256873261314584576", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T09:08:31.000Z", "text": "Son pijos hasta para esto. \nTeresa Ribera: \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 en la gama alta de \u00e9xito, otros han recomendado beber lej\u00eda\u201d via @el_pais https://t.co/oK7LGWl0fx"}, {"id": "1256871992722063361", "lang": "und", "created_at": "2020-05-03T09:03:29.000Z", "text": "https://t.co/bq4eJbnLj4 https://t.co/FsVMdudYcQ"}, {"id": "1256650415044808706", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T18:23:01.000Z", "text": "S\u00e1nchez: fracaso y mentira. Espa\u00f1a sigue siendo el pa\u00eds con m\u00e1s infectados y m\u00e1s fallecidos del mundo, por coronavirus via @web_hispanidad https://t.co/7hRJ6c4Z3o"}, {"id": "1256630211250196481", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T17:02:44.000Z", "text": "Sanchinflas: nueva pr\u00f3rroga del estado de alarma para poder ayudar a los m\u00e1s vulnerables: \u00bfY qu\u00e9 tiene que ver lo uno con lo otro? via @web_hispanidad https://t.co/rjdghkUn9L"}, {"id": "1256603162141745153", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T15:15:15.000Z", "text": "Los comunistas de Podemos aprovechan la pandemia para crear cargos p\u00fablicos... para ellos via @web_hispanidad https://t.co/wCgV3D8VV5"}, {"id": "1256563429919404033", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T12:37:22.000Z", "text": "Bien expresado, Presidente, el n\u00famero de contagiados sigue aumentando aunque cada vez lo hace m\u00e1s lentamente. Despu\u00e9s de 7 semanas de confinamiento, un poquito facha esta curva https://t.co/Em3P5wQLMO"}, {"id": "1256520216764469251", "lang": "es", "created_at": "2020-05-02T09:45:39.000Z", "text": "Los famosos duros sevillanos que no eran tan falsos https://t.co/EXlH7rYGka v\u00eda @abc_archivo"}, {"id": "1256338324291084288", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T21:42:52.000Z", "text": "Que nadie se apropie del dolor. @TheLuxonomist https://t.co/lBXscvYVGf"}, {"id": "1256207965620666369", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T13:04:52.000Z", "text": "Pero s\u00ed el Rey https://t.co/nyMO6QC06l"}, {"id": "1256205290988503040", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T12:54:15.000Z", "text": "Para ellos lo importante es ser los primeros en algo https://t.co/z9IZy8RX7w"}, {"id": "1256205098302279680", "lang": "es", "created_at": "2020-05-01T12:53:29.000Z", "text": "Es buen\u00edsimo: como los datos de la  https://t.co/S164NCn9BB  les dejan como el peor gobierno del mundo, citan un estudio de esa misma univerdad que les avala, pero no hay rastro del tal estudio del que alarde\u00f3 Pedro S\u00e1nchez https://t.co/oTvBOIxNsb v\u00eda @ABC_Conocer"}, {"id": "1255890929321476098", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T16:05:05.000Z", "text": "De dimisi\u00f3n no hay nada para este Gobierno https://t.co/1ovmLs7yx9"}, {"id": "1255890763965136904", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T16:04:26.000Z", "text": "Magn\u00edfico an\u00e1lisis, Daniel https://t.co/nhk3pSqyhf"}, {"id": "1255889042845073414", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T15:57:35.000Z", "text": "D\u00edas de furia via @20m https://t.co/55z7Dn4dIM"}, {"id": "1255875470148734978", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T15:03:39.000Z", "text": "Pues como no me respond\u00e9is, anticipo una hip\u00f3tesis: porque no se f\u00edan de que el Gobierno vaya a ser capaz de conseguir los fondos"}, {"id": "1255830397897883648", "lang": "und", "created_at": "2020-04-30T12:04:33.000Z", "text": "https://t.co/fKEPIkX3dR"}, {"id": "1255808571310313472", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T10:37:49.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no abonan entonces? Espero vuestras aportaciones.FIN"}, {"id": "1255808569796108288", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T10:37:49.000Z", "text": "\u00bfHay alg\u00fan problema en abonarlos anticipadamente? En espera de la recepci\u00f3n de fondos,que son p\u00fablicos.T\u00e9cnicamente el abono inmediato supone para la banca comenzar a consumir recursos propios y reservas m\u00ednimas desde ya y, en compensaci\u00f3n,comenzar a devengar intereses desde ya\ud83d\udc47"}, {"id": "1255808568202268677", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T10:37:49.000Z", "text": "Figuran todos los datos de la operaci\u00f3n, el importe concedido y como saldo pendiente 0, dado que nada deben porque nada se ha abonado. Las entidades est\u00e1n contestando que no abonan porque no les llegan los fondos del Estado. Pero digo yo...\ud83d\udc47"}, {"id": "1255808566033866753", "lang": "es", "created_at": "2020-04-30T10:37:48.000Z", "text": "Hay ya muchos pr\u00e9stamos ICO concedidos pero....\u00a1no abonados! Es decir, no se ha entregado el dinero a los beneficiarios de los mismos. De hecho los pr\u00e9stamos est\u00e1n concedidos (algunos hace tres semanas) y aparecen en las posiciones que los clientes consultan  en internet \ud83d\udc47"}, {"id": "1255612340369797126", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T21:38:04.000Z", "text": "Qu\u00e9 buen art\u00edculo de @MarioGarcesSan  https://t.co/Xjpb6v4iA3"}, {"id": "1255591164562100228", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T20:13:56.000Z", "text": "S\u00e1nchez nos miente: reduce, en un 58%, la cifra de espa\u00f1oles muertos por Covid: no son 23.826, sino 37.627 via @web_hispanidad https://t.co/XpNg8j2dtv"}, {"id": "1255541201769562112", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T16:55:23.000Z", "text": "El Partido Comunista franc\u00e9s pidi\u00f3 la colaboraci\u00f3n con los invasores nazis porque aquello no era sino una guerra de la burgues\u00eda. https://t.co/6jrAy6MQHc"}, {"id": "1255162478243315712", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T15:50:29.000Z", "text": "La democracia identitaria de Natan Sharansky https://t.co/G77RB3mkMi v\u00eda @actuallcom"}, {"id": "1255158038471880711", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T15:32:50.000Z", "text": "Coronavirus. Los muertos descienden\u2026 pero seguimos a la cabeza del mundo en contagiados y fallecidos via @web_hispanidad https://t.co/QilpJML6Cr"}, {"id": "1255155577207967750", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T15:23:03.000Z", "text": "Porque han sacado del n\u00famero de contagiados los 22.355 confirmados por test https://t.co/he15aEIG37"}, {"id": "1254818913394872323", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T17:05:17.000Z", "text": "El megadesastre S\u00e1nchez: Espa\u00f1a supera los 5.000 contagiados y los 500 fallecidos por mill\u00f3n de habitantes via @web_hispanidad https://t.co/37KGfFT3fN"}, {"id": "1254795208564387840", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T15:31:05.000Z", "text": "La curva no cede. Lo que ocurre es que el Gobierno miente: las pruebas via @web_hispanidad https://t.co/9V2Li1tzfI"}, {"id": "1254762228961738759", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T13:20:02.000Z", "text": "Son unos pajilleros, querido Victor https://t.co/UpVY6D6OuJ"}, {"id": "1254712620701057024", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T10:02:54.000Z", "text": "En esta p\u00e1gina pulsando en aqu\u00ed https://t.co/WNfgOVApjU https://t.co/KpfCjuNCsL"}, {"id": "1254707558713102338", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T09:42:47.000Z", "text": "La segunda cifra es recuperados"}, {"id": "1254706324920766467", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T09:37:53.000Z", "text": "Mal\u00edsimos datos hoy: 236.199 contagiados (ayer 226.629) y 100.875 (ayer 98.732). No parece que hayamos tocado techo https://t.co/xps2Iy6HrR"}, {"id": "1254676183310118912", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T07:38:07.000Z", "text": "Ya hay 9 millones de trabajadores en situaci\u00f3n econ\u00f3mica de paro https://t.co/TuAbe4xOVm"}, {"id": "1254477783272693760", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:29:45.000Z", "text": "Perd\u00f3n: autopsias. Las prisas https://t.co/6HYmex8sIF"}, {"id": "1254476201139322885", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:28.000Z", "text": "Bueno pue eso es todo: me pone muy nervioso que los n\u00fameros no cuadren y que se digan inexactitudes groseras, as\u00ed que ten\u00eda que intervenir ya que todos los d\u00edas le echo un rato a los del  @sanidadgob y otros (y 10)"}, {"id": "1254476199449038848", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:27.000Z", "text": "Los fallecidos, aunque no se haga autosias a todos, podr\u00edan calcularse muy bien a partir de MoMo con algunas correcciones (plazo, eliminaci\u00f3n de pron\u00f3sticos no ocurridos como los fallecidos por tr\u00e0fico, etc...) (9)"}, {"id": "1254476197993512962", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:27.000Z", "text": "Lo que comenzar\u00e1 a quitar mucha presi\u00f3n sobre la red hospitalaria. Todos los datos, en lo referente a contagiados, hay que tomarlos con cautela porque todos conocemos gente que lo est\u00e1 pasando en su casa con poca incidencia y que no debe estar sumando (8)"}, {"id": "1254476195971956738", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:26.000Z", "text": "totales han caido, lo que es imposible. Siempre ir\u00e1n a m\u00e1s. Sin embargo, hoy ha pasado un dato desapercibido: el n\u00famero de contagiados diarios ha crecido menos que el de recuperados, as\u00ed que el n\u00famero de pacientes ha disminuido  (7)"}, {"id": "1254476194122252289", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:26.000Z", "text": "Y ah\u00ed s\u00ed vuelve a aparecer (sumando 2 columnas de 19 filas) la cifra de contagiados totales que antes ten\u00edamos a simple vista. Siempre tuvimos el archivo csv para los que nos gustan las hojas de c\u00e1lculo, pero es cierto que la nueva presentaci\u00f3n aparenta que los contagiados (6)"}, {"id": "1254476190938775552", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:25.000Z", "text": "Luego est\u00e1 la cifra de contagiados. @sanidadgob ha eliminado la cifra total en la informaci\u00f3n que aparece a primera vista y la ha sustituido por contagiados PCR+ y el que quiera saber la total tiene que bajarse un archivo en formato csv, convertirlo y jugar con \u00e9l (yo lo hago)(5)"}, {"id": "1254476188535398400", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:25.000Z", "text": "As\u00ed que aplicado a las cifras publicadas hoy nos dar\u00eda alrededor de 31.000 fallecidos por COVID 19. (en lugar de 23.000)A los que habr\u00eda que sumar el n\u00famero de otros fallecimientos (tr\u00e1fico, etc)que no se est\u00e1n produciendo y que el MoMo pronostica como tales y son por COVID (4)"}, {"id": "1254476187029602304", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:24.000Z", "text": "La desviaci\u00f3n es importante pero no es lo que se viene diciendo. Luego hemos de tener  en cuenta que el MoMo mide el exceso de fallecidos desde 17.03 cuando ya llev\u00e1bamos 500 y @sanidadgob  desde finales de febrero Eso supone una diferencia entre el MoMo y @sanidadgob del 30% (3)"}, {"id": "1254476185305780224", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:24.000Z", "text": "Son casi 48.000, en lugar de 21.700 que dec\u00eda @sanidad a igual fecha. Ese c\u00e1lculo est\u00e1 mal 68.000 es el 170% de la cifra de fallecidos que se esperaba en el periodo de pandemia, as\u00ed que los fallecidos por pandemia se calculan as\u00ed 68.000x70%/170% = 28.000 y no casi 48.000 (2)"}, {"id": "1254476181883191297", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:23:23.000Z", "text": "A ver: un par de errores que vienen circulando con lo de las cifras. Comienzo por el MoMo.El \u00faltimo da una cifra de fallecidos de 68.000 en el periodo de pandemia, lo que supone un 70% de fallecidos en exceso. As\u00ed que algunos hacen 68.000x70% y dicen que los fallecidos reales (1)"}, {"id": "1254398770537783296", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T13:15:47.000Z", "text": "Eso ya lo sabe @PabloIglesias https://t.co/031rQK8f02"}, {"id": "1254392143461912578", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T12:49:27.000Z", "text": "Manuel, creo que has le\u00eddo pocas cosas de Vox y que no has visto nuestras comparecencias en el Congreso https://t.co/JN22YUaK9u"}, {"id": "1254390242850885632", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T12:41:53.000Z", "text": "Pues esto es muy grave, porque han suspendido un derecho fundamental (el de movimiento) sin causa alguna, supongo que alg\u00fan jurista podr\u00e1 explicarnos qu\u00e9 consecuencias podr\u00eda tener esto https://t.co/wNEX66mPIi"}, {"id": "1254163523011317761", "lang": "es", "created_at": "2020-04-25T21:40:59.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con m\u00e1s contagios entre el personal sanitario https://t.co/Ff5uE2Uqav v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1254075099302563840", "lang": "und", "created_at": "2020-04-25T15:49:37.000Z", "text": "https://t.co/myuEf8VE6Q"}, {"id": "1254075038845865984", "lang": "es", "created_at": "2020-04-25T15:49:23.000Z", "text": "Otra forma m\u00e1s objetiva de verlo \nhttps://t.co/myuEf8VE6Q https://t.co/Rmo8pXjxy2"}, {"id": "1254074358533947398", "lang": "es", "created_at": "2020-04-25T15:46:41.000Z", "text": "Est\u00e1 bien el modo de presentarlo, porque parece que no estamos tan mal, pero lo relevante es: primer pa\u00eds de mundo por n\u00famero de infectados por mill\u00f3n (4.700) segundo pa\u00eds del mundo por n\u00famero de fallecidos por mill\u00f3n (482). https://t.co/Rmo8pXjxy2"}, {"id": "1254067211188219907", "lang": "es", "created_at": "2020-04-25T15:18:17.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo https://t.co/JTrOCWJylW"}, {"id": "1253774360986427393", "lang": "es", "created_at": "2020-04-24T19:54:36.000Z", "text": "Cada d\u00eda el MoMo da m\u00e1s diferencia con las cifras de @sanidadgob . Hoy un 30% https://t.co/NrzbNgA3qZ"}, {"id": "1253772549420396545", "lang": "es", "created_at": "2020-04-24T19:47:24.000Z", "text": "Espa\u00f1a m\u00e1s cerca de pedir el rescate: No hay dinero en Disneylandia https://t.co/qBQpaS4jtK v\u00eda @expansioncom"}, {"id": "1253772215591538695", "lang": "es", "created_at": "2020-04-24T19:46:04.000Z", "text": "La democracia identitaria de Natan Sharansky https://t.co/G77RB3mkMi v\u00eda @actuallcom"}, {"id": "1253370899383934976", "lang": "es", "created_at": "2020-04-23T17:11:23.000Z", "text": "Y mientras tanto...\nhttps://t.co/6jXEuxuYR0"}, {"id": "1253366328469204992", "lang": "es", "created_at": "2020-04-23T16:53:13.000Z", "text": "Fonsi no es participio de ning\u00fan verbo. https://t.co/gKWvoylrfD"}, {"id": "1253297916493602816", "lang": "es", "created_at": "2020-04-23T12:21:23.000Z", "text": "Pues el MoMo da una cifra de fallecidos un 27% superior a @sanidadgob . Ya sabemos que son metodolog\u00edas distintas, pero en este caso deber\u00edan ser concurrentes los n\u00fameros, salvo que tengamos otra cosa m\u00e1s que el COVID-19"}, {"id": "1252995751753457666", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T16:20:41.000Z", "text": "Ayer no y hoy tampoco. Y seguimos sin ajustar las cifras de acuerdo con la nueva metodolog\u00eda adoptada https://t.co/ca94bMUA1G. As\u00ed no hay manera https://t.co/pm8EuN2OXG"}, {"id": "1252959641493012480", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T13:57:12.000Z", "text": "y que de esto mismo y de que los tipos de inter\u00e9s comenzaban a subir, ya le advertimos el 13 de febrero\nhttps://t.co/XVdr6TLR93\nA veces me parece que s\u00f3lo pretende enmascarar en esta crisis, lo que ya no ven\u00eda bien y se ha puesto infinitamente peor por el COVID-19"}, {"id": "1252959638141775872", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T13:57:11.000Z", "text": "Ahora que @NadiaCalvino aprovecha para reivindicar su gesti\u00f3n econ\u00f3mica hasta la crisis del COVID-19, tal vez convendr\u00eda recordarle esto:\nhttps://t.co/fschgzDVPn"}, {"id": "1252892085532983296", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T09:28:45.000Z", "text": "Alemanya ens roba. Rufi\u00e1n en el Congreso: \u201cnuestro d\u00e9ficit es el super\u00e1vit alem\u00e1n\u201d"}, {"id": "1252679233916321792", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T19:22:57.000Z", "text": "Y adem\u00e1 la ha cruzado dos veces: a la ida y a la vuelta https://t.co/wWy3E3kLgW"}, {"id": "1252677734972755968", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T19:17:00.000Z", "text": "\u00bfY lo entretenidos que hemos estado mientras el Gobierno disfruta de poderes excepcionales? https://t.co/8Fi7UQ9y0G"}, {"id": "1252623059598655489", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T15:39:44.000Z", "text": "\u00bfHoy no se publica el MoMo? Lo necesitamos para contrastar la cifra de fallecidos que da @sanidadgob"}, {"id": "1252581690482077696", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T12:55:21.000Z", "text": "Pues yo ahora mismo prefiero una mascarilla a un barril de petr\u00f3leo. \u00a1Qu\u00e9 quiere que le diga! https://t.co/CDK6OafyaE"}, {"id": "1252559188775051264", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T11:25:56.000Z", "text": "Hoy ha habido nuevas subastas de letras del Tesoro, a 3 y 9 meses. Nueva subida de tipos: +0,165% y + 0,436%. El 9 meses entra en positivo. Ya s\u00f3lo nos financiamos a tipos negativos para plazos inferiores a 6 meses. Hasta el 5/3/20 lo hac\u00edamos para plazos hasta 5 a\u00f1os. Actualizo: https://t.co/YNbgEpxUTU"}, {"id": "1252522114260914176", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T08:58:37.000Z", "text": "El uso de mascarillas defectuosas obliga a aislar a m\u00e1s de mil sanitarios https://t.co/Egs4idQ0Gv v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1252521131745202177", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T08:54:43.000Z", "text": "La Guardia Civil pide informes de bulos que puedan generar \u201cdesafecci\u00f3n a instituciones del Gobierno\u201d https://t.co/EqhUmML3mv v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1252520994532667392", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T08:54:10.000Z", "text": "El Gobierno trata de recuperar el dinero de los test defectuosos tras comprobar que el reemplazo tampoco funciona https://t.co/kFdg9aTiFP v\u00eda @el_pais"}, {"id": "1252394011198816256", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T00:29:35.000Z", "text": "Y a lo mejor a la salida ya se ha acabado el confinamiento https://t.co/rYFE8oPptV"}, {"id": "1252324091794776064", "lang": "es", "created_at": "2020-04-20T19:51:45.000Z", "text": "El @PSOE tasa su honor en 10.000\u20ac.No vale m\u00e1s. https://t.co/WwXAH5Q2Zw"}, {"id": "1252257652945584130", "lang": "es", "created_at": "2020-04-20T15:27:44.000Z", "text": "El Euribor 12 toc\u00f3 m\u00ednimo anual el 12/3/20 (-0,368%) y cas\u00ed hist\u00f3rico (-0,399% el 21/08/19). Hoy ha cerrado a -0,105%. As\u00ed que, por ejemplo, una hipoteca a la que le queden 12 a\u00f1os y 200.000\u20ac por pagar ha subido 23\u20ac al mes desde el Estado de Alarma"}, {"id": "1252167557068607489", "lang": "es", "created_at": "2020-04-20T09:29:44.000Z", "text": "Muy interesante:\nNadia Calvi\u00f1o y los otros ministros inc\u00f3modos https://t.co/7XLTSjI6H3"}, {"id": "1251956758123249666", "lang": "es", "created_at": "2020-04-19T19:32:06.000Z", "text": "No hay deber de acatar \u00f3rdenes contra Derecho. Y si las est\u00e1n dando, que las pidan por escrito. https://t.co/vf7aaHDgGU"}, {"id": "1251956256165826564", "lang": "es", "created_at": "2020-04-19T19:30:06.000Z", "text": "Mientras no lo desmienta es la verdad. Y si lo desmiente (mejor) pues ha inducido a error a otros hasta el desmentido. Un poco de rigor cient\u00edfico https://t.co/LDO5zPNfmm"}, {"id": "1251608450179702786", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T20:28:02.000Z", "text": "El coronavirus ha podido matar a 43.000 espa\u00f1oles, no a los 20.000 que dice el Gobierno via @web_hispanidad https://t.co/JuW90AP6AW"}, {"id": "1251600898939326465", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T19:58:02.000Z", "text": "Entonces se precipitaron, porque si no \u00bfc\u00f3mo se explica que multipliquemos x 21,4 la tasa de fallecidos por mill\u00f3n de habitantes? \u00bfAlgo habr\u00e1 hecho mal el Gobierno de Espa\u00f1a? https://t.co/ysZ1lPfKAR"}, {"id": "1251596333665980420", "lang": "und", "created_at": "2020-04-18T19:39:54.000Z", "text": "https://t.co/M0NGHc3B5a"}, {"id": "1251595608793780230", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T19:37:01.000Z", "text": "Y este es el hilo de la pol\u00e9mica. Con ustedes Iv\u00e0n Macron de los Monteros https://t.co/xIAxNovUyc"}, {"id": "1251594887138619392", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T19:34:09.000Z", "text": "Seguid el hilo, merece la pena https://t.co/ELDW4xX4YI"}, {"id": "1251510702390611971", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T13:59:38.000Z", "text": "Semana decisiva para la banca: entre la prudencia de aumentar las provisiones y el peligro de ponerse a tiro de opa via @web_hispanidad https://t.co/sTX9QXzsts"}, {"id": "1251468273302077441", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T11:11:02.000Z", "text": "Ya han publicado: 20.043 y siguen sin ajustar los datos a la nueva metodolog\u00eda. A ver si en el finde les da tiempo"}, {"id": "1251462607002841091", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T10:48:31.000Z", "text": "Casi las 13h y el Gobierno sigue sin dar datos. Una hora de retraso al menos. Si es para ajustar los datos, bien est\u00e1. La Johns Hopkins ya publica 20.002 fallelcidos. Ayer Sanidad public\u00f3 19.478. Esto m\u00e1s que una meseta es el altiplano, que dice el gran @sanchezdelreal"}, {"id": "1251454847477571584", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T10:17:41.000Z", "text": "Gracias, Paco, ves poniendo las cervezas a refrescar para cuando nos suelten https://t.co/6sXAnJMEoY"}, {"id": "1251454355078877184", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T10:15:43.000Z", "text": "Disculpe mi errata (eran 29.000) pero en cualquier caso, no es mucho si pensamos que el Estado hizo pagos el a\u00f1o pasado por 157.000 millones de euros. Y es mucho si pensamos que todas las partidas de gasto se muestran muy tensas para ser bajadas https://t.co/X8XFQqNfI1"}, {"text": "17.000 millones que es la parte de los intereses para la que no hubo que pedir prestado para pagarla, es lo mismo que el gasto de personal del Estado (y 2)", "id": "1251453407472291840", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T10:11:57.000Z"}, {"text": "Yo no dir\u00eda eso.El a\u00f1o pasado el Estado (CC.AA. y ayuntamientos a parte)pag\u00f3 de intereses 29.000 millones pero no los financi\u00f3 enteros, es decir no tuvo que pedir prestado para pagarlos todos sino s\u00f3lo una parte.En concreto pag\u00f3 17.0000 y se endeud\u00f3 para pagar los otros 12.000(1) https://t.co/0HhzJwSuVq", "id": "1251453066282491914", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T10:10:36.000Z"}, {"text": "Ya sabe usted que el halago debilita y a mi, si se me quiere debilitar, s\u00f3lo hay que alabarme como profesor. Muchas gracias https://t.co/FOVJVQG8JE", "id": "1251449960438083584", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T09:58:16.000Z"}, {"text": "Gracias por la confianza https://t.co/uizntEVqvs", "id": "1251449515648958464", "lang": "es", "created_at": "2020-04-18T09:56:29.000Z"}, {"text": "A usted por leerme https://t.co/SopNRa0R25", "id": "1251270609037938689", "lang": "en", "created_at": "2020-04-17T22:05:35.000Z"}, {"text": "No se pase usted. Muchas gracias https://t.co/4woqwCzCLb", "id": "1251270387117195264", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T22:04:42.000Z"}, {"text": "Gracias a ti, mi querido amigo, por leerme https://t.co/jtycYVxzza", "id": "1251263023836168192", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T21:35:26.000Z"}, {"text": "Y aqu\u00ed os presento al 10 a\u00f1os. Nuestro bono estrella en subida de rendimiento, si no libre, digamos que desahogada.\nhttps://t.co/6jXEuxuYR0", "id": "1251237712956440576", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T19:54:52.000Z"}, {"text": "De nada. Todo depende de donde se pare la subida de los tipos de inter\u00e9s. En el entorno del 3% mucho dolor. En el 5%, cat\u00e1strofe. Hasta el 2%, muchos a\u00f1os pagando la broma pero bueno. En cualquier caso, habr\u00e1 que replantearse en qu\u00e9 nos gastamos el dinero p\u00fablico muy seriamente. https://t.co/xRWGgh0z7x", "id": "1251234311610777602", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T19:41:21.000Z"}, {"text": "Gracias a usted por leerme https://t.co/4TONJO2QqK", "id": "1251228401664512007", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T19:17:52.000Z"}, {"text": "\u00a1C\u00f3mo lo sabes! Otro partido no me enga\u00f1a a mi para esto de la pol\u00edtica. https://t.co/B23z0gmETD", "id": "1251227656735072263", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T19:14:54.000Z"}, {"text": "Gracias, Alberto. Un abrazo https://t.co/v3j4ar4XTT", "id": "1251220613311746049", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T18:46:55.000Z"}, {"text": "Este es el problema del exceso de endeudamiento. Te resta libertad. Incluso a este Gobierno que tanto se mete con los mercados. \u00bfC\u00f3mo va a pagar las facturas si no acepta las condiciones de los que podr\u00edan estar dispuestos a prestarle? \u00bfRecuerdan Grecia? Pues eso. FIN", "id": "1251206316745523202", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:06.000Z"}, {"text": "\u00bfO c\u00f3mo en el 1992 que tuvimos que devaluar la peseta tres veces pero con la diferencia de que ahora no podemos devaluar?", "id": "1251206315290103808", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:06.000Z"}, {"text": "Y aqu\u00ed lo que le quita el sue\u00f1o a la parte del Gobierno a la que le preocupan los n\u00fameros. \u00bfQu\u00e9 pasa si los tipos de inter\u00e9s siguen y siguen subiendo? \u00bfC\u00f3mo en el 2012? Y de repente el 10 a\u00f1os se va al 7% como en el 2012", "id": "1251206314073698305", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:06.000Z"}, {"text": "Recordemos, de paso, que los funcionarios de la Administraci\u00f3n Central del Estado nos cuentan 17.000 millones de euros al a\u00f1o. Nos gastamos m\u00e1s en atender nuestra abultad\u00edsima deuda que en nuestros funcionarios. Pero es lo que tiene empe\u00f1arnos en querer que haya para todo.", "id": "1251206312479854594", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:05.000Z"}, {"text": "Como ya ven\u00edamos pagando (en el Estado, las CC.AA. y los ayuntamientos van a parte) 28.000 millones de euros por los intereses de la deuda en circulaci\u00f3n, pues hombre la cosa no es tan dram\u00e1tica dentro de la situaci\u00f3n en la que nos encontramos.", "id": "1251206311238348804", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:05.000Z"}, {"text": "Podr\u00eda deciros que esto nos puede costar, utilizando el tipo del 10 a\u00f1os como tipo medio, unos 1.000 millones de euros anuales m\u00e1s. As\u00ed, que en total nos hemos metido en un gasto anual adicional y recurrente por intereses de casi 2.000 millones de euros.", "id": "1251206309946458115", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:05.000Z"}, {"text": "Luego nos queda emitir para cubrir el d\u00e9ficit de este a\u00f1o. Es decir, para poder vivir, y este a\u00f1o se nos puede ir f\u00e1cilmente al 10% del PIB. Habr\u00e1 que emitir otros 120.000 millones de euros.", "id": "1251206308365205507", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:04.000Z"}, {"text": "As\u00ed que tienen en caja ese dinero y \u00a8s\u00f3lo\u00a8necesitan emitir otros 83.000 millones de euros. Con los tipos actuales, la broma puede encarecerse en cerca de 500 millones de euros anuales.", "id": "1251206307115421699", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:04.000Z"}, {"text": "Nos quedan por emitir este a\u00f1o 117.500 millones de euros para hacer frente a lo que va a vencer este a\u00f1o, pero Tesoro (que son unos funcionarios francamente listos) han emitido en exceso estas \u00faltimas semanas por 34.500 millones de euros previendo que los tipos sigan subiendo.", "id": "1251206305806798848", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:04.000Z"}, {"text": "Pensad que la deuda a largo plazo que ha vencido este a\u00f1o ven\u00eda con tipos m\u00e1s altos as\u00ed que la vamos a renovar a mejores tipos, aunque no tan buenos como si no hubiera llegado el COVID-19.", "id": "1251206304657477633", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:03.000Z"}, {"text": "Estas subidas ya nos han impactado en lo que pagaremos por intereses este a\u00f1o. Hemos emitido ya hasta fin de marzo 48.000 millones de euros. As\u00ed que una aproximaci\u00f3n podr\u00eda ser que pagaremos 240 millones de euros anuales m\u00e1s de lo previsto.", "id": "1251206303462109185", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:03.000Z"}, {"text": "Muchos datos, lo s\u00e9. Fijaros en la pen\u00faltima l\u00ednea de cada tabla. Es la que mejor mide para cada plazo (3 meses, 6 meses, 9 meses\u2026) cuanto han subido los tipos de inter\u00e9s en que nos hemos endeudado respecto del \u00faltimo dato disponible en 2019.", "id": "1251206301516005377", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:03.000Z"}, {"text": "Y aqu\u00ed los de las Letras del Tesoro: https://t.co/orVBo0Kuxv", "id": "1251206299859275783", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:02.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is los datos de las \u00faltimas subastas de Bonos y Obligaciones https://t.co/TIm1Q2Ir0k", "id": "1251206291655143425", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:50:00.000Z"}, {"text": "Como s\u00e9 que algunos de los que me segu\u00eds os divierten las finanzas, vamos a volver al tema de las subastas de Deuda P\u00fablica. Que no est\u00e1n saliendo nada bien y ayer nuestro Tesoro hizo dos m\u00e1s\nDentro hilo \ud83d\udc47", "id": "1251206275054125058", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T17:49:56.000Z"}, {"text": "Ahora a esperar a las nuevas instrucciones de c\u00e1lculo  publicadas hoy en el BOE porque faltan 3.242 en Catalu\u00f1a y 4.953 en Madrid. Y luego est\u00e1n los 809 del TSJ de Castilla-La Mancha. Habr\u00e1 duplicidades entre todos los excesos, pero nos vamos a los 30.000 ya (y 2)", "id": "1251192154325647360", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T16:53:50.000Z"}, {"text": "Pues ya lo han publicado. Ayer arrojaba 3.736 fallecidos m\u00e1s que el Ministerio de Sanidad, hoy 4.085. As\u00ed que 23.563 fallecidos en lugar de 19.478, un 21% m\u00e1s.(1)", "id": "1251191315112644609", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T16:50:30.000Z"}, {"text": "Es usted un malpensado, don Luis. La gesti\u00f3n del Gobierno est\u00e1 consiguiendo resucitados y si usted no lo quiere ver, all\u00e1 usted. https://t.co/Yh87iZVUdL", "id": "1251185971795804160", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T16:29:16.000Z"}, {"text": "Pues vaya, hoy no se ha publicado el MoMo a\u00fan. Espero que no sea porque arrojaba casi 4.000 muertos m\u00e1s que Sanidad", "id": "1251127364710551552", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T12:36:23.000Z"}, {"text": "Esto lo publiqu\u00e9 el 15, tras el Pleno.Ayer, d\u00eda 16,hubo subastas y volvieron a dejar mal a @NadiaCalvino.El 3 a\u00f1os pas\u00f3 al 0,289% desde el 0,107% anterior.El 5 a\u00f1os al 0,419% desde 0,276%. El 6 a\u00f1os al 0,601% desde 0,535%.El 15 a\u00f1os pas\u00f3 al 1,202% desde 0,859%. No pinta nada bien https://t.co/r5L6qROEt4", "id": "1250932490195394568", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T23:42:01.000Z"}, {"text": "Esto de volver a prorrogar los presupuestos de Montoro me est\u00e1 recordando el chiste de aquel hombre que la ten\u00eda tan larga, que ten\u00eda prepucio, pucio y postpucio. Pues eso, \u00e9stos ya son los postsupuestos de Montoro.", "id": "1250921567758028800", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T22:58:37.000Z"}, {"text": "Yo dir\u00eda que ya la van notando. La del diez a\u00f1os, la m\u00e1s relevante, ha pasado a 130 pbs desde 65 para el 10 a\u00f1os, y todo el tramo corto y medio de la curva est\u00e1 en tipos positivos cuando hace nada lo estaba en negativos. Y todo esto en 6 semanas. https://t.co/OeVj0eE1Vu", "id": "1250919321792102400", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T22:49:41.000Z"}, {"text": "\u00bfY no tiene derechos de autor? https://t.co/qLoY7AipXd", "id": "1250918945663696897", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T22:48:12.000Z"}, {"text": "Hasta hace seis semanas, Espa\u00f1a se financiaba a tipos negativos para deuda p\u00fablica hasta 5 a\u00f1os. Ahora s\u00f3lo hasta 9 meses. De esto no tiene la culpa el Gobierno, pero de negarlo como hizo ayer en el Congreso @NadiaCalvino s\u00ed. Y de que vaya a peor, tambi\u00e9n", "id": "1250878670534856704", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T20:08:09.000Z"}, {"text": "\u00a1Cu\u00e1nto lo siento, Gema! https://t.co/zHb5YoS3ry", "id": "1250869257531002884", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T19:30:45.000Z"}, {"text": "Yo le doy una aproximaci\u00f3n mejor que la suya: 19130 que usted da, m\u00e1s la correcci\u00f3n de anoche en 3242 de la Generalidad de Catalu\u00f1a, m\u00e1s 3736 de diferencia que publica el MoMo (Ministerio de Ciencia. TOTAL 26108 (y faltan cosas) https://t.co/8ffL0tbtX7", "id": "1250776094032134146", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T13:20:33.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfico hilo (y no porque me cite) https://t.co/OzECRymqEB", "id": "1250751146551099392", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T11:41:25.000Z"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/QZVzKI5LBu", "id": "1250746045946040320", "lang": "und", "created_at": "2020-04-16T11:21:09.000Z"}, {"text": "Coronavirus. El desastre S\u00e1nchez: Espa\u00f1a multiplica por 14 el n\u00famero de infectados y por 23 el n\u00famero de fallecidos, respecto a la media mundial via @web_hispanidad https://t.co/XNcyTgd6Ma", "id": "1250744067123798016", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T11:13:17.000Z"}, {"text": "Un 62% a la fecha del informe. Dado el car\u00e1cter geom\u00e9trico de la progresi\u00f3n, el n\u00famero de fallecidos de menos aumenta con el tiempo https://t.co/qw9i1zvARC", "id": "1250709290651922433", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T08:55:06.000Z"}, {"text": "No la lleves, Carmen, que se l\u00eda con que las 14h. son las 2 y no llega. https://t.co/0Gp8q6XXSH", "id": "1250544465992994816", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T22:00:09.000Z"}, {"text": "Pa nota!!!! https://t.co/UbIFxfVaoN", "id": "1250540956480389120", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T21:46:12.000Z"}, {"text": "\u00a1Vaya consuelo! https://t.co/aIZ9UJXVB9", "id": "1250519176285913092", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T20:19:39.000Z"}, {"text": "https://t.co/LfpZGKl1yY", "id": "1250515727188217859", "lang": "und", "created_at": "2020-04-15T20:05:57.000Z"}, {"text": "\u201c seis de cada 100 votantes, el 15%\u201d No hay m\u00e1s preguntas https://t.co/eG8sjiQKrT", "id": "1250510233979535363", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T19:44:07.000Z"}, {"text": "Pero todav\u00eda quedan disidentes. Algo est\u00e1is haciendo mal https://t.co/cNiWJlTwUc", "id": "1250457928781500417", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T16:16:17.000Z"}, {"text": "Gracias https://t.co/mJeTPkJnrW", "id": "1250395309559201792", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T12:07:27.000Z"}, {"text": "Pues es verdad!!!! https://t.co/sCKjE3B5OF", "id": "1250376008081031168", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T10:50:45.000Z"}, {"text": "Para quien quiera comprobarlo, las grabaciones de mis compa\u00f1eros de @VOX_Congreso en la sesi\u00f3n de control de hoy en el @congreso no est\u00e0n completas en su p\u00e1gina web", "id": "1250371345755619328", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T10:32:14.000Z"}, {"text": "Han privatizado la censura. Ganan a todo, tambi\u00e9n a liberales https://t.co/VkacgvNytN", "id": "1250143360217735168", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T19:26:18.000Z"}, {"text": "Este es su titular @tonocalleja: \u201cSanidad cifra en 1.484 el exceso de muertes no diagnosticadas (...) en 26 d\u00edas\u201d pero si usted suma los excesos de mortalidad por CCAA la cifra es de 18.385 fallecidos, o lo que es lo mismo 2.011 de exceso.\nhttps://t.co/RyRWX4K6eZ v\u00eda @voz_populi", "id": "1250075187049107459", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T14:55:24.000Z"}, {"text": "Enhorabuena, Alcalde. Nos alegramos todos mucho. https://t.co/vVVnYjTT7B", "id": "1250064720595423232", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T14:13:49.000Z"}, {"text": "De cabeza, m\u00e1s bien https://t.co/VEE2aHYsi5", "id": "1250046639030632457", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T13:01:58.000Z"}, {"text": "La Autoridad Fiscal pide explicaciones a Hacienda por su descontrol de gasto antes de  la crisis https://t.co/B2K5z0BSKJ", "id": "1250029586865405952", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T11:54:12.000Z"}, {"text": "Velo ota vez, \u00d3scar, porque yo creo que cuando define a los psic\u00f3patas os est\u00e1 definiendo https://t.co/rDlXpcnQib", "id": "1249778804500959232", "lang": "es", "created_at": "2020-04-13T19:17:41.000Z"}, {"text": "https://t.co/pBwI3qgtob", "id": "1249777087407435778", "lang": "und", "created_at": "2020-04-13T19:10:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/ypL41dG9yD https://t.co/IlPBJBQ0Tr", "id": "1249326276483186688", "lang": "und", "created_at": "2020-04-12T13:19:30.000Z"}, {"text": "Dos procesiones militares mantienen viva la tradici\u00f3n de la Semana Santa espa\u00f1ola https://t.co/lYlcldon0W v\u00eda @DefensaAviacion", "id": "1249046895093309441", "lang": "es", "created_at": "2020-04-11T18:49:20.000Z"}, {"text": "pero la fuerte subida del Euribor en cuatro semanas es muy preocupante y refleja el riesgo de impago que las entidades comienzan a percibir en los mercados (y 2)", "id": "1248954012646494208", "lang": "es", "created_at": "2020-04-11T12:40:15.000Z"}, {"text": "El Euribor 12 meses estaba el 12/3 en el -0,368%, antes de ayer estaba en el -0,087%. Una subida del +0,281%. Para una hipoteca en la mitad de su vida (12 a\u00f1os hasta vencimiento) 12\u20ac m\u00e1s al mes por cada 100.000\u20ac de deuda pendiente. De momento no es mucho...(1)", "id": "1248954007617523713", "lang": "es", "created_at": "2020-04-11T12:40:14.000Z"}, {"text": "El doble error del Gobierno o por qu\u00e9 la crisis del coronavirus ser\u00e1 mucho m\u00e1s dura de lo previsto, por @SorianoDomingo https://t.co/Dt8SnqRaXj v\u00eda @libertaddigital", "id": "1248895142439915525", "lang": "es", "created_at": "2020-04-11T08:46:19.000Z"}, {"text": "No te hagas da\u00f1o, Pepe. Porque sus ingresos superan a sus gastos en un importe mayor que la cuota mensual (por principal e inteteses). Lo que no est\u00e1 ocurriendo en las finanzas p\u00fablicas: donde hay que pedir prestado para pagar los intereses (del principal ya ni hablamos) https://t.co/KWaprpa7Pu", "id": "1248661021394382854", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T17:16:01.000Z"}, {"text": "Para el progresismo no es que no haya verdad, es que ya no hay realidad. Piensan que vivimos en un sue\u00f1o que dirigimos con nuestra voluntad. Cuanto m\u00e1s ignoremos la realidad, m\u00e1s duro ser\u00e1 el golpe.", "id": "1248589216755396619", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T12:30:41.000Z"}, {"text": "Si en V va a ser. Lo que nadie cuenta es el \u00e1ngulo del ramal de subida. Puede ser tan cercano al plano que parezca una L https://t.co/kyF2o4ET3b", "id": "1248588205609410561", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T12:26:40.000Z"}, {"text": "Nosotros en @vox_es lo llam\u00e1bamos gasto p\u00fablico superfluo https://t.co/LNwYwGIgMf", "id": "1248553891970650113", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T10:10:19.000Z"}, {"text": "Hilo hilarante\ud83d\udc47 https://t.co/gcvjfkaT8i", "id": "1248324139301187584", "lang": "tl", "created_at": "2020-04-09T18:57:22.000Z"}, {"text": "Tantas d\u00e9cadas como hace que acab\u00f3 la IIGM, porque si lo haces siempre acabas como en Venezuela con un 9.500% de inflaci\u00f3n en 2019. Esto se parece a una guerra y en la guerra se toman medidas excepcionales. Si se convierten en permanentes se acaba en el comunismo. No te dejaremos https://t.co/qMd11hHWLZ", "id": "1248284410480332800", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T16:19:30.000Z"}, {"text": "La comunicaci\u00f3n empresarial post-Covid-19 https://t.co/uRzoZXN6j4 v\u00eda @voz_opinion", "id": "1248240220908249088", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T13:23:54.000Z"}, {"text": "Faltan al menos \u00ab10.000 muertos\u00bb en las estad\u00edsticas del coronavirus en Espa\u00f1a https://t.co/dFcUGpuCom v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1248236269039169536", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T13:08:12.000Z"}, {"text": "Cara de surcoreana tiene esta ministra https://t.co/3a2rUIBPkH", "id": "1247971502198226947", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T19:36:06.000Z"}, {"text": "Nos va peor que a nadie porque tenemos mejor Gobierno que nadie. Todo no se puede pretender", "id": "1247872775945060356", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T13:03:48.000Z"}, {"text": "Este Gobierno est\u00e1 en permanente di\u00e1logo interior.", "id": "1247863648212733952", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T12:27:32.000Z"}, {"text": "\u00a1El f\u00edsico jotero! \u00bfQui\u00e9n es? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@jlsteeg se sale en la Comisi\u00f3n de Sanidad", "id": "1247856334319517698", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T11:58:28.000Z"}, {"text": "Miserias antropol\u00f3gicas de los chats. @TheLuxonomist https://t.co/FBTOMaNDUt", "id": "1247852327656185863", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T11:42:33.000Z"}, {"text": "Para iniciarse en el tema https://t.co/SaBwfkWOBW https://t.co/U4vP4zZBr3", "id": "1247797701980213248", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T08:05:29.000Z"}, {"text": "Bienvenidos a @vox_es https://t.co/DTZS0SyeN9", "id": "1247657632711704577", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T22:48:54.000Z"}, {"text": "Vaya, vaya.. El Pa\u00eds se apunta a la moda. Los datos de entierros en Madrid apuntan que las muertes por coronavirus pueden ser 3.000 m\u00e1s que las de la estad\u00edstica oficial https://t.co/IHAp6H0ksb v\u00eda @el_pais", "id": "1247652369208311808", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T22:27:59.000Z"}, {"text": "Hablando de n\u00fameros https://t.co/gE0upmILED", "id": "1247644410084560902", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T21:56:22.000Z"}, {"text": "\u00bfYa te ha llegado nuestra pregunta, ministra? https://t.co/UFj6CGfYkG", "id": "1247547031046021127", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T15:29:25.000Z"}, {"text": "Extractora es. No olvide que es la ministra de Hacienda https://t.co/tjqxpFhT7Z", "id": "1247542786766909440", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T15:12:33.000Z"}, {"text": "https://t.co/so46z05moC", "id": "1247514884213964800", "lang": "und", "created_at": "2020-04-07T13:21:40.000Z"}, {"text": "As\u00ed es, querido Jos\u00e9 Luis, pero el aplazamiento por ley habr\u00eda simplificado los tr\u00e1mites y abaratado los costes. https://t.co/EZ4Ik9A5mb", "id": "1247433151967899650", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T07:56:54.000Z"}, {"text": "Video completo https://t.co/gL1UVN6wvH", "id": "1247241808456962050", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T19:16:34.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 este v\u00eddeo sirva para vacunarnos del progrer\u00edo https://t.co/X9CQYglpIx", "id": "1247241432068509696", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T19:15:04.000Z"}, {"text": "\u26a1CAROLINA COX\u26a1 Castrista Chilena Pide AYUDA Para SALIR DE CUBA - CCP 226 https://t.co/ZB7Fzzysyf v\u00eda @YouTube", "id": "1247239361600663552", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T19:06:51.000Z"}, {"text": "La Justicia descubre un desfase de 800 muertos en la cifra de fallecidos por coronavirus en Castilla-La Mancha https://t.co/o70NvYVanv", "id": "1247229271975833605", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T18:26:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/H5icPp73Fk", "id": "1247223611909386241", "lang": "und", "created_at": "2020-04-06T18:04:16.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando con los pr\u00e9stamos y avales del ICO?", "id": "1247193274571534336", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T16:03:43.000Z"}, {"text": "A todo lo que se mueve https://t.co/D1YzI8Qn3m", "id": "1247149631991173120", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T13:10:17.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a ayer: una cada 2 minutos y 15 segundos. Y no fue mal d\u00eda https://t.co/C4z8pBhJH3", "id": "1247148954791403520", "lang": "es", "created_at": "2020-04-06T13:07:36.000Z"}, {"text": "El Gobierno tras su retraso en las medidas iniciales, est\u00e1 ahora matando moscas a ca\u00f1onazos.", "id": "1246917006877773824", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T21:45:55.000Z"}, {"text": "O lo est\u00e1n reventando, que no es lo mismo https://t.co/McknYi2eiV", "id": "1246914417217998850", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T21:35:38.000Z"}, {"text": "No es por nada, pero la cacerolada contra el Gobierno me parece que va tomando cuerpo", "id": "1246514923913515008", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T19:08:11.000Z"}, {"text": "Habla con los p\u00e1jaros \u00a1como Maduro! https://t.co/RNngmNpHZe", "id": "1246459845500428291", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T15:29:19.000Z"}, {"text": "\u00bfPero qu\u00e9 vecinos? https://t.co/C2FjpjgbAu https://t.co/LCTW9vQluj", "id": "1246430547116785674", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T13:32:54.000Z"}, {"text": "El escudo de Pablo Iglesias https://t.co/RsNJFNwfs2", "id": "1246428775295967238", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T13:25:52.000Z"}, {"text": "Eso es: savar el tejido laboral y empresarial, el tejido productivo https://t.co/jhjSOIVMyp", "id": "1246406613042376704", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:57:48.000Z"}, {"text": "Por ejemplo: no hay retenciones, no hay cuotas de aut\u00f3nomos, los ERTEs con declaraci\u00f3n responsable del empresario basta, carencia de principal a las hipotecas...sin grandeza de pensamiento, todas las normas se pudrir\u00e1n en los entresijos del BOE (y 9)", "id": "1246400963637915648", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T11:35:21.000Z"}, {"text": "Las retenciones no practicadas se recuperan, las cuotas condonadas aumentan el beneficio y, por tanto, se recuperan parcialmente. Se trata de aplicar medidas generales que no est\u00e9n pendientes del detalle peque\u00f1o. (8)", "lang": "es", "id": "1246400962522238976", "created_at": "2020-04-04T11:35:21.000Z"}, {"text": "Les preocupa que algunos se beneficien de las medidas no necesit\u00e1ndolas. Vamos a ver \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s les da no retener a aquellos cuyas n\u00f3minas no se ver\u00e1n afectadas? \u00bfo que un aut\u00f3nomo sin problemas no pague la cuota unos meses? (7)", "lang": "es", "id": "1246400961435877376", "created_at": "2020-04-04T11:35:20.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 pasa por suspender el cobro de aut\u00f3nomos hasta tres meses? A todos, s\u00ed, a todos. Las medidas est\u00e1n fallando por su celo burocr\u00e1tico y su desconfianza hacia los espa\u00f1oles. Son medidas que no son aplicables y destruyen por eso tejido laboral y empresarial (6)", "lang": "es", "id": "1246400959779155972", "created_at": "2020-04-04T11:35:20.000Z"}, {"text": "Las pol\u00edticas fiscales s\u00ed que son del Gobierno plenamente. \u00bfQu\u00e9 pasa por no retener en el IRPF, por ejemplo? Ya lo pagaremos en junio de 2021. Financie con deuda a corto plazo y meta liquidez y tranquilidad a las familias (5)", "lang": "es", "id": "1246400958646624256", "created_at": "2020-04-04T11:35:20.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s le da aplazar el cobro de impuestos y financiarse a tipos negativos unos meses? \u00bfEl incumplimiento del d\u00e9ficit? Piensen a lo grande: no les puede no preocupar incumplir en condiciones normales y preocupar cuando lo van a incumplir de largo hagan lo que hagan (4)", "lang": "es", "id": "1246400957178613760", "created_at": "2020-04-04T11:35:19.000Z"}, {"text": "Pero ha sido muy cicatero con el aplazamiento de las obligaciones fiscales y no ha estudiado propuestas como la de @ivanedlm en el \u00faltimo pleno: carencia de principal para las hipotecas (esto supone una caida de hasta el 90% en el importe mensual de los recibos) (3)", "lang": "es", "id": "1246400956025188352", "created_at": "2020-04-04T11:35:19.000Z"}, {"text": "Las monetarias no dependen del Gobierno sino del BCE. Se trata de aumentar la liquidez,lo que se consigue con cr\u00e9dito pero no necesariamente con cr\u00e9dito nuevo: muchas veces basta con un aplazamiento del vencimiento de las obligaciones.Y ah\u00ed el Gobierno puede hacer muchas cosas(2)", "lang": "es", "id": "1246400954909458433", "created_at": "2020-04-04T11:35:19.000Z"}, {"text": "Este Gobierno no sabe ser ni socialdem\u00f3crata. \u00bfCu\u00e1les son las recetas socialdem\u00f3cratas cl\u00e0sicas para salir de una crisis? Pues pol\u00edticas monetarias y fiscal expansivas. (1)", "lang": "es", "id": "1246400952879497216", "created_at": "2020-04-04T11:35:18.000Z"}, {"text": "via @NYTimes https://t.co/Tx5nfD5Qwl", "lang": "und", "id": "1246160920499363848", "created_at": "2020-04-03T19:41:30.000Z"}, {"text": "Y yo, querido Victor, y yo https://t.co/2Y4iuCuHut", "lang": "es", "id": "1246109225593470976", "created_at": "2020-04-03T16:16:05.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a, pa\u00eds de curvas. @TheLuxonomist https://t.co/pHU9nqAkOP", "lang": "es", "id": "1245445342662975488", "created_at": "2020-04-01T20:18:03.000Z"}, {"text": "No era mi intenci\u00f3n desenfocar. Probablemente no haya sido tan preciso como usted. Gracias por su precisi\u00f3n https://t.co/fttIWCuEsf", "lang": "es", "id": "1245322035036905472", "created_at": "2020-04-01T12:08:04.000Z"}, {"text": "A mi edad, es un cumplido. Gracias https://t.co/eekXQQLnpe", "lang": "es", "id": "1245084520577224706", "created_at": "2020-03-31T20:24:16.000Z"}, {"text": "Las pol\u00edticas del Gobierno parecen orientadas a proveernos (a algunos) pero no a salvar nuestro tejido laboral y empresarial (el de todos). Si muere no habr\u00e1 elecci\u00f3n y no habr\u00e1 libertad. No es lo mismo un d\u00e9ficit para una cosa que para otra.", "lang": "es", "id": "1245084155005808640", "created_at": "2020-03-31T20:22:49.000Z"}, {"text": "Salvar nuestro tejido laboral y empresarial antes de que se muera, aunque sea con un gran d\u00e9ficit temporal y su correspondiente deuda, siempre ser\u00e1 mejor que dejarlo morir mientras el Estado comienza a proveernos para siempre. Durante y despu\u00e9s de la crisis.", "lang": "es", "id": "1245084153286180866", "created_at": "2020-03-31T20:22:49.000Z"}, {"text": "Ahora, hay momentos en que hay que endeudarse para salvar la amenaza, recuperar la salud f\u00edsica y social y recuperar el estilo de vida elegido, que, en Occidente, no es sino la libertad. Las guerras se ganan con dinero.", "lang": "es", "id": "1245084151507714051", "created_at": "2020-03-31T20:22:48.000Z"}, {"text": "El d\u00e9ficit continuo es malo. No se puede estar en d\u00e9fict siempre: cuando te va mal y cuando te va bien. En este \u00faltimo caso est\u00e1 claro que vives por encima de tus posibilidades, por muy necesario que te parezca todo.", "lang": "es", "id": "1245084148542377987", "created_at": "2020-03-31T20:22:48.000Z"}, {"text": "Pero en el resto del espectro (no comunista o anarquista),la defensa de la vida es tambi\u00e9n la del estilo de vida de los ciudadanos.Aqu\u00ed el modo y la provisi\u00f3n son otra cosa. Esa defensa ante una amenaza externa exige un gran esfuerzo econ\u00f3mico por parte del Estado.", "lang": "es", "id": "1245084146910756869", "created_at": "2020-03-31T20:22:47.000Z"}, {"text": "A partir de aqu\u00ed podemos construir un Estado m\u00e1s ligero....o m\u00e1s pesado. Tan pesado,que piense que para asegurar la vida debe llegar hasta a proveer los medios para la misma. Es decir: a definir el modo y estilo de vida. Eso ser\u00eda un Estado socialista al tipo norcoreano o cubano.", "lang": "es", "id": "1245084144155140101", "created_at": "2020-03-31T20:22:47.000Z"}, {"text": "Nadie salvo los anarquistas, capitalistas o socialistas, negar\u00e1 que el papel m\u00e1s importante del Estado es salvar la vida de sus ciudadanos. No por otra cosa existen fronteras delimitadas y nacionalidades (en el sentido pol\u00edtico, no rom\u00e1ntico)\nAbro hilo \ud83d\udc47", "lang": "es", "id": "1245084137410748416", "created_at": "2020-03-31T20:22:45.000Z"}, {"text": "A S\u00e1nchez se le est\u00e1 poniendo cara de Negr\u00edn", "lang": "es", "id": "1245003654802915329", "created_at": "2020-03-31T15:02:57.000Z"}, {"text": "Santiago Abascal presenta el programa: Protejamos Espa\u00f1a https://t.co/W0UvcM8LRl v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1244978817002885125", "created_at": "2020-03-31T13:24:15.000Z"}, {"text": "https://t.co/9MFk2ZzdaA", "lang": "und", "id": "1244978267649695745", "created_at": "2020-03-31T13:22:04.000Z"}, {"text": "El Rey se re\u00fane con la vicepresidenta Calvi\u00f1o para tratar los efectos econ\u00f3micos de la epidemia de coronavirus https://t.co/kxmvpY9D2B v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1244611865637986309", "created_at": "2020-03-30T13:06:07.000Z"}, {"text": "Lo s\u00e9, pero para los modelos estad\u00edsticos es muy importante saber qu\u00e9 pas\u00f3 https://t.co/CAMuQ6iTL6", "lang": "es", "id": "1244602078036725760", "created_at": "2020-03-30T12:27:13.000Z"}, {"text": "Bloqueo informativo. El INE no permite acceder a estad\u00edsticas de fallecidos. A lo mejor es casualidad https://t.co/QmaQVau5Wq", "lang": "es", "id": "1244596755204845569", "created_at": "2020-03-30T12:06:04.000Z"}, {"text": "Es un todo o nada https://t.co/GWNLtpeRPf", "lang": "es", "id": "1244456858083110915", "created_at": "2020-03-30T02:50:10.000Z"}, {"text": "El segundo pa\u00eds del mundo por n\u00famero de muertos. https://t.co/hFLKQFRD6r", "lang": "es", "id": "1244310395801788416", "created_at": "2020-03-29T17:08:11.000Z"}, {"text": "No parta de falsedades: nosotros no pretendemos precarizar nada. Pero la respuesta se la ha dado usted: \u00bfpor qu\u00e9 a Singapur la ha ido mejor que a USA? \u00bfCual es m\u00e1s liberal seg\u00fan usted? https://t.co/zEoNqrZZe3", "lang": "es", "id": "1244286327576813568", "created_at": "2020-03-29T15:32:32.000Z"}, {"text": "De momento han colapsado Magistratura de Trabajo. Luego lo har\u00e1n con lo Mercantil. En Espa\u00f1a vamos a estar a\u00f1os sin impartir Justicia. https://t.co/SJEC85egX2", "lang": "es", "id": "1244271778081452038", "created_at": "2020-03-29T14:34:44.000Z"}, {"text": "No falta ni sobra uno https://t.co/XlKOzz0k6R", "lang": "es", "id": "1244208496159186945", "created_at": "2020-03-29T10:23:16.000Z"}, {"text": "No ten\u00edas que hacerlo, Manuel. No te hac\u00eda falta https://t.co/W4MnUF8PX9", "lang": "es", "id": "1244059234238640129", "created_at": "2020-03-29T00:30:09.000Z"}, {"text": "Yo siempre elijo la vida \u00bfy usted? https://t.co/d34ehvNho2", "lang": "es", "id": "1244049345705578496", "created_at": "2020-03-28T23:50:51.000Z"}, {"text": "Recordemos que al pollo le dejaron escapar nuestras autoridades. Todo el tema venezolano tiene mucho que ver con el modo de actuar del Gobierno estos d\u00edas. Tienen miedo a perder el poder y nos han tomado de rehenes https://t.co/ZTJf22xoH7", "lang": "es", "id": "1244002566691831808", "created_at": "2020-03-28T20:44:59.000Z"}, {"text": "El gobierno a\u00fan no ha prohibido presentar concursos y pre-concursos de acreedores. Ya veremos cuando descubra que la v\u00eda de agua que cree haber tapado ayer se le va a abrir por aqu\u00ed", "lang": "es", "id": "1243978019968110594", "created_at": "2020-03-28T19:07:26.000Z"}, {"text": "Y nos env\u00edan a los DG a dar explicaciones. https://t.co/BAmsz3qFEE", "lang": "es", "id": "1243946727209676801", "created_at": "2020-03-28T17:03:05.000Z"}, {"text": "\u00bfY jugar de esta manera con la salud de los espa\u00f1oles no es delito? https://t.co/zmvwPrZ2iG", "lang": "es", "id": "1243670733668130816", "created_at": "2020-03-27T22:46:23.000Z"}, {"text": "Manuel, estos han tomado Espa\u00f1a como reh\u00e9n ante esta noticia\nhttps://t.co/bsJJWgE83J y la amenaza contra Zapatero y Monedero https://t.co/5kbLTAEHKm", "lang": "es", "id": "1243574331613097984", "created_at": "2020-03-27T16:23:19.000Z"}, {"text": "Las medidas econ\u00f3micas del Gobierno hoy muestran que \u00e9ste ha tomado a Espa\u00f1a como reh\u00e9n https://t.co/0zPEnFz8qX", "lang": "es", "id": "1243573692279504897", "created_at": "2020-03-27T16:20:47.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfico hilo\ud83d\udc47 https://t.co/ad4XubCeEX", "lang": "es", "id": "1243545500902723584", "created_at": "2020-03-27T14:28:46.000Z"}, {"text": "En la oposici\u00f3n habr\u00edan animado a romper el confinamiento https://t.co/FPxB3zkstV", "lang": "es", "id": "1243472521518776320", "created_at": "2020-03-27T09:38:46.000Z"}, {"text": "Inmenso de verdad https://t.co/e2hfM4UIp4", "lang": "es", "id": "1243472037844258816", "created_at": "2020-03-27T09:36:51.000Z"}, {"text": "Coronavirus: Spain COVID-19 death toll eclipses China to risk becoming new virus epicentre https://t.co/Qz0zBg1VxF", "lang": "en", "id": "1243330451223318529", "created_at": "2020-03-27T00:14:14.000Z"}, {"text": "Ferreras deja en rid\u00edculo a Irene Montero con esta inocente pregunta - Periodista Digital https://t.co/Nvto33zJAT", "lang": "es", "id": "1243321035455451136", "created_at": "2020-03-26T23:36:49.000Z"}, {"text": "Sin chiringuito, no hay paraiso https://t.co/APXHZzVSD5", "lang": "es", "id": "1243309651065790467", "created_at": "2020-03-26T22:51:35.000Z"}, {"text": "Y en Chile, Iv\u00e1n, y en Chile. @SomosSacyr sabe https://t.co/BmpJkn3qS5", "lang": "es", "id": "1243282560068837380", "created_at": "2020-03-26T21:03:56.000Z"}, {"text": "#NosEnga\u00f1anComoaChinos", "lang": "und", "id": "1243201224968744962", "created_at": "2020-03-26T15:40:44.000Z"}, {"text": "Lo que no entiende es que un ministro, y ella lo es, es la autoridad https://t.co/wslMJViGcO", "lang": "es", "id": "1243178082917285895", "created_at": "2020-03-26T14:08:46.000Z"}, {"text": "Estos deb\u00edan ser los test homologados que tanto insist\u00eda @sanchezcastejon. https://t.co/aB0k8x4HRR", "lang": "es", "id": "1243113582730121222", "created_at": "2020-03-26T09:52:28.000Z"}, {"text": "Y las bolsas estancas \u00bfd\u00f3nde se compran? \u00bfo nos las van a dejar en casa por si se necesitan? https://t.co/clR5GVPklR", "lang": "es", "id": "1242987359437651969", "created_at": "2020-03-26T01:30:54.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd1a https://t.co/yz6wsgoueI", "lang": "und", "id": "1242965093811400708", "created_at": "2020-03-26T00:02:26.000Z"}, {"text": "Lo de @salvadorilla es como tener un ej\u00e9rcito con soldados viejos y gordos con escopetas de caza porque nunca hay guerra. \u00a1Ah, claro! Que defensa sobraba @sanchezcastejon dixit. (y 2)", "lang": "es", "id": "1242823818298691584", "created_at": "2020-03-25T14:41:03.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 nombraron ministro a @salvadorilla? Porque hab\u00eda que dar una cuota de ministros a @socialistes_cat. \u00bfPor qu\u00e9 de Sanidad? Porque las competencias estaban transferidas y no hab\u00eda que saber mucho.\u00a1Qu\u00e9 m\u00e1s daba que fuera fil\u00f3sofo o que desde los 21 s\u00f3lo fuera pol\u00edtico!", "lang": "es", "id": "1242819666592006144", "created_at": "2020-03-25T14:24:33.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfico Jos\u00e9 Luis, otra vez m\u00e1s. Lean el hilo\ud83d\udc47 https://t.co/9EKdxWxapD", "lang": "es", "id": "1242816967263870979", "created_at": "2020-03-25T14:13:50.000Z"}, {"text": "Animo a todos a hacer esto https://t.co/rgpjpyf6c1 https://t.co/5JKyoiN0N1", "lang": "es", "id": "1242453492452769794", "created_at": "2020-03-24T14:09:30.000Z"}, {"text": "Pues ma\u00f1ana habr\u00e1 que abstenerse de comprar @larazon_es y de visitar su p\u00e1gina web. Y as\u00ed hasta que se publique su art\u00edculo https://t.co/5JKyoiN0N1", "lang": "es", "id": "1242449343296221184", "created_at": "2020-03-24T13:53:01.000Z"}, {"text": "T\u00e9cnica del golpe de Estado - Jos\u00e9 Javier Esparza https://t.co/JDUfBH0O8T v\u00eda @ofendelaverdad", "lang": "es", "id": "1242426591503888391", "created_at": "2020-03-24T12:22:37.000Z"}, {"text": "Ha muerto Jos\u00e9 Folgado. Espa\u00f1a pierde mucho.\nhttps://t.co/mJxst6A62a", "lang": "es", "id": "1242153613205680128", "created_at": "2020-03-23T18:17:54.000Z"}, {"text": "Y este individuo si de algo sabe es de posicionarse con los ganadores https://t.co/SodaHgK8lk", "lang": "es", "id": "1242060720650489856", "created_at": "2020-03-23T12:08:46.000Z"}, {"text": "Est\u00e1 claro que no hay mejor defensa de la sanidad, p\u00fablica o privada, que colapsarla por negligencia. Modo iron\u00eda ON", "lang": "es", "id": "1241873733192744965", "created_at": "2020-03-22T23:45:45.000Z"}, {"text": "Otro que no sabe leer ni escuchar. Pega un cartel y cree que tiene una prueba. Defiendo las bajadas de impuestos a toda la poblaci\u00f3n y el derecho a elegir quien me presta la sanidad, como los funcionarios, y la educaci\u00f3n con la garant\u00eda del Estado, como dice la Constituci\u00f3n. https://t.co/JQ3DJKNyHQ", "lang": "es", "id": "1241795864051531777", "created_at": "2020-03-22T18:36:20.000Z"}, {"text": "Eso es mentira. No encontrar\u00e1 una declaraci\u00f3n m\u00eda en ese sentido. S\u00ed en el de permitir a todo el mundo, como a los funcionarios, optar entre sanidad p\u00fablica y privada https://t.co/nAy8tC2J2x", "lang": "es", "id": "1241794638564012032", "created_at": "2020-03-22T18:31:27.000Z"}, {"text": "Laa monjas son las mejores!!!!\u2019 https://t.co/FxacGfuOt7", "lang": "es", "id": "1241782968324063234", "created_at": "2020-03-22T17:45:05.000Z"}, {"text": "Yo creo que esta columna se est\u00e1 pasando de largo| El alto precio que aumenta de d\u00eda en d\u00eda; por Javier Mar\u00edas https://t.co/DApYncvsLe v\u00eda @elpaissemanal", "lang": "es", "id": "1241781907391746049", "created_at": "2020-03-22T17:40:52.000Z"}, {"text": "Lo que no s\u00e9 es si te lo iba a perdonar el Juez. Yo, al menos, veo infracciones del C\u00f3digo Penal y de la Declaraci\u00f3n de Estado de Alarma. https://t.co/DwRZKWLzDF", "lang": "es", "id": "1241763291942313985", "created_at": "2020-03-22T16:26:54.000Z"}, {"text": "Recemos por ellos. De coraz\u00f3n, de todo coraz\u00f3n https://t.co/Do76OC2uwH", "lang": "es", "id": "1241723093405650948", "created_at": "2020-03-22T13:47:10.000Z"}, {"text": "Pues me parece que ya empalmas con el desayuno https://t.co/mb3kw7O4oa", "lang": "es", "id": "1241460768610168835", "created_at": "2020-03-21T20:24:47.000Z"}, {"text": "No sab\u00e9is como me duele esto. Fallece por coronavirus el primer jefe del GAR de la Guardia Civil  https://t.co/lpscIjdsR0 via @larazon_es", "lang": "es", "id": "1241460218967527435", "created_at": "2020-03-21T20:22:36.000Z"}, {"text": "Familias de fallecidos por coronavirus exigen que se juzgue a Pedro S\u00e1nchez y a Pablo Iglesias por \u2018negligencia criminal\u2019 https://t.co/lFh7Cyh5No v\u00eda @Periodistadigit", "lang": "es", "id": "1241451570811764737", "created_at": "2020-03-21T19:48:14.000Z"}, {"text": "Andaluc\u00eda ya es ejemplo para Espa\u00f1a: su buen confinamiento hace que sea la menos afectada: https://t.co/8qgMp8P91D", "lang": "es", "id": "1241449626470932481", "created_at": "2020-03-21T19:40:30.000Z"}, {"text": "Creo que lleva usted raz\u00f3n. Lo voy a intentar tambi\u00e9n https://t.co/HMR9yTkYPo", "lang": "es", "id": "1241420426926084096", "created_at": "2020-03-21T17:44:28.000Z"}, {"text": "NO LES CREAS | InfoVlogger https://t.co/RWySIqqers v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1241420120267919366", "created_at": "2020-03-21T17:43:15.000Z"}, {"text": "No esper\u00e1bamos menos de la SS https://t.co/GKneJEcXcY", "lang": "es", "id": "1241417342703349767", "created_at": "2020-03-21T17:32:13.000Z"}, {"text": "Vedlo y retuiteadlo https://t.co/eWwOqyfVAi", "lang": "cs", "id": "1241407086573084674", "created_at": "2020-03-21T16:51:28.000Z"}, {"text": "El Gobernador le dedica un peque\u00f1o p\u00e1rrafo sin convicci\u00f3n al final del art\u00edculo a lo de mutualizar el riesgo. No se lo cree pero sospecho que se lo han pedido desde el Gobierno. \u00bfPor qu\u00e9 van a asumir los otros pa\u00edses nuestra imprevisi\u00f3n si ahora necesitamos endeudarnos? https://t.co/c39SBm9ZLz", "lang": "es", "id": "1241362499729063948", "created_at": "2020-03-21T13:54:17.000Z"}, {"text": "Saber coser nos empodera, que raz\u00f3n llevaba @NoALaIdDeGenero https://t.co/YWx9vFOhMV", "lang": "es", "id": "1241358503702396936", "created_at": "2020-03-21T13:38:25.000Z"}, {"text": "Pero...\u00bfno hay otras cosas m\u00e1s importantes que hacer? https://t.co/s1FtG3FB3U", "lang": "es", "id": "1241344926945816576", "created_at": "2020-03-21T12:44:28.000Z"}, {"text": "Las empresas tienen que dejar de actuar como agentes del cambio promoviendo todas las ideolog\u00edas progres. https://t.co/AEvmwhdQuf", "lang": "es", "id": "1241344466168033280", "created_at": "2020-03-21T12:42:38.000Z"}, {"text": "Yo, estos d\u00edas, me acuerdo mucho de Greta. \u00bfQu\u00e9 fue de ella? \u00bfC\u00f3mo est\u00e1? \u00bfHa vuekto a clase?", "lang": "es", "id": "1241342922324205568", "created_at": "2020-03-21T12:36:30.000Z"}, {"text": "L\u00e9anlo https://t.co/11kpa7e01c", "lang": "fr", "id": "1241319176083562497", "created_at": "2020-03-21T11:02:08.000Z"}, {"text": "T\u00fa eres un sinverg\u00fcenza https://t.co/ZS0J5kdLc1", "lang": "es", "id": "1241305393244102656", "created_at": "2020-03-21T10:07:22.000Z"}, {"text": "No entiendo nada: si ya comenzasteis a trabajar el 2 de febrero \u00bfpor qu\u00e9 tardasteis a\u00fan mes y medio en decretar el Estado de Alarma? https://t.co/uGqg6pDufy", "lang": "es", "id": "1241040928879632385", "created_at": "2020-03-20T16:36:29.000Z"}, {"text": "Magn\u00edfico art\u00edculo https://t.co/1PdUxT9c6J", "lang": "es", "id": "1241017441607712769", "created_at": "2020-03-20T15:03:09.000Z"}, {"text": "Este contador ya registra m\u00e1s de 1.000 muertos en Espa\u00f1a \nhttps://t.co/RfO85MFq29", "lang": "es", "id": "1240971576855728128", "created_at": "2020-03-20T12:00:54.000Z"}, {"text": "Cuando estaba en mercados financieros aprend\u00ed una cosa: para el individuo es mejor errar en reba\u00f1o que acertar en solitario. Por eso se equivocaron tanto. https://t.co/A1smgxxh9V", "lang": "es", "id": "1240786701632581634", "created_at": "2020-03-19T23:46:17.000Z"}, {"text": "https://t.co/X8zjc9wM2Z", "lang": "und", "id": "1240739584360800257", "created_at": "2020-03-19T20:39:03.000Z"}, {"text": "Ese es un buen hastag #GobiernoCriminal https://t.co/hZnh4Onsvy", "lang": "es", "id": "1240639699066257409", "created_at": "2020-03-19T14:02:08.000Z"}, {"text": "En el \u00e1mbito mercantil se va a la c\u00e1rcel por falsear los datos. Yo ah\u00ed lo dejo", "lang": "es", "id": "1240637028196327429", "created_at": "2020-03-19T13:51:32.000Z"}, {"text": "En t\u00e9rminos relativos somos el 2\u00b0 pa\u00eds m\u00e1s afectado de mundo por el coronavirus. S\u00f3lo nos adelanta Italia. Los datos de hoy son muy descorazonadores", "lang": "es", "id": "1240633561146949634", "created_at": "2020-03-19T13:37:45.000Z"}, {"text": "Hable por usted. Yo nunca. https://t.co/BMJEMQ8rdb", "lang": "es", "id": "1240566948997541888", "created_at": "2020-03-19T09:13:03.000Z"}, {"text": "Singapur es para nuestra izquierda un ejemplo de capitalismo salvaje. Yo ah\u00ed lo dejo https://t.co/TaQzMZzfVt", "lang": "es", "id": "1240373998694928387", "created_at": "2020-03-18T20:26:20.000Z"}, {"text": "Los picos que hacen las gr\u00e1ficas s\u00f3lo se pueden deber a un comportamiento excepcionalmente malo del contagio la noche del 8 o a un ocultamiento de datos hasta el d\u00eda 9 https://t.co/O45YMFZp1p", "lang": "es", "id": "1240373184345636870", "created_at": "2020-03-18T20:23:06.000Z"}, {"text": "Los que hemos sido soldados, tambi\u00e9n deber\u00edamos estar dispuestos a ser movilizados.\n\u00a1Qu\u00e9 cuenten conmigo!\n#UnidadNacional https://t.co/K14y9TTcQL", "lang": "es", "id": "1239909078916366337", "created_at": "2020-03-17T13:38:55.000Z"}, {"text": "https://t.co/7pfLMNNM1Y", "lang": "und", "id": "1239652115854897153", "created_at": "2020-03-16T20:37:50.000Z"}, {"text": "https://t.co/7PuPCpNUkU", "lang": "und", "id": "1239588781264601088", "created_at": "2020-03-16T16:26:10.000Z"}, {"text": "\u00bfY la de Barcelona -Sants no? \u00bfEs que los catalanes son menos que el resto de los espa\u00f1oles? https://t.co/IExLZm6QX2", "lang": "es", "id": "1239321101257314304", "created_at": "2020-03-15T22:42:30.000Z"}, {"text": "Estos son tus socios https://t.co/dS1YNGMHXd", "lang": "es", "id": "1239284242703691778", "created_at": "2020-03-15T20:16:02.000Z"}, {"text": "No es que \u201cno se pod\u00eda saber\u201d es que se sab\u00eda", "lang": "es", "id": "1239283283680202753", "created_at": "2020-03-15T20:12:14.000Z"}, {"text": "Hoy t\u00fa y tu amigo Monedero hab\u00e8is so\u00f1ado con octubre de 1917, por eso has ido a Moncloa. No te lo pod\u00edas perder. https://t.co/gLCb0rH1or", "lang": "es", "id": "1238936961315999746", "created_at": "2020-03-14T21:16:04.000Z"}, {"text": "Muy bien, Presidente https://t.co/FOzC1mC37p", "lang": "es", "id": "1238915025919717385", "created_at": "2020-03-14T19:48:54.000Z"}, {"id": "1238913118157275136", "text": "Esto es lo que le importa al Gobierno Criminal Vasco la vida de los vascos https://t.co/WELXCZEnJ0", "created_at": "2020-03-14T19:41:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238912740846112770", "text": "No olvid\u00e9is nunca el dolor y las muertes que est\u00e1n causando estos d\u00edas.\n#GobiernosVascoyCatal\u00e1nCriminales (y 2)", "created_at": "2020-03-14T19:39:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238912738212155393", "text": "Espa\u00f1oles: la Patria est\u00e1 en peligro. La atacan desde dentro del Gobierno los que dicen que la Patria tambi\u00e9n es la salud de la gente. La atacan los gobiernos auton\u00f3micos que act\u00faan con total desprecio a la salud de sus gobernados. #GobiernoNoGobierna (1)", "created_at": "2020-03-14T19:39:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238909045475618816", "text": "#GobiernosVascoyCatal\u00e1nCriminales", "created_at": "2020-03-14T19:25:08.000Z", "lang": "und"}]