[{"id": "1377005029635330050", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:09:17.000Z", "text": "Un gobierno comprometido con Granada y con la costa granadina! https://t.co/Bw8b2tauWA"}, {"id": "1373398119065477120", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T22:16:42.000Z", "text": "Queremos recuperar nuestra Sanidad  P\u00fablica. Hoy nos hemos manifestado en Granada. Estamos en contra de su privatizaci\u00f3n. https://t.co/T7GI4mSnQp"}, {"id": "1373397511830958081", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T22:14:17.000Z", "text": "Una manifestaci\u00f3n 'blanca' y en silencio en defensa de la sanidad p\u00fablica | El Independiente de Granada https://t.co/M7RhrVCrd3  Queremos recuperar nuestra sanidad p\u00fablica."}, {"id": "1373290830207811590", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T15:10:23.000Z", "text": "#SosoSerioYFormal un lujo para Madrid \u2066@equipoGabilondo\u2069 https://t.co/cnITzyPOVO"}, {"id": "1372671852334755844", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T22:10:47.000Z", "text": "#LeyDeEutanasia orgullosa de mi partido. Hoy se ha aprobado #LibertadDeElegir vivir con Dignidad https://t.co/gAhLI4gXSm"}, {"id": "1372667515579600899", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T21:53:33.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda para la  #LibertadDeElegir  vivir con Dignidad. Conquistamos  un nuevo derecho que nos har\u00e1 m\u00e1s libres. #LeyDeEutanasia https://t.co/UHPZ4ut5hq"}, {"id": "1372575420491632645", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:47:36.000Z", "text": "Aqu\u00ed la diferencia entre la izquierda y la derecha del hemiciclo! #LeyEutanasia https://t.co/J2A7NuJUZQ"}, {"id": "1372575161120067587", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:46:34.000Z", "text": "Las grandes conquistas siempre de la mano del partido socialista. Orgullosa!#LeyEutanasia https://t.co/XCbiDBLN2Q"}, {"id": "1372282013198221312", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T20:21:42.000Z", "text": "Esta tarde en la comisi\u00f3n de Sanidad defendiendo la estrategia de vacunaci\u00f3n en contraposici\u00f3n a lo q hacen en Andaluc\u00eda. https://t.co/kItS7AimW4"}, {"id": "1371949066482024461", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-16T22:18:41.000Z", "text": "Magnifica noticia! https://t.co/jkjzyNBxRN"}, {"id": "1371913329535553537", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:56:41.000Z", "text": "Magnifico recordatorio @dvserrada que tienen muy mala memoria! https://t.co/rEja0e2laa"}, {"id": "1370383641201799170", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:38:15.000Z", "text": "El Gobierno sigue adoptando medidas de apoyo a las Pymes y a los aut\u00f3nomos! https://t.co/JRgIx0rr7V"}, {"id": "1368979644431601668", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T17:39:16.000Z", "text": "#AquiNosotras feministas y socialistas, seguiremos reivindicativas, hoy y siempre. #8Marzo https://t.co/tgLK5ehmP4"}, {"id": "1368973505056931845", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T17:14:52.000Z", "text": "Hoy hemos acompa\u00f1ado al Ayto de @Valderrubio2014 en la lectura del manifiesto con motivo de #8Marzo2021 https://t.co/P7BdsIz6C4"}]