[{"text": "Pod\u00e9is explicar por qu\u00e9 acab\u00e1is de negar el apoyo al Real Decreto que destina 1.000 millones de Euros a las empresas y aut\u00f3nomos de Baleares? @JVMariBoso @MargaProhens @miqueljerez @ppbalears @PPEivissa https://t.co/g8cDowl2A7", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:42:52.000Z", "id": "1375080746071814152"}, {"text": "No pod\u00eda saberse!!!\ud83d\ude01#QueSorpresa\nAl levantarse por las ma\u00f1anas debe tardar unos minutos hasta saber en que Partido est\u00e1.\nAyuso ficha a Toni Cant\u00f3 para la lista electoral del PP nueve d\u00edas despu\u00e9s de anunciar su marcha de Ciudadanos | Pol\u00edtica | Cadena SER https://t.co/6RcvAFw8kR", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T19:21:58.000Z", "id": "1374803695813152770"}, {"text": "Los de \u201cSocialismo o Libertad\u201d hoy, como siempre, han votado en contra de esta nueva e hist\u00f3rica ampliaci\u00f3n de derechos y libertades en nuestro pa\u00eds. \nLa derecha nunca sorprende. \n#OrgulloSocialista \n#LeyDeEutanasia \n#LibertadDeElegir https://t.co/rjrA7FQ8pC", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:56:12.000Z", "id": "1372547388871733251"}, {"text": "Enhorabuena, Aina!!! Har\u00e1s un trabajo excelente... como siempre!!\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/NttWT21AQ8", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T18:01:17.000Z", "id": "1371521901827403786"}, {"text": "El \u201cNuevo PP\u201d de Casado... sale de compras.\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nYo espero que la derecha de este pa\u00eds encuentre pronto el l\u00edder con fundamentos ideol\u00f3gicos y morales que necesita. Casado ha sido una oportunidad perdida.", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T14:40:13.000Z", "id": "1371108912389353474"}, {"text": "Y as\u00ed ven\u00eda Pablo Casado a regenerar al Partido Popular. \n#Tamayazo", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:16:31.000Z", "id": "1370468769106120707"}, {"text": "Viva el 8 de Marzo!!\n#8M2021 \n#DiaInternacionalDeLaMujer \n#Espa\u00f1aFeminista \nNi un paso atr\u00e1s.\n#FeminismoConMemoria https://t.co/nuIeFxBJui", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:32:41.000Z", "id": "1368826992913694726"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/sJ4NQQeWzF", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T07:28:21.000Z", "id": "1368825903237771265"}, {"text": "Mujeres que abren caminos. \u2066@pilarcosta\u2069\nPilar Costa: \"Ganamos hace 25 a\u00f1os al Senado y fue el comienzo para que lleg\u00e1ramos a las instituciones\" | Radio Ibiza | Hora 14 Ibiza | Cadena SER https://t.co/GMQP5QuYM4", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T16:47:19.000Z", "id": "1367154634322771970"}, {"text": "La diputada ibicenca de Vox confunde el D\u00eda de Balears con \"la expulsi\u00f3n de los musulmanes\" https://t.co/9lsSL9jzzw v\u00eda @Diario_de_ibiza", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:10:55.000Z", "id": "1366481092224688129"}, {"text": "El silencio de @pablocasado_  es atronador.", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:06:29.000Z", "id": "1361089458385416193"}, {"text": "La victoria de esta noche de @salvadorilla y del @socialistes_cat es la victoria de lo mejor de la pol\u00edtica: trabajo  y honradez. Y de la voluntad de di\u00e1logo y acuerdo de @sanchezcastejon . As\u00ed avanza un pa\u00eds.\n#IllaPresident", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:39:23.000Z", "id": "1361082641068474374"}, {"text": "Lamento sinceramente ver a Ana Pastor cayendo de bruces en el lodo de la difusi\u00f3n de los  bulos zafios.  Lo lamento, sobre todo, por lo sintom\u00e1tico que es respecto a la desorientaci\u00f3n total del Partido Popular. https://t.co/SqcoXIie4g", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:35:00.000Z", "id": "1359979274757959682"}, {"text": "Que dice Casado que \u00e9l no ten\u00eda nada que ver con Mariano Rajoy, y que en los tiempos de B\u00e1rcenas \u00e9l era un diputado de base.\n\nY se queda tan pancho.\n#B\u00e1rcenas\n\nPablo Casado, palentino, joven y nuevo rostro p\u00fablico del PP ante los medios https://t.co/tJT38NZSgF", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T17:46:49.000Z", "id": "1357022746031628294"}, {"text": "#FemHo \nPSC\\ \u2764\ufe0f \nEstimam Catalunya!!\u2764\ufe0f https://t.co/TRHE5JDw4t", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T17:57:43.000Z", "id": "1354851159631159300"}, {"text": "https://t.co/Ub3nSGzDIJ", "lang": "und", "created_at": "2021-01-21T20:54:44.000Z", "id": "1352358995357523970"}, {"text": "El Big Data viene tambi\u00e9n a revolucionar el f\u00fatbol. \nVanguardia, emprendimiento y talento espa\u00f1ol. @JoanHernanz @DriblabES\n https://t.co/Hg6Jw0cilv", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T11:14:50.000Z", "id": "1350401119332290560"}, {"text": "Eres residente en Ibiza??\nAviso Importante!!! https://t.co/jIiegHvqfH", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:04:52.000Z", "id": "1349643636582076417"}]