[{"text": "Todo mi apoyo como diputado del PSOE a la moci\u00f3n de censura. Es el momento del cambio en Castilla y Le\u00f3n.\n\nPido a Cs que abran los o\u00eddos y escuchen a ciudadan\u00eda. Sobran los motivos para apoyar a @luistudanca https://t.co/o3VWnJ5hR9", "id": "1370021597763923969", "created_at": "2021-03-11T14:39:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando la gesti\u00f3n de una borrasca hist\u00f3rica se reduce a la danza de la lluvia las consecuencias son caos, caos y m\u00e1s  caos! https://t.co/B4VZpBuNMC", "id": "1357713302437117959", "created_at": "2021-02-05T15:30:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf39 Orgulloso de un Gobierno responsable, que da la cara y que vela por los intereses de todos y todas. \n\n\u2764\ufe0f La Espa\u00f1a que queremos. \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/yePCETxPtY", "id": "1356884013613473792", "created_at": "2021-02-03T08:35:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No son los pies encima de la mesa de la presidenta, son los pies encima de la democracia. Tomen nota. \ud83d\udcdd https://t.co/yPDs5M9Emk", "id": "1346959674629705734", "created_at": "2021-01-06T23:19:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "26 millones de fusilamientos? Nuestros nietos busc\u00e1ndonos en cunetas? No vamos a aprender nada? \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1334496596277547019", "created_at": "2020-12-03T13:55:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra m\u00e1s rotunda condena a la agresion que ha sufrido la jueza abulense Mar\u00eda Sonsoles Sanchidri\u00e1n. \n\nhttps://t.co/jXE9b2YIJH", "id": "1334055726818467840", "created_at": "2020-12-02T08:44:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "30.000 empresas dedicadas a la hosteler\u00eda en Castilla y Le\u00f3n.\n\n2.200 en la provincia de Avila. \n\n8.800 Abulenses afectados.\n\nCon esta situaci\u00f3n, la Junta sigue dando la espalda al sector de la hosteler\u00eda y rechaza el Plan de Choque propuesto por el PSOE Castilla y Le\u00f3n. https://t.co/WKnY3Qwqoi", "id": "1329423078494007296", "created_at": "2020-11-19T13:55:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Arrancamos con victoria +3!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @RealAvilaCF \n\n#Real\u00c1vila #JuntosPorUnSue\u00f1o #SentimientoEncarnado", "id": "1317887086091997184", "created_at": "2020-10-18T17:55:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues a la vista de lo que nos acontece, creo que tendremos que recordarlo todos los d\u00edas... #sellamademocracia https://t.co/i4lapncO1h", "id": "1316632406686863361", "created_at": "2020-10-15T06:50:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que no me ha quedado claro es si la especialidad de los jueces del TSJM es de Medicina Familiar \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1314237200721117186", "created_at": "2020-10-08T16:12:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades! @UMEgob @Defensagob los ciudadanos de Avila siempre estaremos en deuda con vosotros por vuestra contribuci\u00f3n en la extinci\u00f3n de incendios, por el auxilio prestado a los abulenses atrapados por la nevada de la A-6 y por vuestra actuaci\u00f3n frente al COVID-19. Gracias. https://t.co/hD9ZTPROby", "id": "1313762372490866688", "created_at": "2020-10-07T08:45:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Verdad, justicia, reparaci\u00f3n y dignidad. \n\nQue la memoria sirva para lograr garant\u00edas de no repetici\u00f3n. \n\n https://t.co/nLqbuuPVDm\n\n#PorMemoriaDemocratica", "id": "1305875460086259717", "created_at": "2020-09-15T14:25:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casi mil parados menos en el mes de julio\nEl s\u00e9ptimo mes del a\u00f1o nos dej\u00f3 un descenso de 980 parados en la provincia de \u00c1vila", "id": "1290564818697687041", "created_at": "2020-08-04T08:26:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Rey Juan Carlos nos comunica su pesar al rehuir responsabilidades y retirarse a vivir feliz y comodamente fuera del ruido y las demandas. https://t.co/x9iOg4n4ne", "id": "1290351788072329223", "created_at": "2020-08-03T18:20:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0fHoy se celebra Sesi\u00f3n Plenaria en el @Congreso_Es con la comparecencia de @sanchezcastejon, para informar sobre el acuerdo del #EUCO. https://t.co/YVa0c9qmK0", "id": "1288374353739096064", "created_at": "2020-07-29T07:22:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f En nuestra memoria, siempre.\n\nNos sumamos al Homenaje de Estado hacia las v\u00edctimas de la #COVID19. \n\nSu recuerdo permanecer\u00e1 siempre entre nosotros y nosotras. https://t.co/2BdxwZgGWI", "id": "1283683270677467137", "created_at": "2020-07-16T08:41:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo civil!  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/687M6dnsZA https://t.co/BZHoKjKiwd", "id": "1276949576017162241", "created_at": "2020-06-27T18:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/y2unvGlUpk", "id": "1274453685452537856", "created_at": "2020-06-20T21:26:51.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Rectificar es de sabios, no obstante la invitaci\u00f3n a conocer la provincia de  #Avila sigue en pie. #Avila es un para\u00edso de naturaleza, cultura y gastronom\u00eda \ud83d\ude0b. https://t.co/ewNL6GmrWO", "id": "1274405979401211905", "created_at": "2020-06-20T18:17:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desafortunado tuit, ministra @IreneMontero le invit\u00f3 a conocer una ciudad de ensue\u00f1o, con un conjunto histor\u00edco y cultural   admirable. #avila es tolerancia, respeto, progreso e historia. Ministra, mal, muy mal. https://t.co/VDogHUNZ54", "id": "1274337581988229123", "created_at": "2020-06-20T13:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenas noticias! \nAcuerdo en la UE para aportar 540.000 millones de euros en la lucha contra los efectos econ\u00f3micos de la crisis sanitaria. Excelente gesti\u00f3n del gobierno de Espa\u00f1a.\n@NadiaCalvino  @sanchezcastejon \n@gpscongreso https://t.co/fiEsHOcWeX", "id": "1248357458743111680", "created_at": "2020-04-09T21:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enorme @SimancasRafael \nA los hospitales de Campa\u00f1a se va a recibir tratamiento.\nA los campos de concentraci\u00f3n se iba a recibir tortura y fusilamiento\n@gpscongreso https://t.co/ncGUALOOfC", "id": "1248351515724722189", "created_at": "2020-04-09T20:46:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es un capricho, es una necesidad vital! https://t.co/hA7QWayuzi", "id": "1245740198396338176", "created_at": "2020-04-02T15:49:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gobernar es tomar decisiones, hacerlo con sentido de la responsabilidad.\nMargarita Robles impecable como siempre @gpscongreso @psoe @Defensagob https://t.co/GBgoVrUqIy", "id": "1244688116163719172", "created_at": "2020-03-30T18:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre es tranquilizador cuando alguien como Margarita Robles una mujer realmente preparada desempe\u00f1a su trabajo con una enorme sensatez y mucha humildad. @Defensagob @desdelamoncloa", "id": "1244373225372553216", "created_at": "2020-03-29T21:17:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQueda claro ya que el Gobierno no va a dejar a nadie atr\u00e1s? Orgullo de Presidente.\n\n#EsteVirusLoParamosUnidos  @psoe @gpscongreso https://t.co/ql6d61JbN3", "id": "1243977751390040065", "created_at": "2020-03-28T19:06:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#EsteVirusLoParamosUnidos\n#YOAPOYOALGOBIERNO @PSOE https://t.co/PGACaxMYtC", "id": "1243972967001972737", "created_at": "2020-03-28T18:47:21.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Somos m\u00e1s fuertes como uno que como diecisiete. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El gobierno desde el decreto de alarma ayuda y colabora en la compra de materiales sanitario a las CCAA", "id": "1243972482148831234", "created_at": "2020-03-28T18:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "O quedarse en el reproche o aportar soluciones.", "id": "1243972109023481859", "created_at": "2020-03-28T18:43:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La partida devuelta de test r\u00e1pidos defectuosos contaba con homologaci\u00f3n europea para su compra y comercializaci\u00f3n en todo el espacio comunitario. \n\u2022 El Gobierno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no adquiri\u00f3 estos test a China, sino a un proveedor nacional. https://t.co/C4OHRT5I2x", "id": "1243249251125166084", "created_at": "2020-03-26T18:51:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfNo estaba cerrada y la van a abrir? Por favor, \u00bfhay alguien por ah\u00ed que sepa abrir mentes? https://t.co/C6cnFPumoT https://t.co/jCAqFk4jrJ", "id": "1242874541707329536", "created_at": "2020-03-25T18:02:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "CCAA tienen competencia en Sanidad. Seamos serios \ud83d\ude14 y no vengamos ahora con demagogia, ustedes que todo lo saben no estaban preparados @alferma1 \ud83d\ude21", "id": "1242872988724342784", "created_at": "2020-03-25T17:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La derogaci\u00f3n que hoy debatimos es s\u00f3lo el inicio de este proceso para devolver derechos a la clase trabajadora!!! Grande @AnguitaOmar / \ud83c\udf39@gpscongreso https://t.co/KqVopxd791", "id": "1242868566610804736", "created_at": "2020-03-25T17:38:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos defendido la posici\u00f3n del @gpscongreso en el RDL que apoya al sector agrario y modificacion de la ley de cadena alimentaria para #preciosjustos gran intervenci\u00f3n  @isauralealf  Adelante compa\u00f1era!! / \ud83c\udf39 https://t.co/Sw0ssqdeJ8", "id": "1242867869660188681", "created_at": "2020-03-25T17:36:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto va de salvar vidas.\nNo cabe el ego\u00edsmo.\n#yoapoyoalgobierno", "id": "1241751387110850563", "created_at": "2020-03-22T15:39:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto no va de territorios, de ideolog\u00edas, de partidos, va de ganarle la partida al virus. Aqu\u00ed no nos jugamos ni la imagen, ni la reputaci\u00f3n, ni un titular. \n#yoapoyoalgobierno", "id": "1241751206655074304", "created_at": "2020-03-22T15:38:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "INFO:\n\nTasa de crecimiento del #Covid_19 en #AvilaEsp: https://t.co/bsuKSMgydc", "id": "1240624279483551745", "created_at": "2020-03-19T13:00:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Criticar es m\u00e1s f\u00e1cil que decidir y carece de responsabilidad. Mucho \u00e1nimo y fuerza para todos. @gpscongreso @psoe https://t.co/LH59yCYzfU", "id": "1240276138334867456", "created_at": "2020-03-18T13:57:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La intervenci\u00f3n del presidente del Gobierno @sanchezcastejon  ha sido impecable y el contenido de su mensaje, muy adecuado a la angustia de todo un pa\u00eds. Por el contrario lamentable la reacci\u00f3n del PP. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se defiende defendiendo a los Espa\u00f1oles.", "id": "1238988978965155845", "created_at": "2020-03-15T00:42:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Curiosamente nosotros no echamos en falta a Casado, igual de ruin y de mezquino que siempre. https://t.co/wTgDPML0aZ", "id": "1238182738525597697", "created_at": "2020-03-12T19:19:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El director de la OMS aplaude a S\u00e1nchez y considera a Espa\u00f1a un ejemplo en la lucha contra el coronavirus / \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/iclHM8QVtb", "id": "1238146568991236099", "created_at": "2020-03-12T16:55:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos preparados para hacernos cargo del Gobierno de Castilla y Le\u00f3n, hoy junto a los compa\u00f1eros del congreso y @ana_schez @luistudanca \n@PSOE_CyL https://t.co/bGcBFxLN3y", "id": "1237400945757237249", "created_at": "2020-03-10T15:32:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi t\u00eda Sagrario bien sabe cual es mi plato preferido! https://t.co/MOIZnJVYGS", "id": "1234481607395938304", "created_at": "2020-03-02T14:12:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#1M\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 D\u00eda Internacional de la Protecci\u00f3n Civil. \nVaya mi reconocimiento y felicitacion a todos los miembros de @ProteCivilAvila y equipos municipales que d\u00eda a d\u00eda desempe\u00f1an una labor heroica en favor de los Abulenses. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/xQhs3gadyx", "id": "1234222510884999168", "created_at": "2020-03-01T21:02:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ha sido una semana muy especial, llena de emociones y de ilusi\u00f3n. El martes tom\u00e9 posesion del acta de diputado, algo que afronto con mucha humildad, con gran responsabilidad y con infinitas ganas de trabajar por nuestra provincia. https://t.co/Ow3KUHT2Or", "id": "1233770358538489856", "created_at": "2020-02-29T15:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La innovaci\u00f3n y la tecnolog\u00eda ser\u00e1n las herramientas que permitan a los aeropuertos y al transporte a\u00e9reo afrontar la mejora de la capacidad y de la calidad del servicio prestado a los pasajeros, la calidad del servicio es prioridad para @mitmagob \n\n#Comisi\u00f3nMitma #Congreso https://t.co/bB8xlMwgUj", "id": "1232940748703719425", "created_at": "2020-02-27T08:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer en la comisi\u00f3n del @mitmagob el compa\u00f1ero @abalosmeco en el \u00e1mbito #portuario, indic\u00f3 que lanzaremos en breve la primera convocatoria oficial del Fondo Puertos 4.0 un salto modernizador para lograr los retos en materia de eficiencia, sostenibilidad,seguridad y digitalizaci\u00f3n https://t.co/6vvkVPWaNe", "id": "1232939799696347137", "created_at": "2020-02-27T08:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena @nasholop Te deseo el mayor de los \u00e9xitos compa\u00f1ero @PSOE https://t.co/fNoRw3830T", "id": "1232703017012600834", "created_at": "2020-02-26T16:24:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con todo lo que robaba su padre, no fue a colegio de pago el colega? A casa de dron! Subvenci\u00f3n, se escribe subvenci\u00f3n. https://t.co/iErsf7fdS7", "id": "1221504077210832898", "created_at": "2020-01-26T18:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cope, el deber de estar desinformado... Nombra el presidente no el vicepresidente \ud83d\ude48\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude48\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Ez9Iisfgyw", "id": "1215346310599016449", "created_at": "2020-01-09T18:55:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estimado @CarlosGarcia_PP le suena la cara de alguno de estos individuos que inauguran una autopista? Le digo cual era? https://t.co/mEKNHbv6BH https://t.co/Qcrqg3jC3G", "id": "1215040063207346178", "created_at": "2020-01-08T22:38:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Zamora no se conquist\u00f3 en una hora. Tampoco fue f\u00e1cil pero ya tenemos un gobierno de progreso y de justicia. @sanchezcastejon tenemos un gran reto por delante, Avila necesita de nosotros m\u00e1s que nunca. https://t.co/cnyQvDQqVC", "id": "1214647679235571719", "created_at": "2020-01-07T20:39:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "07/01/2020 14:29 @sanchezcastejon Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 / \u2764\ufe0f https://t.co/4TaizoGV6U", "id": "1214541543488606208", "created_at": "2020-01-07T13:37:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ellos rabian, ellos siempre han cre\u00eddo que el poder era suyo, no les duele Espa\u00f1a, les duele perder. \u00c1nimo compa\u00f1ero @JLAceves https://t.co/XwRPjImexL", "id": "1214306424081338371", "created_at": "2020-01-06T22:03:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una sonrisa! \ud83d\ude0a#PSOE https://t.co/niW01avQbs", "id": "1213824028466696192", "created_at": "2020-01-05T14:06:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/d12JFRFX5m", "id": "1213425783626223616", "created_at": "2020-01-04T11:43:45.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Patriotismo social / \u2764\ufe0f https://t.co/YqEcLArdJ9", "id": "1213422949606346752", "created_at": "2020-01-04T11:32:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Patriotismo social. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/1MVX4NF3g5", "id": "1213401176986849280", "created_at": "2020-01-04T10:05:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Junta Electoral Central no es un \u00f3rgano judicial. La \u00faltima palabra en esta materia corresponde al Tribunal Supremo!! Y vosotros erre que erre! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1213218612049252352", "created_at": "2020-01-03T22:00:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sra. @InesArrimadas le va a venir grande a usted un grupo parlamentario de 10 diputados, abst\u00e9ngase de hacer el ridiculo.", "id": "1212741035027243008", "created_at": "2020-01-02T14:22:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Deshonra pol\u00edtica, mala perdedora, c\u00ednica y oportunista, gracias por marcharte, aqu\u00ed nadie te echa en falta. https://t.co/0MBYADj6xj", "id": "1212118249342722049", "created_at": "2019-12-31T21:08:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que la tierra te sea leve compa\u00f1ero Far\u00edas. Un ejemplo de resistencia. \nhttps://t.co/KqT2xspEui", "id": "1210628239288344577", "created_at": "2019-12-27T18:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo realmente m\u00e1gico de la radio en directo es no saber que va a ocurrir.\nGracias @polejuanma la ilusi\u00f3n que trasmites por las ondas es infinita. \ud83d\udcfb https://t.co/YA1JthicTJ", "id": "1206553772870250497", "created_at": "2019-12-16T12:36:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy 6 de diciembre dia de la Constituci\u00f3n, nuestra Constituci\u00f3n, la que cumple 41 a\u00f1os, la Constituci\u00f3n de todos los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas.\n\nAhora m\u00e1s que nunca es imprescindible que sigamos avanzando, construyendo juntos nuestro futuro desde la concordia y el entendimiento. \ud83d\udcd5\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mtaqnJkamC", "id": "1203089974641483778", "created_at": "2019-12-06T23:12:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recordarlos y mantenerlos en la memoria es la forma m\u00e1s solidaria de honrarlos. \nFeliz d\u00eda De Santa Barbara. https://t.co/7lDHa28OFV", "id": "1202344295669391365", "created_at": "2019-12-04T21:49:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf0d La Tierra no tiene ni un segundo m\u00e1s que perder.\n\n\ud83d\udd1c Ha llegado el momento de ACTUAR.\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \u00danete a nosotras y nosotros. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\n#PSOEPorElClima\n#TiempoDeActuar \n#COP25Madrid https://t.co/SUK0WvJZf9", "id": "1201768895272669184", "created_at": "2019-12-03T07:43:27.000Z", "lang": "es"}]