[{"id": "1377554407475273732", "text": "Ya van 24 hs. Y el soberbio de #Marlaska todav\u00eda no dimiti\u00f3.Est\u00e1 deslegitimado para seguir al frente de las FCSE. #MarlaskaDimision \n\nLa Audiencia condena a Marlaska\u00a0a restituir al coronel P\u00e9rez de los Cobos en su puesto https://t.co/3oQpl2j408 v\u00eda @LaRegion", "created_at": "2021-04-01T09:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377275301735043078", "text": "Solo te queda una puerta,Juez Grande-Marlaska !! La de salida \n#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/8VlPdlveaJ", "created_at": "2021-03-31T15:03:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377267535230418953", "text": "Coronel Perez de Los Cobos Ese d\u00eda le prometimos el @GPPopular  pedir la inmediata dimisi\u00f3n de #Marlaska cada d\u00eda y as\u00ed haremos hasta que se largue!!\n\nLa Justicia confirma que Marlaska destituy\u00f3 ilegalmente al coronel P\u00e9rez de los Cobos. https://t.co/5va7g7AAyi", "created_at": "2021-03-31T14:32:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377180967543078912", "text": "S\u00e1nchez y el maltrato continuado a Galicia,ahora contra nuestros Aut\u00f3nomos \ud83d\udc47 https://t.co/KSzR0Y5D0L", "created_at": "2021-03-31T08:48:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377177036238725123", "text": "El 9 de marzo,el Coronel P\u00e9rez de los Cobos fue vetado por #Marlaska  para ascenso a General,a pesar de ser el n\u00famero 1 de su promoci\u00f3n.En su lugar ascendieron al 2,3y 4.Sin  precedente en @guardiacivil ,q ni la Ministra de Defensa respald\u00f3 a la vista del #BOE #MarlaskaDimision https://t.co/wPeAgc6RC6", "created_at": "2021-03-31T08:32:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377009382794346499", "text": "Si esto se confirma, #Marlaska y la Directora de la Guardia Civil deben dimitir inmediatamente!!\ud83d\udc47\n\nEl juez desautorizar\u00e1 a Marlaska y ordenar\u00e1 a Interior restituir al coronel Diego P\u00e9rez de los Cobos https://t.co/230IdaWrsd", "created_at": "2021-03-30T21:26:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376904682262642694", "text": "Apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad,ellos act\u00faan conforme a la Ley. El que no act\u00faa conforme a la legalidad,para eso est\u00e1 la justicia!!", "created_at": "2021-03-30T14:30:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376573683062427649", "text": "No nos callar\u00e1n!! Seguiremos @GPPopular  \nEl Gobierno entierra la pregunta sobre el uso de fondos reservados en el viaje de \u00c1balos - Vozp\u00f3puli https://t.co/P7T7ct7K1z", "created_at": "2021-03-29T16:35:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376525215451201537", "text": "Manteros o Aut\u00f3nomos?\nEst\u00e1 claro,Aut\u00f3nomos que cumplen con sus obligaciones fiscales y sociales con @IdiazAyuso https://t.co/0ISpzdK5MP", "created_at": "2021-03-29T13:22:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376463622097006592", "text": "Mucho \u00e1nimo @PabloCamPiq ,no tires la toalla ante el brutal acoso que est\u00e1s sufriendo. Las FCS necesitan que les sigas defendiendo como siempre,t\u00fa mejor que nadie, conoces a nuestra Polic\u00eda,Guardia Civil y Funcionarios de Prisiones!! \nEres un gran compa\u00f1eros y amigo\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd1d https://t.co/xggSxovyYa", "created_at": "2021-03-29T09:17:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376181097965481986", "text": "Feliz Domingo de Ramos!!\n#QueroBande\ud83d\udc99 https://t.co/sQ4y2qpiEe", "created_at": "2021-03-28T14:35:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376146894305554434", "text": "#marlaska esta semana acerc\u00f3 al asesino Henri Parot, un asesino de 39 inocentes,uno el padre de mi compa\u00f1ero, Jaime Mateu. Jam\u00e1s olvidaremos esta indignidad de #Marlaska con las v\u00edctimas de ETA. \n#memoria #dignidad #justicia https://t.co/kFM0vB3Lxg", "created_at": "2021-03-28T12:19:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375829877568462851", "text": "Y hoy mi gallinero sigue creciendo....hoy con 6 pollitos m\u00e1s!! Ya ver\u00e9is en unos meses estos peques\ud83d\udc23\ud83d\ude0d\nPor cierto las gallinas est\u00e1n felices eh,nada de malmeter \ud83d\ude1c\ud83d\udc13 https://t.co/WvUi0RYwcT", "created_at": "2021-03-27T15:19:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375815204043378688", "text": "Mi compa\u00f1ero diputado de Murcia @juan_pedreno escribe sobre el teletrabajo desde los pueblos y la gran posibilidad que se abre para la Espa\u00f1a rural...nos menciona a 2 diputadas de pueblo!!\nGracias por poner en valor el rural \n\nTrabajar en el para\u00edso https://t.co/cgCOgMAtSz", "created_at": "2021-03-27T14:21:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375710703152168960", "text": "Y ELLOS, s\u00f3lo ELLOS,salieron m\u00e1s  fuertes!! https://t.co/uV7faf5WJh", "created_at": "2021-03-27T07:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375574134663561218", "text": "El PP pide explicaciones a Interior por su \"silencio\" ante las quejas de los polic\u00edas nacionales y guardias civiles por suspenderse la vacunaci\u00f3n en Catalu\u00f1a.\nhttps://t.co/RuBAgqcgpr", "created_at": "2021-03-26T22:23:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375510780360069122", "text": "Ministro, Me alegro que ya est\u00e9 usted vacunado y hacerlo como corresponde,pero podr\u00eda haber dicho que vacunasen antes a los Polic\u00edas Y Guardias Civiles,a los que ayer se les suspendi\u00f3  la vacunaci\u00f3n en Catalu\u00f1a. https://t.co/IyeCu7U85g", "created_at": "2021-03-26T18:11:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375501576681439239", "text": "Pero si aqu\u00ed al \u00fanico que le han pillado con sobres de 500 fue a \u00c1balos en hotel de lujo en Canarias! https://t.co/uqityRIKT4", "created_at": "2021-03-26T17:35:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375485171445723136", "text": "Y como cada viernes negro,#Marlaska saca la billetera de la indignidad y acerca a un terrorista que asesin\u00f3 a 39 Victimas!! #ascazo \n\nMarlaska acerca a Henri Parot, el sanguinario etarra con m\u00faltiples atentados como el de la casa-cuartel de Zaragoza https://t.co/CvUxA4oafB", "created_at": "2021-03-26T16:29:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375377152816861185", "text": "Esto es algo inusual, creo no recordarlo nunca en el Congreso\ud83e\udd14Una portavoz de un grupo parlamentario,defendiendo en una Comisi\u00f3n una PNL...Eso es lo que hace a @cucagamarra diferente,esa humildad y nunca olvidar a quien se debe,sus riojanos!!\ud83d\udc4f https://t.co/b5NciJjd4G", "created_at": "2021-03-26T09:20:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375189404860477441", "text": "Como nos comunicaron los Sindicatos Polic\u00eda y Asociaciones Guardia Civil,Solicitamos Comparecencia urgente del Secretario de Estado de Seguridad por  el trato inaceptable y claramente discriminatorio, en el proceso de vacunaci\u00f3n en Catalu\u00f1a. Inaceptable el Silencio de #Marlaska https://t.co/HGRlBmo7VW", "created_at": "2021-03-25T20:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375167172142641152", "text": "Hoy Comparecencia del Coronel P\u00e9rez de Los Cobos,#Marlaska ha destrozado su carrera profesional...Aqu\u00ed pod\u00e9is escucharle su testimonio,vetado para General cuando fue el primero,no existe precedente.\ud83d\udc47 https://t.co/tclgVDjocx", "created_at": "2021-03-25T19:26:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375080827042852864", "text": "La Ministra de Educaci\u00f3n sin educaci\u00f3n! @CelaaIsabel \ud83d\udc47\n\nEl PP exige la dimisi\u00f3n de Cela\u00e1 por \u00abre\u00edrse\u00bb de un diputado con una hija con S\u00edndrome de Down: https://t.co/ct5IKDqfRb", "created_at": "2021-03-25T13:43:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374852283977056258", "text": "Me encanta!! Es nuestra Portavoz @cucagamarra \ud83d\udcaa!! https://t.co/nwTKdvNzHE", "created_at": "2021-03-24T22:35:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374849185103499267", "text": "El PP reclama investigar en el Congreso los abusos a menores tutelados tras la condena al exmarido de M\u00f3nica Oltra https://t.co/BFiBklMXxt v\u00eda @ABC_CValenciana", "created_at": "2021-03-24T22:22:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374788302394568713", "text": "#marlaska lleva dsd 2018 sin transponer una Directiva,q le cuesta a Espa\u00f1a 15 millones d multa y 89.000\u20ac /d\u00eda. Con @juan_pedreno a todo correr,trabajando para q cese este disparate y la Ley salga adelante,a pesar d hacer de ella un coladero!\nComo #Marlaska no paga no le importa! https://t.co/tbAHVsNKyf", "created_at": "2021-03-24T18:20:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374772559758172168", "text": "Mal va #Marlaska cuando protege m\u00e1s a los reclusos que a los Funcionarios de Prisiones, Atribuyendo la presunci\u00f3n de veracidad a los reclusos al denunciar. Es urgente q se les declare Agente de la Autoridad. https://t.co/1l0rflzHkQ", "created_at": "2021-03-24T17:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374709009408724998", "text": "Se\u00f1ora @CelaaIsabel llame inmediatamente a mi compa\u00f1ero Juanjo Matari,\u00e9l habla de su hija, con s\u00edndrome de Down, y defiende la educaci\u00f3n especial que le ha ayudado a incorporarse en el \u00e1mbito laboral.\nY usted le espeta: \u201c\u00bfDe d\u00f3nde viene usted? \u00bfDe qu\u00e9 habla?\u201d\nDisc\u00falpese o V\u00e1yase! https://t.co/qVpJLMXzpd", "created_at": "2021-03-24T13:05:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374704571206008832", "text": "X ejemplo el Exmarido de @monicaoltra ?\nX ejemplo el Gob. de Baleares q oculta abusos de menores? \n\nDiciendo idioteces no hay quien te supere!\n\nEchenique dice que los \"maltratadores de mujeres\" y \"abusadores sexuales\" votan a los partidos de derechas https://t.co/DoCzrjEirL", "created_at": "2021-03-24T12:48:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374681514873659393", "text": "Como dijo @TeoGarciaEgea \n\u201cTanta paz lleves, como descanso dejas\u201d \nCon Iglesias se va el rid\u00edculo y hoy se va como lleg\u00f3, embarrando la pol\u00edtica y mintiendo...Es su marca personal!! https://t.co/cEGQFFHvJs", "created_at": "2021-03-24T11:16:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374676338196557825", "text": "Mira @equipoGabilondo tus compa\u00f1eros del PSOE en pie aplaudiendo a ESE Pablo Iglesias!! Vaya zasca te acaban de dar!! https://t.co/CcMjhfnK4e", "created_at": "2021-03-24T10:55:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374633608040841217", "text": "Dice Irene Montero que Madrid no es una ciudad segura para las mujeres.\nSer\u00e1 Desde que Pablo Iglesias es candidato!!\ud83d\udc47 https://t.co/SIrt45ODWu", "created_at": "2021-03-24T08:06:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374594869440700416", "text": "En un Gobierno decente, #\u00c1balos ya habr\u00eda dimitido el d\u00eda de la quedada con la torturadora de Maduro,no habr\u00eda q esperar a rescatar con nuestro dinero,la aerol\u00ednea de Maduro. \nEste hombre no tiene verg\u00fcenza #Abalosdimisi\u00f3n \n\n https://t.co/bXsHdXxGmR", "created_at": "2021-03-24T05:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374422370438410244", "text": "Por eso ella vive en un casopl\u00f3n en Galapagar protegida por 28 Guardias Civiles....Es que hay que re\u00edrse \ud83e\udd2d https://t.co/SGQIvxcMJm", "created_at": "2021-03-23T18:06:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374412356168511491", "text": "Reuni\u00f3n con @AUGC_Comunica ....Solicitaremos la Comparecencia urgente de la Directora de @guardiacivil x la apertura sectaria y el aumento de expedientes disciplinarios a los representantes de las Asociaciones Profesionales...Indigna la #mordaza que aplican para silenciarlos. https://t.co/yTxz9muQQP", "created_at": "2021-03-23T17:26:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374317873884229633", "text": "N\u00e9stor Rego de Espa\u00f1a...y Ol\u00e9 !!\n\nCritica a @cayetanaAT por salir en @TVGalicia  mientras \u00e9l, es entrevistado en @tv3cat !! Espa\u00f1olazos los dos!! https://t.co/Cb4QUaVWDT https://t.co/axoYnIFYFC", "created_at": "2021-03-23T11:11:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374310598511591427", "text": "\ud83c\udd98Espa\u00f1a sancionada con 15 M\u20ac x no transponer esta Directiva y 89.000\u20ac cada d\u00eda!!\nEl Gobierno aprovecha con 3 enmiendas saltarse el Consejo de Estado e incluir materia q no es objeto de la Directiva,para atacar las competencias del Consejo del Poder JudiciaL. #GRAV\u00cdSIMO https://t.co/7qSD3RULan", "created_at": "2021-03-23T10:42:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373935201101971463", "text": "Y mientras no hay ayudas para los aut\u00f3nomos en Espa\u00f1a ,dan 53 millones para una aerol\u00ednea venezolana de Maduro.\n\nLa tercera ola se ceba con la hosteler\u00eda y destruye otros 7.536 negocios https://t.co/wTWGbz54a8 v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-03-22T09:50:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373701949430902790", "text": "Bande enamora....Bande os quiere!! https://t.co/eugUbK0a8L", "created_at": "2021-03-21T18:24:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373572922326056961", "text": "Que ni un cromosoma nos separe!!\n#SoisGrandes  #QueNadaNosSepare \n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/xknF7k7Bsl", "created_at": "2021-03-21T09:51:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373523062872752129", "text": "No tiene verg\u00fcenza!! \nNo hay ayudas para aut\u00f3nomos,pero si 53 millones de todos los espa\u00f1oles para una aerol\u00ednea venezolana,vinculada a la dictadura de Maduro. \nEllos saquean Venezuela y S\u00e1nchez paga. https://t.co/vyienetgUo", "created_at": "2021-03-21T06:33:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373351957918801922", "text": "Y esto de los cierres perimetrales,nos deja im\u00e1genes como esta, hoy en el Campamento Romano de #AquisQuerquennis, impresionante afluencia de gente disfrutando de nuestro patrimonio.\n#QuereBande\ud83d\udc99 https://t.co/2x2YlVM3J7", "created_at": "2021-03-20T19:13:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373317553817317377", "text": "Hoy en Monforte,nuevo ataque del #PSOE a Galicia\ud83d\ude82\ud83d\udc47\n\nEl PP insta al Gobierno a mantener las variantes ferroviarias de la l\u00ednea Ourense-Lugo https://t.co/IhFmFz7ulc v\u00eda @LaRegion", "created_at": "2021-03-20T16:56:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373276555401650180", "text": "Gran trabajo de los compa\u00f1eros del @GPPopular de Interior desenmascarando las mentiras de #Marlaska en Inmigraci\u00f3n !!hoy en @voz_populi \ud83d\udc47\n\n Marlaska declara \u201csecreto\u201d el radar de seis millones que est\u00e1 en un almac\u00e9n sin utilizar - Vozp\u00f3puli https://t.co/DC2gvfaTEK", "created_at": "2021-03-20T14:13:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372887597362642945", "text": "417 d\u00edas atacando la neutralidad de la @guardiacivil .abandonando a los m\u00e1s de 77.000 agentes,cediendo ante el independentismo y los violentos. https://t.co/eeLCKSzrWS", "created_at": "2021-03-19T12:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372623858721824774", "text": "\"Hay una cinta de correr para Marlaska y no hay coches para la Guardia Civil\" - El Independiente https://t.co/xSWuDcu1sS v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2021-03-18T19:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372571804955504640", "text": "Pod\u00e9is seguir la comparecencia de la Directora de la Guardia Civil en el siguiente enlace, que viene 417 d\u00edas despu\u00e9s de tomar posesi\u00f3n decirnos lo que va a hacer y responder a 17 comparecencias :\nhttps://t.co/TfSI8vPeEu https://t.co/OPPKBEIeX8", "created_at": "2021-03-18T15:33:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372514214896603138", "text": "Penoso!! Hoy #Lastra la portavoz del PSOE chill\u00e1ndole desde la bancada a una v\u00edctima del terrorismo de que no tiene verg\u00fcenza!!\nTodo el apoyo a @teresajbecerril xq demostr\u00f3 hoy tener la dignidad que le falta a todo el #PSOE \nMemoria,Dignidad y Justicia", "created_at": "2021-03-18T11:44:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372172405062373384", "text": "Es una decisi\u00f3n valiente amigo y me consta que es meditada!!s\u00e9 que jam\u00e1s traicionar\u00edas tus principios,ni a los compa\u00f1eros del #FCS !!\n\u00c1nimo  @PabloCamPiq \ud83d\udcaa https://t.co/snxgHLSiPr", "created_at": "2021-03-17T13:06:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372101473824350208", "text": "Mientras mor\u00edan 300 espa\u00f1oles de COVID,el Gobierno maniobraba para crear inestabilidad pol\u00edtica con 3 mociones!! Hoy @pablocasado_  en #sesiondecontrol \nLas asquerosas prioridades de S\u00e1nchez y Arrimadas!! https://t.co/HAKzisNER4", "created_at": "2021-03-17T08:24:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372081239486775296", "text": "Todos con @IdiazAyuso si queremos un Gobierno \u00fanico y no de desleales. https://t.co/1UonPCY2Wz", "created_at": "2021-03-17T07:03:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371776579613888512", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n Justicia se vota la Ley de Registro Civil ,prohibiendo el Gobierno el debate y tramitaci\u00f3n de las enmiendas de @GPPopular ,sobre la nacionalidad de descendientes de espa\u00f1oles.Una injusticia irreparable,con un Gobierno que nuevamente amordaza y silencia! @CeDEU2 https://t.co/h8RLUIy7gH", "created_at": "2021-03-16T10:53:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371729076998832130", "text": "\u00abQue se pague la cinta de correr a Marlaska cuando hay cuarteles cay\u00e9ndose es re\u00edrse de nosotros\u00bb | El Comercio https://t.co/OMHAY51AiS", "created_at": "2021-03-16T07:44:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371565936755552267", "text": "Primera noche que va a dormir S\u00e1nchez despu\u00e9s de 14 meses, gracias a @IdiazAyuso !!", "created_at": "2021-03-15T20:56:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371552118239342596", "text": "Hoy en Gij\u00f3n con la Presidenta de @PP_Asturias  @TereMalladaPP poniendo en marcha la Comisi\u00f3n de Seguridad y justicia!!con todos los sindicatos y asociaciones de #FCS ,Polic\u00edas locales y Bomberos!! Una gran iniciativa para escuchar y trabajar con los sectores!! Enhorabuena \ud83d\udc4f https://t.co/A3Ms850Nh9", "created_at": "2021-03-15T20:01:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371060379250462721", "text": "Hoy se cumple un a\u00f1o de mentiras y propaganda.\n100.000muertos!\n6 millones de parados!\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/eyGWOh2Zdh", "created_at": "2021-03-14T11:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370956368438525962", "text": "Bienvenido @FranHervias !!\n@populares tiene la puerta abierta a tod@s!!\ud83d\udc47\ud83d\ude0d https://t.co/BMRA5Cfjam", "created_at": "2021-03-14T04:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370686885039853574", "text": "No hay ayudas para los hosteleros y aut\u00f3nomos  que 130.000 cerraron sus puertas, pero si hay para ellos!!\n\nEl Gobierno de coalici\u00f3n eleva un 70% el gasto en sueldos de ministros en dos a\u00f1os https://t.co/0NzSyyWQHX", "created_at": "2021-03-13T10:43:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370657419542548482", "text": "Congreso insta un\u00e1nime al Gobierno a bajar talla de mujeres para ser polic\u00edas\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/rGm8B9r1FQ v\u00eda @COPE", "created_at": "2021-03-13T08:46:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370631546361745410", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez, que en plena pandemia piensa  m\u00e1s en reventar Gobiernos auton\u00f3micos,que en darles vacunas y ayudas, esto s\u00ed que no es \u201chacer pol\u00edtica\u201d es miserable y asqueroso! https://t.co/zPbhFuWhZs", "created_at": "2021-03-13T07:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370624977741942784", "text": "Y tras comprarse una cinta pagada por los espa\u00f1oles,llega la decoraci\u00f3n!!De las instituciones hacen sus cortijos\n#Marlaska gasta 13.800 euros en un mueble decorativo tras la pol\u00e9mica de su cinta de correr pagada con dinero p\u00fablico - https://t.co/f1O4SbmfqK https://t.co/AxhsrNeyOe", "created_at": "2021-03-13T06:37:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370413651203612679", "text": "\"Marlaska pasar\u00e1 a la Historia como el ministro que cedi\u00f3 ante ETA y humill\u00f3 a las v\u00edctimas\" - El Independiente https://t.co/pEu0Luukah", "created_at": "2021-03-12T16:37:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370350120898809857", "text": "Hoy el @GPPopular  con @CarlosRojas_PPA y @vicpiriz1975  apoyando las reivindicaciones del @Sup_Policia ante el desamparo institucional y la falta de apoyo de #Marlaska ...Estamos con vosotros y trasladaremos vuestras propuestas!!\ud83d\udcaa\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/P58gMZouCq", "created_at": "2021-03-12T12:25:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370312027835613184", "text": "Una suerte contar contigo, a partir de ahora en la Comisi\u00f3n de Interior..un diputado valiente.Gracias a ti @vicpiriz1975 !! https://t.co/CGptWhpbQD", "created_at": "2021-03-12T09:53:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370275968162611200", "text": "Para pisotear la dignidad, de los que realmente trabajan y entregan hasta su vida,si es necesario !! #MarlaskaDimiteYa https://t.co/NyeuWtNCq3", "created_at": "2021-03-12T07:30:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370022891434115078", "text": "Que falacia!! X seguridad dice este!!\nLe recuerdo que fueron muchas las ma\u00f1anas que a su antecesor @zoidoJI me lo encontr\u00e9 haciendo deporte en el Retiro!! \n#Marlaska hace de la mentira su d\u00eda a d\u00eda!!Lo traeremos al Congreso !! https://t.co/hsuIEoKUoM", "created_at": "2021-03-11T14:44:45.000Z", "lang": "es"}]