[{"text": "El gobierno pone en marcha el mecanismo para compensar a los ayuntamientos por las p\u00e9rdidas asociadas al transporte p\u00fablico por el impacto de la covid https://t.co/70vef8YyMq", "id": "1370335954217672707", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T11:28:45.000Z"}, {"text": "El Presidente del gobierno @sanchezcastejon anuncia un paquete adicional de 11.000 millones de euros para reforzar a las pymes. @gpscongreso #recuperaci\u00f3n #unidad #cooperaci\u00f3n", "id": "1364490272130883584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:20:06.000Z"}, {"text": "Enhorabona @aroamira i molts \u00e8xits et desitgem en aquesta etapa parlament\u00e0ria a les Corts Valencianes. Sabem que far\u00e0s bon treball i no escatimar\u00e0s esfor\u00e7 per avan\u00e7ar cap a una societat m\u00e9s justa i m\u00e9s igualit\u00e0ria. @SocialistesVal @PSPV_Alacant @PSOE_Alcoi @PSPV_LaMuntanya https://t.co/d4IkQSTcrT", "id": "1359440892122259458", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T09:55:40.000Z"}, {"text": "Piden responsabilidad los que carecen de ella al votar que no el Rdl de adm\u00f3n fondos europeos. Anteponen inter\u00e9s partidista al inter\u00e9s general al rechazar medidas para gestionarlos imprescindibles para Espa\u00f1a. Pueden mejorarlo por tramitaci\u00f3n como proy ley pero no es su objetivo.", "id": "1354733304264720385", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T10:09:24.000Z"}, {"text": "Ning\u00fan responsable pol\u00edtico quedamos al margen del sufrimiento que est\u00e1n viviendo muchas personas. Todos estamos en mitigarlo y en acabar definitivamente con la pandemia: @ximopuig en el @ObjetivoLaSexta", "id": "1353462119027642373", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T21:58:09.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00edas sin IVA? https://t.co/r5MZ5LAgpO", "id": "1353296810496978944", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:01:17.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o asistimos al Encuentro de A\u00f1o Nuevo organizado por la EUIPO. Y de manera extraordinaria,  lo hacemos de manera digital. \nBrindamos por un A\u00f1o 2021 lleno de esperanza y de buenos deseos hechos realidad. Gracias por la invitaci\u00f3n y un abrazo virtual para todos. @ximopuig https://t.co/FgnHhXiOmU", "id": "1350063570558574592", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T12:53:32.000Z"}, {"text": "Aprobados los Presupuestos Generales del Estado para el 2021!! Enhorabuena!! @GobDeEspana @mjmonteroc @NadiaCalvino @sanchezcastejon @gpssenado @gpscongreso", "id": "1341470217608843269", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:46:37.000Z"}, {"text": "Empezamos el pleno con el debate y aprobaci\u00f3n de la #LOMLOE una ley moderna, integradora y garante de igualdad #EquidadEducacionFuturo", "id": "1329336077971230720", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:09:53.000Z"}, {"text": "\u00bfELEGIR? EL PSOE YA HA ELEGIDO  \u201cUnos presupuestos de Pa\u00eds con los que dar respuestas y avanzar\u201d @SimancasRafael\n  https://t.co/7U6mtkRcj6", "id": "1327922679912026113", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T10:33:33.000Z"}, {"text": "Unos presupuestos de Pa\u00eds que da respuestas y soluciones a la ciudadan\u00eda confiando en la capacidad de superaci\u00f3n de la gente de nuestra tierra. #alicante #Alacant #Alcoi #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/5itBUyM060", "id": "1326466509317820416", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T10:07:15.000Z"}, {"text": "Comisi\u00f3n de presupuestos. Comparecencia del Gobernador del Banco de Espa\u00f1a, D.Hern\u00e1ndez de Cos, analiza el Pge2021 en un contexto in\u00e9dito en constante evoluci\u00f3n. @gpscongreso https://t.co/ecJR0c3BOc", "id": "1323917433099354113", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T09:18:07.000Z"}, {"text": "\u201cEsfuerzo, resistencia y moral de victoria para vencer el virus\u201d @sanchezcastejon #unidosvenceremos #EstadoDeAlarma", "id": "1320360516339060737", "lang": "es", "created_at": "2020-10-25T13:44:12.000Z"}, {"text": "Llueve! Espero la tormenta amaine pronto, los miedos desaparezcan y brille el sol para todos y todas. Nuestra contribuci\u00f3n individual y colectiva, m\u00e1s importante que nunca en la lucha contra el coronavirus pero tambi\u00e9n contra el virus del odio y la intolerancia. Unamos fuerzas", "id": "1318430144336461825", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T05:53:36.000Z"}, {"text": "Mi apoyo, \u00e1nimo,solidaridad y toda la fuerza para la lucha contra el c\u00e1ncer de mama. Lo venceremos !!!#d\u00edamundialdeluchacontraelc\u00e1ncerdemama", "id": "1318208914702422016", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T15:14:31.000Z"}, {"text": "Acepto el reto #WearAMask #WearMask @LaDuquesaRoja @anaprietonieto https://t.co/ihtg0CLDVD", "id": "1302237302845050884", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T13:29:02.000Z"}, {"text": "Buen equipo , Buen trabajo en la comisi\u00f3n de hacienda en el @Congreso_Es @gpscongreso contribuimos a la modernizaci\u00f3n de nuestro sistema fiscal https://t.co/ZDcqEXUFnH", "id": "1288823815099895809", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T13:08:37.000Z"}, {"text": "Premio Alimentos de Espa\u00f1a al Mejor Vino, a\u00f1o 2020: Al vino \u00abGran Reserva Fondill\u00f3n Brotons 1964\u00bb, de la DOA de Brotons Vinos y Aceites, S.L., de Pinoso (Alicante).\nY al vino Fondill\u00f3n 50 a\u00f1os \u00abSiempre te Esperar\u00e9\u00bb, de la DOA de MG Wines Group S.L.U., de Alicante. Enhorabuena!!", "id": "1288822904067588100", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T13:05:00.000Z"}, {"text": "Aprobamos pnl sobre concienciaci\u00f3n tributaria del @gpscongreso Financiaci\u00f3n y fortalecimiento de los servicios p\u00fablicos. Un placer trabajar con equipo de la comisi\u00f3n.", "id": "1277969216394551296", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:16:19.000Z"}, {"text": "Comisi\u00f3n de hacienda: debate de iniciativas de los grupos parlamentarios. Confrontaci\u00f3n de ideas con esp\u00edritu constructivo. Responsabilidad y compromiso social @gpscongreso https://t.co/DlwkifLPus", "id": "1277969212242198532", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:16:18.000Z"}, {"text": "Unas 16.000 empresas alicantinas reciben 2.425 millones en pr\u00e9stamos ICO https://t.co/3AKPxwxniG", "id": "1272258589919514625", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T20:04:19.000Z"}, {"text": "Unas 16.000 empresas alicantinas reciben 2.425 millones en pr\u00e9stamos ICO https://t.co/ZBgySm3dJQ v\u00eda @alicanteplaza", "id": "1272258528430952448", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T20:04:05.000Z"}, {"text": "La crisis es mundial \ud83d\udc47 https://t.co/Bok8K99BZK", "id": "1271489582014627842", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T17:08:34.000Z"}, {"text": "El nivel de incertidumbre mundial, sin precedentes, hace dif\u00edcil tener previsiones con certidumbre. \ud83d\udc47Indicador FMI facilitado por la Airef https://t.co/Kq16PD61Wn", "id": "1271489575291105280", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T17:08:32.000Z"}, {"text": "Sin duda, nos hace un mejor pa\u00eds. Ingreso M\u00ednimo Vital:Caridad vs. Derechos https://t.co/KSKRNZ0kDs", "id": "1271371929648279553", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T09:21:03.000Z"}, {"text": "Aprobamos Ingreso M\u00ednimo Vital sin votos en contra. Todo un \u00e9xito!! Enhorabuena!! @sanchezcastejon @luisacarcedo @joseluisescriva @PabloIglesias @gpscongreso https://t.co/B1aboWuQCq", "id": "1270767306222833664", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T17:18:30.000Z"}, {"text": "Empezamos un nuevo pleno en el Congreso. La Presidenta @meritxell_batet abre la sesi\u00f3n con un minuto de silencio. El Presidente del Gobierno defiende la que puede ser la \u00faltima pr\u00f3rroga del Estado de Alarma. Se respira la tensi\u00f3n propia del momento. @gpscongreso", "id": "1268091921915940865", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T08:07:28.000Z"}, {"text": "Nueva Sesi\u00f3n de control en el Congreso: un gobierno que siempre responde, con responsabilidad, con transparencia y respeto. @gpscongreso https://t.co/wyMaSl7Yl8", "id": "1265556273900277761", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T08:11:43.000Z"}, {"text": "Empieza el pleno con las palabras de la Presidenta @meritxell_batet sobre la declaraci\u00f3n de luto oficial, nuestro compromiso y voluntad por luchar contra la pandemia y sus efectos. Aprender sobre lo vivido para afrontar mejor similares situaciones en un futuro.@gpscongreso https://t.co/lMKpMoRRmC", "id": "1265555597241565184", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T08:09:01.000Z"}, {"text": "Se aprueba la pr\u00f3rroga del Estado de Alarma y se levanta la sesi\u00f3n plenaria despu\u00e9s de casi 12 horas. @gpscongreso . #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/a1V7wEbXqt", "id": "1253030982086778883", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T18:40:40.000Z"}, {"text": "Se aprobar\u00e1 una orden ministerial para regular \u201cla posible salida controlada de los menores que podr\u00e1 realizarse a partir del domingo\u201d. Las medidas se adoptan con prudencia y siguiendo las recomendaciones de los expertos sanitarios y de protecci\u00f3n de la infancia @sanchezcastejon", "id": "1252859561540612097", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T07:19:31.000Z"}, {"text": "Empezamos el pleno, lo seguimos desde casa atendiendo las normas en Estado de alarma. Seguimiento pro activo y participaci\u00f3n responsable de la actividad parlamentaria. @gpscongreso Empezamos escuchando Presidente del gobierno @sanchezcastejon #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/tVUF4fmyKn", "id": "1252857612560826368", "lang": "es", "created_at": "2020-04-22T07:11:46.000Z"}, {"text": "En 2018 s\u00ed ped\u00edan que se tramitara. Qu\u00e9 ha cambiado? El gobierno. Entonces, tampoco estaba aprobado a nivel internacional este impuesto. Su enmienda a la totalidad en 2020 es un ejemplo de irresponsabilidad. Enmienda transaccional aprobada en la comisi\u00f3n de presupuestos 2018\ud83d\udc47 https://t.co/AGHFSnmn6A", "id": "1251217399795286018", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T18:34:09.000Z"}, {"text": "PP y Ciudadanos presentan hoy enmienda a la totalidad del impuesto a que las multinacionales,residan donde residan, paguen impuesto digital por el valor generado en Espa\u00f1a. Con ello renuncian a 900 millones de euros tan necesarios. @gpscongreso defendemos #tributaci\u00f3n_justa https://t.co/KeiJ1KyELh", "id": "1251217310423154690", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T18:33:47.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 107.000 aut\u00f3nomos de la Comunitat Valenciana perciben hoy la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad. La medida implica tambi\u00e9n la exoneraci\u00f3n de cuotas a la Seguridad Social de forma temporal. @sanchezcastejon @aracelipoblador #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1251159075896750082", "lang": "es", "created_at": "2020-04-17T14:42:23.000Z"}, {"text": "16 de abril. Nuestro punto de esperanza 74.797 personas recuperadas @anaprietonieto @Viondi @salvadorilla #EsteVirusLosParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1250831059836645376", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T16:58:58.000Z"}, {"text": "15 de abril. Nuestro punto de esperanza 70.853 personas recuperadas @anaprietonieto @Viondi @salvadorilla #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1250366470162460673", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T10:12:51.000Z"}, {"text": "Empezamos https://t.co/BoMzsnnN2V", "id": "1250334531636191235", "lang": "es", "created_at": "2020-04-15T08:05:57.000Z"}, {"text": "14 de abril. Nuestro punto de esperanza 67.504 personas recuperadas @anaprietonieto @viondi @salvadorilla #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1250128084566708225", "lang": "es", "created_at": "2020-04-14T18:25:36.000Z"}, {"text": "13 de abril. Nuestro punto de esperanza 64.727 personas recuperadas.@anaprietonieto @salvadorilla @Viondi #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1249695579149664256", "lang": "es", "created_at": "2020-04-13T13:46:58.000Z"}, {"text": "Todos y todas somos necesarios para la reconstrucci\u00f3n. Pide una Desescalada de la tensi\u00f3n pol\u00edtica ya. @sanchezcastejon #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos", "id": "1249331312269369345", "lang": "es", "created_at": "2020-04-12T13:39:30.000Z"}, {"text": "Comparece el Presidente @sanchezcastejon despu\u00e9s de la reuni\u00f3n con presidentes auton\u00f3micos. Lo primero es la salud de los ciudadanos. Mantenemos el estado de alarma y la desescalada no se producir\u00e1 hasta dentro de dos semanas como pronto y se har\u00e1 de manera progresiva. https://t.co/gdKY4NFXml", "id": "1249331309903831041", "lang": "es", "created_at": "2020-04-12T13:39:30.000Z"}, {"text": "@sanchezcastejon anuncia la aprobaci\u00f3n del segundo tramo de avales de 20.000 millones m\u00e1s #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/9SfdNcJ7CE", "id": "1248153721030180866", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:40:11.000Z"}, {"text": "En el consejo de ministros extraordinario del viernes se aprobar\u00e1 el segundo tramo de 20.000 millones de euros m\u00e1s para la l\u00ednea de avales gestionada por el ICO : @sanchezcastejon #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/bGzbwqol1y", "id": "1248151632342331395", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:31:53.000Z"}, {"text": "Como dice la presidenta @meritxell_batet cumplimos nuestra obligaci\u00f3n como parlamentarios siguiendo el pleno y votando desde casa dando cumplimiento a la extraordinaria situaci\u00f3n que vivimos . #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1248145528594092032", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:07:38.000Z"}, {"text": "9 de abril. Preparados para empezar el pleno y escuchar al Presidente del gobierno @sanchezcastejon @gpscongreso https://t.co/v1hxcOYqvo", "id": "1248144292125847552", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:02:43.000Z"}, {"text": "Extraordinarias fuera de lo normal acordes al momento extraordinario. Espero que pronto pase esta situaci\u00f3n.", "id": "1247984316589768704", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T20:27:02.000Z"}, {"text": "Seguimos trabajando. Hoy, diputad@s del @gpscongreso de la comisi\u00f3n de hacienda ponemos en valor las extraordinarias medidas del gobierno. Analizamos, debatimos y trasladamos propuestas. Seguimiento pro activo y constructivo.  #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/2MkWaUcYDa", "id": "1247952765088944131", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T18:21:39.000Z"}, {"text": "En estos momentos lo m\u00e1s importante es actuar juntos. Ante retos globales se requieren respuestas globales, en el \u00e1mbito europeo e internacional. @NadiaCalvino defiende contar tambi\u00e9n con una red de protecci\u00f3n europea ante la pandemia. #AhoraTocaLucharJuntos https://t.co/lnZLCwAjxi", "id": "1247950384364216321", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T18:12:12.000Z"}, {"text": "8 de abril . Nuestro punto de esperanza 48.021 personas curadas. @salvadorilla @Viondi @anaprietonieto #AhoraTocaLucharJuntos #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1247943365720760321", "lang": "es", "created_at": "2020-04-08T17:44:18.000Z"}, {"text": "5 de abril. Nuestro punto de esperanza 38.080 personas recuperadas. @sanchezcastejon @salvadorilla @anaprietonieto @Viondi #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1246752888673701889", "lang": "es", "created_at": "2020-04-05T10:53:46.000Z"}, {"text": "4 de abril. Nuestro punto de esperanza 34.219 personas recuperadas. @sanchezcastejon #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1246483960730980352", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T17:05:09.000Z"}, {"text": "3 de abril. Nuestro punto de esperanza 30.513 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1246080857271611392", "lang": "es", "created_at": "2020-04-03T14:23:22.000Z"}, {"text": "2 de abril. Nuestro punto de esperanza 26.743 personas recuperadas. @Viondi @salvadorilla #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1245714976402296834", "lang": "es", "created_at": "2020-04-02T14:09:29.000Z"}, {"text": "1 de abril. Nuestro punto de esperanza 22.647 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1245394971378810883", "lang": "es", "created_at": "2020-04-01T16:57:54.000Z"}, {"text": "Os comparto mi opini\u00f3n personal del momento actual https://t.co/8GDyUDEKGL", "id": "1245251632612487168", "lang": "es", "created_at": "2020-04-01T07:28:19.000Z"}, {"text": "Gobierno publica en boe medidas para atender a los m\u00e1s vulnerables. Hay que adaptarse a la nueva realidad y prepararse ya para una reactivaci\u00f3n ordenada, conseguir una normalidad dentro de la anormalidad. No hay tiempo para quejarse.  #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1245251630465003526", "lang": "es", "created_at": "2020-04-01T07:28:19.000Z"}, {"text": "Nuestro punto de esperanza 19.259 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1245122527975944212", "lang": "es", "created_at": "2020-03-31T22:55:18.000Z"}, {"text": "Nuestro punto de esperanza 16.780 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1244631794026250240", "lang": "es", "created_at": "2020-03-30T14:25:18.000Z"}, {"text": "Acepto tu reto @anaprietonieto !!\n\nElijo EMPAT\u00cdA porque creo que ahora m\u00e1s que nunca es imprescindible.\n\nY animo a 5 personas para que tambi\u00e9n compartan su palabra bonita. @alfonsocendon @MercePerea @lucio_pilar @germanrenau @aserna08 @JosefinaBueno1", "id": "1244320498550558725", "lang": "es", "created_at": "2020-03-29T17:48:19.000Z"}, {"text": "Nuestro punto de esperanza 14.709 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1244258016284770306", "lang": "es", "created_at": "2020-03-29T13:40:02.000Z"}, {"text": "Nuestro punto de esperanza 12.285 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1243997604666585091", "lang": "es", "created_at": "2020-03-28T20:25:15.000Z"}, {"text": "Nuestro punto de esperanza 9357 personas recuperadas. #EsteVirusLoParamosUnidos", "id": "1243584734153900034", "lang": "es", "created_at": "2020-03-27T17:04:39.000Z"}]