[{"text": "Mi tribuna en @FSistema\n\n\u201cLO LLAMAN LIBERTAD, PERO ES INJUSTICIA\u201d\n\nLa derecha esgrime la libertad individual de elecci\u00f3n y de acci\u00f3n como resistencia ante cualquier prop\u00f3sito de justicia social y bien com\u00fan\n\nhttps://t.co/JRVYdiQeYJ https://t.co/XrIR4m3VYI", "id": "1377550009034551296", "created_at": "2021-04-01T09:14:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias @AlejandroSolerM y @PSOE_Elx por esta interesante jornada de debate socialista y por tanto afecto compartido https://t.co/AyznCYEqME", "id": "1377212547603005446", "created_at": "2021-03-31T10:53:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgulloso, como todos los socialistas de Madrid, de nuestra nueva @DGobiernoMadrid @MercedesDS21\n\nPonerse como objetivo resolver el problema de #Ca\u00f1adaReal en su primer d\u00eda es toda una declaraci\u00f3n de intenciones pol\u00edtica, ideol\u00f3gica y moral https://t.co/qOgvpLqejh", "id": "1377192371465621504", "created_at": "2021-03-31T09:33:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dos acuerdos institucionales muy importantes en una semana: @rtve y @ConsejoTBG\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no se dan tambi\u00e9n en CGPJ, TC, Defensor y dem\u00e1s?\n\nUna pista: en aquellos dos casos el PP no ten\u00eda capacidad de bloqueo.\n\nSe\u00f1or Casado, un poco de responsabilidad. https://t.co/Ip7yc7dZne", "id": "1376820760900202503", "created_at": "2021-03-30T08:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante la mayor crisis de nuestras vidas, esta es la elecci\u00f3n del #4M en Madrid:\n\n\u274cEl carnaval ultra de Col\u00f3n\n\u2714\ufe0f#GobernarEnSerio\n\nHay equipo: @equipoGabilondo https://t.co/CrBPzSSbPw", "id": "1375775062637346819", "created_at": "2021-03-27T11:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi tribuna en @FSistema\n\n\u201cTRANSFUGUISMO ES CORRUPCI\u00d3N\u201d\n\nTransfuguismo, corruptelas, sobres, dopaje electoral, cloacas policiales... \n\nNosotros hacemos democracia. El PP practica juego sucio. Y ya est\u00e1 bien.\n\nhttps://t.co/IKBmdARzq8 https://t.co/yCsJTMoc8A", "id": "1375742139792031745", "created_at": "2021-03-27T09:31:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Representando al @gpscongreso en la toma de posesi\u00f3n de @JMPEREZTORNERO como Presidente de @rtve y del resto de consejeros y consejeras.\n\nUn buen acuerdo institucional para impulsar un servicio p\u00fablico clave en nuestra democracia. Ojal\u00e1 sea el precedente para otros muchos... https://t.co/aSVHGfZHHF", "id": "1375506637415313411", "created_at": "2021-03-26T17:55:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Campa\u00f1a asquerosa del PP y la derecha medi\u00e1tica contra @CelaaIsabel\n\nNo hay en Espa\u00f1a mayores defensores de la educaci\u00f3n de calidad para personas con discapacidad que la ministra de educaci\u00f3n @PSOE y @gpscongreso\n\nEs MENTIRA que la #LOMLOE cierre los centros de educaci\u00f3n especial https://t.co/gXoHCaPOFM", "id": "1375385925283418112", "created_at": "2021-03-26T09:55:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran trabajo del @gpscongreso \n\n\u2714\ufe0fDecreto Ley de ayudas a la solvencia empresarial\n\u2714\ufe0fDecreto Ley contra la elusi\u00f3n fiscal \n\u2714\ufe0fLey de reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero en pensiones\n\u2714\ufe0fElecci\u00f3n del presidente de @rtve\n\u2714\ufe0fProposici\u00f3n para erradicar el sinhogarismo \n\n#Sumamos y #Seguimos https://t.co/XGCelJbNLY", "id": "1375076173378633731", "created_at": "2021-03-25T13:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contundente @CelaaIsabel ante la derecha.\n\nEn ning\u00fan art\u00edculo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola se establece el acceso a la #educaci\u00f3n en funci\u00f3n de la demanda, de la oferta y del dinero de cada familia.\n\nLa educaci\u00f3n no es un mercado para cobrar y pagar, sino un #derecho a garantizar. https://t.co/KOwZ3RnLiJ", "id": "1374655319113138177", "created_at": "2021-03-24T09:32:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que dice el PP y los medios derechistas que pretender gobernar tras haber ganado las elecciones es ileg\u00edtimo y desestabilizador...\n\nSeg\u00fan ellos, al parecer, lo leg\u00edtimo y estabilizador es comprar tr\u00e1nsfugas para gobernar a\u00fan habiendo perdido las elecciones...", "id": "1374287411509932033", "created_at": "2021-03-23T09:10:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando la derecha \n\npractica el transfuguismo m\u00e1s inmoral\n\ny corrompe a la polic\u00eda para tapar su corrupci\u00f3n \n\ny grita \u00a1vete al m\u00e9dico! en el Parlamento...\n\nNo se degrada la pol\u00edtica ni el Parlamento.\n\nSe degrada la derecha en la pol\u00edtica y en el Parlamento.\n\n#Oiga  @el_pais https://t.co/jFl6lxeGGn", "id": "1373580564289232899", "created_at": "2021-03-21T10:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi tribuna en @FSistema \n\n\u201cGABILONDEANDO\u201d\n\nEn Madrid hay muchos egos, infinidad de \u201crelatos\u201d, gur\u00fas e intereses m\u00e1s o menos oscuros, pero solo @equipoGabilondo tiene la preparaci\u00f3n y motivaci\u00f3n para ponerse al frente de esta comunidad de servicio p\u00fablico\n\nhttps://t.co/rmyTJz2Tu3 https://t.co/Jbac3LMZR1", "id": "1372842546439860227", "created_at": "2021-03-19T09:29:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es conquistar #LIBERTAD\n\nAprobada la Ley de #eutanasia\n\nHoy, de nuevo, como siempre, #SocialismoEsLibertad https://t.co/ldWV3aH0mK", "id": "1372525767805054977", "created_at": "2021-03-18T12:30:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PP confronta impuestos y #libertad: con impuestos no hay libertad, y la libertad exige eliminar los impuestos, dicen\n\nPero sin impuestos no hay sanidad, ni educaci\u00f3n, ni pensiones p\u00fablicas y sin pol\u00edticas p\u00fablicas solo disfrutan de #libertad los adinerados, en caja A o en caja B https://t.co/LNO1dOyxC3", "id": "1371845847206522892", "created_at": "2021-03-16T15:28:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "SOCIALISMO O ULTRADERECHA https://t.co/fWhZashsPr", "id": "1370704491981500418", "created_at": "2021-03-13T11:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi tribuna en @FSistema\n\n\u201cAYUSO, UN PELIGRO PARA MADRID\u201d\n\nAyuso entregada a la ultraderecha representa un peligro para los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as. @equipoGabilondo es el Presidente que Madrid necesita y merece.\n\nhttps://t.co/WENEjBwkHC https://t.co/DUH3BQfTxy", "id": "1370351841180069898", "created_at": "2021-03-12T12:31:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una semana m\u00e1s de buen trabajo del @gpscongreso en Pleno\n\n\u2714\ufe0f26 votaciones ganadas sobre 26 realizadas\n\n\u27a1\ufe0fAprobada la derogaci\u00f3n del art 315.3 del C\u00f3digo Penal que limitaba el derecho de huelga\n\u27a1\ufe0fAprobada la limitaci\u00f3n de funciones del CGPJ caducado\n\n#Sumamos y #Seguimos https://t.co/PbZh0IecHF", "id": "1370043810663821313", "created_at": "2021-03-11T16:07:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre en nuestra memoria \n#11M\n\n https://t.co/9JmExgg1Q8", "id": "1369915520036790273", "created_at": "2021-03-11T07:38:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el \u00faltimo mes se ha duplicado el ritmo de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: cerca de 900mil por semana\n\nLa Comunidad de Madrid ha recibido a 9 marzo m\u00e1s de 748mil dosis, y vacuna con peor porcentaje que sus compa\u00f1eros de Andaluc\u00eda y Galicia...\n\nDejen de poner excusas y esfu\u00e9rcense m\u00e1s...", "id": "1369574286940381185", "created_at": "2021-03-10T09:02:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ah\u00ed los tenemos, los martillos de herejes en defensa de la libertad de prensa...\n\nSolo admiten las preguntas bonitas que encajan en su argumentario\n\nY rechazan responder las preguntas feas sobre sus casos de corrupci\u00f3n\n\nPero as\u00ed no escapar\u00e1n de la larga sombra de #B\u00e1rcenas https://t.co/T6S1B9D5ES", "id": "1369315187229081604", "created_at": "2021-03-09T15:52:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a la ciudadan\u00eda de #Parla y a su alcalde @Ramonjurado\n\nExpresi\u00f3n del compromiso de @sanchezcastejon @abalosmeco @conJoseMFranco @mitmagob  con el sur de la Comunidad de Madrid https://t.co/k7n4lbnJyp", "id": "1369295399446581255", "created_at": "2021-03-09T14:33:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ellos no borrar\u00e1n el recuerdo y homenaje a estas grandes mujeres: Mar\u00eda de Guzm\u00e1n, Mar\u00eda Zambrano, Clara Campoamor.\n\nPero nosotros acabaremos borrando tanto #machismo y tanto #odio\n\nFuerza, alcalde\n\n#8M #MuralFeministaAlcal\u00e1 https://t.co/MBnsJ2rOXL", "id": "1368494849872310274", "created_at": "2021-03-07T09:32:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a @UGTMadrid @LmReillo por cumplir este \u201cDeber de Memoria\u201d y muchas gracias por contar con este humilde socialista. https://t.co/AFZyFxRhfL", "id": "1368144746200317952", "created_at": "2021-03-06T10:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a vosotros, @luciasala, por vuestra a amabilidad, y enhorabuena a la @fortegamaranon por tanto y tan buen trabajo. https://t.co/vlSS5Z5gQp", "id": "1368143397236731909", "created_at": "2021-03-06T10:16:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi tribuna en @FSistema\n\n\u201cEL #8M NO ES SOLO COSA DE MUJERES\u201d\n\nEs un error asumir que la lucha por la igualdad le corresponde a las mujeres, que lleva su camino y que va bien. Porque no es verdad.\n\nhttps://t.co/MaStsvnLSg https://t.co/hILd2LGNb9", "id": "1367798477082796033", "created_at": "2021-03-05T11:25:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 insignificantes resultan algunos de los debates que nos empe\u00f1amos en mantener, despu\u00e9s de escuchar esta lecci\u00f3n de prioridades... Gracias https://t.co/hE0N2W9d9k", "id": "1366319430469353475", "created_at": "2021-03-01T09:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Honrado por participar en el libro colectivo \n\n\u201cLARGO CABALLERO: UN DEBER DE MEMORIA\u201d\n\nGracias a @LmReillo y @UGTMadrid por contar conmigo https://t.co/DktFflVHxp", "id": "1365984460165050368", "created_at": "2021-02-28T11:17:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparto mi tribuna en @FSistema\n\nLOS INDEPENDIENTES NO EXISTEN\n\n\u201cTodos tenemos ideolog\u00eda y simpat\u00edas pol\u00edticas, y no es menos apto para una responsabilidad p\u00fablica quien se ha significado en su defensa. S\u00ed existe la anti-pol\u00edtica=anti-democracia\u201d\n\nhttps://t.co/JF3Qlid9Dz https://t.co/O8RrflRpSt", "id": "1365601283411959814", "created_at": "2021-02-27T09:54:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Impactado por la velocidad con que algunos \u201canalistas\u201d han pasado de\n\ncriticarnos, porque no pactar es la pelea ineficiente\n\na criticarnos, porque pactar es el conchabeo indecente.\n\n#Impresionante", "id": "1364978734663675906", "created_at": "2021-02-25T16:41:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cre\u00edan legitimados para mandarnos \u201cal suelo\u201d porque ten\u00edan las porras y las pistolas.\n\nFueron el estertor de una funesta tradici\u00f3n de trabucaires golpistas.\n\nDeshonraron sus uniformes.\n\nLes vencimos desde la unidad de los dem\u00f3cratas. No lo olvidemos #23F https://t.co/JvAdC5fNy9", "id": "1364148456403648512", "created_at": "2021-02-23T09:41:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si piensan que as\u00ed nos atemorizan o nos paran, es que siguen sin conocernos, 142 a\u00f1os despu\u00e9s.\n\n#Seguimos, compa\u00f1era @carmencalvo_ \n\n#Seguimos @PSOE https://t.co/YoMwo2oGFF", "id": "1363099540191129603", "created_at": "2021-02-20T12:13:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un 20 de febrero como hoy, en el a\u00f1o 1943, #FranciscoLargoCaballero, ex Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, del @PSOE y la @UGT_Comunica, fue detenido por la Gestapo, torturado y conducido al campo de concentraci\u00f3n de Sachsenhausen, por defender la democracia \n\n(Dibujo JBudding) https://t.co/FAHskUfKCQ", "id": "1363097916215296000", "created_at": "2021-02-20T12:07:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Romper escaparates y quemar contenedores no es mejorar la democracia\n\nY esto no es libertad de expresi\u00f3n:\n\n\u201c\u00a1Merece que explote el coche de Patxi L\u00f3pez!\n\u00a1Que alguien clave un piolet en la cabeza de Jos\u00e9 Bono!\nNo me da pena tu tiro en la nuca, socialisto.\nOjal\u00e1 vuelvan los GRAPO.\u201d", "id": "1363093899183554561", "created_at": "2021-02-20T11:51:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparto tribuna en @FSistema\n\n\u201cLA NORMALIDAD ES OCUPARSE DE LOS PROBLEMAS REALES\u201d\n\nHay demas\u00edas preguntas importantes por responder para perder energ\u00edas en debates bizantinos\n\nhttps://t.co/Tqvyfy2d9N https://t.co/YHLw8iHjOf", "id": "1362732426808733696", "created_at": "2021-02-19T11:55:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ruido, ruido y m\u00e1s ruido, pero hoy el @gpscongreso ha sacado adelante\n\n\u2714\ufe0fDecreto Ley de pr\u00f3rroga de los ERTE que salvan millones de empleos\n\u2714\ufe0fDecreto Ley que reduce la desigualdad de g\u00e9nero en las pensiones\n\nFrente a boicoteadores y cenizos \n\n#Sumamos y #Seguimos https://t.co/ytPuxeKMMr", "id": "1362388528244613125", "created_at": "2021-02-18T13:08:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen trabajo del @gpscongreso hoy, sacando adelante\n\n\ud83d\udc4c#LeyZeroloS\u00ed \n\ud83d\udc4cLey de mejoras en la prevenci\u00f3n, tratamiento y coordinaci\u00f3n frente a #COVID19 \n\ud83d\udc4cLey reguladora del gobierno del Poder Judicial en funciones\n\n#Sumamos y #Seguimos", "id": "1361775816909160453", "created_at": "2021-02-16T20:33:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grande @BeaMCarrillo \n\n\u201cNo volver\u00e9is a meternos en el armario franquista del odio y la discriminaci\u00f3n\u201d \n\n#LeyZeroloSi https://t.co/4E1vJ3JWSb", "id": "1361688449472937986", "created_at": "2021-02-16T14:46:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73Nueva Estrella Michel\u00edn para la \u201ccocina Tezanos\u201d\n\n\u2714\ufe0fDijo PSC 22-26 y fue 23,0%\n\u2714\ufe0fDijo ERC 19-21 y fue 21,3%\n\u27b0Dijo JxC 13-18 y fue 20,1%\n\u2714\ufe0fDijo Vox 5-8 y fue 7,7%\n\u2714\ufe0fDijo ECP 7-10 y fue 6,9%\n\u2714\ufe0fDijo CUP 6-8 y fue 6,7%\n\u27b0Dijo Cs 7-9 y fue 5,6%\n\u27b0Dijo PP 5-7 y fue 3,8%\n\n\u00bfDisculpas?", "id": "1361247702214967300", "created_at": "2021-02-15T09:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lecturas de Catalu\u00f1a\n\n\u2714\ufe0fGanan el di\u00e1logo y la izquierda\n\u2714\ufe0fRespaldo a la gesti\u00f3n del gobierno @sanchezcastejon\n\u2714\ufe0f@socialistes_cat, primer partido de Catalu\u00f1a\n\u274cLos indepes ganan esca\u00f1os pero pierden 700m votos\n\u274cEl PP/Casado/B\u00e1rcenas se hunde\n\n\ud83e\udd1dUna oportunidad para el cambio", "id": "1361235706308415488", "created_at": "2021-02-15T08:47:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 25 a\u00f1os del asesinato de Francisco Tom\u00e1s y Valiente por la banda terrorista ETA\n\nA \u00e9l le dieron muerte, pero a los que tuvimos la suerte y el honor de conocerle siempre nos quedar\u00e1 su ense\u00f1anza de vida, de dignidad, de convivencia y de paz https://t.co/1e1MxnZn0I", "id": "1360916529748078597", "created_at": "2021-02-14T11:39:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Confuso\n\nLos \u201ct\u00e9cnicos\u201d no tienen ideas pol\u00edticas para sus cargos pol\u00edticos\u2753\n\nLos \u201cpol\u00edticos\u201d carecen de solvencia t\u00e9cnica para dirigir ministerios\u2753\n\nO la diferencia reside en la legitimidad de los votos y el compromiso militante con los principios pol\u00edticos de unos y otros\u2753 https://t.co/lcn74A05DX", "id": "1360536520659259393", "created_at": "2021-02-13T10:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sobre la miseria moral de las campa\u00f1itas que montan a @adrilastra \n\n\u25aa\ufe0fLos miserables son pocos; bloqueemos\n\u25aa\ufe0fAlgunos son miserables pagados\n\u25aa\ufe0fOtros lo son de oficio, pobres ignorantes y enfermos de odio\n\nSolo logran reforzar el respeto y afecto de la mayor\u00eda por su trabajo", "id": "1360528139504476160", "created_at": "2021-02-13T09:56:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparto tribuna en @FSistema\n\n\u201cCATALU\u00d1A, PROGRESO O DECADENCIA\u201d\n\nAhondar en la decadencia o cambiar para progresar, de la mano de @salvadorilla. Este es el reto de la sociedad catalana.\n\nhttps://t.co/764SDV6Q0A https://t.co/JM4ajOqKNN", "id": "1360284225988091917", "created_at": "2021-02-12T17:46:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparto tribuna en @FSistema\n\n\u201cB\u00c1RCENAS, EL PP Y EL GOBERNAR PARA ROBAR\u201d\n\n\u201cNo es la derecha del pasado. Es la derecha de siempre: corrupci\u00f3n y abuso de poder.\n\nCasado deb\u00eda elegir entre limpiar y tapar, y ha elegido lo segundo\u201d\n\nhttps://t.co/jIAUwsQWhW https://t.co/1MpYWDLmP3", "id": "1357665066825449475", "created_at": "2021-02-05T12:19:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La derecha espa\u00f1ola, el PP y la corrupci\u00f3n, las mordidas, los sobres en b, el dopaje electoral, el intento de servirse de la polic\u00eda y la justicia...\n\nUna misma cosa, antes y siempre... pero Casado parece m\u00e1s interesado en tapar que en limpiar.\n\n#PartidoPopularEnB", "id": "1357639237940690944", "created_at": "2021-02-05T10:36:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s desmentidos \n\nEl @gpscongreso convalida hoy un decreto que faculta a los jueces para no poner en la calle a menores, discapacitados y v\u00edctimas del machismo en viviendas de grandes tenedores durante el estado de alarma.\n\nNi ocupaciones, ni expropiaciones, ni otras falacias", "id": "1357285584792879104", "created_at": "2021-02-04T11:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por si queda alg\u00fan ingenuo que crea las manipulaciones de la derecha medi\u00e1tica\n\nEl @gpscongreso votar\u00e1 una moci\u00f3n que habla de \u201cdi\u00e1logo\u201d para dejar atr\u00e1s los \u201cconflictos\u201d sobre Catalu\u00f1a, como defiende @salvadorilla \n\nNi independencia, ni amnist\u00eda, ni tripartito, ni otras falacias", "id": "1356889557007011840", "created_at": "2021-02-03T08:57:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl PP busca ahora rendimiento pol\u00edtico de la crisis de la pandemia, como lo buscaron en la crisis financiera de 2008, sin una sola propuesta en positivo\u201d\n\n@J_Zaragoza_ #ObjetivoDebate https://t.co/RgJHpJo5Zn", "id": "1355997338842648577", "created_at": "2021-01-31T21:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una iniciativa interesante, por @EstefaniaJoaq \n\nhttps://t.co/AyfwINo6JC", "id": "1355834668520796162", "created_at": "2021-01-31T11:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiz\u00e1s piensan que sus amenazas producen miedo... En realidad, solo despiertan l\u00e1stima... No se puede ser feliz destilando tanto odio. L\u00e1stima y determinaci\u00f3n para seguir luchando por un pa\u00eds con m\u00e1s tolerancia, m\u00e1s respeto y menos odio. https://t.co/jkd9NzpYSd", "id": "1355595299532763137", "created_at": "2021-01-30T19:14:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fuerza, Hana. La Espa\u00f1a de hoy es el fruto maravilloso de muchos mestizajes trenzados a lo largo de los siglos. Adem\u00e1s de odiadores, son ignorantes. Yo tambi\u00e9n soy hijo de emigrantes. Orgullosos de ti y del gobierno de @sanchezcastejon https://t.co/i7mCnYkWhb", "id": "1355590162626052096", "created_at": "2021-01-30T18:54:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLA DERECHA CONTRA ESPA\u00d1A\u201d\n\nPP y Cs coinciden con el independentismo catal\u00e1n contra la llegada de los fondos europeos, en la suspensi\u00f3n de las elecciones y en el desprestigio ante Europa de nuestra democracia\n\nDespu\u00e9s culpar\u00e1n a Tezanos por las encuestas\n\nhttps://t.co/6NRjA9biFr https://t.co/JMBex9aFFn", "id": "1355461900272885761", "created_at": "2021-01-30T10:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @gpscongreso acompa\u00f1a a @CarolinaDarias @sanidadgob en su comparecencia ante los representantes de la ciudadan\u00eda, apenas unas horas despu\u00e9s de su nombramiento.\n\nSeguridad, Responsabilidad, Recursos, Cogobernanza, Vacunas y Esperanza.\n\nVamos a vencer al virus. https://t.co/y2hIjbGoZ2", "id": "1355102758639185920", "created_at": "2021-01-29T10:37:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el @Congreso_Es \n\n\u2714\ufe0f5 Decretos Leyes presentantos por el Gobierno y 5 Decretos Leyes aprobados\n\n\u274c4 Enmiendas de totalidad presentadas por las derechas y 4 enmiendas de totalidad rechazadas\n\nBuen trabajo @gpscongreso \n\n#Sumamos y #Seguimos https://t.co/7tFEVaEzYc", "id": "1354866589540229122", "created_at": "2021-01-28T18:59:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Grav\u00edsima traici\u00f3n a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles por parte del PP en el @Congreso_Es.\n\nCon su voto en contra del decreto de hoy y en su af\u00e1n de desgastar al Gobierno, han puesto en riesgo la llegada de 140.000ME, vitales para reforzar la sanidad y recuperar econom\u00eda y empleo.", "id": "1354765600854331393", "created_at": "2021-01-28T12:17:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aprobado en el @Congreso_Es el Proyecto de Ley de medidas contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero\n\nGran trabajo de @gpscongreso @lidiaguinart @susana_ros @lauraberja86 @PiliCancela @SonyaGuerraLpz y dem\u00e1s compa\u00f1eras, salvando el boicot de los ultras\n\n#Sumamos y #Seguimos https://t.co/pA1dzwdVcA", "id": "1354486729496031234", "created_at": "2021-01-27T17:49:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno m\u00e1s cumplidor con @Congreso_Es de la historia\n\n\ud83d\udc49En enero (inh\u00e1bil por art 73CE) comparecen 2 vicepresidentas y 7 ministros\n\n\ud83d\udc49Desde 1\u00aa semana febrero (siempre sin pleno) comparecen Presidente, todo el gobierno, interpelaciones, leyes, PNL...\n\nYa est\u00e1 bien de mentiras https://t.co/3h5WYpzR4r", "id": "1353991860239409152", "created_at": "2021-01-26T09:03:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y los ultras confundiendo a Sancho Panza con Pancho Villa en el @Congreso_Es. Eso s\u00ed, sin dejar de blandir contra los dem\u00e1s la pulserita bicolor...", "id": "1353730823258836999", "created_at": "2021-01-25T15:45:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si se queda, porque se queda. Si se va, porque se va.... https://t.co/7DvPzhm4D9", "id": "1353680601170247681", "created_at": "2021-01-25T12:26:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf\u201dTrabajadoras sexuales\u201d? \u00bfDe verdad? \u00bfY estas otras mujeres fueron \u201ctrabajadoras del algod\u00f3n\u201d? \u00bfY estos son \u201ctrabajadores peque\u00f1os de la miner\u00eda\u201d?\n#Prostituci\u00f3nAbolici\u00f3n https://t.co/JZjvRefaJ6", "id": "1353329571647680515", "created_at": "2021-01-24T13:11:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lecci\u00f3n de pedagog\u00eda fiscal a cargo de @Patri_Blanquer\n\nCuidado con los esl\u00f3ganes \u201csin IVA\u201d y \u201csin impuestos\u201d, porque podemos acabar \u201csin sanidad\u201d y \u201csin educaci\u00f3n\u201d.\n\nhttps://t.co/tXuA0BPZtN", "id": "1353306317763588096", "created_at": "2021-01-24T11:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi tribuna en @FSistema\n\nLA DERECHA JUDICIAL CONTRA EL PARLAMENTO DEMOCR\u00c1TICO\n\n\u201cEn una ofensiva sin precedentes, la derecha en el gobierno de los jueces se ha convertido en un instrumento m\u00e1s de ataque pol\u00edtico a la mayor\u00eda elegida en las urnas\u201d\n\nhttps://t.co/te5QNXNTDK https://t.co/OBb2fUXxMB", "id": "1352683434011930625", "created_at": "2021-01-22T18:23:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La mayor\u00eda conservadora en el CGPJ \u201csiembra la confusi\u00f3n sobre lo que ocurre y desv\u00eda la atenci\u00f3n sobre lo fundamental: el fraude de Constituci\u00f3n que supone el bloqueo sin causa de la renovaci\u00f3n\u201d\n\nTom\u00e1s de la Quadra-Salcedo\n\nhttps://t.co/l9ahucQNrF", "id": "1352296746282586113", "created_at": "2021-01-21T16:47:23.000Z", "lang": "es"}]