[{"text": "Sab\u00edas que eso es a costa de tener la red de cercan\u00edas hecha unos zorros \u2753 https://t.co/U1TWIMGavP", "id": "1377546301206839300", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T09:00:06.000Z"}, {"text": "Al menos no la torean antes de carg\u00e1rsela. https://t.co/phjrIEYEY3", "id": "1377386517119725570", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T22:25:10.000Z"}, {"text": "Dir\u00eda que a alguien se le ocurri\u00f3 \u201csalvar la Semana Santa\u201d\nen Euskadi, \u00bfverdad? https://t.co/RLJu7NeCzD", "id": "1377347072416829443", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T19:48:26.000Z"}, {"text": "ESP - kos\n \nIncluso m\u00e1s rid\u00edculo que lo de \u201cFederaci\u00f3n F\u00fatbol de Kosovo\u201d https://t.co/9lu6q4NNbQ", "id": "1377333629727215627", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:55:01.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f De las\u00a01.142.127 propuestas de sanci\u00f3n realizadas durante el Estado de alarma del pasado a\u00f1o, \u00fanicamente 1/4 fueron finalmente tramitadas.\n\nAqu\u00ed los datos (excepto C.A. Vasca y CAT) \u27a1\ufe0f\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/9cAYixn64Z", "id": "1377272582790070273", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T14:52:26.000Z"}, {"text": "Durante 2020, en plena pandemia, se realizaron 384 movilizaciones en #Navarra #Nafarroa. Este a\u00f1o parece que a la Delegaci\u00f3n de Navarra hay una que no le gusta y ha decidido prohibirla. #aberrieguna2021 https://t.co/HPKrLei2YE https://t.co/eSL7F4opGH", "id": "1377213152081887235", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:56:17.000Z"}, {"text": "La doble vara de medir de \u2066@interiorgob\u2069. https://t.co/rAqk0imAbZ", "id": "1376917866763665413", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T15:22:55.000Z"}, {"text": "Por la \u201cLey de patada en la puerta\u201d ya dimiti\u00f3 un ministro hace 30 a\u00f1os.\n\n\u00bfA qui\u00e9n se le ha ocurrido esta medida? https://t.co/YIHcTCAME5", "id": "1376801255792766978", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T07:39:33.000Z"}, {"text": "\u00bfDesproporcional? Ese t\u00e9rmino debe unir desproporcionado e ilegal en una palabra.  https://t.co/c4lHOAO9xS", "id": "1376636270668042241", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:43:58.000Z"}, {"text": "Esto mismo ya lo le\u00edmos en el mismo peri\u00f3dico sobre Alemania, \u00bfverdad? https://t.co/YtTUXZDzkl", "id": "1376595790383157256", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T18:03:06.000Z"}, {"text": "El pasado 13 de febrero, la @policia dispar\u00f3 fuego real  en #Linares en el contexto de las protestas contra la agresi\u00f3n de 2 agentes a un padre y una hija.\n\nEl Gobierno ha preferido no responder a ninguna de las 12 preguntas realizadas sobre ese hecho.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/b6I1RAROrg", "id": "1376425298053451778", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T06:45:38.000Z"}, {"text": "Dirudienez, Gobernuak ez dizkio kenduko Galindori emandako dominak.\n\nBilly El Ni\u00f1o hil zenean, arin atera ziren kenduko zizkiotela iragartzera (eta oraindik ez dute egin).\n\nGalindo hil zenean, ez zuten deus esan. Iritziz aldatu dute?\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/PrYtbx8wQ8", "id": "1376419792115150849", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-29T06:23:45.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f N\u00famero de quejas presentadas por Gibraltar \ud83c\uddec\ud83c\uddee por incidentes con aeronaves y embarcaciones espa\u00f1olas.\n\n#Gibraltar #PreguntasParlamentarias https://t.co/zX0bgLsn94", "id": "1376417931232485376", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T06:16:22.000Z"}, {"text": "Gonzalo Boye: \"El mal est\u00e1 hecho desde que empezaron a disparar contra m\u00ed, pero voy a pelear hasta el final\" https://t.co/fz54i33Uia v\u00eda @eldiarioes", "id": "1376057575851102211", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T06:24:26.000Z"}, {"text": "Por mucho que la Sra. Robles lo intente explicar es incomprensible.\n\n\u00bfAlguien entender\u00eda que a un concejal que se vacunase fuera de turno lo hicieran dimitir y seguidamente lo nombraran embajador? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#L6Ncuartaola https://t.co/UHWNXljqmZ", "id": "1375924917393309696", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T21:37:18.000Z"}, {"text": "Informes de la Guardia Civil de car\u00e1cter pol\u00edtico provocan el despido de, al menos, cuatro trabajadores de aeropuertos.\n\nhttps://t.co/eZVvJIVmj8", "id": "1375903662434836489", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:12:50.000Z"}, {"text": "Mientras tanto el Gobierno considera que no hay que que abrir una \u201cOficina de Desaparecidos\u201d ya que no est\u00e1n obligados legalmente a hacerlo... https://t.co/Kx6VjV1kyO", "id": "1375884393722613760", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T18:56:16.000Z"}, {"text": "Hemen ez dago inor sobran | Gizartea | Berria \n\nhttps://t.co/Ha480zs1qD", "id": "1375811628655116289", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-27T14:07:08.000Z"}, {"text": "Un art\u00edculo sobre la \u201csingularidad gen\u00e9tica vasca\u201d es utilizado para intentar colar 2 mitos del nacionalismo espa\u00f1ol. \n\n1\ufe0f\u20e3Ibarretxe impuls\u00f3 su proyecto bas\u00e1ndose en ls 7000 a\u00f1os d antig\u00fcedad d ls vascos.\n\n2\ufe0f\u20e3Los dialectos del euskera son incomprensibles para sus vecinos. https://t.co/6jXjN3lkt3", "id": "1375337161713680386", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T06:41:46.000Z"}, {"text": "Ne vous inqui\u00e9tez pas, monsieur le maire de Madrid a dit qu'ils venaient voir des pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre. \ud83d\ude09 https://t.co/8JVBrvRYX0", "id": "1375169062351802371", "lang": "fr", "created_at": "2021-03-25T19:33:48.000Z"}, {"text": "Aunque un poco tarde, se lo he preguntado. Dice que no es cierto y que le alegra que se lo preguntemos. \n\nHa dicho que era menor y que estaba en el instituto. Aunque bueno, eso ya se sab\u00eda ya que la fuente eran sus compa\u00f1eros de instituto, \u00bfno? https://t.co/AO22SpPHQG", "id": "1375153484547383304", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:31:54.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f En 10 a\u00f1os el n\u00famero de estafas se han multiplicado por m\u00e1s de 3\ufe0f\u20e3. \n\n\u27a1\ufe0f Las realizadas por internet han pasado de ser 1/5 parte a ser m\u00e1s de la mitad.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/pxyhH547X0", "id": "1374716573018112005", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:35:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/LakvlfoTi0 https://t.co/TmVA95uIr3", "id": "1374503256831926277", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T23:28:08.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Esta tarde hay un vuelo de deportaci\u00f3n a Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4.\n\n\u27a1\ufe0f Entre ls historias desgarradoras, me informan dl caso d Juan Diego. Un ondarrutarra d adopci\u00f3n, 2 hijos y familia , q tras 14 a\u00f1os en Bizkaia al intentar regularizar su situaci\u00f3n, la @policia ha decidido expulsarlo. https://t.co/w15oCrG8du", "id": "1374410376477962243", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:19:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/jUuFukWgfZ", "id": "1374395923908857860", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T16:21:37.000Z"}, {"text": "Ola k ase, @policia? https://t.co/OpsMUsBENg", "id": "1374374222676459526", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T14:55:23.000Z"}, {"text": "Parece que el tercer calendario en 3 a\u00f1os se vuelve a desinflar.\n\n41 a\u00f1os despu\u00e9s a la espera de que se complete un Estatuto vetusto... https://t.co/1iMZQX3wBP", "id": "1374270051323379713", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T08:01:27.000Z"}, {"text": "Irakurtzeko gogo handiz! \n\n\ud83d\udcd6 La Armadura del Rey\n\n\u270d\ud83c\udffb @albertcalatrava @EiderHurtado @pardodevera \n\n\ud83d\udcda @RocaEditorial https://t.co/T0OKWda4od", "id": "1374262805340250114", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-23T07:32:40.000Z"}, {"text": "El PSOE ha pasado de solicitar su derogaci\u00f3n a aplicarla m\u00e1s en 1 a\u00f1o que el resto de Ejecutivos en 5 a\u00f1os. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uoX64TA7lA", "id": "1374069475750912009", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:44:26.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Esta ma\u00f1ana he podido visitar los campamentos para migrantes  Las Ra\u00edces y Las Canteras. \n\n\u27a1\ufe0f Numerosas quejas: por fr\u00edo, falta d agua caliente, alimentaci\u00f3n y dificultades de acceso a abogados y sanitarios. \n\n\u27a1\ufe0f Las autoridades y gestores han manifestado su voluntad d mejora. https://t.co/CtueUTunHK", "id": "1374016799050698756", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:15:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8HTCjqqu1L", "id": "1373912628972642304", "lang": "und", "created_at": "2021-03-22T08:21:11.000Z"}, {"text": "Newroz p\u00eeroz be! \n\n#NewrozPirozBe \n#Newroz2021PirozBe \n#Newroz2021\n#Bij\u00eeKurdistan\n\n\ud83d\udd25 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/KC0tdJDoP5", "id": "1373545957971869698", "lang": "ro", "created_at": "2021-03-21T08:04:10.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/zHcGwyLyWw", "id": "1373174614571020288", "lang": "und", "created_at": "2021-03-20T07:28:35.000Z"}, {"text": "Juzguen ustedes mismos.\n\n\u27a1\ufe0f Un v\u00eddeo supuestamente \u201cir\u00f3nico\u201d introduce im\u00e1genes  criminalizando a EH Bildu.\n\n\ud83d\udcad Miren que soy ir\u00f3nico, pero me sigue pareciendo igualmente vomitivo. https://t.co/U3cPJZUtYM", "id": "1373025509966249984", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:36:05.000Z"}, {"text": "Este \u2018v\u00eddeo\u2019 al m\u00e1s puro estilo de Ok Diario supera todas las l\u00edneas rojas de un medio que se dice progresista. \n\nIntenta criminalizar a @EHBildu y a @PabloIglesias, pero solo deja en evidencia a qui\u00e9n lo ha difundido. Inaceptable. #L6CEfectoIglesias https://t.co/5wEp4dAUAW", "id": "1373017224269737991", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:03:10.000Z"}, {"text": "Que la jueza sea del PP, que las acusaciones no se sostengan y que el investigado sea abogado de independentistas catalanes, nos dan pistas claras de lo que est\u00e1 ocurriendo. \n\n#Lawfare \n\nhttps://t.co/36GzrXyiBV v\u00eda @el_pais", "id": "1372853225087455234", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T10:11:29.000Z"}, {"text": "Al parecer para la @policia los discursos de odio y el enaltecimiento del nazismo no son ni siquiera una incidencia ni merecen ser denunciados.\n\nEs evidente una doble vara de medir y la laxitud ante los discursos de odio por parte de los ultras. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/zcvhczas53", "id": "1372834625056346112", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T08:57:35.000Z"}, {"text": "Si todav\u00eda les volveremos a ver \u201capatrullando\u201d por Linares.\n\n\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza! https://t.co/w8JYSi6Xao", "id": "1372540624562446337", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T13:29:20.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Baimena eman digute kanpamendu hauetara joateko eta sartzeko. \n\n\u27a1\ufe0f Ministroaren agerraldia eskatu dugu.\n\n\u26a0\ufe0f Gertatzen ari dena onartezina da. https://t.co/bcgV010WNk", "id": "1372287318061690895", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-17T20:42:47.000Z"}, {"text": "Ning\u00fan Gobierno reconoce tener presos pol\u00edticos, pero al menos no suelen argumentarlo de manera absurda.\n\nhttps://t.co/RLVvsX9e6M", "id": "1372240239473926148", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T17:35:42.000Z"}, {"text": "Este se\u00f1or habitualmente hace el rid\u00edculo en silencio haciendo que lee un libro, pero hoy en cambio lo ha hecho hablando. Ha repetido una frase de Marcelino Camacho para intentar criminalizar a EH Bildu. https://t.co/DWreB9UIJd", "id": "1372188595570810885", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:10:29.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BuGxZc9zw1", "id": "1371750059352678401", "lang": "und", "created_at": "2021-03-16T09:07:54.000Z"}, {"text": "Un chantaje centrado. https://t.co/GRJj9Mjafs", "id": "1371449362543443969", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T13:13:02.000Z"}, {"text": "\u201cNegocian en secreto\u201d \u201cmedidas de transparencia\u201d\n\nPues eso... https://t.co/rkjS7buQIn", "id": "1371401262927843330", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T10:01:55.000Z"}, {"text": "Esta respuesta de I\u00f1aki Gabilondo me parece contradictoria por partida doble.\n\nEso s\u00ed, lo de decidirlo votando est\u00e1 bien. Al menos, est\u00e1 dispuesto a que se vote. https://t.co/gfu08JhB0b", "id": "1371071855218589699", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:12:58.000Z"}, {"text": "\u00abLa situaci\u00f3n en Las Ra\u00edces es bastante desesperante\u00bb \n\nhttps://t.co/wZNlHsveqc", "id": "1370710939947925509", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T12:18:49.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Nacionalidad por carta de naturaleza.\n\n\u25b6\ufe0f Solicitudes y concesiones de los \u00faltimos 5 a\u00f1os.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/mFZ3HF7bG6", "id": "1370663850907959300", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T09:11:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/TCJ9Qw6X2m https://t.co/cy6CgSMSik", "id": "1370414833640873984", "lang": "und", "created_at": "2021-03-12T16:42:12.000Z"}, {"text": "Al rotulista que echaron de TVE creo que le han contratado en La Raz\u00f3n.\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XOe4GhyGFF", "id": "1370372517416828932", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:54:03.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Solicitamos al Gobierno informaci\u00f3n sobre los expedientes de violencia machista abiertos en los consulados del Estado.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/d9mCdR9q54", "id": "1370364655009423365", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:22:48.000Z"}, {"text": "En mi visita al CATE de Barranco Seco, 3 personas migrantes manifestaron ser menores de edad. \n\nEl Gobierno ha decidido no responder si ha investigado ese hecho irregular. \n\n#PreguntasParlamentarias \n#FronteraSur https://t.co/606OXX0Rgc", "id": "1370352320375054339", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:33:47.000Z"}, {"text": "\u25b6\ufe0f Solicitaremos la comparecencia del ministro para explicar que est\u00e1 ocurriendo \n\n\u25b6\ufe0f De igual forma pediremos al Ministerio autorizaci\u00f3n para visitar los dos macro campamentos para personas migrantes, Las Ra\u00edces y Las Canteras, lo antes posible. \n\n#FronteraSur https://t.co/bpnYenPy9y", "id": "1370341241200726016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T11:49:46.000Z"}, {"text": "El PP en vez de conmemorar el 11-M, parece que conmemora su teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n del 11-M. https://t.co/plI3LSHnO9", "id": "1370139071675252748", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T22:26:25.000Z"}, {"text": "Desde que no est\u00e1 el Em\u00e9rito, se les ha descontrolado. https://t.co/6PUgj4XnhR", "id": "1370101482918400001", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T19:57:03.000Z"}, {"text": "Lo que es insustancial y absurdo es este titular. https://t.co/egP7NEbT3e", "id": "1370035100516225024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T15:33:16.000Z"}, {"text": "El Gobierno facilita datos sobre los 15 bienes de la Obra P\u00eda en Oriente Medio pero oculta la situaci\u00f3n y el rendimiento de los 273 bienes que posee en Italia. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/mtl44aD73S", "id": "1369953935100887045", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T10:10:45.000Z"}, {"text": "Resquicio hasta quedar fuera de quicio. https://t.co/J7xSR4yn7I", "id": "1369545911890812930", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T07:09:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/cftWpkPGYt", "id": "1369399443955605505", "lang": "und", "created_at": "2021-03-09T21:27:24.000Z"}, {"text": "Visto as\u00ed es cierto. La mayor\u00eda de los m\u00e1s de 5000 casos de torturas a ciudadanos vascos no han sido ni juzgados ni condenados. Ese es precisamente el problema, la impunidad y el negacionismo ante una pr\u00e1ctica sistem\u00e1tica. \n\n#TorturarikEz https://t.co/xW2f4kkJQV", "id": "1369384337230200839", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T20:27:22.000Z"}, {"text": "Pasadas las elecciones en Catalunya ya no tienen que disimular. \n\nEst\u00e1n orgullos de ser un Estado con presos pol\u00edticos. \n\n#LlibertatPresosPoliticsiexiliats https://t.co/ASjEnpshHA", "id": "1369248908807913474", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:29:13.000Z"}, {"text": "Otra m\u00e1s. https://t.co/HWzHrkseFs", "id": "1369241499649589248", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T10:59:47.000Z"}, {"text": "Tras el discurso del 3-O, \u00bfesperan en serio que le reciban en Catalunya?\n\nPor cierto, \u00bfse han aclarado ya las presiones de la Casa Real sobre SEAT, en oto\u00f1o de 2017, para que cambiara de sede social? https://t.co/EhxgnWicDj", "id": "1368107942210371584", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T07:55:26.000Z"}, {"text": "El rosario de invents que enfrenta Echenique. https://t.co/zVwy6jfb3n", "id": "1367829492199284736", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:28:58.000Z"}, {"text": "Al Ministerio de @Defensagob en su respuesta sobre vacunaci\u00f3n en las FFAA se le ha olvidado mencionar a ls 300 mandos vacunados por el JEMAD y el n\u00famero d dosis recibidas d @sanidadgob.\n\nEspero q la ministra lo aclare el pr\u00f3ximo d\u00eda 10 en Comisi\u00f3n. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/oyIL8AYloA", "id": "1367790391823638530", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T10:53:36.000Z"}, {"text": "Si pretend\u00eda dar miedo, lo ha conseguido. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/pWSSlqpeGf", "id": "1367754565790105602", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T08:31:14.000Z"}, {"text": "Kuriosoa! \n\nKataluniako kanpainan parte-hartzera joateagatik otsailean Arnaldo kritikatu zutenak orain Madrilera joan dira elkarrizketa bat egitera eta bertan EH Bildu kritikatzera.\n\nKoherentzia kritikatzailea. https://t.co/lwqOIjs941", "id": "1367582036253409281", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-04T21:05:40.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Mr. Flog-i kontua blokeatu diote inolako arrazoirik gabe. Hona hemen bere kontu berria: @_Mamua \n\n\u2139\ufe0f A Mr. Flog le han bloqueado la cuenta por la cara. Aqu\u00ed ten\u00e9is su nueva cuenta: @_Mamua https://t.co/aC4EePQGzq", "id": "1367526800113487874", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T17:26:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9La extrema derecha le ha metido un gol al Gobierno\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\n\n\u00bfCu\u00e1ntas manifestaciones se han producido en Madrid durante el \u00faltimo a\u00f1o? \u00bfCu\u00e1ntas han prohibido? https://t.co/AvO4337KjE", "id": "1367397782915592193", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T08:53:31.000Z"}, {"text": "Hacienda tambi\u00e9n podr\u00eda usarlas para hacer otro trabajo. https://t.co/Hi5qGhs7Q5", "id": "1367392344589426688", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T08:31:54.000Z"}, {"text": "Mientras el servicio y las piscinas se los pague Patrimonio Nacional y los veh\u00edculos se los compre Hacienda.... ser\u00e1 una transparencia a la carta y parcial. https://t.co/RLUyyT41Mb", "id": "1367373193334452227", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T07:15:48.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0f Las multas (propuestas de sanci\u00f3n) por parte de las FCSE en estos meses de Estado de Alarma son bastante m\u00e1s reducidas que las realizadas durante el anterior Estado de Alarma. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/Z2wyMFo95A", "id": "1367183996564742149", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T18:44:00.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 gracioso! Con la que est\u00e1 cayendo...\n\n\u00bfEst\u00e1n diciendo que este hecho ser\u00eda el primer acto il\u00edcito probado cometido por el em\u00e9rito y los suyos? \ud83e\uddd0\ud83d\ude02 https://t.co/i9mZQIlT2s", "id": "1367088393033768965", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T12:24:06.000Z"}, {"text": "Nueva purga en 3,2,1 \ud83d\udca5 https://t.co/htJN1UauS9", "id": "1367076288201166850", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:36:00.000Z"}, {"text": "Martxoak 3\n\n#AgurEtaOhore \ud83c\udf39 \n\n#Bideoteka https://t.co/IZENGzEmdK", "id": "1367040825159516160", "lang": "eu", "created_at": "2021-03-03T09:15:05.000Z"}, {"text": "No como su hermano, que aunque tiene vacunas enviadas por el Ministerio de Defensa a Zarzuela, no se ha vacunado. \ud83d\ude09 https://t.co/lRc2JW9OiI", "id": "1366842272604651527", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T20:06:07.000Z"}, {"text": "Que no se preocupe, q las partes m\u00e1s sensibles q dejan en evidencia a las cloacas del Estado, como la Operaci\u00f3n Catalunya, ya se encarga el magistrado de declararlas \u201cSecreto de Estado\u201d.\n\nEs curioso q un ex ministro del Interior use esta excusa para obstaculizar la investigaci\u00f3n. https://t.co/ylV7qDGf3r", "id": "1366807256038260736", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:46:58.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nMontero dice que las regularizaciones fiscales del rey em\u00e9rito son las \"actuaciones habituales\": \"Todos los contribuyentes son iguales\" https://t.co/sfZWEALxZU v\u00eda @eldiarioes", "id": "1366782277980684291", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:07:43.000Z"}, {"text": "\u260e\ufe0f - Bona tarda, aqu\u00ed CDR, amb qui tinc el plaer de parlar?\n\n\ud83d\udcde - Buenas! Mire...soy Pumuki, un radical de Madrid y les llamaba para anunciarles que vengo este fin de semana para ayudarles, \u00bfvale? \n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/i8kF7ClLg6", "id": "1366737160116797443", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:08:26.000Z"}, {"text": "#10UrteBainoEz https://t.co/QUkuEpeXWQ", "id": "1366718480289046529", "lang": "und", "created_at": "2021-03-02T11:54:12.000Z"}, {"text": "Casi 450 funcionarios fueron condenados en los \u00faltimos siete a\u00f1os por torturas - P\u00fablico https://t.co/tyoG5w65rv", "id": "1366431495779475460", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T16:53:50.000Z"}, {"text": "La Fiscal\u00eda insiste en ser parte del problema. https://t.co/cQwdyWtUCW", "id": "1366350122574094337", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:30:29.000Z"}, {"text": "Si les deseas que se casen pronto y que tengan un feliz matrimonio, igual se lo toman a mal, \u00bfverdad? https://t.co/L0nu6oNP3Z", "id": "1366293851233738752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:46:53.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99\u201dConsideramos que el pueblo armenio, es un pueblo con el que a los vascos nos unen lazos importantes y que debemos profundizar\u201d  \u2013 ArmeniaHoy https://t.co/BNdAiRWj7f", "id": "1366012471857868802", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T13:08:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/LwRi3Ikh8T", "id": "1366005340442099718", "lang": "und", "created_at": "2021-02-28T12:40:26.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, @sanchezcastejon! \n\nLe recomiendo esta entrevista a la hermana de Mikel Zabalza. Creo que ser\u00e1 de su inter\u00e9s. \n\n#NonDagoMikel https://t.co/cb4fcbmXc1", "id": "1366002709820825601", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T12:29:59.000Z"}, {"text": "Zaldibarko kontsultaren misterioa.\n\nEspainiako Gobernuak dio ez dakiela ezer. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/j71jkq6ZFV", "id": "1365989031138516998", "lang": "eu", "created_at": "2021-02-28T11:35:38.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0fUne honetan hau da Espainiako polizia kopurua Euskal Herrian.\n\n\u25b6\ufe0f Normalizazioa lortzeko, bat bera ere ez litzateke egon behar.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/2RmmeTrNFY", "id": "1365976065106133002", "lang": "eu", "created_at": "2021-02-28T10:44:07.000Z"}, {"text": "Preguntamos al Gobierno sobre los asistentes, a sueldo de Patrimonio Nacional, que se encuentran en Emiratos \u00c1rabes dando servicio a Juan Carlos de Borb\u00f3n.\n\nAqu\u00ed la cr\u00edptica respuesta, de los que se enorgullecen de #Transparencia. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/WXswB110Nb", "id": "1365972297371316226", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:29:08.000Z"}, {"text": "El Gobierno afirma haber eliminado los 3 \u00faltimos vestigios franquistas en instalaciones de la Guardia Civil.\n\nEso s\u00ed, defiende que sigan existiendo murales en recuerdo a represores franquistas, como ocurre en Zaragoza. \n\n#MemoriaHist\u00f3rica\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/vpFiGCOL2E", "id": "1365970867155574789", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:23:27.000Z"}, {"text": "No, si lo que se trata es de denunciar lo que les han hecho a ellos. https://t.co/Q8dB5McLAM", "id": "1365924222158196736", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T07:18:06.000Z"}, {"text": "\u00bfEs la Sala Hist\u00f3rica de la Guardia Real en El Palacio del Pardo?\n\n\u00bfEs un cabo de la Guardia Real?\n\n\u00bfCu\u00e1ndo ocurri\u00f3? \n\n\u00bfSiguen explicando as\u00ed la historia,  @Defensagob? https://t.co/j7EDtGq1qk", "id": "1365714162563874816", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T17:23:24.000Z"}, {"text": "CrowNfounding \ud83d\udc51 https://t.co/6y691bv97K", "id": "1365339250875641862", "lang": "en", "created_at": "2021-02-26T16:33:38.000Z"}, {"text": "\u00bfEn qu\u00e9? https://t.co/Y2B3hPQkDo", "id": "1365284802237235200", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T12:57:17.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99 Elkarrizketa - Entrevista\n\n\u201cEn asuntos como el tema vasco, catal\u00e1n o la libertad de expresi\u00f3n, Espa\u00f1a se parece m\u00e1s a Turqu\u00eda que a un Estado occidental. \n https://t.co/i32wQ1Elyg", "id": "1365276472458371073", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T12:24:11.000Z"}, {"text": "Ni los cuerpos policiales ni los funcionarios son minor\u00edas vulnerables a proteger.\n\nLa interpretaci\u00f3n de los delitos de odio por parte de algunas instituciones y tribunales es de chiste. Acabar\u00e1n condenando a quienes odien a los magistrados/as que hagan estas sentencias. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/UkOHrE9xPe", "id": "1365245765275308033", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T10:22:10.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSi hubiera rigor estar\u00eda en la c\u00e1rcel, porque \u201cla ley es igual para todos\u201d. https://t.co/M0UcXdcwPM", "id": "1365244078242340864", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T10:15:27.000Z"}, {"text": "Lo de las comisiones lo deja para otro d\u00eda, \u00bfno? https://t.co/S0cmAszmKR", "id": "1365163655222996997", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T04:55:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\n\u00bfPersona privada? \ud83d\ude02\n\nSi lo fuera, hace tiempo que estar\u00eda en txirona \u201cprivado\u201d de libertad. \ud83d\udd17 https://t.co/YPf8Y1uDrd", "id": "1365058389055856651", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T21:57:36.000Z"}, {"text": "Este gesto debe ir incluido en la campa\u00f1a de lavado de imagen q le han hecho esta semana.\n\nMientras tanto, tantas preguntas sin respuesta: \n\n\u00bfCu\u00e1l es el origen de su fortuna? \n\n\u00bfA cu\u00e1nto asciende? \n\n\u00bfEn qu\u00e9 para\u00edsos la tiene? \n\n\u00bfPor qu\u00e9 motivo paga 4M y no 400M o 4000M? https://t.co/HXRHd0HeJD", "id": "1365042711380848642", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T20:55:18.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza!\n\nNo dec\u00edan que no se hab\u00edan identificado en ning\u00fan momento como agentes. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/x2DCXU7qeP", "id": "1364983889987571715", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T17:01:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364471880296628225", "created_at": "2021-02-24T07:07:01.000Z", "text": "Porque \u201cel Rey salv\u00f3 la democracia\u201d y \u201cya se sabe todo lo que ocurri\u00f3. https://t.co/7UgPZj40t4"}, {"lang": "es", "id": "1364241996584517634", "created_at": "2021-02-23T15:53:33.000Z", "text": "No cuela. https://t.co/6nw7cw0cp2"}, {"lang": "es", "id": "1364207495799996418", "created_at": "2021-02-23T13:36:27.000Z", "text": "\ud83d\udccc Hemeroteca \ud83d\udcf0\n\nEl Gobierno asciende a coronel al hijo de Tejero, destituido por la paella del 23-F | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/EvUh4U5iIQ"}, {"lang": "es", "id": "1364156558142300160", "created_at": "2021-02-23T10:14:02.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Que le inviten a una conexi\u00f3n por Zoom, si tanto le echan de menos. https://t.co/dMbDuMkXDT"}, {"lang": "es", "id": "1364087637703811073", "created_at": "2021-02-23T05:40:11.000Z", "text": "El Pa\u00eds en vez de solicitar la desclasificaci\u00f3n de toda la informaci\u00f3n relativa al 23-F, intenta seguir vendiendo la moto del \u201cRey que salv\u00f3 a la democracia\u201d. \ud83c\udfcd \ud83d\udc51 https://t.co/IUyjhlC0pB"}, {"lang": "es", "id": "1363963801696165890", "created_at": "2021-02-22T21:28:06.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEsta frase es genial.\n\n#23F #23Fgolpedeestado https://t.co/BQ09xDt3lp"}, {"lang": "es", "id": "1363802963177799682", "created_at": "2021-02-22T10:48:59.000Z", "text": "El agente que aparece en el audio hablando con Perote sobre Mikel Zabalza y donde \u00e9l mismo reconoce ser un torturador, fue ascendido. \n\nDefensa asciende a capit\u00e1n a G\u00f3mez Nieto, vinculado al 'caso GAL' via @el_pais https://t.co/6vRgkYBW8s"}, {"lang": "eu", "id": "1363777819700944899", "created_at": "2021-02-22T09:09:04.000Z", "text": "Tortura sistemikoa izan dela egileek beraiek ere ez dute zalantzan jartzen. https://t.co/HagQVctJ53"}, {"lang": "es", "id": "1363491649482067968", "created_at": "2021-02-21T14:11:56.000Z", "text": "\ud83d\udcccHemeroteca \ud83d\udcf0\n\nEl Rey mostr\u00f3 \"comprensi\u00f3n\" por los golpistas del 23-F, seg\u00fan 'Der Spiegel'\n\n#23F #23fgolpedeestado #23Feb \n\nhttps://t.co/EIfj2RnfR3"}, {"lang": "es", "id": "1363429263769280513", "created_at": "2021-02-21T10:04:02.000Z", "text": "Ahora se entiende el motivo de conmemorar el 23-F, en cuarteles de la GC, con un paella bien regada.\n\nAqu\u00ed se recoge lo que se pimplaron los golpistas la noche de autos. https://t.co/VIJCJk3rBB"}, {"lang": "es", "id": "1363257501865631747", "created_at": "2021-02-20T22:41:31.000Z", "text": "En la sociedad lo impidi\u00f3 el relato oficial de los hechos. Eso s\u00ed, ya no se los cree nadie. \n\n#23F #23fgolpedeestado #23Feb https://t.co/lPqt8rqasE"}, {"lang": "es", "id": "1363159064499347456", "created_at": "2021-02-20T16:10:21.000Z", "text": "Yo saludo al Gobierno de Espa\u00f1a y le an\u00edmo a hacer lo mismo. https://t.co/8gaxrOngzb"}, {"lang": "es", "id": "1363055226761150464", "created_at": "2021-02-20T09:17:45.000Z", "text": "Pues que se presente a Mister Universo, que igual as\u00ed lo eligen democr\u00e1ticamente. https://t.co/g0FES18Q7e"}, {"lang": "es", "id": "1363034964221169665", "created_at": "2021-02-20T07:57:14.000Z", "text": "Los ultras q se grabaron un v\u00eddeo realizando saludos nazis y cantando himnos nazis en la Escuela Naval Militar no fueron expulsados. \n\nA ls organizadores d la fiesta se ls \u201csancion\u00f3 acad\u00e9micamente\u201d, pero no nos dicen cu\u00e1ntos son y cu\u00e1l fue la sanci\u00f3n. \n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/G24X10fNJT"}, {"lang": "es", "id": "1363030411153145856", "created_at": "2021-02-20T07:39:08.000Z", "text": "\u00bfAlguien entiende por qu\u00e9 Espa\u00f1a no desea ratificar el Protocolo 16 del Convenio Europeo de DDHH para poder elevar consultas prejudiciales al TEDH? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/SMFRLqZqQF"}, {"lang": "es", "id": "1363027101520191488", "created_at": "2021-02-20T07:25:59.000Z", "text": "El Ministerio del Interior ha formado 40 psic\u00f3logos para su plan de rehabilitaci\u00f3n de corruptos en prisi\u00f3n.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/hNR9LTXbHR"}, {"lang": "es", "id": "1363026047634145281", "created_at": "2021-02-20T07:21:48.000Z", "text": "El Gobierno intenta explicar el motivo por el que no realiza m\u00e1s derivaciones de personas migrantes de Canarias a la Pen\u00ednsula. \n\nA ver si se aclaran entre los Ministerios aunque sea a la hora de inventarse excusas, ya que no concuerdan. \n\n#FronteraSur \n#PreguntasParlamentarias https://t.co/cuxYgZlOAs"}, {"lang": "es", "id": "1362909049407340549", "created_at": "2021-02-19T23:36:53.000Z", "text": "Equiparar altercados con \nla noche de los cristales rotos #Kristallnacht es una banalizaci\u00f3n del nazismo y del #Holocausto, como bien indica @Miquel_R. \n\nAhora bien, \u00bfqu\u00e9 quiere decir este se\u00f1or con \u201clos alemanes estaban muy jodidos con los jud\u00edos\u201d? \n\n\u00bfMe lo pueden explicar? https://t.co/XuCipS1UV7"}, {"lang": "eu", "id": "1362865244406755330", "created_at": "2021-02-19T20:42:49.000Z", "text": "\ud83d\udc22 Erritmo hau mantenduz gero luzerako doa txertaketa kanpaina. \ud83d\udc0c\n\nHurrengo astean 100 urtetik gorako pertsonak. https://t.co/JPTDi7tSZp"}, {"lang": "es", "id": "1362859742545268738", "created_at": "2021-02-19T20:20:57.000Z", "text": "Muchas gracias a la editorial @laiovento por el libro que me hacen llegar. Lo leer\u00e9.\n\nEskerrik asko! https://t.co/A85L34Bkwm"}, {"lang": "es", "id": "1362636804185292800", "created_at": "2021-02-19T05:35:05.000Z", "text": "Muchas gracias, @telediario_tve, me hab\u00e9is hecho llorar de risa.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEspero que @rtve no purgue a ning\u00fan guionista por este v\u00eddeo.\n\n#EfectoStreisand \n#LibertadDeExpresi\u00f3n https://t.co/WX3cqE81mZ"}, {"lang": "und", "id": "1362505357772357632", "created_at": "2021-02-18T20:52:46.000Z", "text": "#EfectoStreisand"}, {"lang": "ca", "id": "1362468867956695043", "created_at": "2021-02-18T18:27:46.000Z", "text": "Tot el suport i solidaritat @NUET! https://t.co/K2k2PlCSqh"}, {"lang": "es", "id": "1362430342066536451", "created_at": "2021-02-18T15:54:40.000Z", "text": "\u201cEspa\u00f1a es el pa\u00eds con mayor n\u00famero de artistas encarcelados de todo el mundo.\u201d\n\nhttps://t.co/04JXhS87Qy"}, {"lang": "es", "id": "1362393430597513218", "created_at": "2021-02-18T13:28:00.000Z", "text": "\ud83d\udcde - \u00a1Pepe, disimula co\u00f1o! No vayas a parecer imparcial, joe. https://t.co/JstQJ1jy64"}, {"lang": "es", "id": "1362366780468035585", "created_at": "2021-02-18T11:42:06.000Z", "text": "Desconozco si el se\u00f1or @carlos__alsina conoce muchos o pocos pa\u00edses, pero veo que desconoce lo que ocurre en el suyo. \n\n@OndaCero_es cuando quieran lo comentamos, saludos. https://t.co/mzgO2mVid1"}, {"lang": "es", "id": "1362316495850733568", "created_at": "2021-02-18T08:22:17.000Z", "text": "No lo s\u00e9 Rick... https://t.co/TfGVO3DsCs"}, {"lang": "es", "id": "1362303293242892290", "created_at": "2021-02-18T07:29:50.000Z", "text": "\u00bfEsto es co\u00f1a, no? https://t.co/p9Jg593TFi"}, {"lang": "es", "id": "1362297362408947713", "created_at": "2021-02-18T07:06:16.000Z", "text": "Interior prepara a 40 psic\u00f3logos para \"reeducar\" a m\u00e1s de 2.000 corruptos en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/rKT3msoNfP"}, {"lang": "ca", "id": "1361990934989328385", "created_at": "2021-02-17T10:48:38.000Z", "text": "\u00bfSuspenso colectivo?\n\nDefensa sanciona \u201cacad\u00e8micament\u201d els cadets que cantaven can\u00e7ons feixistes https://t.co/H9CMc16rHo"}, {"lang": "ca", "id": "1361984768674529283", "created_at": "2021-02-17T10:24:07.000Z", "text": "Defensa retira la bandera ultra del Bruc per\u00f2 al\u00b7lega que era \u201chist\u00f2rica\u201d. https://t.co/Truf4wfTWP"}, {"lang": "es", "id": "1361802817846001665", "created_at": "2021-02-16T22:21:07.000Z", "text": "La @polic\u00eda genera disturbios en Valencia. https://t.co/uW3r7lTMMV"}, {"lang": "es", "id": "1361671250129608704", "created_at": "2021-02-16T13:38:19.000Z", "text": "\u00bfY lo que saquen con la venta lo donar\u00e1n a fines ben\u00e9ficos? https://t.co/jHFR5hp4g9"}, {"lang": "es", "id": "1361650252223242243", "created_at": "2021-02-16T12:14:53.000Z", "text": "\u2139\ufe0fEl ministro Marlaska comparecer\u00e1 este viernes para informar d la borrasca Filomena, d hace un mes. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nNosotros hemos pedido su comparecencia por asuntos como: \n\n- Condenas torturas TEDH\n- Ultras en FCSE \n- Ley Mordaza\n- Migraciones\n- Linares\n\n\u00bfDe estos temas no quiere hablar? https://t.co/kppA8uVHCk"}, {"lang": "es", "id": "1361642972996116481", "created_at": "2021-02-16T11:45:57.000Z", "text": "En el de hace 40 a\u00f1os tambi\u00e9n particip\u00f3 S. M. el Rey, \u00bfverdad? https://t.co/PdjZmX42r5"}, {"lang": "es", "id": "1361641279184986120", "created_at": "2021-02-16T11:39:13.000Z", "text": "S\u00f3lo sobran 3.250. https://t.co/GpNuwbNI9R"}, {"lang": "es", "id": "1361592921036906498", "created_at": "2021-02-16T08:27:04.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n dinamita? https://t.co/768HxScCQn"}, {"lang": "es", "id": "1361562318782541826", "created_at": "2021-02-16T06:25:28.000Z", "text": "La neonazi que realiz\u00f3 proclamas antisemitas, parece que est\u00e1 orgullosa de su haza\u00f1a. https://t.co/rTCnGnRw1S"}, {"lang": "iw", "id": "1361446821814493184", "created_at": "2021-02-15T22:46:31.000Z", "text": "\u05d4\u05d3\u05d1\u05e8 \u05d4\u05d7\u05de\u05d5\u05e8 \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05e9\u05d4\u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e9\u05e8\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d4\u05e4\u05d2\u05e0\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d0\u05d7\u05e8\u05d9\u05d4 \u05d4\u05de\u05e9\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e9\u05e8\u05d4 \u05db\u05d9 \u05d4\u05db\u05dc \u05e2\u05d1\u05e8 \u05db\u05e8\u05d2\u05d9\u05dc.  \n\n\u05de\u05d3\u05d5\u05d1\u05e8 \u05d1\u05de\u05e2\u05e9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05e0\u05d5\u05e8\u05de\u05dc\u05d9.\n\n   #\u05e1\u05e4\u05e8\u05d3 #\u05d0\u05e0\u05d8\u05d9\u05e9\u05de\u05d9\u05d5\u05ea https://t.co/u33IhZcWLk"}, {"lang": "es", "id": "1361258995131027456", "created_at": "2021-02-15T10:20:10.000Z", "text": "\u00bfComisioneando? https://t.co/On3jzrUZWB"}, {"lang": "es", "id": "1361222956224040961", "created_at": "2021-02-15T07:56:57.000Z", "text": "Esta basura fue autorizada por la @DGobiernoMadrid. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 autorizan actos de enaltecimiento nazi?\n\n\u00bfC\u00f3mo es posible que la @policia diga que el acto transcurri\u00f3 con \u201ctotal normalidad\u201d? \u00bfCu\u00e1l es su normalidad? https://t.co/f44atGTsco"}, {"lang": "es", "id": "1361210793937821698", "created_at": "2021-02-15T07:08:38.000Z", "text": "Mientras sigan existiendo presos pol\u00edticos que hablen de \u201cdemocr\u00e1tica plena y ejemplar\u201d es absurdo.\n\n#Llibertatpresospolitics \ud83c\udf97 https://t.co/Oq1CnbeIYi"}, {"lang": "ca", "id": "1361088872449536001", "created_at": "2021-02-14T23:04:09.000Z", "text": "Zorionak @Esquerra_ERC @JuntsXCat @cupnacional!\n\n\u27a1\ufe0f 74 escons \n\n\u27a1\ufe0f 50,7 %\n\n\u201cVisca la llibertat, catalans\u201d https://t.co/gAal8Rs5IA"}, {"lang": "eu", "id": "1361086246584483843", "created_at": "2021-02-14T22:53:43.000Z", "text": "Zorionak @perearagones @Esquerra_ERC! https://t.co/fm3Zu7BeOr"}, {"lang": "es", "id": "1361063901102821384", "created_at": "2021-02-14T21:24:56.000Z", "text": "Se confirman las sospechas.\n\nLa Polic\u00eda dispar\u00f3 fuego real contra ciudadanos en las movilizaciones de ayer en Linares.\n\nEl ministro Grande-Marlaska debe comparecer cuanto antes. \n\nhttps://t.co/rEw8Ou0ojd v\u00eda @abcdesevilla"}, {"lang": "es", "id": "1360965627087900674", "created_at": "2021-02-14T14:54:25.000Z", "text": "Si esto es cierto, es un verdadero esc\u00e1ndalo. https://t.co/YwXgJ8Elp2"}, {"lang": "es", "id": "1360916876298223619", "created_at": "2021-02-14T11:40:42.000Z", "text": "La entrevista al comisario Pamies, adem\u00e1s del enaltecimiento del GAL y del terrorismo de Estado, confirma la tortura sistem\u00e1tica.\n\nLo m\u00e1s absurdo es que justifica la torturas intentando deslegitimar su uso. https://t.co/KhPOYF3y6H"}, {"lang": "es", "id": "1360843397590896641", "created_at": "2021-02-14T06:48:43.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSi al final va a resultar que el r\u00f3tulo sobre la noticia en @rtve fue de lo m\u00e1s banal.\u2b07\ufe0f https://t.co/Dio50Ajdw0"}, {"lang": "es", "id": "1360724539920052224", "created_at": "2021-02-13T22:56:26.000Z", "text": "La secuencia de disparo de bocacha (a corta distancia) y ca\u00edda  del se\u00f1or parece inquietante.\n\n\u00bfSe sabe algo m\u00e1s? https://t.co/6UOSahi4Sq"}, {"lang": "es", "id": "1360709143242432512", "created_at": "2021-02-13T21:55:15.000Z", "text": "Como bien se imaginaba @antoniobanos_, tendr\u00e1 q ser a t\u00edtulo p\u00f3stumo... ya q en vida no se atrevieron.\n\nEntre otras, la medalla de oro de la GC y 5 cruces rojas. \n\nPreguntaremos al Gobierno, cu\u00e1ndo lo har\u00e1 e insistiremos en q retiren ls medallas a todos ls torturadores y GAL. https://t.co/o6EEBojg0w"}, {"lang": "es", "id": "1360687865169121288", "created_at": "2021-02-13T20:30:42.000Z", "text": "Los compa\u00f1eros de los agentes agresores siguen agrediendo a los vecinos/as que protestan por la brutalidad policial. \n\n\u00bfDe q van ustedes, @policia de Linares? https://t.co/HF70TG0few"}, {"lang": "es", "id": "1360531772547678208", "created_at": "2021-02-13T10:10:26.000Z", "text": "El director del internado ha debido probar las Apple Glasses. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/59MITfKKED"}, {"lang": "es", "id": "1360522989838696451", "created_at": "2021-02-13T09:35:32.000Z", "text": "\u270f\ufe0f Habr\u00e1 que preguntar al Ministerio del @interiorgob por estos torrentes. \n\nLo que no me queda muy claro es si estos agresores estaban de servicio o no. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/M6cMuAxv2h"}, {"lang": "en", "id": "1360225196679041025", "created_at": "2021-02-12T13:52:13.000Z", "text": "\u2139\ufe0f 22-23:00 Happy hour https://t.co/Y68MtWIU7Z"}, {"lang": "es", "id": "1360171966666321924", "created_at": "2021-02-12T10:20:42.000Z", "text": "Lo extra\u00f1o es que adem\u00e1s no le hayan dado una beca, \u00bfno? https://t.co/3ZyKyR8KBK"}, {"lang": "es", "id": "1360142866299969536", "created_at": "2021-02-12T08:25:04.000Z", "text": "Claro, porque todo esto les ayuda:\n\n\u27a1\ufe0fCaso Kitchen y Polic\u00eda patri\u00f3tica\n\n\u27a1\ufe0fRey em\u00e9rito \ud83d\udcb0\ud83c\udf34 \n\n\u27a1\ufe0fMilitares ultras pidiendo fusilamientos\n\n\u27a1\ufe0fPresos pol\u00edticos y disidentes pol\u00edticos en el exilio\n\n\u27a1\ufe0fPersecuci\u00f3n de raperos y artistas \n\n\u27a1\ufe0f... https://t.co/TaJmFNOS2r"}, {"lang": "es", "id": "1359951247030296577", "created_at": "2021-02-11T19:43:38.000Z", "text": "Si esta se\u00f1ora responsabilizase a  feministas, migrantes, LGTBI ... del auge de VOX, me parecer\u00eda igual de absurdo.\n\nResponsabilizar a las potenciales v\u00edctimas del (neo)fascismo de su auge es un tanto curioso. https://t.co/ax8kXWpszL"}, {"lang": "es", "id": "1359947235115429889", "created_at": "2021-02-11T19:27:42.000Z", "text": "Claro, porque en caso contrario lo iban a certificar, \u00bfa que s\u00ed? \n\nNo creo q se haya vacunado, pero incluso demostrando con un test serol\u00f3gico q no est\u00e1 vacunado, no se entiende que no se hiciera la prueba COVID como el resto. Insolidario o irresponsable. https://t.co/bstMg3c7Ph"}, {"lang": "es", "id": "1359930085596401666", "created_at": "2021-02-11T18:19:33.000Z", "text": "\u00bfFoto de Col\u00f3n? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nSi no lo dijera quien particip\u00f3 en varias de las fotos previas al acto de Col\u00f3n con sus socios del 155, ser\u00eda chistoso. https://t.co/FfCDNK2Wie https://t.co/DXVjSwg7ir"}, {"lang": "es", "id": "1359778369748021248", "created_at": "2021-02-11T08:16:41.000Z", "text": "\u00bfEsta iniciativa es parte de la campa\u00f1a del PSC?\n\nEn vez de ningunear a tu adversario, darle toda la centralidad y hacer cre\u00edble el \u201ctodos contra Illa\u201d.\n\nNo soy experto en campa\u00f1as electorales, pero creo que el compromiso de no pactar con ninguna fuerza del 155 ser\u00eda m\u00e1s astuta. https://t.co/WG1NlDLUby"}, {"lang": "es", "id": "1359744146282545152", "created_at": "2021-02-11T06:00:41.000Z", "text": "Interesante pregunta que hace La Raz\u00f3n. \n\nAn\u00edmenle a que se presente. https://t.co/ldkM1xQrSh"}, {"lang": "es", "id": "1359552471530688518", "created_at": "2021-02-10T17:19:03.000Z", "text": "\u00bfAl chistoso/a que se le ocurri\u00f3 esto sab\u00e9is si lo echaron? \u00bfSe disculp\u00f3 RTVE? \ud83e\udd14 https://t.co/rZfkQc68UR"}, {"lang": "it", "id": "1359496951297937409", "created_at": "2021-02-10T13:38:26.000Z", "text": "Libertad de prensa... ma non troppo. https://t.co/MTim4dmF5V"}, {"lang": "es", "id": "1359493899623026691", "created_at": "2021-02-10T13:26:18.000Z", "text": "\u00bfNo hubo premeditaci\u00f3n? Pero si coloc\u00f3 las fotograf\u00edas en las dianas. https://t.co/7O7Wcea4mb"}, {"lang": "und", "id": "1359491375813771266", "created_at": "2021-02-10T13:16:16.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WytjgY9GQA"}, {"lang": "eu", "id": "1359395462357405697", "created_at": "2021-02-10T06:55:09.000Z", "text": "\u201cHurbilketa berriak\u201d, aurrekoak noiz izan dira ba? https://t.co/QbkSRBWu8H"}, {"lang": "und", "id": "1359394963910443009", "created_at": "2021-02-10T06:53:10.000Z", "text": "Egun on! \n\n\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e! https://t.co/b9mStzdQM2 https://t.co/xKHZYGvlQM"}, {"lang": "es", "id": "1359109075057987585", "created_at": "2021-02-09T11:57:09.000Z", "text": "\u2139\ufe0f Externalizaci\u00f3n de las devoluciones. \n\nEl Gobierno afirma garantizar la no devoluci\u00f3n de personas migrantes a Estados en conflicto (Mali). \n\nPero la realidad es que lo hace de manera indirecta, v\u00eda Mauritania. \nAs\u00ed dice que no lo hace.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/jc7iNebDWB"}, {"lang": "es", "id": "1359091337560272897", "created_at": "2021-02-09T10:46:40.000Z", "text": "S\u00ed y lo que quer\u00e1is, pero hay presos pol\u00edticos y represi\u00f3n contra disidentes pol\u00edticos.  \n\nSi est\u00e1is dispuestos/as a cambiarlo es positivo. En cambio s\u00ed insist\u00eds en negarlo, sois parte del problema. https://t.co/k37Ph4T6IE"}, {"lang": "es", "id": "1358775139840753665", "created_at": "2021-02-08T13:50:12.000Z", "text": "El Congreso nos remite una circular en relaci\u00f3n al COVID.\n\nEso s\u00ed, ser\u00eda mejor informar a emplead@s y miembros de la C\u00e1mara d ls casos +  q se detectan por departamento, Grupo Parlamentario, Comisi\u00f3n... como se hace en cualquier otro centro d trabajo. \n\n\u00bfPor q tanto secretismo? https://t.co/Vu3kPbh9mE"}, {"lang": "es", "id": "1358310876470784001", "created_at": "2021-02-07T07:05:23.000Z", "text": "\u00bfDescabellado?\n\nLas encuestas se\u00f1alan q en la sociedad catalana lo q NO tiene apoyo son:\n\n\u27a1\ufe0f La represi\u00f3n \n\n\u27a1\ufe0f La imposici\u00f3n, 155...\n\n\u27a1\ufe0f La monarqu\u00eda\n\nCuando has apoyado o apoyas las 3, es muy complejo intentar representar a esa sociedad. A no ser, que te inventes lo que opina. https://t.co/cJlJnmmyUH"}, {"lang": "und", "id": "1357985897292177409", "created_at": "2021-02-06T09:34:02.000Z", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Ed6Chfb3dk"}, {"lang": "es", "id": "1357833500762791936", "created_at": "2021-02-05T23:28:28.000Z", "text": "Pues peor lo pone, que una \u201cdemocracia plena\u201d tenga presos pol\u00edticos es m\u00e1s grave todav\u00eda, \u00bfno? https://t.co/rlYGXr26QF"}, {"lang": "es", "id": "1357705180477808647", "created_at": "2021-02-05T14:58:34.000Z", "text": "Mira que la iron\u00eda de @OskarMatute es fina, pero lo de este programa de confundir #esperanto por #esperpento est\u00e1 preparado, \u00bfno?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/akKhXCeqAk"}, {"lang": "es", "id": "1357699844056489986", "created_at": "2021-02-05T14:37:22.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se dice zaska en ruso? https://t.co/74sZPBE04r"}, {"lang": "es", "id": "1357655022562082818", "created_at": "2021-02-05T11:39:16.000Z", "text": "Les ha debido ofender. https://t.co/Hv2aMAotL0"}, {"lang": "und", "id": "1357611646194249729", "created_at": "2021-02-05T08:46:54.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/66hDTZHFN2 https://t.co/BaxX2zRSYj"}, {"lang": "es", "id": "1357549717085904896", "created_at": "2021-02-05T04:40:49.000Z", "text": "Efecto Tezanos:\n\nPropaganda electoral con forma de sondeo en plena campa\u00f1a. https://t.co/LXuqlQHvcW"}, {"lang": "es", "id": "1357457899367374849", "created_at": "2021-02-04T22:35:58.000Z", "text": "Si esto que cuenta @eldiarioes es cierto, al final va a resultar que adem\u00e1s del Pazo de Meir\u00e1s igual se acaba expropiando hasta G\u00e9nova 13. https://t.co/yvVxGHDsFp"}, {"lang": "es", "id": "1357224226634219520", "created_at": "2021-02-04T07:07:26.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nDe \u201cuna de las 20 democracias m\u00e1s avanzadas del mundo\u201d a \u201cThe Economist degrada a Espa\u00f1a en el ranking\u201d. https://t.co/eh6sXXCwiP"}, {"lang": "es", "id": "1357108627543388162", "created_at": "2021-02-03T23:28:05.000Z", "text": "\ud83d\udcde -Oye, macho, \u00bfPodr\u00edas hacer algo para intentar tapar lo de B\u00e1rcenas? \n\n    - Claro, sin problema. Tengo una idea cojonuda. https://t.co/WDMWlDiATm"}, {"lang": "es", "id": "1357104626361905159", "created_at": "2021-02-03T23:12:11.000Z", "text": "Menuda cara se les habr\u00e1 quedado a los de @elmundoes al darse cuenta que ellos difund\u00edan el mismo zurullo sobre el 11-M, pero sin cobrar. https://t.co/HyRBP6KVPm"}, {"lang": "es", "id": "1356962672974192641", "created_at": "2021-02-03T13:48:07.000Z", "text": "Al JEMAD cesado/dimitido por vacunarse le han nombrado miembro d la Asamblea d la R. M. Orden d San Hermenegildo. \n\nCuando a\u00fan no sabemos qui\u00e9nes son ls otros 300 q se colaron en la vacunaci\u00f3n, vemos como al \u00fanico conocido se le premia. \n\n\u00bfSer\u00e1 por conducta intachable? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/l5ug5gG6Gn"}, {"lang": "es", "id": "1356889060783104001", "created_at": "2021-02-03T08:55:36.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las nacionalidades de las personas migrantes, @interiorgob?\n\n- Manzanas traigo \ud83c\udf4e\ud83c\udf4f\n\n#FronteraSur https://t.co/NDapZh2Ukc"}, {"lang": "es", "id": "1356880757340463105", "created_at": "2021-02-03T08:22:36.000Z", "text": "Que los partidos hagan/hagamos electoralismo en las intervenciones parlamentarias en un ambiente electoral es comprensible, pero que lo haga un presidente de Gobierno queda un poco zafio, \u00bfno? https://t.co/VRKBcSxf8F"}, {"lang": "eu", "id": "1356846085466181632", "created_at": "2021-02-03T06:04:50.000Z", "text": "Egun on! \ud83c\udf1e \n\nEguna irribarre batekin hasteko, ikus ezazue bidali didaten bideo hau. \ud83d\ude02 https://t.co/CSAwCjMYYX"}, {"lang": "es", "id": "1356626741083668484", "created_at": "2021-02-02T15:33:14.000Z", "text": "Esta se\u00f1ora no debe saber que las FFAA ya enviaron dosis al \u201cCuarto Militar de S.M. el Rey\u201d a la Zarzuela. https://t.co/lwUr64J870"}, {"lang": "es", "id": "1356617091378339843", "created_at": "2021-02-02T14:54:53.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Disu\u00e9lvanse, \u2066@PoderJudicialEs\u2069!  https://t.co/8Jmn3VOuLr"}, {"lang": "eu", "id": "1356509039342059520", "created_at": "2021-02-02T07:45:32.000Z", "text": "Zaborrak irentsi zuen galdeketa \n\nhttps://t.co/Ff45oX4ejv v\u00eda @berria"}, {"lang": "es", "id": "1356182620074348544", "created_at": "2021-02-01T10:08:27.000Z", "text": "Preguntamos al Gobierno por los chats de militares en activo que apoyan a los militares retirados franquistas.\n\nNos responden hablando de diversas cosas y un p\u00e1rrafo sobre los militares retirados.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no responden a lo que se les pregunta?\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/83cHJ6hyRS"}, {"lang": "es", "id": "1356148651320598528", "created_at": "2021-02-01T07:53:29.000Z", "text": "Primero, intentaron crear artificialmente un Efecto Bandwagon invent\u00e1ndose un \u201cEfecto Illa\u201d, pero no col\u00f3. \ud83d\udcc9\n\nAhora, intentan crear un Efecto Underdog hablando de un \u201cTodos contra Illa\u201d. A ver si dando pena le votan m\u00e1s. \ud83d\ude22\n\nMenudas semanas d ingenier\u00eda sociol\u00f3gica nos esperan. https://t.co/Xp77z0UbAn"}, {"lang": "es", "id": "1356018103180795905", "created_at": "2021-01-31T23:14:44.000Z", "text": "Tras la sentencia del TC sobre el Estatut creo que habr\u00eda que \u201cpasar pagina\u201d de decir \u201cdialogo dentro de la ley\u201d. No cuela! \n\nEl di\u00e1logo siempre es positivo y el respeto a las decisiones de la sociedad catalana es lo democr\u00e1tico . El resto es vender motos."}, {"lang": "es", "id": "1355989978380201984", "created_at": "2021-01-31T21:22:58.000Z", "text": "No he entendido muy bien lo que quer\u00eda decir el presentador sobre el uso del catal\u00e1n.\n\n\u00bfQu\u00e9 problema hay en qu\u00e9 cada uno use el idioma que quiera sin peros? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#DebateCATrtve https://t.co/gNdeUueWkg"}, {"lang": "es", "id": "1355954405846212608", "created_at": "2021-01-31T19:01:37.000Z", "text": "\u201cOla k ase\u201d @policia! \n\n\u00bfQu\u00e9 idioma es este que se parece al euskera? \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/H8KCP0XnSl"}, {"lang": "es", "id": "1355879328320532480", "created_at": "2021-01-31T14:03:17.000Z", "text": "Aquellos que dicen que es un monarqu\u00eda barat\u00edsima, son los mismos que se niegan a que se conozca realmente cu\u00e1l es el gasto en la Casa Real m\u00e1s all\u00e1 de la partida directa de los PGE.\n\nLos Ministerios se niegan a aclarar cu\u00e1nto gastan directa o indirectamente en la Corona. https://t.co/RKG28VuFQy"}, {"lang": "es", "id": "1355600849305804804", "created_at": "2021-01-30T19:36:42.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nNo deben saber q antes de q intentaran entrar, otros lo hab\u00edamos intentado varias veces. \ud83d\ude02\n\nTras mi solicitud escrita han pasado 2 meses hasta q lo han permitido. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nEspero q a ellos /as y a cualquier diputado/a ls permitan entrar cuanto antes, como es su derecho. \ud83d\ude09 https://t.co/pfDWCXFgM0"}, {"lang": "es", "id": "1355516530797268993", "created_at": "2021-01-30T14:01:39.000Z", "text": "Tras el \u201chay que salvar la Navidad\u201d, ahora:  https://t.co/WoQ5fLAXUj"}, {"lang": "es", "id": "1355418946355212291", "created_at": "2021-01-30T07:33:53.000Z", "text": "\u00bfA\u00fan siguen con este chiste? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/lgLr6PrVk0"}, {"lang": "es", "id": "1355133108761341956", "created_at": "2021-01-29T12:38:04.000Z", "text": "\u2139\ufe0f Barranco Seco\n\n\u27a1\ufe0f Cerca d 200 personas subsaharianas, solicitantes d asilo.\n\n\u27a1\ufe0f 3 manifiestan ser menores. \n\n\u27a1\ufe0f En los 10 d\u00edas de \u201ccuarentena\u201d se les aplica los mismos criterios de arresto q de las primeras 72 h.\n\n\u27a1\ufe0f Quejas x desinformaci\u00f3n, frio, alimentaci\u00f3n y condiciones. https://t.co/CTSgZBvIDT"}, {"lang": "eu", "id": "1355052325006696448", "created_at": "2021-01-29T07:17:04.000Z", "text": "Baimena eskatu eta bi hilabeteren ondoren, atzo jaso nuen Barne Ministaritzaren baimena Barranco Seco bisitatzeko.\n\nEra berean, eraikitzen ari diren kanpamenduak ikuskatzeko aukera eskatu diogu Migrazioen Ministeritzari.\n\n#FronteraSur #asylum #Frontex #Migrazioak https://t.co/aElplDTIMS"}, {"lang": "eu", "id": "1354858949179305990", "text": "Ingenieria parlamentarioa eginez onartu da azkenean Villarejoren agerraldia Kitchen auziari buruzko ikerketa batzordean, PSOEk ez beste alderdi guztiek eskatu bezala. https://t.co/s9sjjfKpOT", "created_at": "2021-01-28T18:28:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354856931563864068", "text": "\ud83d\udd34 Operaci\u00f3n Kitchen\n\n\u27a1\ufe0f El Sr. Villarejo comparecer\u00e1 en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n del Congreso. \n\n\u27a1\ufe0f Se aprueba por unanimidad la propuesta presentada por el Grupo Vasco q lo propon\u00eda. \n\n#CloacasDelnterior https://t.co/2ho6j1t1Iu", "created_at": "2021-01-28T18:20:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354833889039167489", "text": "Como Espa\u00f1a es una democracia avanzada, si estos titulares los cantas en un rap, un tribunal espa\u00f1ol te puede enviar a la c\u00e1rcel.\n\nEl rapero P. Hasel condenado por la letra de sus canciones... Est\u00e1 pasando.\n\n#LibertadDeExpresion https://t.co/7e75e7vsC6", "created_at": "2021-01-28T16:49:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354794174533545991", "text": "Muy interesante. Eso s\u00ed, mientras se pelea con \u201cls inquisidores\u201d q responda a ls legisladores ls siguientes preguntas: \n\n- \u00bfQui\u00e9nes son ls 300 miembros vacunados dl Estado Mayor d la Defensa?\n\n- \u00bfEs el nuevo JEMAD uno d ellos?\n\n- \u00bfHan vacunado a Felipe VI? https://t.co/MWqRxEyK3L", "created_at": "2021-01-28T14:11:16.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1354671941043556354", "text": "Horrelakoetan hobe skiatzen ondo jakitea \ud83d\ude02\ud83d\ude05 https://t.co/cjEZKlravM", "created_at": "2021-01-28T06:05:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354665812758507521", "text": "\u00bfDilema?\n\n\u00bfAlguien duda que de dar los n\u00fameros no le apoyar\u00edan? https://t.co/SrWyjImFZp", "created_at": "2021-01-28T05:41:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354539358922170373", "text": "\u00bfHoy han cambiado de discurso? https://t.co/tHtb0hNlNi", "created_at": "2021-01-27T21:18:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354444361879203841", "text": "Por lo que sabemos, en la limpieza de piscinas no se lo ha gastado. https://t.co/4G4uEkmPC7", "created_at": "2021-01-27T15:01:14.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1354396949240287233", "text": "\u05f4Man is that being who invented the gas chambers of Auschwitz; however, he is also that being who entered those chambers upright, with the Lord's Prayer or the \u05e9 \u05d9 on his lips\u05f4.\n\n\u2712 Viktor Frankl\n\n#HolocaustRemembranceDay\n#WeRemember\n#LightTheDarkness\n#HolocaustMemorialDay https://t.co/sLi9KVKEkX", "created_at": "2021-01-27T11:52:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354384953866383364", "text": "Han tenido una gran idea con ese titular. As\u00ed lo de 1973-1978 casi ni se nota. Digo casi... https://t.co/WWHeRARQZW", "created_at": "2021-01-27T11:05:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354308417746325505", "text": "Pero no se permite a las CCAA adelantar el toque de queda o el confinamiento porque lo m\u00e1s importante es que se celebren elecciones el 14-F en Catalunya, \u00bfverdad? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/a3ThbLngVQ", "created_at": "2021-01-27T06:01:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354190058560106504", "text": "\u00bfQu\u00e9 es un \u201cerror material\u201d, @interiorgob? https://t.co/HBWMgWwo1q", "created_at": "2021-01-26T22:10:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354182887474671616", "text": "Menudo esc\u00e1ndalo, desde perfiles oficiales.\n\nDisimulen un poco, @interiorgob \ud83d\ude09 https://t.co/YrmtP5mmks", "created_at": "2021-01-26T21:42:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354166916475215872", "text": "S\u00ed claro, claro que falta. \ud83d\ude09\n\n#Ofizialtasuna  https://t.co/c844zAHX5y", "created_at": "2021-01-26T20:38:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354126556000616448", "text": "\u2139\ufe0f La subsecretaria de Defensa nos facilita el plan de vacunaci\u00f3n de las FFAA.\n\n\u27a1\ufe0f No facilita ni contesta qui\u00e9nes son los 300 militares vacunados ni si los cesar\u00e1n.\n\n\u27a1\ufe0f \u00bfSe vacun\u00f3 Felipe VI con las vacunas del Cuarto Militar de la Casa del Rey? https://t.co/if092VjOYR", "created_at": "2021-01-26T17:58:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354112021139222529", "text": "\u27a1\ufe0fUnos 600 migrantes hn perdido la vida intentando llegar a Canarias.\n\n\u27a1\ufe0fPreguntamos al Gobierno si estima crear una oficina d identificaci\u00f3n d desaparecidos para ayudar a ls familias (cuesti\u00f3n humanitaria). \n\n\u27a1\ufe0fEl Gobierno dice q no est\u00e1 obligado. \n\nhttps://t.co/0pcB3Xa3VK", "created_at": "2021-01-26T17:00:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354051900619055106", "text": "\u00a1Ya claro! Debe ser mucho mejor 3 empleos basura que uno con un salario y unas condiciones dignas, \u00bfverdad? https://t.co/Uonutd610j", "created_at": "2021-01-26T13:01:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353986149090537472", "text": "\u27a1\ufe0fLas usuales encuestas y an\u00e1lisis sobre Catalunya y Eusk q se venden a bombo y platillo en medios estatales. \ud83d\udce2\n\n\u27a1\ufe0fBuscan influir y crear un clima de opini\u00f3n electoral. \ud83d\udcfa\n\n\u27a1\ufe0fClaro, luego cuando llegan los resultados electorales ni ls analistas ni la sociedad entiende nada. \ud83c\udf97 https://t.co/M5l4QtclBZ", "created_at": "2021-01-26T08:40:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353798011135139840", "text": "Aunque sea la 3 vez que se pacta lo mismo y llegue 41 a\u00f1os tarde, es una excelente noticia. https://t.co/iHrkoRnnIA", "created_at": "2021-01-25T20:12:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353784946616373248", "text": "La vacuna contra el COVID-19 adem\u00e1s de salvar vidas, est\u00e1 sirviendo para detectar a un gran n\u00famero de jetas insolidarios que hacen valer su posici\u00f3n para colarse en la vacunaci\u00f3n. Parece que la lista va a seguir aumentando... https://t.co/9eoMM0ba2z", "created_at": "2021-01-25T19:20:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353773138266435584", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo comenzar\u00e1n los ceses, @Defensagob? https://t.co/94mbVYiN1v", "created_at": "2021-01-25T18:34:02.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1353423355781685255", "text": "Beti lehenetsi behar da aldebikotasuna, baina ate guztiak ixten direnean aldebakartasunak zilegitasun gehiago dauka.\n\nGogoratu behar da, baita ere, aldebakartasuna ez dagoela Nazioarteko Zuzenbidearen aurka.\n https://t.co/o3unuwLoSB", "created_at": "2021-01-24T19:24:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353417894395342851", "text": "\u27a1\ufe0fEl Ministerio @interiorgob ha cesado al enlace de la GC en el EMAD.\n\n\u27a1\ufe0f El JEMAD ha dimitido \u201cante su cese inminente\u201d.\n\n\u27a1\ufe0f Seguimos sin saber cu\u00e1ntos miembros del EMAD se vacunaron y si @Defensagob va a cesarlos a todos o a ninguno. https://t.co/qLSrQ3Tpbe", "created_at": "2021-01-24T19:02:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353323540234326016", "text": "Pedir un modelo policial diferente y denunciar actuaciones desproporcionadas o peligrosas como pelotazos a la cabeza, no es deslegitimar a la Ertzaintza ni defender a quien incumpla medidas sociosanitarias. \n\nDeslegitimarla es mirar para otro lado ante hechos preocupantes. \n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/5230jxNOj5", "created_at": "2021-01-24T12:47:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353255951646777345", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 quedamos? https://t.co/KXZlAI1iZd", "created_at": "2021-01-24T08:18:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352956007471833089", "text": "\u2139\ufe0f T\u00e9cnica de manipulaci\u00f3n conocida como \u201cproblema-reacci\u00f3n-soluci\u00f3n\u201d.\n\n\u27a1\ufe0f T\u00fa generas un problema y luego ofreces la soluci\u00f3n. https://t.co/5zCdvaznGO", "created_at": "2021-01-23T12:27:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352888615760764928", "text": "Pues todav\u00eda no ha sido cesado, \u00bfno? https://t.co/pk36BlJXrS", "created_at": "2021-01-23T07:59:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352530191860588546", "text": "\u00a1Qu\u00e9 raro! \u00bfDimitir\u00e1n?\n\n\u00bfEl capit\u00e1n general de los Ej\u00e9rcitos tambi\u00e9n ha sido vacunado?  https://t.co/NzhkEn5k8S", "created_at": "2021-01-22T08:15:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352288425152540675", "text": "\u00bfDescarta el cheli como lengua vehicular? https://t.co/dpNaX8Nj0u", "created_at": "2021-01-21T16:14:19.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1352238381888110593", "text": "El TSJC y su campa\u00f1a electoral en Catalunya. \n\nTota la meva solidaritat. Una abra\u00e7ada, @bernatsole! https://t.co/SabeA71KwU", "created_at": "2021-01-21T12:55:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352216566050521101", "text": "Efecto (mentirij)illa https://t.co/BmDhzyjDSs", "created_at": "2021-01-21T11:28:46.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1352214150508912640", "text": "Gazte bati masail-hezurra hautsi dio @ertzaintza-k, foam pilotakaba bat emanda.\n\n\"Vamos a dar\" oihukatu zuen ertzain-buru batek operazio horretan.\n\nHau da Lehendakariak aipatzen zuen proportzioanaltasunean oinarritutako polizia eredua? https://t.co/0JJpHsJ6zI", "created_at": "2021-01-21T11:19:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352213176750903296", "text": "\ud83d\udd34 Nueva actuaci\u00f3n de la @ertzaintza en la que un joven acaba con la mand\u00edbula rota por un pelotazo de foam. \n\nTodo ello bajo el grito de un mando de la Brigada M\u00f3vil: \u201cvamos a dar\u201d.\n\n\u00bfEs este el modelo policial proporcionado del que hablaba el Lehendakari? \n\n\ud83d\udcf8 @ideiazabaldub https://t.co/d8wdKWlqLm", "created_at": "2021-01-21T11:15:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352148472779198466", "text": "\u00bfEst\u00e1 banalizando la tortura?\n\u00bfS\u00ed, verdad? https://t.co/P9Ijg5BSVl", "created_at": "2021-01-21T06:58:12.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1352011162813157385", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/HQKytp4YM9 https://t.co/QHm589bj0s", "created_at": "2021-01-20T21:52:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351932705366274050", "text": "\u00bfHabla del Em\u00e9rito? https://t.co/xxZHVn7Pzq", "created_at": "2021-01-20T16:40:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351859663990628353", "text": "Pues m\u00e1s grave a\u00fan, \u00bfno? \n\nSi en una \u201cdemocracia plena\u201d hay represaliados, presos y exiliados POL\u00cdTICOS es que existe un problema grave. https://t.co/LKCSRy6n73", "created_at": "2021-01-20T11:50:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351810187498291207", "text": "Si esta trama hubiera sido dise\u00f1ada por la Casa Real. En concreto por el Rey (inviolable) quedar\u00eda en nada.\n\nY si no, tambi\u00e9n, ya q afecta a miembros d la familia real, familia dl rey y funcionarios d Zarzuela y eso desmontar\u00eda la estrategia d culpar solo a JCI para salvar la \ud83d\udc51 https://t.co/RyTvMexvDy", "created_at": "2021-01-20T08:33:58.000Z"}, {"lang": "en", "id": "1351524362579488768", "text": "10 days later... #Madrid https://t.co/RwtkXzXIyY", "created_at": "2021-01-19T13:38:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351492535781351424", "text": "Todo lo que sea llevar la contraria al Govern les va bien, \u00bfno? https://t.co/tcSR7lr1XR", "created_at": "2021-01-19T11:31:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351234582016909317", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 se indignan? \n\nQue en una dictadura totalitaria existan represaliados, exiliados y presos es bastante previsible.\n\nQue en un Estado de la UE en pleno siglo XXI estos sigan existiendo es preocupante, indignante y grave.\n\n#LlibertatPresosPoliticsiexiliats \ud83c\udf97", "created_at": "2021-01-18T18:26:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351145701477146626", "text": "\u00bfCu\u00e1nto cupo de vacunas se ha destinado ya a las FFAA? \n\nSupongo que a los funcionarios/as y trabajadoras/es d servicios de emergencias, en contacto diario con situaciones de riesgo y a la espera de ser vacunados/as, la noticia les habr\u00e1 sorprendido m\u00e1s que a m\u00ed. https://t.co/8Lfmp5bRLG", "created_at": "2021-01-18T12:33:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1351034436498976773", "text": "\u00bfCu\u00e1nto cuesta realmente la Monarqu\u00eda?\n\nAlgunos alimentan el mito de \u201cla Jefatura de Estado m\u00e1s barata\u201dse\u00f1alando a la asignaci\u00f3n directa presupuestaria, mientras ocultan el gasto abonado por los Ministerios y organismos.\n https://t.co/kpooLRXpHS", "created_at": "2021-01-18T05:11:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350912796423319552", "text": "El Ministerio se neg\u00f3 a facilitar esta informaci\u00f3n por ser un asunto de seguridad, pero ya nos lo cuenta un digital.\n\nAhora, preguntaremos si es cierta esta informaci\u00f3n...\n\nhttps://t.co/TgAEX3UYiN", "created_at": "2021-01-17T21:08:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350889441737453571", "text": "La excarcelaci\u00f3n de presos/as: \n\n\u25b6\ufe0fEs un est\u00e1ndar llevado a cabo en diferentes situaciones post conflicto. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddee\ud83c\uddea \ud83c\uddff\ud83c\udde6...\n\n\u25b6\ufe0fEl propio Pacto de Ajuria Enea en una cl\u00e1usula (no p\u00fablica) lo preve\u00eda.\n\n\u25b6\ufe0fEl Estado (en algo m\u00e1s grave y no equiparable) indult\u00f3 a los presos del GAL. https://t.co/0son7ePykj", "created_at": "2021-01-17T19:35:15.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1350874202136604674", "text": "\ud83c\udf99Hona hemen gaur goizean @radioeuskadi-n Egin didaten elkarrizketa. \n\n\ud83c\udf99Os dejo aqu\u00ed la entrevista que me han realizado esta ma\u00f1ana en @radioeuskadi. \n\nhttps://t.co/GGZg3Dd55B", "created_at": "2021-01-17T18:34:42.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1350701251479138304", "text": "Marlaska rellan\u00e7a els \u201cpolicies honoraris\u201d creats el 1975. https://t.co/RwWQ4CHteh", "created_at": "2021-01-17T07:07:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350669686892015617", "text": "Dir\u00edamos que el gur\u00fa del nacionalismo espa\u00f1ol est\u00e1 haciendo autocr\u00edtica, \u00bfverdad? https://t.co/L6Eg2pBnie", "created_at": "2021-01-17T05:02:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1350000892150505473", "text": "Lo extra\u00f1o no es que se les pague, lo extra\u00f1o es que siga teniendo asistentes p\u00fablicos cuando hasta la propia Casa Real le ha retirado (simb\u00f3licamente) su asignaci\u00f3n presupuestaria. https://t.co/lJDTw4PLLV", "created_at": "2021-01-15T08:44:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349950159850004488", "text": "A ver qu\u00e9 dice el ministro de Justicia de Espa\u00f1a ahora... https://t.co/9c8inu9P6y", "created_at": "2021-01-15T05:22:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349769432948764673", "text": "A ver, posponer las elecciones por razones sanitarias no es suspender la democracia. \n\nLo que s\u00ed es un ataque a la democracia es lo que se ha hecho con: \n\n- MHP Mas\n- MHP Puigdemont \n- MHP Torra\n- Vicepresident Junqueras\n- Presos y exiliados pol\u00edticos \ud83c\udf97\n- ... https://t.co/62p22ke1Gv", "created_at": "2021-01-14T17:24:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349620914825146368", "text": "\u00a1Vaya! Al fugado le retiraron la asignaci\u00f3n anual, pero le mantienen el servicio. https://t.co/I6NfgyPrC4", "created_at": "2021-01-14T07:34:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349059072910389254", "text": "Una frase de Franklin Delano Roosevelt se hizo muy famosa y ha sido ampliamente repetida a lo largo de estas d\u00e9cadas: \n\n\u201cS\u00ed, es un hxxx de pxxx pero es nuestro hxxx de pxxx\u201d https://t.co/C5CADgvJuQ", "created_at": "2021-01-12T18:22:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1349043792888868867", "text": "Hasta ahora el PSOE votaba en contra de la creaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n en base a los informes contrarios de los letrados. \n\nAhora ya no hay excusas. \n\n\u00bfHabr\u00e1 cambiado de opini\u00f3n el PSOE? https://t.co/vImz98EooJ", "created_at": "2021-01-12T17:21:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348930418419113986", "text": "\u00bfLos em\u00e9ritos nipones y belgas son tambi\u00e9n unos chorizos? https://t.co/8SAa62X6qr", "created_at": "2021-01-12T09:50:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348716666532847617", "text": "Revisionismo Mix \ud83c\udfb5 https://t.co/oI3GkA5blg", "created_at": "2021-01-11T19:41:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348590877506220032", "text": "\u00c9l prefiere un #PoderJudicial FrancoState. https://t.co/N9IfYugWGy", "created_at": "2021-01-11T11:21:35.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1348375978226167809", "text": "\u201cEl Tribunal Constitucional se la juega\u201d https://t.co/JfqjVFt52s", "created_at": "2021-01-10T21:07:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1348231744714133504", "text": "\u00bfHan funcionado? \n\nNo creo que haya que echar la culpa a las instituciones de todas las complicaciones producidas por las situaciones climatol\u00f3gicas complejas. \n\nAhora bien, tampoco entiendo el triunfalismo y la propaganda cuando el colapso en tantas zonas es evidente, \u00bfno? https://t.co/j3q7YPJI0r", "created_at": "2021-01-10T11:34:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347818595426988033", "text": "Llorer\u00eda \u27a1\ufe0f https://t.co/tnrHd3gmCw", "created_at": "2021-01-09T08:12:49.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1347524479170306059", "text": "Tornem a destapar la hipocresia del \u2066@interiorgob\u2069 despr\u00e9s d'un nou engany. La Rep\u00fablica https://t.co/KR0hPLLsDt", "created_at": "2021-01-08T12:44:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347459799533953025", "text": "\u00bfEl sondeo est\u00e1 hecho entre los lectores de @elperiodico? https://t.co/1nJS5GVPfD", "created_at": "2021-01-08T08:27:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347228576052088833", "text": "\u2139\ufe0f El Gobierno informa de la retirada de los 3 \u00faltimos vestigios franquistas en cuarteles de la Guardia Civil. \u2705\n\n\u25b6\ufe0f Lo curioso es que no cuentan entre ellos a los murales en homenaje a agentes franquistas sublevados en el 36. \u274c\n\n#PreguntasParlamentarias \n#MemoriaHist\u00f3rica https://t.co/fs73ZRqquo", "created_at": "2021-01-07T17:08:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1347226112456339457", "text": "\u2139\ufe0f Datos sobre las plazas humanitarias para personas migrantes por CCAA y n\u00famero de traslados desde las Islas Canarias a la Pen\u00ednsula.\n\n#PreguntasParlamentarias \n#FronteraSur https://t.co/Rpl0jBjl9l", "created_at": "2021-01-07T16:58:30.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1346908400811188235", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/WHeTt5yaqC", "created_at": "2021-01-06T19:56:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346789139031719938", "text": "\u2139\ufe0fLa realidad es q solamente hay 14 presos en el Pa\u00eds Vasco - EH. \n\n\u25b6\ufe0fLa CCAA con + presos vascos es Andaluc\u00eda (46) y la c\u00e1rcel con mayor n\u00famero es Puerto III (15) a + d 1000 km. \n\n\u25b6\ufe0fNo es tiempo d edulcorar la pol\u00edtica penitenciaria d excepci\u00f3n, es tiempo d acabar con ella. https://t.co/AXKB2Z3Xle", "created_at": "2021-01-06T12:02:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1346001083341135872", "text": "\u00a1Claro! Por eso 22 d 27 Estados miembros d la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa han reconocido a Kosovo \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0 tras su independencia unilateral de Serbia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8.\n\nEs cierto q debe primarse la bilateralidad, pero si se niegan los cauces pol\u00edticos, se reprime y encarcela...\u00bfQui\u00e9n es el unilateral? https://t.co/MLQ9AbDIC5", "created_at": "2021-01-04T07:50:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1345847807647899648", "text": "UCPI: el misteri\u00f3s arxiu del CNP que inclou dades biom\u00e8triques.\n\n https://t.co/Zwiy4U0uIj", "created_at": "2021-01-03T21:41:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1345775727011123202", "text": "\u2139\ufe0f En 10 a\u00f1os un \u00fanico miembro de ls FFAA ha sido expulsado por no respetar su \u201cdeber de neutralidad pol\u00edtica\u201d.\n\n\ud83d\udd3bEl expulsado fue el \u00e7abo Santos q firm\u00f3 el manifiesto antifranquista.\n\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Se ve que los (neo)franquistas no son expulsados ...\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/MFiAaf4r8B", "created_at": "2021-01-03T16:55:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1345617006566010882", "text": "Dir\u00eda que @el_pais ya ha entrado en campa\u00f1a cara a las elecciones catalanas, \u00bfno? https://t.co/5wLO1X5v5h", "created_at": "2021-01-03T06:24:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1345412335326933002", "text": "El virus \ud83e\udda0 franquista sigue presente en las FFAA en el 2021. Eso s\u00ed, seguro que @Defensagob va a tomar medidas contundentes para acabar con \u00e9l, \u00bfverdad? \n\n#Francoland https://t.co/nAG3ehAKq1", "created_at": "2021-01-02T16:51:11.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1345000856417165312", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/zVJpPC3XmX", "created_at": "2021-01-01T13:36:07.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1344980843413037056", "text": "Etxe askotan lez nirean ere ohitura da Urte Berriko Kontzertua ikustea \ud83c\udfbc \n\nAurtengoari, ederra izanda ere, publikoaren berotasuna falta zaio. Horrek gogoratzen digu zein den gure errealitate gordina. Laster hobetuko da \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89\n\nUrte berri on, OSASUNTSUA eta oparoa guztiontzat! \ud83e\udd42 https://t.co/ZnRbi89EqF", "created_at": "2021-01-01T12:16:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1344351321512685569", "text": "\u00bfEs un programa real? https://t.co/6Cli1yoEO7", "created_at": "2020-12-30T18:35:06.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1344234291186835457", "text": "Goian bego! https://t.co/83NYs1Gpn0", "created_at": "2020-12-30T10:50:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1344210496111718400", "text": "\u2139\ufe0f Comparecencia dl Director de la @policia en la Comisi\u00f3n de Interior\n\n\ud83c\udfdb Congreso\n\n\ud83d\uddd3 Hoy, mi\u00e9rcoles 30 Dic\n\n\ud83d\udd70 10:30 \n\n\ud83d\udd34 https://t.co/cuSrfegYOD TV - En Directo\n\n\ud83d\udcd1 Deber\u00e1 contestar varias preguntas orales de @EHBilduCongreso https://t.co/9CBOg3HmZZ", "created_at": "2020-12-30T09:15:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1344174937473511424", "text": "Modernizarla ser\u00eda que la ciudadan\u00eda pudiera votar directamente si quiere o no la Monarqu\u00eda. https://t.co/d8wxlsIMwY", "created_at": "2020-12-30T06:54:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343455104335286278", "text": "La inocentada de La Raz\u00f3n es de las mejores. Lo de la \u201calusi\u00f3n a su padre\u201d es la guinda. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#28dicembre \n#DiaDeLosInocentes \n#Inocentes https://t.co/6cp0vd26Ho", "created_at": "2020-12-28T07:13:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343151452945059840", "text": "En realidad a Euskadi llegaron el d\u00eda 25 y la Ertzaintza ls entreg\u00f3 a la GC para q fueran a Guadalajara y de all\u00ed volvieran unas cuantas. \n\nCosas d la centralizaci\u00f3n, q digo yo q se podr\u00edan haber dejado a su paso las correspondientes en Euskadi y ahorrarse el viaje d vuelta, \u00bfno? https://t.co/obMSq3uXAy https://t.co/SpiNQDZQ0f", "created_at": "2020-12-27T11:07:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1343110083312574465", "text": "Ese \u00edndice de audiencia r\u00e9cord es normal. Lo vi hasta yo.\n\n\u25b6\ufe0f Crearon expectaci\u00f3n anunciando que dir\u00eda algo que no dijo. \n\n\u25b6\ufe0f M\u00e1s gente que nunca vio ,en directo, como era incapaz de mentar los esc\u00e1ndalos que le rodean y como banalizaba el franquismo. \n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirve un rey? https://t.co/lzbFSpmUiK", "created_at": "2020-12-27T08:22:52.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1342210351593615360", "text": "Zeharka? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/89m3zgzOq1", "created_at": "2020-12-24T20:47:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1342209981156896787", "text": "Los/las cerca de 7000 personas que hab\u00e9is votado la opci\u00f3n 4, hab\u00e9is acertado. Ha sido el tost\u00f3n de siempre y obviamente no ha estado a la altura de nada. \n\nEguberri on! Felices fiestas!", "created_at": "2020-12-24T20:46:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1342207998463250434", "text": "Como no lo ha dicho \u00e9l, \u00bftenemos que presuponerlo?\n\nSu padre tambi\u00e9n afirmaba lo de \u201cla justicia es igual para todos\u201d y consegu\u00eda decirlo sin re\u00edrse. \ud83d\ude09\n\nFelices fiestas! Eguberri on! Bon Nadal! \ud83e\udd42 https://t.co/IVVq55c6vp", "created_at": "2020-12-24T20:38:18.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1342206529542512640", "text": "Saldu ziguten erregearen diskurtsoak egoeraren larritasuna kontutan izango zuela, baina, ez da horrela izan. Pandemiaren atzean ezkutatu da.\n\nEz du aipatu bere aitaren jarrera eskandalagarria, ezta ihesa ere. Aipamen orokorrak hastapen etikoei, bere aitak egiten zuen legez... https://t.co/hAUxrfy27M", "created_at": "2020-12-24T20:32:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1342202210831261699", "text": "\u00bfDiscurso a la altura? \n\n\ud83d\udccc No ha mencionado el esc\u00e1ndalo de JCI ni su huida. \n\n\ud83d\udccc\u00a0No ha aclarado su papel en la trama.\n\n\ud83d\udccc\u00a0No ha pedido perd\u00f3n a Catalunya por su discurso dl 3-O.\n\n\ud83d\udccc\u00a0No ha dicho ni mu sobre los pronunciamientos de militares ultras.\u00a0\n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirve un Rey\u00a0\ud83d\udc51? https://t.co/AZH3WCAHLT", "created_at": "2020-12-24T20:15:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1342063839215570944", "text": "\u00bfA qu\u00e9 se refieren cuando dicen que el discurso de Felipe VI estar\u00e1 a la altura?", "created_at": "2020-12-24T11:05:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341746655423586304", "text": "\u00a1Vaya! Otra \u201can\u00e9cdota\u201d ultra en las FFAA @Defensagob. https://t.co/IF0NK0vO8Q", "created_at": "2020-12-23T14:05:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341735502127493126", "text": "Lo m\u00e1s curioso es que Erdogan ha puesto a Espa\u00f1a como ejemplo de ilegalizaci\u00f3n de partidos independentistas. https://t.co/U1RDqL7GLh", "created_at": "2020-12-23T13:20:46.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1341720966938935296", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/CGK4QxWHs2", "created_at": "2020-12-23T12:23:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341653726004699136", "text": "Los fiscales que buscaron el castigo y la venganza pol\u00edtica, con apariencia de justicia, no quieren que su patra\u00f1a quede en evidencia.\n\nDeben entender que en un Estado de la UE hay a algunos/as que les da verg\u00fcenza tener presos pol\u00edticos. https://t.co/hpho4jM1bt", "created_at": "2020-12-23T07:55:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341514835247439879", "text": "La infiltraci\u00f3n ultra en las FFAA suma un nuevo cap\u00edtulo. Esta vez se trata de militares en activo. \n\n\u00bfQu\u00e9 har\u00e1 \u2066@Defensagob\u2069? \u00bfLos expulsar\u00e1?  https://t.co/aZACcyxt5S", "created_at": "2020-12-22T22:43:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341277823051440128", "text": "Si es a la altura de las circunstancias, lo mismo abdica y disuelve la trama. https://t.co/bCEVwPEbDh", "created_at": "2020-12-22T07:02:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1341028434370281472", "text": "\ud83c\udfb6 \u201cSolo voy con mi pena\nSola va mi condena\nCorrer es mi destino\nPara burlar la ley\nPerdido en el coraz\u00f3n\nDe la grande Babylon\nMe dicen \"el clandestino\"\nPor no llevar papel.\u201d \ud83c\udfb6\n\nClandestino https://t.co/DxH45QkwnK", "created_at": "2020-12-21T14:31:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1340565305941213184", "text": "No exilio no, es una fuga. https://t.co/VHdRtiL9eR", "created_at": "2020-12-20T07:50:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1340264011590479872", "text": "El espionaje en EH y Catalunya a representantes pol\u00edticos, bajo cualquier excusa jur\u00eddico-policial, es propio d dictaduras\n\nLa intencionalidad queda clara cuando varias conversaciones privadas aparecen en los medios. \n\nEn 2 a\u00f1os solo 1 \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f sancionado.\n\n#PreguntasParlamentarias https://t.co/gEkVVdpv2A", "created_at": "2020-12-19T11:53:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1340037745419440132", "text": "Esto de ir a por abogados d independentistas no es nuevo, en Euskal Herria lo hemos visto antes. \n\nLo q es nuevo es la absurda acusaci\u00f3n contra el abogado d C. Puigdemont y d Q. Torra. Acusaci\u00f3n q est\u00e1 documentalmente probada q es fake.\n\nNire elkartasun osoa @boye_g.\n\n#Lawfare \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f https://t.co/LKyb3wYe1g", "created_at": "2020-12-18T20:54:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339910249516556288", "text": "En el siglo XXI sigue habiendo personas q tienen q abandonar sus hogares debido a guerras, persecuci\u00f3n, miseria o hambre. \n\nExijimos a las instituciones q prioricen las medidas humanitarias en vez d ls policiales ante una cuesti\u00f3n principalmente humanitaria. #JendeaBabesteko https://t.co/PFPSStZcco", "created_at": "2020-12-18T12:27:52.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1339908666821124096", "text": "Gaur Migratzaileen Nazioarteko egunean gure elkartasuna adierazi nahi diegu euren etxeetatik irteteko beharra izan duen pertsona orori. \n\nErakundeek nazioarteko legedia bete behar dute, beti giza eskubideak lehenetsiz.\n\n#migrantday https://t.co/pxwidz4E1v", "created_at": "2020-12-18T12:21:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339836824353726465", "text": "El problema de la nueva norma es que no contempla cesarlos a todos ipso facto cuando acabe su mandato. https://t.co/jEbUpbJ8OQ", "created_at": "2020-12-18T07:36:06.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339494052341960711", "text": "Si solamente han desmentido lo del ingreso hospitalario, se da por confirmado que lo del COVID-19 es cierto, \u00bfno? https://t.co/XvGKi9NbFz", "created_at": "2020-12-17T08:54:03.000Z"}, {"created_at": "2020-12-17T07:56:52.000Z", "text": "\u00bf\u00c1rbitro? \u00bfEstabilidad? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/v6ZQUtV1nx", "id": "1339479662347640833", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T19:30:28.000Z", "text": "\u00bfY los otros 30, no? https://t.co/sQXdVva720", "id": "1339291825312501762", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T17:37:09.000Z", "text": "\u201c(Los jueces) quieren mandar un mensaje a los independentistas vascos, pero sobre todo a los\u00a0independentistas catalanes, para que les quede claro que, digan lo que digan en Europa, la sart\u00e9n por el mango la manejan ellos.\u201d\n\n@elnacionalcat_e https://t.co/SxhJ1WDw2U", "id": "1339263307513999364", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T11:47:35.000Z", "text": "Baina batzuen ustez  Estatuan dagoen arazo larriena \u201congi etorrien\u201d afera da.  https://t.co/fwuPZIoDVa", "id": "1339175334248386560", "lang": "eu"}, {"created_at": "2020-12-16T11:35:27.000Z", "text": "La Sra. Robles @Defensagob seguir\u00e1 insistiendo en que \u201clas FFAA son democr\u00e1ticas\u201d, pero tambi\u00e9n deber\u00e1 contarnos qu\u00e9 har\u00e1 con la infiltraci\u00f3n ultra en las FFAA. https://t.co/hKtTUfl3Un", "id": "1339172282435067907", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T06:25:43.000Z", "text": "Cuando hablamos de excepcionalidad y lawfare es por esto: https://t.co/BMzaL4G8LQ", "id": "1339094335523090433", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T19:55:43.000Z", "text": "El o la art\u00edfice de esta genialidad es de un CDR, \u00bfverdad? https://t.co/miBkRgLkZ3", "id": "1338935789384765441", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T18:49:24.000Z", "text": "La cuadrilla del Teto.\n\nT\u00fa lo presentas y yo te lo veto. \n\n\u2066@Congreso_Es\u2069  https://t.co/3rFFzL9YtL", "id": "1338919101088063494", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T16:32:27.000Z", "text": "La Gu\u00e0rdia Civil admet que utilitza un arxiu supersecret per triar qui entra en un aeroport. https://t.co/oUKlqlAnrb", "id": "1338884636143996929", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-12-14T21:04:49.000Z", "text": "Caso Bateragune \n\nMart\u00edn Pall\u00edn no se cumplen condiciones repetir juicio | EITB Radio Euskadi. https://t.co/Hyuuhj0c37", "id": "1338590794199027716", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-14T20:44:58.000Z", "text": "\u25b6\ufe0fUna chica catalana, F\u00e1tima Ofkir Reyes, a ls 18 a\u00f1os fue condenada a cadena perpetua por intentar traficar con 7 k d morfina en Om\u00e1n. \n\n\u25b6\ufe0fEncarcelada en una prisi\u00f3n en el desierto en duras condiciones y obligada a vestir un burka. \n\n\u25b6\ufe0fLas autoridades deben asegurar su retorno. https://t.co/eu7tKu8zyk", "id": "1338585795943403520", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-14T14:46:17.000Z", "text": "\u2139\ufe0f A\u00f1os antes d q el TEDH condenara a Espa\u00f1a x juicio imparcial en el caso #Bateragune, @el_pais explic\u00f3 en una editorial el sinsentido por el q @ArnaldoOtegi y sus compa\u00f1eros estaban encarcelados.\n\n\u25b6\ufe0f Ahora la Sala 2 del TS insiste en el sinsentido.\n\n\ud83d\udcf0 El Pa\u00eds (15-01-2016) https://t.co/5SQRQ8RFXj", "id": "1338495531790848000", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-14T07:20:45.000Z", "text": "El infierno es leer apolog\u00eda de los voluntarios nazis espa\u00f1oles. https://t.co/SbMfikDh5r", "id": "1338383410847477760", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T12:18:07.000Z", "text": "El Gobierno se niega a revelar si mantiene el comercio de armas con Turqu\u00eda.\nhttps://t.co/AupYI5fK95", "id": "1338095857531576322", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-13T09:43:04.000Z", "text": "Obvio, si el problema viene cuando pasan a la reserva y cientos de oficiales comienzan a firmar manifiestos franquistas. \n\nCuando est\u00e1n en activo son \u201ctodos muy dem\u00f3cratas\u201d. https://t.co/FTgucEwZtX", "id": "1338056835446738946", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T19:45:46.000Z", "text": "El Ministerio de @justiciagob y el de @MAECgob deber\u00edan informar a las Cortes Generales de casos que son especialmente vulnerables, como este. https://t.co/x2CX2ecXFA", "id": "1337483737811087362", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T12:41:57.000Z", "text": "Azerbaijan disliked the denunciation at the doors of the Congress of their aggression and war crimes committed in #Artskah #NagornoKarabakh.\n\nThey will be upset when they found out about the proposals passed by the Cooperation and Foreign Affairs Committees. https://t.co/04AnHv9xio", "id": "1337377079009144833", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-11T07:44:02.000Z", "text": "El chiste de @Haciendagob. \ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/8cB5eBiQ6t", "id": "1337302104201957376", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T15:54:15.000Z", "text": "A Azerbaijan parece que no le ha gustado la denuncia en las puertas dl Congreso d la agresi\u00f3n y d ls cr\u00edmenes de guerra cometidos en #Artsakh #NagornoKarabakh. \n\nCuando se enteren d las propuestas aprobadas en la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n y en la d Exteriores, se van a disgustar. https://t.co/SI4Pdlf72q", "id": "1337063085882957824", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T21:48:17.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Primero, tendr\u00eda q empezar la investigaci\u00f3n, \u00bfno?\n\n2\ufe0f\u20e3 \u00bfEst\u00e1n dispuestos a q se investigue todo y d cualquier momento? A d\u00eda d hoy, el PSOE veta ls comisiones d investigaci\u00f3n. \n\n3\ufe0f\u20e3 Si se llega al final y se demuestra q no se trababa d una persona sino d un sistema, \u00bfqu\u00e9 har\u00e1n? https://t.co/VN71Ng9E5s", "id": "1336789792437243910", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T18:14:17.000Z", "text": "https://t.co/kEsOcYKFRW https://t.co/pkjgKaFWjQ", "id": "1336735939406802944", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-09T17:15:54.000Z", "text": "La Gu\u00e0rdia Civil nom\u00e9s anima els camioners a denunciar talls de carreteres si s\u00f3n independentistes.   \n\nhttps://t.co/FUWK3lUrvo", "id": "1336721243014311937", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-12-08T12:46:28.000Z", "text": "\u00bfJugar\u00e1 contra la selecci\u00f3n de un Estado que no reconoce o lo reconocer\u00e1 antes? https://t.co/ZmZyYQXoVN", "id": "1336291050789494785", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T09:40:49.000Z", "text": "Es muy curioso que sabi\u00e9ndolo les recibieran tan fraternalmente, \u00bfno? https://t.co/uXwq11zgMu", "id": "1335881942194147328", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T07:33:23.000Z", "text": "Teniendo en cuenta las estimaciones que se\u00f1alan que su fortuna oculta en para\u00edsos fiscales rondar\u00eda los 2.000 M \u20ac, la regulaci\u00f3n de solamente medio mill\u00f3n suena a co\u00f1a, \u00bfverdad? https://t.co/RgpGHZT58S", "id": "1335849872981942272", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T07:38:16.000Z", "text": "Un titular m\u00e1s claro: \n\nJuan Carlos I presenta una regularizaci\u00f3n fiscal en la que sigue ocultando sus fondos en el extranjero. https://t.co/TwfV79dFhY", "id": "1335488713242136576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T18:04:17.000Z", "text": "El chiste:  unos se\u00f1ores que se hicieron militares del r\u00e9gimen dictatorial franquista hablando de \n\u201cdeterioro de la democracia\" y de intento de \u201cimponer un pensamiento \u00fanico\". https://t.co/EQNsziSBSv", "id": "1335283870539919360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T09:41:09.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 oculta @interiorgob? \n\n\u27a1\ufe0f Si no tuvieran nada q esconder, no obstaculizar\u00edan la labor d control parlamentario. \n\n\u27a1\ufe0f El Jefe Superior de @policia afirma q ls personas q llevan m\u00e1s de 72 h son libres d salir y entrar. Curiosamente, ninguno sale a dar un paseo o tomar un te. \ud83e\udd14 https://t.co/TKXOQyAmuZ", "id": "1335157251259191296", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T12:33:46.000Z", "text": "Nos han impedido entrar al centro de Barranco Seco.\n\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 intentando ocultar el Gobierno? \u00bfCu\u00e1l es problema para que entremos? \n\n\u00bfNo ser\u00e1 que se est\u00e9n dando vulneraciones de derechos? https://t.co/KXeSHTgMZu", "id": "1334838305742086144", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T09:18:27.000Z", "text": "En el TS la excepcionalidad y la venganza priman cuando dirimen sobre #PresosPoliticos \n\n#Llibertatpresospolitics \ud83c\udf97 https://t.co/YLdLzVnAkT", "id": "1334789152689229829", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T20:46:19.000Z", "text": "Atxikitze zentroetan isolatuta daude Kanariar uharteetara iritsitako migratzaileak, eta horietako batean izan gara gaur.\n\nAsilo eskatzaileak izan eta lurraldeak harrera egiteko prest dauden arren, jatorrizko herrialdeetara bidaliko dituzte.\n\nEskubide guztiak pertsona guztientzat! https://t.co/iFedgedljg", "id": "1334599869265305606", "lang": "eu"}, {"created_at": "2020-12-03T20:24:34.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edais que el 100% de las (14)?personas migrantes internadas en el CIE d Gran Canaria son solicitantes de asilo?\n\nPor si fuera poco, hay miles de migrantes ingresados en centros (CATE) durante m\u00e1s d 72 horas ilegalmente en condiciones m\u00e1s que cuestionables. https://t.co/Zq7CVEW8Hw", "id": "1334594396650680338", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T07:54:04.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Promover un \u201cpronunciamiento militar\u201d es una conspiraci\u00f3n para la rebeli\u00f3n, \u00bfno? \n\n\ud83d\udd34 La ministra \u2066@Defensagob\u2069 deber\u00eda comparecer en el Congreso. \n\n\u270d\ud83c\udffb Vamos a solicitar su comparecencia urgente. \n\n#Francoland  https://t.co/QhpEnmI9Fb", "id": "1334405528970256386", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T07:11:00.000Z", "text": "Azerbaijan: Armenian Prisoners of War Badly Mistreated | Human Rights Watch.\n\n https://t.co/Ict9ZCUHGW", "id": "1334394687818493954", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-03T06:09:18.000Z", "text": "\u00bfEl Rey? https://t.co/L7PwJWx8bp", "id": "1334379162245664769", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T05:24:59.000Z", "text": "Los de las org\u00edas socialcomunistas, seguramente. \ud83d\ude09 https://t.co/gZr4EdN26T", "id": "1334368007670419456", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T21:59:18.000Z", "text": "El problema de la infiltraci\u00f3n ultra no solamente afecta a militares retirados.\n\nHoy mismo me hac\u00edan llegar el ejemplo de este \u201cbrigada\u201d destinado en Zaragoza q con otros compinches difunde propaganda ultra en RRSS y hace gala de su ideolog\u00eda fascista en el acuartelamiento. https://t.co/6vrP0778V0 https://t.co/wnkRUGODGA", "id": "1334255849406128130", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T12:03:36.000Z", "text": "La abjuraci\u00f3n en los procesos de la Inquisici\u00f3n espa\u00f1ola consist\u00eda en el reconocimiento por parte del acusado de los errores her\u00e9ticos que hab\u00eda cometido y el consiguiente arrepentimiento, lo que constitu\u00eda el paso previo, y la condici\u00f3n imprescindible, para su \"reconciliaci\u00f3n\". https://t.co/tuK94Zlwil", "id": "1334105936827445251", "lang": "es"}]