[{"id": "1375411608546111489", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T11:37:36.000Z", "text": "En la toma de posesi\u00f3n del nuevo #Rector de la Universidad de Castilla - La Mancha \u2066@uclm_es\u2069\nEnhorabuena al Doctor Garde.  \u2066@GardeJulian\u2069  \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 https://t.co/LJXL0kvxIi"}, {"id": "1375382617227427842", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T09:42:23.000Z", "text": "Hoy en #Puertollano\n\u00bfCu\u00e1ndo los socialistas van a hacer el nuevo hospital?\n\u00bfPor qu\u00e9 Castilla-La Mancha est\u00e1 a la cola de Espa\u00f1a en vacunaci\u00f3n #Covid?\nMenos propaganda y m\u00e1s hechos. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@PPpuertollano\u2069 \u2066@gobjccm\u2069 https://t.co/0xbIFYqwSU"}, {"id": "1375011914154119168", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:09:21.000Z", "text": "\u00a1M\u00e1s #vacunas y menos #eutanasia!, por favor.\n\n@GPPopular @PP_CLM @PPCiudadReal1 @populares @sanidadgob \nhttps://t.co/3yzXmUBWWj v\u00eda @eldigitalCLM"}, {"id": "1373772220460326922", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T23:03:15.000Z", "text": "Hoy en #Tomelloso recogiendo firmas para @gobjccm ponga la UCI en su hospital. De haberla tenido se podr\u00edan haber salvado muchas vidas durante la pandemia #COVID.\n#UCIHospitalGeneralTomellosoYa\n#PlanFuncionalHospitalTomellosoYa @GPPopular @PP_CLM @PPTomelloso @PPCiudadReal1 https://t.co/voj5LDCIhz"}, {"id": "1372942469957042178", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T16:06:07.000Z", "text": "Visita del @GPPopular al Centro Nacional del Hidr\u00f3geno @cnh2_es en #Puertollano Un Centro pionero en investigaci\u00f3n y desarrollo energ\u00e9tico a tener muy en cuenta. @PPCiudadReal1 @PP_CLM @gmariscalanaya @pedronavarrol @TristanaMg @DiegoGagoB @otazu35 @JDRequenaRuiz @rosaromerocr https://t.co/6BNBioytnn"}, {"id": "1372480864844664834", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:31:52.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 es un dictador en potencia. El todav\u00eda Presidente del Gobierno lleva 37 decretos ley, una f\u00f3rmula que solo se debe usar en casos de urgencia. GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069  https://t.co/1iUlopFniH"}, {"id": "1371153584683941888", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T17:37:44.000Z", "text": "Hoy se cumplen 12 meses de chapuzas, sectarismo y manipulaci\u00f3n en torno al #COVID .\nEl resultado: m\u00e1s de 100.000 muertos.\nMintieron cuando nos dijeron que #NoSePod\u00edaSaber .\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/DHNux6AN20"}, {"id": "1370070496105148428", "lang": "und", "created_at": "2021-03-11T17:53:55.000Z", "text": "https://t.co/4qxDDXxgnC"}, {"id": "1370070260695625730", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:52:59.000Z", "text": "Por qu\u00e9 se le dan 53 MM? Se deben favores?  Vamos a tener que esperar a que el Tribunal de Cuentas fiscalice a la SEPI para destapar verg\u00fcenzas? Tendr\u00e1 que ser la Intervenci\u00f3n General la que esclarezca esto? El gobierno vuelve a actuar sin transparencia."}, {"id": "1370070049764077571", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:52:09.000Z", "text": "La #SEPI controlada por @sanchezcastejon destina de forma discrecional 53 MM\u20ac para rescatar una empresa de dudoso car\u00e1cter estrat\u00e9gico, en p\u00e9rdidas desde su creaci\u00f3n con uno de sus fundadores condenado por fraude fiscal y con capital venezolano de la \u00f3rbita de @NicolasMaduro"}, {"id": "1370057819093934086", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:03:33.000Z", "text": "Hoy #11M todo nuestro cari\u00f1o y recuerdo a las #V\u00edctimasDelTerrorismo #Memoria #Dignidad y #Justicia \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@_AVT_\u2069 #VillamayorDeCalatrava \u2066@guardiacivil\u2069 \u2066@LaPolicia_\u2069 \u2066@Defensagob\u2069 \u2066@dsn\u2069 https://t.co/cwHRtKKUD4"}, {"id": "1370047452393447426", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:22:21.000Z", "text": "No hay dinero para reparar y dar seguridad a cuarteles de la \u2066@guardiacivil\u2069 pero si para comprarle al Ministro de \u2066@interiorgob\u2069 una cinta para hacer deporte \u00bfXq no se la compra Marlaska con su sueldo? \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 https://t.co/qARtcF7aqA"}, {"id": "1369721135609372674", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:45:41.000Z", "text": "Hoy con \u2066@LozanoMabel\u2069 trabajando para lograr una Ley contra la #trata y #prostituci\u00f3n de mujeres. Es preciso la ABOLICI\u00d3N de esta exclavitud. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@APRAMP\u2069 #contralatrata \u2066@Congreso_Es\u2069 https://t.co/rfZj7LIvVD"}, {"id": "1368838924743901185", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T08:20:06.000Z", "text": "#8M #VillamayorDeCalatrava \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066\u2066@populares\u2069 https://t.co/2oPgBiQiZY"}, {"id": "1368510615120150530", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:35:30.000Z", "text": "He aqu\u00ed la cabeza de la serpiente. https://t.co/RfG8rODs66"}, {"id": "1368337978658000897", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T23:09:31.000Z", "text": "ENHORABUENA a @LozanoMabel https://t.co/8iT4If1AiQ"}, {"id": "1368214309533278212", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T14:58:06.000Z", "text": "Hoy en #Socu\u00e9llamos, a pie de calle, escuchando a los vecinos y apoyando a los Cuerpos y Fuerzas de Seguridad del Estado #FCSE \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@policia\u2069 \u2066@guardiacivil\u2069 \u2066\u2066@ppSocuellamos\u2069 https://t.co/yCbmGOwBii"}, {"id": "1367828009496018949", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:23:05.000Z", "text": "Te explico lo que el desGobierno de @sanchezcastejon pretende hacer con los Fondos Europeos que \u00bfvendr\u00e1n? por la #COVID @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares \n\nhttps://t.co/LEp4hbxwDG"}, {"id": "1367116593399005186", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T14:16:10.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Ante el enorme retraso en la administraci\u00f3n de vacunas #COVID he enviado una nueva carta a Sanidad. \u2066@sanidadgob\u2069 \u2066@gobjccm\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@jfdezsanz\u2069 \u2066@CarolinaDarias\u2069 https://t.co/pHGuXlPQXl"}, {"id": "1366876767953240070", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:23:11.000Z", "text": "Hoy, con el Alcalde de #LlanosDelCaudillo , Andr\u00e9s Arroyo Valverde. Hemos tratado temas de \u00e1mbito nacional que afectan a este municipio, como la #educaci\u00f3n y el transporte p\u00fablico en autob\u00fas con la l\u00ednea  Madrid-Ja\u00e9n. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/ioWXtHmcZW"}, {"id": "1366298460648050692", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:05:12.000Z", "text": "\u00c1balos, masajes, champ\u00e1n y billetes de 500\u20ac pagados por Koldo, el asesor que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy.\n#\u00c1balosDeluxe \nNo nos merecemos un ministro as\u00ed.\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/oHiNIgHcEs"}, {"id": "1365413163668242432", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T21:27:21.000Z", "text": "Hoy en #Alc\u00e1zarDeSanJuan mostrando nuestro apoyo a los Cuerpos y Fuerzas de Seguridad del Estado.\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@policia\u2069 \u2066@interiorgob\u2069 \u2066@guardiacivil\u2069 \u2066@dsn\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/5fwvvF7sfH"}, {"id": "1364495825821433859", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:42:10.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 miente y RETRASA 3 MESES la #vacunaci\u00f3n . Anunci\u00f3 que el 30 de junio estar\u00eda vacunado el 70% de la poblaci\u00f3n de #Espa\u00f1a. Acaba de decir en \u2066@Congreso_Es\u2069 que ser\u00e1 para FINAL DE VERANO \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 #Covid https://t.co/R91Dcvx4qt"}, {"id": "1364272712835870721", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:55:36.000Z", "text": "Hoy, #23F , aqu\u00ed, en el \u2066@Congreso_Es\u2069 , hace 40 a\u00f1os, se intent\u00f3 dar un golpe de Estado. No se logr\u00f3. #Espa\u00f1a si dio un paso hacia m\u00e1s #LIBERTAD a trav\u00e9s de la #CONSTITUCI\u00d3N bajo el liderazgo del #REY . \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/Gacjz6TlgC"}, {"id": "1363934059794206721", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T19:29:55.000Z", "text": "Participando en el Curso del Instituto Atl\u00e1ntico de Gobierno y https://t.co/2xQsJvHVby sobre #CIBERSEGURIDAD. Hoy han hablado Luis Gimenez (Centro Criptol\u00f3gico Nacional), Pablo Garc\u00eda Mux\u00eda (Letrado Cortes Generales) y Javier Ruip\u00e9rez (Embajador de Espa\u00f1a). \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/O2JcNocnn1"}, {"id": "1363759959645839362", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T07:58:06.000Z", "text": "Puro #SentidoCom\u00fan del manchego \u2066@agusduran\u2069 y explica lo que es #LibertadDeExpresi\u00f3n https://t.co/tsEWRwvWBS"}, {"id": "1362837419066880001", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T18:52:15.000Z", "text": "El \u2066@PSOE\u2069 ataca a los Ayuntamientos: No tienen \u201crecursos intelectuales\u201d para justificar subvenciones europeas y lo dice el Alcalde de #Valdepe\u00f1as\nSi no saben ellos, que dimitan y nos dejen a los dem\u00e1s.\nhttps://t.co/czmrcBIYXJ \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066\u2066 https://t.co/1pyjen2RGf"}, {"id": "1362768018460278786", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T14:16:29.000Z", "text": "Crisis econ\u00f3mica: la tozudez de los datos (y 3) | El Digital de Castilla La Mancha \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@eldigitalCLM\u2069  https://t.co/gbNwJL7rX6"}, {"id": "1362386353875529730", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:59:53.000Z", "text": "Te paso mi art\u00edculo de opinion semanal.\nEn esta ocasi\u00f3n sobre la situaci\u00f3n econ\u00f3mica que padecemos por el desGobierno de @sanchezcastejon \n\nhttps://t.co/ItScZAw2Xf @PPCiudadReal1 @PP_CLM @GPPopular @populares #Econom\u00eda"}, {"id": "1361688197655392263", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:45:39.000Z", "text": "Hoy nos hemos reunido con el colectivo de FAMILIAS NUMEROSAS. Tomamos muy buena nota de lo que nos han transmitido que est\u00e1 lleno de sentido com\u00fan.\n#FamiliasNumerosas \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/7h246Dmory"}, {"id": "1360937947344867333", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:04:26.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava en #Catalu\u00f1a. Qu\u00e9 alegr\u00eda haber coincidido con nuestra paisana Avelina Mart\u00edn Coronel !!!! #Eleccions14F #Elecciones14F @populares @PPCiudadReal1 @GPPopular @PP_CLM @PPCatalunya @alejandroTGN https://t.co/8SVMvmjy7k"}, {"id": "1360832952574373888", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T06:07:13.000Z", "text": "\u201cDime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 de qu\u00e9 careces\u201d\nCon la mayor pandemia y crisis de la historia reciente de Espa\u00f1a por #Covid_19, el desGobierno de @sanchezcastejon e Iv\u00e1n Redondo, venden humo y no est\u00e1n en lo realmente importante. @dsn @GPPopular https://t.co/vlJH7Rs6Vl v\u00eda @ecd_"}, {"id": "1360675532313157633", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T19:41:41.000Z", "text": "Ya en #Barcelona . \nTrabajando por la #Constituci\u00f3n y el sentido com\u00fan en #Catalu\u00f1a y para el resto de Espa\u00f1a.\n#VotaPP \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCatalunya\u2069 \u2066@alejandroTGN\u2069 https://t.co/hONX48A5bk"}, {"id": "1360501402225831938", "lang": "en", "created_at": "2021-02-13T08:09:45.000Z", "text": "#Carnaval virtual en #VillamayorDeCalatrava https://t.co/TqBfA1nF7D"}, {"id": "1359503675329290242", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:05:09.000Z", "text": "#Eutanasia a tope en #CastillaLaMancha. Una VERG\u00dcENZA. \u2066@gobjccm\u2069 \u2066@garciapage\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 #SiALaVida https://t.co/feiz7lWUKJ"}, {"id": "1359270456923205633", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T22:38:25.000Z", "text": "#Humanismo #cristiano frente a la pandemia #COVID19  @diocesiscr \n\nhttps://t.co/8GaGlEPaLq"}, {"id": "1356309781812817920", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T18:33:45.000Z", "text": "El 5% del total de #muertos por #COVID19 a nacional, este fin de semana, se han producido en #CiudadReal \nhttps://t.co/rFXiYNanAo @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @sanidadgob @jfdezsanz @garciapage"}, {"id": "1355220421642219520", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T18:25:01.000Z", "text": "La nueva ministra \u2066@CarolinaDarias\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 sigue el rastro de \u2066@salvadorilla\u2069 El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 no est\u00e1 ni se le espera y todo lo remite a las CCAA. El \u2066@GPPopular\u2069 exige un PLAN NACIONAL de VACUNACI\u00d3N urgente y masivo. https://t.co/O2Eh98XLaM"}, {"id": "1355144096462069764", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T13:21:44.000Z", "text": "La #independencia de #Poder #Judicial es vital. El desGobierno de @sanchezcastejon quiere impedirla. Eso es muy grave para la #democracia. @GPPopular @PP_CLM @PPCiudadReal1 @justiciagob\n\nhttps://t.co/Q3aP0yQ1xr"}, {"id": "1354213771619819526", "lang": "und", "created_at": "2021-01-26T23:44:57.000Z", "text": "https://t.co/7U9FCiMg4H"}, {"id": "1354044561757270017", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T12:32:35.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 \u2066@sanidadgob\u2069 no utiliza a los profesionales sanitarios que nos estamos ofreciendo voluntarios y gratis a #vacunar contra la #COVID ?\n\u00bfHay alguien ah\u00ed?\u2066@CNSJ_Dentistas\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@PP_CLM\u2069 \u2066\u2066@ComunidadMadrid\u2069 \u2066@SanidadCLM\u2069 https://t.co/RDdKCKYaTq"}, {"id": "1353989357116514306", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T08:53:13.000Z", "text": "\u2066@salvadorilla\u2069 ha sido el peor Ministro de \u2066@sanidadgob\u2069 en el peor momento de #Espa\u00f1a. El sector sanitario suspende a este in\u00fatil \u201cgestor\u201d oculto en falsa bonhom\u00eda.\n@elmundoes \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069  https://t.co/YGvZuzXCFz"}, {"id": "1353979517346439168", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T08:14:07.000Z", "text": "#CiudadReal ante la #COVID. Me sumo al llamamiento a la #responsabilidad. Son necesarios: 1) #vacunaci\u00f3n masiva y urgente. 2) Rehabilitar urgente nuevos espacios hospitalarios (El Carmen y Alarcos) para descargar al General. 3) Contratar m\u00e1s sanitarios. \u2066\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/OZxv4omu79"}, {"id": "1353751680135933952", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T17:08:46.000Z", "text": "#Agricultores, #cazadores y gestores de #cotos de toda la #CastillaLaMancha son los grandes perjudicados por la resoluci\u00f3n de la Consejer\u00eda de Desarrollo Sostenible de la Junta. @GPPopular @PP_CLM @PPCiudadReal1 @gobjccm @garciapage \n\nhttps://t.co/pQMyHm59RS"}, {"id": "1353647607432814592", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T10:15:13.000Z", "text": "Se pueden hacer oficinas pero \u00bfno se puede rehabilitar urgente para hospital #COVID con la que est\u00e1 cayendo en los hospitales de la provincia de #CiudadReal? El #HGUCR est\u00e1 saturado. \n\nhttps://t.co/uAmPw0dIN0 @GPPopular @populares"}, {"id": "1352201957008674816", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T10:30:43.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no se #vacuna contra la #COVID de manera urgente y masiva? Hay que utilizar todos lo medios civiles y militares, p\u00fablicos y privados. ES URGENTE.\n@GPPopular @populares  @sanidadgob @salvadorilla https://t.co/O32LB4mF7k"}, {"id": "1351828020030558208", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:44:50.000Z", "text": "Este Gobierno no aprende.\nSe est\u00e1n repitiendo los mismos errores que hace un a\u00f1o y estaban avisados ante las amenazas de la #COVID\nhttps://t.co/ggIxyN39iR @dsn @GPPopular @populares @sanchezcastejon @salvadorilla @sanidadgob @PPCiudadReal1 @PP_CLM"}, {"id": "1350113047097040901", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:10:08.000Z", "text": "\u2066@PabloIglesias\u2069 ahora callas. \n\u00bfPor qu\u00e9 no bajas el #IVA de la #luz ?\nDime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 de qu\u00e9 careces.\n\u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PODEMOS\u2069 \u2066@A3Noticias\u2069 \u2066@VicenteVallesTV\u2069 https://t.co/B8C5wpQGhm"}, {"id": "1349814308725796864", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T20:23:04.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava Ante la grave situaci\u00f3n y como medida de PREVENCI\u00d3N, quedan SUSPENDIDAS las celebraciones:\n-CANDELICIOS\n-DIA DEL \u00c1NGEL\n-CARNAVALES\nRuego M\u00c1XIMA PRECAUCI\u00d3N y NO BAJAR LA GUARDIA frente al #COVID https://t.co/VII16VtPfO"}, {"id": "1349660993241153537", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T10:13:50.000Z", "text": "En #Espa\u00f1a estamos en una triple #crisis Aqu\u00ed puedes leer las claves: https://t.co/FzfoVuAdBP @PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares @GPPopular #VacunasCovid19 @aalarcoblog @CNSJ_Dentistas"}, {"id": "1349643119248232453", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:02:49.000Z", "text": "En 2020 los diputados nacionales de @populares por #CiudadReal hemos estado dentro de los 25 que m\u00e1s iniciativas parlamentarias hemos presentado en el @Congreso_Es \nEn el siguiente enlace lo puedes ver. \n\nhttps://t.co/EppuVKK4YY @PPCiudadReal1 @rosaromerocr"}, {"id": "1347487624764792834", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T10:17:39.000Z", "text": "Aqu\u00ed puedes ver el balance de la gesti\u00f3n del todav\u00eda presidente @sanchezcastejon .\n@GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares @Congreso_Es @eldigitalCLM \n\nhttps://t.co/IsyZl1H6zd"}, {"id": "1346605982986731520", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T23:54:19.000Z", "text": "Todo preparado para recibir a https://t.co/ggYpSAyhsA. Los #ReyesMagos en casa. https://t.co/bbNg5SeaWh"}, {"id": "1346410687912955904", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T10:58:17.000Z", "text": "Cartas a Sanidad para que se vacune a toda la poblaci\u00f3n de #VillamayorDeCalatrava. Ponemos todos nuestros recursos a disposici\u00f3n y solo solicitamos que nos hagan llegar las vacunas. \u2066@sanidadgob\u2069 \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@jfdezsanz\u2069 \u2066@garciapage\u2069 \u2066@gobjccm\u2069 https://t.co/Lwpp6bZQGb"}, {"id": "1346386030388273152", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T09:20:18.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a MIENTE: Sanidad cambia la fecha a un informe para hacer creer que se enter\u00f3 antes de la alerta del Covid: https://t.co/rDTL1RwMZX @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @sanidadgob @dsn @salvadorilla @populares @PSOE @sanchezcastejon"}, {"id": "1346380117321396224", "lang": "und", "created_at": "2021-01-05T08:56:49.000Z", "text": "#Bando #ReyesMagos2021 en #VillamayorDeCalatrava https://t.co/Kt5nl60Y5b"}, {"id": "1344739156556210176", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T20:16:13.000Z", "text": "Te deseo #Feliz2021 https://t.co/TXzw7Mnhy2"}, {"id": "1344298099603337219", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T15:03:37.000Z", "text": "En #Almod\u00f3varDelCampo en la recogida de alimentos organizada por #NuevasGeneraciones en favor de #C\u00e1ritas \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@cpuertollano\u2069 \u2066\u2066@eldigitalCLM\u2069 https://t.co/7G8cWYyRRW"}, {"id": "1344289712245268480", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T14:30:17.000Z", "text": "Hoy he acompa\u00f1ado a \u2066@anahidalgosanz\u2069, Portavoz de \u2066@populares\u2069 en #LosPozuelosDeCalatrava . Orgullo de compa\u00f1era c\u00f3mo defiende los intereses de su Pueblo. \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@cpuertollano\u2069 \u2066\u2066@eldigitalCLM\u2069 https://t.co/h4t38gPogl"}, {"id": "1343654410963083265", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T20:25:50.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava: #Test masivos #PCR para luchar contra la #COVID19 @PPCiudadReal1 @PP_CLM @GPPopular @populares @cpuertollano @Lanzadigital @Miciudadreal_es @eldigitalCLM \nhttps://t.co/B0SFTVcwGx"}, {"id": "1343510685087641600", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T10:54:43.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava : Ya hemos empezado la realizaci\u00f3n de test #PCR para detectar #COVID-19.\n\u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@cpuertollano\u2069 \u2066@Lanzadigital\u2069 \u2066@OndaCeroRadioCr\u2069 \u2066@Miciudadreal_es\u2069 https://t.co/fLDDsCA43r"}, {"id": "1341396182380257281", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:52:26.000Z", "text": "Quiero desearte #FELIZNAVIDAD y un a\u00f1o 2021 lleno de #SALUD. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 #VillamayorDeCalatrava #CiudadReal \u2066@cpuertollano\u2069 \u2066\u2069 \u2066@dsn\u2069 \u2066\u2066\u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/Df5vKgc3FV"}, {"id": "1340938529665392640", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T08:33:53.000Z", "text": "Aqu\u00ed puedes ver el v\u00eddeo de la entrevista que me han realizado en PERIODISTA DIGITAL sobre la #Eutanasia y la falta de coherencia de @PODEMOS \n\nhttps://t.co/oIE7E1etV5 @GPPopular @periodistadigit @populares @PPCiudadReal1 @PP_CLM #mueveundedoporlavida"}, {"id": "1339831226786574336", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T07:13:51.000Z", "text": "SI a la VIDA DIGNA.\nSI a los CUIDADOS PALIATIVOS.\nHe votado NO a la ley de Eutanasia.\n@PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares @GPPopular @eldigitalCLM @Lanzadigital @cpuertollano @Miciudadreal_es #SIALAVIDA #cuidadospaliativos #Eutanasia #mueveundedoporlavida https://t.co/T98dsYVgy2"}, {"id": "1338756275853783041", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T08:02:23.000Z", "text": "En @rtve presentan al #vino como una droga. Grav\u00edsimo error. Eso ataca a la milenaria cultura  del vino, la agricultura, la econom\u00eda de Espa\u00f1a, la industria vitivin\u00edcola, la hosteler\u00eda y al sentido com\u00fan @PP_CLM @GPPopular @PPCiudadReal1 @eldigitalCLM @cpuertollano @Lanzadigital https://t.co/yZQDA4lTc7"}, {"id": "1338496956881047552", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T14:51:57.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava: Ya tenemos #Fibra\u00d3ptica\nRellenando estos enlaces puedes ampliar la info referente a tu domicilio:\nhttps://t.co/WgTVTIUOCK\nhttps://t.co/32tE8AOtij @PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares @cpuertollano @Lanzadigital @Miciudadreal_es @eldigitalCLM @OndaCeroRadioCr https://t.co/LrxKDYqwSG"}, {"id": "1338393673453740032", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T08:01:32.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 esconden y temen?\n@sanchezcastejon  @PabloIglesias impiden a @populares podamos hacer la labor constitucional de CONTROL AL GOBIERNO.\nNos nos dejan visitar el  #CNI y los centros militares. https://t.co/atHLAHQH4I @GPPopular @Defensagob @dsn @es_cni @okdiario @Abierto_PP"}, {"id": "1338158807424307202", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-13T16:28:16.000Z", "text": "Tercera vela de #Adviento https://t.co/CXS9CQwSre"}, {"id": "1337866449092816896", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T21:06:32.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava Camino de la V\u00eda de San Quint\u00edn. https://t.co/VVHavxpACE"}, {"id": "1337865915631886340", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T21:04:25.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava #Adviento 2020 esperando la #Navidad https://t.co/g8TimQaZdg"}, {"id": "1337837015107301377", "lang": "und", "created_at": "2020-12-12T19:09:34.000Z", "text": "#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/VMCN1HU70K"}, {"id": "1337730881012850688", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T12:07:50.000Z", "text": "#CiudadReal  y toda #Espa\u00f1a apoyando a #VenezuelaLibre #VenezuelaAlzaTuVoz @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @populares @rosaromerocr @marodriguezg3 @Miciudadreal_es @Lanzadigital @cpuertollano https://t.co/FyPEdTym9t"}, {"id": "1337105728725807105", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:43:42.000Z", "text": "@sanchezcastejon impide que el @GPPopular visite las instalaciones del @CNI_GobEsp y de @Defensagob. Coarta la labor del #Poder #Legislativo y de la #oposici\u00f3n de controlar al #Gobierno. Vamos camino de una #dictadura @dsn @PabloIglesias @EjercitoTierra @Armada_esp @EjercitoAire https://t.co/ugr6DmGi3g"}, {"id": "1337102900502421507", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:32:28.000Z", "text": "Propuestas del @GPPopular en relaci\u00f3n a la #Inmigraci\u00f3n y al #yihadismo. La #Uni\u00f3nEuropea ha de implicarse a tope. Es imprescindible apostar por el #AnalisisDeDatos y el #BigData y mejorar el Portal Estad\u00edstico del @interiorgob con la info de @ertzaintzaEJGV y @mossosdescuadra https://t.co/cJ4WEmMWDm"}, {"id": "1337100727383191566", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:23:50.000Z", "text": "@sanchezcastejon NO pinta nada en #Uni\u00f3nEuropea y su #Gobierno NO trabaja. \u00bfPor qu\u00e9 no fue nadie a la #cumbre europea de  #inmigraci\u00f3n y #terrorismo? En cuanto gobierna el @PSOE llega la #crisis. @GPPopular @interiorgob @Defensagob @joseluisescriva @PabloIglesias @NadiaCalvino https://t.co/45xpgwrZ0P"}, {"id": "1337098408776052736", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:14:37.000Z", "text": "La inmensa mayor\u00eda de los #migrantes NO son #terroristas Hoy en la Comisi\u00f3n de #SeguridadNacional \u2066@Congreso_Es\u2069 @GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@ExpositoCOPE\u2069 \u2066@dsn\u2069 \u2066\u2066\u2066\u2066@interiorgob\u2069 \u2066@Defensagob\u2069 https://t.co/DP2uabRPoB"}, {"id": "1336600256696504320", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T09:15:08.000Z", "text": "Os dejo mi art\u00edculo de opini\u00f3n de esta semana sobre la #Constituci\u00f3n \n\nhttps://t.co/WZM5wcH47I @GPPopular @populares @PPCiudadReal1 @PP_CLM #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n"}, {"id": "1335596742964899844", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-06T14:47:32.000Z", "text": "Segunda vela de #Adviento #Adviento2020 https://t.co/wFfbhSjgHT"}, {"id": "1335509716097708039", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T09:01:43.000Z", "text": "#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n\nNuestra #Constituci\u00f3n garantiza la LIBERTAD de todos los espa\u00f1oles.\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@eldigitalCLM\u2069 \u2066@Lanzadigital\u2069 \u2066@cpuertollano\u2069 \u2066@Miciudadreal_es\u2069 https://t.co/4GFZvxQjqg"}, {"id": "1335505168780177408", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T08:43:39.000Z", "text": "Feliz d\u00eda de la #Contituci\u00f3n \nGracias al PACTO y CONSENSO entre la mayor\u00eda de los ESPA\u00d1OLES hemos logrado vivir m\u00e1s de 40 a\u00f1os en LIBERTAD y con un PROGRESO jam\u00e1s conocidos en la historia de ESPA\u00d1A. Quien no la respete atacar\u00e1 ese tesoro.\n#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/i9OiP61Qto"}, {"id": "1334839908012322816", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:40:08.000Z", "text": "\ud83d\udce2 ART\u00cdCULO DE OPINI\u00d3N: La Ley Cela\u00e1: contra el pluralismo y la igualdad de oportunidades\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@educajccm\u2069 \u2066@educaciongob\u2069 \u2066@CelaaIsabel\u2069 #StopLeyCelaa #MasPlurales  https://t.co/G8Xt9iK1oo"}, {"id": "1334634471111462912", "lang": "und", "created_at": "2020-12-03T23:03:48.000Z", "text": "#FelizNavidad https://t.co/hOHa3t7rGJ"}, {"id": "1333766429443809282", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T13:34:31.000Z", "text": "NO al #MinisterioDeLaVerdad\nSI a la #LibertadDeExpresion @GPPopular @populares @PPCiudadReal1 @PP_CLM @dsn @sanchezcastejon \u2066@PabloIglesias\u2069 https://t.co/9zRoxm81dY"}, {"id": "1333764094856458240", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T13:25:15.000Z", "text": "NO al #MinisterioDeLaVerdad\nSI a la #LibertadDeExpresion @GPPopular @populares @PPCiudadReal1 @PP_CLM @dsn @sanchezcastejon @PabloIglesias https://t.co/zoo6xOhBkh"}, {"id": "1333461878949998594", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T17:24:21.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava : El Ayuntamiento ha cedido 5 PURIFICADORES de aire con filtros #HEPA homologados al #ColegioP\u00fablico \u201cInocente Mart\u00edn\u201d. Esto permitir\u00e1 luchar contra la #COVID-19 y evitar\u00e1 dejar las ventanas abiertas en pleno invierno y as\u00ed que los peques no pasen fr\u00edo. https://t.co/MXt7128zQA"}, {"id": "1333031423264116736", "lang": "pt", "created_at": "2020-11-29T12:53:52.000Z", "text": "Primera vela de #Adviento https://t.co/G7ysCysJ48"}, {"id": "1333023704633257987", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T12:23:12.000Z", "text": "En la recogida de firmas de @populares a favor de la LIBERTAD EDUCATIVA en Ciudad Real.\n#StopLeyCela\u00e1\n#M\u00e1sPlurales.\n @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @CelaaIsabel @educaciongob @educajccm @sanchezcastejon https://t.co/6LDaoizKkA"}, {"id": "1332248730783936513", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T09:03:44.000Z", "text": "La #LeyCelaa NO respeta los #DerechosFundamentales.\n#StopLeyCelaa .\nAqu\u00ed puedes leer mi art\u00edculo semanal: https://t.co/JGtjOsEjBK @populares @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @educaciongob @educajccm #MasPlurales"}, {"id": "1332095860210020355", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T22:56:16.000Z", "text": "Hoy he tenido el honor de participar en el programa #ColoquiosDelVino  de @OndaCero_es #CastillaLaMancha junto con muy buena gente.\nAprovecho para  felicitar a esta emisora por el 30 aniversario de su creaci\u00f3n.\n#MejorConVino.\n#Vino @OndaCeroRadioCr #Felicidades https://t.co/QZKPI0AMnD"}, {"id": "1331871711160119296", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T08:05:35.000Z", "text": "Han vendido al #Ej\u00e9rcito por unos #Presupuestos.\n\n- https://t.co/zBnmE2vvW8 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@Defensagob\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@otazu35\u2069"}, {"id": "1331852946498334720", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T06:51:01.000Z", "text": "Hachazo a los #aut\u00f3nomos.\nEn vez de ayudar, @sanchezcastejon y @PabloIglesias a recaudar.\n#S\u00e1nchezDimisi\u00f3n.\n@populares @GPPopular @vejer_ortiz @PPCiudadReal1 @PP_CLM @lorenzoamor_ata https://t.co/tSwPgqDOH7"}, {"id": "1331578286883868673", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:39:37.000Z", "text": "Concurso de Belenes en #VillamayorDeCalatrava https://t.co/lj8aVxw1Gx"}, {"id": "1330875783418703872", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T14:08:07.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava Buenas noticias\nEn el an\u00e1lisis encargado por el Ayuntamiento NO se ha detectado el virus de la #COVID19 (Sars-Cov-2) en nuestras aguas residuales.\nNo bajemos la guardia y sigamos cumpliendo  con las medidas de protecci\u00f3n. @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM https://t.co/OQVJXJqcyl"}, {"id": "1330769006349914113", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T07:03:50.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava Aqu\u00ed las cuatro enmiendas a los #PresupuestosGeneralesDelEstado del \u2066@GPPopular\u2069 que ascienden a 1 mill\u00f3n de euros.\nQueda en manos del Gobierno del \u2066@sanchezcastejon\u2069 su aprobaci\u00f3n o no.\n\u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/3DXU4mZeTQ"}, {"id": "1329921193021988867", "lang": "und", "created_at": "2020-11-20T22:54:55.000Z", "text": "#StopLeyCelaa .\n@GPPopular @populares @PP_CLM @PPCiudadReal1 https://t.co/6sNNx4cKNP"}, {"id": "1329422532315844609", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:53:25.000Z", "text": "#StopLeyCela\u00e1.\nSI a la #LIBERTAD de elecci\u00f3n entre Educaci\u00f3n publica o concertada.\nSI al #Castellano como lengua en toda Espa\u00f1a.\nSI a la #Educaci\u00f3nEspecial.\nNO a la #LOMLOE.\n@PPCiudadReal1 @PP_CLM @GPPopular @populares @educaciongob @CelaaIsabel https://t.co/QOhxTHSHrf"}, {"id": "1329220497331138561", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T00:30:36.000Z", "text": "Hoy debatimos en el \u2066@Congreso_Es\u2069 la nueva Ley de #Educaci\u00f3n , la #LeyCela\u00e1.\nAqu\u00ed puedes leer el art\u00edculo que he redactado ante el ataque contra la #Libertad que est\u00e1 Ley representa.\n#StopLeyCela\u00e1  https://t.co/KJRvgwKIC0"}, {"id": "1328848311248441344", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T23:51:40.000Z", "text": "https://t.co/OT8l1jGnt7 Aqu\u00ed puedes ver las intervenciones que he realizado hoy, 17/11/2020, en la #Comisi\u00f3nSanidad del @Congreso_Es en relaci\u00f3n al #COVID19 , asistencia sanitaria de los #temporeros y la #Atenci\u00f3nPrimaria @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM @sanidadgob @DathosBD"}, {"id": "1328416499200110602", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T19:15:48.000Z", "text": "En #CiudadReal decimos #StopLeyCela\u00e1. El domingo 22 de noviembre te animo a participar.\n@PPCiudadReal1 @PP_CLM @GPPopular @populares https://t.co/VDEX1PaARb"}, {"id": "1327997596313526272", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T15:31:14.000Z", "text": "En #Alc\u00e1zarDeSanJuan defendiendo a #AUT\u00d3NOMOS y #PYMES en la manifestaci\u00f3n de \u2066@ASECEM1\u2069 \nDesde \u2066@populares\u2069 proponemos mientras dure el #estadoalarma\n1) APLAZAR IMPUESTOS\n2) EXTENSI\u00d3N ERTES\n3) CARENCIA pago ICO\n4) INGRESOS 0=CUOTA 0\n5) NO COTIZACIONES a la SEG SOCIAL https://t.co/oM68xw0c4Z"}, {"id": "1327172077493891073", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T08:50:55.000Z", "text": "Acaba de comenzar la Comisi\u00f3n de #Educaci\u00f3n en el \u2066@Congreso_Es\u2069. Desde el \u2066@GPPopular\u2069 decimos: #StopLeyCelaa y VIVA LA LIBERTAD. \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/QC7XZS6xT1"}, {"id": "1327000965594144768", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T21:30:59.000Z", "text": "Mi art\u00edculo semanal:\n#Moderaci\u00f3n #Convivencia https://t.co/fOLtmpqtdm  @populares @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM"}, {"id": "1326980372454924288", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T20:09:09.000Z", "text": "#StopLeyCela\u00e1\nMa\u00f1ana participar\u00e9 en la Comisi\u00f3n de #Educaci\u00f3n del \u2066@Congreso_Es\u2069. Desde \u2066@populares\u2069 vamos a luchar para paralizar la nueva #LeyCelaa que quiere imponer \u2066@sanchezcastejon\u2069.\n\u2066@GPPopular\u2069\n\u2066@PPCiudadReal1\u2069\n\u2066\u2066@PP_CLM\u2069 https://t.co/v41O347S5c"}, {"id": "1326768342280138752", "lang": "es", "created_at": "2020-11-12T06:06:37.000Z", "text": "Voto a favor de la #ENMIENDA A LA TOTALIDAD a los #PRESUPUESTOS GENERALES del Estado. Son los Presupuestos de la #RUINA y de la #PROPAGANDA. Son los que @ehbildu ha impuesto a @sanchezcastejon y \u00e9ste se ha dejado. @GPPopular @PPCiudadReal1 @Haciendagob @PP_CLM @populares https://t.co/r4wBaWigv1"}, {"id": "1326160163154366470", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T13:49:56.000Z", "text": "El @gobjccm y @garciapage tienen abandonados a #VillamayorDeCalatrava. El Consejero de Sanidad @jfdezsanz no responde y nuestro Consultorio M\u00e9dico lo tienen sin climatizaci\u00f3n desde este verano.\nhttps://t.co/cMXatEKItn @populares @PPCiudadReal1 @PP_CLM @GPPopular"}, {"id": "1326091786440347648", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T09:18:14.000Z", "text": "Ha fallecido el #sacerdote nacido en #CiudadReal D. Luis de Moya. Te dejo aqu\u00ed una entrevista con \u00e9l: https://t.co/jnmQm2FryD  Esta p\u00e1gina es suya y cuenta su vida a ra\u00edz del accidente\n\nhttps://t.co/MW1DHPvJxE"}, {"id": "1324701635906588675", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T13:14:16.000Z", "text": "Los #Presupuestos2021 presentados por el equipo de @salvadorilla y @sanchezcastejon son los de la #Ruina y la #Propaganda. Venden humo. \nMira mi intervenci\u00f3n: https://t.co/XyJKjz4Oyh @populares @GPPopular @Congreso_Es @sanidadgob"}, {"id": "1322637067491418120", "lang": "und", "created_at": "2020-10-31T20:30:24.000Z", "text": "https://t.co/n3E9RwIPek"}, {"id": "1320608986031411200", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T06:11:32.000Z", "text": "46 claves del discurso de @pablocasado_ \nImprescindible su lectura. @populares \n\nhttps://t.co/YcpUFkFDPK"}, {"id": "1318301881790308358", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T21:23:56.000Z", "text": "\u2066@pablocasado_\u2069 por la DESPOLITIZACI\u00d3N de la JUSTICIA. Justo lo contrario de lo que quieren \u2066@sanchezcastejon\u2069 y \u2066@PabloIglesias\u2069 https://t.co/LfX0zAwhGI"}, {"id": "1318236247089872896", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T17:03:07.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Internacional Contra el C\u00e1ncer de Mama, colaborando con #AMUMA https://t.co/M2AEPwDkaJ"}, {"id": "1317819353031729154", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T13:26:32.000Z", "text": "Esta noche hemos procedido, de nuevo, a desinfectar todo el casco urbano de #VillamayorDeCalatrava para luchar contra el coronavirus #COVID19 https://t.co/gkRz9hc6zC"}, {"id": "1317815443499921408", "lang": "und", "created_at": "2020-10-18T13:11:00.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava https://t.co/keC5WbQUkS"}, {"id": "1315673773887102984", "lang": "und", "created_at": "2020-10-12T15:20:46.000Z", "text": "https://t.co/cmK8Fl3gRN"}, {"id": "1315640118846332930", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T13:07:02.000Z", "text": "Urge que @sanchezcastejon y el @dsn nos ense\u00f1en los informes ORIGINALES.  \u00bfQu\u00e9 ocultan? Que los hagan p\u00fablicos YA. As\u00ed se ver\u00e1 quien manipula. El Gobierno estaba informado desde enero de lo que se ven\u00eda encima por el #COVID19 @GPPopular @el_pais https://t.co/LH1SlOUzG8"}, {"id": "1314146833309016064", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T10:13:15.000Z", "text": "Zasca monumental a @sanchezcastejon y a @salvadorilla \nEst\u00e1is haciendo las cosas muy mal frente al #COVID19 https://t.co/e4u8fdJ3sC"}, {"id": "1313812816806150144", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:05:59.000Z", "text": "A \u2066@PabloIglesias\u2069 hay que recordarle esto todos los d\u00edas. Lo pone en los estatutos de \u2066@PODEMOS\u2069  A \u2066@sanchezcastejon\u2069 hay que pedirle que destituya a Iglesias hoy.\n\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/NuCDVEgpjh"}, {"id": "1313780600206221313", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T09:57:58.000Z", "text": "Hoy se celebra la festividad de la #VirgenDelRosario Desde #VillamayorDeCalatrava quiero felicitar a la #UME por ser nuestra Patrona.\nViva la Virgen del Rosario!!!!\nViva la Unidad Militar de Emergencias!!!\nViva #Espa\u00f1a!!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/67FWRXa8d7"}, {"id": "1313771109326741505", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T09:20:15.000Z", "text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 oculta la info de la #pandemia #COVID19 que el \u2066Departamento de Seguridad Nacional le pas\u00f3 a \u00e9l personalmente desde el 16 de enero. #Dimisi\u00f3n\n\u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@dsn\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@abc_es\u2069 \u2066 https://t.co/RsP1zBNyLa"}, {"id": "1312777119836102662", "lang": "und", "created_at": "2020-10-04T15:30:30.000Z", "text": "https://t.co/tPRD5WrjzP"}, {"id": "1312335754803253248", "lang": "und", "created_at": "2020-10-03T10:16:40.000Z", "text": "https://t.co/sqYedKFrcF"}, {"id": "1310666511481221124", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T19:43:42.000Z", "text": "\u2066@GPPopular\u2069 se moviliza para garantizar la propiedad privada #antiokupaci\u00f3n  https://t.co/WqrwClLAHd"}, {"id": "1310621483979419650", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T16:44:46.000Z", "text": "\u00bfAlg\u00fan #psiquiatra cerca?\nEsta gente lo necesita. https://t.co/dMw3xJQ0HR"}, {"id": "1310525526650560513", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T10:23:28.000Z", "text": "#PlanAntiokupacion \u20661. En 12 horas los #okupas a la calle 2. Penas de prisi\u00f3n de 1 a 3 a\u00f1os 3. Los okupas no podr\u00e1n #empadronarse 4. Las comunidades de vecinos y personas jur\u00eddicas podr\u00e1n defenderse de este tipo de violencia \u2066\u2066\u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@populares\u2069 https://t.co/p2PIFLz5zi"}, {"id": "1309373261856284673", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T06:04:47.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con mis compa\u00f1eros de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del @Congreso_Es para preparar la sesi\u00f3n del pr\u00f3ximo lunes.\nLa #Educaci\u00f3n es una prioridad y por eso hemos presentado 156 enmiendas a la catastr\u00f3fica Ley Cela\u00e1. @GPPopular https://t.co/lIcAVFOlbD"}, {"id": "1309371111189159936", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T05:56:14.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con #FECIR\nEscuchando la situaci\u00f3n de los aut\u00f3nomos y empresarios de #CiudadReal .\nEst\u00e1n sufriendo gravemente la crisis originada por el #Coronavirus COVID19. \u2066@FecirReal\u2069 #EscuchandoACastillaLaMancha \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/iWgoZRP8MW"}, {"id": "1309366844441198593", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T05:39:17.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 ha vetado que El #Rey vaya hoy a #Barcelona a entregar los despachos a los nuevos jueces. Repugnante cesi\u00f3n ante los independentistas.\nUn ataque a \u2066@CasaReal\u2069 , garant\u00eda de unidad y concordia de todos los espa\u00f1oles.\nVIVA EL REY\n\u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/WuA7SktYVW"}, {"id": "1309360755716894720", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T05:15:05.000Z", "text": "\u2069Urge aumentar las plantillas en #Atenci\u00f3nPrimaria \nNos reunimos con el el Pte \u2066@ColegioMedCReal Est\u00e1n en la primera l\u00ednea y es fundamental su participaci\u00f3n en todos los protocolos y medidas a implantar para combatir la #COVID19. #EscuchandoACastillaLaMancha https://t.co/4cCD0nbYhP"}, {"id": "1308787639999500289", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T15:17:44.000Z", "text": "Total apoyo a #FelipeVI desde \u2066\u2066@populares\u2069 Denunciamos que \u2066@sanchezcastejon\u2069 impide que \u2066@CasaReal\u2069 vaya a #Barcelona Es intolerable que \u2066@desdelamoncloa\u2069 no garantice la Seguridad del #Rey en una parte de #Espa\u00f1a \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@dsn\u2069 https://t.co/IkDZCUCrAy"}, {"id": "1308125974576402439", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T19:28:30.000Z", "text": "Hoy celebramos el  #DiaMundialdelAlzheimer\nTodo el apoyo para la investigaci\u00f3n contra esta terrible enfermedad y para el cuidado de enfermos y familiares.\nGran labor la que realiza el   #CentroderespiroAl\u00f6isAlzheimerCreal de Ciudad Real https://t.co/otVKohCEcl"}, {"id": "1308074710287159296", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T16:04:48.000Z", "text": "#AVE y #AVANT en  #CiudadReal:\n- Reducci\u00f3n del 80% en los trenes de primera hora: De 5 a 1 y del 60% entre #Puertollano #CiudadReal y #Madrid\n- Imposible respetar la distancia social #Covid_19.\n@sanchezcastejon nos discrimina.\n @PPCiudadReal1 @GPPopular @PPpuertollano @PP_CLM https://t.co/ghBfL2wq3M"}, {"id": "1306854359016374279", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T07:15:34.000Z", "text": "#CiudadReal vuelve  a estar batiendo r\u00e9cords en incidencia por #COVID19.  Los hospitales empiezan a tener tensiones.\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@garciapage\u2069 por favor, tomen nota. Hagan algo.\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@PPCiudadReal1\u2069 https://t.co/duyuCkgtJu"}, {"id": "1305742977097179136", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T05:39:19.000Z", "text": "Estamos en manos de una #Banda. No mienten m\u00e1s porque no pueden.\n#Improvisaci\u00f3n, #MalaGesti\u00f3n, #Destrucci\u00f3n y #Enfrentamiento .\nEsto es lo que trae el Gobierno del @PSOE y @PODEMOS de @sanchezcastejon y @PabloIglesias https://t.co/osWGP0EabJ @GPPopular @PPCiudadReal1 @PP_CLM"}, {"id": "1305507832750583808", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T14:04:57.000Z", "text": "Hoy celebramos en #VillamayorDeCalatrava la festividad de Nuestro Patr\u00f3n: Jes\u00fas de Nazaret. \nLe pedimos su protecci\u00f3n. https://t.co/y2stDLz0m4"}, {"id": "1304424267707187200", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T14:19:15.000Z", "text": "Hoy visita al interior el centro penitenciario de #HerreraDeLaMancha . Los funcionarios han de ser considerados #AgentesDeLaAutoridad y han de aumentarse sus plantillas y mejorar sus condiciones. Agradecemos al Director del Centro el trato recibido y a #TuAbandonoMePuedeMatar \u2066 https://t.co/XT48pcYARL"}, {"id": "1303964117359833088", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:50:46.000Z", "text": "\u2066@mjmonteroc\u2069 en vez de venir al \u2066@Congreso_Es\u2069 deber\u00eda ir al #ClubDeLaComedia: Ha dicho que \u201cno queremos el dinero de los Ayuntamientos\u201d. El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 EST\u00c1 TIESO y pretende incautar el dinero de los pueblos. #MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/3SDgtRXpCH"}, {"id": "1303357938829062145", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T15:42:02.000Z", "text": "Hoy he sentido verg\u00fcenza en el @Congreso_Es cuando he visto en persona como @PSOE y @PODEMOS han impedido que el todav\u00eda Ministro @salvadorilla venga a explicar en la #Comisi\u00f3nDeSanidad los catastr\u00f3ficos datos del #Coronavirus https://t.co/YLDUXvBLR2 @GPPopular"}, {"id": "1302946053826674688", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T12:25:21.000Z", "text": "Hoy he explicado la \u201cpol\u00edtica BLV\u201d #B\u00fascateLaVida de @sanchezcastejon y @garciapage Han abandonado la #Educaci\u00f3n la #Sanidad y el #Empleo. \nhttps://t.co/2pR36SqVJD"}, {"id": "1302036977601196034", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T00:13:00.000Z", "text": "En #Valdepe\u00f1as en la inauguraci\u00f3n de las #FiestasDelVino y el ofrecimiento del primer #mosto a la Virgen de la Consolaci\u00f3n. https://t.co/GURBO2T1o4"}, {"id": "1301886098277310464", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T14:13:28.000Z", "text": "Hoy hemos  mantenido reuni\u00f3n con la Uni\u00f3n de Militares de Tropa @UMT_Tropa en el @Congreso_Es @GPPopular https://t.co/yld47JxLu5"}, {"id": "1301427215008231424", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T07:50:02.000Z", "text": "\u2066@garciapage\u2069 le recomiendo que pida disculpas y DIMITA por su gesti\u00f3n negligente en la provincia de #CiudadReal , zona cero del #Coronavirus a nivel mundial. Deje #Madrid y C\u00e9ntrese en #CastillaLaMancha https://t.co/vrbInX3Lbi"}, {"id": "1301110888011886593", "lang": "en", "created_at": "2020-09-02T10:53:03.000Z", "text": "A tope. \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/OAECslcOtC"}, {"id": "1301055313706180608", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T07:12:13.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con el Delegado Prov. de Sanidad de Ciudad Real y el Gerente de Puertollano del #Sescam @gobjccm \nEstamos muy preocupados por la situaci\u00f3n sanitaria por el #Coronavirus y el p\u00e9simo estado del Consultorio de #VillamayorDeCalatrava \nVamos a dar un margen de una semana. https://t.co/woFHTAAR48"}, {"id": "1300794546280955904", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T13:56:02.000Z", "text": "Sentido com\u00fan el que demuestra el Dr. Cavadas ante la gesti\u00f3n del #Coronavirus por parte de @sanchezcastejon y @PabloIglesias https://t.co/CTJMrOsSKb"}, {"id": "1300449622209564673", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T15:05:25.000Z", "text": "Un cap\u00edtulo m\u00e1s de la serie #B\u00fascateLaVida.\nHoy en la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n en el @Congreso_Es\n@CelaaIsabel LLEGA TARDE al no dar respuestas claras ante las incertidumbres por el inicio del Curso 20/21.\nFALTA COORDINACI\u00d3N Y LIDERAZGO y elude asumir responsabilidades. https://t.co/wHxJ3sD1Eg"}, {"id": "1300358428834095104", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T09:03:03.000Z", "text": "En la Asamblea General de la Asociaci\u00f3n para el desarrollo sostenible Del Valle de Alcudia #Ceder de la que forma parte #VillamayorDeCalatrava https://t.co/nmbqis3Sxe"}, {"id": "1300116938727792640", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T17:03:27.000Z", "text": "Gran entrevista a @pablocasado_ hoy en @larazon_es  https://t.co/3Us9vDPDIn"}, {"id": "1299643070657507328", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T09:40:28.000Z", "text": "En plena recolecci\u00f3n  de tomates cherry del #huerto urbano 2020 en #VillamayorDeCalatrava . \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/a7Ns220qvl"}, {"id": "1299630192323948544", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T08:49:18.000Z", "text": "Programa La Pizarra con don Javier S\u00e1nchez Ca\u00f1izares. Relaci\u00f3n entre filosof\u00eda, ciencia y fe. https://t.co/q9fF8KB1rS @jscanizares"}, {"id": "1299428170786058240", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T19:26:32.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Ruta por nuestro pasado minero: MINAS DE SAN QUINT\u00cdN.\nAqu\u00ed a principios del siglo XX viv\u00edan cerca de 1.000 personas en esta pedan\u00eda de nuestro Pueblo subsistiendo de la extracci\u00f3n de plomo y plata. #VillamayorDeCalatrava #CiudadReal #DestinoNatural #Mina https://t.co/YxaOnLJBX2"}, {"id": "1299383747217944577", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T16:30:01.000Z", "text": "Esto puede suceder en unos d\u00edas. \u2066@sanchezcastejon\u2069\ny su ministra \u2066@CelaaIsabel\u2069               NO TIENEN UN PLAN para toda Espa\u00f1a en #Educaci\u00f3n .\nEl #KAOS est\u00e1 servido. Lo sufrir\u00e1n los m\u00e1s d\u00e9biles: los ni\u00f1os y ni\u00f1as. https://t.co/bOwRzSSZgz"}, {"id": "1299329596882587648", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T12:54:50.000Z", "text": "Todo mi apoyo a la #GuardiaCivil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/6JbJpk8Xpe"}, {"id": "1298744768814559236", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T22:10:57.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava gana la sentencia del Tribunal Superior de Justicia de #CastillaLaMancha y le da la raz\u00f3n en el Inventario de #CaminosP\u00fablicos. La finca que tiene cortados cinco tendr\u00e1 que abrirlos y dejarlos en perfecto estado de tr\u00e1nsito. https://t.co/1JWWecqPoq"}, {"id": "1298676778278551552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T17:40:46.000Z", "text": "#VillamayorDeCalatrava a vista de p\u00e1jaro. Im\u00e1genes con dron de la #RutaDelQuijote #CiudadReal https://t.co/rX8Ngzdrol"}, {"id": "1298600228531122178", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T12:36:35.000Z", "text": "Mejorando nuestro Auditorio municipal Pozo Arriba pint\u00e1ndolo con estilo manchego en #VillamayorDeCalatrava https://t.co/wAMx7cQCa7"}, {"id": "1298551518363344898", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T09:23:02.000Z", "text": "@sanchezcastejon no realiza las reformas legislativas necesarias que le ha propuesto el @GPPopular para no molestar a sus socios nacionalistas.\nAs\u00ed soy yo tambi\u00e9n Presidente del Gobierno."}, {"id": "1298546208865161217", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T09:01:56.000Z", "text": "Ruta cicloturista al atardecer por #VillamayorDeCalatrava https://t.co/frHZ0NSeGf"}, {"id": "1297586986845437957", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T17:30:20.000Z", "text": "Aqu\u00ed puedes informarte sobre el Pleno del Ayuntamiento de #VillamayorDeCalatrava https://t.co/jdrUV3Ci4o"}, {"id": "1297157633284210689", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T13:04:14.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@PabloIglesias\u2069 \u2066@desdelamoncloa\u2069 MIENTEN frente al #coronavirus https://t.co/h3HNKlTLgJ"}, {"id": "1296675510282522624", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T05:08:27.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Durante esta madrugada nuevo  proceso de desinfecci\u00f3n de todo el casco urbano de nuestro Pueblo en la lucha contra el #Coronavirus. #VillamayorDeCalatrava #COVID19 https://t.co/z63zovtnGl"}, {"id": "1296401190423584768", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T10:58:24.000Z", "text": "Hago un llamamiento a la Subdelegada del \u2066@desdelamoncloa\u2069 en #CiudadReal y a la Alcaldesa de #AlcazardeSanJuan para que el \u2066\u2066@policia\u2069 y Polic\u00eda Local act\u00faen de manera urgente  con su profesionalidad para limitar este efecto llamada ante esta barbaridad. https://t.co/zmI7I3yzXr"}, {"id": "1296381719617187840", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T09:41:02.000Z", "text": "ESTO NO PUEDE SER !!!!!!!!\nEn #AlcazardeSanJuan  (zona cero del #Coronavirus de la provincia de #CiudadReal donde han muerto cientos de personas y se satur\u00f3 su hospital) se va a consentir esto.\nUna barbaridad!!!!!!!! https://t.co/N4e9Y5gnxT"}, {"id": "1290542582620139526", "lang": "es", "created_at": "2020-08-04T06:58:23.000Z", "text": "ARROBA DE LOS MONTES Su Alcalde, Antonio L\u00f3pez Herance ha recibido mascarillas especiales para la lucha contra el #Coronavirus donadas por la Quing Culture and Art Foundation de Taiw\u00e1n. https://t.co/PjxV3G5R2Q"}, {"id": "1285213246249738241", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T14:01:30.000Z", "text": "Lecciones en medio de la pandemia https://t.co/MIvyVMRGeR v\u00eda @abc_es"}, {"id": "1282227865564655619", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T08:18:40.000Z", "text": "En #Vitoria como apoderado del Partido Popular en las Elecciones Vascas.\n#Libertad , #convivencia en paz, unidad, generosidad.\n\u2066@populares\u2069 \u2066@carlositurgaiz\u2069 \u2066 https://t.co/aLiL0RIVbM"}, {"id": "1278613935059599360", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T08:58:12.000Z", "text": "Callejas: \"Con la Ley de Seguridad Nacional nos podr\u00edamos haber ahorrado miles de muertos y parar la econom\u00eda\" (con v\u00eddeo) - 02/07/2020 Provincia | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/pYZXN486jc"}, {"id": "1276059477779898369", "lang": "und", "created_at": "2020-06-25T07:47:42.000Z", "text": "https://t.co/L9JR24eHMz"}, {"id": "1270339116778033159", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T12:57:01.000Z", "text": "CIUDAD REAL tiene unos 500.000 habitantes y ha sufrido 1.111 muertos por #Coronavirus\nISRAEL tiene 8.800.000 hab y ha tenido 298 muertos\nAlgo ha hecho mal  @desdelamoncloa @sanchezcastejon @salvadorilla @garciapage @gobjccm en #CiudadReal \n(Gracias a @assafmoran) https://t.co/HIvPSXNvKC"}, {"id": "1266794628654792705", "lang": "es", "created_at": "2020-05-30T18:12:30.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@garciapage\u2069 Todav\u00eda estamos esperando respuesta. https://t.co/OMKRKTcqka"}, {"id": "1266293847195148289", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T09:02:34.000Z", "text": "Mercado negro es lo que ha hecho @garciapage comprando respiradores en Turqu\u00eda por un past\u00f3n y no poderse utilizar porque no val\u00edan y no pidieron consejo a los anestesistas Antea de comprarlos."}, {"id": "1266292891489452032", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T08:58:46.000Z", "text": "Mercado negro es lo que ha hecho @sanchezcastejon @salvadorilla @sanidadgob comprando test falsos por una millonada y haciendo contratos sin publicar la direcci\u00f3n de las empresas."}, {"id": "1266291263591944192", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T08:52:18.000Z", "text": "Mercado negro y mercado amarillo, verde, azul... el color de las BOLSAS DE BASURA que los profesionales sanitarios hemos tenido que usar como protecci\u00f3n contra el #Coronavirus , incluso sacos de abono por la falta de EPIS. @salvadorilla @sanidadgob esa es la verdad. No se r\u00eda. https://t.co/PCXUBqq791"}, {"id": "1264175602111782913", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T12:45:25.000Z", "text": "Hemos mantenido una videoconferencia con el Presidente Ejecutivo de #TECNOBIT (y del \u2066@grupo_oesia\u2069 ), Luis Furnells.\nComo Diputado por #CiudadReal del \u2066@GPPopular\u2069 es un orgullo que esta empresa, gran parte de su trabajo, lo desarrolle en su factor\u00eda de #Valdepe\u00f1as. https://t.co/GeLzN71HNW"}, {"id": "1263865818552717319", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T16:14:27.000Z", "text": "Aqu\u00ed puedes escuchar el audio de la entrevista que me han hecho hoy en @OndaCero_es https://t.co/kTkVw4eBAb"}, {"id": "1263865535416197121", "lang": "und", "created_at": "2020-05-22T16:13:19.000Z", "text": "https://t.co/0HT0D1YrtU"}, {"id": "1263097732832649216", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T13:22:21.000Z", "text": "Como Diputado he votado NO a la pr\u00f3rroga del #EstadoDeAlarma que pretende el Gobierno del todav\u00eda Presidente @sanchezcastejon. Este voto NO es un SI a las LIBERTADES y DERECHOS CIVILES. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @GPPopular @pablocasado_ @populares https://t.co/wkXGF9lNra"}, {"id": "1261637387832221696", "lang": "es", "created_at": "2020-05-16T12:39:28.000Z", "text": "Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras. As\u00ed veo yo la gesti\u00f3n del Gobierno ante el #Coronavirus\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@salvadorilla\u2069 \u2066@garciapage\u2069 \u2066@PabloIglesias\u2069 https://t.co/lFsvVutzfZ"}, {"id": "1261047953814368257", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T21:37:15.000Z", "text": "Tertulia CABALLO DE TROYA de hoy que ha ido sobre Coronavirus y Educaci\u00f3n con @aaguilo y @EscuderoJM \nhttps://t.co/CyOoUhsaod"}, {"id": "1260893076815519744", "lang": "es", "created_at": "2020-05-14T11:21:50.000Z", "text": "En #PEDROMU\u00d1OZ (CR) ha MUERTO el 1% de la POBLACI\u00d3N. 80 muertes entre el 12 de marzo y hoy.\nAyer el Gobierno public\u00f3 el ESTUDIO NACIONAL DE SERO-EPIDEMIOLOG\u00cdA\nEn Pedro Mu\u00f1oz, no se ha hecho una sola muestra para ese estudio. \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@garciapage\u2069  POR QU\u00c9? https://t.co/twDcC5P9X4"}, {"id": "1260682325257605124", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T21:24:23.000Z", "text": "Las PROPUESTAS de \u2066@populares\u2069 para sacar a #ESPA\u00d1A de la #Crisis #Coronavirus. #ActivemosEspa\u00f1a \u2066@pablocasado_\u2069 https://t.co/OvltGnaMNf"}, {"id": "1260677908701601793", "lang": "es", "created_at": "2020-05-13T21:06:50.000Z", "text": "#CORONAVIRUS Y #EDUCACI\u00d3N .\n\u2022\u00bfHabr\u00e1 aprobado general?\n\u2022\u00bfC\u00f3mo pretende el Gobierno que termine este curso y comenzar el siguiente? \n\u2022\u00bfPor qu\u00e9 sacar una Ley de Educaci\u00f3n sin consenso?\nHablaremos en #CaballoDeTroya ma\u00f1ana jueves 14 a las 22:00 horas en https://t.co/pgWcikYLrz https://t.co/p1hac5uLh2"}, {"id": "1260465499458211840", "lang": "und", "created_at": "2020-05-13T07:02:48.000Z", "text": "#Sonr\u00edeDeNuevo https://t.co/KVMPl5fNhF"}, {"id": "1259401925390487552", "lang": "es", "created_at": "2020-05-10T08:36:32.000Z", "text": "Resumen de la tertulia CABALLO DE TROYA sobre ECONOM\u00cdA #Coronavirus\n#CaballodeTroya\n#UnMalGobiernoMata\n#CdTEconom\u00eda\n#Econom\u00eda\n#Recesi\u00f3n\n#Paro\n#Pensiones \n#Ruina\n#ERTE @manuel_llamas @ssanchezucavila @nachojimenez72 https://t.co/DqjWIMee8U"}, {"id": "1258795810453667840", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T16:28:03.000Z", "text": "\u201cSe\u00f1or\u201d Porras, recapacite y abra los #CaminosP\u00fablicos que son del Pueblo de #VillamayorDeCalatrava https://t.co/HvRl5dBpbg"}, {"id": "1258723194900545537", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T11:39:30.000Z", "text": "Nos ha dejado nuestro amigo CLEMEN.\nUn buen hombre. Comprometido y cabal. Sin doblez.\nDefender\u00e9 lo que muchas veces me transmitiste.\nDescansa en paz amigo.\nRezo por tu alma y por toda tu familia. https://t.co/sbsFfTRgiU"}, {"id": "1258485884871233536", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T19:56:31.000Z", "text": "Tertulia #CaballoDeTroya sobre la Crisis Econ\u00f3mica por el #Coronavirus con \u2066@manuel_llamas\u2069 \u2066@ssanchezucavila\u2069 e \u2066@nachojimenez72\u2069 \u2066@junta_pp\u2069   https://t.co/qLkDF1L10k"}, {"id": "1258377617528537089", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T12:46:18.000Z", "text": "Hoy a las 20:30 nueva tertulia de #CaballoDeTroya. En mi perfil de Facebook (Juan Antonio Callejas Cano). Hablaremos de la #Crisis de la #Econom\u00eda por el #Coronavirus @manuel_llamas @ssanchezucavila @nachojimenez72 @junta_pp e invitamos a verla tb a @sanchezcastejon #CdTEconomia https://t.co/ES1KUWc0h8"}, {"id": "1258346903953199110", "lang": "es", "created_at": "2020-05-07T10:44:15.000Z", "text": "Ma\u00f1ana, jueves 7, nueva tertulia de CABALLO DE TROYA. Hablaremos de #Econom\u00eda @CaballoDeTroya #CaballoDeTroya https://t.co/gjlKkA7KdH"}, {"id": "1257768950366113793", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T20:27:40.000Z", "text": "PAGE, otro colectivo SANITARIO que te pone verde.\nPAGE mientes m\u00e1s que hablas.\n#PageVeteYa\n#SanchezVeteYa \u2066@garciapage\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/wahJtmGaUm"}, {"id": "1257706720358543360", "lang": "es", "created_at": "2020-05-05T16:20:23.000Z", "text": "Asfaltado de la Calle Carretera de San Quint\u00edn en #VillamayorDeCalatrava y parte de la carretera CR-P-4113 https://t.co/cyi0vNrtSN"}, {"id": "1255883289052807168", "lang": "und", "created_at": "2020-04-30T15:34:43.000Z", "text": "#EsteGobiernoLoParamosUnidos\n#SanchezVeteYa https://t.co/jr9cZsb9It"}, {"id": "1255484474403536896", "lang": "und", "created_at": "2020-04-29T13:09:59.000Z", "text": "#Desescalada #Coronavirus #SanchezVeteYa \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/MaL0BZypgW"}, {"id": "1255443149952094208", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T10:25:46.000Z", "text": "Mira CABALLO DE TROYA. Hablamos de SANIDAD y la gesti\u00f3n del #Coronavirus con la anestesista Flor Garc\u00eda Verd\u00fa, el cirujano Maxilofacial @doctorchuslolo y el odont\u00f3logo Octavio Chiu.   https://t.co/fP7Z9ayK85 @sanchezcastejon @garciapage @SanidadCLM @sanidadgob @Albanestesia"}, {"id": "1255172112089862148", "lang": "und", "created_at": "2020-04-28T16:28:46.000Z", "text": "#CaballoDeTroya #CdTSanidad #UnMalGobiernoMata https://t.co/M1zKjISUVu"}, {"id": "1255076689777954826", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T10:09:35.000Z", "text": "SIN COMENTARIOS\n#SanchezVeteYa\n#PageVeteYa https://t.co/vv3wICv4e6"}, {"id": "1255046551308828672", "lang": "es", "created_at": "2020-04-28T08:09:50.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@PabloIglesias\u2069 a qu\u00e9 esper\u00e1is para pagar a la gente que est\u00e1n en un ERTE? Llevan m\u00e1s de un mes sin cobrar.\n#SanchezVeteYa https://t.co/jOnFl0uAfV"}, {"id": "1254691409212424195", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T08:38:37.000Z", "text": "Ma\u00f1ana, martes 28 de abril, a las 20:30 horas, te invito a que veas esta tertulia que pongo en marcha: CABALLO DE TROYA en mi perfil de Facebook @drcallejas.  Una TERTULIA LIBRE para sacar conclusiones LIBRES. Te espero. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CaballoDeTroya #CdTSanidad #UnMalGobiernoMata https://t.co/42ZPwx8ukT"}, {"id": "1254481100098936832", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:42:56.000Z", "text": "Denuncia y protesta de la Dra. Mar\u00eda Gud\u00edn, prestigiosa neur\u00f3loga del Hospital General Universitario de #CiudadReal\nFALTAN EPIS y FALTAN TEST y por ello EST\u00c1 MURIENDO MUCHA GENTE por #Coronavirus . @m_gudin \u2066@sanidadgob\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@garciapage\u2069 https://t.co/kDVkOcgtBW"}, {"id": "1254478124886171648", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T18:31:06.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el GOBIERNO NO DEJA TRABAJAR a los INVESTIGADORES en BIOMEDICINA y si a los alba\u00f1iles? \n\u2066@sanchezcastejon\u2069 no los considera esenciales ante el #Coronavirus\n#SanchezVeteYa #Barbacid es una referencia mundial en la lucha contra el c\u00e1ncer. https://t.co/RpvwItd2LO"}, {"id": "1254427084996382720", "lang": "es", "created_at": "2020-04-26T15:08:17.000Z", "text": "\u00bfVamos a dejar ESPA\u00d1A en manos de @PabloIglesias ? YO NO\n\u00bfSabes que el todav\u00eda Presidente @sanchezcastejon lo ha puesto a controlar el #CNI ?\n#SanchezVeteYa https://t.co/Y6FdZNkX54"}, {"text": "Otro colectivo que no comprende a este Gobierno.\nAhora son los PROFESIONALES de la ENSE\u00d1ANZA. \u2066@ANPECV\u2069\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 no dejas indiferente.\nPor favor, haz caso a los que saben o vete.\n#SanchezVeteYa https://t.co/hxzIT6b1Zh", "lang": "es", "id": "1253745131297046528", "created_at": "2020-04-24T17:58:27.000Z"}, {"text": "\u00bfPara qu\u00e9 queremos este Gobierno si no es capaz de tomar decisiones y las deja para que los tomen otros?\nHe aqu\u00ed otro colectivo cabreado. \u2066@CgcafeAaff\u2069\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 no das una.\nPor favor, haz caso a los que saben. D\u00e9jate aconsejar o vete.\n#SanchezVeteYa https://t.co/amhLpu87iq", "lang": "es", "id": "1253692496821002240", "created_at": "2020-04-24T14:29:18.000Z"}, {"text": "Historia del capell\u00e1n de #ifema por el #Coronavirus https://t.co/0eaGUQgdgh", "lang": "es", "id": "1253688223508959233", "created_at": "2020-04-24T14:12:19.000Z"}, {"text": "H\u00e9roes de capa oscura ante el #Coronavirus https://t.co/U1JZrgGNpJ", "lang": "es", "id": "1253687032230154243", "created_at": "2020-04-24T14:07:35.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 #CiudadReal es la provincia con la tasa m\u00e1s alta de muertos por #Coronavirus de todo el mundo? @sanchezcastejon y @garciapage esperamos respuesta urgente.  https://t.co/gdb64Gn27Y", "lang": "es", "id": "1253288019651592193", "created_at": "2020-04-23T11:42:03.000Z"}, {"text": "MAL EMPEZAMOS\nEstoy siguiendo el Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069\nNo se guarda un minuto de silencio, al comienzo, por las m\u00e1s de 20.000 v\u00edctimas del #Coronavirus en #Espa\u00f1a\nMuy mal hecho por parte de la Presidencia. \u2066@meritxell_batet\u2069 #SanchezVeteYa https://t.co/SGJ23CsLlG", "lang": "es", "id": "1252859429466169347", "created_at": "2020-04-22T07:18:59.000Z"}, {"text": "ALGO SE HA HECHO MAL\n#SanchezVeteYa\n#PageVeteYa\n#Coronavirus #CiudadReal https://t.co/8ZWQmFn7rE", "lang": "es", "id": "1252848899229798401", "created_at": "2020-04-22T06:37:09.000Z"}, {"text": "SENTIDO COM\u00daN Y VERDAD frente al #Coronavirus  https://t.co/LUtw3q0GvI", "lang": "es", "id": "1252633171692224513", "created_at": "2020-04-21T16:19:55.000Z"}, {"text": "#Coronavirus \u2066@pablocasado_\u2069 https://t.co/sChwHLZl3l", "lang": "und", "id": "1252358453231710208", "created_at": "2020-04-20T22:08:17.000Z"}, {"text": "Coral diocesana de #CiudadReal https://t.co/o7bn5kafgm", "lang": "es", "id": "1251785651969822720", "created_at": "2020-04-19T08:12:11.000Z"}, {"text": "Este Gobierno va a caer por su incompetencia y soberbia.\nMal empez\u00f3 y peor va a acabar.\nLamentablemente lo pagaremos todos los espa\u00f1oles.\nHAY ALTERNATIVA. UNAMOS EL CENTRO DERECHA. https://t.co/Rz506YJwyc @desdelamoncloa @pablocasado_ @populares #Coronavirus #SanchezVeteYa", "lang": "es", "id": "1251764846758187009", "created_at": "2020-04-19T06:49:30.000Z"}, {"text": "30.000 sanitarios infectados por #Coronavirus\nBASTA YA!!!\nEl Gobierno tiene que\n- DOTAR de MATERIAL DE PROTECCI\u00d3N  y EPIS\n- HACER TEST MASIVOS FIABLES \u2066@TeoGarciaEgea\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/kvPKV6NDkW", "lang": "es", "id": "1251577196172509194", "created_at": "2020-04-18T18:23:51.000Z"}, {"text": "#Coronavirus #Dictadura \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/2Cb85YfOiY", "lang": "und", "id": "1251093034751733765", "created_at": "2020-04-17T10:19:58.000Z"}, {"text": "Me siento orgulloso de pertenecer a la promoci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @Luismariamerino Viva Espa\u00f1a!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/zDXeEUdqOt", "lang": "es", "id": "1250687015210946560", "created_at": "2020-04-16T07:26:35.000Z"}, {"text": "Esta crisis est\u00e1 sacando la realidad de c\u00f3mo es cada cual. \nPage ha demostrado ser un \u201cser\u201d, soberbio y alejado de la realidad.\nHay que plantarle cara con decisi\u00f3n, inteligencia y sabiendo unir fuerzas contra \u00e9l.\nEs hora de los audaces y no de los \u201cga\u00f1anes\u201d. \u2066@garciapage\u2069 https://t.co/couf1olUqy", "lang": "es", "id": "1250685244992360448", "created_at": "2020-04-16T07:19:33.000Z"}, {"text": "\u2066\u201dA usted solo le importa el poder y a nosotros solo nos importan los espa\u00f1oles\u201d\n\u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@populares\u2069 #Coronavirus https://t.co/4OEJ5DhJMz", "lang": "es", "id": "1250339733458137090", "created_at": "2020-04-15T08:26:37.000Z"}, {"text": "ENHORABUENA #ejercitoespanol https://t.co/XNrQI9pkr1", "lang": "es", "id": "1250329977603538946", "created_at": "2020-04-15T07:47:51.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nta buena gente hay en ESPA\u00d1A.\nHoy le toca a mi pueblo: #VillamayorDeCalatrava #QuedateEnCasa #Coronavirus", "lang": "es", "id": "1250136617542696960", "created_at": "2020-04-14T18:59:30.000Z"}, {"text": "Llevo UN MES solicitando MASCARILLAS al @gobjccm y a @desdelamoncloa y a d\u00eda de hoy NO han mandado ni una a #VillamayorDeCalatrava\nTampoco nos mandan TEST contra el #Coronavirus\nES UNA VERG\u00dcENZA\n@sanchezcastejon Y @garciapage NOS TIENEN ABANDONADOS. https://t.co/VdFnRiz6Ni", "lang": "es", "id": "1249735835026505728", "created_at": "2020-04-13T16:26:56.000Z"}, {"text": "LOS SANITARIOS SIGUEN ABANDONADOS.\nSIN MATERIAL Y SIN TEST.\nPAGE, MIENTES. PEDRO S\u00c1NCHEZ, MIENTES.\nNO HAB\u00c9IS COMPRADO RESPIRADORES PARA LAS UCI!!!!!!\nNO TEN\u00c9IS EN CUENTA A LOS EXPERTOS.\n#COVID2019 @garciapage @gobjccm @sanchezcastejon @sanidadgob \nhttps://t.co/JA76wvxhXI", "lang": "es", "id": "1249705149372796928", "created_at": "2020-04-13T14:25:00.000Z"}, {"text": "IDEA: Apoyarse en las #FARMACIAS para el reparto de #mascarillas . Hoy muchos trabajadores NO saben c\u00f3mo volver al trabajo ma\u00f1ana ni qu\u00e9 medidas de protecci\u00f3n van a tener. El Gobierno improvisa y gestiona mal. @sanchezcastejon @desdelamoncloa \u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/QzLbGkrhen", "lang": "es", "id": "1249275786282119168", "created_at": "2020-04-12T09:58:52.000Z"}, {"text": "IDEA: Apoyarse en las #FARMACIAS para el reparto de #mascarillas . Hoy muchos trabajadores NO saben c\u00f3mo volver al trabajo ma\u00f1ana ni qu\u00e9 medidas de protecci\u00f3n van a tener. El Gobierno improvisa y gestiona mal. \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@desdelamoncloa\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/oYABgmkdMb", "lang": "es", "id": "1249273672667365376", "created_at": "2020-04-12T09:50:28.000Z"}, {"text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@Adrilastra MENT\u00cdS. Por favor\u2069 aplicaros esto: LA LUCHA COTRA LOS BULOS EMPIEZA POR UNO MISMO. Si actuamos antes que nadie \u00bfpor qu\u00e9 tenemos m\u00e1s muertos que nadie? \u2066@carlos__alsina\u2069 https://t.co/iHYUmXYEiU", "lang": "es", "id": "1248660545475153920", "created_at": "2020-04-10T17:14:07.000Z"}, {"text": "ESTO ES LO QUE EST\u00c1 PASANDO. #Coronavirus https://t.co/CgpPMIzOnW", "lang": "es", "id": "1248605756833828864", "created_at": "2020-04-10T13:36:25.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nta buena gente hay en ESPA\u00d1A.\nHoy os dejo este v\u00eddeo de #CiudadReal https://t.co/Vpj7LyCJA4 #Coronavirus", "lang": "es", "id": "1248578247924887553", "created_at": "2020-04-10T11:47:06.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Nuevo proceso de desinfecci\u00f3n de todo nuestro Pueblo frente al #Cornavirus.\nGracias a todos los agricultores que est\u00e1n colaborando. #VillamayorDeCalatrava #desinfecci\u00f3n https://t.co/Y2JVn6JIYX", "lang": "es", "id": "1248160952865959936", "created_at": "2020-04-09T08:08:55.000Z"}, {"text": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez Almeida, Alcalde de Madrid, es un ejemplo claro de los pol\u00edticos que se necesita en Espa\u00f1a y de la pol\u00edtica eficaz y humana que hay que hacer desde los Ayuntamientos frente a la crisis del #Coronavirus Mira es entrevista: https://t.co/4ORJee2Qq9 @AlmeidaPP_", "lang": "es", "id": "1248017963384328192", "created_at": "2020-04-08T22:40:44.000Z"}, {"text": "Manifestaci\u00f3n Gobierno Dimisi\u00f3n https://t.co/guxepbhXhg v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1247957001352724480", "created_at": "2020-04-08T18:38:29.000Z"}, {"text": "Interesante el art\u00edculo 102 de la #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola Ruego su lectura al Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069 y a todo el Gobierno \u2066@desdelamoncloa\u2069 frente a su gesti\u00f3n por el #Coronavirus https://t.co/RoRnSPtqPf", "lang": "es", "id": "1247547349460811776", "created_at": "2020-04-07T15:30:41.000Z"}, {"text": "PAGE, MIENTES.\n- \u00bfPor qu\u00e9 no te das una vuelta por el Hosp de ALC\u00c1ZAR DE SAN JUAN?\n-\u00bfEscuchaste las declaraciones del Jefe de Anestesiolog\u00eda del Hosp de ALBACETE?\n-\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los respiradores que prometiste? \u00bfEn Turqu\u00eda? \u2066@garciapage\u2069 \u2066@gobjccm\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/aPN5hIxDLv", "lang": "es", "id": "1247527376277233666", "created_at": "2020-04-07T14:11:19.000Z"}, {"text": "10 IDEAS ante la crisis del #Coronavirus \n\u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 #autonomos #sanitarios #pymes #esenciales https://t.co/97uX4OinVV", "lang": "es", "id": "1247441546338861057", "created_at": "2020-04-07T08:30:15.000Z"}, {"text": "Hacen falta #TestMasivosYa frente al #Coronavirus https://t.co/xJ4I89Yxzk", "lang": "es", "id": "1247232261587636225", "created_at": "2020-04-06T18:38:38.000Z"}, {"text": "Al pie del ca\u00f1\u00f3n tratando urgencias odontol\u00f3gicas para evitar saturar las urgencias hospitalarias frente al #coronavirus #COVID19 https://t.co/TYlZXvsgFh", "lang": "es", "id": "1247114578435203073", "created_at": "2020-04-06T10:51:00.000Z"}, {"text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 aqu\u00ed te doy unas ideas por si las quieres coger para ayudar a Espa\u00f1a frente al #Coronavirus.\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/VYJAlvrgYw", "lang": "es", "id": "1246944392969158656", "created_at": "2020-04-05T23:34:45.000Z"}, {"text": "Como dir\u00eda uno de Cartagena: MANDA HUEVOS!!!! #coronavirus https://t.co/3Gsv1z1G5F", "lang": "es", "id": "1246898633993224198", "created_at": "2020-04-05T20:32:55.000Z"}, {"text": "Va a permitir @sanchezcastejon seguir estando de rodillas frente a los independentistas @QuimTorraiPla y dem\u00e1s. https://t.co/u2fhA5zjec @Esquerra_Erc @JuntsXCat @PSOE @GPPopular @populares", "lang": "es", "id": "1246830971388940289", "created_at": "2020-04-05T16:04:03.000Z"}, {"text": "El Alcalde de Madrid visita el Hospital Universitario de La Paz a dar \u00e1nimos frente al #Coronavirus con la Banda de la Polic\u00eda Municipal.\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2066@MADRID\u2069 \u2066@AlmeidaPP_\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/oxIBfzr1W6", "lang": "es", "id": "1246821352146952193", "created_at": "2020-04-05T15:25:49.000Z"}, {"text": "Feliz #DomingoDeRamos https://t.co/8iEgFqeRxq", "lang": "es", "id": "1246761526364602370", "created_at": "2020-04-05T11:28:06.000Z"}, {"text": "\u2066@pablocasado_\u2069 Casado: APOYAR\u00c9 A \u2066@sanchezcastejon\u2069  A SALVAR VIDAS, NO PARA QUE ARRUINE #ESPA\u00d1A .\n#Coronavirus https://t.co/lI5iEl7ITQ", "lang": "es", "id": "1246585492939968513", "created_at": "2020-04-04T23:48:36.000Z"}, {"text": "\u2066@pablocasado_\u2069 NO CENSURA, QUIERE LIBERTAD y desde el minuto 1 responde a preguntas directas y EN DIRECTO.\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 CENSURA.\nBravo por \u2066@abc_es\u2069 \u2066@elmundoes\u2069 \u2066@voz_populi\u2069 \u2066@libertaddigital\u2069 #LaLibertadDePreguntar \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/UXjYVnZXOv", "lang": "es", "id": "1246512039247450118", "created_at": "2020-04-04T18:56:43.000Z"}, {"text": "Los PROFESIONALES SANITARIOS se REVELAN COTRA EL GOBIERNO por la gesti\u00f3n frente al #Coronavirus.\nLo que \u2066@sanchezcastejon\u2069 quiere hacer con nosotros es de JUZGADO DE GUARDIA. #As\u00edNo\nOs dejo el Comunicado conjunto de los principales representantes sanitarios de ESPA\u00d1A. https://t.co/GSf1LmDxqG", "lang": "es", "id": "1246419983502061572", "created_at": "2020-04-04T12:50:56.000Z"}, {"text": "PIDO A LA VIRGEN DEL ROSARIO QUE NOS AYUDE Y NOS PROTEJA frente al #Coronavirus\nComo MADRE estoy seguro que comprender\u00e1 esta dif\u00edcil decisi\u00f3n de no poder acompa\u00f1arla este a\u00f1o.\n\u00a1VIVA LA VIRGEN DEL ROSARIO! \u00a1VIVA #VILLAMAYORDECALATRAVA ! https://t.co/aZxJLTD5LV", "lang": "es", "id": "1246150339616792590", "created_at": "2020-04-03T18:59:27.000Z"}, {"text": "Hoy es #ViernesdeDolores\nYa estamos en #SemanaSanta2020\nLas Hermanitas de la Cruz necesitan ayuda para SEGUIR AYUDANDO frente al #Coronavirus\nhttps://t.co/4UlH9vuejU\nJUNTOS LO SUPERAREMOS. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/fKtJ8qomtp", "lang": "es", "id": "1246139194042462209", "created_at": "2020-04-03T18:15:10.000Z"}, {"text": "\u2066@populares\u2069 y \u2066@pablocasado_\u2069 proponemos PAGA EXTRA a los TRABAJADORES ESENCIALES frente al #Coronavirus y que NO PAGEN IMPUESTOS durante el estado de alarma.\n\u2066@sanchezcastejon\u2069 y \u2066@garciapage\u2069 \u00bfD\u00d3NDE ESTSN LOS EPIS, TEST y RESPIRADORES? #As\u00edNo https://t.co/bFCms0d6E0", "lang": "es", "id": "1245839637068894209", "created_at": "2020-04-02T22:24:50.000Z"}, {"text": "En #VillamayorDeCalatrava ni \u2066@sanchezcastejon\u2069 ni \u2066@garciapage\u2069 nos protegen frente al #Coronavirus. He tenido que buscarme la vida y conseguir personalmente EPIS para mi Pueblo. Como Alcalde no puedo abandonar a las trabajadoras de Ayuda a Domicilio. #As\u00edNo \u2066 https://t.co/UQyMDmxezW", "lang": "es", "id": "1245803376652288001", "created_at": "2020-04-02T20:00:45.000Z"}, {"text": "TELEVISI\u00d3N ESPA\u00d1OLA\nEXPERTOS EN MANIPULACI\u00d3N\n#Coronavirus #QueNoMientan #As\u00edNo RTVE @rtve https://t.co/kjmo0UVXoM", "lang": "es", "id": "1245457016350478336", "created_at": "2020-04-01T21:04:26.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA:\nSeguimos sin recibir ni Equipos de Protecci\u00f3n Individual homologados ni nos mandan TEST\nSe\u00f1or Pedro S\u00e1nchez, Se\u00f1or Emiliano Garc\u00eda-Page D\u00d3NDE EST\u00c1N? #VillamayorDeCalatrava \u2066@garciapage\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 #Coronavirus #QueNoMientan #As\u00edNo https://t.co/reS3CS7677", "lang": "es", "id": "1245334787524644865", "created_at": "2020-04-01T12:58:45.000Z"}, {"text": "LA VERDAD\n#QueNoMientan\n#Coronavirus \u2066 Mucho \u00e1nimo a \u2066@IdiazAyuso\u2069 https://t.co/XdeqiTfLZh", "lang": "es", "id": "1245312976271351808", "created_at": "2020-04-01T11:32:04.000Z"}, {"text": "MANIPULACI\u00d3N en TELEVISI\u00d3N ESPA\u00d1OLA. #AsiNo\n#Coronavirus \u2066@rtve\u2069 \u2066@IdiazAyuso\u2069 https://t.co/CskN9XSxmA", "lang": "es", "id": "1245269952531234816", "created_at": "2020-04-01T08:41:07.000Z"}, {"text": "\u00bfEN MANOS DE QUI\u00c9N ESTAMOS?\nHay que hac\u00e9rselo YA A:\n-PERSONAL SANITARIO\n-Cuerpos de SEGURIDAD y MILITARES\n-SERVICIOS SOCIALES y de AYUDA A DOMICILIO.\n-A TODA LA POBLACI\u00d3N: As\u00ed se aislar\u00eda a los infectados y no contagiar\u00e1n. https://t.co/7lUGTiAa6H @garciapage #Coronavirus", "lang": "es", "id": "1245026277272293377", "created_at": "2020-03-31T16:32:50.000Z"}, {"text": "DENUNCIA del Presidente del Consejo General de DENTISTAS de ESPA\u00d1A:\n- ABANDONO del GOBIERNO a este colectivo sanitario\n- AUSENCIA de MEDIOS DE PROTECCI\u00d3N y EPIS frente al #Coronavirus  https://t.co/00DuZc2bdE", "lang": "es", "id": "1245008707672518656", "created_at": "2020-03-31T15:23:01.000Z"}, {"text": "NO a la MENTIRA\nSI a buscar SOLUCIONES para el #Coronavirus https://t.co/zsJdSwKMyg", "lang": "es", "id": "1244990900557754369", "created_at": "2020-03-31T14:12:16.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nta buena gente hay en ESPA\u00d1A!!!!\nLa EMPRESA SEAT ha dise\u00f1ado este respirador para SALVAR VIDAS frente al #Coronavirus\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2066@tuSEAT\u2069 https://t.co/E5tiMC4fDj", "lang": "es", "id": "1244924286617427968", "created_at": "2020-03-31T09:47:34.000Z"}, {"text": "\u2066@pablocasado_\u2069 DICE LA VERDAD, \nAPORTA SOLUCIONES frente al #Coronavirus\ny DENUNCIA LAS MENTIRAS e INCOMPETENCIA del \u2066@GobiernoDeEspan\u2069 y \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/NhP2gnDkwF", "lang": "es", "id": "1244913542672912384", "created_at": "2020-03-31T09:04:52.000Z"}, {"text": "SALVAN VIDAS\n#CORONAVIRUS \n#decathlon https://t.co/wjr9nennvP", "lang": "es", "id": "1244567275241422849", "created_at": "2020-03-30T10:08:56.000Z"}, {"text": "Lorenzo Amor: \"Vamos a ver a muchos aut\u00f3nomos que se quedan por el camino\" @elmundoes https://t.co/fNziabadw2 #Coronavirus", "lang": "es", "id": "1244566932201844738", "created_at": "2020-03-30T10:07:34.000Z"}, {"text": "Los #DENTISTAS est\u00e1n a disposici\u00f3n de la poblaci\u00f3n para atender URGENCIAS dentales para evitar saturar la urgencias hospitalarias. #Coronavirus https://t.co/MOeH5vHw56", "lang": "es", "id": "1244007355622309888", "created_at": "2020-03-28T21:04:00.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Hoy se ha procedido al cuarto proceso de desinfecci\u00f3n que realizamos en nuestro Pueblo. #Coronavirus #TeAplastaremos #VillamayorDeCalatrava https://t.co/ZP9JZEXaLc", "lang": "es", "id": "1243995548627189761", "created_at": "2020-03-28T20:17:05.000Z"}, {"text": "VAS A LLEVAR A LA RUINA A ESPA\u00d1A.\nVAS TARDE Y MAL.\nPor mucho que hables no ocultas tu INCOMPETENCIA DOLOSA.\n#Coronavirus \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/i4ZpRNvtqU", "lang": "es", "id": "1243980954466648064", "created_at": "2020-03-28T19:19:06.000Z"}, {"text": "#VillamayorDeCalatrava NECESITA AYUDA!!!!! Ya tenemos el primer MUERTO.\n\u2066@garciapage\u2069 \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@jfdezsanz\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 NO NOS ABANDONEN frente al #coronavirus https://t.co/yAIUhWh9vV", "lang": "es", "id": "1243874631137857536", "created_at": "2020-03-28T12:16:36.000Z"}, {"text": "SENTIDO COM\u00daN \nhttps://t.co/gLHHLjsTCE #coronavirusEspana", "lang": "es", "id": "1243870079143383041", "created_at": "2020-03-28T11:58:31.000Z"}, {"text": "POR TODOS LOS CA\u00cdDOS POR EL #CORONAVIRUS .\nBandera a media asta.\nPlaza de la #UME .\n#VillamayordeCalatrava (#CiudadReal ). https://t.co/cklcVwg0CO", "lang": "es", "id": "1243243275626131457", "created_at": "2020-03-26T18:27:49.000Z"}, {"text": "POR TODOS LOS CA\u00cdDOS POR EL #CORONAVIRUS .\nBandera a media asta.\nPlaza de la #UME .\n#VillamayordeCalatrava (#CiudadReal ). https://t.co/1Wi9zdPEJw", "lang": "es", "id": "1243243118557900805", "created_at": "2020-03-26T18:27:12.000Z"}, {"text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 MIENTES.\nDIMITE YA!!!!\n#sanchezdimisi\u00f3n https://t.co/ogkyPKOWep", "lang": "es", "id": "1243187719611834368", "created_at": "2020-03-26T14:47:04.000Z"}, {"text": "\u00bfEN MANOS DE QUI\u00c9N ESTAMOS?\nLa empresa china a la que se ha comprado los tests el Ministerio de Sanidad \u2066@sanidadgob\u2069 de ESPA\u00d1A, (Shenzhen Bioeasy Biotechnology) NO TIENE LICENCIA del Gobierno Chino.\nEsto precisa de DIMISIONES y de que la JUSTICIA act\u00fae YA!!!! https://t.co/x7Y7qCLcXV", "lang": "es", "id": "1243149548656214017", "created_at": "2020-03-26T12:15:23.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA:\nAyer realizamos el tercer proceso de desinfecci\u00f3n de todo nuestro Pueblo. El objetivo es disminuir la carga v\u00edrica del #Coronavirus en todos los espacios y superficies. Por favor: QU\u00c9DATE EN CASA. https://t.co/hW30TEWtsV", "lang": "es", "id": "1243105540286361600", "created_at": "2020-03-26T09:20:31.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: As\u00ed nos buscamos la vida para proteger a las trabajadoras de Ayuda a Domicilio a personas dependientes de nuestro Pueblo.\nGracias a Pilar L\u00f3pez  por tu idea y tu labor.\nAdelante!!!!! #Coronavirus https://t.co/Jl2ooUNw7g", "lang": "es", "id": "1242803462188027904", "created_at": "2020-03-25T13:20:10.000Z"}, {"text": "Toda la dotaci\u00f3n del Buque Escuela, Juan Sebasti\u00e1n Elcano, dando \u00e1nimos a toda ESPA\u00d1A desde el Oc\u00e9ano Atlantico en su viaje de regreso a casa.\nViva la Armada Esoa\u00f1ola !!!!!\nViva Espa\u00f1a !!! \u2066@Armada_esp\u2069 https://t.co/b8WrIXtKKp", "lang": "es", "id": "1242794929681772546", "created_at": "2020-03-25T12:46:15.000Z"}, {"text": "Hola soy EPI\nSr. Pres\u00eddete \u2066@sanchezcastejon\u2069 , no me confunda con las EPIS que tiene que comprar a los PROFESIONALES SANITARIOS DE ESPA\u00d1A.\nLas necesitan con URGENCIA.\nQuedo a su disposici\u00f3n. https://t.co/sqpktY3A2P", "lang": "es", "id": "1242764896003072002", "created_at": "2020-03-25T10:46:55.000Z"}, {"text": "MENSAJE para el TODAV\u00cdA PRESIDENTE S\u00c1NCHEZ @sanchezcastejon \nESTO ES LO QUE NECESITAN LOS PROFESIONALES SANITARIOS DE ESPA\u00d1A.\nNo se lie, COMPRE ESTO!!!!!!!!!!!\n\u00bfLo entiende? https://t.co/0CgqPlxxvV v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1242584342389497858", "created_at": "2020-03-24T22:49:27.000Z"}, {"text": "Enfermeros derrumbados rezando, confesiones de m\u00e9dicos y vigilantes...: la otra labor del capell\u00e1n https://t.co/GLCrnfjDNZ v\u00eda @relibertad", "lang": "es", "id": "1242399977831366659", "created_at": "2020-03-24T10:36:52.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: \nBando para evitar contagios al m\u00e1ximo.\nGracias a toda la poblaci\u00f3n por vuestra ayuda y colaboraci\u00f3n. #Coronavid19 #Coronavirus https://t.co/9pu2WXu34y", "lang": "es", "id": "1241862114219823105", "created_at": "2020-03-22T22:59:35.000Z"}, {"text": "Os pido AYUDA y COLABORACI\u00d3N.\n#Coronavid19 #coronavirus https://t.co/xOtK1IyaT4", "lang": "es", "id": "1241796015042310147", "created_at": "2020-03-22T18:36:56.000Z"}, {"text": "\u00a1\u00a1 EN MANOS DE QUI\u00c9N ESTAMOS !!!\nLa suma Azitromicina y Hidroxicloroquina es tratamiento de elecci\u00f3n contra el #Coronavirus \nEste Ministro de \u2066@sanidadgob\u2069  es fil\u00f3sofo y ocupa ese cargo por una cuota dada al PSC. \u00bfQu\u00e9 podemos esperar de \u00e9l?: INCOMPETENCIA DOLOSA. https://t.co/LlbVU0tMrs", "lang": "es", "id": "1241678027307827202", "created_at": "2020-03-22T10:48:05.000Z"}, {"text": "USTED EST\u00c1 FUERA DE LA REALIDAD.\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el Presidente @garciapage ?\nDecir que hay en CASTILLA-LA MANCHA \u201cEPIS SUFICIENTES\u201d es objetivamente FALSO.https://t.co/LQjkwbXSXM. #coronavirus", "lang": "es", "id": "1241389502821814273", "created_at": "2020-03-21T15:41:36.000Z"}, {"text": "FELIZ D\u00cdA DEL PADRE #SanJose #diadelpadre https://t.co/O3auJrZCU4", "lang": "es", "id": "1240729427375542272", "created_at": "2020-03-19T19:58:41.000Z"}, {"text": "https://t.co/5funnBcl4Y", "lang": "und", "id": "1240322337737711617", "created_at": "2020-03-18T17:01:04.000Z"}, {"text": "Mis hijos llevan 4 d\u00edas sin salir a la calle. Hoy han hecho estos dibujos.\n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP\n#QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Tv6Z3K5OqC", "lang": "es", "id": "1240288210565173249", "created_at": "2020-03-18T14:45:27.000Z"}, {"text": "Mis hijos llevan 4 d\u00edas sin salir a la calle. Hoy han hecho estos dibujos.\n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP\n#QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/oNVmJxJ30K", "lang": "es", "id": "1240288124850311169", "created_at": "2020-03-18T14:45:07.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Baldeo y desinfecci\u00f3n de todo nuestro Pueblo. Gracias por la colaboraci\u00f3n de Fermaser.\n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP\n#QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/YuJW40RuAj", "lang": "es", "id": "1240248615722983424", "created_at": "2020-03-18T12:08:07.000Z"}, {"text": "Sr. Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069: Un consejo. La SOBERBIA no es buena consejera. Escuche las propuestas y haga autocr\u00edtica. No haga discursos huecos. La gente quiere CLARIDAD. Est\u00e1 a tiempo de tomar medidas adecuadas para toda ESPA\u00d1A. #QueNadieSeQuedeAtras #coronavirus https://t.co/PsfqY8jOtu", "lang": "es", "id": "1240244991148068876", "created_at": "2020-03-18T11:53:43.000Z"}, {"text": "Medidas reales y sensatas. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 #QueNadieSeQuedeAtras #coronavirus https://t.co/VzTn8r95S8", "lang": "es", "id": "1240218165826727936", "created_at": "2020-03-18T10:07:07.000Z"}, {"text": "Escuchando al Presidente de \u2066@populares\u2069 @pablocasado_\u2069. Siguiendo el Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 Tras escuchar el discurso del Presidente del Gobierno \u2066@sanchezcastejon\u2069 que ha sido pobre en medidas econ\u00f3micas y carente de autocr\u00edtica ante el #Coronavirus https://t.co/Hir51nUsZW", "lang": "es", "id": "1240206722146459648", "created_at": "2020-03-18T09:21:39.000Z"}, {"text": "SENTIDO COM\u00daN\nINGRESOS CERO: COTIZACIONES CERO #coronavirus #coronavirusESP https://t.co/F1aM6SCzSo", "lang": "es", "id": "1240031198728146945", "created_at": "2020-03-17T21:44:11.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: APLAUSO SOLIDARIO https://t.co/7p6K6d1b25", "lang": "es", "id": "1240007966029500418", "created_at": "2020-03-17T20:11:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/Ym9NEZ7zZH BUSQUEMOS EL TESORO. Ideal para la cuarentena. #JuntosSaldremosAdelante #coronavirus", "lang": "es", "id": "1239946805959327745", "created_at": "2020-03-17T16:08:50.000Z"}, {"text": "DECEPCI\u00d3N: Sr. Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069\n\u00bfPor qu\u00e9 no toma las medidas econ\u00f3micas de Francia, Italia o Alemania?\nTodav\u00eda puede rectificar. Por favor, h\u00e1galo. Sus medidas son como darle solo paracetamol a los que est\u00e1n en la UCI. #coronavirus #CoronavirusESP https://t.co/yuql2AsQEw", "lang": "es", "id": "1239944918107373575", "created_at": "2020-03-17T16:01:20.000Z"}, {"text": "https://t.co/ET9UsU4Myo", "lang": "und", "id": "1239924613083213824", "created_at": "2020-03-17T14:40:39.000Z"}, {"text": "https://t.co/KkLGRAZTlQ \n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP", "lang": "und", "id": "1239910635930034176", "created_at": "2020-03-17T13:45:06.000Z"}, {"text": "Desde #CiudadReal \nGRACIAS a todos los profesionales SANITARIOS\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nViva Espa\u00f1a!!!! https://t.co/FCymwEyls1", "lang": "es", "id": "1239269745406480384", "created_at": "2020-03-15T19:18:26.000Z"}, {"text": "This Tweet from @jacallejascano has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "lang": "es", "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "id": "1239225495553748992", "created_at": "2020-03-15T16:22:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nViva la Guardia Civil!!!!\nViva Espa\u00f1a!!!!\n#EsteVirusLoParamosUnidos\n#COVID\u30fc19 #CoronavirusESP https://t.co/oL91ujUiFZ", "lang": "es", "id": "1239176492489326592", "created_at": "2020-03-15T13:07:53.000Z"}, {"text": "#EsteVirusLoParamosUnidos\n\n#COVID\u30fc19\n#CoronavirusESP https://t.co/jG1WFjMk5t", "lang": "und", "id": "1239140143518363648", "created_at": "2020-03-15T10:43:26.000Z"}, {"text": "https://t.co/Fajkn2GhMP", "lang": "und", "id": "1238867732961144845", "created_at": "2020-03-14T16:40:59.000Z"}, {"text": "https://t.co/SuymqHKtmx", "lang": "und", "id": "1238796969730064385", "created_at": "2020-03-14T11:59:47.000Z"}, {"text": "https://t.co/ACOM7Lh2T5", "lang": "und", "id": "1238511440866181120", "created_at": "2020-03-13T17:05:12.000Z"}, {"text": "Hasta el lunes los 102 Alcaldes/as de la provincia de #Ciudad Real no nos merecemos que la \u2066@gobjccm\u2069 y \u2066@garciapage\u2069 nos den info sobre el #coronavirus y nos quieren meter a todos en una sala.  \u00bfNo saben que existe Skype? IRRESPONSABILIDAD e INCOMPETENCIA https://t.co/RY40MuCrdd", "lang": "es", "id": "1238260941848023040", "created_at": "2020-03-13T00:29:48.000Z"}, {"text": "Respuesta de la Presidenta Isabel D\u00edaz Ayuso \u2066@IdiazAyuso\u2069 https://t.co/fFTPhAhRx8", "lang": "es", "id": "1238153950475497473", "created_at": "2020-03-12T17:24:40.000Z"}, {"text": "IRRESPONSABILIDAD @sanchezcastejon ante el #Coronavid19 https://t.co/YQpJFTCjP7", "lang": "es", "id": "1238031981335773185", "created_at": "2020-03-12T09:20:00.000Z"}, {"text": "2) \u00bfVa a anular su comparecencia el Ministro @sanidadgob?\n\u00bfVa a minusvalorar al Congreso mandando a un subordinado?\n@sanchezcastejon no puede impedir que hable el Ministro al @Congreso_Es y as\u00ed coarte la funci\u00f3n de control del Congreso de los Diputados que NO se puede cerrar.", "lang": "es", "id": "1238027154216169472", "created_at": "2020-03-12T09:00:49.000Z"}, {"id": "1238026294320824320", "lang": "es", "created_at": "2020-03-12T08:57:24.000Z", "text": "1) DESCOORDINACI\u00d3N DEL GOBIERNO\nDesde hace m\u00e1s de una semana estaba fijada la comparecencia del Ministro @sanidadgob   de en el @Congreso_Es hoy a las 12:00.\nHoy se ha fijado hoy un Consejo de Ministros a las 12:30\n\u00bfVa a estar el Ministro de Sanidad en el Consejo de Ministros? https://t.co/JxtdpoBMzG"}, {"id": "1237882755821604865", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T23:27:02.000Z", "text": "Hoy jueves a las 12:00 h comparece el MINISTRO DE \u2066@sanidadgob\u2069  en el Congreso. Yo estar\u00e9 all\u00ed.\nTIENE MUCHO QUE EXPLICAR\nURGENTE que \u2066@sanchezcastejon\u2069 . COMPAREZCA YA en el Parlamento. El \u2066@Congreso_Es\u2069 NO SE CIERRA. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066\u2066@populares\u2069 https://t.co/N5t35VP27n"}, {"id": "1237685949498359810", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T10:25:00.000Z", "text": "11-M. Villanayor de Calatrava https://t.co/qKMlJAnpgm"}, {"id": "1237396229694291968", "lang": "es", "created_at": "2020-03-10T15:13:45.000Z", "text": "Hoy junto al Presidente @pablocasado_ en la Comisi\u00f3n de seguimiento del #Coronavirus en la sede nacional del Partido Popular. @populares el \u00fanico Partido que ha creado un \u00f3rgano para trabajar sobre el #coronavirusEspana https://t.co/nglxMN1k76"}, {"id": "1237373166432980993", "lang": "es", "created_at": "2020-03-10T13:42:06.000Z", "text": "1)El Parlamento no se debe cerrar ni en guerra.\n2) La Democracia nunca puede estar en cuarentena.\n3) Pedro S\u00e1nchez tiene que comparecer YA!!!!!\n#coronavirusEspana \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 #Coronavid19 #CoronavirusESP https://t.co/H081QZKkZW"}, {"id": "1237339972795056128", "lang": "es", "created_at": "2020-03-10T11:30:12.000Z", "text": "IRRESPONSABILIDAD.  https://t.co/GA67OzcIQr"}, {"id": "1237153806057644034", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T23:10:27.000Z", "text": "Art\u00edculo 10 de la Ley 36/2015, de 28 de septiembre, de SEGURIDAD NACIONAL. https://t.co/vKRR9NGCnW"}, {"id": "1237061545928073216", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T17:03:50.000Z", "text": "Lo que propone el PARTIDO POPULAR ante la CRISIS que est\u00e1 generando el CORONAVIRUS \u2066@populares\u2069 #Coronavid19 #coronavirus \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/9xaq9bL8kN"}, {"id": "1236709646175555584", "lang": "und", "created_at": "2020-03-08T17:45:31.000Z", "text": "https://t.co/8ftb63kbNo"}, {"id": "1236685146952269824", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T16:08:10.000Z", "text": "Siempre he estado orgulloso de esta MUJER, de Pilar Rodr\u00edguez Velasco, de esta paisana proviniente de Villamayor de Calatrava. Un ejemplo de superaci\u00f3n al haber nacido sin brazos ni piernas. Adelante!!!!!!  https://t.co/ap0Zg6ztXp"}, {"id": "1236650176040837120", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T13:49:12.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Magn\u00edfica ruta de MTB y mejor a\u00fan la compa\u00f1\u00eda. Disfrutando de los Caminos de nuestro Pueblo y del gran patrimonio natural que tenemos. (Villanayor de Calatrava. Destino Natural). https://t.co/0NaL3hh6Pq"}, {"id": "1236264365139136512", "lang": "es", "created_at": "2020-03-07T12:16:07.000Z", "text": "Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o: \"Si los votantes de Vox no me votan no ser\u00e9 presidente de la Xunta de Galicia\" | Espa\u00f1a https://t.co/Ty60NC3LI3"}, {"id": "1236218864377229313", "lang": "es", "created_at": "2020-03-07T09:15:19.000Z", "text": "Qu\u00e9 bueno tener a Don Quijote y a Sancho al lado del Congreso de los Diputados. Para trabajar aqu\u00ed hay que saber aplicar, con proporci\u00f3n adecuada, la personalidad y dotes de cada uno de ellos. \u2066@Congreso_Es\u2069 https://t.co/vt9ZbwlhM7"}, {"id": "1236197193540911105", "lang": "es", "created_at": "2020-03-07T07:49:13.000Z", "text": "Como Portavoz \u2066@populares\u2069 en la Comisi\u00f3n Mixta de Seguridad Nacional del @Congreso_Es @Senadoesp he estado en el @dsn (el b\u00fanker de la Moncloa) en \u2066@desdelamoncloa\u2069 . La S. N. es tema de Estado. Trabajar\u00e9 por el bien de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 junto con mis compa\u00f1eros. https://t.co/hZJTKKoAaA"}, {"id": "1235998367303561216", "lang": "es", "created_at": "2020-03-06T18:39:09.000Z", "text": "En el acto de celebraci\u00f3n del Santo \u00c1ngel, Patr\u00f3n de la Polic\u00eda Local en Ciudad Real. \u2066@PLCiudadReal092\u2069 https://t.co/tTzHdPH8G2"}, {"id": "1235606418411024386", "lang": "es", "created_at": "2020-03-05T16:41:41.000Z", "text": "Hoy he tenido la oportunidad de visitar el DEPARTAMENTO DE SEGURIDAD NACIONAL en la Presidencia del Gobierno de Espa\u00f1a. Ha sido un placer escuchar a su Director, el General Ballesteros. \u2066@dsn\u2069 https://t.co/Kbn44nAYeA"}, {"id": "1235604725145493505", "lang": "es", "created_at": "2020-03-05T16:34:57.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: por fin YA llega la FIBRA \u00d3PTICA a nuestro Pueblo. https://t.co/9wYU2MroQQ"}, {"id": "1235308707338162177", "lang": "und", "created_at": "2020-03-04T20:58:41.000Z", "text": "https://t.co/JGdCJJKGOA"}, {"id": "1234973631496609792", "lang": "es", "created_at": "2020-03-03T22:47:13.000Z", "text": "Callejas: \u201cEl \u00fanico conflicto con la finca La Cruz es la defensa de los caminos p\u00fablicos\u201d - Lanza Digital https://t.co/62MaPojEBH v\u00eda @Lanzadigital"}, {"id": "1234908006661459969", "lang": "und", "created_at": "2020-03-03T18:26:26.000Z", "text": "https://t.co/kUwWRZuefv"}, {"id": "1234907930287276033", "lang": "und", "created_at": "2020-03-03T18:26:08.000Z", "text": "https://t.co/k7mvORgXYp"}, {"id": "1234494358096949249", "lang": "es", "created_at": "2020-03-02T15:02:45.000Z", "text": "\u2022SENTIDO COM\u00daN.\n\u2022TRABAJO EN EQUIPO.\n\u2022PEQUE\u00d1OS GRANDES L\u00cdDERES DEL D\u00cdA A D\u00cdA\n Cuando puedas, mira este v\u00eddeo:\nhttps://t.co/rmOxXUQBwF"}, {"id": "1233865277387001856", "lang": "es", "created_at": "2020-02-29T21:23:00.000Z", "text": "Con el Dr. \u2066\u2066@oscarcastrore\u2069 Presidente del \u2066@CNSJ_Dentistas\u2069 el Senador @JMVRUM\u2069 el Dr. Bartolom\u00e9 Beltr\u00e1n y el Dr. Luis Ortiz hoy en #CiudadReal en la entrega de premios del \u2066@CGPSST_NET\u2069 https://t.co/Jfq7697E0a"}, {"id": "1233367866591907840", "lang": "es", "created_at": "2020-02-28T12:26:28.000Z", "text": "Ven a Villamayor de Calatrava a celebrar el D\u00eda del \u00c1ngel. https://t.co/2oE1mXyzC3"}, {"id": "1233028130740350977", "lang": "es", "created_at": "2020-02-27T13:56:29.000Z", "text": "Hoy escuchando al Ministro de Sanidad en la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/wMiME673SH"}, {"id": "1232579776604450816", "lang": "es", "created_at": "2020-02-26T08:14:53.000Z", "text": "Hoy @sanchezcastejon se re\u00fane en una vergonzosa mesa con el condenado @QuimTorraiPla y defensores de un golpe de Estado desvirtuando lo que el Parlamento representa. La Mesa que deber\u00eda tener lugar hoy es la \ndel coronavirus Esa si \nque es de inter\u00e9s general."}, {"id": "1232209451580579840", "lang": "es", "created_at": "2020-02-25T07:43:21.000Z", "text": "Viendo amanecer desde mi despacho del Congreso.\nPara servir, servir. Siempre dispuesto.\nA por el martes!!!!! \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@Congreso_Es\u2069 https://t.co/hpuqC9haC6"}, {"id": "1232003656221937671", "lang": "es", "created_at": "2020-02-24T18:05:35.000Z", "text": "HABLANDO CLARO Y CON SENTIDO COM\u00daN.\nQue no te enga\u00f1en. Muy bien explicado por \u2066@JaviPuente1976\u2069 https://t.co/KanzNJ6y4S"}, {"id": "1231943337436905473", "lang": "es", "created_at": "2020-02-24T14:05:54.000Z", "text": "Conferencia de seguridad de M\u00fanich: el realismo de un presidente alem\u00e1n https://t.co/21AobLFmG1"}, {"id": "1231915731136241666", "lang": "es", "created_at": "2020-02-24T12:16:12.000Z", "text": "Todo nuestro apoyo a los enfermos de Alzheimer y sus familiares. Hemos explicado nuestra visi\u00f3n sobre los CUIDADOS PALIATIVOS @populares @GPPopular  https://t.co/knTeIpInqu"}, {"id": "1231674251029164032", "lang": "ca", "created_at": "2020-02-23T20:16:39.000Z", "text": "Sumemos para crear una gran alternativa constitucionalista. https://t.co/HexeFOlB0I"}, {"id": "1231341229176172545", "lang": "pt", "created_at": "2020-02-22T22:13:20.000Z", "text": "#VILLAMAYOR DE CALATRAVA. #Carnaval2020 https://t.co/7moRWi40oH"}, {"id": "1231164268046929920", "lang": "es", "created_at": "2020-02-22T10:30:10.000Z", "text": "Todo mi afecto y cari\u00f1o a la familia del Hierro.\nRezo por el alma de Don Juan.\nDescanse en paz.\nLa muerte no es el final. https://t.co/3BAqibmv8L"}, {"id": "1230954093268676610", "lang": "und", "created_at": "2020-02-21T20:35:00.000Z", "text": "https://t.co/BrmkqeLUIZ"}, {"id": "1230944504347287552", "lang": "es", "created_at": "2020-02-21T19:56:54.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con Alcaldes del #VALLEDEALCUDIA .\nTrasladar\u00e9 al \u2066@Congreso_Es\u2069 Diputados sus inquietudes acerca de la  AUTOV\u00cdA  A-43, DESPOBLACION, huertos de PLACAS FOTOVOLTAICAS, del 1,5% CULTURAL, de la limpieza de R\u00cdOS y ARROYOS, as\u00ed como de la protecci\u00f3n de CAMINOS P\u00daBLICOS. https://t.co/Zr0OkNCxwc"}, {"id": "1230464837211258880", "lang": "es", "created_at": "2020-02-20T12:10:52.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de #Defensa del \u2066@Congreso_Es\u2069 de los Diputados escuchando la comparecencia de la Ministra. Magnifica intervenci\u00f3n del Portavoz del \u2066@populares\u2069 Fernando Guti\u00e9rrez D\u00edaz de Otazu. \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/u88h2KuUgs"}, {"id": "1229775463922446336", "lang": "es", "created_at": "2020-02-18T14:31:33.000Z", "text": "Escuchando a los representantes de las asociaciones profesionales de Suboficiales y Tropa y Mariner\u00eda de las Fuerzas Armadas, AUME, ATME y ASFASPRO. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066 https://t.co/vGAWypxeJh"}, {"id": "1229449519898730496", "lang": "es", "created_at": "2020-02-17T16:56:22.000Z", "text": "Postura oficial de \u2066@populares\u2069 y el Presidente \u2066@pablocasado_\u2069 ante su reuni\u00f3n con \u2066\u2066@sanchezcastejon\u2069\nSi se libera de los independentistas y coge  la mano tendida por Casado, se le podr\u00e1 apoyar en los Presupuestos por el bien de ESPA\u00d1A. \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/2zyOCNwtap"}, {"id": "1229421644629721088", "lang": "es", "created_at": "2020-02-17T15:05:36.000Z", "text": "Un honor poder ser Vocal de la Comisi\u00f3n de Defensa en el \u2066@Congreso_Es\u2069 de los Diputados. https://t.co/98OimF7GNo"}, {"id": "1229381531396984832", "lang": "es", "created_at": "2020-02-17T12:26:12.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con el Teniente Coronel Juan Antonio Valle, flamante nuevo Jefe de la 122 Comandancia de la \u2066@guardiacivil\u2069 en #CiudadReal. Le he mostrado mi consideraci\u00f3n hacia la Guardia Civil y mi colaboraci\u00f3n como Portavoz de Seguridad Nacional en el \u2066@Congreso_Es\u2069 https://t.co/hmG8X3lbep"}, {"id": "1228343278782820352", "lang": "es", "created_at": "2020-02-14T15:40:33.000Z", "text": "Callejas califica de \u201cenorme responsabilidad\u201d ser portavoz del PP en la Comisi\u00f3n Nacional de Seguridad del Congreso - 14/02/2020 Provincia | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/y4yZ95L4jN"}, {"id": "1228061808457633793", "lang": "es", "created_at": "2020-02-13T21:02:06.000Z", "text": "Hoy se ha constituido la Comisi\u00f3n Mixta de Seguridad Nacional en el Congreso de los Diputados donde voy a tener la responsabilidad de ser el Portavoz del Partido Popular. Es un nuevo reto y una enorme responsabilidad. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@dsn\u2069 https://t.co/51I70YMkpA"}, {"id": "1228058198734712838", "lang": "es", "created_at": "2020-02-13T20:47:45.000Z", "text": "Con \u2066@TeoGarciaEgea\u2069 y Ricardo \u2066@DeLorenzoAbogad\u2069 conversando sobre el gran avance en materia de #Sanidad en los \u00faltimos 40 a\u00f1os de historia de la #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola https://t.co/ZlxXrQC6oc"}, {"id": "1227581317124063232", "lang": "es", "created_at": "2020-02-12T13:12:48.000Z", "text": "Hoy he participado en la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo del Congreso asistiendo a la Reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces para planificar el trabajo que vamos a desarrollar.\nSoy el Portavoz Adjunto de Sanidad por \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@sanidadgob\u2069 https://t.co/0FMwPaTDaz"}, {"id": "1226835396887269376", "lang": "es", "created_at": "2020-02-10T11:48:46.000Z", "text": "Desde \u2066@populares\u2069 pedimos que URGENTEMENTE se dote a los trabajadores de los aeropuertos y puestos fronterizos de Espa\u00f1a de todas las medidas de protecci\u00f3n contra el #coronaravirus. El \u2066@sanidadgob\u2069 ha de actuar ya!. \u2066@trabajadoresco7\u2069 \u2066@aena\u2069 https://t.co/1eqrACvtBF"}, {"id": "1226473330829668353", "lang": "es", "created_at": "2020-02-09T11:50:03.000Z", "text": "Un orgullo poder haber saludado a S.M. El Rey, Felipe VI, representando al Pueblo de Villamayor de Calatrava y de la provincia de Ciudad Real. \u00a1Viva Espa\u00f1a! y \u00a1Viva El Rey! \u2066@CasaReal\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@populares\u2069 #xivlegislatura #CiudadReal https://t.co/T40DRpSSQw"}, {"id": "1226099193263120389", "lang": "es", "created_at": "2020-02-08T11:03:22.000Z", "text": "En la Reuni\u00f3n Intermunicipal de @populares de #CiudadReal en #Daimiel. @PPCiudadReal1 con @Aglezterol @PP_CLM https://t.co/OwktfZItBi"}, {"id": "1225507329644339207", "lang": "es", "created_at": "2020-02-06T19:51:30.000Z", "text": "Momentos antes de la Reuni\u00f3n plenaria del \u2066Grupo Parlamentario Popular. (06/02/2020)\nFoto: https://t.co/OVyCdxtvKP https://t.co/Fl1jwM0egX"}, {"id": "1225372430413287424", "lang": "es", "created_at": "2020-02-06T10:55:28.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Estoy en la Reuni\u00f3n preparatoria de SABORES DEL QUIJOTE en la que  nuestro Pueblo va a participar para poner en valor los pr\u00f3ximos 24 y 25 de octubre de 2020 nuestra gastronom\u00eda. #SaboresdelQuijote #VillamayordeCalatrava https://t.co/FYs1mwC8JX"}, {"id": "1225054372796817410", "lang": "es", "created_at": "2020-02-05T13:51:37.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Acabamos de volver a solicitar c\u00e1rteles anunciadores  nuestro Pueblo para la Autov\u00eda Ciudad Real-Puertollano y la N-420 https://t.co/kTXHres52u"}, {"id": "1224007512166367232", "lang": "es", "created_at": "2020-02-02T16:31:46.000Z", "text": "En la reuni\u00f3n con afiliados y simpatizantes del Partido Popular en #PozuelodeCalatrava ,  con su Presidenta local, Azucena Herv\u00e1s y su Alcalde y flamante Diputado provincial, Juli\u00e1n Triguero. \u2066@populares\u2069 https://t.co/RajMaYkH4X"}, {"id": "1224007059601022977", "lang": "es", "created_at": "2020-02-02T16:29:58.000Z", "text": "En la IV Escuela de Formaci\u00f3n \u201cPaco Castillo\u201d de NNGG del \u2066@populares\u2069 en #Bola\u00f1osdeCalatrava . Tuve el honor de participar hablando del Municipalismo  y contar mi experiencia como Alcalde de #VillamayordeCalatrava \u2066@NNGGBolanos\u2069 @nnggclm \u2066\u2066@Abierto_PP\u2069 https://t.co/doO0VPL4wP"}, {"id": "1222793647105568768", "lang": "es", "created_at": "2020-01-30T08:08:18.000Z", "text": "La reforma del C\u00f3digo Penal es un tema muy serio. Apelo a la libertad de voto y actuaci\u00f3n de los Diputados socialistas de #CastillaLaMancha para que no apoyen la creaci\u00f3n beneficios a los golpistas catalanes. https://t.co/wEp4z8F2QC"}, {"id": "1221464861558870016", "lang": "es", "created_at": "2020-01-26T16:08:11.000Z", "text": "Desde Ciudad Real apoyando a Venezuela libre y todo nuestro cari\u00f1o, respeto, consideraci\u00f3n y afecto a su leg\u00edtimo Presidente, Juan Guaid\u00f3. #VenezuelaLibre \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/Yhyk37zkCJ https://t.co/eYtNJDVnU4"}, {"id": "1221456406987059201", "lang": "es", "created_at": "2020-01-26T15:34:35.000Z", "text": "L\u00edderes del PP provincial muestran su apoyo a los inmigrantes venezolanos y al presidente Guaid\u00f3 - 26/01/2020 Provincia | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/cy4F4ADUUB #VenezuelaLibre @PPCiudadReal1 @populares"}, {"id": "1221327030437974016", "lang": "es", "created_at": "2020-01-26T07:00:29.000Z", "text": "#VenezuelaLibre \nJuntos por la libertad \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nVIVA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Y VIVA VENEZUELA LIBRE!!!! https://t.co/ugwe6yHJES"}, {"id": "1221185380302696450", "lang": "es", "created_at": "2020-01-25T21:37:37.000Z", "text": "#VenezuelaLibre \nJuntos por la libertad \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nVIVA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Y VIVA VENEZUELA LIBRE!!!! https://t.co/RmQsOYm108"}, {"id": "1220451259284643841", "lang": "es", "created_at": "2020-01-23T21:00:29.000Z", "text": "Hoy he vivido un ATAQUE a la #DEMOCRACIA en #PuebladelPr\u00edncipe.\nSu Alcalde se ha negado a convocar un Pleno legalmente solicitado por el PP y  ha impedido que se vote una moci\u00f3n presentada por el Partido Popular. https://t.co/6YEJwx0WaN"}, {"id": "1219030597009625088", "lang": "es", "created_at": "2020-01-19T22:55:17.000Z", "text": "Los hijos no son propiedad de los padres ni del Estado, los hijos son de Dios, ya est\u00e1, \u2018arreglao\u2019 | https://t.co/m26rDMfnQb"}, {"id": "1219014186845470720", "lang": "es", "created_at": "2020-01-19T21:50:04.000Z", "text": "Pretenden enfrentarnos a nuestros hijos, convencerles de que somos machistas por no someternos a su pensamiento reaccionario y socialista. Quieren que nuestros hijos piensen que somos machistas por no entregarlos al Estado. El @PSOE es el verdadero lilerticida."}, {"id": "1219013313612451840", "lang": "es", "created_at": "2020-01-19T21:46:36.000Z", "text": "La LIBERTAD es la \u00faltima frontera. Esa l\u00ednea no vamos a dejar que la traspasen. Que no entren a nuestras casas a adoctrinar a nuestros hijos. Y que el @PSOE no les obliguen a pensar lo que ellos quieren para perpetuarse en el poder. Desde @populares vamos a defender la #Libertad"}, {"id": "1218537978257203201", "lang": "und", "created_at": "2020-01-18T14:17:48.000Z", "text": "https://t.co/KcbzjmiZXr"}, {"id": "1218263683966689285", "lang": "es", "created_at": "2020-01-17T20:07:51.000Z", "text": "Aqu\u00ed te dejo mi opini\u00f3n sobre el nuevo Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 Desde \u2066@populares\u2069 vamos a sumar para lograr un Gobierno sensato para #Espa\u00f1a https://t.co/pIdqPgVY0E"}, {"id": "1217583171396624384", "lang": "es", "created_at": "2020-01-15T23:03:44.000Z", "text": "Fruto de la idea que me ha transmitido un vecino de #Puertollano , he presentado esta s\u00faplica a la Presidenta del #CongresodelosDiputados para que la WEB del CONGRESO sea ACCESIBLE pasa las personas con discapacidad, sea MODERNA, SEGURA y permita una mayor y mejor CONEXI\u00d3N. https://t.co/byu9DiFZaz"}, {"id": "1217450094334705666", "lang": "es", "created_at": "2020-01-15T14:14:56.000Z", "text": "El PP logra que se sigan vendiendo billetes de tren en las estaciones de #CiudadReal\nAqu\u00ed puedes ver la iniciativa que presentamos al Gobierno de ESPA\u00d1A  y la noticia de rectificaci\u00f3n de Renfe: https://t.co/dtv4lZz5az \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069 https://t.co/kjBzc6BqKL"}, {"id": "1217081156279111680", "lang": "es", "created_at": "2020-01-14T13:48:54.000Z", "text": "Con los vigilantes de seguridad de prisiones  hoy en Ciudad Real contra la decisi\u00f3n del Gobierno S\u00e1nchez de retirar la seguridad privada de las prisiones de Madrid, Castilla-La Mancha y Extremadura, que afectar\u00e1 a unos 250 trabajadores. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/KWjx7l20Yx"}, {"id": "1216692795102068738", "lang": "es", "created_at": "2020-01-13T12:05:42.000Z", "text": "\u201cNo vamos a desjudicializar la pol\u00edtica. VAMOS a DESPOLITIZAR la JUSTICIA\u201d.\n\u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@populares\u2069 En la Junta Directiva Nacional del PP. https://t.co/8fgO6HZFIB"}, {"id": "1216296687603458048", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T09:51:42.000Z", "text": "La UNI\u00d3N hace la FUERZA @populares @GPPopular #Espa\u00f1aSuma https://t.co/0uANiJnVIF"}, {"id": "1215533506635411457", "lang": "es", "created_at": "2020-01-10T07:19:06.000Z", "text": "Video donde puedes escuchar \u00edntegramente la rueda de prensa en #AlcazardeSanJuan donde he explicado lo ocurrido en el debate de #Investidura de @sanchezcastejon El @populares es ahora m\u00e1s necesario que nunca as\u00ed como #Espa\u00f1aSuma. https://t.co/tDABHR8U1D"}, {"id": "1215532173031366656", "lang": "es", "created_at": "2020-01-10T07:13:48.000Z", "text": "Noticia emitida em la televisi\u00f3n de Alc\u00e1zar de San Juan sobre la rueda de prensa. https://t.co/pc0CQtGE69. @PPAlcazar @populares  #investidura #psoealaderiva"}, {"id": "1215272982962196481", "lang": "es", "created_at": "2020-01-09T14:03:52.000Z", "text": "Dos palabras resumen la investidura de S\u00e1nchez: TRAICI\u00d3N y HUMILLACI\u00d3N.  El proyecto ESPA\u00d1A SUMA es necesario. Quien no lo vea tiene miop\u00eda pol\u00edtica o un ego patol\u00f3gico. https://t.co/KcKqcxKXBR \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/4sq06pNJ5j"}, {"id": "1214699416789176325", "lang": "es", "created_at": "2020-01-08T00:04:43.000Z", "text": "He votado NO nuevamente a la #investidura de S\u00e1nchez avalada por comunistas, independentistas, herederos de ETA y quienes les importa \u201cun comino la gobernabilidad de Espa\u00f1a\u201d\nOtro Gobierno para ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es posible. Nos ponemos YA a trabajar para conseguirlo. \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/cnZbRUjBmo"}, {"id": "1214529936477884422", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T12:51:16.000Z", "text": "Estos que est\u00e1n de pie aplaudiendo (EH-Bildu y ERC) son los que mandan realmente en el Gobierno de ESPA\u00d1A. En cuanto ellos quieran, S\u00e1nchez caer\u00e1. S\u00e1nchez podr\u00eda haber buscado otros socios pero \u00e9l no ha querido. S\u00e1nchez: Quien siembra, recoge. Usted ver\u00e1. #PSOEaLaDeriva \u2066 https://t.co/zWZAujwskp"}, {"id": "1214519326260236288", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T12:09:06.000Z", "text": "PABLO CASADO acaba de hacer un discurso de Estado, s\u00f3lido y contundente, frente a Pedro S\u00e1nchez que ha dado un discurso de hooligan. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 #Investidura #PSOEaLaDeriva https://t.co/zwo6rsZgSZ"}, {"id": "1214508730320068608", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T11:27:00.000Z", "text": "\u201cSe\u00f1or S\u00e1nchez, Su \u00fanica Patria es... Usted\u201d (Pablo Casado). @pablocasado_ @GPPopular @populares #debateinvestidura #XIVLegislatura"}, {"id": "1214355527825842182", "lang": "und", "created_at": "2020-01-07T01:18:14.000Z", "text": "https://t.co/fCSf98Zn7I"}, {"id": "1214178781717520384", "lang": "und", "created_at": "2020-01-06T13:35:54.000Z", "text": "https://t.co/PUg2MbHewW"}, {"id": "1214133732518576128", "lang": "es", "created_at": "2020-01-06T10:36:54.000Z", "text": "VIVA ESPA\u00d1A Y SUS FUERZAS ARMADAS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #PascuaMilitar https://t.co/EMT7tHdkbF"}, {"id": "1213967928401498112", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T23:38:03.000Z", "text": "Todo preparado para cuando lleguen Sus Majestades los Reyes Magos de Oriente a casa. #ReyesMagos2020 #ReyesMagos https://t.co/B2m9KY36go"}, {"id": "1213817707092742149", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T13:41:07.000Z", "text": "Una de las razones de por qu\u00e9 NO votamos a S\u00e1nchez. \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 https://t.co/LWyMDqk9OZ"}, {"id": "1213799012039565313", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:26:50.000Z", "text": "Con el gran \u2066@carlosherreracr\u2069 tras la votaci\u00f3n en el #CongresodelosDiputados https://t.co/efdfL0JwIH"}, {"id": "1213795691555958785", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:13:38.000Z", "text": "Acabo de votar NO a la investidura de Pedro S\u00e1nchez por estar avalada por comunistas, independentistas y herederos de ETA.\nQuiero otro Gobierno para ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y, adem\u00e1s, es posible. \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 #NoaSanchez https://t.co/khKaD0PTvq"}, {"id": "1213779550380969984", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T11:09:30.000Z", "text": "Callejas pide a los diputados del PSOE de la provincia de Ciudad Real \u201cque sean valientes y que voten contra la investidura de S\u00e1nchez\u201d (con v\u00eddeo) - 05/01/2020 Provincia | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/ifYLmSKyUR"}, {"id": "1213760730115330048", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T09:54:43.000Z", "text": "SIN COMPLEJOS\nVIVA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nVIVA EL REY https://t.co/NrlaB8ZRRo"}, {"id": "1213747648861220865", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T09:02:44.000Z", "text": "ADOLFO SU\u00c1REZ da la espalda a la intervenci\u00f3n de la portavoz de #EhBildu . Da la espalda a los herederos de ETA, del tiro en la nuca y el terror. VERG\u00dcENZA de que Pedro S\u00e1nchez vaya a ser Presidente con el apoyo de esta Banda. \u2066@PSOE\u2069 El \u2066@populares\u2069 defiende la LEY https://t.co/jJoEtKihCQ"}, {"id": "1213736657293389826", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T08:19:03.000Z", "text": "Escuchando a la portavoz de @ehbildu @EHBilduCongreso y viendo el silencio c\u00f3mplice de @sanchezcastejon y @PSOE, me da asco de ver la deriva de los socialistas y mucha pena de c\u00f3mo se trata a la inmensa mayor\u00eda de las v\u00edctimas del terrorismo. #noas\u00e1nchez #debateinvestidura"}, {"id": "1213531275639840773", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:42:57.000Z", "text": "Llamo a los Diputados socialistas por #CiudadReal @Migonzalezcaba y @CristinaLpezZa1 \u00bfVAN A PERMITIR CON SU VOTO QUE EL SR RUFI\u00c1N CONTROLE EL GOBIERNO Y A ESPA\u00d1A?\nSean valientes y VOTEN NO A ESTA INVESTIDURA. Est\u00e1n a tiempo.\n @GPPopular @ppclm https://t.co/b7ijmEOmHv"}, {"id": "1213491760460120064", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T16:05:55.000Z", "text": "Hoy ha estado en el Congreso  mi amigo Guillermo Arroyo asistiendo al desarrollo del Pleno de Investidura. \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@willycrr\u2069 https://t.co/p7GzEhB5F0"}, {"id": "1213451294687604736", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T13:25:08.000Z", "text": "Orgulloso de PABLO CASADO. Brillantes sus discursos en el debate de investidura hoy en el Congreso. Solo es cuesti\u00f3n de tiempo que quien se sienta en el banco azul cambie. S\u00e1nchez no es digno de representar a este gran pa\u00eds que es ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/5gJuzSb57w"}, {"id": "1213439244150149121", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T12:37:15.000Z", "text": "Quien quiere conseguir ser un l\u00edder mediante la HUMILLACI\u00d3N, NUNCA lo conseguir\u00e1. Eso es lo que est\u00e1 haciendo @sanchezcastejon. Humilla con chuler\u00eda a todos los que no piensan como \u00e9l en vez de responder con ARGUMENTOS a lo que le dice la oposici\u00f3n del @populares y @pablocasado_"}, {"id": "1213431029488332800", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T12:04:36.000Z", "text": "La caradura de un sinverg\u00fcenza, prepotente y soberbio. Se r\u00ede y desprecia a quien le dice la Verdad.\nEsos defectos ser\u00e1n los que se lleven a S\u00e1nchez por delante.\nBRAVO por PABLO CASADO.\nORGULLOSO de pertenecer al Equipo del PARTIDO POPULAR. \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/WtdTWEz85D"}, {"id": "1213246283873505281", "lang": "es", "created_at": "2020-01-03T23:50:29.000Z", "text": "Ya en Madrid. En unas horas comenzar\u00e1 aqu\u00ed el debate de investidura. Pedro S\u00e1nchez va a intentar ser Presidente a toda costa. Su aventura nace muerta al estar avalada por los que quieren romper ESPA\u00d1A. El PP va a hacer todo lo posible por poner sensatez y sumar para que gane \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0cyViqx2WG"}, {"id": "1213028854975127554", "lang": "es", "created_at": "2020-01-03T09:26:30.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: En la Biblioteca p\u00fablica del Estado en Ciudad Real, hay una parte exposici\u00f3n de una asociaci\u00f3n de fotograf\u00eda y hay una foto o mejor dicho una composici\u00f3n de nuestra Romer\u00eda de Mayo. https://t.co/tQGqMezcTN"}, {"id": "1212813816767111169", "lang": "es", "created_at": "2020-01-02T19:12:01.000Z", "text": "Ante el \"acuerdo\" #PSOE - #ERC hoy me dar\u00eda VERG\u00dcENZA SER SOCIALISTA de este PSOE.\nHe JURADO la CONSTITUCI\u00d3N 4 veces y he JURADO BANDERA una vez. Como ESPA\u00d1OL, como ALCALDE y como DIPUTADO Nacional del PP pienso defender ese compromiso con la #Constitucion y #Espa\u00f1a. #VivaEspana https://t.co/oWSMXYYBMs"}, {"id": "1212772014097911810", "lang": "es", "created_at": "2020-01-02T16:25:55.000Z", "text": "Hoy se nos ha asignado provisionalmente el esca\u00f1o que cada Diputado vamos a ocupar. Desde \u00e9l trabajar\u00e9 representando a Ciudad Real y a todos los espa\u00f1oles. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nPuedes verlo en el siguiente enlace: https://t.co/TMDp7FLStd\u2026/Congr\u2026/Congreso/Diputados/Hemiciclo #XIVLegislatura https://t.co/pSKhasib7r"}, {"id": "1212754673888825344", "lang": "es", "created_at": "2020-01-02T15:17:00.000Z", "text": "Romero y Callejas  hacemos un llamamiento a los diputados del PSOE de Ciudad Real porque est\u00e1n a tiempo de evitar la \u201ctraici\u00f3n\u201d de Pedro S\u00e1nchez a Espa\u00f1a https://t.co/ONpMiMlIqx"}, {"id": "1212142479715250176", "lang": "es", "created_at": "2019-12-31T22:44:22.000Z", "text": "Os deseamos un FELIZ 2020!!!\n#Feliz2020 https://t.co/i9PTbPoDne"}, {"id": "1210982845088518151", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:56:23.000Z", "text": "Los ni\u00f1os de Villamayor disfrutan con los juegos y atracciones de su Villarama navide\u00f1o https://t.co/xdZLpirqn2"}, {"id": "1210982731108274177", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:55:56.000Z", "text": "Los ni\u00f1os de Villamayor ya pueden disfrutar de los juegos y atracciones de su 'Villarama'  https://t.co/ym52lnwnLn"}, {"id": "1210307689433227270", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T21:13:34.000Z", "text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA:\nV\u00eddeo del Pleno Ordinario celebrado hoy en el Ayuntamiento de Villamayor de Calatrava. Por favor m\u00edralo completo hasta el final.\n\nhttps://t.co/geLWQDkJq1"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Seguimos visitando a nuestros mayores por las distintas Residencias de la provincia para desearles Feliz Navidad, darles un regalo y llevarles todo el cari\u00f1o y recuerdos de nuestro Pueblo. https://t.co/umrIlvSL55", "id": "1210162666435743746", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:37:18.000Z"}, {"text": "SI A LA VIDA\nAPOYO A LA MATERNIDAD https://t.co/JwZgv4Cyjz", "id": "1209868800746807297", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T16:09:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/KIolBXro9A", "id": "1209817015151734784", "lang": "und", "created_at": "2019-12-25T12:43:48.000Z"}, {"text": "NO DEBEMOS CAER EL LOS EXTREMOS\nDESEO DE CONCORDIA\nVOLUNTAD DE ENTENDIMIENTO\nSOLIDARIDAD, IGUALDAD Y LIBERTAD\nPENSEMOS EN GRANDE, TODOS JUNTOS.\nESPA\u00d1A es un gran pa\u00eds y tenemos un gran REY\nVIVA ESPA\u00d1A y VIVA EL REY!!!\nFELIZ NAVIDAD!!!!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #FelipeVI #VivaElRey #FelizNavidad https://t.co/OKSLcVvqtu", "id": "1209568245436600320", "lang": "es", "created_at": "2019-12-24T20:15:17.000Z"}, {"text": "Desde Villamayor de Calatrava (Ciudad Real), en nombre de mi familia os deseo una FELIZ NAVIDAD!!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UxKtFMi0OW", "id": "1209550124738846720", "lang": "es", "created_at": "2019-12-24T19:03:16.000Z"}, {"text": "Buenos amigos y buen vino. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s se puede pedir? https://t.co/x3ecZdwHo4", "id": "1209209496150650880", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:29:44.000Z"}, {"text": "Con \u2066@NNGG_CiudadReal\u2069 \u2066@nnggclm\u2069 en #PopularesSolidarios https://t.co/CQD0iqnJJv", "id": "1209175718699192320", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:15:31.000Z"}, {"text": "Hoy he podido volver a saludar a un gran amigo: Emilio Sanz. Un honor acompa\u00f1arle en su primera visita al Congreso de los Diputados. https://t.co/Jxw2BNQzns", "id": "1208415339899432961", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:54:02.000Z"}, {"text": "Copio esta foto de mi compa\u00f1era Cristina Cobo. \nRepresenta en tiempo real lo que es el Adviento.\nCamino de Bel\u00e9n.\nComo ella la ha titulado: Semana 39+3, Esperando...\nFELIZ NAVIDAD!!! #Adviento #Navidad https://t.co/EYc6iXq2xK", "id": "1208118898819764225", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:16:05.000Z"}, {"text": "Este  es un mensaje para GARC\u00cdA PAGE: Hoy tiene la oportunidad de ayudar a VILLAMAYOR DE CALATRAVA. Hoy el PSOE puede votar a favor de que la Junta arregle la traves\u00eda de la CM-4115 de la CALLE REAL de nuestro Pueblo y el tramo que nos une con Almod\u00f3var del Campo. #Pagelina https://t.co/LMV2CHFpuu", "id": "1207605888049143809", "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T10:17:34.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Seguimos visitando a nuestros mayores, hoy a Juli\u00e1n Muela, que se encuentra en la Residencia de Nuestra Se\u00f1ora de la Consolaci\u00f3n en Valdepe\u00f1as. #villamayordecalatrava #Navidad https://t.co/A1GNx6WVES", "id": "1207314539907354624", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T14:59:51.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Television Espa\u00f1ola ha visitado nuestro Pueblo para hacer un reportaje sobre la campa\u00f1a de recogida de la aceituna 2019. Aqu\u00ed puedes ver la noticia. https://t.co/vBWxuv3kFq #villamayordecalatrava", "id": "1207200585814085632", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:27:03.000Z"}, {"text": "Portal de Bel\u00e9n en el vest\u00edbulo de la Sede nacional del PP en G\u00e9nova 13 en Madrid. All\u00ed he asistido a la copa de Navidad que el Presidente Casado ha organizado. #partidopopular #navidad2019 #portaldebelen \u2066@populares\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 https://t.co/OsP5OURiMd", "id": "1207198008787570689", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:16:48.000Z"}, {"text": "El Ayuntamiento de Villamayor recepciona tres caminos \"parcialmente arreglados\" y critica el Plan de Caminos de Junta y Diputaci\u00f3n - 17/12/2019 Villamayor de Calatrava | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/NnCv7JfVad", "id": "1206913416872546304", "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T12:25:56.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Ya hemos comenzado a visitar a los mayores de nuestro Pueblo que est\u00e1n en distintas Residencias de la provincia de Ciudad Real para llevarles el cari\u00f1o de todo Villamayor, un regalo y desearles una Feliz Navidad. #villamayordecalatrava #navidad https://t.co/QM2j9P7sO9", "id": "1206866396015157253", "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T09:19:05.000Z"}, {"text": "Cerca del 20% de los habitantes de PUEBLA DEL PR\u00cdNCIPE se han concentrado en su Plaza. No aprueban que su Alcalde se haya asignado un sueldo de 21.000 euros por dedicaci\u00f3n parcial de media jornada. He asistido junto a los concejales del PP, Juan \u00c1ngel, Mar\u00eda Gema y Juan Ram\u00f3n. https://t.co/z5akqgtfwQ", "id": "1206359458135322625", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T23:44:42.000Z"}, {"text": "Comida de Navidad con la buena gente del PP de Argamasilla De Alba. Gracias su Presidenta, \u2066@SoniaGonzalezMt\u2069 , por la invitaci\u00f3n. https://t.co/rxSdHuJ4sR", "id": "1206270685598961665", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T17:51:57.000Z"}, {"text": "Bel\u00e9n de mi familia, hecho por los ni\u00f1os.\n#portaldebelen https://t.co/Xv2ba8915M", "id": "1206160225436393473", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T10:33:01.000Z"}, {"text": "Acabamos de encender la tercera vela de la Corona de #Adviento. https://t.co/GT6jNXEFwX", "id": "1206154385757233153", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T10:09:49.000Z"}, {"text": "VILLAMAYOR DE CALATRAVA: Mirada al pasado. Orgullosos de nuestros or\u00edgenes. #villamayordecalatrava https://t.co/iVAiuRwYPn", "id": "1205899907560808448", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T17:18:37.000Z"}, {"text": "Por favor saca 20 minutos para ver y o\u00edr este v\u00eddeo. Merece la pena. C\u00d3MO EDUCAR PARA QUE LE PASEN COSAS BUENAS A TUS HIJOS. Por Marian Rojas Estap\u00e9 @DraRojasEstape  https://t.co/Nyf6hzYnfF", "id": "1205834672300863490", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T12:59:23.000Z"}, {"text": "Los insultos a \u2066@cayetanaAT\u2069 por parte del concejal socialista \u00c1ngel Mascarell demuestra la deriva ideol\u00f3gica y moral del \u2066@PSOE\u2069. Frente al debate de las ideas del \u2066@populares\u2069 tenemos los insultos del \u2066@PSOE\u2069. Juzguen ustedes mismos. #MascarellDimision https://t.co/0nT1JCVjKT", "id": "1205495244768370689", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T14:30:38.000Z"}, {"text": "Asistiendo a la conferencia de @juanjeda y la presentaci\u00f3n de su libro sobre el General Espartero https://t.co/G4fqaQgXuh", "id": "1205460986116870145", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T12:14:30.000Z"}, {"text": "Gracias por tu trabajo @juanjeda", "id": "1205421030572998657", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T09:35:43.000Z"}, {"text": "Conferencia en el Ateneo de Madrid sobre nuestro paisano,, el General #Espartero , que le ofrecieron ser Rey de ESPA\u00d1A y no quiso. Su madre era de Villamayor de Calatrava.\nA cargo de Juan Jos\u00e9 Donoso Aza\u00f1\u00f3n, autor de \u201cBiograf\u00eda novelada del General Espartero\u201d. https://t.co/Wn6SRPu1Wk", "id": "1205242724372357121", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T21:47:12.000Z"}, {"text": "Hoy se celebra la festividad de la Inmaculada Concepci\u00f3n, que es Patrona de ESPA\u00d1A y del Cuerpo de Infanter\u00eda del Ej\u00e9rcito \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\nHe tenido el honor de asistir a los actos de celebraci\u00f3n en la Academia de Infanter\u00eda de Toledo.\nHe podido conversar con el General de Ej\u00e9rcito JEMAD. https://t.co/hR2fa7MgDS", "id": "1203700039715053568", "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:37:07.000Z"}, {"text": "Un honor ser vuestro compa\u00f1ero https://t.co/PMLJpMsSqm", "id": "1203249204581294080", "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:45:40.000Z"}, {"text": "El diputado Juan Antonio Callejas ha asistido a los actos del aniversario de la Constituci\u00f3n celebrados en el Congreso de los Diputados - Lanza Digital - Lanza Digital https://t.co/7PEMm54pyM", "id": "1203041390910988289", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:59:53.000Z"}, {"text": "Con Herrero de Mi\u00f1\u00f3n y Roca. \u00danicos padres de la Constituci\u00f3n vivos. Un honor poder haber representado a la provincia de Ciudad Real en los Actos del 41 aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. #diadelaconstitucion @populares @PPCiudadReal1 https://t.co/69KVC2ixb4", "id": "1202956238927093761", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T14:21:31.000Z"}, {"text": "Resumen de Federico ante la sesi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Congreso de los Diputados.\nTe recomiendo que lo escuches para estar bien informado y puedas valorar la propuesta del Partido Popular. https://t.co/aMWdiCJsBr", "id": "1202692881020047375", "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T20:55:02.000Z"}, {"text": "Resumen de Federico ante la sesi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Congreso de los Diputados.\nTe recomiendo que lo escuches para estar bien informado y puedas valorar la propuesta del Partido Popular. https://t.co/kr98LLruE5", "id": "1202692794269274113", "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T20:54:41.000Z"}, {"text": "Hoy en los actos de celebraci\u00f3n del aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en Ciudad Real.\nEl Partido Popular va a seguir defendiendo la Constituci\u00f3n, la unidad de ESPA\u00d1A y la libertad.\n@partidopopular #diadelaconstitucion \u2066@PPCiudadReal1\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/yeY9NDRCg1", "id": "1202682978259763200", "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T20:15:41.000Z"}, {"text": "Rueda de prensa que hemos dado hoy Rosa Romero y yo explicando lo ocurrido en la sesi\u00f3n de constituci\u00f3n de la XIV Legislatura y los p\u00e9simos datos de paro.\nPuedes ver \u00edntegra la rueda de prensa en el siguiente enlace: https://t.co/yrsvk7FNN8 @populares @PPCiudadReal1", "id": "1202266532631470080", "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T16:40:53.000Z"}, {"text": "Como diputado del PP de Ciudad Real me comprometo a defender la Constituci\u00f3n y de los intereses de Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2066@rosaromerocr\u2069 \u2066@populares\u2069 \u2066@PPCiudadReal1\u2069  https://t.co/hXkqWCBBKD", "id": "1202219077747515392", "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T13:32:18.000Z"}, {"text": "Acabo de jurar la Constituci\u00f3n y adquirir la plena condici\u00f3n de Diputado nacional de ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.  #XIVLegislatura #CongresoDeLosDiputados https://t.co/4QSX2AGBSp", "id": "1201868544176271361", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T14:19:25.000Z"}, {"text": "Con mi compa\u00f1era Rosa Romero momentos antes de iniciarse el Pleno de Constituci\u00f3n del Congreso de los Diputados.\n\u2066@rosaromerocr\u2069 \u2066@populares\u2069 #XIVLegislatura https://t.co/8aWBeZ7cqp", "id": "1201799305377521664", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T09:44:17.000Z"}]