[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T13:00:13.000Z", "text": "Necesitamos en la Comunidad de Madrid una persona digna y valiente como @BalEdmundo, que entr\u00f3 en pol\u00edtica para servir a los ciudadanos. \nEn una \u00e9poca en la que muchos multiplican su patrimonio con sus cargos, la alternativa de centro de Cs es m\u00e1s imprescindible #VamosEdmundo https://t.co/sBjacQwBPN", "id": "1375794788235087874"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:14:27.000Z", "text": "No se me ocurre mejor candidato que @BalEdmundo  para gobernar la Comunidad de Madrid.\nCompromiso, moderaci\u00f3n y una garant\u00eda de #Pol\u00edtica\u00datil para los ciudadanos #EnhorabuenaEdmundo https://t.co/Sp02ODM8pq", "id": "1374092127643271172"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T00:12:15.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Grande Isma!! https://t.co/tsVjvfGkHY", "id": "1370890482008653824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:46:07.000Z", "text": "Pese a todas las dificultades que han enfrentado los espa\u00f1oles este a\u00f1o ha habido un partido que ha sabido estar a la altura, y ese es Cs. \n\n#EnhorabuenaIn\u00e9s por tu primer a\u00f1o al frente de este gran proyecto. Es un orgullo forma parte de \u00e9l. \u00a1Seguimos!\nhttps://t.co/aW56wrDKR7", "id": "1368905871108038659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:49:43.000Z", "text": "Hoy celebramos el #8M2021 siendo conscientes de que a\u00fan queda mucho camino por recorrer para lograr la igualdad real, pero sin olvidar todo lo que ya se ha conseguido.\n\nCs seguir\u00e1 trabajando para defender que #FeminismoEsLibertad y que la lucha por la igualdad es tarea de todos. https://t.co/8HGajAiERB", "id": "1368861478737088514"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T13:35:49.000Z", "text": "El informe del Consejo de Estado sobre los fondos europeos que tanto ocultaba el Gobierno confirma lo que advert\u00edamos: la falta de controles arriesga la correcta inversi\u00f3n de las ayudas.\nLa \u00fanica soluci\u00f3n es activar la Agencia Independiente que propone Cs.\nhttps://t.co/Q8e6IgzKsp", "id": "1366381662796447758"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T13:54:09.000Z", "text": "Es lamentable que los partidos pol\u00edticos mangoneen las instituciones para repartirse a los jueces y evitar que aquellos que los han juzgado por corrupci\u00f3n est\u00e9n en el CGPJ.\nNosotros seguiremos defendiendo una #JusticiaIndependiente y por eso estamos orgullosos de ser de Cs. https://t.co/20vOzBt2Tp", "id": "1365661499998494722"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:07:46.000Z", "text": "PP y PSOE han demostrado otra vez no estar a la altura de los ciudadanos. Para salvar vidas y empleos se niegan a pactar, pero para repartirse el Estado no pierden el tiempo. La #CacicadaRTVE es una nueva falta de respeto los espa\u00f1oles. Con Cs que no cuenten. https://t.co/jlRhPP8bZl", "id": "1364909953266438144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T20:48:32.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no olvidamos la cr\u00edtica que hac\u00eda el se\u00f1or S\u00e1nchez al reparto de los jueces del bipartidismo. \nPero llega al poder y prefiere entrar en el juego e incumplir su palabra.\nCs el \u00fanico partido que pelea por la independencia de las instituciones. https://t.co/vOztKnA22z", "id": "1364678619440836612"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T15:24:09.000Z", "text": "El sacrificio y la valent\u00eda de los dem\u00f3cratas el #23Febrero abri\u00f3 una nueva etapa de convivencia en nuestro pa\u00eds.\nAlgo que los socios de Gobierno se empe\u00f1an en romper.\nPor eso Cs es m\u00e1s necesario que nunca, para ofrecer una alternativa que respete y proteja nuestra democracia. https://t.co/mFbUOnCtDj", "id": "1364234599442894859"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T19:47:54.000Z", "text": "El bipartidismo no es capaz de llegar a acuerdos sobre el Estado de alarma, un Plan de Vacunaci\u00f3n o los Presupuestos Generales. \u00a1Solo dialogan para repartirse a los jueces!\nEvit\u00e9moslo sacando adelante nuestra ley de Independencia del CGPJ. https://t.co/HjhJcExNaK", "id": "1363938585318199302"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T21:28:04.000Z", "text": "Esto es una verg\u00fcenza. \u00bfDonde est\u00e1 el Gobierno de Espa\u00f1a? https://t.co/ZTdI0W2IjH", "id": "1363601406570221583"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T14:54:01.000Z", "text": "A\u00fan est\u00e1s a tiempo de ir a tu colegio electoral. \nParticipa.\nVota. \n#Eleccions14F \n\nhttps://t.co/EQAD7prjy4", "id": "1360965526093242371"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:15:27.000Z", "text": "Yo estaba all\u00ed entonces estudiando Derecho. Memoria y dignidad para el Profesor Tom\u00e1s y Valiente. https://t.co/hRen5F0le2", "id": "1360940720039874562"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T20:31:25.000Z", "text": "Este domingo Catalu\u00f1a tiene mucho que ganar si el constitucionalismo se moviliza.\nSi no quieres lamentar m\u00e1s a\u00f1os de 'proc\u00e9s' cargados de de odio y confrontaci\u00f3n, apuesta por el cambio y vota @CiutadansCs para que #GanemosTodos14F https://t.co/2J9Y0KNdHW", "id": "1360325657503412226"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T17:50:50.000Z", "text": "Lleg\u00f3 la hora de dar carpetazo al 'proc\u00e9s' y s\u00e9 que @CarrizosaCarlos es la persona indicada para reconstruir Catalu\u00f1a. Con su lealtad y compromiso conseguiremos un gobierno de centro y moderado para que #GanemosTodos14F.\n\nEste domingo, vota @CiutadansCs.\nhttps://t.co/U0EAGaU6oV", "id": "1360285248525852672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:21:54.000Z", "text": "Solo @CiutadansCs tiene la llave del cambio en Catalu\u00f1a y as\u00ed lo ha demostrado @CarrizosaCarlos en #L6ElDebat \n\nHoy #GanaCarri por goleada, y el 14F tenemos la oportunidad de que tambi\u00e9n gane el constitucionalismo. \u00a1Nadie puede quedarse en casa! https://t.co/qAlJCAlHGN", "id": "1359991074467553290"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T12:56:10.000Z", "text": "Bonito ejemplo del exministro de Sanidad al negarse a realizarse un test de detecci\u00f3n de #COVID19...\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 ocultando? \n\nMi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs y yo hemos preguntado al Gobierno sobre si Illa u alg\u00fan otro ministro se ha saltado la cola de vacunaci\u00f3n. https://t.co/7EZncRfAz1", "id": "1359848705885696004"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:54:19.000Z", "text": "Otra victoria de @CiutadansCs frente al nacionalismo. Hemos logrado acabar con los cortes en la Meridiana que trastocaba la vida de los vecinos. \n\nOtro ejemplo que garantiza que con Cs habr\u00e1 un gobierno que proteger\u00e1 a quienes cumplen y no a quienes se saltan las leyes. https://t.co/zp7mgqERkw", "id": "1359546249939197959"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T16:50:19.000Z", "text": "Todos sabemos que si al PSC le dan los votos acordar\u00e1 un nuevo tripartito con nacionalistas.\n\nCon los pactos de los socialistas con Esquerra comenz\u00f3 la tragedia del 'proc\u00e9s' y ahora planean repetir el bucle. La \u00fanica forma de evitarlo es votar a @CiutadansCs \ud83d\udc47 https://t.co/eMqnTIIJBR", "id": "1358820465003950082"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T19:14:52.000Z", "text": "El ejemplo de \u201ccombate\u201d que pone ERC es el de un exterrorista condenado por secuestro. \n\nEstos son los socios con los que el PSC tiene pactado un tripartito en Catalu\u00f1a, que ning\u00fan constitucionalista lo olvide en las urnas el pr\u00f3ximo #14F \n\nhttps://t.co/IvtrDQarAs", "id": "1358494454202699776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T14:30:14.000Z", "text": "El 14F solo hay dos opciones: las imposiciones y abusos del 'proc\u00e9s' o votar a @CiutadansCs #ParaQueGaneLaLibertad \n\nSi quieres la verdadera independencia, la independencia de pensar, hablar y sentir como quieras, no te la juegues\n\n\ud83d\uddf3 #ParaQueGanemosTodos https://t.co/Yjm01TeeJW", "id": "1358422826101993473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:07:21.000Z", "text": "Recuerdo la satisfacci\u00f3n que sentimos @Carrizosacarlos y yo cuando, como abogados, vencimos al nacionalismo cuando impugnamos un anuncio supremacista.\n\nLa pasi\u00f3n por la igualdad nos sigue acompa\u00f1ando. Nadie mejor que Carlos #ParaQueGanemosTodos14F \n\nhttps://t.co/Zb7uQhelzw", "id": "1358039580038094850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T18:31:37.000Z", "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udf4a \u00a1Temazo del gran grupo Vitamina C! \u00a1Enhorabuena, compa\u00f1eros!\n\nComo bien dice la canci\u00f3n, ser libre es una suerte, y eso es lo que queremos para los catalanes a partir del pr\u00f3ximo #14F \n\n#ParaQueGanemosTODOS y tengamos libertad en Catalu\u00f1a, vota Cs \nhttps://t.co/6l78CWbuP4", "id": "1357758797025001472"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T14:56:49.000Z", "text": "Hay quienes prefieren seguir con las viejas ma\u00f1as de la pol\u00edtica de privilegios. Ayer quedaron retratados en el Senado rechazando la propuesta de Cs. Seguiremos trabajando en todos los parlamentos auton\u00f3micos para promover una #VacunaSinPrivilegios\n\nhttps://t.co/WNv6Jtr1dD", "id": "1357342352243761154"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T09:53:19.000Z", "text": "Pues aqu\u00ed lo tenemos, pero es que estaba claro y desde @CiutadansCs lo venimos advirtiendo. Gracias Vicepresidenta por verbalizarlo. As\u00ed los votantes al menos lo tienen claro por sus propias palabras. \n\nhttps://t.co/auQd0HQ1pC", "id": "1357265972655235073"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T10:01:46.000Z", "text": "Los constitucionalistas hemos sufrido mucho en Catalu\u00f1a y solo ha habido un partido que ha defendido siempre y sin complejos la libertad, y ese es Cs. \n\nEl pr\u00f3ximo #14F vota a @CiutadansCs para #QueGaneLaDemocracia y lograr el cambio que Catalu\u00f1a merece.\n\nhttps://t.co/0SHuihbhlL", "id": "1356180936904355841"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T06:53:30.000Z", "text": "Es hora de que los catalanes inicien una nueva etapa con un gobierno que ponga fin al 'proc\u00e9s'.\n\nEn el #DebateCATrtve ha quedado muy claro que @CarrizosaCarlos y @CiutadansCs es la mejor opci\u00f3n para liderar ese cambio. https://t.co/DoSp5k3RsC", "id": "1356133557685678081"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T22:38:05.000Z", "text": "Catalu\u00f1a tiene que recuperar la uni\u00f3n y la convivencia que nos rob\u00f3 el proc\u00e9s.\nAprovechemos la desmovilizaci\u00f3n del nacionalismo para conseguir un cambio. La v\u00eda para lograrlo es votar por @CiutadansCs #ParaQueGanemosTodos y los catalanes puedan volver a abrazarse \ud83c\udf4a\ud83d\uddf3 https://t.co/zuEuPHqZ2i", "id": "1354921717391622147"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:22:07.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo #14F tenemos una oportunidad de oro #ParaQueGanemosTodos y podamos dar carpetazo al 'proc\u00e9s'.\nEs hora de que todos los catalanes vuelvan a abrazarse y convivan en libertad, y eso solo ser\u00e1 posible con @CiutadansCs. https://t.co/dZWkq3vpF4", "id": "1354857301832773635"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:24:04.000Z", "text": ".@vox_es permite al Gobierno sacar adelante la norma que permitir\u00e1, en sus propias palabras, crear la \"mayor red clientelar de la historia de Espa\u00f1a\" por parte de S\u00e1nchez e Iglesias. https://t.co/7ASz5RpOKn", "id": "1354782294519779329"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T15:47:03.000Z", "text": "El #14F tenemos la oportunidad de dejar atr\u00e1s el proc\u00e9s. Es momento de unir el voto constitucionalista en @CiutadansCs para que el PSC no tenga excusas.\nNecesitamos un Govern de centro y moderado que trabaje por una #Catalu\u00f1aParaTODOS. No dar alas al nacionalismo con tripartitos. https://t.co/hMjrw3baBF", "id": "1353368728168259585"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T11:47:35.000Z", "text": "No podemos permitir que haya pol\u00edticos que usen su cargo p\u00fablico para saltarse la cola de vacunaci\u00f3n cuando cientos de personas en riesgo a\u00fan no la han recibido.\n\nDesde Cs llevaremos a todos los parlamentos  una propuesta para que haya #VacunaSinPrivilegios. https://t.co/77o7mwwBim", "id": "1352221298676690944"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T17:45:25.000Z", "text": "Que quede claro: Puigdemont no es un exiliado. \u00bfQu\u00e9 pretende Pablo Iglesias con sus declaraciones? \u00bfBlanquear a un fugado de la Justicia? \u00bfEl PSOE va a permitir esta barbaridad? Basta ya de ceder ante quienes quieren romper Espa\u00f1a. https://t.co/1A9KdBgKno", "id": "1351224188309282818"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T12:46:47.000Z", "text": "Estamos a tiempo de evitar el peor escenario posible: que haya un descontrol absoluto de los contagio y se paralice el Plan de Vacunaci\u00f3n. Para conseguirlo @InesArrimadas propone un #ConfinamientoInteligente que siga el criterio de los expertos y los ejemplos de otros pa\u00edses. https://t.co/kCHn4MhQUt", "id": "1350061872184233984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T19:48:46.000Z", "text": "El #PSCIrresponsable dice que no est\u00e1 justificado un aplazamiento de las elecciones en Catalu\u00f1a.\n\n\u00bf2.400 hospitalizados por COVID no es suficiente?\n\u00bfO 41% de las UCI ocupadas por contagiados?\n\u00bfO una incidencia superior a la nacional?\n\nEs momento de salvar vidas, no elecciones. https://t.co/nwrJQXUBnH", "id": "1349443288764448769"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:29:46.000Z", "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s gente recupera la ilusi\u00f3n por nuestro proyecto de centro liberal. Este reconocimiento de los intelectuales que fundaron Cs tiene un enorme valor simb\u00f3lico. Defenderemos vuestro legado de igualdad frente al nacionalismo y de pactos moderados entre constitucionalistas. https://t.co/ZGluTxtGKH", "id": "1349076120336007173"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T15:00:11.000Z", "text": "Catalu\u00f1a no se merece ni un segundo \u2018proc\u00e9s\u2019 ni otro tripartito, y @CiutadansCs es la \u00fanica alternativa para que esto no ocurra. \n\nTenemos al mejor equipo para enfrentar al independentismo y lograr al fin #UnaCatalu\u00f1aParaTODOS https://t.co/XvsSPREPW0", "id": "1348283501234311171"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T13:01:15.000Z", "text": "En 2006 naci\u00f3 Cs para defender la libertad y la igualdad frente al nacionalismo. Un proyecto que surgi\u00f3 de una sociedad civil cansada de los atropellos del independentismo y que no deja de sumar apoyos. \n\n\ud83d\udc4f Hoy damos con orgullo la #BienvenidaAnnaGrau \nhttps://t.co/7flGhgf7HQ", "id": "1347166408157913088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T10:23:27.000Z", "text": "El independentismo radical vuelve a demostrar que Catalu\u00f1a no le importa. \n\nComerciantes y hosteleros sufriendo su peor crisis y ellos se dedican a atacarles con campa\u00f1as llenas de odio. \n\n\u00a1Basta ya! Es momento de pensar en TODOS los catalanes. https://t.co/f97GAlcPlc", "id": "1343865206234107905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:03:03.000Z", "text": "Hoy toca celebrar las fiestas con mucha responsabilidad para poder estar m\u00e1s cerca el pr\u00f3ximo a\u00f1o. \nOs deseo Feliz Navidad a todos y un fuerte abrazo para aquellos que pasan solos estas fechas debido a la crisis sanitaria. https://t.co/MnXf1UJdw0", "id": "1342063230877892608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:58:48.000Z", "text": "Exigimos que Pedro S\u00e1nchez comparezca ante el @Congreso_Es para explicar todas las medidas que tomar\u00e1 el Gobierno para evitar la propagaci\u00f3n de la nueva cepa de #Covid19 que se encuentra descontrolada en Reino Unido. No podemos seguir llegando tarde y mal. https://t.co/vHw3B4DBIG", "id": "1341397785401286656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T12:09:28.000Z", "text": "El compromiso de @CiudadanosCs por la regeneraci\u00f3n y la #Pol\u00edtica\u00datil seguir\u00e1 guiando nuestra acci\u00f3n de gobierno en @regiondemurcia. Hoy junto a @CCuadradoCs me he reunido con @LopezMirasF para hacer un balance de lo conseguido por la coalici\u00f3n y trabajar de cara al futuro. https://t.co/JOH6lW9oJn", "id": "1339543231185494024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T19:31:14.000Z", "text": "En estos momentos de grave crisis es cuando los ciudadanos m\u00e1s esperan #Pol\u00edtica\u00datil de parte de sus gobernantes. \n@CsRegionMurcia ha cumplido con creces esas expectativas. Hoy nos reunimos con @AnaMartinezVid1 y el equipo auton\u00f3mico para planificar el trabajo de cara al futuro. https://t.co/p6sAhradFC", "id": "1339292019429085196"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T19:27:18.000Z", "text": "Desde el Parlament hoy hemos dicho #BastaDeCorrupcion. \nEn medio de la crisis es una verg\u00fcenza que el separatismo premie con candidaturas a los investigados por corrupci\u00f3n y que el PSC mire hacia otro ante los casos que ensucian sus filas. \nEs hora de un cambio con @CiutadansCs https://t.co/lL44uAQhdp", "id": "1338566251032047616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T14:35:35.000Z", "text": "Por a\u00f1os hemos visto con mucho dolor c\u00f3mo el separatismo relega los problemas de los catalanes para enfocarse en sus delirios y privilegios. El #14F tenemos una gran oportunidad de conseguir #UnaCatalu\u00f1aParaTodos apoyando la propuesta de @CiutadansCs: https://t.co/NNALCCPoXD https://t.co/3vSWPbCIXg", "id": "1338130450187956225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T15:29:53.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaSelecci\u00f3nDeTodos es lo m\u00e1s potente que tenemos como marca Espa\u00f1a, por eso el separatismo quiere acabar con ella. Quieren destruirla porque as\u00ed romper\u00edan tambi\u00e9n nuestro pa\u00eds, pero jam\u00e1s lo lograr\u00e1n.\n\nPrecioso homenaje a los valores del deporte espa\u00f1ol con @InesArrimadas. https://t.co/m7aex61ag2", "id": "1337056954259214346"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T08:46:45.000Z", "text": "La Constituci\u00f3n es la piedra angular de la democracia espa\u00f1ola y sus principios fundamentales son los valores que @CiudadanosCs siempre defiende: libertad, igualdad y uni\u00f3n.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Celebramos el #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n y los 42 a\u00f1os de triunfo de la convivencia sobre el enfrentamiento. https://t.co/xKnomnsoRI", "id": "1335505950015447040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T17:27:20.000Z", "text": "El amor por tu pa\u00eds se demuestra haciendo #Pol\u00edtica\u00datil\n\n#PorCulpaDeVox y sus vacaciones pagadas, muchas ayudas a las familias, aut\u00f3nomos y pymes no han salido adelante. \n\nSe nos juzgar\u00e1 por lo que hagamos en esta crisis. Cs tiene la conciencia muy tranquila. https://t.co/j4n8LhcG02", "id": "1334187405981724674"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T21:33:18.000Z", "text": "Es lamentable que S\u00e1nchez haya elegido de socio para los #PGE a un partido como Bildu, el cual se niega a condenar el terrorismo de ETA y admite que trabaja por una \"rep\u00fablica vasca\".\n\nSu elecci\u00f3n es imperdonable. Tuvo la opci\u00f3n moderada de Cs y la rechaz\u00f3.\n\n@CanalSurRadio \ud83d\udc47 https://t.co/QWjYCbHmvR", "id": "1333524532041297923"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-29T16:38:39.000Z", "text": "Es un orgullo poder decir que nos hemos dejado la piel luchando por Espa\u00f1a. Si S\u00e1nchez ha escogido la v\u00eda radical de Bildu-ERC para los Presupuestos no ha sido porque no tuviera la opci\u00f3n moderada de Cs, y eso todos los espa\u00f1oles lo han visto. \nhttps://t.co/EdJ65KQmKI", "id": "1333087990382546944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T15:38:35.000Z", "text": "El #EquipoCs demuestra d\u00eda a d\u00eda que su lealtad es para con los espa\u00f1oles, ya sea estando en gobierno o en la oposici\u00f3n. \n\nHemos demostrado ser el partido que m\u00e1s ganas tiene de trabajar y en eso se basar\u00e1 siempre nuestro camino, en luchar por Espa\u00f1a. https://t.co/lPvQKRQz5s", "id": "1332710488107593728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T13:46:40.000Z", "text": "Lo avisamos por activa y por pasiva: O aceptaban nuestras #L\u00edneasNaranjas, o votar\u00edamos NO a los Presupuestos. \n\nEstas cuentas no tienen los requisitos imprescindibles para que un partido de centro y liberal los apoye. \n\nS\u00e1nchez jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no tuvo otra opci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/hVpHjmVKKm", "id": "1331957547557916673"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T09:20:18.000Z", "text": "Estamos orgullosos de haber conseguido crear por fin la #TarjetaSanitaria\u00danica. Un ejemplo m\u00e1s de que la v\u00eda del acuerdo constitucionalista impulsada por Cs es la que necesitan los espa\u00f1oles. \n\nFrente a los privilegios que pide el nacionalismo, IGUALDAD \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wxTsJfhFzB", "id": "1331890512459157506"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T09:35:27.000Z", "text": "La entidad separatista que esp\u00eda la lengua de los alumnos en el patio se atribuye la enmienda de ERC que PSOE-Podemos asumen. Hasta este punto est\u00e1n dispuestos a vendernos por un pu\u00f1ado de votos.\n\nSi quieren volver a la v\u00eda moderada deben revertir esta cacicada. Est\u00e1n a tiempo\ud83d\udc47 https://t.co/yCCLIVwmPG", "id": "1330082386114179073"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:51:07.000Z", "text": "El PSOE NO podr\u00e1 decir que no tuvo alternativa para sacar adelante la Ley de Educaci\u00f3n. Presentamos enmiendas que evitaban el atropello a la libre ense\u00f1anza y a la educaci\u00f3n en #Espa\u00f1olEnTodaEspa\u00f1a, pero prefirieron al separatismo. Lo denunciaremos ante la Justicia y ante Europa. https://t.co/ZDF1kBWh6a", "id": "1329376653034876928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T15:52:30.000Z", "text": "El #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n venga de donde venga. \n\nEs un orgullo que Cs lidere la lucha contra esta lacra en el @ParlamentoAnd y en muchas otras instituciones. \n\nBravo, @martabosquet.\n\nhttps://t.co/qBAnDZ2mBB", "id": "1329090112378990593"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T22:10:50.000Z", "text": "S\u00e1nchez debe elegir: Cs o ERC y Bildu. Las voces moderadas del Gobierno y de su partido tienen clara la elecci\u00f3n. \n\nSi escoge seguir cediendo a los chantajes del separatismo, jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no ten\u00eda otra opci\u00f3n. \n\n\ud83d\udcfa En #LaNoche24h https://t.co/cLRqtzpEVI", "id": "1328822935348506629"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T17:33:07.000Z", "text": "Cs seguir\u00e1 liderando la lucha contra el transfuguismo en toda Espa\u00f1a. Agradecemos y felicitamos a @MartaBosquet y a los andaluces por convertirse en una bandera de la causa para erradicar esta pr\u00e1ctica corrupta.\nhttps://t.co/PaCjo8x5qY", "id": "1328753046504017924"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T10:42:15.000Z", "text": "S\u00e1nchez tendr\u00e1 que elegir: los espa\u00f1oles o el separatismo. Nosotros tenderemos la mano hasta el final por el bien de nuestro pa\u00eds y porque somos una #Oposici\u00f3n\u00datil\n\nComo bien dice @InesArrimadas, si no escoge la v\u00eda moderada no podr\u00e1 decir que no ten\u00eda otra opci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/LLRasZVjQn", "id": "1326837707755184128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T16:25:30.000Z", "text": "Gracias al esfuerzo de @CiudadanosCs los partidos pol\u00edticos se han comprometido a no aceptar el apoyo de tr\u00e1nsfugas ni darles privilegios por esa actitud. \nEl #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n porque vulnera la voluntad de los electores. Por eso trabajamos para erradicar esta pr\u00e1ctica. https://t.co/DrDvRFPky9", "id": "1326561700833873921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-05T13:05:47.000Z", "text": "Aceptadas nuestras l\u00edneas naranjas imprescindibles, hoy nos hemos reunido con el Gobierno para dar el primer paso hacia unos Presupuestos sensatos y moderados. \n\nDesde Cs proponemos:\n\u2705 M\u00e1s recursos para sanidad. \n\u2705 Ayudas directas para aut\u00f3nomos y pymes.\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/XR8kf08DGB", "id": "1324337113538637825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T18:40:44.000Z", "text": "El Tribunal Supremo ha fallado que ning\u00fan tr\u00e1nsfuga puede obtener beneficios de los que no disfrutaba antes de saltarse la l\u00ednea de su partido. Exigimos que se cumpla la sentencia y que no salga gratis la vulneraci\u00f3n de la voluntad de los ciudadanos.\nhttps://t.co/13NxB9jn6s", "id": "1321884693420216325"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:06:03.000Z", "text": "Quien quiera enfrentar esta pandemia desde la bronca pol\u00edtica est\u00e1 enormemente equivocado. Los espa\u00f1oles merecen unidad, coherencia y claridad. Escuchemos m\u00e1s y peleemos menos, Espa\u00f1a lo necesita. \n\n@InesArrimadas dando ejemplo de #Pol\u00edticaResponsable una vez m\u00e1s en el #Pleno \ud83d\udc47 https://t.co/fiQd3aAFao", "id": "1321785366094008322"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-28T16:32:03.000Z", "text": "Dijimos que no quer\u00edamos subidas de impuestos indiscriminadas y con nuestras l\u00edneas naranjas hemos conseguido evitar que los presupuestos apliquen incrementos nocivos a la clase media. Negociaremos para conseguir unas cuentas moderadas.\n\nHoy en @esRadio \ud83d\udc47 https://t.co/XLu00xgQmQ", "id": "1321489919211163652"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-28T10:09:58.000Z", "text": "El #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n porque vulnera la voluntad de los ciudadanos expresada en las urnas. Por eso es importante esta sentencia del Supremo que intenta disuadir esta pr\u00e1ctica. Desde las instancias pol\u00edticas seguiremos trabajando para erradicarla.\nhttps://t.co/CpRMc8pd52", "id": "1321393766528417794"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-23T09:35:19.000Z", "text": "La crispaci\u00f3n no puede ser un proyecto pol\u00edtico. Se nos juzgar\u00e1 a todos por lo que hagamos ahora para enfrentar la pandemia y yo quiero que en un futuro, cuando me pregunten qu\u00e9 hice, pueda decir que aport\u00e9 soluciones para ayudar a los espa\u00f1oles. \n\nHoy en @LasMananas_rne\ud83d\udc47 https://t.co/S5eC6lEicS", "id": "1319573104532873217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T16:13:11.000Z", "text": "Tenemos muchos motivos para estar cabreados, pero estamos en medio de una pandemia y debemos ser responsables. \n\nEspa\u00f1a necesita sensatez y consenso para salir de esta crisis como propone Cs, no la polarizaci\u00f3n que propone Vox. \n\nNosotros no tiraremos la toalla. #BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed https://t.co/DkIAR0jcNs", "id": "1319310842089930754"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T17:53:02.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha demostrado, una y otra vez, que es mucho m\u00e1s fuerte de lo que algunos se creen. Ahora es momento de demostrarlo otra vez. \n\nComo bien ha dicho @InesArrimadas, si vamos juntos superaremos esta crisis, si lo hacemos juntos, seremos imparables. \n#BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed https://t.co/3QTknjYKxW", "id": "1318973585764110336"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-20T07:13:30.000Z", "text": "No puede ser que tres parlamentarios piensen m\u00e1s en sus sillas que en aportar soluciones a los extreme\u00f1os.\nSi no rectifican aplicaremos el reglamento del partido. Todo el apoyo a David Salazar, coordinador de @CsExtremadura y portavoz en la @Asamblea_Ex \nhttps://t.co/hv2nLsxq5n", "id": "1318450250881720320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T18:42:12.000Z", "text": "Agradezco haber tenido la oportunidad de compartir proyecto con un hombre \u00edntegro y comprometido como Joan Mesquida. \nLamentamos su p\u00e9rdida enormemente. Siempre nos quedar\u00e1 su recuerdo y su ejemplo. Un abrazo a su familia y amigos. DEP. https://t.co/YEjmhVVJVR", "id": "1318261181161889794"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T08:18:32.000Z", "text": "Mucha fuerza y \u00e1nimo a todas esas valientes que pelean d\u00eda tras d\u00eda contra el #CancerDeMama \n\nHoy, #DiaMundialdelCancerdeMama, me sumo a la campa\u00f1a #SacaPecho de @aecc_es para recordarles a esas luchadoras que no est\u00e1n solas. https://t.co/YigTdYMYVh", "id": "1318104231509921792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-17T12:49:53.000Z", "text": "El #EncuentroAfiliadosCs de hoy ha sido un ejemplo de que la #Pol\u00edtica\u00datil es posible si se dejan de lado los enfrentamientos. Excelente mensaje de @InesArrimadas.\n\nDamos las gracias a @MMContesti, @jesus63150609  y @jmsaval por sumarse a nuestro proyecto para aportar soluciones. https://t.co/tWzPs7rrtC", "id": "1317447742621470720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-13T14:01:07.000Z", "text": "\u00a1Basta ya de enga\u00f1ar a los espa\u00f1oles! \n\nPor mucho que PSOE y Podemos intenten disfrazarlo de reforma, lo \u00fanico que pretenden es politizar a\u00fan m\u00e1s el CGPJ reparti\u00e9ndose los jueces entre la mayor\u00eda Frankenstein. Es una infamia, lo que necesita Espa\u00f1a es una #JusticiaDespolitizada. https://t.co/r58oBoon0n", "id": "1316016116058128385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:43:45.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s pedimos la comparecencia urgente de Pablo Iglesias en el @Congreso_Es. S\u00e1nchez no puede seguir tap\u00e1ndole cuando un juez pide investigarlo por graves delitos en el caso Dina que incluyen agravante de g\u00e9nero. Tiene que dar muchas explicaciones a los espa\u00f1oles. https://t.co/HEofvVEQg5", "id": "1313822321250099202"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T17:24:22.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tienen que hacer los socios del Gobierno para que se condenen p\u00fablicamente sus acciones? \nAtacan al Jefe de Estado, a los jueces y ahora reaccionan contra las FCSE por detener a dos expresos de ETA que guardarban exposivos. \u00a1Basta ya! https://t.co/s01PCmavZS", "id": "1313530553052864512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T12:53:03.000Z", "text": "El separatismo ataca nuestras instituciones judiciales con tanta fuerza porque aborrecen ser tratados como cualquier ciudadano. \nHoy tenemos un nuevo ejemplo. Torra tendr\u00e1 que cumplir su sentencia sin privilegios. Nadie est\u00e1 por encima de la ley.\nhttps://t.co/4B2PYwFZeJ", "id": "1313462274456252423"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-05T11:29:17.000Z", "text": "Celebramos esta importante decisi\u00f3n judicial. Las universidades son espacios de diversidad y aprendizaje, jam\u00e1s deben convertirse en herramientas ideol\u00f3gicas en manos de actores pol\u00edticos, como ha pretendido el separatismo.\nhttps://t.co/fb1JrQAxDI", "id": "1313078804089319424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T09:40:48.000Z", "text": "Mientras millones de espa\u00f1oles sufren, miembros y socios del Gobierno se dedican a atacar a nuestras instituciones.\n\nS\u00e1nchez tendr\u00e1 que elegir: o salva esa mayor\u00eda Frankenstein o salva Espa\u00f1a. En su conciencia quedar\u00e1. \n\nEsto de @InesArrimadas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CYd2A6RhRc", "id": "1312326726643585025"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-30T14:34:18.000Z", "text": "Lo que hoy hemos vivido en la #Sesi\u00f3nDeControl es intolerable. La presidenta Batet tiene el deber de proteger nuestras instituciones, no de amparar a los separatistas cuando atacan al Jefe de Estado. Hemos presentado un escrito de queja ante la Mesa para que no vuelva a ocurrir. https://t.co/Tld1ZIEmP8", "id": "1311313425658675206"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T17:21:15.000Z", "text": "Basta de utilizar la lucha ideol\u00f3gica para obviar el problema de la okupaci\u00f3n. Tenemos la responsabilidad de proteger a los ciudadanos ante las mafias que extorsionan y delinquen aprovechando un vac\u00edo legal.\nGran defensa de @BalEdmundo de la propuesta #CsSTOPOkupas https://t.co/msL8bunh9x", "id": "1310993054577430529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T11:39:56.000Z", "text": "Torra lleva inhabilitado moralmente para ser el presidente de todos los catalanes desde el primer d\u00eda y ahora tambi\u00e9n lo est\u00e1 judicialmente. Hoy #GanaLaLibertad y toda la sociedad catalana. Es hora de que pongamos fin a la etapa negra del \u2018proc\u00e9s\u2019.\nhttps://t.co/pZpLIziWd6", "id": "1310544768875757568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T12:01:46.000Z", "text": "El Jefe de Estado es un s\u00edmbolo de uni\u00f3n, libertad e igualdad y los ataques que ha recibido de parte de miembros del Gobierno son una falta de respeto a la democracia.\nNo vamos a tolerarlo. Registramos dos preguntas en @Congreso_Es para que el Ejecutivo fije posici\u00f3n oficial. https://t.co/qVFsSAcqw5", "id": "1309825488953769984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T10:28:31.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 responde el veto de la presencia del Jefe de Estado en Catalu\u00f1a? \u00bfEs una nueva humillaci\u00f3n del Gobierno al Rey para contentar a sus socios separatistas?  \n\n\u00a1Basta ya! Exigimos inmediatamente que el ministro Marlaska d\u00e9 la cara en el @Congreso_Es \ud83d\udc47 https://t.co/598gko4EJV", "id": "1309439634380857344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T16:37:51.000Z", "text": "El Jefe de Estado simboliza la unidad de Espa\u00f1a. Nos representa a todos. Su presencia en Catalu\u00f1a es fundamental y el Gobierno debe explicar ya si la ha vetado y por qu\u00e9.\nRegistramos bater\u00eda de preguntas en @Congreso_Es ante lo que ser\u00eda una intolerable injerencia. \n@BalEdmundo\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/aPOXT8J0Qy", "id": "1309170191151116294"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T12:19:50.000Z", "text": "Ayer murieron 241 espa\u00f1oles por coronavirus. Debemos actuar para que no se cometan de nuevo los errores de marzo. Los expertos piden una comisi\u00f3n independiente y en Cs lo apoyamos: no para buscar culpables sino para encontrar soluciones y salvar vidas. \nLo explica @BalEdmundo\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/BVMDxFStX1", "id": "1308742873400193025"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-22T15:47:33.000Z", "text": "Hoy Cs presenta una de las grandes reformas que reclaman los espa\u00f1oles: la despolitizaci\u00f3n plena de la Justicia. Los partidos deben elegir si est\u00e1n con la mayor\u00eda ciudadana que pide una #JusticiaIndependiente o con la minor\u00eda pol\u00edtica que quiere seguir reparti\u00e9ndose a los jueces. https://t.co/rw4ZOKfLHo", "id": "1308432756603523074"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-21T16:22:00.000Z", "text": "Hoy se ha vuelto a reunir la Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto Antitransfuguismo, reactivada gracias a @CiudadanosCs tras a\u00f1os de par\u00e1lisis.\nSeguimos avanzando para erradicar esta pr\u00e1ctica que vulnera la voluntad de los ciudadanos expresada en las urnas #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n", "id": "1308079038846644225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T14:12:49.000Z", "text": "Hoy hemos mantenido una reuni\u00f3n con la vicepresidenta Carmen Calvo por el inicio del nuevo curso pol\u00edtico. En ella hemos vuelto a transmitir la importancia de una tregua pol\u00edtica por Espa\u00f1a. Momentos excepcionales requieren acciones excepcionales. Los espa\u00f1oles se lo merecen. https://t.co/GbkNnITOP8", "id": "1306596977325424641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T18:03:06.000Z", "text": "El problema de fondo en las actuaciones de la Fiscal\u00eda es el dedazo pol\u00edtico de S\u00e1nchez con Dolores Delgado. Una democracia no puede permitirse sospechas partidistas sobre nuestras instituciones. Cs seguir\u00e1 defendiendo la despolitizaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda.  \nhttps://t.co/FssS7BjYKv", "id": "1305930155144155136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T18:14:30.000Z", "text": "Lamento que el Gobierno haya tenido que fracasar en el Congreso para rectificar y hacer lo que desde hace meses ped\u00edamos desde Cs: permitir a los ayuntamientos usar su super\u00e1vit. Urge dejar de lados las batallitas pol\u00edticas y ofrecer soluciones ante la crisis de la #COVID19. https://t.co/QxpvvTXqtR", "id": "1305570636878749696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T18:38:05.000Z", "text": "Es indignante que el separatismo secuestre la Diada a\u00f1o tras a\u00f1o. Esta vez, llenando las calles de violencia, cantando consignas de ETA, atacando a las instituciones y salt\u00e1ndose las medidas de seguridad del #COVID19.\nEs urgente que nos unamos para abrir una etapa de convivencia. https://t.co/NQEcdZoEiA", "id": "1304851794984464385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T11:47:19.000Z", "text": "Debemos trabajar para que nunca se repitan los atropellos de 2017 en Catalu\u00f1a. Hoy m\u00e1s que nunca el constitucionalismo debe unirse para acabar con este 'proc\u00e9s' agotado.\nDesde el Parlament recordamos los d\u00edas negros con @InesArrimadas y @carrizosacarlos https://t.co/HLFaMET4HT", "id": "1304748421543321600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T15:19:32.000Z", "text": "La unidad hay que practicarla, no solo exigirla. Hoy el Gobierno ha fracasado con su decreto unilateral del remanente de los Ayuntamientos. Esperamos que aprendan la lecci\u00f3n, que rectifiquen y presenten un nuevo decreto consensuado con los municipios.\n\nhttps://t.co/Mt3Sg9VhV3", "id": "1304077051876474880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T12:08:30.000Z", "text": "Es vergonzoso que el presidente del Gobierno se una a Bildu y muestre m\u00e1s empat\u00eda a un terrorista que a las v\u00edctimas de ETA\n\nBrillante @InesArrimadas hoy en la #Sesi\u00f3nDeControl llamando la atenci\u00f3n al Gobierno y sacando la cara por las v\u00edctimas. https://t.co/pFUNnO7lN6", "id": "1303666591150804992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T20:28:03.000Z", "text": "Podemos se ha dedicado a dar lecciones de transparencia a todo el mundo, pero luego votan en contra de nuestra ley anticorrupci\u00f3n que protege al denunciante. \nNo nos sorprende. Que le digan al sr. Calvente lo caro que sale alertar de irregularidades dentro de este partido. https://t.co/vmpWJLUrpc", "id": "1303429916642496515"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T16:23:39.000Z", "text": "Somos el partido de las familias y por eso @CsCongreso ha dado hoy un paso importante para apoyar a los trabajadores en la lucha contra el #COVID19. Proponemos que los permisos de trabajo no se limiten a los positivos por #COVID19 \ud83d\udc47 https://t.co/u6ccWyvO57", "id": "1303368409946697728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T10:39:40.000Z", "text": "Buen art\u00edculo de @Nmartinblanco sobre los 40 a\u00f1os del Parlament, instituci\u00f3n de la que fui vicepresidente segundo y que el separatismo atropella buscando romper Espa\u00f1a. \nDesde @CiutadansCs seguiremos defendiendo este espacio por el bien de la democracia. https://t.co/NkGYAwar2W", "id": "1303281846873133060"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T14:25:30.000Z", "text": "Se cumplen tres a\u00f1os del golpe separatista que pisote\u00f3 el Parlament y los derechos de millones de catalanes. Los constitucionalistas defendimos entonces la democracia con u\u00f1as y dientes. Hoy, con esa misma fuerza, debemos unirnos para poner fin al proc\u00e9s #NuncaM\u00e1s https://t.co/JDZpLkzDCV", "id": "1302976289234718721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T10:22:38.000Z", "text": "Como bien dice @InesArrimadas, para Cs no es f\u00e1cil negociar con este Gobierno pero los ciudadanos merecen que estemos a su altura. \n\nPor eso pedimos una tregua pol\u00edtica por Espa\u00f1a para dejar a un lado las batallas partidistas y buscar soluciones. Es una obligaci\u00f3n moral\ud83d\udc47 https://t.co/EMe5CCSfik", "id": "1301465621591461889"}, {"text": "Hemos mantenido una reuni\u00f3n productiva con el Gobierno para seguir sacando adelante medidas de #Pol\u00edtica\u00fatil para todos los espa\u00f1oles:\n\u2705 Reserva estrat\u00e9gica de material sanitario\n\u2705 Ampliar los ERTE para el turismo\n\u2705 Plan nacional para reinicio de clases\n\u2705 Control de rebrotes https://t.co/av8gFV9AZS", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T12:32:01.000Z", "id": "1290264156713521153"}, {"text": "El #COVID19 ha generado una crisis muy fuerte con decenas de miles de muertos, familias destrozadas y empresas arruinadas. Lo que quieren los espa\u00f1oles en este momento no es crispaci\u00f3n, quieren acuerdos para salvar vidas y empleos. \n\nHoy en en @LasMananas_rne \ud83d\udcfb https://t.co/HeW0V3ZLm3", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T10:19:11.000Z", "id": "1288781174656172035"}, {"text": "En Cs pedimos renovar el Pacto #STOPTransfuguismo. Tras 10 a\u00f1os, hoy hemos mantenido una primera reuni\u00f3n entre fuerzas pol\u00edticas para erradicar esta forma de corrupci\u00f3n que da\u00f1a las instituciones y altera mayor\u00edas democr\u00e1ticas. Lamentamos que PP y Vox no hayan querido asistir\ud83d\udc47 https://t.co/tbWtli9UpG", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T18:12:35.000Z", "id": "1288537924175265792"}, {"text": "Toda nuestra solidaridad con los compa\u00f1eros de @CiutadansCs, que han sido v\u00edctimas de la #CensuraSeparatista en el Parlament. \nContinuar\u00e1n defendiendo a los catalanes aunque el nacionalismo intente distorsionar la realidad para ocultar sus delitos.\n\nhttps://t.co/BG268Kt7X4", "lang": "es", "created_at": "2020-07-27T09:58:53.000Z", "id": "1287688905886781441"}, {"text": "La #Pol\u00edtica\u00datil de @CiudadanosCs lleva un a\u00f1o dando soluciones a m\u00e1s de 20 millones de espa\u00f1oles desde gobiernos auton\u00f3micos y municipales. Hoy nos reunimos con alcaldes y vicealcaldes y es un orgullo ver c\u00f3mo hemos crecido desde 2006. \n\u00a1Seguimos con m\u00e1s ilusi\u00f3n que nunca! \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a https://t.co/KltVM6hiAO", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T11:43:17.000Z", "id": "1286990399421259776"}, {"text": "El esfuerzo de regeneraci\u00f3n de @CiudadanosCs nuevamente da frutos: conseguimos reactivar el Pacto Antitransfuguismo tras diez a\u00f1os inactivo. El #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n porque vulnera resultados electorales y debe ser erradicado.\n\nhttps://t.co/vg4YkdsqZe", "lang": "es", "created_at": "2020-07-25T11:22:12.000Z", "id": "1286985095673450496"}, {"text": "Mi compa\u00f1ero Guillermo D\u00edaz desmonta brillantemente en cada una de sus intervenciones los mantras y las mentiras del separatismo y de los populismos de todo signo. Aqu\u00ed tienen una entrevista suya en la que deja claras muchas cosas. \nhttps://t.co/Mwdt0ry5G8", "lang": "es", "created_at": "2020-07-23T08:56:20.000Z", "id": "1286223612748476416"}, {"text": "Hoy, primera batalla ganada de Cs en el Pa\u00eds Vasco frente a @ehbildu que pierde un esca\u00f1o en el recuento a favor de @CiudadanosCs. Felicidades a nuestros nuevos dos diputados vascos @LuisIGordillo y @josem_gil3. Se dejar\u00e1n la piel para defender a los vascos constitucionalistas. https://t.co/mKWsyQOvJZ", "lang": "es", "created_at": "2020-07-17T10:30:01.000Z", "id": "1284072860085100544"}, {"text": "Es una gran noticia que PSOE y PP hayan aceptado a propuesta de Cs para convocar, tras m\u00e1s de 10 a\u00f1os, la Comisi\u00f3n del Pacto Antitransfuguismo. Los partidos debemos mostrar firmeza y unidad ante esta pr\u00e1ctica antidemocr\u00e1tica. #TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n\nhttps://t.co/KrECzKtLBO", "lang": "es", "created_at": "2020-07-16T06:14:41.000Z", "id": "1283646217738649600"}, {"text": "Nos preocupa enormemente la nefasta gesti\u00f3n de Torra ante los rebrotes en Catalu\u00f1a, por ello nos hemos reunido con nuestros compa\u00f1eros de @CiutadansCs para evaluar la situaci\u00f3n.\n\nExigimos que S\u00e1nchez tome YA cartas en el asunto, no podemos cometer los mismos errores que en marzo. https://t.co/Veyjs9kvfS", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T13:06:13.000Z", "id": "1283025004448407552"}, {"text": "En dos semanas de campa\u00f1a ha quedado claro que la \u00fanica opci\u00f3n que ofrece #UnPlanParaElFuturo de los vascos es @PPmasCs. El #12J nadie puede quedarse en su casa: nunca antes el constitucionalismo hab\u00eda estado tan unido en Euskadi y hay que a aprovechar esta oportunidad \ud83d\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rpiU8l9UfG", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T16:00:47.000Z", "id": "1281619385313091584"}, {"text": "Gracias a la #Pol\u00edtica\u00datilCs los espa\u00f1oles tendr\u00e1n un Plan B para seguir luchando contra la #COVID19 tras el #EstadoDeAlarma \n\nERC y Bildu, en cambio, se niegan a participar en un consenso para salvar vidas. Como dijo @BalEdmundo, les falt\u00f3 gritar \"viva la muerte\". \u00a1Lamentable!\ud83d\udc47 https://t.co/ebzzvVclQj", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T12:12:36.000Z", "id": "1276126141376598016"}, {"text": "La decisi\u00f3n era clara, no hab\u00eda otra opci\u00f3n que votar S\u00cd a la lucha contra la corrupci\u00f3n. Pero el PSOE y sus socios populistas y nacionalistas han tumbado nuestra ley. \n\nEn @CiudadanosCs no descansaremos hasta hacer desaparecer esta lacra #STOPCorrupci\u00f3n https://t.co/vHFQ8wjVTw", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T16:58:21.000Z", "id": "1273298952180416512"}, {"text": "El di\u00e1logo es fundamental para salir de la crisis del #COVID19. Por eso hoy hemos ido a La Moncloa para hablar de las medidas necesarias para ayudar a los ciudadanos a salir de esta y evitar rebrotes. Estaremos vigilantes de que los acuerdos alcanzados se cumplan. https://t.co/rP52iUcYcb", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T13:28:46.000Z", "id": "1271434270414954496"}, {"text": "Uno ya pierde la cuenta de las numerosas versiones del ministro Marlaska sobre el cese de P\u00e9rez de los Cobos. \u00bfP\u00e9rdida de confianza? \u00bfRemodelaci\u00f3n? \u00bfInvestigaci\u00f3n de la filtraci\u00f3n de un informe judicial? \u00a1Miente!\nSr. Marlaska, por dignidad, dimita. \nhttps://t.co/N0vFZ5quyx", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T17:46:47.000Z", "id": "1268237711758036992"}, {"text": "Con miles de muertos por la pandemia y algunos siguen sin ser capaces de mostrar respeto a los ciudadanos.\nSuscribo cada una de las palabras de @BalEdmundo. Es un orgullo pertenecer a Cs, un partido valiente que piensa en los espa\u00f1oles por encima de todo. \nhttps://t.co/ekMydItFcK", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T12:37:57.000Z", "id": "1268159991418163201"}, {"text": "Me enorgullece formar parte de @CiudadanosCs, un partido que siempre pone el inter\u00e9s general de los espa\u00f1oles por encima de todo. Mientras otros permanecen en la bronca, Cs hace #Pol\u00edtica\u00datil\n\nSolo con sentido de Estado y coherencia se consiguen cosas como estas\ud83d\udc47 https://t.co/PWZ61zjRfU", "lang": "es", "created_at": "2020-06-02T13:40:51.000Z", "id": "1267813430355951616"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena @InesArrimadas y @xaviercima! El nacimiento del peque\u00f1o \u00c1lex es el mejor de los regalos en unos momentos como estos.\n\nUn abrazo enorme, familia. \nhttps://t.co/UVmoBKZO8D", "lang": "es", "created_at": "2020-05-21T18:56:20.000Z", "id": "1263544171543121933"}, {"text": "Casi 28.000 fallecidos y algunos son incapaces de abandonar la vieja pol\u00edtica de trincheras. Estamos ante una crisis sin precedentes, el r\u00e9dito pol\u00edtico no tiene cabida. \n\n\ud83d\udc4f Gracias, @BalEdmundo. As\u00ed se defiende la #Pol\u00edtica\u00datil para los espa\u00f1oles. https://t.co/yvjdLuA3CY", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T11:22:33.000Z", "id": "1263067584678768640"}, {"text": "Bienvenido de nuevo @MGutierrezCs! Tu dilatada experiencia y tu compromiso con este proyecto ser\u00e1n fundamentales para seguir demostrando que @CiudadanosCs es m\u00e1s necesario que nunca.Y enormes gracias @MarcosdeQuinto por tu entrega, por tu val\u00eda, por tu trabajo y tu honestidad. https://t.co/B8nskRnUmV", "lang": "es", "created_at": "2020-05-20T09:43:52.000Z", "id": "1263042751035248640"}, {"text": "Hemos logrado hacer rectificar al Gobierno, la pr\u00f3rroga del estado de alarma ser\u00e1 de solo 15 d\u00edas. La rendici\u00f3n de cuentas queda as\u00ed asegurada y los chantajes separatistas alejados de la gesti\u00f3n de esta crisis. \n\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La lealtad a los espa\u00f1oles se mide con #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/W1MdrVyUll", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T16:53:25.000Z", "id": "1262788463352561667"}, {"text": "Cs ha ejercido en todo momento una oposici\u00f3n responsable y leal con los espa\u00f1oles. Hemos se\u00f1alado los errores del Gobierno proponiendo soluciones, sin chantajes ni amenazas.\n\nLo m\u00ednimo que exigimos por parte de S\u00e1nchez y su gobierno es transparencia \ud83d\udc47 https://t.co/IrDkozkP6r", "lang": "es", "created_at": "2020-05-19T10:54:52.000Z", "id": "1262698229117988864"}, {"text": "La lealtad a los espa\u00f1oles se demuestra con #Pol\u00edtica\u00datil. Hemos conseguido arrancar al Gobierno la desvinculaci\u00f3n de los ERTE del estado de alarma.\n\nFrente a la unilateralidad, consenso. Frente al enfrentamiento, sentido de Estado. As\u00ed es como lograremos salir de esta juntos. https://t.co/bNSVHT9Obj", "lang": "es", "created_at": "2020-05-08T16:01:38.000Z", "id": "1258789162930581506"}, {"text": "Hoy hemos clausurado una Asamblea hist\u00f3rica para Cs. Me sumo a las palabras de agradecimiento de @InesArrimadas a todos los afiliados y comparto con ella la misma ilusi\u00f3n por este proyecto que he visto nacer, crecer y por el que seguir\u00e9 trabajando con lealtad #UnidosPorLaLibertad https://t.co/jlW2uLKTwR", "lang": "es", "created_at": "2020-05-03T14:42:09.000Z", "id": "1256957220920741889"}, {"text": "Siempre es enriquecedor poder compartir un rato con los afiliados de @CiudadanosCs. Se intercambian ideas y se recargan las energ\u00edas para seguir trabajando por Espa\u00f1a.\nDejo un resumen del Caf\u00e9 Telem\u00e1tico de ayer junto a @InesArrimadas https://t.co/5E0DJzGfXA", "lang": "es", "created_at": "2020-04-29T18:53:05.000Z", "id": "1255570818207305729"}, {"text": "Urge dar una respuesta de consenso a la crisis del #COVID19 . Los #PactosDeLaReconstrucci\u00f3n deben ponerse en marcha YA.\n\nSi PP y PSOE no se ponen de acuerdo, Cs se ofrece a desbloquear la situaci\u00f3n y presidir la Comisi\u00f3n.\n\nMi entrevista en @abc_es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CbUzuZmqLd", "lang": "es", "created_at": "2020-04-27T07:43:10.000Z", "id": "1254677453420838914"}, {"text": "Dec\u00edan que no se pod\u00eda y, tras exigirlo Ciudadanos, Hacienda retrasar\u00e1 la liquidaci\u00f3n trimestral. Pymes y aut\u00f3nomos llevaban semanas pidi\u00e9ndolo. El Gobierno no puede volver a llegar tarde, debe agilizar medidas y dar certidumbre a millones de familias.\nhttps://t.co/gckRRucZEi", "lang": "es", "created_at": "2020-04-10T15:29:10.000Z", "id": "1248634134102188034"}, {"text": "Se necesita moderaci\u00f3n y sensatez para acabar con el #COVID19, no el populismo que promueve el se\u00f1or Iglesias.\n\nTendemos nuestra mano leal al Gobierno, pero desde una oposici\u00f3n vigilante. \u00a1Cumplan con lo prometido!\n\n\u00a1Brillante, @BalEdmundo! \ud83d\udc47 https://t.co/2MjmMxjHHo", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T11:11:59.000Z", "id": "1248207022878851072"}, {"text": "Querido amigo, mucho \u00e1nimo y fuerza! Estamos contigo! https://t.co/XKNEMmpLOp", "lang": "es", "created_at": "2020-04-09T10:15:56.000Z", "id": "1248192916872454144"}, {"text": "Lealtad, consenso y sentido de Estado. \n\nEstas son las l\u00edneas b\u00e1sicas de @CiudadanosCs para hacer frente al #COVID19 \n\nUrge un acuerdo nacional para dar una salida econ\u00f3mica moderada a esta crisis desde la unidad. Solo juntos saldremos de esta \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/1oboZ3KcnS", "lang": "es", "created_at": "2020-04-07T10:10:53.000Z", "id": "1247466872196468736"}, {"text": "Para superar la crisis del #COVID2019, la pol\u00edtica debe estar a la altura de la uni\u00f3n y la solidaridad de los espa\u00f1oles\n\n\ud83d\udcc4@InesArrimadas ha trasladado a S\u00e1nchez la necesidad de reeditar la alianza transversal de los Pactos de La Moncloa. Unos Pactos de Reconstrucci\u00f3n Nacional\ud83d\udc47 https://t.co/iERGrKN4DT", "lang": "es", "created_at": "2020-04-04T12:05:26.000Z", "id": "1246408533282783232"}, {"text": "Nos enfrentamos a un enemigo que nos iguala a todos y que nos ha hecho sacar nuestras mejores armas: la solidaridad, la uni\u00f3n y la valent\u00eda\n\n\u00a1Nuestro pa\u00eds est\u00e1 lleno de h\u00e9roes! \u00a1Juntos saldremos de esta! #SomosEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/apAS6HUxt3", "lang": "es", "created_at": "2020-03-31T18:50:23.000Z", "id": "1245060894016634883"}, {"text": "Hoy hemos vuelto a enviar un documento al Gobierno con medidas econ\u00f3micas para paliar los efectos del #COVID19 \n\nNo podemos dar de lado en esta crisis a los aut\u00f3nomos y a los trabajadores m\u00e1s vulnerables. Es nuestra responsabilidad apoyarles \ud83d\udc47 https://t.co/R15rWP9ctH", "lang": "es", "created_at": "2020-03-31T14:34:19.000Z", "id": "1244996452084068353"}, {"text": "La crisis del #COVID19 ha sacudido con fuerza al sector agrario que ya viv\u00eda en una situaci\u00f3n l\u00edmite. \n\nDesde Cs siempre hemos estado #ConNuestroCampo pero ahora lucharemos m\u00e1s que nunca para que reciban todo el apoyo que necesiten del Gobierno y de la Uni\u00f3n Europea. https://t.co/JrRuGdRY3O", "lang": "es", "created_at": "2020-03-23T17:48:23.000Z", "id": "1242146187869855746"}, {"text": "Los espa\u00f1oles est\u00e1n cumpliendo su parte qued\u00e1ndose y trabajando en casa durante el Estado de Alarma. \u00bfPor qu\u00e9 debemos ser una excepci\u00f3n los pol\u00edticos?\n\nEn Cs solicitamos que el pleno pueda realizarse telem\u00e1ticamente. Escribo con @BalEdmundo\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/D57nBRsQb8", "lang": "es", "created_at": "2020-03-23T09:53:45.000Z", "id": "1242026740941295616"}, {"text": "Ciudadanos pide un plan de choque para minimizar los contagios de COVID-19 en las residencias de mayores\ud83d\udc47 https://t.co/K95n1JZHXi", "lang": "es", "created_at": "2020-03-19T17:57:44.000Z", "id": "1240698987218227201"}, {"text": "Cs sigue con la mano tendida al Gobierno para hacer frente al #COVID\u30fc19\n\nEn estos dif\u00edciles momentos se necesita uni\u00f3n y sentido de Estado para tomar las medidas pertinentes en el menor tiempo posible. \n\n La entrevista de @InesArrimadas en @abc_es \ud83d\udc47\n https://t.co/LMiipWdP0T", "lang": "es", "created_at": "2020-03-16T09:26:46.000Z", "id": "1239483237589757952"}, {"text": "Es momento de actuar y recuperar el tiempo perdido. Vamos a estar al lado del Gobierno y de todos los espa\u00f1oles para tomar medidas contundentes contra el #Covid_19 \n\nOfrecemos nuestro apoyo a unos #PGEdeEmergencia para salir adelante. Es hora de estar unidos. https://t.co/S3ZnlgLAQP", "lang": "es", "created_at": "2020-03-12T12:32:25.000Z", "id": "1238080405359800320"}, {"text": "Un verdadero honor tener como presidenta de @CiudadanosCs a @InesArrimadas, mujer valiente, trabajadora incansable, luchadora tenaz... Con ella, todos los militantes de este partido pueden tener claro que saldremos #UnidosyAdelante a devolver la ilusi\u00f3n a millones de espa\u00f1oles. https://t.co/SOzSJJe5lI", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T20:49:15.000Z", "id": "1236755886846152704"}, {"text": "Quiero como presidenta de @CiudadanosCs a una mujer fuerte, trabajadora, luchadora, que se sacrific\u00f3 en lo personal, que est\u00e1 con Cs en lo bueno y en lo malo, que lleg\u00f3 como afiliada de base, que llev\u00f3 a Cs a su mejor resultado jam\u00e1s logrado y que transmite ilusi\u00f3n. #YoVotoIn\u00e9s", "lang": "es", "created_at": "2020-03-07T08:50:14.000Z", "id": "1236212551488344064"}, {"text": "In\u00e9s Arrimadas arrasa a Francisco Igea https://t.co/AqXDPXZLrA", "lang": "es", "created_at": "2020-03-02T09:57:29.000Z", "id": "1234417535652704257"}, {"text": "#MejorUnidos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es la mejor f\u00f3rmula para ilusionar a los constitucionalistas.\nGracias @maitepagaza y Fernando Savater por vuestro compromiso con la libertad y la igualdad.\nhttps://t.co/knROhADxTM", "lang": "es", "created_at": "2020-02-28T16:05:40.000Z", "id": "1233423028404527104"}, {"text": "Muchas gracias @InesArrimadas por contar conmigo para esta nueva etapa de un proyecto pol\u00edtico por el que llevamos a\u00f1os trabajando juntos. Si lo quieren los militantes, asumir\u00e9 con honor mi responsabilidad y me seguir\u00e9 dejando la piel en defensa de los valores de @CiudadanosCs.", "lang": "es", "created_at": "2020-02-26T14:08:52.000Z", "id": "1232668857338298369"}, {"text": "Es una gran noticia. Hemos logrado un gran acuerdo para que los constitucionalistas podamos ir unidos a las elecciones auton\u00f3micas en el Pa\u00eds Vasco. Frente al separatismo y el populismo, mejor unidos. https://t.co/RpBElNB7di", "lang": "es", "created_at": "2020-02-21T17:24:31.000Z", "id": "1230906158573068288"}, {"text": "Quin f\u00e0stic! Supremacismo asqueroso, xenofobia en estado puro: https://t.co/4NRU98wvWH", "lang": "ca", "created_at": "2020-02-12T15:02:49.000Z", "id": "1227609006337904641"}, {"text": "\u00a1Guau! \u00bfY qu\u00e9 se siente, Ministra? \u00bfC\u00f3mo es trabajar en s\u00e1bado? Madre m\u00eda... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/eY2dOspuip", "lang": "es", "created_at": "2020-02-08T23:42:21.000Z", "id": "1226290200692871168"}, {"text": "Para el PSOE los votantes de @CiudadanosCs son \"irrelevantes\" y les vetan en las comisiones del congreso. Prefieren otorgar presidencias a ERC y PNV, que a\u00fan juntos no suman ni de lejos los votos que tuvo Cs. Bien, bien... entendido. https://t.co/Z0vcFHCUBL", "lang": "es", "created_at": "2020-02-07T16:13:35.000Z", "id": "1225814874678267904"}, {"text": "El manifiesto de los socios de S\u00e1nchez. Con algunos incluso quiere formar Gobierno en Catalu\u00f1a. https://t.co/HTqkeiwqBI", "lang": "es", "created_at": "2020-02-03T10:53:55.000Z", "id": "1224284877912182785"}, {"text": "https://t.co/T7FGfX2ApX", "lang": "und", "created_at": "2020-01-20T18:40:37.000Z", "id": "1219328895788507137"}, {"text": "Faltaba a\u00f1adir: \"salvo que lo ponga nuestro Gobierno\" \ud83d\ude02 https://t.co/gfbDpSyYXy", "lang": "es", "created_at": "2020-01-13T10:36:35.000Z", "id": "1216670370222297088"}, {"text": "Pobre universidad espa\u00f1ola con un independentista de libro al frente del Ministerio. Por cierto, Podemos, su partido, s\u00ed que negocia nombramientos en el CGPJ. Cs jam\u00e1s ha participado en eso. Miente, pero es lo normal: es de Podemos e independentista\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/u8f41pucpX", "lang": "es", "created_at": "2020-01-12T17:04:06.000Z", "id": "1216405503510794240"}, {"text": "Con su habitual sectarismo, deben pensar en el @PSOE que aquellos que no apoyan la investidura saldr\u00e1n hoy humillados, cuando lo cierto es que el \u00fanico  humillado hoy es el propio PSOE a manos de @sanchezcastejon y sus socios. Desde luego a @CiudadanosCs no nos conocen.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T12:47:40.000Z", "id": "1214529032164958208"}, {"text": "Esquerra dice desde el hemiciclo \"nos importa un comino la gobernabilidad de Espa\u00f1a\". No hay m\u00e1s preguntas, Se\u00f1or\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-07T12:30:20.000Z", "id": "1214524670562713600"}, {"text": "La Presidenta del Congreso sugiere que quienes piden que se cumpla el reglamento del Congreso son franquistas. El @PSOE ha perdido el norte. Ya no existe. Ha sido absorbido por Podemos, ERC, Bildu, PNV, M\u00e1s Pa\u00eds, Teruel Existe, Nueva Canarias, BNG y Comprom\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-05T09:36:31.000Z", "id": "1213756148874133504"}, {"text": "Despu\u00e9s de o\u00edr a Rufi\u00e1n, y si S\u00e1nchez se ratifica en su acuerdo con ERC, ni un solo socialista espa\u00f1ol decente deber\u00eda votar en el Congreso a favor de la investidura.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:20:40.000Z", "id": "1213525670451650560"}, {"text": "Cu\u00e1ntos en el @PSOE estar\u00e1n hoy avergonzados. Conozco mucha gente buena ah\u00ed que no puede ver esto. Tenemos un presidente al que claramente no le importa su pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2020-01-04T12:56:18.000Z", "id": "1213444040034787328"}, {"text": "Hoy ha quedado algo claro para los espa\u00f1oles:\n\n\ud83d\udc49El PSOE prefiere a Vox en la Mesa antes que a Cs\n\ud83d\udc49Vox prefiere a Podemos antes que a Cs\n\nGracias a su alianza, un puesto constitucionalista en la Mesa pasa a ser de Pisarello, mano derecha de Colau que llam\u00f3 a votar 'S\u00ed' el 1-O. https://t.co/WXT9t8k61r", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T17:58:20.000Z", "id": "1201923638443806720"}, {"text": "Ayer el PP hizo una propuesta que agradecemos y que implicaba que tanto Vox como Cs estar\u00edan representados en la Mesa, junto a dos representantes del PP. Me reun\u00ed con Vox y la rechaz\u00f3 provocando que hoy haya un miembro m\u00e1s de Podemos y ninguno de Cs en la Mesa. https://t.co/Wlm5xaqmSa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T13:11:45.000Z", "id": "1201851516526747648"}]