[{"id": "1377331061084934148", "lang": "und", "text": "#BastaYa. #memoriadignidadjusticia https://t.co/DgiC5y7Rz3", "created_at": "2021-03-31T18:44:49.000Z"}, {"id": "1376859123824922626", "lang": "es", "text": "Page c\u00f3mplice de las andanzas de Abalos . \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/1NWKAnAlXl", "created_at": "2021-03-30T11:29:30.000Z"}, {"id": "1376852665641148420", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcd4La agenda 2030, \n\ud83d\udccduna agenda trasversal \n\ud83d\udcccuna agenda transformadora \nque el Gobierno de S\u00e1nchez deja en manos de la izquierda radical , no hay mayor desprecio. \n@populares @anapastorjulian\ud83d\udd8cmarcar\u00e1 esta \ud83d\udcd4que los espa\u00f1oles necesitan", "created_at": "2021-03-30T11:03:50.000Z"}, {"id": "1376577837797421058", "lang": "es", "text": "La ley Cel\u00e1 en el TC. \n@populares seguiremos defendiendo LIBERTAD \n#StopLeyCela https://t.co/TnAqoqIOyr", "created_at": "2021-03-29T16:51:46.000Z"}, {"id": "1375437839136141312", "lang": "es", "text": "Gracias a @eugenionarbiza por su invitaci\u00f3n a FACTORES DE PODER \nHoy hablamos de \ud83c\udfe0\ud83c\udfe0\nAqu\u00ed la tertulia\ud83d\udcfd\u2b07\ufe0f\nEspero que os guste \ud83d\ude09\n@mapaniagua @AliciaGarcia_av\n@JVMariBoso https://t.co/zo9coaKz1O", "created_at": "2021-03-26T13:21:49.000Z"}, {"id": "1372977892796272643", "lang": "es", "text": "Gracias a Radio 4G Albacete por abrir sus micr\u00f3fonos \ud83c\udf99 a @populares . https://t.co/jGkwlfCa6W", "created_at": "2021-03-19T18:26:52.000Z"}, {"id": "1372708570333073413", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35democracia \n\ud83d\udd35Libertad \n \ud83d\udd35gana @populares con la fuerza de Murcianos https://t.co/lySvN8dHYC", "created_at": "2021-03-19T00:36:41.000Z"}, {"id": "1372579481660104705", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34NO , mi voto est\u00e1 entre los 141. \n\ud83d\udd35SI , a la ViDA . \nTriste retroceso el hoy \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nEl Congreso aprueba el derecho a la eutanasia por 202 votos a favor frente a 141 en contra | Espa\u00f1a https://t.co/Q8W1YwCDVp", "created_at": "2021-03-18T16:03:44.000Z"}, {"id": "1372479191078293505", "lang": "es", "text": "Que acertado an\u00e1lisis de mi amigo @MarioGarces https://t.co/iF48101Fc7", "created_at": "2021-03-18T09:25:13.000Z"}, {"id": "1372168521560494085", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd3bSin estrategia frente al reto \n\ud83d\udd3bSin gobierno \nAs\u00ed no , as\u00ed no Sra. Ribera \nhttps://t.co/Y1EOegRtNp", "created_at": "2021-03-17T12:50:43.000Z"}, {"id": "1371874440980672512", "lang": "es", "text": "Teruel Existe lleg\u00f3 al Congreso con el \u00edmpetu de la nueva pol\u00edtica , no tard\u00f3 en acomodarse a la peor pol\u00edtica , la que le ofreci\u00f3 el psoe . Por Teruel no ha hecho nada por Espa\u00f1a menos https://t.co/u43uo6UPRB", "created_at": "2021-03-16T17:22:09.000Z"}, {"id": "1371528769731756032", "lang": "es", "text": "Comunismo o Libertad \nIsabel D\u00edaz Ayuso lo tiene claro.\n\u2066@populares\u2069 \u2066@IdiazAyuso\u2069 https://t.co/dYVf1tI1n9", "created_at": "2021-03-15T18:28:35.000Z"}, {"id": "1371129717940699137", "lang": "es", "text": "Menos mal que tenemos la LEY para aplicarla, si no que ser\u00eda de nosotros frente aquellos que quieren imponer su voluntad revestidos de la superioridad q su ideolog\u00eda de izquierda se creen q les otorga \nQUE MADRID VOTE Y DECIDA ! \nYo con @IdiazAyuso https://t.co/w5046QoemG", "created_at": "2021-03-14T16:02:53.000Z"}, {"id": "1371107167173017602", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd3bLimitaciones de derechos y libertades\n\ud83d\udd3bgobierno a base de Decretazo . \n\ud83d\udd3biglesias en el CNI \nY s\u00ed, #NoSePodiaSaber https://t.co/kU68uJqohv", "created_at": "2021-03-14T14:33:17.000Z"}, {"id": "1370489068426043395", "lang": "und", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@populares https://t.co/tI5FjnaXoR", "created_at": "2021-03-12T21:37:11.000Z"}, {"id": "1370080330842050560", "lang": "es", "text": "El gobierno socialcomunista rechaza la defensa constitucional del derecho a la propiedad privada que @populares defiende . Camino a un sistema comunista ?? Eso quieren? https://t.co/qBInciDuqf", "created_at": "2021-03-11T18:33:00.000Z"}, {"id": "1368912256063397890", "lang": "es", "text": "Un orgullo de compa\u00f1eras de @populares qu\u00e9 identifican los valores que igualdad requiere , valent\u00eda, perseverancia y compromiso. #8M2021 https://t.co/Aj3PpSfhYE", "created_at": "2021-03-08T13:11:29.000Z"}, {"id": "1368552137970638849", "lang": "es", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @PPEivissa , cuentan con un gran presidente @JVMariBoso. Felicidades President. \nEL PP de Eivissa puede tener la confianza de estar en las mejores manos . https://t.co/inBToF8QJp", "created_at": "2021-03-07T13:20:30.000Z"}, {"id": "1365047076799848449", "lang": "es", "text": "La ministra @Teresaribera impone su criterio sectario y unilateral para la gesti\u00f3n del LOBO al norte del Duero, a\u00f1adiendo una nueva causa a la despoblaci\u00f3n , el fin de la ganader\u00eda extensiva . \ud83d\udc15\ud83d\udc15@populares en defensa de la biodiversidad y la ganader\u00eda . https://t.co/yBHrq16c2K", "created_at": "2021-02-25T21:12:39.000Z"}, {"id": "1364256267305426958", "lang": "es", "text": "Es curioso que grupo socialista q sostiene el gobierno menos trasparente de la historia de la democracia hoy tenga prisa por la regulaci\u00f3n de los Lobbies. \nDe acuerdo , s\u00ed. Pero empiecen por no volver a cerrar el Portal de transparencia https://t.co/uEg8N22I0c", "created_at": "2021-02-23T16:50:15.000Z"}, {"id": "1362354399109124100", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fa\u00fan sentado en el gobierno ? \n\ud83e\udd2d no tiene nada qu\u00e9 decir \u2066@sanchezcastejon\u2069? https://t.co/uu5Qj8h3Df", "created_at": "2021-02-18T10:52:54.000Z"}, {"id": "1361265384930893824", "lang": "es", "text": "Emiliano Garc\u00eda-Page paga la 'paz' con los sindicatos: 3,1 millones en subvenciones en plena pandemia |\u00a0Castilla-La Mancha\n\ud83e\udd2dYa sabes, \u2066@garciapage\u2069\n\u2066aqu\u00ed paz y despu\u00e9s Gloria... y tan ricamente en Fuensalida  https://t.co/3GnGHIsHau", "created_at": "2021-02-15T10:45:33.000Z"}, {"id": "1359948929052397572", "lang": "es", "text": "Esta es la suerte de Ibiza . \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nSeguro otra vez m\u00e1s presidente @JVMariBoso https://t.co/gBJ4Duy6QB", "created_at": "2021-02-11T19:34:25.000Z"}, {"id": "1359899164520366083", "lang": "es", "text": "Magn\u00edfica escena que resume lo que pasa en el Ministerio de la \u2066@Teresaribera\u2069 con el Lobo\nLa gesti\u00f3n sectaria del lobo amenaza la supervivencia del mundo rural. https://t.co/dL0dC98JsB", "created_at": "2021-02-11T16:16:41.000Z"}, {"id": "1359099207047655426", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf8Peleando el esca\u00f1o de \u2066@mxandri73\u2069 en L\u00e9rida, otro d\u00eda m\u00e1s . \u2066@Aglezterol\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 \n@populares por una Catalu\u00f1a mejor. https://t.co/WBxdNOB0M0", "created_at": "2021-02-09T11:17:56.000Z"}, {"id": "1358837327431233537", "lang": "es", "text": "En L\u00e9rida, de campa\u00f1a con \u2066@Aglezterol\u2069\nLos constitucionalistas tienen alternativa : \u2066@populares\u2069 \n\u2066 https://t.co/RQ9PgEn5BV", "created_at": "2021-02-08T17:57:19.000Z"}, {"id": "1357065238974201864", "lang": "es", "text": "Esc\u00e1ndalo en la Diputaci\u00f3n de Albacete del PSOE por la vacunaci\u00f3n irregular de 30 administrativos, pintores o jardineros - Libertad Digital\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8aqu\u00ed no dimite nadie ?? https://t.co/S5OiIM1xKO", "created_at": "2021-02-03T20:35:40.000Z"}, {"id": "1357032199913168898", "lang": "es", "text": "Con la soga al cuello y reivindicando las pol\u00edticas de ayuso la hosteler\u00eda de Albacete se manifestaba a la puerta del Ayto. \n\nAyer debat\u00edamos en el congreso la propuesta de @populares . Ma\u00f1ana se votar\u00e1 ,esta es nuestra soluci\u00f3n. \n\ud83d\udccd50.000 de ayuda directa (entre otras ) https://t.co/18tKOEMHGd", "created_at": "2021-02-03T18:24:23.000Z"}, {"id": "1356974586571739141", "lang": "es", "text": "Con la soga al cuello, la hosteler\u00eda de Albacete se echa a la calle , piden una Ayuso para CLM \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/hHHW894i6f", "created_at": "2021-02-03T14:35:27.000Z"}, {"id": "1354851251721285639", "lang": "es", "text": "\u2066@paconunez_\u2069 una vez m\u00e1s demuestra su compromiso con la regi\u00f3n. La caza es sostenibilidad y motor econ\u00f3mico de CLM e indispensable en la lucha contra la despoblaci\u00f3n. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Re1xRaq5V9", "created_at": "2021-01-28T17:58:04.000Z"}, {"id": "1354841249673576449", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf8A Los populistas al final se les va cayendo la careta nuestro SG lo explica muy bien\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/w72PZSZCQ2", "created_at": "2021-01-28T17:18:20.000Z"}, {"id": "1353773431943258112", "lang": "es", "text": "El PP denuncia la \"burla\" de Illa al Congreso por no comparecer antes de irse. \nLamentable burla al parlamento.  https://t.co/z0SXB2A9Yg", "created_at": "2021-01-25T18:35:12.000Z"}, {"id": "1353361560480215040", "lang": "es", "text": "Felicidades a todos los periodistas, que San Francisco de Sales os siga protegiendo para seguir contando verdad y contribuir as\u00ed a la libertad y la democracia . https://t.co/KFtasX7nvF", "created_at": "2021-01-24T15:18:34.000Z"}, {"id": "1353297378762227712", "lang": "es", "text": "Educaci\u00f3n especial \nEducaci\u00f3n p\u00fablica \nEducaci\u00f3n concertada \nEducaci\u00f3n biling\u00fce \nEducaci\u00f3n de calidad \nPero solo UNA LIBERTAD , que no nos la quiten.\n#PorUnaEducacionLibre https://t.co/NbzvhA8Qwd", "created_at": "2021-01-24T11:03:32.000Z"}, {"id": "1352575731851735041", "lang": "es", "text": "Prohibido salir o entrar en Castilla La Mancha para cazar | SER Toledo | Cadena SER | AMP\n\n\ud83d\udcf8la caza , otro sector que cierra \u2066@garciapage\u2069\nSu gesti\u00f3n \ud83d\udd13\ud83d\udd13\ud83d\udd13 https://t.co/XxUpakwtkV", "created_at": "2021-01-22T11:15:58.000Z"}, {"id": "1352318513495617537", "lang": "es", "text": "En la primera ola fue Albacete , en esta Toledo. Esta es la triste gesti\u00f3n de \u2066@pscmpsoe\u2069 y \u2066@garciapage\u2069 , a lo que sin sonrojo responde que hemos pasado \u00e9pocas peores , de verdad, Es cu\u00e1nto tiene que decir?\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/2JswWl2vcP", "created_at": "2021-01-21T18:13:53.000Z"}, {"id": "1352198072974061570", "lang": "es", "text": "Legitimar un il\u00edcito es atacar la base de nuestro Estado de Derecho. \nAdem\u00e1s con el uso de la demagogia , como siempre . #a cambio de que ha sido esto \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/5HB8RSiR7N", "created_at": "2021-01-21T10:15:17.000Z"}, {"id": "1351980773444890624", "lang": "es", "text": "Sin Palabras \ud83d\ude36 https://t.co/lW97up6CuW", "created_at": "2021-01-20T19:51:49.000Z"}, {"id": "1351847050812547073", "lang": "es", "text": "El apoyo de @populsres_ a los hosteleros es s\u00f3lido y lo demostr\u00f3 @paconunez_ en el pleno de las Cortes . Seguiremos \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/PytVaQMZOI", "created_at": "2021-01-20T11:00:27.000Z"}, {"id": "1351821999207800833", "lang": "es", "text": "Una vez m\u00e1s este gobierno de @Sanchezcastejon_ q solo acierta cuando rectifica. \nBien por CLM https://t.co/AxDvPNHh9B", "created_at": "2021-01-20T09:20:54.000Z"}, {"id": "1351157409843093504", "lang": "es", "text": "El PP exigir\u00e1 que Page y S\u00e1nchez indemnicen a los hosteleros de C | El Digital de Castilla La Mancha\nLa p\u00e9sima gesti\u00f3n del \u2066@pscmpsoe\u2069 no la deben soportar los de abajo . \u2066@paconunez_\u2069 pide medidas YA https://t.co/nsc5jFjt8h", "created_at": "2021-01-18T13:20:04.000Z"}, {"id": "1350849825240195075", "lang": "es", "text": "El comit\u00e9 de direcci\u00f3n del@ppclm_ \nDenuncia el abandono dePage ante la tercera ola de virus . \nReclamamos \n\ud83d\udd34test masivos \n\ud83d\udd34refuerzo de las plantillas sanitarias \n\ud83d\udd34plan de medidas de rescate econ\u00f3mico a los sectores afectados \nY #PageNoEst\u00e1 https://t.co/7EfzcgTmll", "created_at": "2021-01-17T16:57:50.000Z"}, {"id": "1350382902186487808", "lang": "es", "text": "Los mensajes en el Hospital Virgen de la Salud de Toledo: \u201cQue los enfermos se pongan su ropa de abrigo que no hay mantas\u201d | Temporal de fr\u00edo y nieve\n\ud83d\udd79la gesti\u00f3n del \u2066@pscmpsoe\u2069 no se sostiene. Que la nieve los colapse a este nivel no tiene disculpa https://t.co/8Br2Ku0HGf", "created_at": "2021-01-16T10:02:27.000Z"}, {"id": "1350183260626833409", "lang": "es", "text": "Ni a la Crisis econ\u00f3mica \nNi a los estragos de Filomena \nNi a la subida de la luz y el gas \nNi a nada ... https://t.co/63DR9YZaMt", "created_at": "2021-01-15T20:49:09.000Z"}, {"id": "1350089427322691586", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24por favor.!!! \n\ud83d\udcf8 Hospital de Toledo \n@pscmpsoe Ninguna dimisi\u00f3n??\nIncompetencia, irresponsabilidad. https://t.co/9pKgdOsmEx", "created_at": "2021-01-15T14:36:17.000Z"}, {"id": "1349788273711972353", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34otra vez el @pscmpsoe y @garciapage dan la espalda a los hosteleros, aut\u00f3nomos, peque\u00f1os comerciantes y empresarios de la regi\u00f3n a los q el Covid y su nefasta gesti\u00f3n los tiene con la soga al cuello . No tiene explicaci\u00f3n alguna . \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f@paconunez_ https://t.co/vRRuBXub5n", "created_at": "2021-01-14T18:39:36.000Z"}, {"id": "1349660199993356288", "lang": "es", "text": "Es indignante que pese a todo el gobierno siga ocultando estos datos demoledores de la pandemia. Son personas https://t.co/7QJXuDA8ku", "created_at": "2021-01-14T10:10:41.000Z"}, {"id": "1348750947040841731", "lang": "es", "text": "M\u00e1s que preocupante... \ud83e\udd72\ud83e\udd72 https://t.co/0rAoysyE8v", "created_at": "2021-01-11T21:57:39.000Z"}, {"id": "1348607979722067968", "lang": "es", "text": "El PP pedir\u00e1 a Page que estudie la declaraci\u00f3n de zona catastr\u00f3fi | El Digital de Castilla La Mancha\n\nLas administraciones y los gobiernos deben demostrar su compromiso con los vecinos sobre todo en las DURAS , magnifica iniciativa del \u2066@PP_CLM\u2069  https://t.co/qANTYoFVWq", "created_at": "2021-01-11T12:29:32.000Z"}, {"id": "1348227335842115585", "lang": "es", "text": "Pensaba que lo del fantasma era en la@opera , ahora veo que en la nieve tambi\u00e9n hay fantasma \ud83d\udc7b, \n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fsi si el mismo q viste y calza y en todoterreno \ud83d\ude99\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f@pedroSanchez_ https://t.co/9hXm3x70Wl", "created_at": "2021-01-10T11:17:00.000Z"}, {"id": "1347498629918035970", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd3bsin ministro \n\ud83d\udd3bsin control del parlamento \n\ud83d\udd3btodo en manos de Ivan de Redondo , estrategia pol\u00edtica y mucho show . https://t.co/Je5idVthSS", "created_at": "2021-01-08T11:01:23.000Z"}, {"id": "1346948681916964867", "lang": "es", "text": "Como ser\u00eda la f\u00f3rmula de la vacuna contra los POPULISMOS? Empezamos por altas dosis de RESPETO Y REALISMO https://t.co/MiMkhYAuOn", "created_at": "2021-01-06T22:36:05.000Z"}, {"id": "1346381376145281025", "lang": "es", "text": "3,9 millones de parados. Se incrementa el paro en 36.825 personas en diciembre, algo que no pasaba desde la anterior crisis. Los datos de paro son los peores desde 2009. SI incluimos los trabajadores en ERTE (775.000) el paro se dispara a 4,7 millones. \u2066 https://t.co/iK0KLIK4dq", "created_at": "2021-01-05T09:01:49.000Z"}, {"id": "1344650499203735553", "lang": "es", "text": "Que 2021 nos traiga todo lo que nos quit\u00f3 2020. Feliz a\u00f1o nuevo . https://t.co/yaH83OyeoC", "created_at": "2020-12-31T14:23:56.000Z"}, {"id": "1344381807190540293", "lang": "es", "text": "Terremoto no ha sido\ud83e\udd14\nDolor cardiaco no ha sido, \ud83e\udd14\n\nAhhh! MENTIRA como todo... https://t.co/khUNgU5aXu", "created_at": "2020-12-30T20:36:14.000Z"}, {"id": "1343651313943519234", "lang": "es", "text": "Pablo Casado pide a S\u00e1nchez que no mezcle la vacuna con la \u00abpropaganda\u00bb del Gobierno. \nUna vez m\u00e1s todo es show para \u2066@sanchezcastejon\u2069  https://t.co/7XFSwZfbiN", "created_at": "2020-12-28T20:13:31.000Z"}, {"id": "1339132256514945024", "lang": "es", "text": "70.000 fallecidos \n4 millones de parados \n Y un comit\u00e9 de expertos FAKE. \nQue verg\u00fcenza de presidente @sanchez_castejon https://t.co/jy36LoQDuv", "created_at": "2020-12-16T08:56:24.000Z"}, {"id": "1338099354889031680", "lang": "es", "text": "Perdona ??? \nHoy tu ministra la sra. Ribera , si sabe algo de cambio clim\u00e1tico es gracias al Partido Popular y a creamos la oficina espa\u00f1ola de cambio clim\u00e1tico , bien agradecida nos pod\u00eda estar. No aceptamos lecci\u00f3n de cambio clim\u00e1tico de la izquierda . Cumplimos y seguimos https://t.co/HQjiKpLmFT", "created_at": "2020-12-13T12:32:01.000Z"}, {"id": "1337038631668772866", "lang": "es", "text": "19.000 m\u00e1s que la cifra oficial. \nUn gobierno qi\u00e9 miente \ud83e\udd25\ud83d\ude25 https://t.co/3YJkDKFW14", "created_at": "2020-12-10T14:17:05.000Z"}, {"id": "1335516805570424833", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\nFeliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n https://t.co/oNShoCnJL2", "created_at": "2020-12-06T09:29:53.000Z"}, {"id": "1334546293021151233", "lang": "es", "text": "Reuni\u00f3n con \u2066@CONCOVI_Espana\u2069 desde la vicesecretaria de pol\u00edtica social del partido popular \u2066@anapastorjulian\u2069 comprometida con el cooperativismo y la econom\u00eda social en materia de vivienda. https://t.co/qgLaWnyXEC", "created_at": "2020-12-03T17:13:25.000Z"}, {"id": "1333848042731167744", "lang": "es", "text": "\u00bfTe imaginas un pa\u00eds en el que el Gobierno controle los medios de comunicaci\u00f3n?\n\n\ud83d\udd34 Pedro S\u00e1nchez s\u00ed.\n\n#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/9ko4YikS25", "created_at": "2020-12-01T18:58:49.000Z"}, {"id": "1332093277579997192", "lang": "es", "text": "Muchas gracias @ppmadrid por la invitaci\u00f3n. Ha sido un placer acompa\u00f1aros . Reitero el compromiso de @populares con la actividad cineg\u00e9tica y la protecci\u00f3n del medio ambiente https://t.co/RI7GgXjqQS", "created_at": "2020-11-26T22:46:01.000Z"}, {"id": "1331716532796329989", "lang": "es", "text": "Claro que hay violencia de g\u00e9nero https://t.co/AFY48oixK6", "created_at": "2020-11-25T21:48:58.000Z"}, {"id": "1331673048580317185", "lang": "es", "text": "El cu\u00f1ado de Emiliano Garc\u00eda-Page, Fernando Mora, le tira una libreta a la portavoz del PP en Toledo en una tertulia televisiva\n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nComportamiento intolerable , machista y antiguo.  https://t.co/2bjbXj1j5N", "created_at": "2020-11-25T18:56:10.000Z"}, {"id": "1331568549656223744", "lang": "es", "text": "Incompetencia u olvido? \nEl reto demogr\u00e1fico no consta en los PGE. \n\ud83d\udd34sobra la vicepresidenta cuarta \n\ud83d\udd34sobra la SG de reto de@ografico \n\ud83d\udd35necesitamos compromiso \n\ud83d\udd35necesitamos PGE https://t.co/ynvgyKbIdo", "created_at": "2020-11-25T12:00:56.000Z"}, {"id": "1328316765168939010", "lang": "es", "text": "Presupuestos Generales del Estado: El PSOE niega ahora un pacto con Bildu y dice no tener garant\u00edas de su apoyo a los PGE\nComo se puede ser tan embusteros y manipuladores . \nQue rid\u00edcula situaci\u00f3n es esta ? \nA quien pretenden enga\u00f1ar ?\nBasta YA! https://t.co/TsYK6DLNtO", "created_at": "2020-11-16T12:39:30.000Z"}, {"id": "1327968799686094848", "lang": "es", "text": "Emiliano Garc\u00eda-Page: \"Podemos nos est\u00e1 marcando la agenda. Lo de Bildu no tiene un pase\" \u2066@garciapage\u2069, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no necesita titulares, necesita un golpe de tim\u00f3n a este barco  a la deriva y PODEMOS, podemos con sus diputados en congreso . VOTEN NO https://t.co/tZutGLGLQe", "created_at": "2020-11-15T13:36:48.000Z"}, {"id": "1326978853902966804", "lang": "es", "text": "Los que tomamos conciencia pol\u00edtica la primera vez q con 18 a\u00f1os nos pintamos las manos de blanco nos produce asco infinito las cuentas manchadas de S\u00e1nchez con el voto de los herederos de ETA. #conbilduno https://t.co/2izjxzICrD", "created_at": "2020-11-12T20:03:07.000Z"}, {"id": "1326542684102684679", "lang": "es", "text": "lamentable apoyo que hoy recibe @sanchezcastejon_ dormir\u00e1 tranquilo y en la Moncloa, pero bailar, baila con los herederos de ETA, traicionando a las v\u00edctimas cuyos atentadas no condenan. https://t.co/xinQMj52BN", "created_at": "2020-11-11T15:09:56.000Z"}, {"id": "1326283932728487942", "lang": "es", "text": "Acertada decisi\u00f3n de @paconunez_\n\nSI al \ud83c\udfe5\nNo a \ud83d\udcf7 de propaganda de Page https://t.co/aBRQw6QUDW", "created_at": "2020-11-10T22:01:45.000Z"}, {"id": "1326177097115693056", "lang": "es", "text": "Magnifica iniciativa de \u2066@pablocasado_\u2069  \nAh\u00ed van los 2m de euros de estructura de la SG DE RETO DEMOGR\u00c1FICO, un disparate m\u00e1s para no coordinar nada y gestionar 17m de euros que sin duda no revierten la despoblaci\u00f3n en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nSuma y sigue https://t.co/indksqKUpK", "created_at": "2020-11-10T14:57:13.000Z"}, {"id": "1323887690639724551", "lang": "es", "text": "Este es el impuesto m\u00e1s caro de estos PGE , aniquilar la libertad educativa , va encubierto y adem\u00e1s no lo vamos a pagar nosotros sino nuestros hijos https://t.co/xKUpv9BAks", "created_at": "2020-11-04T07:19:56.000Z"}, {"id": "1322601436656685064", "lang": "es", "text": "Mi apoyo incondicional para @Selopezmanuel. \n\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/nNDFVaCMRC", "created_at": "2020-10-31T18:08:49.000Z"}, {"id": "1322451289268211712", "lang": "es", "text": "El dinero y el amor no pueden estar ocultos... es un refr\u00e1n que ninguna de las dos conoc\u00eda y mira t\u00fa se les ha hecho  realidad. \nTodo por la pasta \ud83d\udcb4 https://t.co/hlOovzVWd0", "created_at": "2020-10-31T08:12:11.000Z"}, {"id": "1321924596061343744", "lang": "es", "text": "El psoe ha utilizado hoy su cupo de iniciativas en comisi\u00f3n para pedir teletrabajo y acabar con la temporalidad , \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nEl RD-ley 29/2020 ya estaba aprobado y la STS q resuelve la temporalidad aprobada recientemente . Su verg\u00fcenza la OEP DE ESTOS PGE. Q no te enga\u00f1en https://t.co/M4alngga6d", "created_at": "2020-10-29T21:19:18.000Z"}, {"id": "1321083059375120384", "lang": "es", "text": "Pr\u00e1cticas de Tirano. \nSe debe al parlamento, debe venir a rendir cuentas. https://t.co/j9IZ9aCXXo", "created_at": "2020-10-27T13:35:20.000Z"}, {"id": "1320851789739155461", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de alcanzar la Nueva normalidad precipitadamente en una desescalda q parec\u00eda q \u00edbamos de oca en oca , @Sanchezcastejon_ nos coloca en la  casilla Del Pozo , en la q el se maneja bien. @populares y @Pablocasado_ pongamos pie en pared a este atropello , as\u00ed no https://t.co/VFsZgi9lFZ", "created_at": "2020-10-26T22:16:21.000Z"}, {"id": "1319258434903150593", "lang": "es", "text": "Hoy los espa\u00f1oles tienen suerte , la suerte que representa  @Pablocasado_ y los @populares \nHoy empieza la cuenta atr\u00e1s de los d\u00edas contados de @sanchezcastejon_ https://t.co/oyWU2K8LZy", "created_at": "2020-10-22T12:44:56.000Z"}, {"id": "1319238795779297281", "lang": "es", "text": "Moci\u00f3n de censura | Pablo Casado acaba de ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nNo hay twit que mejore este titular  https://t.co/SqLwKRvhjG", "created_at": "2020-10-22T11:26:53.000Z"}, {"id": "1319168687014805504", "lang": "es", "text": "Maquillar los datos de Castilla La Mancha y atacar Madrid en esta pandemia , revela q tenemos dos virus , uno el Covid-19 y el otro vive en Moncloa . https://t.co/uQXI4aHxBK", "created_at": "2020-10-22T06:48:18.000Z"}, {"id": "1318892654046969857", "lang": "es", "text": "La primera vez en la historia de la democracia que una moci\u00f3n sirve de refuerzo  al censurado . \nFlaco favor hace hoy vox a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles . https://t.co/27kmNiIKLN", "created_at": "2020-10-21T12:31:27.000Z"}, {"id": "1316794163699081217", "lang": "es", "text": "Admiraci\u00f3n a todas esas mujeres valientes, protagonistas principales de medio rural https://t.co/eZdMvaqGL2", "created_at": "2020-10-15T17:32:48.000Z"}, {"id": "1316440457887518720", "lang": "es", "text": "Suscribo cada frase de este twit. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/3DRabhiKJr", "created_at": "2020-10-14T18:07:18.000Z"}, {"id": "1315552353949560832", "lang": "es", "text": "Viva !!! https://t.co/QejvRgFigm", "created_at": "2020-10-12T07:18:17.000Z"}, {"id": "1315413445362290689", "lang": "es", "text": "Que grande! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/jfhdqyacFM", "created_at": "2020-10-11T22:06:19.000Z"}, {"id": "1315004855791034375", "lang": "es", "text": "Autoritarios, totalitarios y c\u00f2mo no ?? Manipuladores y mentirosos. Todo vale , su meta que caiga Madrid y el gobierno del pp  https://t.co/ELuaMqjgor", "created_at": "2020-10-10T19:02:43.000Z"}, {"id": "1314524031773741058", "lang": "es", "text": "Nunca un escaso apoyo parlamentario de 120 esca\u00f1os con un vicepresidente a un paso del banquillo hab\u00eda mostrado Tanta soberbia. Solo un ignorante puede ser tan atrevido \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/H0nUtOXmM3", "created_at": "2020-10-09T11:12:06.000Z"}, {"id": "1314306251979923458", "lang": "es", "text": "Autoritarismo, altaner\u00eda ... as\u00ed es @sanchezcastejon https://t.co/8Er7ajoW8G", "created_at": "2020-10-08T20:46:43.000Z"}, {"id": "1313892457982164993", "lang": "es", "text": "Pablo iglesias tan preocupado del su coleta , ahora mo\u00f1o y lo que se le va  a caer es el pelo...  https://t.co/ZLbZ4wQYUW", "created_at": "2020-10-07T17:22:27.000Z"}, {"id": "1313891138487701506", "lang": "es", "text": "Un sector vital para Castilla la mancha , que necesita seguridad y certidumbre para atender lo mejor de la tierra , nuestros mayores que tanto merecen @paconunez_\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/8HlPRTrazo", "created_at": "2020-10-07T17:17:12.000Z"}, {"id": "1313811257993179138", "lang": "es", "text": "La primera estrategia de personas sin hogar la aprob\u00f3 @populares, \nAhora toca q el PSOE apruebe la estrategia de salud mental , fundamental para el sinhogarismo y q la moci\u00f3n de censura frustr\u00f3. https://t.co/QIWiTpFbfR", "created_at": "2020-10-07T11:59:47.000Z"}, {"id": "1310998931229335552", "lang": "es", "text": "Yo cumplo la constituci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/x6vAHST5z6", "created_at": "2020-09-29T17:44:37.000Z"}, {"id": "1309515731755765761", "lang": "es", "text": "Viva el Rey! \nLo dem\u00e1s ha quedado dicho. \ud83e\udd76 https://t.co/PT7zt86MO1", "created_at": "2020-09-25T15:30:54.000Z"}, {"id": "1308849583838167043", "lang": "es", "text": "El gobierno con m\u00e1s asesores de la historia de la democracia y quieren expiar su culpa con el desarrollo de la carrera directiva del funcionario , os lo cre\u00e9is ? 3 meses les hemos dado, empieza la cuenta atr\u00e1s , desde luego el pp apuesta por 3m de funcionarios . Capacidadym\u00e9rito https://t.co/Vmc8zt6EgX", "created_at": "2020-09-23T19:23:52.000Z"}, {"id": "1307356635564773378", "lang": "es", "text": "Elvira Rodriguez, vicesecretaria sectorial del Pp  en albacete para trasladar a los hosteleros que frente a la inacci\u00f3n del gobierno el PP propone el plan 5*5 \n\ud83d\udccdMENOS IMPUESTOS\n\ud83d\udccdMAYOR FLEXIBILIDAD LABORAL\n\ud83d\udccdFACILIDAD PARA REABRIR NEGOCIOS \n\ud83d\udccdMEJOR FORMACI\u00d3N \n\ud83d\udccdM\u00c1S COMPETITIVIDA https://t.co/kKuxVaqGXv", "created_at": "2020-09-19T16:31:26.000Z"}, {"id": "1302624217092026368", "lang": "es", "text": "\u2066@carmencalvo_\u2069 aclara que lo importante es amarrar a \u2066@sanchezcastejon\u2069 a la Moncloa... para eso, har\u00e1n lo q fuera. https://t.co/xNnqYDegB9", "created_at": "2020-09-06T15:06:29.000Z"}, {"id": "1301607683242459137", "lang": "es", "text": "CLM alcanz\u00f3 la tasa m\u00e1s alta de letalidad de Europa y la de mortalidad de Espa\u00f1a...\nC\u00f2mo no?? Si tenemos al frente del gobierno a un ocurrente presidente con nula capacidad de previsi\u00f3n, gestion y responsabilidad. \n\ud83c\udfacVideo !! https://t.co/VRUQHUGYnS", "created_at": "2020-09-03T19:47:09.000Z"}, {"id": "1301173026701094914", "lang": "es", "text": "Y la culpa es de Madrid, \u2066@garciapage\u2069 arremete contra Madrid para ocultar su desastre. \nQue pregunte a  \u2066@sanchezcastejon\u2069 por qu\u00e9 autoriz\u00f2 el 8M https://t.co/hWWv4zej7f", "created_at": "2020-09-02T14:59:58.000Z"}, {"id": "1300485997231251456", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo Casado sube, s\u00f3lo Iglesias baja. \nLas encuestas lo confirman \u2066@populares\u2069 y \u2066@pablocasado_\u2069 \nUn paso m\u00e1s cerca. https://t.co/2adKES9o2A", "created_at": "2020-08-31T17:29:58.000Z"}, {"text": "15.000 viviendas okupadas ilegalmente. \nY el gobierno de S\u00e1nchez no ve \ud83d\ude48no oye\ud83d\ude49 c\u00f3mplice de sus socios . \nLa propuesta de @populares y @pablocasado_ refuerza la protecci\u00f3n a la propiedad , acelera el desahucio y define el concepto de morada . https://t.co/0qSfMpU2h3", "created_at": "2020-08-29T18:11:45.000Z", "id": "1299771735659745280", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udccdFant\u00e1stico hilo!!!!\njuiciosa y acertada reflexi\u00f3n sobre la \u00fanica intenci\u00f3n del gobierno de aunar en torno a los PGE su continuidad en la Moncloa. https://t.co/4jCXOtggbQ", "created_at": "2020-08-28T15:11:53.000Z", "id": "1299364083616174080", "lang": "es"}, {"text": "PP insta a Page a condenar las palabras de Robles sobre la ocupaci\u00f3n de viviendas y le pide apoyar su ley en el Congreso https://t.co/dJOkMRXsqy", "created_at": "2020-08-27T11:04:57.000Z", "id": "1298939554750181377", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez descarga en las comunidades aut\u00f3nomas la responsabilidad de pedir el estado de alarma | Espa\u00f1a\n\nTras las largas vacaciones de Pedro S\u00e1nchez, \u00e9ste ha decidido seguir de vacaciones. \n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/85pJohSeeC", "created_at": "2020-08-25T18:03:43.000Z", "id": "1298320164744814598", "lang": "es"}, {"text": "El portavoz de @PSOE  @oscar_puente se retrata, el insulto y la descalificaci\u00f3n por bandera. \nQui\u00e9n es el peligro? \nDeber\u00eda tomarse un caf\u00e9 con la Sra. Calvo de su partido, creo que a este no se lo ha explicado bien. https://t.co/WMEZLLSURr", "created_at": "2020-08-24T22:57:05.000Z", "id": "1298031606234517505", "lang": "es"}, {"text": "Mi gratitud a @pablocasado_ por la confianza que deposita en m\u00ed como secretaria ejecutiva de sostenibilidad y vivienda  de @populares https://t.co/VamY4jZFoL", "created_at": "2020-08-20T17:52:25.000Z", "id": "1296505382328774657", "lang": "es"}, {"text": "Preocupados seguimos desde \u2066@PP_CLM\u2069 el brote de coronavirus en Villamalea. @la \u00fanica soluci\u00f3n de \u2066@garciapage\u2069, es seguir de vacaciones, mientras confinan municipios de la regi\u00f3n con consecuencias sanitarias y econ\u00f3micas irreversibles . https://t.co/HBWluZEjN1", "created_at": "2020-08-19T20:16:54.000Z", "id": "1296179355949977601", "lang": "es"}, {"text": "El Partido Popular de Castilla La Mancha al pie del ca\u00f1\u00f3n. \nPreocupados por los datos regionales del COVID 19. \nY @garciapage???\ud83c\udf0a\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfdd\ud83c\udfd6\n#PageNoEsta #Alricoverano https://t.co/qJJRwQJssl", "created_at": "2020-08-16T19:30:25.000Z", "id": "1295080490458910720", "lang": "es"}, {"text": "La APP \u00abOcio Responsable\u00bb, desde el martes obligatoria en la regi\u00f3n. \nY ya obsoleta\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f! \nCu\u00e1nto \ud83d\udcb0 ha gastado \u2066@garciapage\u2069 en una campa\u00f1a que ya es obsoleta??\nM\u00e1s le vale regresar de sus vacaciones YAAA! \n#pagealricoverano\n https://t.co/R53JtOGhEw", "created_at": "2020-08-14T17:17:33.000Z", "id": "1294322280730959872", "lang": "es"}, {"text": "\u2066\ud83e\udd14mira t\u00fa , habr\u00e1 encontrado al incompetente ?  https://t.co/ii8GTLwyLt", "created_at": "2020-08-12T06:50:58.000Z", "id": "1293439817561321472", "lang": "es"}, {"text": "Y cierre la puerta . https://t.co/5ozeMwXXlC", "created_at": "2020-08-11T16:53:11.000Z", "id": "1293228985908891649", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/wmmJs56QIF", "created_at": "2020-08-11T08:03:40.000Z", "id": "1293095726210265088", "lang": "und"}, {"text": "16 julio :contagio covid en el asentamiento ilegal de inmigrantes \n19 julio: primera revuelta \n6 agosto: Segunda revuelta \n10 agosto: 130 contagiados \u203c\ufe0f\n20 agosto\u2049\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nNadie es responsable \u2049\ufe0f\nDonde est\u00e1 el ayto de Ab?\nDonde est\u00e1 gob de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n https://t.co/9udtfydsMx", "created_at": "2020-08-10T15:22:46.000Z", "id": "1292843843633795075", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/X5xKEpKayB", "created_at": "2020-08-09T18:50:39.000Z", "id": "1292533768759255041", "lang": "und"}, {"text": "Mentira tras mentira. \nS\u00e1nchez tiene un plan, S\u00c1NCHEZ . \nS\u00e1nchez m\u00e1s paro\nS\u00e1nchez m\u00e1s ertes\nS\u00e1nchez m\u00e1s contagios \nS\u00e1nchez m\u00e1s mentiras https://t.co/Q0Si81HTmJ", "created_at": "2020-08-06T09:28:33.000Z", "id": "1291305149881880578", "lang": "es"}, {"text": "No corren buenos tiempos para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. \nDe grave a cr\u00edtica situaci\u00f3n. \nSe traslada uno pero el ataque es al otro. \nDesde aqu\u00ed mi homenaje a Don Juan Carlos I Rey de Espa\u00f1a, pocos han hecho a\u00fan tanto por Espa\u00f1a.\n\nViva el Rey! https://t.co/XuqapdtrOi", "created_at": "2020-08-04T11:53:14.000Z", "id": "1290616783339245568", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcaano lo conseguir\u00e1n! https://t.co/cN47ldYSPM", "created_at": "2020-08-03T21:48:48.000Z", "id": "1290404273768013831", "lang": "es"}, {"text": "Lo anunci\u00f3 el gobierno. Lo ha perpetrado la FEMP con el voto de los socialistas. \nEs un atraco a los ahorros de los contribuyentes que  con sus impuestos hacen hucha en los ayuntamientos . \n\nAhh! De voluntario nada.CHANTAJE!!!! https://t.co/lv3n8SqA3e", "created_at": "2020-08-03T19:01:32.000Z", "id": "1290362179737341954", "lang": "es"}, {"text": "Falso Photoshop del @psoe de Castilla la Mancha por quitar de la foto a \u2066@paconunez_\u2069 de una de sus apuestas estrella por Almansa , su castillo . \nHoy el mejor museo de CLM GRACIAS \ud83d\ude0a  https://t.co/u8qSpqEu8e", "created_at": "2020-08-01T10:18:44.000Z", "id": "1289505839238148099", "lang": "es"}, {"text": "Un S\u00e1nchez a las puertas del rebrote por ineficiente, una vez m\u00e1s , necesita el aplauso sonoro que tape el ruido de fuera. https://t.co/aRIrzZC8Vj", "created_at": "2020-07-29T07:48:45.000Z", "id": "1288380931821232129", "lang": "es"}, {"text": "Gran pitada hoy a \u2066@garciapage\u2069 \nQuien siembra recoge. Y claro , pasa lo que pasa. https://t.co/qK1ESfNQF2", "created_at": "2020-07-27T19:55:01.000Z", "id": "1287838925017485313", "lang": "es"}, {"text": "La mentira es la mas despreciable de las opciones que un gobierno puede tomar para sus ciudadanos . \nNo merecemos este gobierno de mentirosos \ud83e\udd25 https://t.co/zztJUx5dzG", "created_at": "2020-07-26T17:41:58.000Z", "id": "1287443056740925441", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos reun\u00edamos preocupados por los tr\u00e1gicos incidentes que ayer se vivieron en la capital ante la huida de los inmigrantes confinados en el asentamiento de la carretera de las Pe\u00f1as. La ausencia de S\u00e1nchez, Page demuestran su falta de inter\u00e9s https://t.co/0Hx8IUTSPy", "created_at": "2020-07-20T16:44:50.000Z", "id": "1285254348344381440", "lang": "es"}, {"text": "Lo mejor para Espa\u00f1a y para los espa\u00f1oles. El presidente que merecen \u2066@pablocasado_\u2069 . https://t.co/gmlI4Iih9x", "created_at": "2020-07-15T06:16:16.000Z", "id": "1283284226415169536", "lang": "es"}, {"text": "\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0fPor qu\u00e9 @garciapage y @PabloBellido_Az  no quieren trabajar en verano mientras los castellano-manchegos sufren las consecuencias de la crisis sanitaria y econ\u00f3mica\u2753\u2753", "created_at": "2020-07-14T21:31:51.000Z", "id": "1283152252711075844", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades a \u2066\u2066@FeijooGalicia\u2069 y a todos los gallegos!!! Un gran \u00e9xito para el Partido Popular un paso m\u00e1s cerca de llevar a \u2066@pablocasado_\u2069 a la Moncloa. https://t.co/jyAmuPmSBO", "created_at": "2020-07-13T14:38:15.000Z", "id": "1282685779240722433", "lang": "es"}, {"text": "Lamentable y triste . Frente a la violencia  y el odio, el discurso firme y sin fisuras . Tambi\u00e9n unidos https://t.co/ccAsew4DTh", "created_at": "2020-07-09T10:12:05.000Z", "id": "1281169245578178560", "lang": "es"}, {"text": "Esta \u2066@garciapage\u2069 para felicitaciones a ministros ... \n\ud83c\udf83 \ud83c\udf83\ud83c\udf83suspenso!!!\n\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/J7cOQeV5T1", "created_at": "2020-07-06T14:26:21.000Z", "id": "1280146067716218890", "lang": "es"}, {"text": "No habr\u00e1 reconstrucci\u00f3n posible en CLM si no es de la mano de la sociedad. Cuando la sociedad llama a la puerta de quien escucha est\u00e1 claro q en otra puerta llaman y no abren .\nPor una CLM DE FUTURO https://t.co/YxxI9OvcNO", "created_at": "2020-06-29T14:48:17.000Z", "id": "1277614872566652928", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@paconunez_\u2069 propone \n\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0festudiar \n\ud83d\udc40conocer \n\ud83d\udc42\ud83c\udffb\ud83d\udc42\ud83c\udffb\ud83d\udc42\ud83c\udffb\ud83d\udc42\ud83c\udffbEscuchar\n\ud83d\udde3di\u00e1logar \n\ud83e\udd1dacordar\nEn  la comisi\u00f3n COVID de las Cortes de Castilla la Mancha como protagonista la sociedad civil de CLM . https://t.co/TZ0Ba4Q2Y2", "created_at": "2020-06-25T19:44:36.000Z", "id": "1276239894931820544", "lang": "es"}, {"text": "300mgbps al 100% del territorio y 525 millones de euros para garantizar la conectividad de nuestros pueblos. \nReivindicamos desde el \u2066@GPPopular\u2069 q el gobierno lo recupere YA!!!! https://t.co/0euPsG1HKY", "created_at": "2020-06-24T19:49:30.000Z", "id": "1275878737456836609", "lang": "es"}, {"text": "Desde el \u2066@GPPopular\u2069 lamentamos q TeruelExiste_\u2069 se haya rendido ante el gobierno social comunista y renuncie a sus pretensiones . En qu\u00e9 andar\u00e1 el Sr. @guitarte.? \n#espa\u00f1aVertebrada #despoblacion #espa\u00f1adeoportunidades https://t.co/tSyWCj51aM", "created_at": "2020-06-24T19:37:32.000Z", "id": "1275875725103464451", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd40 Este es el PSOE de CLM de PAGE, el de la crispaci\u00f3n, el del insulto y el de atacar a cualquiera que no les baile el agua. El PSOE m\u00e1s rancio y de las peores formas, nunca se fue de nuestra regi\u00f3n, pero ahora ataca con m\u00e1s fuerza https://t.co/ydXrzGNBLM", "created_at": "2020-06-22T08:15:10.000Z", "id": "1274979226446434305", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude21 @garciapage insulta a todos todo el tiempo.\n\ud83d\udd39docentes \n\ud83d\udd39sanitarios \n\ud83d\udd39mayores \n\ud83d\udd39alcaldes \nAhora tambi\u00e9n a @paconunez_ \nPor pedir datos, dialogo, diagn\u00f3stico y consenso. Sentido com\u00fan , no??\nQuien pacta sin saber, sin negociar \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "created_at": "2020-06-17T19:47:05.000Z", "id": "1273341416643665921", "lang": "es"}, {"text": "La despoblaci\u00f3n en la agenda de la reconstrucci\u00f3n. Siempre en la agenda del partido popular \n#despoblacion https://t.co/iqptqFxQtd", "created_at": "2020-06-15T16:41:09.000Z", "id": "1272569845410865154", "lang": "es"}, {"text": "Fernando Mora, el diputado manchego del PSOE que se duerme en los plenos: \"Con aguardiente gallego se mata el virus\"\n\nSer\u00e1 q ha probado el remedio ??\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/xN3DMrgfFI", "created_at": "2020-06-10T10:08:59.000Z", "id": "1270659217016446976", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fbravo por estos j\u00f3venes comprometidos https://t.co/sRBsTupf2Q", "created_at": "2020-06-09T19:30:17.000Z", "id": "1270438085415899137", "lang": "es"}, {"text": "Es el momento de la grandeza, porque grande es el desaf\u00edo y grande es el sacrificio que exige. Y porque Espa\u00f1a no merece menos que eso.@pablocasado_ \n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/h2Ilbbqryu", "created_at": "2020-06-08T20:33:20.000Z", "id": "1270091564442943491", "lang": "es"}, {"text": "No deja t\u00edtere con cabeza... \nComo un ni\u00f1o peque\u00f1o ,  enfadado con todos, todos los d\u00edas. https://t.co/lLICjnzBSt", "created_at": "2020-06-08T16:49:54.000Z", "id": "1270035334831767552", "lang": "es"}, {"text": "En el reparto de 16.000M euros a las CC.AA , S\u00e1nchez se deja las gafas de lo rural en el caj\u00f3n y no atiende a este criterio. @sanchezcastejon como siempre consigue lo imposible, enfadar a todo el mundo. \n#Soria #Cuenca #Teruel  @redsspa_networking\n@GPPopular @Congreso_Es https://t.co/2OaeQLbj0Q", "created_at": "2020-06-08T16:48:02.000Z", "id": "1270034863828107265", "lang": "es"}, {"text": "Carreteras despobladas: rutas espa\u00f1olas por descubrir \u2013 Blog de Juan Carlos G\u00f3mez Vargas. \n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1dun s\u00faper art\u00edculo \u2066@joseanRdelaCRUZ\u2069 \nUn aliciente m\u00e1s con el que cuenta el turismo rural.  https://t.co/zasGmgRljp", "created_at": "2020-06-05T14:04:28.000Z", "id": "1268906537407430659", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@garciapage\u2069 , vaya ni los suyos lo quieren. \nImposible ocultarlo https://t.co/RVTrNuak2w", "created_at": "2020-06-05T10:26:06.000Z", "id": "1268851584567566342", "lang": "es"}, {"text": "Beltr\u00e1n (PP) pide a Page que sus diputados del PSOE en el Congreso no voten el estado de alarma por el pacto con Bildu\n\n\u2066@garciapage\u2069 ser\u00eda un ejercicio de coherencia. \nahh! No !!! Si no tiene.  https://t.co/kLVAe06tqy", "created_at": "2020-06-03T09:23:37.000Z", "id": "1268111084852056064", "lang": "es"}, {"text": "Pero qu\u00e9 m\u00e1s tiene q pasar ??\n#cese#Marlaska https://t.co/tvw3TV9vk1", "created_at": "2020-06-02T10:35:12.000Z", "id": "1267766711715016704", "lang": "es"}, {"text": "Lo sabian\u203c\ufe0f\nLo ocultaron\u203c\ufe0f\nPero lo voy a decir, tia\u203c\ufe0f\n\ud83d\ude21la ideolog\u00eda les pudo\n\u2066@IreneMontero\u2069 expl\u00edcaselo a los familiares de m\u00e1s 30.000 v\u00edctimas. https://t.co/iiBjtzRdPY", "created_at": "2020-06-01T08:52:30.000Z", "id": "1267378479043170310", "lang": "es"}, {"text": "Con respeto!!!! Lo primero q nuestros vecinos merecen . Todo el del mundo pars ellos el d\u00eda de la region , hoy de luto. https://t.co/E0zYCl6Xe8", "created_at": "2020-05-31T08:15:09.000Z", "id": "1267006688621715457", "lang": "es"}, {"text": "Castilla La Mancha con banderas a media asta  y de r\u00edguroso luto. 3000 de los nuestros han fallecido por el coronavirus.\nHoy 31 de mayo d\u00eda de la Region nuestro sentido homenaje a ellos y sus familias . https://t.co/ak427lHo4O", "created_at": "2020-05-31T08:13:25.000Z", "id": "1267006252716109824", "lang": "es"}, {"text": "Los representantes locales se han hecho eco del clamor q existe en la calle. @garciapage se lo ha ganado a pulso https://t.co/cjRMi6hGdQ", "created_at": "2020-05-28T11:24:27.000Z", "id": "1265967167335477250", "lang": "es"}, {"text": "Cese inmediato del Ministro. YAAA!!! https://t.co/dqRadAhpxf", "created_at": "2020-05-27T20:59:02.000Z", "id": "1265749374740631552", "lang": "es"}, {"text": "NUEVA NORMALIDAD !!! Ya lo vemos https://t.co/JTaaUgkgnG", "created_at": "2020-05-27T20:57:05.000Z", "id": "1265748885273751561", "lang": "es"}, {"text": "\"Por Dios, Jes\u00fas, por caridad, ayuda a Albacete\" - Diario Sanitario\n\ud83d\udd34S.O.S Del Colegio de M\u00e9dicos al Consejero de Sanidad en plena crisis . \n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21!!! Cuanta indignaci\u00f2n  https://t.co/M1hKpWnmvV", "created_at": "2020-05-25T17:31:34.000Z", "id": "1264972388762038275", "lang": "es"}, {"text": "Sus socios son, desde luego. https://t.co/nnTHW5lH7g", "created_at": "2020-05-22T16:55:00.000Z", "id": "1263876022472183808", "lang": "es"}, {"text": "Despu\u00e9s de azarosas horas del PSOE por ser unos prestidigitadores pol\u00edticos se desmarcan con esto...\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nNos toman por tontos ?? \n- pues si... a todos todo el tiempo . \n#SanchezMentiroso https://t.co/TDpUA7Jmy4", "created_at": "2020-05-21T12:14:40.000Z", "id": "1263443086434283522", "lang": "es"}, {"text": "Estamos en manos de unos trileros, chantajistas a los que Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 les importa muy poco. \n#SanchezMentiroso https://t.co/uUp9afBTM8", "created_at": "2020-05-21T08:19:51.000Z", "id": "1263383994130927616", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@pablocasado_\u2069 a \u2066@sanchezcastejon\u2069 \nCamino de la nueva normalidad = Normalidad socialista la del 96 la de 2011 la de ahora \n#Paro#Deuda#Deficit#Ruina https://t.co/RHxus6nbu6", "created_at": "2020-05-20T08:21:06.000Z", "id": "1263021920477499392", "lang": "es"}, {"text": "A La cocina del CIS ya le vale \nAl Marqu\u00e9s de Galapagar tb . \nPreocupante situaci\u00f3n \ud83e\udd14 a minutos de votar la quinta pr\u00f3rroga del Estado de Alarma . \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/OOzElJoz0n", "created_at": "2020-05-20T06:39:10.000Z", "id": "1262996268684644352", "lang": "es"}, {"text": "Un buen ejemplo de compromiso con los castellanos manchegos https://t.co/32WwKFNbi0", "created_at": "2020-05-18T12:48:06.000Z", "id": "1262364339589337088", "lang": "es"}, {"text": "Alsina ha puesto al PSOE de Simancas frente al espejo y el espejo es PAGE , lamentablemente CLM tiene la mayor tasa de mortalidad de esta crisis. \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/oyJ8gK8KQ9", "created_at": "2020-05-14T16:55:30.000Z", "id": "1260977046416764928", "lang": "es"}, {"text": "No m\u00e1s oscurantismos !! \nLos castellanos manchegos merecen certidumbre . https://t.co/obvwFtOu5P", "created_at": "2020-05-14T14:16:55.000Z", "id": "1260937136720809984", "lang": "es"}, {"text": "Hoy que cumple el aniversario de los RECORTES DE ZAPATERO . \nQue nadie te enga\u00f1e . Aqu\u00ed tienes los datos. https://t.co/YsebJdeaB1", "created_at": "2020-05-13T10:01:12.000Z", "id": "1260510397548974080", "lang": "es"}, {"text": "Claro q s\u00ed, lo mejor para Badalona . \nEmpezando por tener el alcalde que han votado .\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/hscLecJ0Fb", "created_at": "2020-05-12T11:35:04.000Z", "id": "1260171633240793089", "lang": "es"}, {"text": "El PP se dispara y ya acecha al PSOE \n\nLos espa\u00f1oles vuelven a poner su confianza en la experiencia de gesti\u00f3n y en sentido de estado que el presidente Casado y el Partido Popular est\u00e1n demostrando. \n#gad3 . \n#Espa\u00f1a #Seguimos  https://t.co/5BMgnvCnKT", "created_at": "2020-05-10T18:49:56.000Z", "id": "1259556292420657153", "lang": "es"}, {"text": "No le queda de qu\u00e9 presumir a \u2066@garciapage\u2069 . Ahora de m\u00fasculo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nPues no, ALBACETE en fase 0. \nMe gustar\u00eda \ud83d\udc40 los informes que han mandado al Ministro https://t.co/J5Cq5Mcugb", "created_at": "2020-05-08T18:01:33.000Z", "id": "1258819342466256900", "lang": "es"}, {"text": "El ministro de Universidades dice de nuestros estudiantes q se fueron alegremente a lugares m\u00e1s divertidos \ud83d\ude33\ud83d\ude33\nSr . Ministro , busque soluciones y tr\u00e1teles con respeto . La juventud se ha comportado ejemplar. Nunca un gobierno ha recibido tanto de su pueblo a cambio de nada . https://t.co/RUZdovnq9v", "created_at": "2020-05-08T09:29:20.000Z", "id": "1258690437705084930", "lang": "es"}, {"text": "Comparto con vosotros \ud83d\udc47 https://t.co/6RXYRZ3UGo", "created_at": "2020-05-07T08:36:06.000Z", "id": "1258314653689667584", "lang": "es"}, {"text": "-Qu\u00e9 es el caos? \n-Usted me lo pregunta? \n- El caos es Usted,@sanchezcastejon \n@pablocasado_ dixit. \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cPS6KsQ7pM", "created_at": "2020-05-06T09:05:25.000Z", "id": "1257959642195537921", "lang": "es"}, {"text": "Hay q ver la de ceros q suma el \u00fanico cero a la izquierda de este pa\u00eds que es Sanchez . \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/vPuqYlRRo7", "created_at": "2020-05-05T16:42:11.000Z", "id": "1257712202984947714", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos insistiendo. \nTest test test https://t.co/zUWArC7Jda", "created_at": "2020-05-04T16:07:21.000Z", "id": "1257341050244468736", "lang": "es"}, {"text": "Solidaria repuesta de un cargo p\u00fablico del PSOE DE PAGE al sector hostelero. \nIntolerantes a la cr\u00edtica \nInsensibles al sufrimiento de miles de familias que viven de la hosteler\u00eda . \n\nTomen nota \ud83d\udcdd, como \u00e9l dice.\n#pagebulo https://t.co/Njgcrkw5A0", "created_at": "2020-05-04T14:33:02.000Z", "id": "1257317314120151047", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@garciapage\u2069 dice q no han faltado respiradores. Lo que no han faltado han sido fotos que retratan la ineficacia de su gobierno. https://t.co/aCYnQBVSL8", "created_at": "2020-05-02T13:45:28.000Z", "id": "1256580570622156802", "lang": "es"}, {"text": "La realidad de Castilla La Mancha . La m\u00e1s triste de Espa\u00f1a. Page , debe dar una explicaci\u00f3n. https://t.co/P1qr6AVqsu", "created_at": "2020-05-02T10:57:23.000Z", "id": "1256538269354995714", "lang": "es"}, {"text": "Por fin , democracia!!! Cortes CLM ABIERTAS https://t.co/ma1GDJaAAf", "created_at": "2020-05-02T10:36:42.000Z", "id": "1256533063569477632", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1nto... no lo voy a decir. \nJuzguen, ustedes . https://t.co/PyyhinQPs9", "created_at": "2020-04-29T18:05:03.000Z", "id": "1255558730189594624", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21!!! \nNos enga\u00f1an \nNos manipulan \nNos silencian \n\ud83d\udd37eficacia!!! \ud83d\udd37transparencia!!!\n \ud83d\udd37lealtad . !!!!\nLa verdad es lo q pedimos , no es mucho pedir https://t.co/C2TdHCAVjx", "created_at": "2020-04-28T07:14:52.000Z", "id": "1255032720243204096", "lang": "es"}, {"text": "Teresa Ribera, elude su reuni\u00f3n m\u00e1s importante, la del @Congreso_Es. \nEl @GPPopular le urge a comparecer, presi\u00f3n democr\u00e1tica se llama. Queremos q los primeros en su agenda sean los espa\u00f1oles, q est\u00e1n representados en el Congreso\n.#DesconfianzamientoSanchez https://t.co/O0wLJY4not", "created_at": "2020-04-27T15:31:38.000Z", "id": "1254795348842864641", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Gesti\u00f3n comunista\ud83d\udd34\ud83d\udd34\nSigan defendiendo lo p\u00fablico y la igualdad de todos. \nMientras en las residencias de mayores no llegan ni test ni Epis\nEsto la ministra de Pablo Iglesias https://t.co/3yBX67nTkM", "created_at": "2020-04-23T13:47:39.000Z", "id": "1253319629528723456", "lang": "es"}, {"text": "La capacidad de empat\u00eda en los momentos m\u00e1s duros marca la diferencia del presidente Casado . https://t.co/g7HJeznDMv", "created_at": "2020-04-22T09:27:30.000Z", "id": "1252891772423938048", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades a los compa\u00f1eros diputados regionales con @paconunez_ a la cabeza , orgullosos de hacer presi\u00f3n democratica , es tiempo de mostrar la vocaci\u00f3n por los dem\u00e1s cada uno desde su puesto y el nuestro es el parlamento https://t.co/zkRJKXIDRd", "created_at": "2020-04-21T18:17:21.000Z", "id": "1252662725232283650", "lang": "es"}, {"text": "Toc , toc, hay alguien ah\u00ed? O se han dejado el piloto autom\u00e1tico? https://t.co/t63DYofxGc", "created_at": "2020-04-21T15:21:50.000Z", "id": "1252618552613507076", "lang": "es"}, {"text": "Test, epis... YA! \nLa esperanza de la reconstrucci\u00f3n se tiene q construir sobre la base de la confianza , q solo ser\u00e1 as\u00ed si ahora hay transparencia y eficacia. https://t.co/wVWv048BnN", "created_at": "2020-04-21T14:33:50.000Z", "id": "1252606475672969218", "lang": "es"}, {"text": "La reconstrucci\u00f3n  al Congreso , Luz y taqu\u00edgrafos y propuestas de resoluci\u00f3n que vote el pleno . \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/flS5GG8xRo", "created_at": "2020-04-20T16:44:17.000Z", "id": "1252276916134072320", "lang": "es"}, {"text": "Patxi Lopez sabe la genorisidad del pp como Lehendakari y como Presidente del Congreso tb https://t.co/0Ef9uttDVl", "created_at": "2020-04-19T11:13:34.000Z", "id": "1251831299792306177", "lang": "es"}, {"text": "Pero q falta de respeto es esta?? https://t.co/kAlZ0oJplg", "created_at": "2020-04-16T12:18:48.000Z", "id": "1250760552722415617", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34respiradores de soporte \n\ud83d\udd3430%fallecidos en residencias \n\ud83d\udd34falta de camas UCI \nY seg\u00fan \u2066@garciapage\u2069 la culpa de los abuelitos de madrid por el retiro \n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/De2V1V8BqC", "created_at": "2020-04-16T07:57:59.000Z", "id": "1250694917506183168", "lang": "es"}, {"text": "En el suma y sigue de la deslealtad https://t.co/sFlitCuFsc", "created_at": "2020-04-14T13:28:17.000Z", "id": "1250053264038600704", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la protecci\u00f3n de los sanitarios de Albacete. \nNo se puede hacer m\u00e1s por ellos? \nNo pueden los responsables de gobierno gestionar para q tengan m\u00e0s medios quien lo est\u00e1 dando todo? https://t.co/odgubJ3l5E", "created_at": "2020-04-13T12:19:01.000Z", "id": "1249673442942689281", "lang": "es"}, {"text": "Fe y esperanza la que representa Cristo Resucitado . \nOrgullosa de mi partido y de este twit.\ud83d\ude4f https://t.co/eMCZEQHb4B", "created_at": "2020-04-12T16:12:25.000Z", "id": "1249369792076812294", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34CLM los peores datos covid de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udd34DUDAS \ud83e\udd14\ud83e\udd14de la utilidad de los respiradores  que Page trajo de Turqu\u00eda \n\ud83d\udd34\ud83e\udd10\ud83e\udd10 las Cortes Regionales cerradas \nNo son buenas noticias \nQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar ? https://t.co/bgAWb9ujVb", "created_at": "2020-04-11T12:44:58.000Z", "id": "1248955197583491073", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s la presion democr\u00e1tica que ejerce el @populares vence. \nFue Pablo Casado  el primero en atender en directo a los periodistas \nHoy tambi\u00e9n la portavoz @GPPopular la primera en atender en rueda de prensa . https://t.co/fqXvo4Rn8w", "created_at": "2020-04-07T18:59:59.000Z", "id": "1247600022918696961", "lang": "es"}, {"text": "Si Se\u00f1or!!! https://t.co/86YykbpsEw", "created_at": "2020-04-07T09:42:30.000Z", "id": "1247459727774285826", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35sueldo extra para sanitarios \n\ud83d\udd35sueldo bruto para sectores esenciales \n\ud83d\udd35exenci\u00f3n de cuota SS de aut\u00f3nomos y pymes\n\ud83d\udd35liquidez (200.000mll e)para empresas \nUn presidente q habla de frente a los espa\u00f1oles . \nOrgullosos de estar detr\u00e1s de el https://t.co/KPVzB7VTxj", "created_at": "2020-04-06T21:13:56.000Z", "id": "1247271345852952578", "lang": "es"}, {"text": "Deseo q la incompetencia del gobierno regional se traduzca en inconformismo y peleen como jabatos por lo que tanto necesita el hospital de Albacete. \n\ud83d\udd34s.o.s\ud83d\udd34 RESPIRADORES YA! https://t.co/EBUMNM7n4n", "created_at": "2020-04-03T21:11:24.000Z", "id": "1246183544512303107", "lang": "es"}, {"text": "Una vez m\u00e1s dando la cara @pablocasado_ Sin trampas . \nAdvierte al Dr. S\u00e1nchez, no m\u00e1s tr\u00e1galas. https://t.co/bAfdoU0Inm", "created_at": "2020-03-30T15:23:15.000Z", "id": "1244646378309062659", "lang": "es"}, {"text": "Me emociona este v\u00eddeo \ud83c\udfac\nGraciasssssss\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/QUt8zOwo0K", "created_at": "2020-03-29T18:49:11.000Z", "id": "1244335815020425217", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \n\ud83d\udd34 UNA EXPLICACI\u00d3N,YAAAA! \nQue descr\u00e9dito!\nQue incompetencia \nQue verg\u00fcenza  https://t.co/LuFciMywwt", "created_at": "2020-03-26T13:47:41.000Z", "id": "1243172774673362946", "lang": "es"}, {"text": "Sr. Ministro. Es su responsabilidad \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37y \ud83e\uddea\ud83e\uddea\ud83e\uddea https://t.co/WlVhxKgqWE", "created_at": "2020-03-26T13:41:20.000Z", "id": "1243171178799300608", "lang": "es"}, {"text": "\u2066@garciapage\u2069 RESPONSABILIDAD!!!!\nLos ciudadanos de AB reclaman atenci\u00f3n y cuidados \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\ud83c\udfe5\ud83d\ude91\ud83e\ude7a\nS.0.S a la autoridad sanitaria coordine CLM \nBasta de demagogia https://t.co/iGRioOcRDb", "created_at": "2020-03-26T10:59:59.000Z", "id": "1243130571913453568", "lang": "es"}, {"text": "Cuanta lealtad. \nCu\u00e1nto saber estar . https://t.co/6Vit68HXq1", "created_at": "2020-03-22T18:14:27.000Z", "id": "1241790359304376327", "lang": "es"}, {"text": "Anoche, ahora. \nS\u00e1nchez m\u00e1s S\u00e1nchez. \nEste hombre no se da cuenta que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8necesita \nEpis \nTest \nRespiradores \n+profesionales sanitarios \nPor m\u00e1s q comparezca en tv esto no se hace realidad. Menos tv \ud83d\udcfa y m\u00e1s \ud83d\udc89\ud83d\udd2c\ud83d\udc8a\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 https://t.co/OzlrMivqlH", "created_at": "2020-03-22T16:49:46.000Z", "id": "1241769047034822657", "lang": "es"}, {"text": "Sin duda q haya equipos y nos los pongan a disposici\u00f3n. Q nos mientan hoy es lo de menos . El tiempo pone a todo el mundo en su sitio. \nPero los EPIS YA. DISPOSICI\u00d3N https://t.co/nmoBLLYa0R", "created_at": "2020-03-20T21:51:48.000Z", "id": "1241120280107528195", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-20T20:46:41.000Z", "text": "Test test test ...\nGracias @pablocasado_ por estar a pie del ca\u00f1\u00f3n . https://t.co/0ZuGREc9jT", "id": "1241103893737746433"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-20T16:40:50.000Z", "text": "Est\u00e1 claro, la coleta inmuniza https://t.co/5bTFUtx7Cr", "id": "1241042021894303745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-19T17:40:01.000Z", "text": "\u2066@PabloIglesias\u2069 , \nSe nota que usted de servicios sociales sabe poco.\n Sabiamos q las resis de mayores ser\u00edan carne de ca\u00f1\u00f3n para Covid19. \nNegligente gesti\u00f3n\nTard\u00eda respuesta\nD\u00e9jese de m\u00edtines y metase en casa de una vez\nLa coleta no le inmuniza  https://t.co/t9arW5iiiN", "id": "1240694530422108163"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-03-19T14:54:07.000Z", "text": "DEP https://t.co/ojC4fBNX0w", "id": "1240652780865556480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T09:25:29.000Z", "text": "Empezamos a fundar la patria de nuestros hijos . Que gran frase de @pablocasado_ \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/X5q55NDDyk", "id": "1240207690003070976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T16:29:08.000Z", "text": "\u23f0\u23f0\u23f0 tic-toc +24h \n\u2066@sanchezcastejon\u2069 \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8entera delante de tv \nEsperando las medidas del Estado de Alarma \n\nQue estar\u00e1 pasando ah\u00ed dentro ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/LbwHDK2bwh", "id": "1238864750282407936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T16:05:25.000Z", "text": "Que raz\u00f3n llevas ... https://t.co/NpkqT5afj7", "id": "1238858782362476545"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T22:45:09.000Z", "text": "Este s\u00ed es un Presidente , el que quiero para mis compatriotas https://t.co/zswtOTGO7b", "id": "1238234603409887239"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T17:35:15.000Z", "text": "En las puertas del cielo un \u00e1ngel le espera https://t.co/upy6NlxfRi", "id": "1238156614680616961"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T14:39:54.000Z", "text": "Que cara dura  y cu\u00e1nta manipulaci\u00f3n interesada de la izquierda  cuando m\u00e1s lealtad institucional hace falta. Pero a este colega le hemos visto venir a la legua ... \n@rtve transparencia  no manipulen la informaci\u00f3n https://t.co/kbZauboD9s", "id": "1238112485988761612"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T12:43:29.000Z", "text": "No puedo manifestar m\u00e1s q verg\u00fcenza de la rueda de prensa q @garciapage acaba de ofrecer a los Castellanos manchegos. Vacaciones dice q es lo quiere la gente \ud83d\ude33. @pscmpsoe cambia la gu\u00eda institucional q como gobierno debe tener  por la rabieta del presidente q todos hemos o\u00eddo.", "id": "1238083188167258113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T21:50:24.000Z", "text": "Fue un gran placer recibiros y atender vuestras propuestas q desde el @GPPopular atenderemos . https://t.co/6kOrv9hHJm", "id": "1237858439222550530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T18:35:21.000Z", "text": "Los manchegos merecen lo que les corresponde, 135millones de euros del IVA, de eso depende la calidad de sus servicios, hoy lo estamos viendo y sufriendo con la sanidad, @Sergio_GP , no es esta otra oportunidad m\u00e1s para q Page reclame a Sanchez lo q nos debe?\n@pscmpsoe se rinde?", "id": "1237809351915646976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-19T20:27:16.000Z", "text": "La \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que alza su voz porque quiere oportunidades y atencion tiene un aliado en el @populares https://t.co/acfaXZ8bgj", "id": "1230227372982652929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-31T09:18:36.000Z", "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83d\udc16\ud83d\udc11\ud83c\udf3f\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fall\u00ed estaremos . \n@ppclm https://t.co/ecfDVHw0VB", "id": "1223173725929066496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-29T18:20:53.000Z", "text": "Decepcionada por el plant\u00f3n de los Diputadosa  Nacionales del Psoe de CLM a la reuni\u00f3n convocada desde el \u2066\u2066@ppclm\u2069 y @paconunez_ para fijar una posici\u00f3n com\u00fan en contra de la modificaci\u00f3n del C\u00f3digo Penal https://t.co/yPosXMBRPf", "id": "1222585419096825856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T18:24:39.000Z", "text": "Vaya vaya ... el p\u00e1jaro \ud83e\udd85, lo digo porque llevo a Delcy volando. #AbalosDimision \nY Page de bochorno en bochorno, le est\u00e1 bien empleado, su complicidad que la empiece a pagar https://t.co/5T789kkEbG", "id": "1221861594600218626"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T12:59:43.000Z", "text": "Nosotros les seguimos esperando el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles https://t.co/VcJzDyaFRu", "id": "1221779822050934786"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T22:02:38.000Z", "text": "Y vete.\nA##AbalosDimision https://t.co/6EhSwre10t", "id": "1221554060580532225"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-01-26T21:27:44.000Z", "text": "Que dimita, mentiroso. https://t.co/SW9uRX2xUB", "id": "1221545280006500354"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T21:10:09.000Z", "text": "La contradicci\u00f3n en estado puro \n#AbalosDIMISION https://t.co/TgUzygKKUi", "id": "1221540855347060739"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T15:18:27.000Z", "text": "BIENVENIDO!!!!\nMe encanta la foto \ud83d\ude0a https://t.co/v0xrFk6iYW", "id": "1221089959916032004"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T13:56:37.000Z", "text": "Ea,ea, ea !!!! El ministro se cabrea. \n#AbalosDimision https://t.co/CmXjyg7yTN", "id": "1220706977669664768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T17:01:32.000Z", "text": "O sea, que se re\u00fane con Torra https://t.co/HAo69SmiN4", "id": "1220391125518888963"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T11:34:04.000Z", "text": "Que verg\u00fcenza de Gobierno #FiscaliaGeneralDelPSOE https://t.co/6HWEmnB6Su", "id": "1216684837228236800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T11:13:34.000Z", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14opino lo mismo https://t.co/EsMAE1uP03", "id": "1216679677743575040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T20:13:26.000Z", "text": "A \u00e9l tambi\u00e9n le importa un comino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/b9R4wrfXj6", "id": "1214641211962777601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T11:41:38.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas, recuerden las palabras del citado hoy aqu\u00ed AZA\u00d1A *acato que ataquen La Republica pero NO ASUMO QUE ATAQUEN \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLa foto en blanco y negro, que cada uno saque sus conclusiones #SesionDeInvestura https://t.co/19vKcssBjL", "id": "1214512414466756608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T11:36:42.000Z", "text": "El presidente Casado defend\u00eda nuestra Constituci\u00f3n por \nque es la de HOY . La que defiende nuestra LIBERTAD #SesionDeInvestura https://t.co/SnsZQ1ZL2L", "id": "1214511172956938241"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T21:41:32.000Z", "text": "Los mismos q ayer con efervescencia aplaud\u00edan lo contrario https://t.co/e5jygoVdDq", "id": "1214300994223382530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T15:42:09.000Z", "text": "VIVA!!!! https://t.co/BeAax0SANW", "id": "1214210553255731201"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T11:40:55.000Z", "text": "El chantaje de Bildu ha puesto el lazo a este fin de investidura. Hoy fallida, s\u00f3lo faltaba \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f, mayor\u00eda absoluta a este desprop\u00f3sito. @garciapage teneis 48h para p\u00e1rarlo, dISELO A LOS TUYOS\n#SanchezVendeEspana \n#SesionDeInvestidura https://t.co/i6h9HgpdTk", "id": "1213787456404889601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T18:39:46.000Z", "text": "Dice Rufi\u00e1n q la m\u00fasica \ud83c\udfb5 \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5suena bien... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nEsto suena a : te matar\u00e9 con mis zapatos de claqu\u00e9 y bailare sobre tu tumba . Ojo \ud83d\udc40 @Sanchez y @garciapage t\u00fa tienes zapatos de claqu\u00e9? https://t.co/AjPxSi4Ni6", "id": "1213530476662669313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T15:02:41.000Z", "text": "Los diputados manchegos con nuestro Presidente @paconunez_ esta ma\u00f1ana nos dej\u00e1bamos los deberes hechos. Ahora le toca a @garciapage demostrar , cobard\u00eda o valent\u00eda?? https://t.co/E7KIcIsMwg", "id": "1213475844263481344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T12:08:03.000Z", "text": "Donde esta Page?? \ud83d\udc40\ud83d\udc40 lo veis?? https://t.co/Z4FtV4pEGg", "id": "1213431899437379585"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T17:12:07.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/VsulTFaM6C", "id": "1213146028607717377"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-03T14:46:20.000Z", "text": "Sanchez trocea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Todav\u00eda existe una oportunidad se llama @garciapage y 3 de sus 9 diputados en el Congreso ser\u00edan suficientes. Tiene la oportunidad de demostrar q es un hombre de Estado de lo contrario ser\u00e1 otro cobarde m\u00e1s. No queremos ruido, queremos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/U6VCDTFoxA", "id": "1213109340909064193"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:04:20.000Z", "text": "Hace cien a\u00f1os al otro lado del Atlantico vivian los felices a\u00f1os 20, LEJOS ESTABA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de que fueran felices. \n\ud83d\udcaf a\u00f1os despu\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y vista la foto \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f tampoco estos 20 ser\u00e1n felices . https://t.co/JJuBhvXH2O", "id": "1211754917507059713"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-29T12:41:59.000Z", "text": "Otra vez m\u00e1s lo vuelve a hacer. Sanchez experto en DIEGO, donde dije digo digo DIEGO. #SanchezCongelaLasPensiones https://t.co/5unNM0Sk50", "id": "1211266108235419648"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-19T10:02:33.000Z", "text": "\ud83d\udd35 El presupuesto de Page dice NO a bajar los impuestos a los castellano-manchegos #Pagelina", "id": "1207602110310887424"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-13T14:29:27.000Z", "text": "Apoyo total a la portavoz del @GPPopular @cayetanaAT .\nEl PSOE y su vicepresidenta *fiel*defensora de las mujeres deben  demostrar q su defensa es a TODAS Y EXIGIR LA DIMISI\u00d3N de su concejal machista y sectario. \nO acaso su pol\u00edtica feminista es tambi\u00e9n partidista y postureo?\ud83e\udd14 https://t.co/Qsj05NQkjh", "id": "1205494949464215552"}]