[{"id": "1372484929758633990", "text": "El Gobierno se hace eco de las recomendaciones de Bruselas sobre la preocupante situaci\u00f3n de los interinos que nuestro grupo ya puso de manifiesto en una iniciativa en pleno en diciembre del a\u00f1o pasado, en la que reclamamos una reforma legislativa urgente.\nhttps://t.co/mzE3XFq3bz", "created_at": "2021-03-18T09:48:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368835329906642947", "text": "El viernes pasado repasamos la actualidad con @deia_eus. Este es el resultado: \nhttps://t.co/uruCdKVjGB", "created_at": "2021-03-08T08:05:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367158501768847363", "text": "Seguimos insistiendo para que el Gobierno espa\u00f1ol reconozca la lucha de los trabajadores asesinados en Gasteiz el 3 de marzo 1976 y reivindicamos su derecho al resarcimiento moral, pol\u00edtico, hist\u00f3rico y econ\u00f3mico.\n#3marzo #3M1976\nhttps://t.co/rCKvHKY2GH", "created_at": "2021-03-03T17:02:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357249990146600962", "text": "El Congreso debate hoy la enmienda de totalidad que present\u00f3 el Partido Popular a nuestra propuesta de reforma de la Ley Mordaza. S\u00edguelo en directo en https://t.co/CDJRfDiOjw\nhttps://t.co/9SSORjGJ2N", "created_at": "2021-02-04T08:49:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338905530589474818", "text": "En el Estado espa\u00f1ol hay 800mil #interinos de un total de 2'6 millones de empleados p\u00fablicos. Un problema grave en s\u00ed mismo que reclama, adem\u00e1s, pronto abordaje tras la Sentencia europea que pone de manifiesto el abuso en la contrataci\u00f3n temporal del empleo p\u00fablico. https://t.co/k1ZVihvF5R", "created_at": "2020-12-15T17:55:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332289477457432576", "text": "Esta ma\u00f1ana hemos comentado en Radio Vitoria la actualidad y los acuerdos logrados por @eajpnv para #Euskadi y #Araba en el marco de los #PGE2021. \nLa entrevista completa, aqu\u00ed \ud83d\udc47: https://t.co/MSwAZliOpP", "created_at": "2020-11-27T11:45:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321440295238672385", "text": "Queremos que, como sucediera en el anterior estado de alarma, los #enclaves como el de #Trevi\u00f1o se rija por la provincia que los rodea \ud83d\udc47: https://t.co/zhReORSFgF", "created_at": "2020-10-28T13:14:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316064358355611650", "text": "La propuesta que hoy ha tra\u00eddo al Congreso Unidas Podemos, que se dice partido Confederal, es centralista y jacobino, y est\u00e1 alejado de la realidad. https://t.co/nOKqhOuHW5", "created_at": "2020-10-13T17:12:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310977841408991237", "text": "Hoy hemos defendido en el pleno la necesidad de reformar la llamada Ley Mordaza. https://t.co/GLFraOJowB", "created_at": "2020-09-29T16:20:48.000Z", "lang": "es"}]