[{"created_at": "2021-03-06T13:33:56.000Z", "text": "Quien quiera realizar una obra de paz y no realice una obra de justicia y libertad debe temer la ilusi\u00f3n de poner en sus surcos brasas ardientes en lugar de semillas.  La paz se ve cada vez m\u00e1s como el \u00fanico camino hacia la justicia.  Jean Marie Adjaffi https://t.co/ySYuJXJCvU", "id": "1368193128646254600", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T17:36:27.000Z", "text": "#NoJusticeNoPeace\nMister Trump, game over !!! It's time for the true politics. Se\u00f1or Trump, se acab\u00f3 el juego. Es hora de la verdadera pol\u00edtica.\nDreamers\nCambio clim\u00e1tico\nAcuerdos con la UE\nAcuerdos con UA\nAcuerdo nuclear \nOMS\nOMC, etc. https://t.co/EBP02Q1nbP", "id": "1351946706812862469", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T17:07:33.000Z", "text": "Lamento la muerte de las personas fallecidas en la explosi\u00f3n acontecida esta tarde en Madrid.\nMi p\u00e9same a las familias y mi solidaridad con l@s afectad@s. https://t.co/uyMdTBWKSR", "id": "1351939433394798599", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T22:09:44.000Z", "text": "A pesar del ruido y bloqueo de la ultraderecha y la derecha, seguimos avanzando. https://t.co/QhC5jG55sl", "id": "1337157578267242497", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T12:10:38.000Z", "text": "#DiaInternacionalDeLosDerechosHumanos https://t.co/jPKhIrBVxJ", "id": "1337006809589178373", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-02T19:19:42.000Z", "text": "Parte de mi intervenci\u00f3n en el Pleno de Congreso. https://t.co/Up6r4eEVJA", "id": "1334215685086523393", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-25T18:29:32.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f @DioufLuc en la Comisi\u00f3n de #Presupuestos https://t.co/EW0poplQOf https://t.co/dUgmPVBIwz", "id": "1331666346317393920", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-19T09:09:05.000Z", "text": "La LOMLOE refuerza la educaci\u00f3n p\u00fablica que tantos recortes sufri\u00f3 con los gobiernos de la derecha. https://t.co/hoNytavD8v", "id": "1329350976873050112", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-18T11:29:45.000Z", "text": "Hoy, l@s diputad@s  del @gpscongreso de #Canarias @AriagonaGP @tamararayar y @DioufLuc  hemos mantenido un encuentro con el Comit\u00e9 de Empresa  del hotel #Oliva Beach de #Fuerteventura en las puertas del Congreso para escuchar su demanda con el fin de trasladarlo a @mitecogob https://t.co/lCDDwdS58I", "id": "1329023988392222721", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-11T12:02:44.000Z", "text": "#PGEDePa\u00eds2021\ud83c\udf39 \nSesi\u00f3n plenaria para iniciar el debate de los #PGEDePa\u00eds2021. Unos presupuestos\n- Progresistas\n- Extraordinarios, para un momento extraordinario\n- Los m\u00e1s sociales de la democracia\nEn definitiva, unos Presupuestos que buscan un pa\u00eds m\u00e1s competitivo, m\u00e1s moderno. https://t.co/G53LxTRaNi", "id": "1326495573948641280", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-07T18:59:37.000Z", "text": "#MujeresAlPoder\n#GanaLaSensatez\nGran triunfo de la Democracia frente fascismo. Hist\u00f3rica victoria del t\u00e1ndem Biden-Harris se ha hecho con m\u00e1s de 73,8 millones de votos. https://t.co/9nvf5xTuNb", "id": "1325150932359761922", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T11:43:42.000Z", "text": "#Espa\u00f1aPuedeConVox\nTermina la moci\u00f3n de censura con Abascal desinflado, abatido. Dos d\u00edas, reconfirman que Vox no tiene programa ni proyecto para Espa\u00f1a fuera de la propaganda, el odio, y un discurso hueco, llano y un cierre de discurso de un candidato..... https://t.co/B0LjyFw8Sz", "id": "1319243027286839296", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T09:56:07.000Z", "text": "Estrategia para limpiar la imagen del partido de los xen\u00f3fobos? Tonto \u00fatil o puesta en largo como candidato en las pr\u00f3ximas elecciones de Catalu\u00f1a? Tremendo papel\u00f3n Garriga hoy. Con un discurso xen\u00f3fobo y sobre todo, aporof\u00f3bico. Indigno e inhumano m\u00e1s siendo hijo de inmigrante! https://t.co/qVVMzwTHuo", "id": "1318853564614254592", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T08:21:38.000Z", "text": "Interviene en el congreso para defender una moci\u00f3n de censura contra el gobierno. Estrategia de partido para publicitarse y \"camuflar\" esas etiquetas que se han ganado a pulso con discursos xen\u00f3bofos como el que acabamos de escuchar https://t.co/2HU9UlCUlM", "id": "1318829788845539328", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-02T14:55:51.000Z", "text": "#CanariasSolidaria\n#StopRacismo\n\nDisculpas aceptadas, aunque no deber\u00eda haberse producido esa desafortunada frase que las genera.\nLos NEGROS somos personas normales. Nos toleraremos discursos racistas, cuanto menos de responsables pol\u00edticos. https://t.co/cGAiuXgYm7", "id": "1312043626130812928", "lang": "es"}]