[{"text": "Paco, sempre connosco. https://t.co/ONqKSXaTO3", "id": "1377226395097653253", "lang": "it", "created_at": "2021-03-31T11:48:54.000Z"}, {"text": "Colaboraci\u00f3n de @AhoraCanarias e @obloque  para p\u00f3r soluci\u00f3ns a un problema humanitario grav\u00edsimo que o Goberno espa\u00f1ol quer deixar apodrecer. Campos de internamento de migrantes superlotados, sen as condici\u00f3ns adecuadas e sen expectativas de sa\u00edda.\nhttps://t.co/tR8YX8HGfX", "id": "1377209130885246976", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:40:18.000Z"}, {"text": "Agora o espolio ao noso Pa\u00eds chega vestido de verde, mais non por iso \u00e9 menos grave. Macroproxectos que destr\u00faen o medio natural e de vida das persoas que se dedican \u00e1 actividade agraria e gandeira, para maior lucro de grandes empresas. Hai que paralos.\nhttps://t.co/rxBeoWKiJb", "id": "1377202124673724419", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-31T10:12:28.000Z"}, {"text": "Non hai m\u00e1is preguntas, se\u00f1or\u00eda. https://t.co/QakmQbMba4", "id": "1375111749100273666", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:46:03.000Z"}, {"text": "C\u00f3mpre derrogar xa as reformas laborais. https://t.co/UAW83zWYwg", "id": "1375073487270916096", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T13:14:01.000Z"}, {"text": "Solidariedade do @obloque cos presos pol\u00edticos saharauis. Especialmente sangrante o caso de Mohamed Haddi que, ap\u00f3s 69 d\u00edas en greve de fame, est\u00e1 incomunicado apesar do seu estado grave. O Goberno espa\u00f1ol debe intervir diante da vulneraci\u00f3n de dereitos por Marrocos. #SaharaLibre https://t.co/idoOeSPtY6", "id": "1374741515193438215", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T15:14:53.000Z"}, {"text": "Toda a solidariedade mi\u00f1a e do @obloque co compa\u00f1eiro Joan Josep @NUET, de @comunistes e deputado de @Esquerra_ERC / Soberanistes, que est\u00e1 a ser xulgado no Supremo por desobediencia por favorecer o debate parlamentar como membro da Mesa do @parlamentcat. A \u2018democracia espa\u00f1ola\u2019. https://t.co/Tqi0bw0BhT", "id": "1374708789488848900", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:04:50.000Z"}, {"text": "Mantivemos unha reuni\u00f3n, conxuntamente co Grupo Municipal do @bng_naron, con traballador@s de Correos para abordar a situaci\u00f3n deficitaria do servizo en Nar\u00f3n. Presentamos iniciativa no Congreso para reforzar o cadro de persoal e mellorar o servizo. #Correos #Nar\u00f3n https://t.co/8RpftMqAbT", "id": "1374636250754379778", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:16:36.000Z"}, {"text": "No cadro dunha suxa campa\u00f1a electoral madrilena baseada na manipulaci\u00f3n hist\u00f3rica, o PP levou ao Congreso unha proposta de condena que igualaba #fascistas e #comunistas. No pouco m\u00e1is de un minuto que tiven, tentei deixar algunhas cousas claras, denunciado a ignominia do PP. https://t.co/AUgY0jCqi0", "id": "1374433823396569092", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T18:52:13.000Z"}, {"text": "Que as persoas que tiveron que pasar a ERTE, perdendo salario, agora te\u00f1an que pagar m\u00e1is na Declaraci\u00f3n da Renda \u00e9 absolutamente inxusto. @obloque presentou unha iniciativa para evitalo.\nhttps://t.co/D1FnHXbNeN", "id": "1374382593408307206", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T15:28:39.000Z"}, {"text": "Acho que non estivo moi espilida Ana de Bande na resposta. Mais bon, nen sempre est\u00e1 un/ha inspirada... https://t.co/SLMz8b65C8", "id": "1374368136892350466", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:31:13.000Z"}, {"text": "Lamentamos que no seu d\u00eda non fose aprobada a emenda do @obloque aos Orzamentos para a baixada do IVE dos Sal\u00f3ns de peiteados e beleza a 10%, porque agora xa estar\u00eda en vigor. Mais \u00e9 unha boa noticia que hoxe o Congreso aprobase d\u00faas PNLs nese sentido. @Creerennosotros @gushagush https://t.co/N2jzWHvnhw", "id": "1374337607518322688", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-23T12:29:54.000Z"}, {"text": "Aprobada a toma en consideraci\u00f3n dunha iniciativa do @obloque fundamental para garantir igualdade real das mulleres na ciencia e a investigaci\u00f3n.  Traballar para completar a tramitaci\u00f3n e facela realidade \u00e9 o compromiso de @orodil, @anaponton e @bngparlamento https://t.co/xpHi0MKu0K", "id": "1374306359588614144", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T10:25:44.000Z"}, {"text": "Cayetana de Espa\u00f1a... y ol\u00e9! https://t.co/5dN55550Am", "id": "1374293709479673857", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:35:28.000Z"}, {"text": "As pr\u00e1cticas mafiosas e agresivas de ENCE non van ficar sen resposta. Por iniciativa do @obloque, a Corporaci\u00f3n de Pontevedra presidida por @Lorespontevedra declara 'persona non grata' o CEO da empresa, Ignacio Colmenero. https://t.co/9S8Bds9eRA", "id": "1374054435232563205", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:44:40.000Z"}, {"text": "O ataque machista dun deputado do PP a @Yolanda_Diaz_ e \u00e1s mulleres de @PODEMOS \u00e9 absolutamente inadmis\u00edbel. Toda a solidariedade. #StopMachismo", "id": "1374000502413885440", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-22T14:10:22.000Z"}, {"text": "Por que a Mesa do Libro s\u00f3 incorpora o mundo editorial en espa\u00f1ol? Acaso os galegos e galegas non pagamos impostos? O sector editorial galego e en galego debe estar presente, xera emprego, dinamismo econ\u00f3mico e impulso \u00e1 criatividade do nos Pa\u00eds. https://t.co/tyaKmqdBVP", "id": "1373966198208131079", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T11:54:03.000Z"}, {"text": "Frente ao Plan Forestal do PP e de Feixoo, ao servizo da eucaliptizaci\u00f3n e de ENCE, queremos un ao servizo dun rural vivo e dun monte galego con futuro. https://t.co/bK7dnVka6h", "id": "1373594267302694912", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:16:08.000Z"}, {"text": "Hoxe, #D\u00edaDa\u00c1rbore, temos un compromiso en defensa dun monte galego con futuro. https://t.co/BybMBjhC1p", "id": "1373562161595887618", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:08:33.000Z"}, {"text": "Salvador Moreno, al\u00e9n de golpista e fascista foi un asasino, co-respons\u00e1bel do bombardeamento e morte de entre 3.000 e 5.000 civ\u00eds na estrada M\u00e1laga-Almer\u00eda (#LaDesband\u00e1). Que un centro p\u00fablico do Goberno espa\u00f1ol (Defensa) siga levando o seu nome, que di deste e do rexime de 78? https://t.co/z0uHBv0cNO", "id": "1373004370808340486", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T20:12:05.000Z"}, {"text": "Toda a solidariedade co @HDPgenelmerkezi e o pobo kurdo perante o golpe represivo do rexime turco. A xustiza e a liberdade sempre acaban por triunfar.\nhttps://t.co/5TJnWKV2XD", "id": "1372979513253060608", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-19T18:33:19.000Z"}, {"text": "Que unha alunma da @uvigo reclame respecto para o seu dereito a usar a lingua da Galiza e sexa albo de ataques furibundos de supremacistas espa\u00f1ois retrata ben o que realmente \u00e9 este Estado e a urxencia da soberan\u00eda. Forza, Marta. https://t.co/cytZrzSKOw", "id": "1372970750894866434", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-19T17:58:30.000Z"}, {"text": "Que m\u00e1 \u00e9 a ignorancia (dos trolls)! https://t.co/YLse2zkNWi", "id": "1372488327945928704", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-18T10:01:31.000Z"}, {"text": "Mantiven unha reuni\u00f3n con colectivos veci\u00f1ais e culturais de Combarro e con compa\u00f1eiros e compa\u00f1eiras do @obloque de Poio para concertar as acci\u00f3ns para recuperar plenamente para o p\u00fablico a Casa Barroca. Xa presentamos d\u00faas iniciativas no Congreso e seguiremos. #Combarro #Poio https://t.co/G20sKjd8Ae", "id": "1372240842430283780", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T17:38:06.000Z"}, {"text": "Unha moi m\u00e1 noticia. A\u00ednda hoxe debat\u00edamos de vivenda no Congreso e alertaba do recuamento do PSOE que, infelizmente, parece que se confirma. @obloque continuar\u00e1 pelexando por unha pol\u00edtica de vivenda ao servizo das clases populares e non dos especuladores\nhttps://t.co/HLFR0v7NOk", "id": "1372211232502128647", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-17T15:40:26.000Z"}, {"text": "Deixounos o profesor Barreiro Fern\u00e1ndez, a quen debemos achegas fundamentais \u00e1 historia do noso Pa\u00eds. Gardo unha grata lembranza das s\u00faas aulas. Que a terra lle sexa leve! (Foto de @XurxoLobato) https://t.co/JeUvp4L091", "id": "1372203501103804430", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-17T15:09:43.000Z"}, {"text": "Propomos unha transaccional para salvar o emprego no sector mar-industria alimentar, na actividade de pequenas empresas, en xeral sustent\u00e1beis, que est\u00e1n vinculadas ao sector pesqueiro e marisqueiro. Ali\u00e1s, fica m\u00e1is claro que industrias como ENCE non te\u00f1en cabida no noso litoral https://t.co/U4JuxmDiox", "id": "1372146183326605315", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T11:21:58.000Z"}, {"text": "Parab\u00e9ns por esta vontade de mancomunar \u201co desenvolvemento de iniciativas para a defensa efectiva das liberdades pol\u00edticas, os valores republicanos. e o dereito a decidir dos pobos\u201d. \u2066@galizasempre\u2069 \u2066@iterraetempo\u2069 @FMonchoReboiras\u2069  https://t.co/t0W7pWFRug", "id": "1371872775414161409", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-16T17:15:32.000Z"}, {"text": "Non ten sentido aceptar macroproxectos e\u00f3licos fraudulentos de multinacionais -neste caso Statkraft, norueguesa- que estragan o noso medio natural e non deixan beneficios na Galiza. Non estamos aqu\u00ed para que \u00e1 conta dos nosos recursos grandes empresas aumenten os seus lucros. https://t.co/fKjjQckIDn", "id": "1371790329532321792", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T11:47:55.000Z"}, {"text": "Estamos a falar dunha obra imprescind\u00edbel para reducir o tempo do percurso A Coru\u00f1a-Ferrol. Primeiro s\u00f3 orzamentaron 120.000 \u20ac, votaron (PSOE e Podemos) contra a emenda do @obloque para aumentar a partida, e agora din que non van iniciar os traballos. Est\u00e1n de brincadeira? https://t.co/7sGmDo1xf5", "id": "1371762541706289155", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-16T09:57:30.000Z"}, {"text": "Foi un pracer responder nun directo preguntas sobre as posici\u00f3ns e o traballo do BNG no Congreso en defensa dos intereses dos galegos e galegas. Infelizmente non deu tempo a respondelas todas, polo que pedimos desculpas, mais respondereinas na pr\u00f3xima vez.\nhttps://t.co/pC1nYs0rdv", "id": "1371541684081819653", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-15T19:19:54.000Z"}, {"text": "Mantivemos unha reuni\u00f3n de forzas pol\u00edticas soberanistas no Congreso (@obloque @Esquerra_ERC @ehbildu @cupnacional) coas organizaci\u00f3ns sindicais das nosas naci\u00f3ns (@galizaCIG @ELAsindikatua @LaIntersindical) para coordinar acci\u00f3ns de cara a derrogar as reformas laborais. https://t.co/mYL6N4UZdz", "id": "1371500068109479940", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T16:34:32.000Z"}, {"text": "Unha lectura pos\u00edbel \u00e9 que a espa\u00f1olidade na Galiza \u00e9 tan fr\u00e1xil que a hai que impor a golpe de sanci\u00f3n. Ora, pensade s\u00f3 por un momento se fose ao rev\u00e9s: \u201cNos imponen la bandera\u201d. #MarcaEspa\u00f1a https://t.co/SuONXDOmBy", "id": "1371476735951302658", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:01:49.000Z"}, {"text": "Non pode ser m\u00e1is noxento: facer negocio cos mortos nas residencias. @FeijooGalicia \u00e9 correspons\u00e1bel desta ignominia: Non as interviu a tempo, entrega premios a Josefina Fdez, permite e ampara a s\u00faa vacinaci\u00f3n irregular e d\u00e1lle di\u00f1eiro p\u00fablico. Esta \u00e9 a mafia do @ppdegalicia. https://t.co/8tKdt6xjOE", "id": "1371399547847577601", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T09:55:06.000Z"}, {"text": "Se tiveres interese en co\u00f1ecer m\u00e1is sobre as posici\u00f3ns e o traballo do @obloque no Congreso, hoxe responderei a calquera pregunta nun directo atrav\u00e9s do Fecebook do @bngcongreso. https://t.co/MnIUL56qBD", "id": "1371392137493889025", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T09:25:39.000Z"}, {"text": "Nova mobilizaci\u00f3n, esta vez en Compostela, en defensa da rebaixa das portaxes da AP-9. Non hai raz\u00f3ns para continuar esperando. O Goberno espa\u00f1ol debe cumprir o acordado xa. https://t.co/u7mMoRBhVM", "id": "1371024534904639490", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T09:04:56.000Z"}, {"text": "B\u00e1rcenas confirma que o @ppdegalicia de @FeijooGalicia  se financiou ilegalmente con di\u00f1eiro de empresarios que licitaban coa administraci\u00f3n. Mafiosos e corruptos. https://t.co/C0fdz9Kvno", "id": "1371011865564880901", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T08:14:35.000Z"}, {"text": "\u201cCutre\u201d (ru\u00edn) e decadente \u00e9 a pol\u00edtica de Feixoo e dun @ppdegalicia que cada vez act\u00faa m\u00e1is como unha mafia. Partido condenado por corrupci\u00f3n e presidente amigo do narco e sempre submiso a Madrid. A Galiza merece algo mellor. https://t.co/HAQoJZKJXe", "id": "1370846494031540224", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T21:17:27.000Z"}, {"text": "Concentraci\u00f3n final no Obradoiro da mobilizaci\u00f3n nacional da Hostalar\u00eda galega para reclamar un Plan de rescate despois de un ano de restrici\u00f3ns. Feixoo debe escoitar  e resolver. Son millares os negocios e postos de traballo en risco. https://t.co/7NjdQO3BAU", "id": "1370816253238075397", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T19:17:17.000Z"}, {"text": "Na mobilizaci\u00f3n da Hostalar\u00eda en Compostela, apoiando a xusta reivindicaci\u00f3n dun Plan de rescate. https://t.co/832eBjW7az", "id": "1370802876688297984", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T18:24:08.000Z"}, {"text": "A chorar a Cangas! Lugar de golpista \u00e9 na cadea. https://t.co/7o5VKlHSgZ", "id": "1370765694082674691", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-13T15:56:23.000Z"}, {"text": "Nunha gravaci\u00f3n, o directivo de ENCE afirma: \u201cEn Pontevedra podemos ter un susto ambiental mai\u00fasculo, que pode afectar, ademais, \u00e1s persoas\" refer\u00edndose a que a caldeira de recuperaci\u00f3n non cumpre cos m\u00ednimos exix\u00edbeis de seguranza. Isto debe ser investigado con urxencia. https://t.co/jgCGOyOlyr", "id": "1370764644672008198", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T15:52:13.000Z"}, {"text": "As\u00ed \u00e9! https://t.co/sNcdqKIqxs", "id": "1370672419283800064", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-13T09:45:45.000Z"}, {"text": "Tellado e a mafia do PP menten m\u00e1is que falan. Precisamente eles, lambebotas dos que levan doce anos decidindo sobre a (Xunta de) Galiza desde a r\u00faa G\u00e9nova, sobres de por medio. Pensa o ladr\u00f3n... https://t.co/4RlVZ9x43c", "id": "1370506795228266501", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T22:47:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccdIniciativa en el @Congreso_Es a favor de #Palestina asinada polo BNG @obloque, PSOE, UP, ERC, PNV, Bildu, Mas Pa\u00eds, Comprom\u00eds e Nueva Canarias. Palestina Vencer\u00e1! #FreePalestine https://t.co/fR75Xx5dw5", "id": "1370443824934309889", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T18:37:24.000Z"}, {"text": "ENCE debe sa\u00edr definitivamente da R\u00eda de Pontevedra https://t.co/mPFE7kisiX", "id": "1370380564751081475", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:26:01.000Z"}, {"text": "Todo o apoio a @Lorespontevedra e ao equipo de goberno do @obloque en Pontevedra. O BNG mantense firme e coherente defendendo a sa\u00edda de ENCE da R\u00eda.", "id": "1370110000283148288", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-11T20:30:54.000Z"}, {"text": "O Tribunal Supremo arquiva a causa pola ocupaci\u00f3n do Pazo de Meir\u00e1s en agosto de 2017 para reclamar a devoluci\u00f3n ao pobo galego. Agora corresponde o mesmo para todos os compa\u00f1eiros e compa\u00f1eiras encausadas das @19deMeiras #OPazo\u00c9DoPobo #FranquismoNuncaMais\nhttps://t.co/vp1Occvu7C", "id": "1370052338027749377", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T16:41:46.000Z"}, {"text": "Est\u00e1n de brincadeira? Esta \u00e9 a seriedade con que abordan un asunto grave como que o persoal que marisca na R\u00eda do Burgo fique sen ingresos durante 2 anos? O marisqueo \u00e9 competencia da Xunta e as obras do Goberno espa\u00f1ol. Que se po\u00f1an de acordo e estabelezan as compensaci\u00f3ns xa. https://t.co/7Fv9N0lrx2", "id": "1369946412532834308", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:40:51.000Z"}, {"text": "Obrigado a #DefendeAGalega por denunciaren m\u00e1is un caso de manipulaci\u00f3n da TVG repenicando as mentiras do Partido Popular. Meceremos uns medios p\u00fablicos ao servizo da sociedade e da verdade. #QueNonCheContenHistorias https://t.co/VFgUElPoSH", "id": "1369724432810409984", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:58:47.000Z"}, {"text": "Por cousas como estas o feminismo \u00e9 m\u00e1is necesario do que nunca. https://t.co/J5E4ZoCPCc", "id": "1369723078041813001", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-10T18:53:24.000Z"}, {"text": "Preguntei a \u00c1balos por que a\u00ednda non aplicaron os descontos na AP-9. O Ministro reafirmou o compromiso de cumprir o Acordo co @obloque mais non concretou cando, o que \u00e9 inacept\u00e1bel. Queremos que sexa xa. https://t.co/eNNcnbJFzs", "id": "1369696100421091337", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-10T17:06:12.000Z"}, {"text": "Apoio \u00e1s xustas reivindicaci\u00f3ns da comarca de Ferrol https://t.co/VY04GCU3Aq", "id": "1369666643211780096", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-10T15:09:09.000Z"}, {"text": "10 de marzo, D\u00eda da clase obreira galega e greve na Comarca de Ferrol. D\u00eda de loita por dereitos, benestar e futuro na nosa Terra. Tam\u00e9n d\u00eda para a memoria. https://t.co/kA9Mf0RWlm", "id": "1369549215752478721", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T07:22:32.000Z"}, {"text": "A ver se as\u00ed o entenden os monoling\u00fces espa\u00f1ois de \u2018la Espa\u00f1a que madruga\u2019 e alg\u00fan/algunha outra. #QueremosGalego https://t.co/s0a4kqjqUh", "id": "1369378376402796548", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T20:03:41.000Z"}, {"text": "PSOE, Vox, PP, Podemos, Cs... Todos de acordo en non dar explicaci\u00f3ns sobre torturas confesadas. https://t.co/TLOHIJMkD0", "id": "1369317871696887809", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:03:15.000Z"}, {"text": "Deixounos Pepe Rei, galego de naci\u00f3n e basco de exercicio. Xornalista libre e coherente, indagou e publicou sobre as vergo\u00f1as dos Borb\u00f3ns e do Rexime de 78, sobre as torturas e a vulneraci\u00f3n de dereitos. Foi perseguido, mais sempre se mantivo firme. At\u00e9 sempre. Agur eta ohore! https://t.co/3RpZsbiGEh", "id": "1369315282242637826", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-09T15:52:58.000Z"}, {"text": "O do @ppdegalicia co art. 18 da Lei de Cambio clim\u00e1tico \u00e9 de traca. Nin palabra sobre que PSOE e Podemos (12 dep. por GZ) votaron a favor de mantelo, mais inventan mentiras para dicir que @obloque votou o que non votou pq nin sequera estaba. Fica claro quen \u00e9 o inimigo a bater.", "id": "1369306783714598915", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-09T15:19:12.000Z"}, {"text": "O @ppdegalicia especializase en mentir. O @obloque ten presentada unha emenda de supresi\u00f3n do art. 18 (eles s\u00f3 dos puntos 3 e 4) que defenderemos no Pleno. O G. Plural non vota, votou M\u00e1s Pais. O BNG non est\u00e1 na ponencia, mais votar\u00e1 no Pleno. A mentira ten as patas curtas. https://t.co/gOVzvLckcz", "id": "1369287964409401347", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T14:04:25.000Z"}, {"text": "O artigo 18 do proxecto de Lei de Cambio clim\u00e1tico ameaza a supervivencia do complexo mar-industria-alimentaci\u00f3n na nosa costa, un sector sustent\u00e1bel, respectuoso co medio e que xerar millares de empregos. Por iso \u2066@obloque\u2069 presentou unha emenda para suprimilo. https://t.co/CFPEs5pLCK", "id": "1369256877431853056", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-09T12:00:53.000Z"}, {"text": "A debate no Congreso unha iniciativa en favor da igualdade ling\u00fc\u00edstica e do reco\u00f1ecemento pleno d@s galeg@s a poder desenvolvernos na nosa lingua. \u00c9 unha proposta de diferentes forzas -entre elas @obloque- que parte de entidades sociais de Gz, EH e Cat, entre elas @amesanl.", "id": "1369185981828640771", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T07:19:10.000Z"}, {"text": "No 16 de febreiro foi aprobada unha resoluci\u00f3n no Congreso -impulsada polo @obloque- con nove medidas para garantir emprego e actividade econ\u00f3mica nas Pontes. Exiximos ao Goberno espa\u00f1ol que escoite e comece a actuar para a reindustrializaci\u00f3n da comarca.  https://t.co/c6kq9C0A1L", "id": "1368950576654991363", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T15:43:46.000Z"}, {"text": "Dos Borb\u00f3ns xa nada sorprende e dun aparello do Estado que sempre protexeu as s\u00faas corruptelas, tampouco. Con todo, por hixiene democr\u00e1tica, PSOE e  PP deber\u00edan dar explicaci\u00f3ns de por que pagamos isto co noso di\u00f1eiro. https://t.co/qVjQQBgvwx", "id": "1368637860379828228", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T19:01:08.000Z"}, {"text": "\u00c9 o l\u00f3xico. Pagar aos Franco polo que roubaron \u00e9 indigno e inacept\u00e1bel. O Estado debe recorrer e se non o fai, o @PSOE ter\u00e1 de dar explicaci\u00f3ns.\nhttps://t.co/uyvbb3tiQS", "id": "1368490654083481602", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-07T09:16:11.000Z"}, {"text": "O Ministerio impedir\u00e1 o acceso ao exame \u00e1s persoas con s\u00edntomas da COVID ou que deban estar en confinamento domiciliario. Por iso @obloque reclama habilitar outras datas para facilitar a incorporaci\u00f3n de m\u00e1is profesionais no sistema p\u00fablico de sa\u00fade.\nhttps://t.co/OLll7DcCHr", "id": "1368488523888746496", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-07T09:07:44.000Z"}]