[{"text": "Todo nuestro agradecimiento a nuestra eurodiputada Rosa Estar\u00e1s @ppegrupo que nos  ha expuesto las principales l\u00edneas de trabajo de la nueva Estrategia  Europea de Discapacidad de la @ComisionEuropea  a petici\u00f3n de la asociaci\u00f3n  Cota Cero.\n@GPPopular https://t.co/kryapPrvmp", "lang": "es", "id": "1377238214516310024", "created_at": "2021-03-31T12:35:52.000Z"}, {"text": "Importante iniciativa del @GPPopular en apoyo y reivindicaci\u00f3n al  gran trabajo y dedicaci\u00f3n que las entidades locales han realizado durante la pandemia. Exigimos un 14,56% de los fondos Europeos para este fin. https://t.co/0QXEkRUhrs", "lang": "es", "id": "1376942811216556033", "created_at": "2021-03-30T17:02:03.000Z"}, {"text": "Sra \u2066@CelaaIsabel\u2069,los que no pensamos como usted no venimos de Marte.Le estaba hablando el padre de una persona con discapacidad que reconoce en la  Ed. Especial una gran herramienta para la plena inclusi\u00f3n social y laboral.\n#Inclusivas\u00edEspecialtambi\u00e9n  \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/o5lvAtRXcB", "lang": "es", "id": "1374693725864099842", "created_at": "2021-03-24T12:04:59.000Z"}, {"text": "Orgullosa de defender en el \u2066@Congreso_Es\u2069 la propuesta del \u2066@populares\u2069  de creaci\u00f3n de un CRETEA en #Le\u00f3https://t.co/DumuX7eHC8 ha salido adelante por los votos en contra de Psoe y Podemos. En \u2066@POPULARES_LEON\u2069 no renunciamos!!!\u2066@Autismo_Espana\u2069 https://t.co/UJD9PL2zBr", "lang": "es", "id": "1374357115003760640", "created_at": "2021-03-23T13:47:25.000Z"}, {"text": "Siempre con nosotros y en  el @populares  siempre con vosotros.                       #Soisgrandes #QueNadaNosSepare                                https://t.co/ioAvQsfn5m https://t.co/pdjSC9oBvD", "lang": "es", "id": "1373554613706706944", "created_at": "2021-03-21T08:38:33.000Z"}, {"text": "El \u2066@populares  de  #Astorga denuncia que  el Gobierno  \"no contempla\" la posibilidad de liberar el peaje de la AP-71 Le\u00f3n-Astorga  \u2066@POPULARES_LEON\u2069 \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/7VgqPhrjqJ", "lang": "es", "id": "1372432919902441476", "created_at": "2021-03-18T06:21:21.000Z"}, {"text": "El \u2066@POPULARES_LEON\u2069 lamenta que el PSOE \u00abanteponga la salvaci\u00f3n Tudanca a la de los ciudadanos de Castilla y Le\u00f3n\u00bb  https://t.co/0p9BLTMQCR", "lang": "es", "id": "1369742379020918788", "created_at": "2021-03-10T20:10:06.000Z"}, {"text": "El Gobierno no tuvo en cuenta a los hijos con discapacidad de los mutualistas. Estaremos atentos para que no se produzca discriminaci\u00f3n en la exenci\u00f3n del copago farmac\u00e9utico para ellos.\n\u2066@ViolanteTomas\u2069 \u2066@populares\u2069  https://t.co/qZZWRJJxZ3", "lang": "es", "id": "1369571520591314947", "created_at": "2021-03-10T08:51:10.000Z"}, {"text": "Orgullosa de pertenecer a un partido @populares que cree en la igualdad real de hombres y mujeres.\n\nY que trabaja y siempre lo ha hecho para romper la brecha laboral, romper los techos de cristal y tambi\u00e9n los  suelos de barro.\n#8Marzo2021  #DiaInternacionalDeLaMujer #8MRural", "lang": "es", "id": "1368898017957453826", "created_at": "2021-03-08T12:14:55.000Z"}, {"text": "Gracias a la asociaci\u00f3n Visi\u00f3n y Vida por su gran labor para prevenir la ceguera visual. Tras la #pandemia urge m\u00e1s que nunca un Plan Nacional para la ceguera evitable que desde @populares  @GPPopular  apoyamos. https://t.co/AAVRglSXQX", "lang": "es", "id": "1367818989414580228", "created_at": "2021-03-05T12:47:14.000Z"}, {"text": "\u2066@psoeleonlocal\u2069 Alejandro Campillo llama \"monguer\" a la infanta Elena y pide \"guillotina\" para los Borbones.\nSr. Campillo sin entrar en el deplorable fondo, es muy reprobable que usted como pol\u00edtico use el t\u00e9rmino \u201cmonguer\u201d, por respeto a las PCD. https://t.co/WSM2ebXZCo", "lang": "es", "id": "1367464096648613889", "created_at": "2021-03-04T13:17:01.000Z"}, {"text": "Gracias @Neuroalianza por todo vuestro trabajo para la mejora de prestaciones sociales y de la calidad de vida de las personas con enfermedades neurodegenerativas. Desde el @GPPopular vamos a seguir trabajando por conseguir el reconocimiento de derechos desde el  diagn\u00f3stico https://t.co/WNSKpzFbzb", "lang": "es", "id": "1367433790642130945", "created_at": "2021-03-04T11:16:36.000Z"}, {"text": "Desde @GPPopular reivindicamos mejoras en el diagn\u00f3stico y accesibilidad de las personas con discapacidad auditiva en el #DiaInternacionaldelaAudicion. Presentamos iniciativas para  impulsar las mascarillas comunicativas, bucle magn\u00e9tico, adaptaciones a los puestos de trabajo.... https://t.co/ZXLKCrUwRm", "lang": "es", "id": "1367121026316918784", "created_at": "2021-03-03T14:33:47.000Z"}, {"text": "Importante reuni\u00f3n con Lorena Ramos,  presidenta de la Federaci\u00f3n regional de Esclerosis M\u00faltiple para trasladar desde el @POPULARES_LEON  el apoyo a la petici\u00f3n del 33 % de discapacidad desde el momento del diagn\u00f3stico. @GPPopular @AntonioSilvan_   @PPSenado @pp_aytoleon https://t.co/x8f714WwXc", "lang": "es", "id": "1366693282886144009", "created_at": "2021-03-02T10:14:05.000Z"}, {"text": "Hoy #23F es para mi un orgullo poder desde la tribuna del @Congreso_Es  y como representante del @GPPopular  defender los derechos de las personas con enfermedades #neurodegenerativas #ELA #EsclerosisM\u00faltiple #Alzheimer ...m\u00e1s de 600 https://t.co/iHKFXxdAxL", "lang": "es", "id": "1364294926683545601", "created_at": "2021-02-23T19:23:52.000Z"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os viv\u00ed aquel hist\u00f3rico #23F desde un aula de la facultad. El rey  D.Juan Carlos fren\u00f3 el golpe de estado y nuestra democracia sigui\u00f3 creciendo y fortaleci\u00e9ndose. Hoy gozamos de una democracia plena, pese a quien pese.@GPPopular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/e2KKfTPmlH", "lang": "es", "id": "1364265910303920130", "created_at": "2021-02-23T17:28:34.000Z"}, {"text": "18F #D\u00edainternacionalAsperger Hoy y siempre es importante sensibilizar y seguir trabajando en adaptar los entornos sociales para garantizar el ejercicio efectivo de los derechos y la igualdad de oportunidades de las personas con #TEA #s\u00edndromedeasperger #HazEspacio   @Servimedia https://t.co/dASoUbpcH2", "lang": "es", "id": "1362354512674054150", "created_at": "2021-02-18T10:53:21.000Z"}, {"text": "11F #DiainternacionalDeMujerYlaNi\u00f1aenlaCiencia  https://t.co/c6KWi5yy1p", "lang": "und", "id": "1359890412576665604", "created_at": "2021-02-11T15:41:54.000Z"}, {"text": "Los parlamentarios del @POPULARES_LEON  Nos hemos  reunido con representantes de AUGC y les hemos trasladado nuestro apoyo  y reconocimiento en pro de los derechos laborales de los miembros de la @guardiacivil https://t.co/0sp4ULQvtH", "lang": "es", "id": "1359831922629869570", "created_at": "2021-02-11T11:49:29.000Z"}, {"text": "El PP exige un plan urgente para rescatar al sector tur\u00edstico y hostelero y reprocha a VOX la bandera verde que ha dado a este Gobierno y a sus socios para gestionar los fondos Europeos. https://t.co/wQaD5cqNRD", "lang": "es", "id": "1359441031343833089", "created_at": "2021-02-10T09:56:13.000Z"}, {"text": "El \u2066@GPPopular\u2069 pide al Gobierno que rectifique sus pol\u00edticas sobre el lobo. Deben escuchar a las Comunidades Aut\u00f3nomas afectadas. El futuro de nuestros ganaderos est\u00e1 en juego. \u2066@POPULARES_LEON\u2069 https://t.co/0dTLd833uL", "lang": "es", "id": "1359135737808093185", "created_at": "2021-02-09T13:43:06.000Z"}, {"text": "Gracias @AfaniasAsociac por este encuentro con  @GPPopular que nos ayuda a seguir trabajando para mejorar  la calidad de vida de las personas con discapacidad intelectual. Enhorabuena por esos m\u00e1s de 50 a\u00f1os de apoyo a las personas con Discapacidad Intelectual y a sus familias https://t.co/OGM3CTFEn0", "lang": "es", "id": "1357421593484533763", "created_at": "2021-02-04T20:11:42.000Z"}, {"text": "Podemos (\u201cGobierno\u201d)pide al \u201cGobierno\u201d ayudas directas a la Hosteler\u00eda y Aut\u00f3nomos  y el \u201cGobierno\u201drechaza la petici\u00f3n!!!!  https://t.co/KFLHCbnzzi", "lang": "es", "id": "1357305777933996032", "created_at": "2021-02-04T12:31:29.000Z"}, {"text": "\u2066@POPULARES_LEON\u2069 denuncia que de 8.329 solicitudes del IMV en #Le\u00f3n , s\u00f3lo 2.004 han sido concedidas, 3.305 se han denegadas y 3.020 siguen a la espera de ser tramitadas. Sin urgencia en su tramitaci\u00f3n esta medida pierde el fin para el que se cre\u00f3.\n https://t.co/EfHu1Ddg6H", "lang": "es", "id": "1357274606424440833", "created_at": "2021-02-04T10:27:37.000Z"}, {"text": "Miembros del @GPPopular de la Comisi\u00f3n de DDSS y Discapacidad @Congreso_Es nos hemos reunido con https://t.co/N6fPy2Gd6G. Importante seguir trabajando para \u201ccrear una cultura de inclusi\u00f3n de la neurodiversidad\u201dtan importante para lograr una plena igualdad en el \u00e1mbito laboral https://t.co/iGTUhPc1gA", "lang": "es", "id": "1357016837108727808", "created_at": "2021-02-03T17:23:20.000Z"}, {"text": "Gracias @Cermi_Estatal por el fruct\u00edfero Taller impartido por  Relatora y Sec. del Comit\u00e9 de  @ONU_es dentro del proyecto \u201cEspa\u00f1a en l\u00ednea con la Convenci\u00f3n CRPD\u201dHemos de seguir avanzando en un desarrollo legislativo que garantice la igualdad en derechos y oportunidades de lasPCD https://t.co/K7ZmP7AYSb", "lang": "es", "id": "1354877898927300615", "created_at": "2021-01-28T19:43:58.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo de miembros de las Comisiones de Derechos Sociales y Discapacidad y de Interior del @GPPopular con la asociaci\u00f3n @Ail_pold en la que nos plantean la  problem\u00e1tica de los compa\u00f1eros con discapacidad sobrevenida a la hora de reincorporarse a su trabajo https://t.co/ikNZ6Jxf5O", "lang": "es", "id": "1354052754344456192", "created_at": "2021-01-26T13:05:08.000Z"}, {"text": "#porunaeducacionlibre #diainternacionaldelaeducacion \u2066@populares\u2069 \u2066@POPULARES_LEON\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/sPr0wCYCnG", "lang": "und", "id": "1353342199791054851", "created_at": "2021-01-24T14:01:38.000Z"}, {"text": "Muy productiva reuni\u00f3n de trabajo con @Autismo_Espana . Urge poner en marcha la Estrategia Nacional de Autismo. Gracias @jgarcialorente . Desde el @GPPopular seguimos comprometidos con el CRETEA en #leon @POPULARES_LEON   @MargaProhens @AliciaGarcia_Av @cromeroher https://t.co/aFvBnY4wuO", "lang": "es", "id": "1351966182019104769", "created_at": "2021-01-20T18:53:50.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con @jesusmartinb  delegado de Derechos Humanos y Discapacidad de @Cermi_Estatal  y con los ponentes  @JIEchaniz y @Evelascomorillo del @GPPopular  en la ley de Eutanasia que inicia su tr\u00e1mite en el @Senadoesp   @AliciaGarcia_Av  @ViolanteTomas https://t.co/UFRcgaTnJq", "lang": "es", "id": "1351495015462293514", "created_at": "2021-01-19T11:41:35.000Z"}, {"text": "Muchas Gracias @jesusmartinb @Cermi_Estatal Daniel Garc\u00eda  y Pepa Torres @COCEMFE_ por esta fruct\u00edfera reuni\u00f3n de trabajo con miembros del @GPPopular  @AliciaGarcia_Av @mapaniagua @DiegoMovellan @DiezMoneo @cromeroher https://t.co/E0woVy4kDA", "lang": "es", "id": "1351294524975443969", "created_at": "2021-01-18T22:24:55.000Z"}, {"text": "Condena firme a la reciente agresi\u00f3n a este ni\u00f1o con #autismo.   Sin respeto a la diversidad no podremos avanzar hacia una sociedad mejor.\u2066@Autismo_Espana\u2069  https://t.co/yilC8EKvUD", "lang": "es", "id": "1346552697621778434", "created_at": "2021-01-05T20:22:35.000Z"}, {"text": "#Le\u00f3n se moviliza.                       \ud83d\udd34Por la libertad.                  \ud83d\udd34Por la calidad educativa.                        El @POPULARES_LEON se une a la manifestaci\u00f3n de #MasPlurales  para gritar alto y fuerte  #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/epl0eO59FV", "lang": "es", "id": "1340604047850614784", "created_at": "2020-12-20T10:24:46.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana ah\u00ed estaremos defendiendo la libertad de elecci\u00f3n . #MasPlurales #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/Zm9dWieY45", "lang": "es", "id": "1340349130305130498", "created_at": "2020-12-19T17:31:49.000Z"}]