[{"id": "1376999542764273664", "lang": "es", "text": "Si te parece una aberraci\u00f3n que se paralice en plena pandemia durante cuatro d\u00edas la vacunaci\u00f3n de mayores de 80 a\u00f1os en Madrid, el #4M puedes cambiarlo. Es f\u00e1cil, un solo gesto, tu voto lo cambia todo, como bien dice @Viondi \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tLvj2IjotW", "created_at": "2021-03-30T20:47:29.000Z"}, {"id": "1376865987635646467", "lang": "es", "text": "M\u00e1s all\u00e1 de otras consideraciones, es innegable el efecto #MeToo del testimonio de Roc\u00edo Carrasco ante las c\u00e1maras, los datos constatan nuestras sospechas: Las llamadas al 016 de violencia machista suben un 42% tras la emisi\u00f3n del caso de Roc\u00edo Carrasco \n  https://t.co/SVynlsHPe2", "created_at": "2021-03-30T11:56:47.000Z"}, {"id": "1376805511203594241", "lang": "es", "text": "Como la rana en el agua hirviendo\n Para leer atenta y reposadamente a \u2066@manuelcruzr_\u2069  https://t.co/v1sQsxUR9k", "created_at": "2021-03-30T07:56:28.000Z"}, {"id": "1376450402879741953", "lang": "es", "text": "El silencio c\u00f3mplice de la Violencia Machista, por @AltamiraGonzalo https://t.co/zNpOttFauc", "created_at": "2021-03-29T08:25:23.000Z"}, {"id": "1375721728232591361", "lang": "es", "text": "Wittgenstein seg\u00fan Jaume Asens \n Por \u2066@manuelcruzr_\u2069  https://t.co/PaC0A40SPY", "created_at": "2021-03-27T08:09:54.000Z"}, {"id": "1375489224577843208", "lang": "ca", "text": "\u00c9s clar, quan m\u00e9s temps passi, millor pel que manega els fils des de Waterloo. Un govern fracassat abans de comen\u00e7ar. Ens en mereixem un de deb\u00f3, ja!!! \n\u201cPere Aragon\u00e8s busca la investidura\u201d | Directo desde el Parlament de Catalu\u00f1a https://t.co/hOOaOmMoFL", "created_at": "2021-03-26T16:46:01.000Z"}, {"id": "1375403153915535360", "lang": "es", "text": "Comparecencia de la presidenta Observatorio de VG del Consejo General del Poder Judicial, M. \u00c1ngeles Carmona, ante la Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero.\nPone en valor la mejora de protecci\u00f3n de v\u00edctimas impulsados @interiorgob @justiciagob https://t.co/qMqgTtkfz8", "created_at": "2021-03-26T11:04:00.000Z"}, {"id": "1375152800414437382", "lang": "es", "text": "11.000 millones de euros de ayudas a empresas.\n\n#NuestraMayorBandera https://t.co/hEKtzNeBBl", "created_at": "2021-03-25T18:29:11.000Z"}, {"id": "1375129869944827908", "lang": "es", "text": "En la presentaci\u00f3n virtual del libro de @viramundeando sobre \u201cEl tratamiento de la violencia de g\u00e9nero en los programas electorales. La pol\u00edtica del simulacro\u201d\nGracias L\u00eddia Fern\u00e1ndez Montes por tus aportaciones \u00a1Deseando leerlo! https://t.co/IDXoKt4GrO", "created_at": "2021-03-25T16:58:04.000Z"}, {"id": "1375076366081736707", "lang": "es", "text": "La ciudad de Murcia vuelve a tener un ayuntamiento socialista \ud83c\udf39 https://t.co/OVQmOtDI3R", "created_at": "2021-03-25T13:25:28.000Z"}, {"id": "1375010296981549058", "lang": "es", "text": "Esta tarde, a las 16h @viramundeando presenta su libro sobre el tratamiento de la #ViolenciaMachista en los programas electorales. \nInteresante, m\u00e1s a\u00fan en precampa\u00f1a. https://t.co/8UlJtuGP7G", "created_at": "2021-03-25T09:02:55.000Z"}, {"id": "1375001593884635136", "lang": "es", "text": "Lean a @BeaMCarrillo en este alegato sobre la buena pol\u00edtica, la concordia y el entendimiento. \nNo, definitivamente no somos todas ni todos iguales.\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/wpSu4qjEuu", "created_at": "2021-03-25T08:28:20.000Z"}, {"id": "1374986944342544387", "lang": "es", "text": "El Supremo afirma que el impago de la pensi\u00f3n alimenticia es una forma de \"violencia econ\u00f3mica\" - Confilegal https://t.co/p5iMrSKjSV", "created_at": "2021-03-25T07:30:08.000Z"}, {"id": "1374827058031910917", "lang": "ca", "text": "Donant suport, aquest vespre, a la concentraci\u00f3 per una sanitat p\u00fablica de qualitat organitzada per @SantakoDiuProu @MareaBlancaCAT a #santacoloma https://t.co/sGug4tSHrI", "created_at": "2021-03-24T20:54:48.000Z"}, {"id": "1374653316391706624", "lang": "es", "text": "Se puede, en pol\u00edtica, construir o destruir. Yo estoy con los constructores, no con los destructores. \n\n\ud83d\udce3@miqueliceta en #SesionDeControl \n@Congreso_Es https://t.co/iN2M1cPIoK", "created_at": "2021-03-24T09:24:25.000Z"}, {"id": "1374637170514857984", "lang": "es", "text": "Es lo que suele hacer la derecha. El PP practica el postureo \u201cfeminista\u201d pero no se lo cree de verdad, no dispone recursos y recorta los que exist\u00edan. Pasa all\u00ed donde gobiernan. Lamentable. https://t.co/Y59DFG8yna", "created_at": "2021-03-24T08:20:15.000Z"}, {"id": "1374466479240876036", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies alcalde \u2066@JCallauBartoli per la gran tasca d\u2019aquests anys al front de l\u2019ajuntament de #SantAdri\u00e0: \nJoan Callau ren\u00fancia a l'alcaldia de Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s \u2066@PSCSantAdria\u2069  https://t.co/lHwLl1y4Me", "created_at": "2021-03-23T21:01:59.000Z"}, {"id": "1374392216035061764", "lang": "es", "text": "\u201cLa salud mental y la responsabilidad pol\u00edtica\u201d \nUn pol\u00edtico valiente, sincero y humano frente a las descalificaciones de otros que se mofan de algo tan serio y tan normal como las enfermedades mentales. Gracias \u2066@danicamposlopez\u2069  https://t.co/zIi78A1mb8", "created_at": "2021-03-23T16:06:53.000Z"}, {"id": "1374391004376100865", "lang": "es", "text": "Debo recordar a quienes quieren darnos lecciones de democracia que en Catalu\u00f1a quien gan\u00f3 las elecciones fue el PSC. \n\n\ud83c\udf39 @odonelorza2011 https://t.co/mfsKpxcON8", "created_at": "2021-03-23T16:02:05.000Z"}, {"id": "1374294608746795010", "lang": "es", "text": "Comparecencias desde las 9h en la comisi\u00f3n de #Igualdad del @gpscongreso \nLa primera, la de la directora del @InstMujeres @BeatrizGimeno1 \nPor el @gpscongreso interviene @lauraberja86 https://t.co/elp6HxV49X", "created_at": "2021-03-23T09:39:02.000Z"}, {"id": "1374271385233686534", "lang": "es", "text": "\u201cSobre ruidos y realidades\u201d \nHoy escribo en @_infoLibre https://t.co/1VrC7bOTvZ via @_infoLibre", "created_at": "2021-03-23T08:06:45.000Z"}, {"id": "1373985712933105669", "lang": "es", "text": "Aniversario de la Ley de Igualdad. Esta y todas las leyes que impulsan la igualdad real entre mujeres y hombres en Espa\u00f1a, han sido siempre impulsadas por gobiernos socialistas, de la mano de la sociedad civil, del feminismo. \ud83c\udf39 https://t.co/Ca4Wf7rlqI", "created_at": "2021-03-22T13:11:36.000Z"}, {"id": "1373970003016421381", "lang": "es", "text": "El machismo y la calentura de boca de diputados del PP en los \u00faltimos d\u00edas resulta repugnante e indigno de la sede del parlamentarismo. Si les faltan verdaderos argumentos, se callan o se retiran dignamente, \u00a1pero no falten! https://t.co/znRGsbhm9Z", "created_at": "2021-03-22T12:09:10.000Z"}, {"id": "1373957155510976517", "lang": "es", "text": "Es #ViolenciaDeG\u00e9nero \nMi condena y el deseo de recuperaci\u00f3n para la mujer y sus hijos heridos.\n\n#BastaYa\n#NiUnaMenos https://t.co/6a5UQy83R5", "created_at": "2021-03-22T11:18:07.000Z"}, {"id": "1373676722856599554", "lang": "es", "text": "Calvo @carmencalvo_ dice que el PSOE est\u00e1 \"preparado para traer una legislaci\u00f3n\" contra la trata y la prostituci\u00f3n. https://t.co/UKwM2lscjU", "created_at": "2021-03-21T16:43:47.000Z"}, {"id": "1373675689073852421", "lang": "es", "text": "\u00bfCon qu\u00e9 derecho?: \u201cEl catolicismo polaco se mete en el cuerpo de la mujer\u201d https://t.co/aiB9dmpeF1", "created_at": "2021-03-21T16:39:40.000Z"}, {"id": "1373593036605775877", "lang": "es", "text": "Estamos con las mujeres turcas, que se est\u00e1n manifestando contra la salida de su pa\u00eds del #ConvenioDeEstambul https://t.co/qHMEXaINMB", "created_at": "2021-03-21T11:11:14.000Z"}, {"id": "1373592632971104261", "lang": "es", "text": "El compromiso de partido socialista con la #Abolici\u00f3nProstituci\u00f3n es indiscutible. \nNo hay socialismo sin feminismo.\nNo hay feminismo sin abolicionismo.\n\n@PSOE @gpscongreso @socialistes_cat @carmencalvo_ @susana_ros @APRAMP https://t.co/30dg9NcvR4", "created_at": "2021-03-21T11:09:38.000Z"}, {"id": "1373579601767727105", "lang": "es", "text": "El Convenio de Estambul ya no cuenta con Estambul. P\u00e9sima noticia: \u201cLas mujeres turcas protestan contra la salida del pa\u00eds del pacto internacional contra la violencia machista.\u201d https://t.co/HSZMCocxZ5", "created_at": "2021-03-21T10:17:51.000Z"}, {"id": "1373564717743153154", "lang": "es", "text": "\u201cSalud mental y democr\u00e1tica\u201d Por @lauraberja86 https://t.co/46FMMUKusp", "created_at": "2021-03-21T09:18:42.000Z"}, {"id": "1373564507625259010", "lang": "es", "text": "\u201cAy, la pol\u00edtica\u201d Opini\u00f3n de Mar\u00eda Guijarro @Maritxu30 https://t.co/pSVaq7Jq4K via @20m", "created_at": "2021-03-21T09:17:52.000Z"}, {"id": "1373562049335287808", "lang": "es", "text": "Piensa en local, act\u00faa en global (\u00bfo era al rev\u00e9s?) \u2066@manuelcruzr_\u2069  https://t.co/jgRfENEzBy", "created_at": "2021-03-21T09:08:06.000Z"}, {"id": "1373257938371026944", "lang": "es", "text": "En el acto en conmemoraci\u00f3n del #8M @_donesPSC  con @LozanoMabel @SonyaGuerraLpz \nMabel Lozano, que presenta su libro  #PornoXplotaci\u00f3n, pone en valor la nueva ley de educaci\u00f3n, que reintroduce la educaci\u00f3n afectivo-sexual en escuelas y la extiende a toda las franjas de edad. https://t.co/vVyU5Rf1Ur", "created_at": "2021-03-20T12:59:41.000Z"}, {"id": "1372585131727290373", "lang": "es", "text": "Se est\u00e1n luciendo los diputados del PP esta semana. \nDel \u201cvete al m\u00e9dico\u201d de ayer en el @Congreso_Es al \u201cvete a la cocina\u201d de hoy en el parlamento de Castilla-Le\u00f3n. Este es el nivel. \n\nTodo mi apoyo a Carmen Miravalles y @psoeburgos https://t.co/KR0mCo9Zi8", "created_at": "2021-03-18T16:26:11.000Z"}, {"id": "1372582052000829451", "lang": "es", "text": "Mercadeo del PP con la ultraderecha y los tr\u00e1nsfugas, sin pudor ni decencia:\n\u201cEl PP ofrece a Vox la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Murcia y el veto parental tras lograr su apoyo contra la moci\u00f3n de censura\u201d https://t.co/PDZ1Y3SaLV via @eldiariomurcia", "created_at": "2021-03-18T16:13:57.000Z"}, {"id": "1372515458973364226", "lang": "es", "text": "Dicen que \u201cla derogar\u00e1n\u201d, pero no pasar\u00e1n.\n\nNi la ultraderecha retr\u00f3grada ni el PP, que nunca ha estado con los derechos de la ciudadan\u00eda, no nos devolver\u00e1n al siglo XIX.\n\nEl derecho a la eutanasia #EsLey\ud83c\udf39\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/KTjjxkj5Cl", "created_at": "2021-03-18T11:49:20.000Z"}, {"id": "1372484306510229509", "lang": "es", "text": "Libertad. Esa palabra, esa proclama que en labios de la derecha significa retroceso y en los del socialismo implica compromiso con los derechos de las personas.\n\nHoy queda aprobada la #LeyDeEutanasia\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/FG85Tsf5IQ", "created_at": "2021-03-18T09:45:32.000Z"}, {"id": "1372472185680445440", "lang": "ca", "text": "Un gran dia, avancem en drets, aprovem definitivament al @Congreso_Es la llei d\u2019Eutan\u00e0sia.\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/X2FacO6Amo", "created_at": "2021-03-18T08:57:23.000Z"}, {"id": "1372460802679128066", "lang": "es", "text": "Cuando el PP critica la ejecuci\u00f3n del Pacto contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero deber\u00eda redirigir sus cr\u00edticas hacia su propio partido, que es corresponsable del impulso en CCAA como la de Madrid. \nMientras, el Gobierno de @sanchezcastejon dobla los fondos para aytos en los #PGE21 https://t.co/H9KuNhR1o9", "created_at": "2021-03-18T08:12:09.000Z"}, {"id": "1372313954215731207", "lang": "es", "text": "Las denuncias vecinales por violencia de g\u00e9nero crecieron en el primer estado de alarma, seg\u00fan Interior https://t.co/jyCe2zlv2R via @EP_Social", "created_at": "2021-03-17T22:28:37.000Z"}, {"id": "1372132022676828160", "lang": "es", "text": "\u00a1No pasar\u00e1n! https://t.co/Gby3GLZDKd", "created_at": "2021-03-17T10:25:41.000Z"}, {"id": "1371897193767047176", "lang": "es", "text": "Multa de 15.625 euros a una empresa por pagar menos a las mujeres https://t.co/7TUFpG3yTZ via @publico_es", "created_at": "2021-03-16T18:52:34.000Z"}, {"id": "1371891325143023621", "lang": "es", "text": "Hoy, jornada de reuniones varias en Madrid y visita, con @lauraberja86, a la @fmujeres @msoleto \nComprobando en sus oficinas c\u00f3mo es el d\u00eda a d\u00eda de esta ONG que trabaja sin descanso por la igualdad real entre mujeres y hombres. https://t.co/dxq9PaAkki", "created_at": "2021-03-16T18:29:15.000Z"}, {"id": "1371880373970419717", "lang": "es", "text": "TV3 favoreci\u00f3 a JxCat en la campa\u00f1a del 14F y no garantiz\u00f3 la neutralidad https://t.co/AY8n6ixHDN", "created_at": "2021-03-16T17:45:44.000Z"}, {"id": "1371855570966286337", "lang": "es", "text": "Un paso m\u00e1s en el cumplimiento del Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero \u00a1Brava @afernb! https://t.co/friNZsB4pX", "created_at": "2021-03-16T16:07:10.000Z"}, {"id": "1371725973159346176", "lang": "es", "text": "Bravo por @LozanoMabel y por @APRAMP https://t.co/DvCiigQcvF", "created_at": "2021-03-16T07:32:12.000Z"}, {"id": "1371493478887264261", "lang": "es", "text": "Caen un 10% las denuncias por violencia de g\u00e9nero en 2020: por qu\u00e9 no es un buen dato https://t.co/6mXXepsyJh", "created_at": "2021-03-15T16:08:21.000Z"}, {"id": "1370668358627176451", "lang": "ca", "text": "T\u2019enyorem, Carme. Et recordem i procurem assemblar-nos, encara que nom\u00e9s sigui una miqueta, a tu. I aix\u00f2 ens fa ser millors.\n\u201cMireia, hermana de Carme Chac\u00f3n, y amigos hablan en su 50 cumplea\u00f1os: \"Te extra\u00f1o\" https://t.co/V6Qc9T9c8s", "created_at": "2021-03-13T09:29:37.000Z"}, {"id": "1370448715006218248", "lang": "ca", "text": "Aquesta tarda he participat al debat sobre c\u00f3m trencar els sostres de vidre en l\u2019\u00e0mbit laboral i pol\u00edtic, amb @SonyaGuerraLpz i Olga Villa @jsccatalunya \n\nGr\u00e0cies a @lleidapsc @psccomlleida per organitzar-ho i a les m\u00e9s de 90 persones que hi han participat, per escoltar-nos. https://t.co/NSZBtfosEO", "created_at": "2021-03-12T18:56:50.000Z"}, {"id": "1370356902857748484", "lang": "ca", "text": "Enhorabona al company @raulmorenom i a la companya @HelenaBayo2 diputats de @BCNord_PSC al Parlament, i tamb\u00e9 a tots els diputats i diputades de @socialistes_cat \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39 https://t.co/NwYKSrQ53s", "created_at": "2021-03-12T12:52:00.000Z"}, {"id": "1369993370337173510", "lang": "es", "text": "\ud83d\udce3Al negacionismo de la violencia de g\u00e9nero de Vox.\n\ud83d\udce3A la vandalizaci\u00f3n de murales que dan visibilidad a mujeres referentes.\n\ud83d\udce3Decimos NO\n\ud83d\udce3No nos van a borrar ni con insultos, ni con \u201cpin parental\u201d, ni con brocha gorda.\n\ud83d\udce3\u00a1Al feminismo no se le borra! https://t.co/bb5DYrVjAf", "created_at": "2021-03-11T12:47:27.000Z"}, {"id": "1369768261995409413", "lang": "es", "text": "Mismo discurso que Vox, rozando el larguero del negacionismo de la #ViolenciaMachista \nNo es extra\u00f1o que acepte el pin parental y el borrado de murales. \n\u00bfQu\u00e9 opina @pablocasado_ ? \ud83e\udd14 https://t.co/QLVgwH0nxy", "created_at": "2021-03-10T21:52:57.000Z"}, {"id": "1369579344830607365", "lang": "es", "text": "Soy L\u00eddia Guinart\nHazlo, de frente\n #M\u00cdRAMEALACARA https://t.co/N8q3ykAsyy", "created_at": "2021-03-10T09:22:16.000Z"}, {"id": "1369373404114092037", "lang": "es", "text": "Todo apunta a un miserable, deleznable y tremendo doble crimen machista en Madrid: \u201cUn hombre mata a tiros a su mujer y a su hija de 11 a\u00f1os.\u201d\n\n#BastaYa\n#MachismoMata\n#NiUnaMenos  https://t.co/4fxQdQ5eO3", "created_at": "2021-03-09T19:43:55.000Z"}, {"id": "1368941896551313411", "lang": "ca", "text": "\u201cL\u2019agenda feminista socialista\u201d \n\nSi et vas perdre l\u2019acte del #8M del @BCNord_PSC, pots recuperar-lo al nostre canal de Youtube https://t.co/pc2uK9hMs0 via @YouTube \n\n#8M2021 \n#Feminisme\n#Socialisme https://t.co/9Y6qPatNj4", "created_at": "2021-03-08T15:09:16.000Z"}, {"id": "1368940907433762819", "lang": "ca", "text": "Video 8 de mar\u00e7 2021 - Socialistes del Barcelon\u00e8s Nord @BCNord_PSC https://t.co/K7X8zSutUC via @YouTube https://t.co/qGl3yOq5cR", "created_at": "2021-03-08T15:05:20.000Z"}, {"id": "1368886296891060224", "lang": "es", "text": "Reuni\u00f3n del @gpscongreso con @fape_fape Federaci\u00f3n de Asociaciones de Periodistas de Espa\u00f1a, sobre el manifiesto con motivo #8M sobre #igualdad y contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero Hablamos sobre formaci\u00f3n de los y las profesionales, acoso a las periodistas y la brecha salarial. https://t.co/4jceb7P1fY", "created_at": "2021-03-08T11:28:20.000Z"}, {"id": "1368823881885229056", "lang": "und", "text": "#8M @FundCarmeChacon @socialistes_cat @BCNord_PSC @pscsantacoloma https://t.co/4SgI6pWg4c", "created_at": "2021-03-08T07:20:19.000Z"}, {"id": "1368688593653411840", "lang": "es", "text": "Enhorabuena @CarolinaMarin, campeona!! \ud83c\udff8\ud83e\udd47 https://t.co/lnVQ4Zj423", "created_at": "2021-03-07T22:22:44.000Z"}, {"id": "1368509253019918337", "lang": "es", "text": "Las @towandarebels1 presentan el acto conmemorativo del #8M de @PSOE con @sanchezcastejon @carmencalvo_ @Adrilastra \n\nImprescindibles e imparables\n\n#8M2021 #FeminismoConMemoria https://t.co/FxseqH0M5J", "created_at": "2021-03-07T10:30:06.000Z"}, {"id": "1368502035927162882", "lang": "es", "text": "#8M: La agenda feminista en marcha\n\n\u201cEn las reivindicaciones feministas, en el avance de la agenda del feminismo, no hay par\u00e9ntesis que valga. Que no estemos en las calles, manifest\u00e1ndonos, no significa que nos rindamos al machismo.\u201d\n\nSomos imparables\ud83c\udf39\n#8M2021 https://t.co/HOZEPPLtpy", "created_at": "2021-03-07T10:01:25.000Z"}, {"id": "1368499594578063363", "lang": "es", "text": "La recuperaci\u00f3n, con las mujeres @Adrilastra https://t.co/mfBSEJrf8z", "created_at": "2021-03-07T09:51:43.000Z"}, {"id": "1368498478700232704", "lang": "es", "text": "\u201cLo que debemos poner en el centro es que los cuidados est\u00e9n donde a\u00fan no est\u00e1n, en las manos de los varones, son ellos los que deben asumir su parte.\u201d\n\nAlto y claro lo dice @lauraberja86 en este art\u00edculo\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/IfhLWe9UTW", "created_at": "2021-03-07T09:47:17.000Z"}, {"id": "1368282170742214659", "lang": "es", "text": "Comparto aqu\u00ed mi art\u00edculo en La Socialista, revista del @gpscongreso , publicado en el especial con motivo del #8M \n\n\u201cLa violencia sustenta la desigualdad\u201d\n\n Issuu https://t.co/GhW4gqTUKa\n\n Pdf https://t.co/lpI187dHHR https://t.co/5RdPnujU0u", "created_at": "2021-03-06T19:27:45.000Z"}, {"id": "1368192623186436102", "lang": "es", "text": "La importancia del 8M en \u00e9poca de pandemia \u00a1que viva la lucha de las mujeres! @isagarciasanc en @Hora_Digital https://t.co/PEZEhrUoRW", "created_at": "2021-03-06T13:31:55.000Z"}, {"id": "1368166592983482368", "lang": "ca", "text": "Consell Nacional @socialistes_cat \nSom el primer partit de Catalunya. Hem guanyat les eleccions i hem de governar. Catalunya ens necessita. https://t.co/tlxHoKahnF", "created_at": "2021-03-06T11:48:29.000Z"}, {"id": "1368132486669172737", "lang": "es", "text": "\u201c8M: la agenda feminista en marcha\u201d \nMi art\u00edculo en @_infoLibre\n #8M @gpscongreso https://t.co/BTCZf6UuIq via @_infoLibre", "created_at": "2021-03-06T09:32:58.000Z"}, {"id": "1367954468864720901", "lang": "es", "text": "\u201cGolpes al Estado\u201d \nUn an\u00e1lisis al negacionismo afirmacionista de la extrema derecha. Por @Miguel__Lorente en @_infoLibre https://t.co/oXYeVLfcrh", "created_at": "2021-03-05T21:45:35.000Z"}, {"id": "1367919862937493510", "lang": "es", "text": "Encantada y agradecida a las compa\u00f1eras diputadas @susana_ros y @lauraberja86 y a @guijarroruben por su magn\u00edfica aportaci\u00f3n al acto @BCNord_PSC #8M #AgendaFeministaSocialista https://t.co/98hfnjLV3e", "created_at": "2021-03-05T19:28:04.000Z"}, {"id": "1367872275844849669", "lang": "es", "text": "Inauguraci\u00f3n del seminario internacional online sobre #Abolici\u00f3nProstituci\u00f3n en @la_ciba a cargo de la alcaldesa de #SantaColoma @nuriaparlon \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9c https://t.co/HTounIRZWb", "created_at": "2021-03-05T16:18:59.000Z"}, {"id": "1367849215016263682", "lang": "und", "text": "Es #ViolenciaDeG\u00e9nero https://t.co/BOMr7rwiZf", "created_at": "2021-03-05T14:47:20.000Z"}, {"id": "1367827524680581125", "lang": "und", "text": "#Feminismo\n#Socialismo\n\n#LaSocialista de @gpscongreso https://t.co/dRv3VOo7aw", "created_at": "2021-03-05T13:21:09.000Z"}, {"id": "1367814954057863173", "lang": "es", "text": "EL 8M NO ES SOLO COSA DE MUJERES \u2066@SimancasRafael\u2069 en Fundacionsistema https://t.co/5kBeVRkmo2", "created_at": "2021-03-05T12:31:12.000Z"}, {"id": "1367753983796932608", "lang": "es", "text": "Hoy, en el canal youtube @BCNord_PSC (18) hablaremos de \u201cLa agenda feminista socialista\u201d con las diputadas @gpscongreso @susana_ros y @lauraberja86 \n\nEn conmemoraci\u00f3n del #8M, nueva entrega del ciclo \u201cRetos y logros del feminismo.\u201d \n\nPuedes seguirlo en \nhttps://t.co/pc2uK9hMs0 https://t.co/rMWoptDkWJ", "created_at": "2021-03-05T08:28:56.000Z"}, {"id": "1367497500651831308", "lang": "ca", "text": "\u201cPostureo\u201d versus preocupaci\u00f3 pels problemes reals de la gent. \n\u00c9s per coses com aquestes que Catalunya necessita un president com @salvadorilla ja. https://t.co/sBlo1AtD54", "created_at": "2021-03-04T15:29:45.000Z"}, {"id": "1367222153683304448", "lang": "es", "text": "Adriana Lastra: \u201cComo socialistas ni nos acostumbramos, ni nos resignamos a la violencia contra las mujeres\u201d https://t.co/GhnEkljhPt\n\n\ud83c\udf39@Adrilastra", "created_at": "2021-03-03T21:15:37.000Z"}, {"id": "1367042362791374851", "lang": "es", "text": "En la comisi\u00f3n de #Igualdad del @Congreso_Es escuchando la comparecencia de Cristina Anto\u00f1anzas @crisap83, vicesecretaria general de @UGT_Comunica https://t.co/oStuywZZub", "created_at": "2021-03-03T09:21:12.000Z"}, {"id": "1367012603067830272", "lang": "es", "text": "Lo de la ultraderecha con la #violenciamachista es indigno de representantes de la ciudadan\u00eda. Provoca arcadas: \n\u201cDolores Delgado desvela en @Congreso_Es que hubo 36.511 condenas por violencia machista en 2019 y pide a los diputados de Vox que no se r\u00edan\u201d https://t.co/ZR5Llv0sIK", "created_at": "2021-03-03T07:22:57.000Z"}, {"id": "1366768518692241411", "lang": "es", "text": "S\u00ed, hay un poquito de machismo en el ataque preventivo al feminismo por el #8M. Toda la raz\u00f3n, Rafa Simancas:\n\n\u201cCelebraremos el 8 de marzo respetando las recomendaciones de las autoridades sanitarias.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 siempre se se\u00f1alan las mismas movilizaciones?\u201d\n\n\ud83c\udf39 @SimancasRafael https://t.co/vA79eWtF2k", "created_at": "2021-03-02T15:13:02.000Z"}]