[{"lang": "ca", "id": "1377538627450847233", "created_at": "2021-04-01T08:29:36.000Z", "text": "Perqu\u00e8 \u00e9s un bon estudiant, ha tret profit de les classes a @Udgfdret @ADIP_UdG i sap aplicar la teoria a la pr\u00e0ctica https://t.co/Sk578LF5An"}, {"lang": "ca", "id": "1377520721916727298", "created_at": "2021-04-01T07:18:27.000Z", "text": "Seran jutges TS, x\u00f2 potser haur\u00eden de \u201crepassar\u201d el q comporten els compromisos internacionals i el Dret UE, oi \u2066@MirentxuJordana\u2069 \u2066@axmourpi\u2069?\nEl Suprem contradiu el TJUE i mant\u00e9 que Junqueras havia d'acatar la Constituci\u00f3 per ser eurodiputat https://t.co/0GxrYYk2ti"}, {"lang": "und", "id": "1377340971105533953", "created_at": "2021-03-31T19:24:11.000Z", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/YbqJVxuwi4"}, {"lang": "ca", "id": "1377288522743357440", "created_at": "2021-03-31T15:55:47.000Z", "text": "I rodalies? Tamb\u00e9 \u00e9s un referent mundial la no-inversi\u00f3 de @desdelamoncloa https://t.co/8sqsYLGxZs"}, {"lang": "und", "id": "1377257187848884229", "created_at": "2021-03-31T13:51:16.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/vHu5LSA3Om"}, {"lang": "ca", "id": "1376911971996536835", "created_at": "2021-03-30T14:59:30.000Z", "text": "Molt\u00edssimes gr\u00e0cies x tota la feina https://t.co/iTyDMoxS3u"}, {"lang": "ca", "id": "1376621999716511749", "created_at": "2021-03-29T19:47:15.000Z", "text": "Crida d'un diputat irland\u00e8s per la democr\u00e0cia i l'autodeterminaci\u00f3 a Catalunya via @elnacionalcat https://t.co/N4cLaVEe4K"}, {"lang": "ca", "id": "1376532610793533442", "created_at": "2021-03-29T13:52:03.000Z", "text": "Vergonya dels estats de la UE https://t.co/T1c7Qdr1ua"}, {"lang": "ca", "id": "1376437520616001537", "created_at": "2021-03-29T07:34:12.000Z", "text": "Democr\u00e0cia o autoritarisme \ud83d\udc4d@xavierferrerj\n https://t.co/mSFA3FyFoV via @elpuntavui"}, {"lang": "ca", "id": "1376068895396728832", "created_at": "2021-03-28T07:09:25.000Z", "text": "Hi ha tradicions i tradicions https://t.co/MyZ7c7L0jZ"}, {"lang": "es", "id": "1375503073141985286", "created_at": "2021-03-26T17:41:02.000Z", "text": "Hi ha coses q no s\u2019entenen https://t.co/tfemxGFxtX"}, {"lang": "ca", "id": "1375464916031844352", "created_at": "2021-03-26T15:09:25.000Z", "text": "....... fa falta la unanimitat dels 27.... https://t.co/84EgjEtfVx"}, {"lang": "es", "id": "1374774381726085122", "created_at": "2021-03-24T17:25:29.000Z", "text": "Fue una reuni\u00f3n muy productiva @FIBRA2018 https://t.co/qgwPp8J1v6"}, {"lang": "ca", "id": "1374645608355667969", "created_at": "2021-03-24T08:53:47.000Z", "text": "Amb tu @NUET davant aquesta no justicia"}, {"lang": "es", "id": "1374417666744545286", "created_at": "2021-03-23T17:48:01.000Z", "text": "Fue un placer participar en representaci\u00f3n de @JuntsXCat https://t.co/htjup7rNwK"}, {"lang": "es", "id": "1374412094146113537", "created_at": "2021-03-23T17:25:53.000Z", "text": "Un sin-sentido https://t.co/S5jWmXH3m5"}, {"lang": "es", "id": "1374307951691898881", "created_at": "2021-03-23T10:32:03.000Z", "text": "A leerlo!!! https://t.co/X6BcdiwWf4"}, {"lang": "ca", "id": "1374307194980741125", "created_at": "2021-03-23T10:29:03.000Z", "text": "Nom\u00e9s faltaria q es pogu\u00e9s debatre de tot a la seu del parlamentarisme ...\nTot i que esperat, no deixa de fer pena aquesta \u201cdemocracia consolidada\u201d https://t.co/nXuuuq3ajc"}, {"lang": "ca", "id": "1374246889319718914", "created_at": "2021-03-23T06:29:25.000Z", "text": "Tot el suport https://t.co/I5h3lLxZUW"}, {"lang": "ca", "id": "1373731894576168962", "created_at": "2021-03-21T20:23:01.000Z", "text": "Un emprenedor giron\u00ed patenta una xocolata desfeta instant\u00e0nia, en bosses individuals i feta amb productes de proximitat https://t.co/lvvA4NcV5y via @diaridegirona"}, {"lang": "ca", "id": "1373019356372815877", "created_at": "2021-03-19T21:11:38.000Z", "text": "Una acreditaci\u00f3 merescud\u00edssima!!! https://t.co/iQ9otdcMtC"}, {"lang": "ca", "id": "1373019181130600459", "created_at": "2021-03-19T21:10:56.000Z", "text": "Molt\u00edssimes Felicitats https://t.co/mrR93p2HZo"}, {"lang": "ca", "id": "1372916569207099392", "created_at": "2021-03-19T14:23:12.000Z", "text": "I aix\u00f2 tan xulo? https://t.co/JBNynwlRlP"}, {"lang": "ca", "id": "1372606962878312450", "created_at": "2021-03-18T17:52:56.000Z", "text": "Estat de dret, garantia dels Drets Humans a Espa\u00f1a  #nefast155"}]