[{"lang": "pt", "created_at": "2021-04-01T09:49:08.000Z", "text": "1 de abril. Globalismo o Patria. https://t.co/aWT4PVQ6Wg", "id": "1377558640253616129"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:40:59.000Z", "text": "Quedan hombres libres. https://t.co/MpTTT9N31c", "id": "1377541491598430210"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-31T12:22:42.000Z", "text": "https://t.co/LyeJ3gDuPi", "id": "1377234898528968705"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T12:22:28.000Z", "text": "Primero lo nuestro. \n\nNuestra tierra, nuestro campo. Nuestro sector primario. \n\nLubr\u00edn. https://t.co/lE8YbkJuAx", "id": "1377234840026775553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:47:20.000Z", "text": "Jornada de trabajo en V\u00e9lez Rubio, V\u00e9lez Blanco, Mar\u00eda y Chirivel. \n\nEscuchando a vecinos, empresas, e intereses de la comarca. \n\nLa pandemia aprieta, pero el Gobierno ahoga. \n\nAlmer\u00eda resiste. https://t.co/HlssZ4KiB2", "id": "1377014607890542592"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T21:47:17.000Z", "text": "Los V\u00e9lez. La Almer\u00eda m\u00e1s escondida, es un tesoro. \n\nGobiernos de todos los colores abandonan nuestro patrimonio cultural. Pero es hora de record\u00e1rselo.\n\nEl castillo debe ser restaurado cuanto antes. Demasiadas excusas, demasiados despachos. https://t.co/NOWXAn9YVH", "id": "1377014592442884099"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T22:16:12.000Z", "text": "Pues eso. Todo muy en orden. https://t.co/OT4IgJ9l91 https://t.co/ZZ8araISsy", "id": "1376659482126733313"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T21:55:48.000Z", "text": "Rosc\u00f3n multicolor.\n\nA por el rosc\u00f3n multicolor. https://t.co/ciLo40sVNB", "id": "1376291961783603203"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-03-28T11:07:47.000Z", "text": "Feliz domingo. https://t.co/klVepWRYHj", "id": "1376128880822603777"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T13:22:06.000Z", "text": "Nos hemos acostumbrado a que mil t\u00edos violen nuestras fronteras gratis. \nAlmer\u00eda se lleva la palma esta semana con casi 400 llegadas.\n\nLas FYCSE mejor las usamos para buscar fiestecitas privadas y montar controles de movilidad en la A4. https://t.co/gJRcI6Og1W", "id": "1375800297730289669"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:12:10.000Z", "text": "Dignidad. https://t.co/zbtAb1JCEt", "id": "1375480707288604684"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:07:47.000Z", "text": "Que dice Laura Borr\u00e1s que Ignacio Garriga es racista.", "id": "1375479603653971968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T22:18:00.000Z", "text": "La invasi\u00f3n contin\u00faa. La extorsi\u00f3n tambi\u00e9n. Pero sobretodo contin\u00faa el ocultamiento deliberado a los espa\u00f1oles del peligro que corren. De la transformaci\u00f3n que sufrir\u00e1n sus barrios.\n\nHay pol\u00edticos muy c\u00f3modos conden\u00e1ndonos a miedo, impotencia y rabia.\n\n https://t.co/ttJLKJ1VYW", "id": "1375210383884091403"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:06:42.000Z", "text": "Mucho caviar.\n\n https://t.co/dFmIfIMsRM", "id": "1374437467785326594"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T12:02:50.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n de Igualdad afecta gravemente a nuestra salud y a la de los que est\u00e1n a nuestro alrededor. \n\nSororidad con nosotras. El ecofeminsimo interseccional con perspectiva \u00e9tnico racial corresponsable de la cogobernanza y resiliencia nos est\u00e1 absorbiendo.", "id": "1374330795746328576"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:36:52.000Z", "text": "Hoy quiero recordar a todos aquellos que no llegan a abrir sus ojos rasgados. \n\nEn Islandia son el 100%, en Dinamarca el 98%, en Reino Unido el 90%, en Espa\u00f1a el 85%...\n\nEstoy segura de que los abren en un lugar mucho m\u00e1s bonito.\n\n#DiaMundialDelSindromeDeDown #TheLuckyFew https://t.co/h9jku7Y4wn", "id": "1373569285956767751"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T16:43:35.000Z", "text": "La revoluci\u00f3n caviar en tres im\u00e1genes. https://t.co/qqNj1y51zt", "id": "1373314284801945600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T14:36:05.000Z", "text": "Que viva la lucha de la clase obrera. https://t.co/Ni506lijgu", "id": "1373282200402149383"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T22:08:50.000Z", "text": "No os lo he dicho pero adoro a mi padre.", "id": "1373033752180490240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T21:54:48.000Z", "text": "San Jos\u00e9. https://t.co/EXFffQ3u8I", "id": "1373030218454208513"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T14:46:26.000Z", "text": "Os estorban los enfermos terminales igual que os estorban los beb\u00e9s con discapacidad o los no deseados. \n\nNo pon\u00e9is la vida en el centro, la pon\u00e9is en la diana.\n\nVuestro concepto de dignidad es podredumbre.\n\n#LaDerogaremos https://t.co/nubBVRTChG", "id": "1372560029333786626"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:17:57.000Z", "text": "Ayer el suicidio mal. Hoy el suicidio asistido bien.\n\nHasta aqu\u00ed toda vuestra moral.\n\n#LaDerogaremos https://t.co/NdTAYaMA9K", "id": "1372522660584947713"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-18T11:48:12.000Z", "text": "S\u00ed. https://t.co/Ic5AFcUeR9", "id": "1372515175081902082"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:30:06.000Z", "text": "Eutanasia. Qu\u00e9 fracaso.", "id": "1372480419464089600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T22:46:46.000Z", "text": "Menas fuera.\n https://t.co/0YXKA6QCO7", "id": "1372318521124925445"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T22:12:55.000Z", "text": "El CATE de Almer\u00eda saturado de nuevo. \n\nY qu\u00e9 lejos de las urbanizaciones de los ministros. https://t.co/dGXMjqAEvI", "id": "1371585228343500805"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:19:08.000Z", "text": "Miles de Pymes se han visto obligadas a cerrar en Almer\u00eda sin alternativa.\n\nExigimos que el Gobierno indemnice a todos aquellos a los que ha impedido su actividad econ\u00f3mica, cobr\u00e1ndoles religiosamente los impuestos.\n\nGracias @asempal por vuestro tiempo y vuestra labor. https://t.co/AFmck08LuQ", "id": "1371465996150710273"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T22:25:27.000Z", "text": "Vosotros no pod\u00e9is cruzar de municipio, trabajar, celebrar un funeral, visitar familiares, salir tras el toque de queda... Pero cientos de magreb\u00edes cruzan nuestras fronteras todos los d\u00edas. Todos los d\u00edas.\n\nLa invasi\u00f3n no se detiene. La agenda no se detiene. El globalismo manda. https://t.co/Hs0va6COxQ", "id": "1371225992493154311"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T19:29:14.000Z", "text": "Chupito. https://t.co/RPA3V96zyZ", "id": "1371181646066618370"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T11:43:09.000Z", "text": "Muy harta de periodistas, terroristas antifas, menas, feministas, presentadores y charlatanes que pueden estar sin mascarillas o sin distancia juzgando al resto de la poblaci\u00f3n por salir hartos de todo y de todos los hip\u00f3critas y c\u00ednicos de este pa\u00eds.\n\n https://t.co/kqAotO3bx2", "id": "1370339575877541888"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T10:14:51.000Z", "text": "Valientes.\n https://t.co/3u5sK8e2Sk", "id": "1370317355822280704"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-11T12:40:10.000Z", "text": "Murcia \u2764\ufe0f https://t.co/uAkoNZsBGA", "id": "1369991536231002112"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T18:18:27.000Z", "text": "El feminismo es violencia.\n\nhttps://t.co/delwQKpu7k", "id": "1368989507303972867"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T21:31:32.000Z", "text": "Gracias al feminismo puedes triturar en tu vientre a tu propio hijo y llamarlo progreso. https://t.co/NNkQHq9g1i", "id": "1368675711213518848"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T20:07:20.000Z", "text": "\u201cMientras que la mujer da vida, el feminismo la quita\u201d. \n\nEl feminismo es asesino de la vida, de la belleza y del amor.\n\nAqu\u00ed la dulce @georgina_vox nos deja un regalo important\u00edsimo entre tanto odio morado. Qu\u00e9 orgullo ser su compa\u00f1era. https://t.co/CHYtrx8tBu", "id": "1368654518188183556"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T18:17:19.000Z", "text": "Cuarentamil t\u00edos pueden violar nuestras fronteras con impunidad pero no se puede jugar al cinquillo despu\u00e9s de las once.\n\nEsto es una maldita distop\u00eda. https://t.co/7NYz2lokm4", "id": "1368626831319007233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T15:43:21.000Z", "text": "Civilizaci\u00f3n. https://t.co/djEkbixczM", "id": "1368588085634752513"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:38:37.000Z", "text": "Valiente In\u00e9s. \n\nGracias \u2764\ufe0f https://t.co/egPLJUgnA1", "id": "1368149009647333381"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:31:29.000Z", "text": "Aqu\u00ed unas \u201cmujeres violadas que huyen de la guerra\u201d.\n\nNuestro Gobierno preparando su hotel de cinco estrellas y las voluntarias de Cruz Roja preparando la fiesta.\n\n https://t.co/duWbnxoDDU", "id": "1368147212321099779"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T20:12:44.000Z", "text": "Qu\u00e9 homenaje tan bonito a los tibios lo de #CentroCentrado.", "id": "1367931101541527570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T16:13:57.000Z", "text": "Os dejo aqu\u00ed a los bloqueados el v\u00eddeo con el que podemos va a arrasar entre los trabajadores. https://t.co/elQAJqOYgJ https://t.co/o5GlrnHdgs", "id": "1367871010431770631"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T23:57:47.000Z", "text": "El feminismo se ataca solo.\n\nhttps://t.co/Burz8wmSHD https://t.co/H5PpX9vKVQ", "id": "1367625352118419457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T22:09:52.000Z", "text": "Luego Rufi\u00e1n se pregunta que por qu\u00e9 los obreros votan a Vox. https://t.co/d8XIB4neL2", "id": "1367598190585864196"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T19:26:15.000Z", "text": "Globalismo o soberan\u00eda. https://t.co/QOobjJhzG2", "id": "1367194628684980230"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:49:40.000Z", "text": "Los pol\u00edticos que han tra\u00eddo y mantenido a cuerpo de rey a los 4 magreb\u00edes que han violado salvajemente a una mujer en Canarias son culpables.\n\nNing\u00fan espa\u00f1ol ha votado terror multicultural en sus barrios.\n\nQue los metan en sus chal\u00e9s. https://t.co/JeHvLHE6vT", "id": "1366807933691002882"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T17:02:14.000Z", "text": "Tirad el feminismo a la basura antes de que sea tarde. https://t.co/WVgvcJvqq6", "id": "1366433610576838663"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T17:17:56.000Z", "text": "Almer\u00eda, M\u00e1laga, Sevilla, Ja\u00e9n, Granada, Huelva, C\u00f3rdoba, C\u00e1diz.\n\nSon much\u00edsimo m\u00e1s que ese pucherazo autonomista.\n\nSon infinitamente m\u00e1s que el verdiblanco omeya.\n\nSon la cuna y la tumba de insignes espa\u00f1oles. Y no hijos de infame Blas Infante.\n\nEl 28F no define lo que amamos.", "id": "1366075171640074245"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T14:25:01.000Z", "text": "De todos los mensajes que recibo, hay uno que voy a destacar. \n\n2 de enero. Mucho que celebrar.", "id": "1366031659489976322"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-02-28T09:06:20.000Z", "text": "28F.\n\nNada que celebrar.", "id": "1365951456461934595"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T22:23:19.000Z", "text": "Dejad de llamarlo vandalismo. Son antifas. Y son terroristas.", "id": "1365789639441870850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T12:26:16.000Z", "text": "No se me ha borrado. Lo he borrado yo.\n\nEl Pacto de Marrakech firmado por los progres nos hurta el derecho a una informaci\u00f3n veraz sobre delincuencia e inmigraci\u00f3n. No sabemos el origen de los agresores, es confuso o provoca que nos equivoquemos enlas RRSS.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 ten\u00e9is miedo? https://t.co/cgC5Vw5EAI", "id": "1365639387355242499"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T11:23:09.000Z", "text": "La Cruz. https://t.co/TXdJUgvnTu", "id": "1365261111919017986"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T16:46:27.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o a Macarena \u2764\ufe0f https://t.co/Y4OoM67OvQ", "id": "1364980087242776584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:13:18.000Z", "text": "Que se besen. https://t.co/rEjWpCQ1BC", "id": "1364926447127851011"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T13:03:25.000Z", "text": "\u00abEscojan ustedes tres o cuatro cosas viejas, buenas, entra\u00f1ables, bonitas y, si puede ser, graciosas; y s\u00e1lvenlas del tiempo y de esos tiempos\u00bb\n\nGracias \u2066@EGMaiquez\u2069.  https://t.co/dzA3Kt752m", "id": "1364923957401554947"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T18:55:48.000Z", "text": "Yo ya si no me insultan en el pleno me siento rara.", "id": "1364650249386659842"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:48:01.000Z", "text": "Jajajajaja https://t.co/Vf0lARqg2h", "id": "1364633193874391041"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T14:22:00.000Z", "text": "Si no eres un elefante, \u00bfqu\u00e9 eres? https://t.co/W418p5Q8G4", "id": "1364218957205536774"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-21T21:40:44.000Z", "text": "S\u00ed. https://t.co/0EtS9QgV1u", "id": "1363604592701931520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T21:37:10.000Z", "text": "Feliz terrorismo, antifas. \n\nhttps://t.co/CAK5oPKfDG https://t.co/FBUnRFS3KG", "id": "1363603695309619203"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-21T13:39:40.000Z", "text": "https://t.co/GDaeXotYgr", "id": "1363483530282565638"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T13:33:32.000Z", "text": "Un poco de lucha antifascista para que no se nos olvide.\n\nhttps://t.co/dIKj4ogYt7", "id": "1363481987596636160"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T08:21:03.000Z", "text": "El antifascismo es terrorismo.\n\nFeliz domingo.", "id": "1363403348750270465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T14:59:15.000Z", "text": "Sacad vuestras sucias manos de nuestros hijos. https://t.co/Ij1OH2TAEb", "id": "1363141171879555076"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T21:14:44.000Z", "text": "Madres que pasan miedo si sus hijas salen a las calles por la tarde. 70% de paro. Miseria. Viviendas de centenares de familias apuntaladas. Multiculturalismo fracasado. Drogas. Okupaci\u00f3n.\n\nCuando los pol\u00edticos de todos los colores condenan a la gente humilde.\n\nBarrio de la Chanca https://t.co/jp8e56HTj6", "id": "1362873277346156557"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T14:12:49.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 maravilla! \n\nApuntadme, por favor.\n\n#YoQuieroEstarEnLaLista https://t.co/hgy7dS3mv7", "id": "1362767098318114819"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-18T21:09:41.000Z", "text": "https://t.co/nhyFPUl9H4", "id": "1362509616106586113"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T20:28:59.000Z", "text": "Feliz cumplea\u00f1os a @rubnpulido , el azote de Oscar. \n\nPor muchos a\u00f1os m\u00e1s de lucha \u2694\ufe0f", "id": "1362499374635433994"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T17:58:39.000Z", "text": "Democracia. https://t.co/oNw9NZuQCN https://t.co/l9gCutu4EH", "id": "1362461540801249285"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T21:33:43.000Z", "text": "Este tiene que ir detr\u00e1s de H\u00e1sel. https://t.co/32S6TSFtQa", "id": "1362153276637085698"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:40:31.000Z", "text": "Un a\u00f1o sin abrir la boca por los obreros, los aut\u00f3nomos, los parados, los pensionistas y los ERTEs sin cobrar.\n\nPero la panda de ninis terroristas cachorros de Podemos se levantan de la siesta por un titiritero delincuente.\n\n#AntifaTerrorist\n\n https://t.co/jvyr0ZhL4x", "id": "1362139890247475207"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:13:48.000Z", "text": "\u00a1Os espero el viernes! https://t.co/gZ5CORyQIl", "id": "1362133167491207178"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T17:13:59.000Z", "text": "La lucha antifascista es exactamente esto.\n\n#AntifaTerrorist \n\n https://t.co/dIKj4ogYt7", "id": "1362087914176405513"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:53:14.000Z", "text": "Dice Guillermo D\u00edaz que somos de Bots.", "id": "1361976993055662084"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T22:04:23.000Z", "text": "Poco se habla de todos los pol\u00edticos que hoy, desde la tribuna del Congreso, han sacado a la turba de pir\u00f3manos y terroristas a quemar la calle.\n\nEl antifascismo es terrorismo.\n\n https://t.co/DyY8nC3eUO", "id": "1361798606383153158"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T19:53:20.000Z", "text": "S\u00ed, queremos luchar contra la creciente islamizaci\u00f3n de Catalu\u00f1a. \n\nY del resto de Espa\u00f1a.\n\n#StopIslamizaci\u00f3n  https://t.co/wgN5Hwc74E", "id": "1361765628978339847"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T18:26:56.000Z", "text": "Brecha salarial es que un m\u00e9dico en Andaluc\u00eda cobre 700 euros menos que uno vasco. \n\nQue un polic\u00eda cobre menos que un mosso. Y que el gasto por dependiente en Cantabria sea 3000 euros mayor que en Murcia.\n\nLa brecha salarial se llama Comunidades Aut\u00f3nomas. https://t.co/j0EUyvNzjq", "id": "1361743884334858249"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T21:40:53.000Z", "text": "Y por fin se va a hablar de esto y mucho m\u00e1s en las instituciones catalanas.\n\nPor fin. https://t.co/H7oGAwZHZ5", "id": "1361430304838279177"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:29:32.000Z", "text": "Hemos pasado. https://t.co/RHvUGQVBJl", "id": "1361095259036540931"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:02:17.000Z", "text": "Catalu\u00f1a \ud83d\udc9a", "id": "1361088403941564417"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-14T21:23:53.000Z", "text": "https://t.co/XZcEVuc4M3", "id": "1361063638233153536"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:33:35.000Z", "text": "Si los demonios se revuelven, es buena se\u00f1al. https://t.co/YLTbFaHLZB", "id": "1360945284352778242"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T22:31:07.000Z", "text": "Cr\u00f3nica de un traficante de personas financiando y protegido por las \u00e9lites progres.\n\nEuropa despertar\u00e1. https://t.co/7XdIVBq07Q", "id": "1360718169715965952"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T22:24:07.000Z", "text": "Els carrers s\u00f3n nostres.", "id": "1360354022629212169"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:54:08.000Z", "text": "\u00a1No te lo pierdas! https://t.co/MFRUxj5O9H", "id": "1360150183137472513"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:18:29.000Z", "text": "Gracias a todos por esa respuesta tan bonita \u2764\ufe0f", "id": "1359975115241455623"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T12:23:32.000Z", "text": "Hoy es la Virgen de Lourdes. \n\nOs pido una oraci\u00f3n por la peque\u00f1a Mar\u00eda. Que est\u00e1 muy muy muy malita. Una extra\u00f1a meningitis le tiene entre la vida y la muerte.\n\nPero hoy es la Virgen de Lourdes. Hagamos el milagro.\n\nGracias. https://t.co/sabUCXqg2z", "id": "1359840491337089024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T10:09:29.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o y oraciones a la familia de Diego. Un luchador incansable en el seno de  @ASHALAlmeria por nuestra hosteler\u00eda que agoniza. \n\nDescanse en paz.\n\nMuere Diego Garc\u00eda, presidente de los hosteleros | La Voz de Almer\u00eda https://t.co/mj7rfzyVBY", "id": "1359806756692643841"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T21:39:11.000Z", "text": "Te roban la mercanc\u00eda, Oscar. https://t.co/pFrEzij01G", "id": "1359617936747614215"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T17:02:35.000Z", "text": "Si se puede votar, se puede trabajar. https://t.co/dXZr1U7FHl", "id": "1359548328644648965"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T23:50:18.000Z", "text": "Ignacio es enorme. \n\n https://t.co/GtdxkaGmql", "id": "1359288548172697603"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T18:17:53.000Z", "text": "Los catalanes necesitan abrir las persianas, no las embajadas. \n\nLlenar las neveras, no las tertulias de tV3basura.\n\n#StopDespilfarro \n\n https://t.co/bdxqZJkhVL", "id": "1358842503496163328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T09:11:27.000Z", "text": "Lo ABC, \n\nSer\u00e9 breve. Sois escoria.\n\nTel. del suscriptor: 901334554 / SUSCRIPTORES@ABC.ES https://t.co/4N99XKXnpP", "id": "1358704990458695681"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T08:07:22.000Z", "text": "\u00bfDe verdad piensas que \u201cVox busca esas im\u00e1genes\u201d, @RamonFPM ?\n\n\u00bfDe verdad? https://t.co/ttB22gOlfS", "id": "1358688861203951616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T07:48:12.000Z", "text": "Ahora que los progres recuerdan este tweet.\n\n\u00bfTen\u00e9is alguna duda de que iremos a por los golpistas, terroristas y mafiosos?\n\n\u00bfO lo que ten\u00e9is es miedo?\n\nSe pudrir\u00e1n en la c\u00e1rcel.\n\n#LeyYOrden https://t.co/TWe3ItaBQ4", "id": "1358684038215700480"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T20:48:13.000Z", "text": "Todas las plazas. Hasta nuestro \u00faltimo aliento contra el proyecto de una Catalu\u00f1a globalista, de una Catalu\u00f1a islamizada, de una Catalu\u00f1a mafiosa.\n\nContra la Catalu\u00f1a que decidieron prostituir una panda de multimillonarios progres y ap\u00e1tridas. \n\nRecuperaremos lo que es nuestro. https://t.co/xsfN4lZO7L", "id": "1358517948680450052"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:54:05.000Z", "text": "Viva Catalu\u00f1a Espa\u00f1ola. \n\nGrande @JuanjoAizcorbe \n\nhttps://t.co/5xVaWrk68w", "id": "1358413729713582080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T08:53:42.000Z", "text": "Ay, los tibios. https://t.co/3ihRes822d", "id": "1358338134203916289"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T07:29:13.000Z", "text": "Lo ABC.", "id": "1358316874073853959"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:27:08.000Z", "text": "Periodistas vomitando titulares execrables. \n\nSois c\u00f3mplices.", "id": "1358180452335579136"}, {"id": "1358167564577370115", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a, la #MutilacionGenitalFemenina  afecta a miles de personas porque la hab\u00e9is importado, miserables. https://t.co/dCbNrQAGu3", "created_at": "2021-02-06T21:35:55.000Z"}, {"id": "1358148027245088768", "lang": "pt", "text": "Escoria. https://t.co/75AVjn8chP", "created_at": "2021-02-06T20:18:17.000Z"}, {"id": "1358144248596561922", "lang": "es", "text": "ANTIFA TERRORISTAS. https://t.co/sWgEHytaqm", "created_at": "2021-02-06T20:03:16.000Z"}, {"id": "1358132658283442177", "lang": "es", "text": "Se\u00f1alamos a los pol\u00edticos y medios que nos demonizan. \n\nSois responsables de todos y cada uno de los ataques contra Vox.\n\nSois escoria.\n\nY no, no os tenemos miedo.\n\n\u00c1nimo a  @Igarrigavaz y @Ortega_Smith y a todos los valientes que les acompa\u00f1an. https://t.co/1CYTnvB1eC", "created_at": "2021-02-06T19:17:13.000Z"}, {"id": "1358044733411528710", "lang": "es", "text": "El enriquecimiento cultural es maravilloso. https://t.co/NA50kh4rhU", "created_at": "2021-02-06T13:27:50.000Z"}, {"id": "1357473802863734786", "lang": "es", "text": "Mam\u00e1 \ud83d\udd25\n\n@taburete89", "created_at": "2021-02-04T23:39:09.000Z"}, {"id": "1357444123058450440", "lang": "en", "text": "No nos van a callar. \n\nThanks @AmyMek \n\n#VoxEsImparable\n\nStop The Steal: Twitter Suspends Spain\u2019s Conservative VOX Party Ahead of Elections (Video) \u2013 RAIR https://t.co/pP8RiVMjzw", "created_at": "2021-02-04T21:41:13.000Z"}, {"id": "1357437851756036109", "lang": "es", "text": "Se acerca la hora de los patriotas. \n\n#VoxEsImparable https://t.co/8GyZHFE4bc", "created_at": "2021-02-04T21:16:18.000Z"}, {"id": "1357289550700302346", "lang": "es", "text": "Feliz cumplea\u00f1os a un hombre excepcional. \u00a1Qu\u00e9 suerte tienen los catalanes!\n\n\u2066@Igarrigavaz\u2069 https://t.co/3NfJjq7gXf", "created_at": "2021-02-04T11:27:00.000Z"}, {"id": "1357103005217284096", "lang": "es", "text": "Sigue se\u00f1alando a mis abuelos.\n\nYo seguir\u00e9 se\u00f1al\u00e1ndote a ti como un traidor a millones de trabajadores que ha decidido destruir la seguridad de sus barrios al dictado de una \u00e9lite de multimillonarios esclavistas.\n\nNo son ellos quienes deber\u00edan tener miedo de salir a la calle. https://t.co/N3dVs99oWq", "created_at": "2021-02-03T23:05:44.000Z"}, {"id": "1356953949660721153", "lang": "es", "text": "Es todo tan cansado... https://t.co/E7mx2n9MPh", "created_at": "2021-02-03T13:13:27.000Z"}, {"id": "1356949401051234306", "lang": "es", "text": "A mi un tipo condenado por pegarle una paliza a un anciano no me da lecciones de nada.\n\nSiempre enfrente. https://t.co/L0ELyiHGED", "created_at": "2021-02-03T12:55:22.000Z"}, {"id": "1356939191741988867", "lang": "es", "text": "Errej\u00f3n nos ha hecho el discurso. A los poderosos les conviene la invasi\u00f3n migratoria para obtener mano de obra esclava. \n\nBienvenido a Vox.", "created_at": "2021-02-03T12:14:48.000Z"}, {"id": "1356760443843457027", "lang": "und", "text": "https://t.co/zjn5aSoqg9", "created_at": "2021-02-03T00:24:31.000Z"}, {"id": "1356605174719143939", "lang": "es", "text": "\u00bfY si t\u00fa te vas qui\u00e9n paga los 452 Millones de euros en un ministerio para decirnos que el color rosa nos oprime?\n\n\u00bfY los 300.000 euros al d\u00eda en hoteles para inmigrantes?\n\n\u00bfY los 100 M para renovar los coches del Gobierno?\n\n\u00bfY los 1127 Millones para propaganda institucional? https://t.co/EBjqEg3NCu", "created_at": "2021-02-02T14:07:32.000Z"}, {"id": "1356531887687274503", "lang": "es", "text": "Virgen de la Candelaria. Protege a tu tierra en estos momentos dif\u00edciles.\n\n\u00a1Canarias resiste! https://t.co/iNsXZDE6tL", "created_at": "2021-02-02T09:16:19.000Z"}, {"id": "1356032462934204416", "lang": "es", "text": "O Catalu\u00f1ist\u00e1n o Vox.\n\n https://t.co/Eh3u9k37xo", "created_at": "2021-02-01T00:11:47.000Z"}, {"id": "1355792139058372611", "lang": "es", "text": "Derechita miserable.\n\n https://t.co/uay203GuxK", "created_at": "2021-01-31T08:16:50.000Z"}, {"id": "1355643048991068162", "lang": "es", "text": "Son culpables los pol\u00edticos y agitadores medi\u00e1ticos que nos demonizan de todas y cada una de las piedras que nos lanzan.\n\nNo tenemos miedo. Seremos legi\u00f3n. https://t.co/RW2BZqT8PE", "created_at": "2021-01-30T22:24:24.000Z"}, {"id": "1355640779977449474", "lang": "es", "text": "A mi hoy me ha parado la polic\u00eda por ir a comprar churros. https://t.co/1UaXg7zepC", "created_at": "2021-01-30T22:15:23.000Z"}, {"id": "1355553713885237248", "lang": "es", "text": "Es que llamarlo malversaci\u00f3n me parece poco. https://t.co/D1iMvAr4Ej", "created_at": "2021-01-30T16:29:25.000Z"}, {"id": "1355549847315734528", "lang": "es", "text": "Para esto quiere el PP repartirse los fondos. https://t.co/D1iMvAr4Ej", "created_at": "2021-01-30T16:14:03.000Z"}, {"id": "1355164063697928192", "lang": "es", "text": "Y aqu\u00ed un poco de matem\u00e1ticas para progres. https://t.co/AD9o4ZVYUC", "created_at": "2021-01-29T14:41:05.000Z"}, {"id": "1355129209358839810", "lang": "es", "text": "\u00bfPero hab\u00e9is visto el v\u00eddeo entero? \u00bfHasta el final? \n\n\u201cEn delitos sexuales, los inmigrantes son responsables del 32,6%\u201d\n\nSon el 10% de la poblaci\u00f3n. \n\nVuestro v\u00eddeo, queridos progres, nos da la raz\u00f3n. La pr\u00f3xima vez cortadlo mejor. https://t.co/Ie2FYR6PPR", "created_at": "2021-01-29T12:22:35.000Z"}, {"id": "1354859672008851456", "lang": "und", "text": "S\u00ed. https://t.co/8DFvzNnL4V", "created_at": "2021-01-28T18:31:32.000Z"}, {"id": "1354734113861853192", "lang": "es", "text": "La izquierda suplicando en los barrios obreros que les parezcan importantes sus pol\u00edticas. \n\nAy, es que me da la risa. https://t.co/rVbtDHyrKY", "created_at": "2021-01-28T10:12:37.000Z"}, {"id": "1354522988629127172", "lang": "es", "text": "Hay culpables de que los espa\u00f1oles m\u00e1s humildes est\u00e9n sufriendo las consecuencias del capricho islamista de unas \u00e9lites inmorales.\n\nY van a pagar.\n\n#StopIslamizaci\u00f3n https://t.co/N6Od6i7XfV", "created_at": "2021-01-27T20:13:40.000Z"}, {"id": "1353773000559091712", "lang": "es", "text": "En serio, esto es agotador. https://t.co/bdX7xbwYpW", "created_at": "2021-01-25T18:33:29.000Z"}, {"id": "1353745184065015811", "lang": "es", "text": "Se les llena la boca con la vivienda digna y con los d\u00e9biles. Pero es todo mentira. Es falso. Es un bulo. \n\nHan venido a comerciar con la desesperaci\u00f3n de las familias y a blindar la injusticia. Nos encontrar\u00e1n enfrente. https://t.co/QOEXB6EuAn", "created_at": "2021-01-25T16:42:57.000Z"}, {"id": "1353394067531509760", "lang": "es", "text": "Pasaremos. https://t.co/269eGxjx8X", "created_at": "2021-01-24T17:27:45.000Z"}, {"id": "1353118248544444417", "lang": "es", "text": "D\u00e9cadas de multiculturalismo implantado en Europa han tra\u00eddo esto. No lo sufren las \u00e9lites, los sufren los europeos de a pie.\n\nHay culpables. Est\u00e1n muy c\u00f3modos. Y nosotros les se\u00f1alaremos hasta el final.\n\nhttps://t.co/keooTUApCO", "created_at": "2021-01-23T23:11:44.000Z"}, {"id": "1352746859555672067", "lang": "es", "text": "Fuerza a los vecinos de Berja y Dal\u00edas y mi gratitud a todos los que se est\u00e1n dejando la piel por salvar el paraje y aplacar el incendio a pesar del fort\u00edsimo viento de hoy. https://t.co/VderVT4gZn", "created_at": "2021-01-22T22:35:58.000Z"}, {"id": "1352731224268271617", "lang": "es", "text": "Los canarios m\u00e1s humildes pagan las consecuencias de un Gobierno que no solo les ha dejado a su suerte sino que niega su agon\u00eda. Niega su sufrimiento. Niega su realidad. \n\n\u00a1No est\u00e1is solos! https://t.co/WQkTNE71OJ", "created_at": "2021-01-22T21:33:51.000Z"}, {"id": "1351986361151221763", "lang": "es", "text": "Sacad vuestros ovarios de nuestros Rosarios, cerdas. https://t.co/dlmYR4VsKf", "created_at": "2021-01-20T20:14:01.000Z"}, {"id": "1351651011220398080", "lang": "es", "text": "No se habla de otra cosa en la cola del INEM. https://t.co/vY1o6qx9rq", "created_at": "2021-01-19T22:01:28.000Z"}, {"id": "1351588214335811586", "lang": "und", "text": "https://t.co/5Ru3BN8x15", "created_at": "2021-01-19T17:51:56.000Z"}, {"id": "1351579807490965509", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la primera. https://t.co/NnLNfeutTE", "created_at": "2021-01-19T17:18:31.000Z"}, {"id": "1351572350639214597", "lang": "es", "text": "Por cada Cruz que derrib\u00e9is, los espa\u00f1oles levantaremos cien.\n\n #LaCruzPrevalece https://t.co/Mt2WAihIua", "created_at": "2021-01-19T16:48:54.000Z"}, {"id": "1351312919133376516", "lang": "es", "text": "Con los grilletes puestos y que se pudra de por vida en una c\u00e1rcel de su pa\u00eds.", "created_at": "2021-01-18T23:38:00.000Z"}, {"id": "1351273250098212867", "lang": "es", "text": "Expulsi\u00f3n. Ya. \n\nhttps://t.co/ECubzVqItl", "created_at": "2021-01-18T21:00:22.000Z"}, {"id": "1351093840787218435", "lang": "und", "text": "https://t.co/eMf6xfvXPt https://t.co/ajZq8uEeej", "created_at": "2021-01-18T09:07:28.000Z"}, {"id": "1351072109993353222", "lang": "es", "text": "Venden a los pensionistas para que les rescaten los bur\u00f3cratas. \n\nPorque les rescatan a ellos, ese dinero no es para los espa\u00f1oles humildes que llevan toda la vida cotizando. Es para pagar hoteles a los menas y aquelarres feministas. https://t.co/z4jXifnh2N", "created_at": "2021-01-18T07:41:07.000Z"}, {"id": "1350778110115983361", "lang": "en", "text": "Reaccione*", "created_at": "2021-01-17T12:12:52.000Z"}, {"id": "1350771568155222025", "lang": "es", "text": "Daesh ordena a sus \u00ablobos\u00bb atacar iglesias y polic\u00edas en Espa\u00f1a. \n\nCuando esta panda de ap\u00e1tridas reaccionen, ser\u00e1 tarde. https://t.co/SYBcHcwoZZ", "created_at": "2021-01-17T11:46:52.000Z"}, {"id": "1350369784186208256", "lang": "es", "text": "Los progres de todos los colores que siguen negando el fracaso multicultural van a llevarse m\u00e1s de un susto en las urnas. https://t.co/eam8CSzTE2", "created_at": "2021-01-16T09:10:19.000Z"}, {"id": "1350218826328264706", "lang": "pt", "text": "Globalismo o Patria. https://t.co/Eg3AydaApM", "created_at": "2021-01-15T23:10:28.000Z"}, {"id": "1349669177578180608", "lang": "es", "text": "Como veis d\u00eda tras d\u00eda: la integraci\u00f3n, la interculturalidad, el multiculturalismo y la religi\u00f3n de la paz son un \u00e9xito asegurado. https://t.co/LM8cu05Yhe", "created_at": "2021-01-14T10:46:22.000Z"}, {"id": "1349667321451851781", "lang": "ht", "text": "En Gab. https://t.co/6qKgAI3m3p", "created_at": "2021-01-14T10:38:59.000Z"}, {"id": "1349645510827790337", "lang": "es", "text": "La gente tiene derecho a no pasar fr\u00edo en sus casas por no poder pagar la factura de la luz.\n\nY para ellos, podr\u00edamos destinar los 451,42 millones de euros que el Ministerio dedica a re\u00edrse del com\u00fan de los mortales. https://t.co/ub8Bp9uq9l", "created_at": "2021-01-14T09:12:19.000Z"}, {"id": "1349391291268919297", "lang": "es", "text": "Con Vox el agresor se pudrir\u00eda en la c\u00e1rcel el resto de su vida. https://t.co/mYpG75gdfw https://t.co/XgvSB8Euij", "created_at": "2021-01-13T16:22:08.000Z"}, {"id": "1348765724345593859", "lang": "es", "text": "Hay culpables de que los espa\u00f1oles m\u00e1s humildes est\u00e9n sufriendo las consecuencias del capricho multicultural de unas \u00e9lites inmorales.\n\nY van a pagar. https://t.co/UaDsu6pJoa", "created_at": "2021-01-11T22:56:22.000Z"}, {"id": "1347887454305574914", "lang": "es", "text": "El Globalismo est\u00e1 nervioso. Se acerca la hora de los Patriotas.\n https://t.co/TGwraU4lB6", "created_at": "2021-01-09T12:46:26.000Z"}, {"id": "1347336972403171328", "lang": "es", "text": "Nieve, s\u00ed. \n\nY este escudo social. https://t.co/pZsGi4oCZL", "created_at": "2021-01-08T00:19:01.000Z"}, {"id": "1346882476103372803", "lang": "es", "text": "Pol\u00edticos a favor de triturar beb\u00e9s y matar ancianos terminales citando proverbios.\n\nPol\u00edticos responsables de que miles de espa\u00f1oles humildes vivan un infierno multicultural por las agendas de sus amos buscando frasecitas de la Biblia en google.\n\nSi es que te tienes que re\u00edr. https://t.co/XPDjQ3nGRQ", "created_at": "2021-01-06T18:13:00.000Z"}, {"id": "1346598122554863618", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "created_at": "2021-01-05T23:23:05.000Z"}, {"id": "1346556475204923395", "lang": "es", "text": "Carb\u00f3n para S\u00e1nchez Castej\u00f3n. https://t.co/HPMofL5c9I", "created_at": "2021-01-05T20:37:36.000Z"}, {"id": "1346504866043207680", "lang": "es", "text": "\u00a1MENAS FUERA!", "created_at": "2021-01-05T17:12:31.000Z"}, {"id": "1346227339848536065", "lang": "es", "text": "El que quiera vacunarse, que se vacune. Y respeto absoluto por quienes, por el motivo que sea, no quieran hacerlo. \n\nSin listas negras, sin acoso y sin trampas.\n\nhttps://t.co/z06QczJe6u", "created_at": "2021-01-04T22:49:44.000Z"}, {"id": "1345790666618654721", "lang": "es", "text": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os \u2066@ivanedlm\u2069!\n\n\ud83d\udc9a https://t.co/VtZvJwYDtg", "created_at": "2021-01-03T17:54:33.000Z"}, {"id": "1345093960486817798", "lang": "es", "text": "Se aburr\u00edan en el hotel. \n\n https://t.co/h7LDQvaZDP", "created_at": "2021-01-01T19:46:05.000Z"}, {"id": "1344711861674127362", "lang": "es", "text": "Gracias a todos los que hab\u00e9is tenido cualquier gesto amable conmigo este 2020. Y a los que me odi\u00e1is y amenaz\u00e1is, me hac\u00e9is mucho m\u00e1s fuerte. \n\nPerd\u00f3n a todos aquellos amigos a los que haya fallado. \n\nBienvenido 2021. Daremos la batalla de los tiempos dif\u00edciles.\n\nGracias a Dios.", "created_at": "2020-12-31T18:27:46.000Z"}, {"id": "1344364630563577856", "lang": "es", "text": "La batalla no ha hecho m\u00e1s que empezar.\n\nQue tiemblen los progres. https://t.co/RszoUzways", "created_at": "2020-12-30T19:27:59.000Z"}, {"id": "1344354393240576000", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 puede salir mal? https://t.co/Vi3KtfRvJN", "created_at": "2020-12-30T18:47:18.000Z"}, {"id": "1343940319352647680", "lang": "es", "text": "Est\u00e1is enfermos. Todos. Los globalistas de todos los colores. https://t.co/l55pgNPnre", "created_at": "2020-12-29T15:21:55.000Z"}, {"id": "1343828763293802497", "lang": "es", "text": "\u201cPelearse con la estad\u00edstica es muy dif\u00edcil, porque la estad\u00edstica suele ganar\u201d\n\nEsto de @ivanedlm. \n\nhttps://t.co/f67YiesmJO", "created_at": "2020-12-29T07:58:38.000Z"}, {"id": "1342974060515438593", "lang": "es", "text": "*El cuadro es la rendici\u00f3n de Granada, de Pradilla (1882). No hay una representaci\u00f3n similar de la toma de Almer\u00eda, que yo conozca. Y este es maravilloso.\n\nAunque Almer\u00eda era plaza del Reino Nazar\u00ed de Granada, esta conquista es dos a\u00f1os y pico despu\u00e9s.", "created_at": "2020-12-26T23:22:21.000Z"}, {"id": "1342949255762337794", "lang": "es", "text": "Un 26 de diciembre de 1489 los Reyes Cat\u00f3licos clavan su pend\u00f3n en la ciudad de Almer\u00eda.\n\nFelicidades a todos los almerienses en este d\u00eda tan emblem\u00e1tico. https://t.co/EQ2OWDZZcb", "created_at": "2020-12-26T21:43:48.000Z"}, {"id": "1342166851359543300", "lang": "es", "text": "Feliz Navidad.", "created_at": "2020-12-24T17:54:48.000Z"}, {"id": "1342029976791609344", "lang": "es", "text": "\u201cLos brutos de Jerusal\u00e9n lo matar\u00e1n, pero, mientras tanto, los de Bel\u00e9n lo calientan con sus alientos.\u201d\n\nG. Papini. https://t.co/JkNMjMw4zx", "created_at": "2020-12-24T08:50:54.000Z"}, {"id": "1341050745144156160", "lang": "pt", "text": "Globalismo o patria. https://t.co/sQMNq0LX1F", "created_at": "2020-12-21T15:59:47.000Z"}, {"id": "1340690640057843719", "lang": "es", "text": "Los espa\u00f1oles primero. https://t.co/rgduONFkzA", "created_at": "2020-12-20T16:08:52.000Z"}, {"id": "1340630773196611590", "lang": "es", "text": "Les daremos un papel, el billete de vuelta a sus pa\u00edses. https://t.co/rf5C9Pwlrg", "created_at": "2020-12-20T12:10:58.000Z"}, {"id": "1340619279427899394", "lang": "es", "text": "\u00a1En C\u00e1ceres con \u2066@malenanevado\u2069 por que los progres saquen sus manos de nuestros ni\u00f1os!\n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/jwiIjpV0Z3", "created_at": "2020-12-20T11:25:18.000Z"}, {"id": "1339978002470494211", "lang": "es", "text": "Campa\u00f1a argentina contra la marea verde. \n\nDe @unidadprovidaok \n\n#AbortoLegalAbandonoEstatal", "created_at": "2020-12-18T16:57:06.000Z"}, {"id": "1339968810514845696", "lang": "es", "text": "Siempre enfrente del sadismo sin l\u00edmites de la progres\u00eda internacional. Siempre.\n\nSiempre. https://t.co/FCZfc4oxrU", "created_at": "2020-12-18T16:20:34.000Z"}, {"id": "1339669139565244421", "lang": "es", "text": "Multiculturalismo para progres. https://t.co/Ohbq0iIK1i", "created_at": "2020-12-17T20:29:47.000Z"}, {"id": "1339654652820922373", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo ofende quien puede. https://t.co/l7pwN9hYwy", "created_at": "2020-12-17T19:32:13.000Z"}, {"id": "1339622771517755397", "lang": "es", "text": "No es f\u00e1cil que dejes atr\u00e1s tu necedad y tus formas, Joan. Pero ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda superes tu odio. https://t.co/NEPYeIYZbu", "created_at": "2020-12-17T17:25:32.000Z"}, {"id": "1339559224037298176", "lang": "es", "text": "El Gobierno de la muerte, la ruina y la miseria. https://t.co/BWvjdeDXir", "created_at": "2020-12-17T13:13:01.000Z"}, {"id": "1339515741628936192", "lang": "es", "text": "Este hilo de Iv\u00e1n\u2764\ufe0f https://t.co/LiXLxfSevJ", "created_at": "2020-12-17T10:20:14.000Z"}, {"id": "1339336628565897216", "lang": "es", "text": "La hierba es verde. https://t.co/j7iUsHXVGH", "created_at": "2020-12-16T22:28:30.000Z"}, {"id": "1339309578845106184", "lang": "es", "text": "Macarena es una leona. Le insultan tambi\u00e9n a ella y me defiende a mi. No sab\u00e9is la suerte de luchar a su lado. \n\nLa diferencia entre los progres y nosotros es que realmente dar\u00edamos la vida por lo que defendemos, sin pesta\u00f1ear. Y eso les aterra.\n\n#SoloQuedaVox https://t.co/DsHUHvH1Cs", "created_at": "2020-12-16T20:41:01.000Z"}, {"id": "1339276003101859840", "lang": "es", "text": "Resumen de la intervenci\u00f3n de la portavoz de las CUP:\n\nTodos tienen libertad de expresi\u00f3n menos Vox.", "created_at": "2020-12-16T18:27:36.000Z"}, {"id": "1338942290845442051", "lang": "es", "text": "Orgullo de ser catal\u00e1n, orgullo de ser espa\u00f1ol. https://t.co/i5dncyls7h", "created_at": "2020-12-15T20:21:33.000Z"}, {"id": "1338553724709564418", "lang": "es", "text": "Disfrazar la dosis letal con un lenguaje positivo no cambia la realidad. \n\nSolo os hace adem\u00e1s de asesinos,  hip\u00f3critas.\n\n#DosisVital https://t.co/JOmd4eVNRY", "created_at": "2020-12-14T18:37:31.000Z"}, {"id": "1338546982529462273", "lang": "es", "text": "Los chavales de @vividores5 se niegan a que los progres zanjen un debate en el que nos jugamos la vida.\n\nSe acab\u00f3 la superioridad moral de los malos.\n\n#DosisVital https://t.co/nvyR71VpiK", "created_at": "2020-12-14T18:10:44.000Z"}, {"id": "1338253936411729923", "lang": "es", "text": "Jajajajajaja https://t.co/OxpRnqxB0q", "created_at": "2020-12-13T22:46:16.000Z"}, {"id": "1338050101755990017", "lang": "es", "text": "No podr\u00e9is con la Verdad, la Bondad y la Belleza.\n\nNo podr\u00e9is.\n\n https://t.co/M3bxfUiGuc", "created_at": "2020-12-13T09:16:18.000Z"}, {"id": "1337871223297089536", "lang": "es", "text": "Y as\u00ed es como triturar beb\u00e9s en el vientre de sus madres se dice bonito. https://t.co/sIiCqJbbdO", "created_at": "2020-12-12T21:25:30.000Z"}, {"id": "1337743174710816768", "lang": "it", "text": "La mafia. https://t.co/fkbC8Cl8H8", "created_at": "2020-12-12T12:56:41.000Z"}, {"id": "1337183932933148674", "lang": "es", "text": "Un poquito de Agenda 2030 sobre el terreno. https://t.co/31wXUD3G7g", "created_at": "2020-12-10T23:54:27.000Z"}, {"id": "1337026584000212992", "lang": "es", "text": "Metedlos en vuestra pu\u00f1etera casa, progres.\n https://t.co/5oJyNtZacH", "created_at": "2020-12-10T13:29:13.000Z"}, {"id": "1337012902763622401", "lang": "es", "text": "Pol\u00edticos progres de todos los colores, opinadores, agitadores y medios a sueldo son culpables de todos y cada uno de los ataques que recibimos por sus constantes mentiras, difamaciones y demonizaciones p\u00fablicas. \n\nNo ten\u00e9is escr\u00fapulos. \n\nPero no tenemos miedo. A nada ni a nadie. https://t.co/kiimThDXy2", "created_at": "2020-12-10T12:34:51.000Z"}, {"id": "1336829402366300162", "lang": "es", "text": "El Ministerio de la Oposici\u00f3n, el que regulariz\u00f3 a medio mill\u00f3n de inmigrantes hace unos a\u00f1os, dice que pide explicaciones por que no haya repatriaciones o no s\u00e9 qu\u00e9. https://t.co/s9dPbcjQls", "created_at": "2020-12-10T00:25:41.000Z"}, {"id": "1336588030686203907", "lang": "es", "text": "Pero que haya 7000 inmigrantes en hoteles en Canarias a raz\u00f3n de 300.000 euros al d\u00eda es \u201cnuestra obligaci\u00f3n como pa\u00eds de acogida\u201d. \n\nVerg\u00fcenza. https://t.co/gL4Z1Z5Yq4", "created_at": "2020-12-09T08:26:33.000Z"}, {"id": "1336338565941235713", "lang": "es", "text": "Una invasi\u00f3n migratoria patrocinada por las \u00e9lites de un pueblo invadido. Un pueblo narcotizado de buenismo. Un caos que pagaremos muy caro.\n\nUn despertar. https://t.co/OAQGcjFsTO", "created_at": "2020-12-08T15:55:16.000Z"}, {"id": "1336237656297103361", "lang": "es", "text": "\u201cEl d\u00eda 8 de Diciembre hace fr\u00edo, mucho fr\u00edo, pero nunca bastante para frenar a la Infanter\u00eda,que con un trajecito de dril, derrite la nieve de los montes y la escarcha de los r\u00edos dif\u00edciles y el hielo que oprime los corazones en desgracia.\u201d\n\nFeliz Patrona.\n\n#InmaculadaConcepci\u00f3n https://t.co/dNyhSipr5s", "created_at": "2020-12-08T09:14:18.000Z"}, {"id": "1335145206577057793", "lang": "es", "text": "Presidente.\n\n https://t.co/BfuU4LtKoX", "created_at": "2020-12-05T08:53:17.000Z"}, {"id": "1334775706836938752", "lang": "es", "text": "Toda actividad l\u00edcita que d\u00e9 de comer a una familia, es esencial. https://t.co/jLCz98UQwd", "created_at": "2020-12-04T08:25:02.000Z"}, {"id": "1334621742896193549", "lang": "es", "text": "Rebeldes siempre.\n\n https://t.co/DI4m9mmjFy", "created_at": "2020-12-03T22:13:14.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 racistas los de Vox que criminalizan a los menas, oye.\n\nMot\u00edn en el centro de 'menas' de la Casa de Campo: la Polic\u00eda entra con escudos y detiene a dos menores. https://t.co/e7nPwe3BGN", "created_at": "2020-12-03T13:24:07.000Z", "id": "1334488588436844548", "lang": "es"}, {"text": "Yo elijo Patria. https://t.co/PxFVM3jsBi", "created_at": "2020-12-02T20:31:44.000Z", "id": "1334233813447282700", "lang": "es"}, {"text": "Cuando ve\u00e1is el alegato de multiculturalismo por parte de un diputado del PSOE, leed su entrevista de hace unos a\u00f1os.\n\n\u201cNo hay comparaci\u00f3n.Podemos habla de papeles para todos.\u00bfC\u00f3mo se come eso?\u00bfSabes cu\u00e1ndo dec\u00eda yo eso? Cuando no ten\u00eda papeles, en el 92\" https://t.co/XT9YIoWD5C", "created_at": "2020-12-02T19:11:04.000Z", "id": "1334213513972215809", "lang": "es"}, {"text": "La Agenda. https://t.co/HY6NiaYRH7", "created_at": "2020-12-02T11:45:40.000Z", "id": "1334101424616173569", "lang": "es"}, {"text": "Suicidio cultural. https://t.co/IpmRSnec4j", "created_at": "2020-12-02T11:44:19.000Z", "id": "1334101084424581120", "lang": "es"}, {"text": "\u201cMujeres violadas que huyen de la guerra\u201d https://t.co/Uksi7CSz41", "created_at": "2020-12-02T08:22:31.000Z", "id": "1334050297480667138", "lang": "es"}, {"text": "Globalismo. https://t.co/rtAAjo9o2E", "created_at": "2020-12-01T12:06:45.000Z", "id": "1333744341756616706", "lang": "pt"}, {"text": "Nuestro Sagrado Coraz\u00f3n lucir\u00e1 como nunca gracias al servicio de los j\u00f3venes de @Vox_Almeria. \n\n\u00a1Enhorabuena! https://t.co/T2Ze3JU0AT", "created_at": "2020-12-01T09:07:36.000Z", "id": "1333699255257722880", "lang": "es"}, {"text": "El combate empieza con que haya debate. \n\nEl debate empieza con que haya pensamiento. \n\nEl pensamiento empieza con que haya libertad.\n\n\u00bfLa libertad? Con que haya Bien.\n\n#DebateSecuestrado", "created_at": "2020-11-30T23:42:43.000Z", "id": "1333557098236551172", "lang": "es"}, {"text": "Es un combate a Vida o muerte.\n\n #DebateSecuestrado https://t.co/l9pklY8TWP", "created_at": "2020-11-30T18:40:52.000Z", "id": "1333481137977634819", "lang": "es"}, {"text": "Tonight. https://t.co/IJU0fuzfVY", "created_at": "2020-11-30T17:02:10.000Z", "id": "1333456296926908418", "lang": "en"}, {"text": "Canarias resiste. https://t.co/6HdXOVnTib", "created_at": "2020-11-29T21:28:51.000Z", "id": "1333161021704466442", "lang": "es"}, {"text": "Recuerda que t\u00fa no podr\u00e1s reunirte con tu familia en Navidad. Y que miles de espa\u00f1oles, ni siquiera tendr\u00e1n qu\u00e9 cenar. Pero que el Gobierno seguir\u00e1 pagando 300mil euros al d\u00eda, para que los inmigrantes est\u00e9n bien atendidos.\n\nSon criminales.\n\n https://t.co/6QsAXibmdt", "created_at": "2020-11-29T12:56:25.000Z", "id": "1333032064094965760", "lang": "es"}, {"text": "Donem pas al Verd. \ud83d\udc9a https://t.co/VwLU3bEBiY", "created_at": "2020-11-29T10:52:06.000Z", "id": "1333000779075112960", "lang": "en"}, {"text": "Y en el PSOE-A pagan con dinero p\u00fablico. https://t.co/cNAimxJ0Pj", "created_at": "2020-11-28T22:10:17.000Z", "id": "1332809063885836289", "lang": "es"}, {"text": "Vox ha solicitado hoy sanciones econ\u00f3micas y bloqueo de visados hasta que Marruecos y Argelia no acepten a todos aquellos que salen de sus costas.\n\n@JupolNacional hace unos d\u00edas reclamaba lo mismo para acabar de una vez por todas con esta locura. https://t.co/h09X8M3f9s https://t.co/30AK1ZrmzS", "created_at": "2020-11-27T21:28:30.000Z", "id": "1332436160778530822", "lang": "es"}, {"text": "Ya lo solicit\u00f3 el sindicato @ASP_CNP la semana pasada. Bloquear visados de Marruecos y Argelia hasta que no readmitan a quienes salen de sus costas.\n\nVox ha actuado hoy en el Congreso solicitando contramedidas para la defensa de nuestras fronteras y nuestra soberan\u00eda. https://t.co/RftI4erYyI", "created_at": "2020-11-27T19:46:14.000Z", "id": "1332410423585411072", "lang": "es"}, {"text": "Y as\u00ed es como la izquierda ejecuta paso a paso una agenda decidida en consejos de administraci\u00f3n. https://t.co/SVYCFWI3dL", "created_at": "2020-11-27T18:57:20.000Z", "id": "1332398116134416385", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a debe plantar cara a los pa\u00edses que nos extorsionan con las oleadas masivas de inmigrantes a nuestras costas.\n\nS o b e r a n \u00ed a. https://t.co/UtpOWSUeoV", "created_at": "2020-11-27T13:48:35.000Z", "id": "1332320419018379264", "lang": "es"}, {"text": "Milagrosa.", "created_at": "2020-11-27T11:14:07.000Z", "id": "1332281545177112576", "lang": "in"}, {"text": "El PSOE descubriendo las bondades de las autonom\u00edas. Qu\u00e9 ternura. https://t.co/ad2Q28s3vz", "created_at": "2020-11-26T21:36:22.000Z", "id": "1332075750191722496", "lang": "es"}, {"text": "\u00abPorque incluso muerta parece que sigue todav\u00eda animando, estimulando e incitando a los espa\u00f1oles a seguir haciendo grandes cosas. Lo mismo que las naves con sus velas al viento: aunque cese el viento, las naves siguen movi\u00e9ndose\u00bb. https://t.co/9BCTGnuqMR", "created_at": "2020-11-26T17:51:46.000Z", "id": "1332019227109314561", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a debe defenderse. \n\nBuenismo o Caridad. Multiculturalismo o identidad. Globalismo o soberan\u00eda. https://t.co/fJmxLVCP2H", "created_at": "2020-11-26T09:17:02.000Z", "id": "1331889690383970305", "lang": "es"}, {"text": "Vox firme. \n\nCs pasteleando. Hasta las once si hace falta. https://t.co/WvzqoI18Gn", "created_at": "2020-11-25T23:48:18.000Z", "id": "1331746563606138880", "lang": "es"}, {"text": "Os esforz\u00e1is tanto que esta ma\u00f1ana hab\u00e9is votado a favor de una PNL de Bildu. Qu\u00e9 maravilla. https://t.co/G5vFVAAg3k", "created_at": "2020-11-25T23:43:11.000Z", "id": "1331745277464743937", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo creen que van a seguir aguantando los espa\u00f1oles? https://t.co/Or3dY6wxPI", "created_at": "2020-11-25T22:07:17.000Z", "id": "1331721143783469056", "lang": "es"}, {"text": "Es imposible apoyar estos presupuestos. \n\nhttps://t.co/RkVHU6ZLWm", "created_at": "2020-11-25T21:10:49.000Z", "id": "1331706935146663936", "lang": "es"}, {"text": "Lo nuestro primero. https://t.co/Tv2i4gHclH", "created_at": "2020-11-25T13:35:38.000Z", "id": "1331592381171453953", "lang": "es"}, {"text": "35.000 gracias.\n\n\u2694\ufe0f", "created_at": "2020-11-24T17:10:52.000Z", "id": "1331284161710206979", "lang": "es"}, {"text": "Alguien no quiere que sepas que CEAR ha recibido m\u00e1s de 250 millones en subvenciones p\u00fablicas porque es \u201cinformaci\u00f3n privada\u201d.\n\n\u00c1nimo @rubnpulido https://t.co/q7Vr1EUfc6", "created_at": "2020-11-24T10:34:00.000Z", "id": "1331184286137987073", "lang": "es"}, {"text": "Eran diez, Anabel. https://t.co/G0pPbd4y8M", "created_at": "2020-11-24T10:14:02.000Z", "id": "1331179262393651200", "lang": "eu"}, {"text": "\u201cThere is no difference between Islam and political Islam\u201d\n\n https://t.co/C3oYI4MUE1", "created_at": "2020-11-24T09:54:14.000Z", "id": "1331174275747901440", "lang": "en"}, {"text": "Bloqueo naval. \n\nYa.", "created_at": "2020-11-23T22:53:42.000Z", "id": "1331008047523704834", "lang": "es"}, {"text": "Los humildes no pueden tener unos valores, unos principios o una religi\u00f3n. La Educaci\u00f3n \u00danica lo proh\u00edbe. \n\nSu Educaci\u00f3n \u00danica. https://t.co/mpw5QDjqTE", "created_at": "2020-11-23T22:18:12.000Z", "id": "1330999116579692544", "lang": "es"}, {"text": "Donde s\u00ed hay intenci\u00f3n de acabar con la Educaci\u00f3n Especial es en el pacto de Gobierno PSOE-Podemos. \n\nTodo lo dem\u00e1s, es ketchup. https://t.co/2sankYDQlz https://t.co/mOQ0aecPzx", "created_at": "2020-11-23T12:34:05.000Z", "id": "1330852115472928769", "lang": "es"}, {"text": "Ayer en Guadalajara para decir NO a una ley de la Educaci\u00f3n \u00danica. Para controlarnos a todos. \n\nEn pie. Contra el mundo.\n\n\u00a1Gracias @VOX_Guadalajara por vuestro cari\u00f1o! https://t.co/0Pv0162dlG", "created_at": "2020-11-23T09:29:22.000Z", "id": "1330805630534356993", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSon sus costumbres. Hay que respetarlas.\u201d https://t.co/KbnzZtkJUB", "created_at": "2020-11-23T09:16:42.000Z", "id": "1330802445707075584", "lang": "es"}, {"text": "Ruina, ingenier\u00eda social, chiringuitos, amiguetes...\n\nLo pagas T\u00da.\n\nGracias @JuanjoAizcorbe. \n\n https://t.co/lqt1l8YTrR", "created_at": "2020-11-22T21:22:00.000Z", "id": "1330622583537094658", "lang": "es"}, {"text": "El Partido Popular ya ejecut\u00f3 una pol\u00edtica en materia de inmigraci\u00f3n. Conviene recordar cu\u00e1l es. https://t.co/vGxBwq5ldg https://t.co/hAjVIbqupm", "created_at": "2020-11-21T22:14:10.000Z", "id": "1330273322450505735", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Saquen sus manos de nuestros ni\u00f1os!\n\n\u00a1Gracias @VOX_Guadalajara ! https://t.co/J6c1BwZRl6", "created_at": "2020-11-21T21:10:58.000Z", "id": "1330257418773803010", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado no ha ido a Arguinegu\u00edn a apoyar a los pescadores, empresarios, vecinos, hosteleros y miles de canarios en paro. \n\nHa ido a alimentar a las mafias y contribuir al buenismo, como buen disc\u00edpulo de la agenda globalista. https://t.co/9bGQSePNI5", "created_at": "2020-11-21T13:42:53.000Z", "id": "1330144655636393986", "lang": "es"}, {"text": "La poblaci\u00f3n de la isla de Lanzarote.\n\nInvasi\u00f3n en Canarias: Interior teme que lleguen 140.000 inmigrantes en un a\u00f1o - ESdiario. https://t.co/Da5PAbqALL", "created_at": "2020-11-21T10:04:18.000Z", "id": "1330089646957719553", "lang": "es"}, {"text": "Otros 30 inmigrantes en el DiverHotel de Aguadulce. Con su playita privada y pensi\u00f3n completa.  https://t.co/hR3oDOmQp8", "created_at": "2020-11-21T09:36:36.000Z", "id": "1330082675156193282", "lang": "es"}, {"text": "No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial. https://t.co/61JdGE65BY", "created_at": "2020-11-21T08:50:59.000Z", "id": "1330071196587745283", "lang": "es"}, {"text": "Gracias al progreso que nos trae todas estas maravillas a deambular por las calles en nombre del multiculturalismo. https://t.co/nbKjsuekyp", "created_at": "2020-11-20T21:45:20.000Z", "id": "1329903679101689860", "lang": "es"}, {"text": "No s\u00e9 si denunciar algo la en\u00e9sima vez sirve para algo. Pero no hacerlo es rendirse.\n\n#EfectoInvasi\u00f3n https://t.co/zEtk0gRFwl", "created_at": "2020-11-20T20:33:47.000Z", "id": "1329885675659857920", "lang": "es"}, {"text": "\u2694\ufe0f https://t.co/IXu6pD4Cpw", "created_at": "2020-11-20T12:59:15.000Z", "id": "1329771285392584704", "lang": "und"}, {"text": "Brindo.", "created_at": "2020-11-19T23:35:13.000Z", "id": "1329568943619641347", "lang": "pt"}, {"text": "Para los de \u201clas migraciones son un fen\u00f3meno que ha existido siempre\u201d y blablabla. \n\nLas invasiones tambi\u00e9n.", "created_at": "2020-11-19T21:36:20.000Z", "id": "1329539029780602883", "lang": "es"}, {"text": "En bucle. \n\nhttps://t.co/sPerqXrwK4 https://t.co/afmhHBR7bB", "created_at": "2020-11-19T12:35:45.000Z", "id": "1329402983382196226", "lang": "ca"}, {"text": "HIPROGRES\u00cdA.\n\n\u201c\u00bfCu\u00e1nto tiempo vamos a pagar pensi\u00f3n completa a los inmigrantes mientras la gente pasa hambre?\"\n\nhttps://t.co/sPerqXrwK4\n https://t.co/WpY6oLzHDo", "created_at": "2020-11-19T11:53:08.000Z", "id": "1329392260631425025", "lang": "es"}, {"text": "La hierba es verde (2) https://t.co/UKyiuEvVAN", "created_at": "2020-11-18T23:53:27.000Z", "id": "1329211146717556748", "lang": "es"}, {"text": "La hierba es verde (1) https://t.co/7BlkhmYSph", "created_at": "2020-11-18T23:53:08.000Z", "id": "1329211068573491206", "lang": "es"}, {"text": "Hab\u00e9is vendido Canarias. Con todas y cada una de vuestras palabras buenistas y c\u00f3mplices, Ana.\n\nhttps://t.co/sPerqX9Vlu https://t.co/iAOetjveAs", "created_at": "2020-11-18T15:04:52.000Z", "id": "1329078123544023049", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, pretenden acabar con la educaci\u00f3n especial. \n\nY s\u00ed, de facto acaban con los beb\u00e9s con S\u00edndrome de Down. https://t.co/SjVvMHyyQS", "created_at": "2020-11-18T12:27:05.000Z", "id": "1329038418362380288", "lang": "es"}, {"text": "Cr\u00f3nica de una invasi\u00f3n silenciada.\n\nCr\u00f3nica de un pueblo adormecido. \n\nCr\u00f3nica de una identidad que agoniza.\n\n https://t.co/LOMOphNPVr", "created_at": "2020-11-18T10:36:49.000Z", "id": "1329010667639148547", "lang": "es"}, {"text": "Ni izquierdas. Ni derechas. Ni centros.\n\nGlobalismo o soberan\u00eda.", "created_at": "2020-11-16T23:53:06.000Z", "id": "1328486280531992583", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Provincia, Almer\u00eda! https://t.co/jLK6KGUdG0", "created_at": "2020-11-15T16:57:19.000Z", "id": "1328019259423944704", "lang": "es"}, {"text": "No es vandalismo, es barbarie. https://t.co/Kn3vNTFkQV", "created_at": "2020-11-15T10:00:41.000Z", "id": "1327914411919613953", "lang": "es"}, {"text": "Partido Popular. https://t.co/QFOBOtDbAf", "created_at": "2020-11-10T16:04:51.000Z", "id": "1326194117756514307", "lang": "pt"}, {"text": "En lo que va de a\u00f1o, a Canarias han llegado ya m\u00e1s inmigrantes que habitantes tiene la isla de El Hierro.\n\n#EfectoInvasi\u00f3n \n\n\u201cRescatados m\u00e1s de 1.860 inmigrantes en 45 pateras en un fin de semana que no se ve\u00eda desde 2006\u201d | Canarias7 https://t.co/r7mTDo4awE", "created_at": "2020-11-10T12:22:37.000Z", "id": "1326138190110093313", "lang": "es"}, {"text": "Seguiremos denunciando la realidad cueste lo que cueste. https://t.co/tplGKfQE1J", "created_at": "2020-11-10T09:21:03.000Z", "id": "1326092496913444871", "lang": "es"}, {"text": "\u201cMujeres violadas que huyen de la guerra\u201d. https://t.co/jTj6XXbm8x", "created_at": "2020-11-08T22:13:32.000Z", "id": "1325562124249288704", "lang": "es"}, {"text": "Siempre contigo. https://t.co/zv674oIHoG", "created_at": "2020-11-08T00:12:24.000Z", "id": "1325229648029093888", "lang": "es"}, {"text": "Ahora s\u00f3lo hace falta que les digas a los espa\u00f1oles que est\u00e1n pasando hambre que te vas a gastar 20 Millones 442 mil euros de SU dinero en el chiringuito. \n\nQue coman feminismo. https://t.co/BMe0SesFKp https://t.co/ZxxaHYqpmN", "created_at": "2020-11-06T13:05:01.000Z", "id": "1324699307379986433", "lang": "es"}, {"text": "Dice el PP en la comparecencia de la Secretaria de Estado para la Agenda 2030,que lo de la Agenda 2030 fue iniciativa suya. Y que la lucha contra el cambio clim\u00e1tico la iniciaron ellos en 2018.\n\nNo es que sean progres,es que su discurso contra los progres es presumir de progres.", "created_at": "2020-11-05T10:12:27.000Z", "id": "1324293492970037250", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/RmZjvbXRvM https://t.co/Yix3v8LpAK", "created_at": "2020-11-04T22:51:17.000Z", "id": "1324122069462929409", "lang": "und"}, {"text": "Me preocupan m\u00e1s los efectos de la inmigraci\u00f3n masiva sobre los barrios humildes que la opini\u00f3n de ap\u00e1tridas que nunca los sufrir\u00e1n, Malena. https://t.co/mXp9KDhXG9", "created_at": "2020-11-02T17:06:55.000Z", "id": "1323310632557514753", "lang": "es"}, {"text": "Acaba de entrar una patera con una docena de magreb\u00edes por Almer\u00eda. Todos de Vox.", "created_at": "2020-11-02T10:40:27.000Z", "id": "1323213374520479744", "lang": "es"}, {"text": "Apertura de CATEs y CETIs en puntos calientes como el muelle de Arguinegu\u00edn YA!\n\nApertura de C\u00cdES a pleno rendimiento YA! \n\nExpulsiones YA!\n\n https://t.co/WHL0VInVEC", "created_at": "2020-11-02T10:29:15.000Z", "id": "1323210558741581825", "lang": "es"}, {"text": "Lo ABC. Hoja parroquial del PP. https://t.co/JKUGCrBTrd", "created_at": "2020-11-01T20:49:58.000Z", "id": "1323004379537068032", "lang": "es"}, {"text": "Pocas cosas m\u00e1s bonitas que un ramo de flores, una oraci\u00f3n y un recuerdo. https://t.co/4DgCCfTle0", "created_at": "2020-11-01T19:46:03.000Z", "id": "1322988293424881669", "lang": "es"}, {"text": "Frente a los ecologetas de huerto urbano en Malasa\u00f1a, sentido com\u00fan.\n\nFrente a los disc\u00edpulos globalistas de Greta, soberan\u00eda energ\u00e9tica.\n\nFrente al Apocalipsis clim\u00e1tico, los verdaderos cuidadores de la naturaleza, los hombres y mujeres del campo.\n\n\ud83d\udc9a\n\n https://t.co/DaQxlaT7X0", "created_at": "2020-11-01T13:22:27.000Z", "id": "1322891755721838592", "lang": "es"}, {"text": "Holywins.", "created_at": "2020-10-31T21:37:01.000Z", "id": "1322653830476189697", "lang": "cy"}, {"text": "Despertares. https://t.co/9i5dnMb22U", "created_at": "2020-10-31T17:25:47.000Z", "id": "1322590603780235264", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEntonces Hussain es de Vox?", "created_at": "2020-10-31T12:01:06.000Z", "id": "1322508894753689604", "lang": "fr"}, {"text": "Viva Cristo Rey.", "created_at": "2020-10-29T20:27:35.000Z", "id": "1321911578997018627", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfLo seguimos negando? https://t.co/FHCjkjBo0U https://t.co/8rskkYJUhW", "created_at": "2020-10-29T10:02:55.000Z", "id": "1321754380501176323", "lang": "es"}, {"text": "Vienne, Lyon. Terror multicultural.\n\n https://t.co/uH2goe4gzj", "created_at": "2020-10-28T23:35:21.000Z", "id": "1321596447079518211", "lang": "fr"}, {"text": "https://t.co/g8UXahCbLT https://t.co/1GIYlQlDwq", "created_at": "2020-10-28T22:29:18.000Z", "id": "1321579824897531905", "lang": "und"}, {"text": "No os dejaremos solos. Ten\u00e9is mi palabra. https://t.co/vNSVirFWsV", "created_at": "2020-10-28T20:47:10.000Z", "id": "1321554122466824198", "lang": "es"}, {"text": "Dec\u00eda Maeztu que ser es defenderse. A eso hemos venido, a defender lo que somos como alternativa a su suicidio cultural.\n\n https://t.co/lZWcIXUuZH", "created_at": "2020-10-27T23:15:18.000Z", "id": "1321229012467879936", "lang": "es"}, {"text": "Mascarillas o leche. https://t.co/kUI5CLhKA2", "created_at": "2020-10-27T14:00:07.000Z", "id": "1321089297781575682", "lang": "es"}, {"text": "Me falta perspectiva de g\u00e9nero en todo este multiculturalismo.\n\n https://t.co/WHkHJPqRM4", "created_at": "2020-10-26T23:38:54.000Z", "id": "1320872563057328128", "lang": "es"}, {"text": "Son las 23.03. Ya no pueden entrar pateras.", "created_at": "2020-10-26T22:03:23.000Z", "id": "1320848526604161025", "lang": "es"}, {"text": "El Partido Popular presenta una Proposici\u00f3n No de Ley para evitar las regularizaciones de inmigrantes. \n\nEl Partido Popular. Que regulariz\u00f3 a casi medio mill\u00f3n. https://t.co/xnn2Svy5tq", "created_at": "2020-10-26T21:56:45.000Z", "id": "1320846858160349187", "lang": "es"}, {"text": "\u201c\u00bfNo ves que la finalidad de la neolengua es limitar el alcance del pensamiento, estrechar el radio de acci\u00f3n de la mente?\u201d\n\nQu\u00e9 pa\u00eds m\u00e1s Orwelliano se nos est\u00e1 quedando.", "created_at": "2020-10-25T14:34:48.000Z", "id": "1320373247570038791", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLe esta\u00admos dando al idioma su forma final, la forma que tendr\u00e1 cuando nadie hable m\u00e1s que neolengua. Cuando terminemos nuestra labor, tendr\u00e9is que empezar a aprenderlo de nuevo.\u201d\n\n1984, Orwell. https://t.co/uKAlNBPzlb", "created_at": "2020-10-25T14:31:21.000Z", "id": "1320372382427697153", "lang": "es"}, {"text": "A pesar de todo. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Jzb3PkxkmF", "created_at": "2020-10-25T08:41:17.000Z", "id": "1320284283119034369", "lang": "pt"}, {"text": "Toledo \u2764\ufe0f https://t.co/W81FRzdKqr", "created_at": "2020-10-25T08:35:12.000Z", "id": "1320282752525139970", "lang": "cs"}, {"text": "Los carro\u00f1eros de la Moncloa. https://t.co/4AbDWdgLH8", "created_at": "2020-10-24T09:13:59.000Z", "id": "1319930123064430592", "lang": "es"}, {"text": "Tibios.", "created_at": "2020-10-23T22:23:42.000Z", "id": "1319766474924478469", "lang": "es"}, {"text": "Esto de @hughes_hu. https://t.co/5tBKRurhPN", "created_at": "2020-10-23T07:34:28.000Z", "id": "1319542694272815105", "lang": "es"}, {"text": "La dulce derrota de haber peleado. \n\nGracias @Santi_ABASCAL. https://t.co/968reNkR1J", "created_at": "2020-10-22T13:25:19.000Z", "id": "1319268599081668608", "lang": "es"}, {"text": "A Lastra tambi\u00e9n le ha encantado el discurso del sr. Casado.", "created_at": "2020-10-22T10:33:10.000Z", "id": "1319225275125825536", "lang": "es"}, {"text": "Casado, que s\u00f3lo tienes cinco minutos. Que el candidato es Santiago.", "created_at": "2020-10-22T10:16:16.000Z", "id": "1319221022072123393", "lang": "es"}, {"text": "Cr\u00f3nica de una muerte anunciada. https://t.co/Aye2eqTcR2", "created_at": "2020-10-22T09:34:58.000Z", "id": "1319210628997931010", "lang": "es"}, {"text": "El discurso m\u00e1s duro que ha pronunciado Casado no es contra PSOE, Podemos, Bildu o ERC. \n\nEs contra Vox.", "created_at": "2020-10-22T09:02:38.000Z", "id": "1319202492064858115", "lang": "es"}, {"text": "Estercoleros multiculturales.", "created_at": "2020-10-21T14:20:55.000Z", "id": "1318920204349546496", "lang": "es"}, {"text": "Estimado Miguel \u00c1ngel. \n\nAlmer\u00eda sufre por todos esos tratados comerciales suscritos por la Europa de los bur\u00f3cratas, que arruina a nuestros agricultores, condena las explotaciones familiares y fomenta la competencia desleal que hunde los precios.\n\nM\u00e1s fronteras, menos demagogia. https://t.co/mCJEpV2Oti", "created_at": "2020-10-21T12:14:15.000Z", "id": "1318888328733904902", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSe\u00f1or, pon en mi boca un discurso acertado cuando tenga que hablar ante el le\u00f3n\u201d (Est. 4, 17s)\n\n@Igarrigavaz \n\n#MocionContraLaMafia https://t.co/Y1GjHC9zfX", "id": "1318818985987756033", "created_at": "2020-10-21T07:38:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/DTQDJngkeR https://t.co/9Ub1kq8uN7", "id": "1318683115980754944", "created_at": "2020-10-20T22:38:49.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Para tve la realidad sobre los menas y la propaganda no coinciden. Pues m\u00e1s propaganda. https://t.co/IuTtgAwpMO https://t.co/H08UH670lj", "id": "1318554110833119232", "created_at": "2020-10-20T14:06:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "544 kilos de hach\u00eds que huyen de la guerra. https://t.co/MSq9PZhvNz", "id": "1318453326107840513", "created_at": "2020-10-20T07:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl cristianismo ha muerto muchas veces y otras tantas se ha alzado de nuevo, pues contaba con un Dios que sab\u00eda c\u00f3mo salir del sepulcro.\u201d\n\nChesterton siempre acierta. https://t.co/mtpBp2Zpgv", "id": "1318288103438778369", "created_at": "2020-10-19T20:29:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Inmigrante musulm\u00e1n arranca impunemente una cruz en Londres.\n\nNo es un hecho aislado. Es una muestra m\u00e1s del ataque a nuestra seguridad, a nuestra identidad y a nuestra civilizaci\u00f3n que supone el multiculturalismo.\n\nSon millones. Ya est\u00e1n dentro. https://t.co/ojwM6JRRge", "id": "1318250730885701632", "created_at": "2020-10-19T18:00:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Arguinegu\u00edn. \n\nLlegada constante de cayucos y pateras. Cientos de inmigrantes hacinados en el muelle. Avalancha migratoria que los de siempre se empe\u00f1an en ocultar y en que no veamos. \n\nNueva Lampedusa cada vez m\u00e1s cerca. https://t.co/rAoAV9o1nK", "id": "1318142612180770816", "created_at": "2020-10-19T10:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Fraile. \n\nVisita a uno de los barrios obreros de Tenerife degradado por el multiculturalismo junto a @Rubendariove. Escenario continuo de inseguridad, miedo, peleas, okupaciones, droga, violaciones y reyertas. \n\nV\u00eddeo de hace dos semanas. https://t.co/mnAdOx6wfC", "id": "1318132220578713600", "created_at": "2020-10-19T10:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Murcia \u2764\ufe0f\n\n https://t.co/jrKrO4XNY2", "id": "1318105234577739777", "created_at": "2020-10-19T08:22:31.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Vox acude a Arguinegu\u00edn antes que Marlaska y Robles: \u00abCanarias est\u00e1 siendo invadida\u00bb | Canarias7 https://t.co/ESvDWzLCm3", "id": "1318096892220329984", "created_at": "2020-10-19T07:49:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Canarias agoniza. https://t.co/AqQ6MCJOjW https://t.co/8Cs7oyPLiJ", "id": "1317947167156375554", "created_at": "2020-10-18T21:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tunte. \n\nVecinos desesperados porque un peque\u00f1o pueblo tranquilo se ha convertido en un lugar donde deambulan 300 inmigrantes a los que todos los espa\u00f1oles les pagan pensi\u00f3n completa en los hoteles rurales y albergues de la zona. Algunos contagiados y en cuarentena. \n\nBasta ya. https://t.co/neCbTP6f7a", "id": "1317940056980639745", "created_at": "2020-10-18T21:26:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las Palmas. \n\nNuestras FYCS desbordados ante la avalancha migratoria que sufren las islas. \n\nSin medios, sin efectivos suficientes y sin instalaciones de atenci\u00f3n temporal. \n\nGracias a @voxlaspalmas y a @AlbertoRA_VOX. https://t.co/oUEYNdPnbf", "id": "1317935621395107841", "created_at": "2020-10-18T21:08:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenerife. Primera parada a pie de calle para denunciar todo eso que no quieren que sepamos. \n\nNo nos vamos a callar ante la invasi\u00f3n migratoria. \n\n\u00a1Gracias al equipo de @Vox_SCTenerife por su acogida! https://t.co/k82myJi4Do", "id": "1317542485493776385", "created_at": "2020-10-17T19:06:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sumisi\u00f3n.  https://t.co/CXf2qPhPkf", "id": "1317411453486452736", "created_at": "2020-10-17T10:25:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuenta atr\u00e1s contra la mafia.\n\nDaremos la batalla hasta el final por nuestra naci\u00f3n, por nuestra soberan\u00eda y por nuestra identidad.\n\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia \n\n https://t.co/Op3pZEwjy5", "id": "1316777993331789826", "created_at": "2020-10-15T16:28:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es el terror multicultural diario al que los espa\u00f1oles m\u00e1s humildes han sido condenados por los poderosos que llenan sus barrios de menas.\n\nNo los queremos en nuestros barrios, no los queremos en nuestro pa\u00eds. \n\nHan de ser expulsados del primero al \u00faltimo. https://t.co/oPb32ukV7g", "id": "1316681204947709953", "created_at": "2020-10-15T10:03:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Deroguen la Ley de Memoria Hist\u00f3rica. \n\nSegundo aviso.\n\n https://t.co/cAlT9OFq7V", "id": "1316280117593866245", "created_at": "2020-10-14T07:30:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a es de los espa\u00f1oles. Y defender\u00e1n su historia, su cultura y su identidad frente a los que ven\u00eds de fuera a escupir sobre ellas. https://t.co/3f8O1Yi2In", "id": "1315706730618277894", "created_at": "2020-10-12T17:31:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "V\u00edstete Espa\u00f1a con tus colores, que hoy es tu d\u00eda. \n\n#DiadelaHispanidad https://t.co/iN9JtrgjGa", "id": "1315598407826800641", "created_at": "2020-10-12T10:21:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la Hispanidad. \n\n https://t.co/7uhsR58Qdz", "id": "1315582673658707974", "created_at": "2020-10-12T09:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los estercoleros medi\u00e1ticos y los pol\u00edticos progres que cada d\u00eda demoniz\u00e1is a los guerreros como @rubnpulido que luchan contra las mafias y los fil\u00e1ntropos de chequera, sois culpables de todos y cada uno de los ataques. \n\nSin miedo. A nada. https://t.co/hEdhHdfeSo", "id": "1315401685364338691", "created_at": "2020-10-11T21:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante vuestros insultos, vuestras amenazas y vuestra historia criminal os decimos:\n\nSeremos el \u00faltimo aliento de millones de espa\u00f1oles que han dejado de resignarse a agachar la cabeza. Nuestra paciencia se ha terminado. https://t.co/PZG87MeZX3", "id": "1315399792999137282", "created_at": "2020-10-11T21:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preparad vuestras banderas.\n\nhttps://t.co/bV11pzJS4x", "id": "1315385167297609729", "created_at": "2020-10-11T20:13:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Disentid. https://t.co/dGi55rrHjl", "id": "1315326053175394311", "created_at": "2020-10-11T16:19:03.000Z", "lang": "no"}, {"text": "Sevilla \u2764\ufe0f https://t.co/2iq4J274AT", "id": "1315222240426770433", "created_at": "2020-10-11T09:26:32.000Z", "lang": "tr"}, {"text": "1.000 inmigrantes nos invaden en 48h, pero 7.000 polic\u00edas abriendo maleteros. \n\nLo pagar\u00e1n. https://t.co/p6vKrppN3P", "id": "1314685635328905216", "created_at": "2020-10-09T21:54:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1A LA CALLE! https://t.co/DfpJzyjACr", "id": "1314533153172750336", "created_at": "2020-10-09T11:48:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a cede ante la extorsi\u00f3n de Argelia. \n\nSi Espa\u00f1a no quiere pateras, tiene que pagar. Tenemos que pagar. Y caro.\n https://t.co/G5kHkWaBIv", "id": "1314308222623330304", "created_at": "2020-10-08T20:54:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Verdad, el Bien y la Belleza valen mucho la pena. https://t.co/Xew15HCcg2", "id": "1314299930555625474", "created_at": "2020-10-08T20:21:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Lepanto la Victoria.", "id": "1313732804832886784", "created_at": "2020-10-07T06:48:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pro Eternal Life. https://t.co/N48Z7va3aP", "id": "1313242028587847681", "created_at": "2020-10-05T22:17:53.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Recomiendo a la asociaci\u00f3n llegar a la playa en patera pr\u00f3xima vez si no quieren ser molestados por el Gobierno. https://t.co/CMCXRuXKTN", "id": "1313029047706947586", "created_at": "2020-10-05T08:11:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Valencia, 4 de octubre\u2764\ufe0f\n\n@ANVAC_ \n\n https://t.co/XGMoEeyAN6", "id": "1312659328323649536", "created_at": "2020-10-04T07:42:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SpainSupportsTrump \ud83d\ude09", "id": "1312502353296195585", "created_at": "2020-10-03T21:18:40.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Primero vencer\u00e1 al virus.\n\nDespu\u00e9s vencer\u00e1 al Establishment.\n\n#SpaisSupportsTrump https://t.co/f3KrPySQ3T", "id": "1312489233433600000", "created_at": "2020-10-03T20:26:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pronto llegaremos. Iremos a por vosotros.\n\nhttps://t.co/43NmmRjP0n", "id": "1311789263512580096", "created_at": "2020-10-01T22:05:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "1 de octubre. D\u00eda para recordar que las socialistas Margarita Nelken y Victoria Kent se opusieron al voto femenino. https://t.co/zkWyalYkmL", "id": "1311638374063763457", "created_at": "2020-10-01T12:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto tiene que terminar.\n\nLos espa\u00f1oles decentes no pueden aguantar ni un minuto m\u00e1s en sus barrios las agresiones, los robos o las violaciones de los menas.\n\nEn VOX lo tenemos claro: todos los menas han de ser detenidos y expulsados de vuelta a \u00c1frica.\n\nhttps://t.co/D7iL7aPGGQ https://t.co/Q1aQOwqNWv", "id": "1311419814062235656", "created_at": "2020-09-30T21:37:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La cantidad de peque\u00f1as mujeres que habr\u00e1n salvado esos \u201cultras\u201d. https://t.co/p5mEYYRslM", "id": "1311329732793962498", "created_at": "2020-09-30T15:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La antimujer.\n\nhttps://t.co/1u4AybBBM9", "id": "1311015010525745153", "created_at": "2020-09-29T18:48:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena querido @Jorgebuxade! https://t.co/S3kuNVYcA5", "id": "1310999123735216131", "created_at": "2020-09-29T17:45:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La moci\u00f3n est\u00e1 en la calle.\n\n#ApoyoLaMoci\u00f3n https://t.co/rZKnMYpqBT", "id": "1310927178809434118", "created_at": "2020-09-29T12:59:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 eMOCI\u00d3N.", "id": "1310841706728873984", "created_at": "2020-09-29T07:19:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La belleza de nuestra identidad. La belleza de defenderla. La belleza de resistir.\n\nSer es defenderse. Y hasta las \u00faltimas consecuencias.\n\n#Moci\u00f3nContraLaMafia", "id": "1310685354886922240", "created_at": "2020-09-28T20:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por la defensa de nuestras fronteras.\n\nPor la defensa de nuestros barrios.\n\nPor la defensa de nuestra cultura.\n\nPor la defensa de nuestra identidad.\n\nContra los gobiernos, ONGs, multimillonarios y dem\u00e1s MAFIAS que promueven la invasi\u00f3n migratoria. \n\n#Moci\u00f3nContraLaMafia https://t.co/ChiW5OddgV", "id": "1310651823636860928", "created_at": "2020-09-28T18:45:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los Gobiernos al servicio de las \u00e9lites y multimillonarios globalistas obedecen. \n\nLos espa\u00f1oles pagan. \n\n#Moci\u00f3nContraLaMafia https://t.co/ZFpqKNCOs1", "id": "1310628344476639232", "created_at": "2020-09-28T17:12:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Gracias a @_Marta_Castro y a @J_Cremades !\n\nGracias a los espa\u00f1oles que contribuyeron a pagar los 15mil euros del TSJC. \n\nGracias a Vox, existe alternativa al servilismo separatista.\n\n https://t.co/rvMT1ZxCQs", "id": "1310597313342177282", "created_at": "2020-09-28T15:08:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me tocan dos banderas. Y no se me ocurre un homenaje m\u00e1s maravilloso.\n\nGracias @VictimasY.\n\n https://t.co/MLs16Tv5H6", "id": "1310334777350815744", "created_at": "2020-09-27T21:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ultramujer. https://t.co/M9tW1EAVcx", "id": "1310176910002053122", "created_at": "2020-09-27T11:18:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No dan los n\u00fameros para la reprobaci\u00f3n, Pablo. https://t.co/Tpq9jXchhh", "id": "1309938249121624071", "created_at": "2020-09-26T19:29:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Escuchen a @VoxDavidgarcia, por favor.\n\nEl sentido com\u00fan es aplastante.\n\n https://t.co/xl2uiG0lEs", "id": "1308758616980193292", "created_at": "2020-09-23T13:22:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El honor es nuestro, Ignacio. https://t.co/cA7LT9BQ5G", "id": "1308526519355047952", "created_at": "2020-09-22T22:00:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los protectores de menas y okupas quisieron silenciar a los vecinos hartos de ver c\u00f3mo sus barrios son convertidos en estercoleros multiculturales. No lo consiguieron.\n\nPr\u00f3ximamente el v\u00eddeo completo. https://t.co/u74mObhbqX", "id": "1308499403301425152", "created_at": "2020-09-22T20:12:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felices 100 a\u00f1os, legi\u00f3n. https://t.co/TqlxRgpnEN", "id": "1307588850034839556", "created_at": "2020-09-20T07:54:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Almer\u00eda. https://t.co/MZDG7fsTEk", "id": "1307425643978723337", "created_at": "2020-09-19T21:05:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puestos a elegir circunscripci\u00f3n, nos quedamos con el cintur\u00f3n industrial de Madrid o los municipios m\u00e1s pobres de Espa\u00f1a.\n\n\u00a1Qu\u00e9 perdidos est\u00e1is! https://t.co/9GodpIXNeh https://t.co/vVLw3mls3O", "id": "1306519018346631169", "created_at": "2020-09-17T09:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy un partido cada vez m\u00e1s residual ha negado en el Congreso que la okupaci\u00f3n sea un problema para los espa\u00f1oles.\n\nY mientras lo negaba desde su burbuja progre, unos peligrosos okupas marroqu\u00edes amenazaban con echar al resto de los vecinos de sus casas en Matar\u00f3: https://t.co/Xv3iiNMT4I https://t.co/4LODo3erar", "id": "1306336394600742913", "created_at": "2020-09-16T20:57:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No la vais a tocar. https://t.co/sC3qAX9h9o", "id": "1305981371681308675", "created_at": "2020-09-15T21:26:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cPorque Espa\u00f1a no nos pertenece. Porque es el legado de los padres de nuestros padres que tenemos que dejar a los hijos de nuestros hijos.\u201d\n\nEnorme @ivanedlm \n\n#Ilegalizaci\u00f3nDeLaMafia \n\n https://t.co/6e9Ph8GFk7", "id": "1305902123171880963", "created_at": "2020-09-15T16:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suerte, amigo. \n\n@Rodrigo_AlonsoF https://t.co/pxzgGAeCEg", "id": "1305633719319957505", "created_at": "2020-09-14T22:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dulce Nombre de Mar\u00eda.", "id": "1304827528058753024", "created_at": "2020-09-12T17:01:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Catalu\u00f1a decente recuperar\u00e1 la seguridad frente a la mafia protectora de menas y okupas.\n\nLa Catalu\u00f1a decente recuperar\u00e1 la prosperidad frente a la mafia que la arruina.\n\nLa Catalu\u00f1a decente recuperar\u00e1 la unidad frente a la mafia que intenta enfrentarla.\n\n#RecuperemosCatalu\u00f1a https://t.co/Y9dbN2bMwg", "id": "1304380583758491653", "created_at": "2020-09-11T11:25:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed que ahora vas de educador de obreros cont\u00e1ndoles que en VOX no somos de los suyos.\n\nNo olvides decirles que los suyos sois los del lenguaje inclusivo, los que obedec\u00e9is \u00f3rdenes de Greta o los que us\u00e1is su dinero para poner hoteles de menas en sus barrios. Prioridades obreras. https://t.co/5wWF26zyje", "id": "1304160926619271169", "created_at": "2020-09-10T20:52:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "829 motivos para la moci\u00f3n.\n\n https://t.co/pWP32PchEw", "id": "1303461459813437442", "created_at": "2020-09-08T22:33:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y por la espalda. Porque cuando un progre intenta humillar de frente a un currante ocurre esto:\n\nhttps://t.co/TbZeaVO573 https://t.co/9O9eWw0Z2p", "id": "1303404968670617602", "created_at": "2020-09-08T18:48:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La gente lo piensa. Nosotros lo decimos. Por eso nos atacan. https://t.co/vin5OovaqO", "id": "1303064151724621830", "created_at": "2020-09-07T20:14:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo he le\u00eddo dos veces. \n\nQu\u00e9 maravilla, \u2066\u2066@EsperanzaRuiz.\u2069  https://t.co/eBcSum7EP7", "id": "1302724400526110721", "created_at": "2020-09-06T21:44:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "https://t.co/MMIbN8y5cV https://t.co/zSSweScbxU", "id": "1302691518336110592", "created_at": "2020-09-06T19:33:55.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Viva Espa\u00f1a, Valiente.\n\n@AmaiaMartinez17 \n\n https://t.co/s451UtWfoq", "id": "1301766670197940225", "created_at": "2020-09-04T06:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tornarem. https://t.co/BddR2N6udW", "id": "1301501091817848832", "created_at": "2020-09-03T12:43:35.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Las campa\u00f1as de hostigamiento y demonizaci\u00f3n que sufrimos d\u00eda a d\u00eda por culpa de las alertas antifascistas de pol\u00edticos y estercoleros medi\u00e1ticos como la Sexta, son directamente responsables del TERRORISMO CALLEJERO de sus cachorros. \n\nNo tenemos miedo.\n\n https://t.co/J3ETP5FcVT", "id": "1301213288907378690", "created_at": "2020-09-02T17:39:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy bien, gracias por vuestro apoyo. \n\nSin miedo a nada ni a nadie. Ni un paso atr\u00e1s. https://t.co/0okZqiwqTf", "id": "1301203096517914625", "created_at": "2020-09-02T16:59:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos quieren amordazar llam\u00e1ndonos racistas. \n\n Ya no les funciona. https://t.co/SbuZeyMDra", "id": "1301100732326780928", "created_at": "2020-09-02T10:12:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras S\u00e1nchez promete al IBEX 35 m\u00e1s ecologismo progre o m\u00e1s agenda feminista, nosotros prometemos a los espa\u00f1oles:\n\n- Reindustrializaci\u00f3n. \n- Soberan\u00eda nacional.\n- Fronteras seguras.\n- Orden en las calles.\n\nFrente al globalismo, PATRIA. https://t.co/tqZRdkratq", "id": "1300928346340065280", "created_at": "2020-09-01T22:47:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 majos los ni\u00f1os de Teresa. https://t.co/puo9238MOF", "id": "1300832103903490051", "created_at": "2020-09-01T16:25:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra noche de terror en los barrios de los m\u00e1s humildes. #Raval\n\nOtra noche de paz en los barrios privilegiados desde donde se les impone el multiculturalismo.\n\nOtro d\u00eda en los que los segundos llamar\u00e1n racistas a los primeros si se atreven a protestar.\n\n https://t.co/nyWcVQef7a", "id": "1300360228123406336", "created_at": "2020-08-31T09:10:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Devolveremos el orden, la seguridad y la prosperidad a los catalanes honrados.\n\nConvertiremos Catalu\u00f1a en una pesadilla para okupas, violadores o traficantes.\n\nCuando gobierne VOX, los criminales de todo el mundo no querr\u00e1n instalarse all\u00ed, querr\u00e1n huir. https://t.co/bzcspVrXht", "id": "1300053405411540992", "created_at": "2020-08-30T12:51:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz d\u00eda de la Virgen del Mar, Almer\u00eda.", "id": "1299656026883530754", "created_at": "2020-08-29T10:31:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "O invasi\u00f3n o fronteras seguras.\n\nO multiculturalismo o identidad. \n\nO barbarie o civilizaci\u00f3n.\n\nO su agenda o nuestra libertad.\n\nO ellos o nosotros.\n\n https://t.co/taXsZsr0lS", "id": "1299643196469895168", "created_at": "2020-08-29T09:40:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl terrorismo se condena SIEMPRE, no se aplaude\u201d. https://t.co/msl88z1zla https://t.co/5OK7HgW33w", "id": "1299416054473666564", "created_at": "2020-08-28T18:38:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Molenbeek, Bruselas. Estercolero multicultural. https://t.co/9qQGXFlVB8", "id": "1299299334677237760", "created_at": "2020-08-28T10:54:35.000Z", "lang": "ro"}, {"text": "Un poquito de multiculturalismo.\n\n\u201c\u00bfTe gustar\u00eda vivir aqu\u00ed? As\u00ed son los suburbios multiculturales que mencion\u00f3 Roc\u00edo de Meer\u201d https://t.co/IA2u3fNNj6", "id": "1299296826621939712", "created_at": "2020-08-28T10:44:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "30.000 gracias.\n\nPor la batalla cultural. Por nuestra identidad. Por nuestra patria.\n\nSin miedo a nada ni a nadie.", "id": "1299026465120546823", "created_at": "2020-08-27T16:50:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pro Eternal Life. https://t.co/I6A65tv5Hb", "id": "1299023324383768580", "created_at": "2020-08-27T16:37:49.000Z", "lang": "en"}, {"text": "No, no vamos a permitir que convirt\u00e1is los barrios humildes de Espa\u00f1a en estercoleros multiculturales.\n\nSeguid rabiando.\n\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/8OfaBrZ1kN", "id": "1298902554315812864", "created_at": "2020-08-27T08:37:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es normal que los millonarios progres de La Sexta no lo entend\u00e1is. https://t.co/7uVXqtqg0i", "id": "1298733100650897409", "created_at": "2020-08-26T21:24:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cientos de ilegales organizan en Melilla un mot\u00edn con piedras y cuchillos hiriendo a varios polic\u00edas, guardias civiles y vigilantes.\n\nEl multiculturalismo que los progres te intentan vender, es BARBARIE. https://t.co/YOsxHL7YHU", "id": "1298719931421175808", "created_at": "2020-08-26T20:32:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Invasi\u00f3n. https://t.co/ciY4mJndlt", "id": "1298711441877250048", "created_at": "2020-08-26T19:58:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfLlevar\u00e9is a los inmigrantes al puerto m\u00e1s cercano o al m\u00e1s europeo?\n\nPiratas. https://t.co/yzKGxwAnpo", "id": "1298595808053534720", "created_at": "2020-08-26T12:19:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Escoria. https://t.co/YsoVaEJAef", "id": "1298592764448452609", "created_at": "2020-08-26T12:06:56.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "Adelante Solidaridad. https://t.co/VdgiH7AAvR", "id": "1298588434492264449", "created_at": "2020-08-26T11:49:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vaciar las c\u00e1rceles de los que llenaban los cementerios. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s necesit\u00e1is del programa electoral de Bildu. https://t.co/6gwEWEskik", "id": "1298565631080574979", "created_at": "2020-08-26T10:19:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los polic\u00edas de Almer\u00eda sobre los inmigrantes ilegales que llegan en pateras: \"Son violentos e incontrolados\". https://t.co/sRxPdQ50D6", "id": "1298397615034437633", "created_at": "2020-08-25T23:11:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que lo sepan los espa\u00f1oles:\n\nCuando VOX gobierne todos los okupas ser\u00e1n autom\u00e1ticamente sacados a patadas y arrastrados al \u00fanico lugar que ocupar\u00e1n durante muchos a\u00f1os: la c\u00e1rcel. https://t.co/BZmWXcmIlv", "id": "1298327582769807365", "created_at": "2020-08-25T18:33:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estercoleros multiculturales. Lugares donde vosotros, los privilegiados, quer\u00e9is condenar a los espa\u00f1oles m\u00e1s humildes a malvivir.\n\nBarrios obreros convertidos en infiernos que los acomodados no pis\u00e1is pero que los trabajdores m\u00e1s humildes sufren a diario.\n\nOs lo har\u00e1n pagar. https://t.co/G9QPqOuNri", "id": "1298216390705451009", "created_at": "2020-08-25T11:11:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Peligroso argelino en edad militar y muy violento asalta nuestras fronteras y agrede a nuestros polic\u00edas.\n\nSer\u00e1 soltado en manada con decenas como \u00e9l en las calles de Almer\u00eda sin ning\u00fan control.\n\nSu libertad, nuestra condena.\n\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/DQ9veeXj5m", "id": "1297495765128970247", "created_at": "2020-08-23T11:27:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "22 de agosto. \n\n\u201cAl final, mi Inmaculado Coraz\u00f3n triunfar\u00e1\u201d.", "id": "1297282745140420610", "created_at": "2020-08-22T21:21:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy vuelve a suceder. \n\nVarias decenas de ilegales argelinos han sido soltados en manada y sin ning\u00fan control a las calles de Almer\u00eda al grito de \u201c\u00a1Libertad!\u201d\n\nLos pol\u00edticos promueven la invasi\u00f3n abandonando a los espa\u00f1oles a su suerte. Lo pagar\u00e1n. https://t.co/ojqiu822HO", "id": "1297260669155397633", "created_at": "2020-08-22T19:53:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy a las 20.30 sal\u00edan en grupos, un total de 60 ilegales argelinos del CATE de Almer\u00eda. \n\nSin pruebas PCR y sin saber cu\u00e1ntos contagiados. Sin seguridad. En total libertad a las calles. \n\nEfecto INVASI\u00d3N.\n\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/geOMQlRB0G", "id": "1296934404967862272", "created_at": "2020-08-21T22:17:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ultraderecha no. Que os llam\u00e1is como un peri\u00f3dico mallorqu\u00edn de hace 127 a\u00f1os.\n\nPero vamos, que entiendo que jugando a la revoluci\u00f3n desde vuestra burbuja de caviar lo otro queda mucho m\u00e1s guay. https://t.co/KgE5I29HDG", "id": "1296925282671239170", "created_at": "2020-08-21T21:40:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "BASTA YA.\n\nSesenta argelinos que han entrado de manera ilegal en libertad AHORA MISMO en Almer\u00eda capital.\n\nOtros tantos reci\u00e9n llegados en pateras HOY.\n\nEl Gobierno c\u00f3mplice, asesino e hip\u00f3crita ocultando esta invasi\u00f3n silenciosa.\n\nNunca ha habido m\u00e1s #MotivosParaLaMocion", "id": "1296898723734343680", "created_at": "2020-08-21T19:55:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cAcababa de ser madre. Lo que ten\u00eda que hacer en la vida, ya lo hab\u00eda conseguido.\u201d\n\nNo os perd\u00e1is a Macarena Malona\ud83d\ude0e.\n\n@Macarena_Olona https://t.co/N66iDSKeEd", "id": "1296700604971192320", "created_at": "2020-08-21T06:48:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este tipo de aberraciones deber\u00edan estar prohibidas. No hay discusi\u00f3n.\n\n#NetflixPedofilia https://t.co/8YW6aS4Tjg", "id": "1296508398347980801", "created_at": "2020-08-20T18:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSer es defenderse.\u201d https://t.co/gAffT2myxi", "id": "1296361222581948416", "created_at": "2020-08-20T08:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cOtra cosa no, pero datos tenemos un mont\u00f3n.\u201d\n\nOtra cosa no.\n\n#MotivosParaLaMocion \n\n https://t.co/NKLSHAMHpu", "id": "1296336883497263104", "created_at": "2020-08-20T06:42:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se va a quedar un buen finde para invadir Espa\u00f1a. https://t.co/xW1vhUerfT", "id": "1296164218790727681", "created_at": "2020-08-19T19:16:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuca, que no se entiende.", "id": "1296159935198302210", "created_at": "2020-08-19T18:59:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues parece que tenemos portavoza.", "id": "1296158709551333377", "created_at": "2020-08-19T18:54:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todav\u00eda no s\u00e9 si \u201chuyen de la guerra\u201d  o de alg\u00fan after.\n\nhttps://t.co/vuOdTbt28Q", "id": "1295805871491092483", "created_at": "2020-08-18T19:32:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @cfdezrocysua analizando las llegadas de ilegales en Almer\u00eda las \u00faltimas semanas y planteando iniciativas.\n\nNo nos callar\u00e1n.\n\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/IOBNSA5Gy6", "id": "1295631161377595392", "created_at": "2020-08-18T07:58:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Masnou, Barcelona.\n\nUn mena asalta un domicilio con sus habitantes dentro.\n\nVan a por los ciudadanos decentes. Nosotros iremos a por ellos.\n\nhttps://t.co/DPglkm5u8V", "id": "1295360218650509312", "created_at": "2020-08-17T14:01:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a, 17 de agosto de 2017. Tres a\u00f1os del atentado terrorista organizado por el im\u00e1n de Ripoll que reivindic\u00f3 el ISIS.\n\n13 muertos. 80 heridos.", "id": "1295252764638031872", "created_at": "2020-08-17T06:54:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un total de 326 inmigrantes ilegales han llegado este fin de semana a las costas espa\u00f1olas.\n\n\u00bfQu\u00e9 tal si los metemos en Moncloa? \n\nQue vivan un poquito del multiculturalismo que imponen a los dem\u00e1s. https://t.co/GoGO9qUxw1", "id": "1295068288804958216", "created_at": "2020-08-16T18:41:55.000Z", "lang": "es"}]