[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:58:56.000Z", "text": "a quienes reconozco su dolor y a los que siempre he intentado ayudar desde mis distintas responsabilidades, como es reconocido por las distintas asociaciones de Huelva. 3/3 @ierrejon", "id": "1372125290621714434"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:50:52.000Z", "text": "En ning\u00fan momento ha sido mi intenci\u00f3n referirme ni a los enfermos ni a las familias de las personas con enfermedad mental, 2/3", "id": "1372123258582077440"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:50:27.000Z", "text": "Pido disculpas al se\u00f1or Errej\u00f3n por el comentario que he realizado en la sesi\u00f3n de control al Gobierno. Ha sido una frase desafortunada. 1/3", "id": "1372123155272232960"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T22:15:13.000Z", "text": "https://t.co/CTjTLD31np", "id": "1220832451414646784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T21:23:54.000Z", "text": "Podemos lo reconoce sin tapujos: \"La reforma del C\u00f3digo Penal es para sacar a los presos de la c\u00e1rcel\" | \u00daltima hora Catalu\u00f1a https://t.co/DHnzYXXUBz", "id": "1220819539534974983"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T21:22:39.000Z", "text": "El audio en el que ETA amenaza a Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez antes de asesinarlo: \"Estamos hasta los cojones de ti\" https://t.co/uApvcl96o9", "id": "1220819223930339328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T20:29:26.000Z", "text": "\u00bfQue hac\u00eda Jos\u00e9 Luis \u00c1balos junto a Delcy Rodriguez en Barajas la madrugada del lunes? https://t.co/zcgCwJqdB6", "id": "1220805830230138886"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T20:26:11.000Z", "text": "https://t.co/y8cJEu816v", "id": "1220805012982575106"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T15:09:08.000Z", "text": "https://t.co/fATLXuQryK", "id": "1220725224175480835"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T15:02:28.000Z", "text": "https://t.co/vySRWm97a0", "id": "1220723547749875714"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T15:02:03.000Z", "text": "https://t.co/KRSgqWmcl0", "id": "1220723441772453889"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-24T15:01:10.000Z", "text": "https://t.co/4VlNUv2ED8", "id": "1220723220829163526"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T14:59:28.000Z", "text": "Almeida y Villac\u00eds recibir\u00e1n a Guaid\u00f3 en Cibeles el s\u00e1bado y le entregar\u00e1n la Llave de Oro de Madrid https://t.co/d2pBnm1A0H", "id": "1220722791240159233"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T14:55:44.000Z", "text": "\u00c1balos estuvo con la n\u00famero dos de Maduro en Barajas, pero alega que fue fortuito https://t.co/TLu6mz5ef1", "id": "1220721854232567808"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T14:54:52.000Z", "text": "El v\u00eddeo en el que Irene Montero explica c\u00f3mo a los ni\u00f1os hay que adoctrinarlos en pol\u00edtica https://t.co/Thh7NzN4HZ", "id": "1220721633595359234"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T14:48:32.000Z", "text": "\u00c1balos admite ahora, tras negarlo, que s\u00ed se vio con la n\u00famero dos de Maduro https://t.co/8Ml3pPoUk9", "id": "1220720041492197376"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T22:18:21.000Z", "text": "Ojeda a Susana D\u00edaz: \"\u00bfSabes que la ni\u00f1a que esperas no es tuya? Es de Pedro y de Cela\u00e1\" https://t.co/MIkJvhnlw1", "id": "1220470853617496064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T22:14:16.000Z", "text": "S\u00e1nchez presume de la subida de las pensiones que dej\u00f3 firmada Rajoy, del 1,6% https://t.co/UgW29bDGSG", "id": "1220469828219174913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T22:13:53.000Z", "text": "\u00c1balos se reuni\u00f3 con la vicepresidenta de Maduro, seg\u00fan fuentes policiales,pero el ministro lo niega https://t.co/lxfzpVVXMl", "id": "1220469730231881729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T22:11:26.000Z", "text": "(ESC\u00c1NDALO): La Vicepresidenta de Venezuela se re\u00fane con \u00c1balos en Espa\u00f1a pese a tener prohibida la entrada a la Uni\u00f3n Europea https://t.co/2IpuwdadVa", "id": "1220469114856189952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T20:00:48.000Z", "text": "El PSOE impuso en Extremadura el 'pin parental' que ahora tacha de \u201cradical\u201d https://t.co/hLXlydxQsW", "id": "1220436238806679552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T20:00:30.000Z", "text": "El PSOE vota en contra de que la Euroc\u00e1mara persiga los cr\u00edmenes de ETA tras sus pactos con Bildu https://t.co/oVK98LfDGy", "id": "1220436162457800705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T19:34:46.000Z", "text": "Hacienda recorta 75 millones a la Junta y sube los fondos a Catalu\u00f1a y Valencia https://t.co/ZMVsxwgJQs", "id": "1220429687203057664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T19:32:15.000Z", "text": "Hacienda recorta 75 millones a la Junta y sube los fondos a Catalu\u00f1a y Valencia https://t.co/WX6w4Nnd4J", "id": "1220429055532597249"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T19:31:26.000Z", "text": "El PSOE vota en contra de que Europa investigue 379 asesinatos de ETA sin resolver https://t.co/MClnYNDc4K", "id": "1220428846761160713"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T19:30:51.000Z", "text": "El Ayuntamiento de Palos dona 6.000 euros a los afectados por la riada de Nerva \u2013 TINTO NOTICIAS https://t.co/de3Nytx7VU", "id": "1220428702309285891"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:58:56.000Z", "text": "Exp\u00f3sito: \"Qu\u00e9 f\u00e1cil es montar el pollo en Murcia y qu\u00e9 poquito se atreven en Catalu\u00f1a\" https://t.co/jGrX1Apemn", "id": "1219741193476739072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:58:09.000Z", "text": "Cuatro terremotos se alinean en 48 horas frente a las costas de Huelva https://t.co/qlepGKUvtC", "id": "1219740995455213569"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-21T21:57:30.000Z", "text": "https://t.co/H1mP3xvsOI", "id": "1219740829914402817"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-21T21:55:21.000Z", "text": "https://t.co/jesGvGZFaQ", "id": "1219740289633542146"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:52:01.000Z", "text": "La borrasca Gloria tira al suelo hasta el 80% de los c\u00edtricos en algunas parcelas del litoral valenciano https://t.co/kGjOOTwQy0", "id": "1219739453297758208"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-21T21:47:17.000Z", "text": "https://t.co/th4ZBwauCW", "id": "1219738259779133441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:44:57.000Z", "text": "34 segundos: el tiempo de un yihadista para \u201cjuzgar\u201d y asesinar a un cristiano https://t.co/FoCfP0S3gj", "id": "1219737671620268033"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-21T21:33:00.000Z", "text": "https://t.co/ErOenX8zvO", "id": "1219734665537445889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:32:27.000Z", "text": "Huelva sigue siendo la primera provincia por el valor de las exportaciones de Andaluc\u00eda con 6.532 millones de euros https://t.co/HaOG12U0ue", "id": "1219734525502197760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T21:31:58.000Z", "text": "Montero no pagar\u00e1 los 537 millones del IVA que debe a Andaluc\u00eda: \u00abEsta medida decay\u00f3\u00bb https://t.co/YCf7ySZznR", "id": "1219734405494775815"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-21T10:01:04.000Z", "text": "EH Bildu y los socialistas pactan los Presupuestos de Navarra https://t.co/T0nX4nCTfR", "id": "1219560533839446016"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-20T22:33:49.000Z", "text": "https://t.co/90MOUO7SpK", "id": "1219387583723077632"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-20T21:35:01.000Z", "text": "https://t.co/k3q0md6Sqd", "id": "1219372785681735680"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-20T15:55:04.000Z", "text": "https://t.co/CnXXkPWeg9", "id": "1219287233959776257"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-20T15:54:26.000Z", "text": "https://t.co/EEVx6SwgEh", "id": "1219287074572029953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T15:41:33.000Z", "text": "Podemos abre la puerta a prohibir la caza y la pesca en su programa electoral https://t.co/97WnRWouv4", "id": "1219283830449823745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T15:11:06.000Z", "text": "El Gobierno no descarta un 155 en Murcia por el \u201cpin parental\u201d https://t.co/bNB2oB8YZW", "id": "1219276170950254592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T14:57:46.000Z", "text": "Espa\u00f1a vuelve a ser el segundo pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea con m\u00e1s paro https://t.co/DpW6lVCmlL", "id": "1219272814877986816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T14:23:52.000Z", "text": "El colegio de las hijas de la ministra Cela\u00e1: concertado, religioso, con uniforme, trilingue... \u00bfdiferenciado? https://t.co/e7xRPsrDMz", "id": "1219264283961438208"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T22:34:14.000Z", "text": "https://t.co/YHJT3zV6BW", "id": "1219025299788193793"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T22:31:34.000Z", "text": "https://t.co/GzrpEi0YT7", "id": "1219024626887680001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T22:23:35.000Z", "text": "La bombona de butano sube el martes casi un 5%, hasta los 13,37 euros https://t.co/fWjJ8EryCF", "id": "1219022617748877313"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T22:01:46.000Z", "text": "https://t.co/spnO7FLsy7", "id": "1219017129388843008"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T20:48:12.000Z", "text": "https://t.co/dqkLbCr7Yc", "id": "1218998615311626240"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T20:42:09.000Z", "text": "https://t.co/lq8r8En9iS", "id": "1218997094888898563"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T20:41:55.000Z", "text": "https://t.co/6JD1IbIDzU", "id": "1218997035199868934"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-19T14:56:50.000Z", "text": "https://t.co/SkkLAr8EmH", "id": "1218910189564375042"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T14:47:41.000Z", "text": "Un equipo m\u00e9dico de 14 personas cuidar\u00e1 a Pedro S\u00e1nchez en La Moncloa https://t.co/sQZRIzevEz", "id": "1218907887235407877"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T14:26:39.000Z", "text": "\u00a1\u00a1REGALAZO DE YAMAHA!! https://t.co/ODXCfv5MLB", "id": "1218902596213190658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T14:25:47.000Z", "text": "Un diputado socialista: \"El ingl\u00e9s, \u00bfpara qu\u00e9? La lengua que sirve es el valenciano\" https://t.co/QuQ38e4Ula", "id": "1218902376519798784"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-18T22:20:26.000Z", "text": "https://t.co/lf8Gp7MjsT", "id": "1218659437919068161"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-18T21:24:05.000Z", "text": "Las escuelas navarras impondr\u00e1n juegos er\u00f3ticos para ni\u00f1os de 0 a 6 a\u00f1os https://t.co/V9ooe5pwMp", "id": "1218645259619618816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-18T21:22:43.000Z", "text": "Lenin, 10 consejos para tomar el poder https://t.co/en5Ll2edlB", "id": "1218644915753832448"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-18T21:07:39.000Z", "text": "https://t.co/CdpCFrKMSE", "id": "1218641122072899589"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-18T21:04:55.000Z", "text": "A las autonom\u00edas del PP, ni AVE, ni IVA, ni agua https://t.co/y9YysAbepN", "id": "1218640434060320768"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-18T15:25:12.000Z", "text": "https://t.co/6LpK8ptlg8", "id": "1218554941691912192"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-17T22:43:56.000Z", "text": "https://t.co/pdf97sUeKI", "id": "1218302964118577152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T22:13:04.000Z", "text": "Alberto Garz\u00f3n sobre Josif Stalin: \"Su ejemplo y su pensamiento \"pervive\" https://t.co/BE3iTxaoD2", "id": "1218295197005684737"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T21:57:25.000Z", "text": "Exp\u00f3sito: \"Qu\u00e9 f\u00e1cil es montar el pollo en Murcia y qu\u00e9 poquito se atreven en Catalu\u00f1a\" https://t.co/jGrX1Apemn", "id": "1218291258386452480"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-17T21:56:43.000Z", "text": "https://t.co/ZHTH159gu1", "id": "1218291081336455180"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T21:55:52.000Z", "text": "Casado, al Gobierno: \"Mis hijos son m\u00edos y no del Estado\" https://t.co/A5vmZSeqFs", "id": "1218290867364093959"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T21:55:39.000Z", "text": "La fil\u00f3sofa Carmen Rovira y el periodista Jos\u00e9 Mar\u00eda Segovia, hijos predilectos de Huelva https://t.co/NeGYaBbcG3", "id": "1218290814503342080"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-17T21:53:05.000Z", "text": "https://t.co/XuykCZptRE", "id": "1218290167393419264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T21:38:01.000Z", "text": "El palermo Jorge P\u00e9rez ha sido galardonado con el primer premio sobre el Trabajo de Fin de Grado obtenido en la universidad de Huelva.  Enhorabuena !!!!!", "id": "1218286374945808384"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-16T21:51:19.000Z", "text": "https://t.co/zwZ4hZwZ5Q", "id": "1217927335749603330"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-16T21:43:10.000Z", "text": "https://t.co/EuOw63EbnS", "id": "1217925285594763270"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-16T15:59:11.000Z", "text": "La traici\u00f3n de Marlaska a la Guardia Civil no tiene l\u00edmites: ofrece a ERC destituir a casi toda la c\u00fapula https://t.co/je4ZMwNqh0", "id": "1217838720394715137"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-16T15:52:08.000Z", "text": "https://t.co/ffrsQD7LGV", "id": "1217836945654657026"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-16T07:09:26.000Z", "text": "https://t.co/IuvxykJuE8", "id": "1217705403615715328"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-15T22:03:17.000Z", "text": "https://t.co/zbuXpYS2xG", "id": "1217567960426041345"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-15T22:01:10.000Z", "text": "https://t.co/sYHg1Lqegf", "id": "1217567427808108545"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-15T21:46:28.000Z", "text": "https://t.co/WehFqBCM3e", "id": "1217563728079654913"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-15T21:20:47.000Z", "text": "https://t.co/D4MZMLx2ae", "id": "1217557265907101697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-15T21:19:53.000Z", "text": "Montero anticipa la subida fiscal: \"Pagar impuestos es una garant\u00eda para las sociedades desarrolladas\" https://t.co/3YieoGYbRn", "id": "1217557036667408384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-15T21:18:17.000Z", "text": "Inicio https://t.co/0NRrINdwij", "id": "1217556635398344704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-15T16:17:25.000Z", "text": "Predicen una nueva Edad de Hielo para el a\u00f1o 2030 https://t.co/auVDSiCg9d", "id": "1217480918035836929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-15T16:16:21.000Z", "text": "El paro juvenil de Espa\u00f1a supera al de Grecia y ya es el m\u00e1s alto de Europa https://t.co/qUq0ZqH4SS", "id": "1217480650338578441"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-15T16:14:54.000Z", "text": "https://t.co/JSCDTSXYWt", "id": "1217480285593522176"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-14T22:51:47.000Z", "text": "El ultraizquierdista y republicano Garz\u00f3n promete \u201clealtad al rey\u201d por 80.000 euros al a\u00f1o https://t.co/cTPaSDiLb3", "id": "1217217777871859714"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-14T21:56:56.000Z", "text": "https://t.co/DaQSi0PTuZ", "id": "1217203971703693315"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-14T21:53:27.000Z", "text": "https://t.co/NTOME6duDA", "id": "1217203097359069186"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-14T14:59:42.000Z", "text": "https://t.co/OrvvCi3HjO", "id": "1217098971988004864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T22:18:34.000Z", "text": "As\u00ed amnisti\u00f3 el PSOE a los golpistas de ERC en 1936: \u00bfceder\u00e1 S\u00e1nchez como lo hizo Lerroux? https://t.co/HMPo7z1TUL", "id": "1216847029634248704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T22:11:35.000Z", "text": "Ayuso, sin velo y remangada en Arabia Saud\u00ed https://t.co/9CyWpjL1YY", "id": "1216845273856647168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-13T15:18:58.000Z", "text": "Registrado esta ma\u00f1ana un terremoto con epicentro en Ayamonte \u2013 https://t.co/MXCgHFKAfd https://t.co/NamUILG97O", "id": "1216741435245985800"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-13T15:14:09.000Z", "text": "https://t.co/O7FzIpUjm7", "id": "1216740221070577664"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-12T20:47:17.000Z", "text": "https://t.co/6SoyH46Q07", "id": "1216461668705808385"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-12T20:38:39.000Z", "text": "https://t.co/XET1AX0AMx", "id": "1216459498744963072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-12T20:27:54.000Z", "text": "Fallece Charo Venegas, abanderada en la lucha contra el c\u00e1ncer de mama https://t.co/tEInulUdFb", "id": "1216456790092734465"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-11T22:20:40.000Z", "text": "https://t.co/c3cPgF2SjZ", "id": "1216122780846055426"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-11T22:17:44.000Z", "text": "https://t.co/MNQOEBnnV3", "id": "1216122044372471815"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-11T11:44:34.000Z", "text": "El paro juvenil de Espa\u00f1a supera al de Grecia y ya es el m\u00e1s alto de Europa https://t.co/qUq0ZqH4SS", "id": "1215962701651988480"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-11T11:29:12.000Z", "text": "https://t.co/4XV6Ql8ORo", "id": "1215958836143706112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-11T06:36:02.000Z", "text": "El ant\u00eddoto de la pobreza no es el dinero, es la educaci\u00f3n https://t.co/7LJUoK0LN7", "id": "1215885055924625409"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T21:40:27.000Z", "text": "https://t.co/TE1fY7XV3P", "id": "1215750275031539712"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T21:21:58.000Z", "text": "https://t.co/kw7rovHKuU", "id": "1215745623481356290"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T19:45:47.000Z", "text": "https://t.co/zt03P2HBqk", "id": "1215721418282930177"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T19:45:03.000Z", "text": "https://t.co/v18Bu9QzFC", "id": "1215721232286605318"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T18:56:23.000Z", "text": "https://t.co/Xx4J2URT4E", "id": "1215708984956669958"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T18:50:49.000Z", "text": "Una verdad oculta: En el a\u00f1o 1936, el PSOE saque\u00f3 el Banco de Espa\u00f1a https://t.co/Owo1kGtG1H", "id": "1215707582519824384"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T18:48:36.000Z", "text": "https://t.co/KVhY8mjzeA", "id": "1215707024807354370"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T18:45:20.000Z", "text": "https://t.co/FRDQiCVlh7", "id": "1215706203201982470"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T18:44:43.000Z", "text": "https://t.co/IoD0C5uvjO", "id": "1215706048482488321"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T17:44:34.000Z", "text": "https://t.co/GLZiWH4qBb", "id": "1215690913969819650"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-10T17:31:26.000Z", "text": "https://t.co/wKhthwAhDL", "id": "1215687608514248704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T17:29:20.000Z", "text": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Gr\u00e1valos, elegida directora de Escuela de Seguridad P\u00fablica de Andaluc\u00eda https://t.co/X1Wvnjs4ry", "id": "1215687079675465735"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T17:27:00.000Z", "text": "Hoy he visitado las obras del SPA que estamos construyendo en el Polideportivo. Va a muy buen ritmo. Casi al 70 %. Nos cuesta 1.350.000 \u20ac. Estar\u00e1n terminadas en Abril. Por cierto, ha venido Canal Sur a grabarla !!!!!", "id": "1215686490606440448"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T14:23:25.000Z", "text": "Hoy un d\u00eda importante para Raul. Hemos firmado las escrituras de su vivienda. Tiene su casa nueva.  Toda la familia est\u00e1 muy contenta. Dice que es bonita y esta cerca de su colegio. Enhorabuena !!!!!", "id": "1215640289509023745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T14:05:39.000Z", "text": "La derecha logra el milagro en Andaluc\u00eda: ser\u00e1 la segunda comunidad que m\u00e1s crezca de Espa\u00f1a https://t.co/QXQ81q5x1E", "id": "1215635821480546304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-10T14:04:54.000Z", "text": "El Supremo rechaza suspender de urgencia el acuerdo de la Junta Electoral que inhabilit\u00f3 a Junqueras https://t.co/TLYFuO7Sx8", "id": "1215635630136483841"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-09T21:59:46.000Z", "text": "https://t.co/APUXUggwPt", "id": "1215392747533762560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-09T21:38:04.000Z", "text": "Exp\u00f3sito: \"T\u00fa pagando impuestos y Puigdemont cobrando 70.000 euros de atrasos\" https://t.co/tWrIK63Dcj", "id": "1215387285488881671"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-09T21:36:08.000Z", "text": "https://t.co/MUZyRUmOdu", "id": "1215386800216211456"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-09T21:23:26.000Z", "text": "https://t.co/0cmmk6B2lW", "id": "1215383602210508800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-09T21:22:14.000Z", "text": "La Fiscal\u00eda boliviana cita a Zapatero, Iglesias y Errej\u00f3n por sus v\u00ednculos con Evo Morales https://t.co/3VdXeTbh7K", "id": "1215383302032560146"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-09T21:20:57.000Z", "text": "https://t.co/g1K0wE3rA5", "id": "1215382978609676288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-09T21:10:47.000Z", "text": "Palos contar\u00e1 con un spa cuya construcci\u00f3n marcha a buen ritmo \u2013 https://t.co/MXCgHFKAfd https://t.co/QlBwbst3IX", "id": "1215380421250375681"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T22:39:04.000Z", "text": "https://t.co/gl7xpm7dIa", "id": "1215040249589633025"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T22:36:49.000Z", "text": "https://t.co/mGfLpC9GxC", "id": "1215039683929034752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-08T22:36:03.000Z", "text": "El Puerto de Huelva adjudica a Detea la construcci\u00f3n del edificio del Muelle Sur https://t.co/suuIDL8g1f", "id": "1215039490953232384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-08T22:34:57.000Z", "text": "Hallan un cuarto oculto con ducha de hidromasaje en la Consejer\u00eda de Salud de la Junta https://t.co/JZWIwgVubY", "id": "1215039215492308993"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T14:48:16.000Z", "text": "https://t.co/dI9aTS5xYs", "id": "1214921767954898944"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T14:43:38.000Z", "text": "https://t.co/QWW2Vu8JQW", "id": "1214920601263063040"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T14:41:33.000Z", "text": "https://t.co/hgOG2wj50v", "id": "1214920079747567616"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T14:40:11.000Z", "text": "https://t.co/jduNpR2p8n", "id": "1214919734807924736"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-08T14:39:03.000Z", "text": "https://t.co/MptSGiLeLj", "id": "1214919447619743745"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-08T14:38:19.000Z", "text": "Muere la Infanta Pilar de Borb\u00f3n, hermana mayor de Don Juan Carlos, a los 83 a\u00f1os https://t.co/A2z04ghVPe", "id": "1214919264752357377"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-07T22:27:45.000Z", "text": "https://t.co/e1wzG1L2mu", "id": "1214675012810166272"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-07T22:20:42.000Z", "text": "https://t.co/Gv2ikxkLFA", "id": "1214673240876093441"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-07T22:19:00.000Z", "text": "https://t.co/9McKgmKbuf", "id": "1214672811106734081"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T15:43:06.000Z", "text": "El Ayuntamiento decreta tres d\u00edas de luto por los fallecidos en el incendio de La Hispanidad https://t.co/bN0MbdepPF", "id": "1214573180167303169"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T15:18:37.000Z", "text": "La reforestaci\u00f3n masiva ser\u00eda la clave para detener el cambio clim\u00e1tico https://t.co/txmiLGO1t1", "id": "1214567018906603522"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-07T15:04:24.000Z", "text": "https://t.co/LFCzj0Nc85", "id": "1214563441861517312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T14:34:36.000Z", "text": "El Congreso aprueba la investidura de Pedro S\u00e1nchez gracias a la abstenci\u00f3n de ERC y Bildu https://t.co/5KoaANcvl7", "id": "1214555943565815811"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-07T13:59:43.000Z", "text": "https://t.co/MgrgIE278j", "id": "1214547162585083904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T13:58:36.000Z", "text": "S\u00e1nchez, investido presidente con aliados a los que les importa \"un comino\" Espa\u00f1a https://t.co/QU4CIl4yuo", "id": "1214546880518074368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-07T13:04:56.000Z", "text": "ERC dice que le importa \u00abun comino\u00bb la gobernabilidad de Espa\u00f1a https://t.co/py3HfISUvX", "id": "1214533374569779200"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-06T23:06:02.000Z", "text": "https://t.co/6uTyAxBm7b", "id": "1214322262092009476"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T22:49:31.000Z", "text": "El d\u00eda que Susana D\u00edaz le dijo a Iglesias que \"con el voto de los andaluces\" no pagar\u00eda \"los desvar\u00edos de los independentistas\" https://t.co/Wl4WqiSSUD", "id": "1214318101652803589"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T18:45:56.000Z", "text": "Felipe VI subraya ante Pedro S\u00e1nchez el \"compromiso\" de la Fuerzas Armadas \"con Espa\u00f1a y la Constituci\u00f3n\" https://t.co/TqMMlLfR4Y", "id": "1214256802805755905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T18:14:57.000Z", "text": "Esta poes\u00eda de Jos\u00e9 de Espronceda (Almendralejo 1808-Madrid 1842) retrata un  momento de la historia id\u00e9ntico al  actual. \n\u00a1\u00a1\u00a1Espronceda vive!!!\n\nOigo, patria, tu aflicci\u00f3n,\ny no entiendo por qu\u00e9 callas,\nviendo... https://t.co/CMMwwRU9kO", "id": "1214249005733089281"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-06T03:25:15.000Z", "text": "https://t.co/F6NxRJxqKD", "id": "1214025105329807362"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-06T02:58:50.000Z", "text": "https://t.co/KQOPIYONsg", "id": "1214018459526451200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T02:44:08.000Z", "text": "La reacci\u00f3n de la bancada socialista al discurso de Bildu que indigna al Congreso https://t.co/L5hcswFEPl", "id": "1214014758472605696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-06T02:43:26.000Z", "text": "La gala l\u00edrica de A\u00f1o Nuevo del Auditorio Nacional estalla en un espont\u00e1neo homenaje a la bandera https://t.co/WbPjLo3ihP", "id": "1214014584232787971"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-06T02:41:44.000Z", "text": "https://t.co/pNGCmDkCYA", "id": "1214014155973378048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T21:16:30.000Z", "text": "Un indignado Casado se enfrenta a Bildu: \"Nos matabais. Asesinos\" https://t.co/U7Bo3LE3F6", "id": "1213932307104571404"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T13:06:09.000Z", "text": "La portavoz de EH Bildu en el Congreso fue condenada a un a\u00f1o de c\u00e1rcel por apoyar el terrorismo de ETA https://t.co/bZg2zBTrku", "id": "1213808905320615936"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-05T13:05:08.000Z", "text": "https://t.co/J9qHAqpciN", "id": "1213808650697027585"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-05T12:56:13.000Z", "text": "https://t.co/npkenOvkjr", "id": "1213806407373541378"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-05T12:55:49.000Z", "text": "https://t.co/u7ueMBQaEd", "id": "1213806307737767936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:55:34.000Z", "text": "La reacci\u00f3n de la bancada socialista al discurso de Bildu que indigna al Congreso https://t.co/L5hcswFEPl", "id": "1213806243317465094"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:55:13.000Z", "text": "Rechazada la investidura de Pedro S\u00e1nchez con 166 votos a favor, 165 en contra y 18 abstenciones https://t.co/LpgsU0UC51", "id": "1213806154754744321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-05T12:54:58.000Z", "text": "Bildu advierte a S\u00e1nchez: \"Si no atiende nuestras demandas, no habr\u00e1 Gobierno\" https://t.co/KCtW9ri62D", "id": "1213806090330226688"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-05T11:01:45.000Z", "text": "https://t.co/EgQtY9T6b2", "id": "1213777599727620096"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T22:31:23.000Z", "text": "https://t.co/9PFd63RPdW", "id": "1213588762837573633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T21:47:54.000Z", "text": "La Junta de Andaluc\u00eda desbloquea las 30.000 becas para cursos que paraliz\u00f3 el anterior gobierno del PSOE https://t.co/80MyJHQU5Z", "id": "1213577822800883714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T19:42:32.000Z", "text": "S\u00e1nchez asegura que el fin de ETA lo lograron Zapatero y Rubalcaba https://t.co/qeMuri9erp", "id": "1213546270293405696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T19:38:10.000Z", "text": "Cientos de personas se manifiestan en Madrid por la unidad de Espa\u00f1a: \"\u00a1S\u00e1nchez mentiroso!\" https://t.co/OPbgbG3lm3", "id": "1213545174732869637"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T19:37:13.000Z", "text": "El 'Rey Baltasar' se presenta en la sede del PSOE para llevarle carb\u00f3n a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/T0nEL1xHAT", "id": "1213544935506501633"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T19:36:44.000Z", "text": "https://t.co/6CH4BLlvve", "id": "1213544813380943876"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T12:40:40.000Z", "text": "https://t.co/PthxvNfPzI", "id": "1213440104943046656"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T06:02:56.000Z", "text": "https://t.co/cLKzdTAElV", "id": "1213340011812270080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T06:01:44.000Z", "text": "S\u00e1nchez traiciona a Espa\u00f1a https://t.co/f8fINOE5ue", "id": "1213339712359927808"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T05:53:30.000Z", "text": "https://t.co/qbzjgdiaCz", "id": "1213337638649958400"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T05:50:19.000Z", "text": "https://t.co/UN7QrwQjbL", "id": "1213336838343139328"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-04T05:47:47.000Z", "text": "https://t.co/oJ8TFV4ifS", "id": "1213336199177342977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-04T05:47:10.000Z", "text": "Investidura Pedro S\u00e1nchez: El PSOE ha dado 426.000\u20ac a la empresa del diputado de \u2018Teruel Existe\u2019 necesario para investir a S\u00e1nchez https://t.co/W2JM8adl7G", "id": "1213336045678448640"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T21:13:13.000Z", "text": "https://t.co/qxvDNGva8H", "id": "1213206706198630408"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T21:11:13.000Z", "text": "https://t.co/GySAekxVxB", "id": "1213206202055843842"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T21:04:55.000Z", "text": "https://t.co/xxVVYRoMEo", "id": "1213204616424361986"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T21:04:35.000Z", "text": "https://t.co/16z2vBPsdk", "id": "1213204533410746368"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T21:03:37.000Z", "text": "https://t.co/sLM9REndXT", "id": "1213204290933796864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-03T16:01:55.000Z", "text": "Hoy hemos entregado las Becas-Matriculas a otros treinta universitarios de Palos de la Frontera. Ellos se han comprometido a estudiar duro para su formacion. Y nosotros contentos por ello !!!!!", "id": "1213128362044149761"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T15:44:36.000Z", "text": "https://t.co/3DcbLzolWn", "id": "1213124005894467584"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-03T14:49:23.000Z", "text": "https://t.co/I7dVUHcsKJ", "id": "1213110108793774080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-03T13:27:08.000Z", "text": "Este es el documento del pacto del PSOE con ERC https://t.co/L6UwPM0L5P", "id": "1213089411543576576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-03T13:16:55.000Z", "text": "As\u00ed reduce la polic\u00eda a un hombre que grita \"viva Espa\u00f1a\" ante la sede del PSOE https://t.co/HWEmPLYAk9", "id": "1213086840615342086"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T21:26:26.000Z", "text": "https://t.co/co84NaSm0X", "id": "1212847644718047238"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T21:25:30.000Z", "text": "https://t.co/08GLEWMObr", "id": "1212847410260647988"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T19:47:41.000Z", "text": "https://t.co/SS4Ha7HbrC", "id": "1212822793336823809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T19:46:32.000Z", "text": "Los carburantes suben en Espa\u00f1a el triple que en la UE tras la \u00faltima alza fiscal https://t.co/5iA3ebYnjg", "id": "1212822502466043910"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T19:45:53.000Z", "text": "Casado ve \"infame\" que Otegi vea una \"oportunidad\" en el Gobierno de S\u00e1nchez https://t.co/wChG1Pzmov", "id": "1212822339328581635"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T19:37:52.000Z", "text": "Pacto ERC-PSOE: la izquierda retrocede 90 a\u00f1os https://t.co/fbz2xTmhXC", "id": "1212820321654509569"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T15:21:25.000Z", "text": "https://t.co/76EC0HJWC3", "id": "1212755784196665344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T15:18:50.000Z", "text": "Otegui anima a la abstenci\u00f3n de Bildu porque con S\u00e1nchez hay una \u00aboportunidad\u00bb para la independencia https://t.co/PtFQRiz7l8", "id": "1212755132951216128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T15:15:26.000Z", "text": "El gasto p\u00fablico crece m\u00e1s que los ingresos por primera vez desde 2012 https://t.co/AcQQlvryUZ", "id": "1212754279003574272"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T15:08:02.000Z", "text": "https://t.co/LHHjUBRcPb", "id": "1212752416074059776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T15:06:03.000Z", "text": "El PP se dirige a Page, Vara y D\u00edaz: \"\u00bfNo tienen nada que decir de los pactos con ERC y el PNV?\" https://t.co/Gp7BOIEBOj", "id": "1212751918507970560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T15:03:15.000Z", "text": "Hoy ha dado comienzo la VI Feria del Videojuego en Palos de la Frontera. Que alegr\u00eda ver c\u00f3mo disfrutan los m\u00e1s peque\u00f1os !!!!", "id": "1212751212740857856"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-02T14:50:55.000Z", "text": "https://t.co/l5UPDzGB7M", "id": "1212748109756993536"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-02T14:49:12.000Z", "text": "Hoy quiero agradecer y felicitar a los \u201cScouts Kim\u201d de Palos de la Frontera. Han llevado a cabo una campa\u00f1a solidaria de recogida y acondicionamiento de juguetes para regalar a los ni\u00f1os que lo precisen. Hacen un gran trabajo por los dem\u00e1s fiel al juramento de los Scouts !!!!", "id": "1212747677798207488"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-01T17:40:02.000Z", "text": "https://t.co/Ch1BdfPB92", "id": "1212428278969118720"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-01-01T12:36:55.000Z", "text": "https://t.co/47PCzDYbtG", "id": "1212351999234195457"}, {"created_at": "2020-01-01T11:59:57.000Z", "text": "Marruecos gastar\u00e1 5.000 millones en armas mientras pide dinero a S\u00e1nchez para controlar la inmigr... https://t.co/puR103QmVw", "id": "1212342693441015809", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-01T09:28:19.000Z", "text": "El avi\u00f3n espa\u00f1ol que viajar\u00e1 de Londres a Nueva York en 2 horas https://t.co/PGb7Rop6Ns", "id": "1212304535299010560", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-01T09:27:21.000Z", "text": "Las empresas alertan de despidos por la contrarreforma laboral de S\u00e1nchez https://t.co/vTg7I7VEnu", "id": "1212304291886747648", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-01-01T08:26:11.000Z", "text": "La juventud de Palos de la Frontera celebra el nuevo a\u00f1o con una gran fiesta de la juventud. Feliz 2020 !!!!", "id": "1212288901332774913", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T18:43:02.000Z", "text": "https://t.co/U2SsNSqC0p", "id": "1212081747724242944", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-31T18:39:07.000Z", "text": "https://t.co/NvfAI8U7hI", "id": "1212080759781150727", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-31T18:37:57.000Z", "text": "https://t.co/Eh1l4P5gZj", "id": "1212080469325553665", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-31T18:27:33.000Z", "text": "Juanma Moreno reclama al Gobierno el pago completo de su deuda con Andaluc\u00eda https://t.co/3dp1XPdRbN", "id": "1212077850783866881", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T14:07:45.000Z", "text": "https://t.co/AOQDp1GFyp", "id": "1212012471621472256", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-31T13:41:35.000Z", "text": "El PNV expulsa a la Guardia Civil de Tr\u00e1fico de Navarra gracias al PSOE https://t.co/rlULJVWJSD", "id": "1212005884534120448", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T13:41:25.000Z", "text": "'The New York Times' elige una foto de Huelva entre las mejores de sus viajes del 2019 https://t.co/0huIZXGluY", "id": "1212005843748687872", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T13:40:27.000Z", "text": "Casado acusa a S\u00e1nchez de \"consumar la traici\u00f3n\" a Espa\u00f1a: \"Responderemos con firmeza\" https://t.co/KvvNGOlYdn", "id": "1212005600084840448", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T10:51:25.000Z", "text": "ERC arranca del PSOE una consulta en Catalu\u00f1a para validar el acuerdo que salga de la \u00abmesa de gobiernos\u00bb https://t.co/ylyzvzR2Cs", "id": "1211963061730459649", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T10:51:09.000Z", "text": "S\u00e1nchez vende literalmente a Espa\u00f1a por alcanzar de nuevo la Presidencia https://t.co/c2jhqObYKy", "id": "1211962995632414720", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-31T07:43:12.000Z", "text": "https://t.co/YlxxBP965C", "id": "1211915694331355136", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-31T00:11:40.000Z", "text": "Interfresa propone cambiar uvas por fresas de Huelva en las campanadas de Fin de A\u00f1o https://t.co/0Qjj4hpbou", "id": "1211802061907599360", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-30T23:55:21.000Z", "text": "Primeros beneficiados de las primeras viviendas de \"Ciudad Joven V\" en Palos de la Frontera https://t.co/buh5Fkhbpe", "id": "1211797954627026944", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-30T23:45:36.000Z", "text": "https://t.co/Jg41z8snTe", "id": "1211795502930497536", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-30T22:09:16.000Z", "text": "https://t.co/T401pkGOCI", "id": "1211771258070802439", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-30T22:02:56.000Z", "text": "https://t.co/Tpnf5Q29z1", "id": "1211769664981884928", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-30T19:39:43.000Z", "text": "https://t.co/FAFpRdRYIZ", "id": "1211733624674017280", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-30T19:38:09.000Z", "text": "Esc\u00e1ndalo en Podemos: Iglesias, Monedero y Bescansa cobraron dinero \"robado\" de Venezuela y Bolivia - PD America https://t.co/UeJc7Vcg2j", "id": "1211733227880243201", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-30T18:54:48.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez acepta adecuar la \u00abestructura del Estado\u00bb a las necesidades territoriales del Pa\u00eds Vasco https://t.co/9gbi8Ii0bt", "id": "1211722320588541952", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-30T18:54:30.000Z", "text": "El PSOE y Podemos ultiman una subida inmediata de impuestos https://t.co/kzWUIo2zNK", "id": "1211722243543306242", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T21:04:52.000Z", "text": "1.000 kilos de fresas para recibir el a\u00f1o en Huelva https://t.co/YXCsOtPVlY", "id": "1211392665390063616", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T21:02:56.000Z", "text": "La canciller boliviana exige a Robles que \u00absea la \u00faltima vez\u00bb que se \u00abviolan\u00bb las normas internacionales https://t.co/s8Z4FQmUo3", "id": "1211392179240931328", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T21:02:39.000Z", "text": "\u00abMe sacan de la embajada o hablo\u00bb, el supuesto \u00abchantaje\u00bb de Quintana al gobierno de S\u00e1nchez, seg\u00fan medio espa\u00f1ol https://t.co/tYIYD6yP4d", "id": "1211392106411044865", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T20:22:08.000Z", "text": "Espa\u00f1a vuelve a cerrar a\u00f1o como pa\u00eds l\u00edder mundial en trasplantes https://t.co/d054Xmlr4Q", "id": "1211381912314490880", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T20:21:45.000Z", "text": "Sharon Stone: \u00abLos toros son la poes\u00eda de Espa\u00f1a\u00bb https://t.co/rHGpnw02XT", "id": "1211381814918631424", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T20:18:03.000Z", "text": "La verdad del fundador de comunismo: una vida de burdeles, borracheras y criadas https://t.co/UfH8jDHHJg", "id": "1211380884647100422", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T19:55:24.000Z", "text": "https://t.co/sepmMT2jTP", "id": "1211375183384195072", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-29T19:54:50.000Z", "text": "El Gobierno de Bolivia: \"S\u00e1nchez y Podemos deben estar muertos de miedo\" - Periodista Digital https://t.co/BZgS2hiF4s", "id": "1211375038647144452", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T19:50:57.000Z", "text": "F\u00e9lix de Az\u00faa: \u00abLa extrema derecha en Espa\u00f1a no es Vox, son los separatistas catalanes\u00bb https://t.co/l3Ow74osWj", "id": "1211374062322225153", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T19:46:35.000Z", "text": "El presidente de la Junta dirige su primer mensaje de Navidad desde el municipio m\u00e1s peque\u00f1o de Andaluc\u00eda https://t.co/XjlkvCnllv", "id": "1211372964018606081", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T14:18:44.000Z", "text": "Hoy en Villarrasa. Tierra de buenos vinos. Se ha inaugurado la Primera Feria del Mosto. Enhorabuena a la Corporaci\u00f3n Municipal por la iniciativa. Es un escaparate estupendo para promocionar sus productos. Gran... https://t.co/TDpd0c3yuF", "id": "1211290457201872897", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-29T13:59:48.000Z", "text": "https://t.co/K1wZfH8IG7", "id": "1211285693147820032", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-28T21:01:16.000Z", "text": "https://t.co/gTcDEAos1T", "id": "1211029370896363520", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-28T20:33:44.000Z", "text": "Ha donado sangre cada semana durante 60 a\u00f1os y ha salvado las vidas de 2,4 millones de beb\u00e9s https://t.co/ItSzwzBcI0", "id": "1211022441633517568", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-28T20:11:41.000Z", "text": "https://t.co/kWCmOxu0pi", "id": "1211016894116958208", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-28T20:04:52.000Z", "text": "https://t.co/l4YItgmOqJ", "id": "1211015176671170564", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-28T16:18:01.000Z", "text": "https://t.co/j8G1ZLBvgu", "id": "1210958088712392707", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-28T16:09:56.000Z", "text": "Editorial: S\u00e1nchez, un problema de Estado https://t.co/NEMMJiv6X9", "id": "1210956053573242880", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-28T16:08:05.000Z", "text": "Congeladas por primera vez las pensiones desde 2011 https://t.co/1sMIYXlmdc", "id": "1210955588089339904", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-28T14:54:17.000Z", "text": "Rosa D\u00edez vapulea al PSOE y destaca lo ineptos que son sus l\u00edderes: \u00abIceta cuenta naciones y S\u00e1nchez cuenta mentiras\u00bb \u2022 Peri\u00f3dico Informaci\u00f3n https://t.co/U5LiyxkkkC", "id": "1210937016323588101", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-28T14:49:37.000Z", "text": "El PSOE reconoce que se sienten m\u00e1s c\u00f3modos pactando con los separatistas de ERC que con el PP https://t.co/ZJH7EdP9U7", "id": "1210935843189338112", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-28T14:44:53.000Z", "text": "El Gobierno del PP y Cs denuncia el \"castigo\" de Pedro S\u00e1nchez a Andaluc\u00eda https://t.co/tUiSrrhQIl", "id": "1210934649603657730", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-27T22:35:08.000Z", "text": "https://t.co/TKUCxjVJO3", "id": "1210690603404681217", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T20:58:13.000Z", "text": "https://t.co/cboAGcIx9J", "id": "1210666217083752448", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T20:57:35.000Z", "text": "https://t.co/Veqqes1wSH", "id": "1210666057838530561", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T20:11:17.000Z", "text": "https://t.co/dQDqVPxc8J", "id": "1210654402182361088", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T19:47:51.000Z", "text": "https://t.co/pGwWvtjwo3", "id": "1210648506135928833", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T19:45:05.000Z", "text": "Primera \u201cGran Nevada\u201d en la Carpa de la Juventud, en Palos de la Frontera !!!!", "id": "1210647809818550272", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-27T19:20:12.000Z", "text": "https://t.co/1ycz0EImcN", "id": "1210641546950918144", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T19:10:03.000Z", "text": "https://t.co/aHeY802DB5", "id": "1210638993647448064", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-27T14:26:10.000Z", "text": "https://t.co/CfiiZB0uoR", "id": "1210567551329226752", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T22:30:22.000Z", "text": "El secreto para motivarte al instante https://t.co/Pqf9q0wzuZ", "id": "1210327019235487752", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T22:03:03.000Z", "text": "Leguina: \"El PSOE no existe, lo tiene en propiedad Pedro S\u00e1nchez\" https://t.co/5kbQdzPTqP", "id": "1210320143844347905", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T21:56:30.000Z", "text": "https://t.co/vIACJwbROm", "id": "1210318493675147269", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T21:55:08.000Z", "text": "https://t.co/pYiXEOr14R", "id": "1210318151206023168", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T21:51:07.000Z", "text": "Hoy ha comenzado la Semana Infantil. Una semana de divertimento para los m\u00e1s peque\u00f1os. Navidad en Palos de la Frontera !!!!", "id": "1210317139342766085", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T21:48:21.000Z", "text": "Isabel ha sido la ganadora del sorteo de la campa\u00f1a \u201cQue sea de Huelva\u201d.  Enhorabuena y que lo disfrut\u00e9is !!!", "id": "1210316445013434368", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T21:32:07.000Z", "text": "https://t.co/tw1fLObhQy", "id": "1210312358163341314", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T17:37:08.000Z", "text": "I\u00f1igo Errejon: \"No tengo ning\u00fan proyecto para Espa\u00f1a, no represento nada y voy a seguir cobrando 8.000\u20ac\". - Tormenta78 https://t.co/OeueAiODM7", "id": "1210253221597532162", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T16:52:49.000Z", "text": "https://t.co/ANzfVTcmLT", "id": "1210242071837265922", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T16:46:58.000Z", "text": "https://t.co/bxmZpCFoIW", "id": "1210240596780158976", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T16:37:31.000Z", "text": "https://t.co/hIjOnPdLjB", "id": "1210238220300169216", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:32:06.000Z", "text": "https://t.co/Fou8KXJftl", "id": "1210221757417893890", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:27:40.000Z", "text": "https://t.co/WTEsypfq2R", "id": "1210220640655093761", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:26:23.000Z", "text": "https://t.co/3ZKxUfA7uR", "id": "1210220317525843969", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:25:56.000Z", "text": "https://t.co/g5LbHQ6vCl", "id": "1210220205047238656", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:21:54.000Z", "text": "https://t.co/8Oyc26BBz5", "id": "1210219189908234241", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T15:21:06.000Z", "text": "https://t.co/5KeE3Nz6r9", "id": "1210218988573249538", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-26T13:32:29.000Z", "text": "El avi\u00f3n espa\u00f1ol que viajar\u00e1 de Londres a Nueva York en 2 horas https://t.co/PGb7Rop6Ns", "id": "1210191656856772609", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-26T13:29:02.000Z", "text": "Yilport estrenar\u00e1 su nuevo patio de contenedores en Huelva a comienzos de a\u00f1o https://t.co/BmQsYl55aT", "id": "1210190786572226561", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-25T08:32:47.000Z", "text": "Jes\u00fas en el Cor\u00e1n: los musulmanes tambi\u00e9n creen en \u00e9l como \"enviado\" de Dios y celebran su nacimiento ~ Salam Plan https://t.co/aVHYlBwwOI", "id": "1209753845531906048", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-25T08:07:39.000Z", "text": "https://t.co/Dn83aXoYEm", "id": "1209747521553227776", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-25T03:19:21.000Z", "text": "https://t.co/JYz2NvH4Ij", "id": "1209674967115292672", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-25T03:16:26.000Z", "text": "Interfresa propone cambiar uvas por fresas de Huelva en las campanadas de Fin de A\u00f1o https://t.co/0Qjj4hpbou", "id": "1209674233737031681", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-24T17:13:15.000Z", "text": "La Feria de Sevilla, escenario de la felicitaci\u00f3n de Navidad de la Casa Real holandesa https://t.co/7UyaJOQ94L", "id": "1209522437068595200", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-24T14:21:44.000Z", "text": "https://t.co/GgKamv5MrG", "id": "1209479274119479297", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-24T14:17:44.000Z", "text": "https://t.co/wQ12gGcs7d", "id": "1209478267897614337", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T22:42:19.000Z", "text": "https://t.co/PXWRcnGNUr", "id": "1209242863604846595", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T22:39:41.000Z", "text": "https://t.co/sKsaNRbFxN", "id": "1209242199893970945", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T22:21:29.000Z", "text": "https://t.co/iX5xnIBZGv", "id": "1209237617092571138", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T22:10:55.000Z", "text": "Bonita iniciativa de Caixa Bank ( empleados y clientes ) para que los ni\u00f1os que m\u00e1s lo necesiten tengan el sue\u00f1o de un juguete el d\u00eda de los Reyes Magos.  Mi agradecimiento y mi reconocimiento en nombre del... https://t.co/afMwW5mb7O", "id": "1209234960340717568", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T22:03:28.000Z", "text": "Reconocimiento por su trabajo cuando cumple la edad de jubilaci\u00f3n. Gracias por vuestra labor en nombre del pueblo de Palos de la Frontera !!!!", "id": "1209233083519639553", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T20:53:58.000Z", "text": "https://t.co/BMLbDyxDt3", "id": "1209215594379264000", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T20:37:06.000Z", "text": "Ya es oficial: no se podr\u00e1 vender ni usar pirotecnia en la provincia https://t.co/11anKFvYZK", "id": "1209211349726879744", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T20:31:01.000Z", "text": "https://t.co/Q9THp4GwWn", "id": "1209209819347005440", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T20:27:33.000Z", "text": "El carrusel de elecciones tuvo un coste de 448 millones para las arcas p\u00fablicas https://t.co/wzXs4IaYQO", "id": "1209208946973724672", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T20:01:37.000Z", "text": "La \u00abepidemia\u00bb de la soledad pesa m\u00e1s en Navidad https://t.co/xBZ5pv2Lo4", "id": "1209202420406005762", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T19:57:51.000Z", "text": "Bert\u00edn Osborne vapulea a las feminazis: \"Que chillen delante de las embajadas de esos pa\u00edses que matan a las mujeres\" https://t.co/d4qHMUdxfk", "id": "1209201473944457216", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T19:52:33.000Z", "text": "Detienen al presunto autor del incendio en el asentamiento donde muri\u00f3 un joven marroqu\u00ed https://t.co/ceqm5CPskR", "id": "1209200136691294208", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-23T15:37:48.000Z", "text": "https://t.co/eVMONsx991", "id": "1209136026779828225", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T15:37:29.000Z", "text": "https://t.co/MZGEVrWep1", "id": "1209135949977997312", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-23T15:37:14.000Z", "text": "https://t.co/m3yrAPE0m8", "id": "1209135887549902848", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-22T21:44:47.000Z", "text": "https://t.co/VmjLd72LUS", "id": "1208865996410441729", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-22T19:19:26.000Z", "text": "Andaluc\u00eda atrae inversi\u00f3n gracias a su crecimiento en empleo y exportaciones https://t.co/uGUyPNUFLA", "id": "1208829416081645568", "lang": "es"}, {"created_at": "2019-12-21T21:08:23.000Z", "text": "https://t.co/FTajGmZzCb", "id": "1208494446985273344", "lang": "und"}, {"created_at": "2019-12-21T21:00:33.000Z", "text": "https://t.co/1iufWxu9Ox", "id": "1208492476161495040", "lang": "und"}, {"text": "https://t.co/BIglJMSsDi", "lang": "und", "id": "1208489492925038593", "created_at": "2019-12-21T20:48:42.000Z"}, {"text": "Comunismo: una ideolog\u00eda asesina https://t.co/zbf5ln23Av", "lang": "es", "id": "1208488397859373061", "created_at": "2019-12-21T20:44:21.000Z"}, {"text": "Hoy en Manzanilla. En la conferencia del profesor Galan. Diserta sobre el 300 aniversario del otorgamiento por el Rey Felipe V del privilegio de la Real Feria del Valle en Manzanilla. Una concesi\u00f3n Real por el... https://t.co/13Kvlj6Tlu", "lang": "es", "id": "1208459229457256450", "created_at": "2019-12-21T18:48:27.000Z"}, {"text": "Nerva recauda fondos y enseres para ayudar a los damnificados por la riada https://t.co/FxcKXpm3Ku", "lang": "es", "id": "1208407602121584642", "created_at": "2019-12-21T15:23:18.000Z"}, {"text": "Hoy he estado en Nerva. He visitado los destrozos producidos por el temporal. He visitado al Alcalde. Le he mostrado la solidaridad del pueblo de Palos y le he ofrecido nuestra ayuda. Llevaremos a las Cortes... https://t.co/FJCRhpuxkL", "lang": "es", "id": "1208385965389156354", "created_at": "2019-12-21T13:57:19.000Z"}, {"text": "https://t.co/9mquzs0xUO", "lang": "und", "id": "1208189565636358144", "created_at": "2019-12-21T00:56:54.000Z"}, {"text": "https://t.co/HT1bC7pS2G", "lang": "und", "id": "1208183625952432129", "created_at": "2019-12-21T00:33:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/TiM5ShlizK", "lang": "und", "id": "1208183143758475265", "created_at": "2019-12-21T00:31:23.000Z"}, {"text": "https://t.co/H19cDTG3Au", "lang": "und", "id": "1208181465256808448", "created_at": "2019-12-21T00:24:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/JCA5wiElGF", "lang": "und", "id": "1208180287756283904", "created_at": "2019-12-21T00:20:02.000Z"}, {"text": "En la Comida de la Navidad de los trabajadores del  Ayuntamiento!!!!", "lang": "es", "id": "1208161483462496256", "created_at": "2019-12-20T23:05:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/BDoDUEwiNe", "lang": "und", "id": "1208151189461843968", "created_at": "2019-12-20T22:24:24.000Z"}, {"text": "https://t.co/Qc5sR1DHSZ", "lang": "und", "id": "1208150974193438731", "created_at": "2019-12-20T22:23:33.000Z"}, {"text": "https://t.co/1aaV04OV7A", "lang": "und", "id": "1208147515402604551", "created_at": "2019-12-20T22:09:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/p3Ee6nwuin", "lang": "und", "id": "1208144617432068098", "created_at": "2019-12-20T21:58:17.000Z"}, {"text": "Fomento confirma que la AP-4 entre Sevilla y C\u00e1diz ser\u00e1 gratis desde el 1 de enero https://t.co/qhlWx01XiB", "lang": "es", "id": "1208143530738225152", "created_at": "2019-12-20T21:53:58.000Z"}, {"text": "Las profundidades del oc\u00e9ano esconden calamares tama\u00f1o autob\u00fas https://t.co/I7QPpqwOUd", "lang": "es", "id": "1208132627527540741", "created_at": "2019-12-20T21:10:39.000Z"}, {"text": "Tico Medina: \"S\u00e1nchez no es presidente en funciones, sino de las traiciones\" https://t.co/NqE01aIuxu", "lang": "es", "id": "1208129870749929473", "created_at": "2019-12-20T20:59:41.000Z"}, {"text": "La autopista C\u00e1diz-Sevilla, por fin gratuita a partir del 1 de enero, tras casi 50 a\u00f1os de peaje | El Estrecho https://t.co/qejIcCNVyl", "lang": "es", "id": "1208087251541999616", "created_at": "2019-12-20T18:10:20.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez \"interviene\" Andaluc\u00eda y le exige recortes https://t.co/Mm70J186Ct", "lang": "es", "id": "1208084780287479814", "created_at": "2019-12-20T18:00:31.000Z"}, {"text": "Pablo Iglesias y su vinculaci\u00f3n con organizaciones terroristas | Noticiero Universal https://t.co/QUrWcrVI3v", "lang": "es", "id": "1208083492090855424", "created_at": "2019-12-20T17:55:24.000Z"}, {"text": "El grupo Codorn\u00edu (buque insignia del separatismo) se hunde en las p\u00e9rdidas https://t.co/8320owYyjc", "lang": "es", "id": "1207778628450373638", "created_at": "2019-12-19T21:43:59.000Z"}, {"text": "https://t.co/qCOUlWr8cy", "lang": "und", "id": "1207760185160339460", "created_at": "2019-12-19T20:30:41.000Z"}, {"text": "Cansado de su esposa, roba un banco para ir preso y le dieron arresto domiciliario https://t.co/dRd3IDfiuG", "lang": "es", "id": "1207759479300919304", "created_at": "2019-12-19T20:27:53.000Z"}, {"text": "https://t.co/s55b8TUPdk", "lang": "und", "id": "1207756884180131846", "created_at": "2019-12-19T20:17:34.000Z"}, {"text": "Una mujer marroqu\u00ed denuncia una falsa agresi\u00f3n sexual para conseguir los papeles https://t.co/J76LSIv4ka", "lang": "es", "id": "1207670643396939783", "created_at": "2019-12-19T14:34:53.000Z"}, {"text": "El Hospital y la Asociaci\u00f3n ADEMO visibilizan la esclerosis m\u00faltiple en el d\u00eda de la enfermedad https://t.co/J1ao3CEyEL", "lang": "es", "id": "1207670597095972864", "created_at": "2019-12-19T14:34:42.000Z"}, {"text": "Banco de Espa\u00f1a defiende que la reforma laboral de Rajoy permite crear empleo con menos crecimiento https://t.co/lMTaa6AdJk", "lang": "es", "id": "1207670463800983558", "created_at": "2019-12-19T14:34:10.000Z"}, {"text": "https://t.co/2Xctlq8ZUH", "lang": "und", "id": "1207669668430917632", "created_at": "2019-12-19T14:31:01.000Z"}, {"text": "https://t.co/BYm97e2l1l", "lang": "und", "id": "1207669156298055686", "created_at": "2019-12-19T14:28:58.000Z"}, {"text": "https://t.co/jNU1jreE9F", "lang": "und", "id": "1207668878538690560", "created_at": "2019-12-19T14:27:52.000Z"}, {"text": "La pobreza es casi absoluta en Venezuela: lleg\u00f3 al 87% https://t.co/Hk7m2wI4ji", "lang": "es", "id": "1207668090428960769", "created_at": "2019-12-19T14:24:44.000Z"}, {"text": "La otra herencia del PSOE: Andaluc\u00eda soporta un paro estructural del 20 por ciento desde hace 25 a\u00f1os https://t.co/0a5p8JCVrL", "lang": "es", "id": "1207668053640699905", "created_at": "2019-12-19T14:24:36.000Z"}, {"text": "https://t.co/b10v9CJBi4", "lang": "und", "id": "1207667683271069696", "created_at": "2019-12-19T14:23:07.000Z"}, {"text": "La Junta de Andaluc\u00eda exige a la ministra Montero el IVA para cumplir el d\u00e9ficit en 2019 https://t.co/NrFuFeujem", "lang": "es", "id": "1207667628875165697", "created_at": "2019-12-19T14:22:54.000Z"}, {"text": "Herrera: \"El dinero que le quiten a Andaluc\u00eda ya sabemos a d\u00f3nde ir\u00e1: a Catalu\u00f1a\" https://t.co/jGTFBOp286", "lang": "es", "id": "1207667030901563394", "created_at": "2019-12-19T14:20:32.000Z"}, {"text": "Un se\u00edsmo de 2,7 grados en Arroyomolinos se deja sentir en Aracena https://t.co/1kBfeEJ2wN", "lang": "es", "id": "1207451843997163520", "created_at": "2019-12-19T00:05:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/bqN4TGMx9O", "lang": "und", "id": "1207450258063663105", "created_at": "2019-12-18T23:59:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/hSBFWuEBeB", "lang": "und", "id": "1207410913151799296", "created_at": "2019-12-18T21:22:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/EDHaB5vEVR", "lang": "und", "id": "1207409541790535680", "created_at": "2019-12-18T21:17:22.000Z"}, {"text": "https://t.co/RLLLbqs0ia", "lang": "und", "id": "1207409230896123904", "created_at": "2019-12-18T21:16:07.000Z"}, {"text": "El espa\u00f1ol se afianza como segunda lengua del mundo, detr\u00e1s del chino https://t.co/54Z6svNBsz", "lang": "es", "id": "1207407390733328384", "created_at": "2019-12-18T21:08:49.000Z"}, {"text": "https://t.co/95YYQFKP0H", "lang": "und", "id": "1207406239057162252", "created_at": "2019-12-18T21:04:14.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez se saltar\u00e1 la Constituci\u00f3n para agradar a los separatistas aceptando un refer\u00e9ndum en Catalu\u00f1a para restituir el Estatut que tumb\u00f3 el TC \u2022 El Matinal https://t.co/LVBXkRy5ZI", "lang": "es", "id": "1207405125838487552", "created_at": "2019-12-18T20:59:49.000Z"}, {"text": "Marruecos 'invade' aguas de Canarias ampliando sus fronteras mar\u00edtimas ante la pasividad de Espa\u00f1a | Canariasenred https://t.co/FnXQ7kwGt6", "lang": "es", "id": "1207404954006228998", "created_at": "2019-12-18T20:59:08.000Z"}, {"text": "A las autonom\u00edas del PP, ni AVE, ni IVA, ni agua https://t.co/y9YysAbepN", "lang": "es", "id": "1207404884271751170", "created_at": "2019-12-18T20:58:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/JGmduY1U94", "lang": "und", "id": "1207376018564112398", "created_at": "2019-12-18T19:04:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/KY7xAqkkqp", "lang": "und", "id": "1207375523418165251", "created_at": "2019-12-18T19:02:11.000Z"}, {"text": "https://t.co/QHnzd1Pl2J", "lang": "und", "id": "1207375200666443777", "created_at": "2019-12-18T19:00:54.000Z"}, {"text": "Sobres con 900 euros en sueldos y caja B: \u00faltima hora en Podemos https://t.co/prdGZfc8Dy", "lang": "es", "id": "1207373825211588608", "created_at": "2019-12-18T18:55:26.000Z"}, {"text": "https://t.co/FRVTfca07N", "lang": "und", "id": "1207373775165149184", "created_at": "2019-12-18T18:55:14.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a vuelve a ser el segundo pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea con m\u00e1s paro https://t.co/DpW6lVCmlL", "lang": "es", "id": "1207371508210970624", "created_at": "2019-12-18T18:46:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/4iXKhHsOnP", "lang": "und", "id": "1207371153582501888", "created_at": "2019-12-18T18:44:49.000Z"}, {"text": "El Puerto plantar\u00e1 1.700 \u00e1rboles en el Muelle Ingeniero Juan Gonzalo https://t.co/Gjf7L53t0d", "lang": "es", "id": "1207310872336580609", "created_at": "2019-12-18T14:45:17.000Z"}, {"text": "Registrado un leve terremoto en Lepe, Isla y Ayamonte https://t.co/fzjwFW6bzX", "lang": "es", "id": "1207310830494273537", "created_at": "2019-12-18T14:45:07.000Z"}, {"text": "Herrera: \"Lo que diga S\u00e1nchez no tiene ning\u00fan valor; es un mentiroso compulsivo\" https://t.co/U1p9172iuz", "lang": "es", "id": "1207310085745205248", "created_at": "2019-12-18T14:42:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/OPKuH14yoM", "lang": "und", "id": "1207308897037570048", "created_at": "2019-12-18T14:37:26.000Z"}, {"text": "https://t.co/i2AZB7Yep2", "lang": "und", "id": "1207308372124540933", "created_at": "2019-12-18T14:35:21.000Z"}, {"text": "Palos har\u00e1 un recibimiento esta tarde al peque\u00f1o Hugo https://t.co/QCSjpMWz6M", "lang": "es", "id": "1207308183246688259", "created_at": "2019-12-18T14:34:36.000Z"}, {"text": "https://t.co/kcF5kyuijo", "lang": "und", "id": "1207307969794322434", "created_at": "2019-12-18T14:33:45.000Z"}, {"text": "Hugo Molina con su tambor triplic\u00f3 al segundo clasificado en la final de Got Talent https://t.co/UaTqu3Q0MM", "lang": "es", "id": "1207071436403355648", "created_at": "2019-12-17T22:53:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/X4KzwV7zdi", "lang": "und", "id": "1207060536795512834", "created_at": "2019-12-17T22:10:32.000Z"}, {"text": "https://t.co/D9SdY0E0cZ", "lang": "und", "id": "1207054535266619398", "created_at": "2019-12-17T21:46:41.000Z"}, {"text": "https://t.co/mF3SsRncf5", "lang": "und", "id": "1207054271277084672", "created_at": "2019-12-17T21:45:38.000Z"}, {"text": "https://t.co/4lpic42QCS", "lang": "und", "id": "1207054053273997312", "created_at": "2019-12-17T21:44:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/t8RSrd6IWK", "lang": "und", "id": "1207053669105098752", "created_at": "2019-12-17T21:43:15.000Z"}, {"text": "https://t.co/SWOTWn3rFu", "lang": "und", "id": "1207052562609983488", "created_at": "2019-12-17T21:38:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/GFQtRSa7lU", "lang": "und", "id": "1207051107438092291", "created_at": "2019-12-17T21:33:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/LXc5AThjlP", "lang": "und", "id": "1207050981256695815", "created_at": "2019-12-17T21:32:34.000Z"}, {"text": "El v\u00eddeo en el que Pedro S\u00e1nchez dec\u00eda enfadado: \"Con Bildu no vamos a pactar, creo que he sido bastante claro\" - El Diestro https://t.co/1obLDVB60R", "lang": "es", "id": "1206973745849667584", "created_at": "2019-12-17T16:25:40.000Z"}, {"text": "Alerta naranja en Huelva por fuertes vientos que podr\u00edan alcanzar los 100 kil\u00f3metros por hora \u2013 https://t.co/MXCgHFKAfd https://t.co/khG5eX3Rfs", "lang": "es", "id": "1206965114743787522", "created_at": "2019-12-17T15:51:22.000Z"}, {"text": "https://t.co/WWfSsvODYj", "lang": "und", "id": "1206964459752894464", "created_at": "2019-12-17T15:48:46.000Z"}, {"text": "https://t.co/2OipZ9GyfS", "lang": "und", "id": "1206964091161645057", "created_at": "2019-12-17T15:47:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/PYUSQLgE0S", "lang": "und", "id": "1206963576784728064", "created_at": "2019-12-17T15:45:15.000Z"}, {"text": "https://t.co/1b72QMtBvv", "lang": "und", "id": "1206963231643688960", "created_at": "2019-12-17T15:43:53.000Z"}, {"text": "https://t.co/DelNukhxTQ", "lang": "und", "id": "1206961386020057088", "created_at": "2019-12-17T15:36:33.000Z"}, {"text": "https://t.co/SGoEpEtkoh", "lang": "und", "id": "1206960882636533760", "created_at": "2019-12-17T15:34:33.000Z"}, {"text": "El peque\u00f1o Hugo Molina gana Got Talent con su tambor https://t.co/FTCxrryR0v", "lang": "es", "id": "1206959896006156294", "created_at": "2019-12-17T15:30:38.000Z"}, {"text": "Tres exdirigentes del PNV ir\u00e1n a la c\u00e1rcel por el mayor caso de corrupci\u00f3n de Euskadi https://t.co/OcO5ImPU5b\u00edtica", "lang": "es", "id": "1206959745569099776", "created_at": "2019-12-17T15:30:02.000Z"}, {"text": "Hasta cuatro comunidades del PSOE tienen peores datos que Andaluc\u00eda https://t.co/wVtSQDu5o1", "lang": "es", "id": "1206959283616792577", "created_at": "2019-12-17T15:28:12.000Z"}, {"text": "La foto de la verg\u00fcenza: el PSOE con los proetarras de Bildu para negociar la investidura de S\u00e1nchez https://t.co/xyBD0IjT08", "lang": "es", "id": "1206958969069228033", "created_at": "2019-12-17T15:26:57.000Z"}, {"text": "Casado reta a la ministra Montero a intervenir la Comunitat Valenciana como ha hecho con Andaluc\u00eda https://t.co/32ZAMes037", "lang": "es", "id": "1206720738197155840", "created_at": "2019-12-16T23:40:18.000Z"}, {"text": "https://t.co/t5F9eSdqzg", "lang": "und", "id": "1206698655333462017", "created_at": "2019-12-16T22:12:33.000Z"}, {"text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Montero sigue sin dar a Andaluc\u00eda los 4.000 millones que ped\u00eda a Rajoy https://t.co/l7VuPBWGO8", "lang": "es", "id": "1206696018378723328", "created_at": "2019-12-16T22:02:04.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez aplica el 155 econ\u00f3mico a Andaluc\u00eda mientras premia al independentismo con 10.000 millones para Catalu\u00f1a. https://t.co/xWa8E5Ogxb", "lang": "es", "id": "1206695717890338823", "created_at": "2019-12-16T22:00:53.000Z"}, {"text": "Las redes sacuden al comunista Maestre por proponer que el Estado se quede con las herencias: \"\u00bfEs as\u00ed de tonto o ya es por vicio?\" - Periodista Digital https://t.co/8Z2NJI5Z9P", "lang": "es", "id": "1206695551498149889", "created_at": "2019-12-16T22:00:13.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez \"interviene\" a Andaluc\u00eda y le exige recortes https://t.co/Mm70J186Ct", "lang": "es", "id": "1206695424444293126", "created_at": "2019-12-16T21:59:43.000Z"}, {"text": "\u201cCuando gobierno Yo, est\u00e1 Gobernando Cristo\u201d, declar\u00f3 Nicolas Maduro https://t.co/mDxZUbMKwm", "lang": "es", "id": "1206344519614181376", "created_at": "2019-12-15T22:45:20.000Z"}, {"text": "Rafa P\u00faas - Me quedo contigo (Videoclip Oficial) https://t.co/S0lHMY6ofH", "lang": "es", "id": "1206318519329140736", "created_at": "2019-12-15T21:02:01.000Z"}, {"text": "Hoy se ha bendecido el belen de la Hermandad. Es muy bonito. Hay que verlo. Muy felicitaci\u00f3n a Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez. ,!!!!", "lang": "es", "id": "1206314544886366210", "created_at": "2019-12-15T20:46:14.000Z"}, {"text": "Tambi\u00e9n una Zambomba flamenca en esta navidad en nuestro pueblo. Organizada por la Hermandad de la Virgen de los Milagros. Enhorabuena !!!!!", "lang": "es", "id": "1206313963992047617", "created_at": "2019-12-15T20:43:55.000Z"}, {"text": "Y para no perder la costumbre deportiva, hoy, domingo, con el balonmano. Palos Ciudad de deportes !!!!!", "lang": "es", "id": "1206313021095759872", "created_at": "2019-12-15T20:40:11.000Z"}, {"text": "Fin de semana de baloncesto femenino de toda la provincia en nuestro polideportivo municipal. M\u00e1s de 400 jugadoras de entre 5 y 17 a\u00f1os. Por el deporte SI !!!!!", "lang": "es", "id": "1206311787504660480", "created_at": "2019-12-15T20:35:16.000Z"}, {"text": "I\u00f1aki Rekarte: \"Lo que sientes es felicidad cuando has cometido un atentado\" - Salvados https://t.co/WO2TAINL6Y", "lang": "es", "id": "1206292682735333390", "created_at": "2019-12-15T19:19:22.000Z"}, {"text": "Leguina: \"El PSOE no existe, lo tiene en propiedad Pedro S\u00e1nchez\" https://t.co/5kbQdzPTqP", "lang": "es", "id": "1206291965333118982", "created_at": "2019-12-15T19:16:31.000Z"}, {"text": "Rosa D\u00edez: \"En el PSOE no queda el menor rastro de dignidad\" https://t.co/2FLtmXM5W7", "lang": "es", "id": "1206291882634031107", "created_at": "2019-12-15T19:16:11.000Z"}, {"text": "https://t.co/JM5MAshJLU", "lang": "und", "id": "1206231880342917120", "created_at": "2019-12-15T15:17:45.000Z"}, {"text": "GIF Arena https://t.co/PLtfwQj7pP", "lang": "en", "id": "1206228862306308096", "created_at": "2019-12-15T15:05:46.000Z"}, {"text": "Multas de entre 100 y 90.000 euros por tirar y vender petardos en Punta Umbr\u00eda https://t.co/97l4imkcNx", "lang": "es", "id": "1206224212899352576", "created_at": "2019-12-15T14:47:17.000Z"}, {"text": "Casado: \"Ni Catalu\u00f1a es una naci\u00f3n ni Espa\u00f1a es una naci\u00f3n de naciones\" https://t.co/x6KJPMq1Fy", "lang": "es", "id": "1206222265836290049", "created_at": "2019-12-15T14:39:33.000Z"}, {"id": "1206221955168448512", "text": "https://t.co/MGndjtQ1Yc", "created_at": "2019-12-15T14:38:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1206206803350040576", "text": "As\u00ed empez\u00f3 Venezuela: destrozando el poder judicial https://t.co/8wnsg7m7Ay", "created_at": "2019-12-15T13:38:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1206205031789281280", "text": "El SAS prev\u00e9 instalar un PET-TAC en el Juan Ram\u00f3n el pr\u00f3ximo a\u00f1o https://t.co/iCYz2XODW7", "created_at": "2019-12-15T13:31:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1206189666950627330", "text": "He recibido a alumnos de la Universidad de Huelva que han querido ver el Congreso de los Diputados. Ha sido un honor serviros como cicerone en esta instituci\u00f3n tan fundamental para la convivencia entre los espa\u00f1oles. Muchas gracias !!!!!", "created_at": "2019-12-15T12:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205976826314678272", "text": "https://t.co/QnAT4rsP9Y", "created_at": "2019-12-14T22:24:16.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205942241736503296", "text": "https://t.co/h8gHc9poht", "created_at": "2019-12-14T20:06:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205941823832829953", "text": "https://t.co/uFVWjCibFz", "created_at": "2019-12-14T20:05:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205940430409490434", "text": "https://t.co/k0xG8MRiWY", "created_at": "2019-12-14T19:59:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205937607248633857", "text": "https://t.co/qnVqyvg6cQ", "created_at": "2019-12-14T19:48:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205936399976935426", "text": "Jos\u00e9 Manuel Soto la vuelve a liar en Twitter https://t.co/XDsIzzht3l", "created_at": "2019-12-14T19:43:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205936212181209088", "text": "Xavier Codorniu: \"Los separatistas nos est\u00e1n echando de nuestra tierra\" https://t.co/1CNtdLGhBo", "created_at": "2019-12-14T19:42:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205935491427819523", "text": "Las subvenciones al cine de S\u00e1nchez superan a la ayuda estatal contra la pobreza infantil de un a\u00f1o https://t.co/man4xNBClC", "created_at": "2019-12-14T19:40:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205889189901950977", "text": "Casado responde al PSC y a Iceta: \"Espa\u00f1a es una naci\u00f3n desde hace cinco siglos\" https://t.co/rGprsv70Wa", "created_at": "2019-12-14T16:36:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205866089386856448", "text": "En Tablada, Sevilla. Acompa\u00f1ando al Ej\u00e9rcito del Aire en el d\u00eda de su Patrona, la Virgen de Loreto.  Viva el Ej\u00e9rcito del Aire !!!!!", "created_at": "2019-12-14T15:04:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205842874429923333", "text": "Las cifras de la mayor trama de corrupci\u00f3n de la Democracia: 679.412.179,09 euros de dinero defraudado en el caso de los ERE https://t.co/EFrOYjb6UI", "created_at": "2019-12-14T13:31:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205611703611920396", "text": "Hoy hemos estado en Cortegana con Mario Garc\u00e9s. Nos hemos interesado por la problem\u00e1tica del jam\u00f3n de Jabugo, importante para esta comarca de la Sierra de Aracena y Picos de Aroche. Hay que seguir trabajando y apoyando a este sector.", "created_at": "2019-12-13T22:13:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205610645401587713", "text": "https://t.co/OSqsOWzm6h", "created_at": "2019-12-13T22:09:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205610385820262402", "text": "https://t.co/Fm5iFTsNDF", "created_at": "2019-12-13T22:08:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205610087588519942", "text": "https://t.co/2E8EFHoVDC", "created_at": "2019-12-13T22:06:58.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205527731473190912", "text": "https://t.co/WLJHv8CqRF", "created_at": "2019-12-13T16:39:43.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205527505647685633", "text": "https://t.co/b2xuF4hWgv", "created_at": "2019-12-13T16:38:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205505071422877707", "text": "Decathlon despide en Catalu\u00f1a a cargos intermedios que no hablan catal\u00e1n para colocar a independentistas https://t.co/qs592Ez3vz", "created_at": "2019-12-13T15:09:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205434558553956352", "text": "https://t.co/AMvptxFTJ1", "created_at": "2019-12-13T10:29:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205433664768745472", "text": "https://t.co/R8TxrfXZkT", "created_at": "2019-12-13T10:25:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205431507764097029", "text": "Brindar esta Navidad con etiqueta de Huelva https://t.co/28Gahd4R7f", "created_at": "2019-12-13T10:17:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205313114041995264", "text": "https://t.co/gDiU57hB7t", "created_at": "2019-12-13T02:26:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205311878525792256", "text": "El Gobierno duplica el gasto en vino, whisky y aperitivos para el Falcon https://t.co/KiO7qWuPVV", "created_at": "2019-12-13T02:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1205222640702627840", "text": "https://t.co/n0G90jgWtP", "created_at": "2019-12-12T20:27:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1205221998420471810", "text": "6 datos para entender por qu\u00e9 la econom\u00eda andaluza crece por encima de la alemana https://t.co/LpyvM2NftT", "created_at": "2019-12-12T20:24:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204890090692120577", "text": "PSOE 1934. Golpe de Estado contra la II Republica. https://t.co/YMIH2pBbS4", "created_at": "2019-12-11T22:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204837832843509762", "text": "https://t.co/PqFK0JKmO1", "created_at": "2019-12-11T18:58:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204837604979597315", "text": "https://t.co/RrYYVpi7Wk", "created_at": "2019-12-11T18:57:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204835661456564224", "text": "Pedro S\u00e1nchez retira la subvenci\u00f3n al Foro de la Familia: \"Tratan de ahogarnos por no compartir sus ideas\" https://t.co/zQBOoJ37iq", "created_at": "2019-12-11T18:49:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204834681826553856", "text": "https://t.co/VW8VviUjWx", "created_at": "2019-12-11T18:45:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204833579257212928", "text": "https://t.co/cD9zmkYiOv", "created_at": "2019-12-11T18:41:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204833461351129089", "text": "https://t.co/ntTHn79qmb", "created_at": "2019-12-11T18:40:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204832164807954432", "text": "https://t.co/rc5bXe7s5Y", "created_at": "2019-12-11T18:35:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204830237269352450", "text": "Hoy he empezado la ma\u00f1ana con un desayuno que organizaba el Grupo Joly del peri\u00f3dico Huelva Informaci\u00f3n. Mi amiga, Pilar Miranda, Presidenta del Puerto de Huelva, daba una conferencia para exponer el presente y... https://t.co/34b9dm0nuN", "created_at": "2019-12-11T18:28:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204825924665008133", "text": "Hoy he estado con la nueva Presidenta de ASPAPRONIA. Hemos firmado un convenio para apoyar econ\u00f3micamente a la asociaci\u00f3n. Por contra, atender\u00e1n gratuitamente a nuestros j\u00f3venes palermos y colaborar\u00e1n con los... https://t.co/Pr5M7LcVOh", "created_at": "2019-12-11T18:10:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204824148368867329", "text": "Hoy hemos firmado un convenio con la Asociaci\u00f3n AVADIS. Un convenio que favorece econ\u00f3micamente al mundo de la discapacidad. Es de justicia social !!!!", "created_at": "2019-12-11T18:03:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204813606078033925", "text": "El d\u00eda que ETA mat\u00f3 a cinco ni\u00f1as para castigar al Gobierno de Felipe Gonz\u00e1lez https://t.co/CJHN7E1rtc", "created_at": "2019-12-11T17:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204797762426028033", "text": "https://t.co/7hbSMN12mw", "created_at": "2019-12-11T16:19:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204795828273106947", "text": "https://t.co/Bf9WLQidl9", "created_at": "2019-12-11T16:11:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204794540428800001", "text": "https://t.co/dyTDISUUaQ", "created_at": "2019-12-11T16:06:17.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204792477875671040", "text": "https://t.co/HffaE2zhsh", "created_at": "2019-12-11T15:58:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204791843311017988", "text": "https://t.co/VDmfr3MzOe", "created_at": "2019-12-11T15:55:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204790290747404288", "text": "https://t.co/Bq36V5kUgs", "created_at": "2019-12-11T15:49:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204523158390345732", "text": "https://t.co/iBCypZaB6y", "created_at": "2019-12-10T22:07:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204523053507600384", "text": "https://t.co/0uLP09lHWI", "created_at": "2019-12-10T22:07:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204522719741698049", "text": "https://t.co/FG8bhXWuau", "created_at": "2019-12-10T22:06:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204423746997694464", "text": "Masivo apoyo a Rafael Nadal ante el ataque independentista del alcalde de Manacor - h50 https://t.co/uR0Tuh8iTL", "created_at": "2019-12-10T15:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204423079809757194", "text": "https://t.co/M33ZNLxdmu", "created_at": "2019-12-10T15:30:13.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204417784442056704", "text": "Sobres con 900 euros en sueldos y caja B: \u00faltima hora en Podemos https://t.co/prdGZftJv6", "created_at": "2019-12-10T15:09:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204414038563622914", "text": "https://t.co/JQVxCwRPLG", "created_at": "2019-12-10T14:54:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204413936134606848", "text": "https://t.co/H5SwEVdti8", "created_at": "2019-12-10T14:53:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1204411452116746241", "text": "Mejorando las cunetas para cuando lleguen las lluvias.", "created_at": "2019-12-10T14:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204391873072320512", "text": "\u00abA Pedro S\u00e1nchez se le han olvidado todos los muertos de ETA por seguir en La Moncloa\u00bb https://t.co/8ysW9NfL57", "created_at": "2019-12-10T13:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204386139894960130", "text": "Feijoo: \u00abEs imposible que Espa\u00f1a pueda tener un buen Gobierno si hay que pedirlo en prisi\u00f3n\u00bb https://t.co/XlQSmq6SBG", "created_at": "2019-12-10T13:03:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1204365507501154304", "text": "Villancico Canal Sur 2019 https://t.co/jOWoH1ab20", "created_at": "2019-12-10T11:41:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203942095339298817", "text": "Almeida responde a Bardem: \u00abel t\u00edpico listo que piensa que lo de pagar impuestos no va con \u00e9l\u00bb https://t.co/nYQYxnrZQg", "created_at": "2019-12-09T07:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203809274054533120", "text": "Inmaculada Concepci\u00f3n, la patrona de Espa\u00f1a https://t.co/oHncq2H4ad", "created_at": "2019-12-08T22:51:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203773806394978304", "text": "https://t.co/a0Dfk3zXWs", "created_at": "2019-12-08T20:30:15.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203773590719672320", "text": "https://t.co/WQhWoqKBLk", "created_at": "2019-12-08T20:29:23.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203771646017966080", "text": "El v\u00eddeo de Otegi llamando \"desgraciados\" a los espa\u00f1oles que apoyan a la Guardia Civil - Periodista Digital https://t.co/jq0hs1PJQj", "created_at": "2019-12-08T20:21:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203765858914443264", "text": "https://t.co/65zUdPcMu9", "created_at": "2019-12-08T19:58:40.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203761694436143116", "text": "Ucrania proh\u00edbe oficialmente el comunismo https://t.co/EgXWsk7Qhn", "created_at": "2019-12-08T19:42:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203761121993351169", "text": "https://t.co/bPxunOaj42", "created_at": "2019-12-08T19:39:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203759093841879044", "text": "https://t.co/5MCNKrScvo", "created_at": "2019-12-08T19:31:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203758395414720514", "text": "https://t.co/qkY2k3FPVT", "created_at": "2019-12-08T19:29:00.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203754336930664448", "text": "El Supremo sanciona con 151.000 euros a Javier Bardem por defraudar a Hacienda https://t.co/CAUrURmegK", "created_at": "2019-12-08T19:12:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203753231878361088", "text": "Ya es oficial: en enero, adi\u00f3s al peaje C\u00e1diz-Sevilla https://t.co/rKUoQqW5xt", "created_at": "2019-12-08T19:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203752708764839938", "text": "https://t.co/fjPvbQ3ogr", "created_at": "2019-12-08T19:06:25.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203752288134877184", "text": "https://t.co/Z91DumLmI9", "created_at": "2019-12-08T19:04:44.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1203751422061244416", "text": "Aplausos a Casado y Rajoy y gritos de \u201cfuera\u201d a S\u00e1nchez y Zapatero en el acto de la Constituci\u00f3n https://t.co/IqWfhjpcDD", "created_at": "2019-12-08T19:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203747496608116736", "text": "En Almonte. Con la Virgen del Roc\u00edo. Acompa\u00f1ando a la Hermandad de Palos de la Frontera. D\u00eda de la Inmaculada.  Bonito d\u00eda de peregrinaci\u00f3n. Viva la Virgen del Roc\u00edo !!!!", "created_at": "2019-12-08T18:45:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203726310771740672", "text": "Almeida responde a Bardem: \u00abEl t\u00edpico listo que piensa que lo de pagar impuestos no va con \u00e9l\u00bb https://t.co/oCrQRb5S1I", "created_at": "2019-12-08T17:21:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203725146651078662", "text": "En Matalasca\u00f1as. Tomando un caf\u00e9 y paseando por la playa.", "created_at": "2019-12-08T17:16:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203724522601496576", "text": "Hoy en Almonte. Dia de la Inmaculada. Hemos acompa\u00f1ado a la Hermandad de la Virgen del Roc\u00edo de Palos de la Frontera en  su peregrinaci\u00f3n ante la Virgen.", "created_at": "2019-12-08T17:14:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203433101730422785", "text": "Las redes se mofan de Podemos tras descubrir OKDIARIO sus sobresueldos en B https://t.co/gbZGHz0fR2", "created_at": "2019-12-07T21:56:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1203046868495818752", "text": "https://t.co/aA3xYXs5Tf", "created_at": "2019-12-06T20:21:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202851062002176001", "text": "https://t.co/RmyLOV46fa", "created_at": "2019-12-06T07:23:35.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202850668622569472", "text": "https://t.co/9X8J9jG7l0", "created_at": "2019-12-06T07:22:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202847777769832448", "text": "https://t.co/H3dmbFiqut", "created_at": "2019-12-06T07:10:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202847144585125889", "text": "https://t.co/RSMf0pfcMO", "created_at": "2019-12-06T07:08:01.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202845479568101376", "text": "https://t.co/U9J45wPMXR", "created_at": "2019-12-06T07:01:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202845228539023360", "text": "https://t.co/RvaF7KoeKB", "created_at": "2019-12-06T07:00:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202841381049393152", "text": "https://t.co/EXseeEjOsu", "created_at": "2019-12-06T06:45:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202838722582065152", "text": "https://t.co/eyXmsYjtd9", "created_at": "2019-12-06T06:34:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202836842946670593", "text": "https://t.co/vhRbV2KDEN", "created_at": "2019-12-06T06:27:05.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202834555746574337", "text": "La cr\u00edtica de Alfonso Guerra contra Pedro S\u00e1nchez https://t.co/peqDnv09DW", "created_at": "2019-12-06T06:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202717759701966853", "text": "Es oficial: la autopista que une Sevilla y C\u00e1diz ser\u00e1 p\u00fablica a partir del 1 de enero https://t.co/QmBx8vrH6E", "created_at": "2019-12-05T22:33:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202693923279384576", "text": "https://t.co/SwWEvPNmOF", "created_at": "2019-12-05T20:59:10.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202620472644513792", "text": "https://t.co/b69Qpl4UuW", "created_at": "2019-12-05T16:07:18.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202619801543331840", "text": "Hoy en el Puerto de Mazagon. Una reuni\u00f3n especial con el Director General de Puertos de Andaluc\u00eda, D. Rafael Merino. Nos ha presentado al nuevo Director del Puerto de Mazagon, hemos tratado la adaptaci\u00f3n de... https://t.co/h7E5uGLobP", "created_at": "2019-12-05T16:04:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202618214880096256", "text": "Una exposici\u00f3n excelente de Bernardi V\u00e1zquez en la Oficina de Turismo. Me ha sorprendido lo bonito de sus cuadros de pintura. Hay que visitarla. Muchos \u00e1nimos, Bernardi !!!!!!", "created_at": "2019-12-05T15:58:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202617212206559232", "text": "Contin\u00faa a buen ritmo las obras de construcci\u00f3n del SPA de Palos de la Frontera. Ya est\u00e1n colocando las vigas de madera. En unos meses ya estar\u00e1n terminadas todas las instalaciones. Poco a poco completamos todo el Polideportivo municipal !!!!", "created_at": "2019-12-05T15:54:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202605185736024065", "text": "https://t.co/HZVQ0IChSR", "created_at": "2019-12-05T15:06:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1202346931206397956", "text": "Carod-Rovira afirma en TV3 que los ni\u00f1os que agreden a sus padres son castellanoparlantes https://t.co/vjUgzZZsK2", "created_at": "2019-12-04T22:00:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202338919196565504", "text": "\"Yo tuve que sacar a mi hijo del coche a trozos y ahora Usansolo est\u00e1 libre\" https://t.co/gxfaEazXB7", "created_at": "2019-12-04T21:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1202336521103323140", "text": "El senador del PNV que controlar\u00e1 la C\u00e1mara gracias al PSOE: un alcalde que subvencion\u00f3 a proetarras https://t.co/pmbquHtqv3", "created_at": "2019-12-04T21:18:59.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "und", "id": "1202336398906417153", "text": "https://t.co/ZxjJWlf1zH", "created_at": "2019-12-04T21:18:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1202335790585589764", "text": "El presidente socialista del Congreso que ech\u00f3 a los \u00abbatasunos\u00bb que juraron incorrectamente la Constituci\u00f3n https://t.co/xa3UxrQokr", "created_at": "2019-12-04T21:16:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1202129428794490881", "text": "Los dos PSOE https://t.co/Ptw53dUXi0", "created_at": "2019-12-04T07:36:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201994926717915137", "text": "La ca\u00edda de la afiliaci\u00f3n se acelera: la Seguridad Social pierde 53.114 cotizantes en su peor noviembre desde 2013 https://t.co/krCOAlpl1N", "created_at": "2019-12-03T22:41:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201989428853575682", "text": "Huelva es el d\u00e9cimo Puerto de Europa en el transporte de graneles l\u00edquidos https://t.co/ERdd0qnk5k", "created_at": "2019-12-03T22:19:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201988967312351232", "text": "Un Gobierno de enemigos del Rey https://t.co/2BGWoUQzgn", "created_at": "2019-12-03T22:17:56.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201963259743604739", "text": "https://t.co/T8Zh2B09MP", "created_at": "2019-12-03T20:35:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201962453560676353", "text": "La provincia de Huelva produce el 99,5% de los ar\u00e1ndanos de Espa\u00f1a https://t.co/hYxZGYI5a6", "created_at": "2019-12-03T20:32:34.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201961714385854464", "text": "https://t.co/ylnjHMx7Wn", "created_at": "2019-12-03T20:29:38.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201961690272862208", "text": "https://t.co/s0xTMMep8P", "created_at": "2019-12-03T20:29:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201928590285250560", "text": "Las iniciativas solidarias de varios restaurantes que donan aquellos alimentos que les sobran cada d\u00eda https://t.co/gAW91OALGf", "created_at": "2019-12-03T18:18:01.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201926161091170307", "text": "https://t.co/oodGMlRozV", "created_at": "2019-12-03T18:08:22.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201922991988363265", "text": "https://t.co/FGJOF2Qth8", "created_at": "2019-12-03T17:55:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201724641959665664", "text": "Andaluc\u00eda duplica a Espa\u00f1a en crecimiento econ\u00f3mico https://t.co/nSX8ZL6D1K", "created_at": "2019-12-03T04:47:36.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201720847926546432", "text": "https://t.co/oVDs7vmNeM", "created_at": "2019-12-03T04:32:31.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201719592172838912", "text": "https://t.co/q8yuFlMTL4", "created_at": "2019-12-03T04:27:32.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201719428443979776", "text": "https://t.co/JCPLHY4BXx", "created_at": "2019-12-03T04:26:53.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201719062688083968", "text": "https://t.co/mgVXoqfY2O", "created_at": "2019-12-03T04:25:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201718618737786882", "text": "\ud83e\udd8b Las personas se fijan en los errores que cometes, y se olvidan lo bueno que hiciste por ellas https://t.co/shZUHwZPEH", "created_at": "2019-12-03T04:23:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201717491141136390", "text": "Las licitaciones de obra p\u00fablica crecen un 160% en Andaluc\u00eda tras el cambio de Gobierno en la Junta - https://t.co/kT0bALszRm https://t.co/BtAunItjr6", "created_at": "2019-12-03T04:19:11.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201715544300363778", "text": "https://t.co/ps4ChF8scH", "created_at": "2019-12-03T04:11:27.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201715323336040449", "text": "https://t.co/pqz94k5XYF", "created_at": "2019-12-03T04:10:34.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201714255508230145", "text": "https://t.co/NLBhqBZZrN", "created_at": "2019-12-03T04:06:19.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1201710200706813952", "text": "https://t.co/WPK8LFYV0q", "created_at": "2019-12-03T03:50:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1201710024931840000", "text": "Milagro en Andaluc\u00eda: ser\u00e1 la segunda regi\u00f3n que m\u00e1s crezca tras Madrid pese a que Espa\u00f1a est\u00e1 en \u201calerta\u201d https://t.co/RuqRgzg0Ie", "created_at": "2019-12-03T03:49:31.000Z"}]