[{"id": "1373999333285232640", "lang": "es", "text": "Esto es lo que hemos tenido que aguantar hoy en la Comisi\u00f3n de Trabajo. Est\u00e1 claro que no creen en la igualdad @DiegoMovellan verbaliza lo que opinan en el PP de nosotras. https://t.co/0zC4gP1V18", "created_at": "2021-03-22T14:05:43.000Z"}, {"id": "1373248539212578821", "lang": "es", "text": "Que gane #AngelGabilondo en Madrid ser\u00eda lo mejor que le pueda pasar a la pol\u00edtica en estos tiempos tan convulsos. Hace falta m\u00e1s Gabilondos y menos Ayuso.  \n#SosoSerioYFormal https://t.co/090I86CHiy", "created_at": "2021-03-20T12:22:20.000Z"}, {"id": "1372844370102222848", "lang": "es", "text": "Buen resumen de @arandapaco sobre la situaci\u00f3n pol\u00edtica y las estridencias de algunos partidos. https://t.co/gRaqAOT0mE", "created_at": "2021-03-19T09:36:18.000Z"}, {"id": "1372476055156572162", "lang": "es", "text": "El PSOE con los servicios p\u00fablicos que generan derechos ahora con el registro civil \ud83c\udf39\nhttps://t.co/CcVEpla13z", "created_at": "2021-03-18T09:12:45.000Z"}, {"id": "1372471078984024064", "lang": "es", "text": "No hay un partido que conozca mejor nuestros pueblos que el Partido Socialista. https://t.co/Qv2S6Kx0yq", "created_at": "2021-03-18T08:52:59.000Z"}, {"id": "1372216579384086535", "lang": "es", "text": "Se ve que a Vox la pandemia le da igual. \nA las feministas en todas las redes se nos ped\u00eda prudencia y reivindicar desde casa, Abascal se lo pasa por el forro...\ud83d\ude21 https://t.co/XkUSUg9MFO", "created_at": "2021-03-17T16:01:41.000Z"}, {"id": "1371385775665913859", "lang": "es", "text": "Esto es la pol\u00edtica, para hacer cosas \u00fatiles se est\u00e1 en pol\u00edtica #lodesimon https://t.co/mGF1KdrW1F", "created_at": "2021-03-15T09:00:22.000Z"}, {"id": "1370374451053932544", "lang": "es", "text": "Perder\u00e1 la democracia https://t.co/5EQkhT7ZXj", "created_at": "2021-03-12T14:01:44.000Z"}, {"id": "1370112788601913346", "lang": "es", "text": "El objetivo del Gobierno es la recuperaci\u00f3n del mercado laboral con trabajo estable y de calidad. https://t.co/g1PQvSqwBX", "created_at": "2021-03-11T20:41:58.000Z"}, {"id": "1370045130766491657", "lang": "es", "text": "Perrear y llorar | @ctxt_es  @marinaLobL https://t.co/kheslxO8Li", "created_at": "2021-03-11T16:13:08.000Z"}, {"id": "1367137635181944834", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fHoy lamentamos que @JuntaAndaluc\u00eda haya cancelado los pedidos, lo que ha supuesto el cierre de la f\u00e1brica y el despido de muchas mujeres de nuestra comarca que tan dif\u00edcil tienen el acceso al trabajo. \n@EliasBendodo y @DiputaciondeMalaga \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/kfb4x2J7km", "created_at": "2021-03-03T15:39:47.000Z"}, {"id": "1366743827038486535", "lang": "es", "text": "A l@s que niegan la necesidad de reivindicar el #8M lean @Lolafergut https://t.co/9YrojVrG5q", "created_at": "2021-03-02T13:34:55.000Z"}, {"id": "1365945356102606849", "lang": "es", "text": "Esto no puede denominarse carretera, por ah\u00ed pasamos a diario los vecin@s de El Burgo. A\u00f1os esperando su arreglo. \ud83d\ude21 https://t.co/mCurVY6APk", "created_at": "2021-02-28T08:42:05.000Z"}, {"id": "1365313381209673729", "lang": "und", "text": "https://t.co/OXTshlNmWE", "created_at": "2021-02-26T14:50:51.000Z"}, {"id": "1361700277007634434", "lang": "es", "text": "Magn\u00edfica defensa de mi compa\u00f1era @BeaMCarrillo de #LeyZeroloSi \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/XvxoCX6qY5", "created_at": "2021-02-16T15:33:39.000Z"}, {"id": "1361085640528560129", "lang": "es", "text": "Enhorabuena a l@s compa\u00f1er@s del #PSC una merecida victoria \ud83c\udf39 https://t.co/gflb2TfYa2", "created_at": "2021-02-14T22:51:19.000Z"}, {"id": "1356610793794600960", "lang": "es", "text": "Son indecentes sus palabras se\u00f1or @eliasbendodo.  Act\u00faen no se excuse en que no lo dejan que es falso. Es un desastre la gesti\u00f3n sanitaria del COVID, falta de personal sanitario, rastreadores, compraron jeringuillas no v\u00e1lidas y un suma y sigue ... https://t.co/3vwbHrsClb", "created_at": "2021-02-02T14:29:52.000Z"}, {"id": "1354458163232317442", "lang": "es", "text": "Absolutamente de acuerdo. Nefasta la gesti\u00f3n de @AndaluciaJunta https://t.co/Q3VUOuHaWo", "created_at": "2021-01-27T15:56:05.000Z"}, {"id": "1352892414076313600", "lang": "es", "text": "Ser\u00eda muy grave si esto fuese cierto \ud83d\ude21 https://t.co/GG331j1tmn", "created_at": "2021-01-23T08:14:21.000Z"}, {"id": "1350698000952258562", "lang": "ca", "text": "Absolutamente demencial \u203c\ufe0f https://t.co/bFfFKCTVvB", "created_at": "2021-01-17T06:54:32.000Z"}, {"id": "1347546338637078528", "lang": "es", "text": "La situaci\u00f3n segu\u00eda siendo complicada y era necesaria la pr\u00f3rroga de la medida https://t.co/RJAZLKL6wQ", "created_at": "2021-01-08T14:10:57.000Z"}, {"id": "1346935513517748224", "lang": "es", "text": "EEUU es la democracia m\u00e1s antigua del mundo, resistir\u00e1, pero que pasar\u00eda en otras democracias menos s\u00f3lidas donde los partidos de extrema derecha ponen en duda tambi\u00e9n los resultados electorales?\nEl caos se apodera de Washington https://t.co/7AtJ6oQc3E a trav\u00e9s de @el_pais", "created_at": "2021-01-06T21:43:45.000Z"}, {"id": "1343602669307490313", "lang": "es", "text": "Otra buena noticia para acabar el a\u00f1o\u203c\ufe0f #SierraDeLasNieves \n#parquenacional https://t.co/EiTyqO78LM", "created_at": "2020-12-28T17:00:13.000Z"}, {"id": "1342801761745199106", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fpor fin!!! https://t.co/fSI3U5xhxP", "created_at": "2020-12-26T11:57:42.000Z"}, {"id": "1334521599861649408", "lang": "und", "text": "#PresupuestosdePais \ud83c\udf39 https://t.co/I7e5mrnxJS", "created_at": "2020-12-03T15:35:18.000Z"}, {"id": "1334484050623475712", "lang": "es", "text": "Formar parte de esto es un orgullo y un honor. \ud83c\udf39 https://t.co/vFBGKSg7d4", "created_at": "2020-12-03T13:06:05.000Z"}, {"id": "1334206989296136193", "lang": "es", "text": "\u2705Lamentablemente la desigualdad se hereda y por eso soy socialista, por mi compromiso por la igualdad y la justicia social. Para los que piensen votar a Vox, Vox es esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/dHrWrKYeSj", "created_at": "2020-12-02T18:45:09.000Z"}, {"id": "1333492485675479045", "lang": "es", "text": "Un presupuesto absolutamente necesario para los 8000 ayuntamientos de Espa\u00f1a. https://t.co/9bOXH7TlIr", "created_at": "2020-11-30T19:25:58.000Z"}, {"id": "1331644485621719041", "lang": "es", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n de hoy en la comisi\u00f3n de Presupuestos. https://t.co/MRGrnWfavq", "created_at": "2020-11-25T17:02:40.000Z"}, {"id": "1329468567763423236", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0fVeremos a cu\u00e1nto ascienden las ayudas de @AndaluciaJunta para aut\u00f3nomos, estudiando los requisitos no dar\u00e1 para mucho. \n\ud83d\udc49Lo de la gesti\u00f3n del juego y las ayudas al juego est\u00e1 metido con calzador. https://t.co/wVu8vSRyMv", "created_at": "2020-11-19T16:56:21.000Z"}, {"id": "1329454992307220486", "lang": "es", "text": "Una ley de consenso para garantizar la calidad de la educaci\u00f3n p\u00fablica . https://t.co/SIhUZIKiap", "created_at": "2020-11-19T16:02:24.000Z"}, {"id": "1329445870610296832", "lang": "es", "text": "Que esta falta de respeto pase en un Parlamento, la casa de la palabra y el consenso, es intolerable. \n\nAunque te das cuenta de que quienes se comportan as\u00ed no creen en la democracia. \n\n\ud83c\udf39 https://t.co/Bvagzpf0hU", "created_at": "2020-11-19T15:26:10.000Z"}, {"id": "1329432261922607105", "lang": "es", "text": "Enhorabuena @MercePerea @mvalerio_gu por su gran trabajo en la comisi\u00f3n. Seguro que desde la comisi\u00f3n se seguir\u00e1 trabajando para conseguir nuevos objetivos. https://t.co/UkdcNO2yzq", "created_at": "2020-11-19T14:32:05.000Z"}, {"id": "1329366362913972224", "lang": "und", "text": "#QuenoseCorte #QuePublique https://t.co/mGG8E0sTjN", "created_at": "2020-11-19T10:10:14.000Z"}, {"id": "1329196138424111105", "lang": "es", "text": "Cuando te hacen una entrevista lo correcto es contestar, eso es lo que ha hecho @felipe_sicilia . La gazmo\u00f1er\u00eda  de otros compa\u00f1er@s saliendo en tromba con la canci\u00f3n del \u201cno toca\u201d es lo de siempre.", "created_at": "2020-11-18T22:53:49.000Z"}, {"id": "1327176512534159361", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcdaNunca paso por delante de una librer\u00eda de largo, siempre entro, me gusta hojear los libros y siempre peco. \ud83d\udc47\nVis\u00edtenos m\u00e1s las librer\u00edas.\ud83c\udfc3 https://t.co/rs9W3ds7P9", "created_at": "2020-11-13T09:08:32.000Z"}, {"id": "1326868852215590912", "lang": "es", "text": "Rechazadas las enmiendas #PGEDePais2021 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39 https://t.co/sG9zNHLKuT", "created_at": "2020-11-12T12:46:01.000Z"}, {"id": "1326466190739468289", "lang": "es", "text": "Unos presupuestos para todos sin olvidar a nadie, para todo un Pa\u00eds, para todos los malague\u00f1@s.\n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/qGb3tv8g9X", "created_at": "2020-11-11T10:05:59.000Z"}, {"id": "1325180673435447296", "lang": "es", "text": "Afortunadamente  los votos se prestan cada 4 a\u00f1os y en esta ocasi\u00f3n los americanos lo han prestado  a ls mejores. Enhorabuena @KamalaHarris @JoeBiden \nLa democracia derrota a Trump: Biden gana Pensilvania y se garantiza la victoria https://t.co/0ZLmAbHs1X a trav\u00e9s de @_infoLibre", "created_at": "2020-11-07T20:57:47.000Z"}, {"id": "1324660687222788096", "lang": "es", "text": "Que democracia es la que defienden PP, Cs y Vox cuando consienten desde las instituciones estos actos. https://t.co/7OGkgLGdEP", "created_at": "2020-11-06T10:31:33.000Z"}, {"id": "1322185129561829376", "lang": "es", "text": "Son unos presupuestos para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, para la modernizaci\u00f3n y para mejorar la justicia social https://t.co/2QmlKaEn9s", "created_at": "2020-10-30T14:34:34.000Z"}, {"id": "1321778740670746626", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 bien @Adrilastra!!!  adem\u00e1s de hablar de responsabilidad hay que predicar con el ejemplo, apl\u00edquense el cuento @PPMalaga @populares https://t.co/DqorImeE6i", "created_at": "2020-10-29T11:39:43.000Z"}, {"id": "1321037163639808001", "lang": "es", "text": "Hoy es un martes con dos buenas noticias, aprobaremos en la Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo el Borrador de recomendaciones para el mantenimiento de las pensiones p\u00fablicas. https://t.co/ONFtpasK2q", "created_at": "2020-10-27T10:32:58.000Z"}, {"id": "1320689539233492994", "lang": "und", "text": "#NoDejarANadieAtras https://t.co/oLQ4ekTSID", "created_at": "2020-10-26T11:31:38.000Z"}, {"id": "1318871102739841024", "lang": "und", "text": "#EspanaPuedeConVox https://t.co/HuF62KX7Qe", "created_at": "2020-10-21T11:05:48.000Z"}, {"id": "1318868893780348928", "lang": "es", "text": "#EspanaPuedeConVox @sanchezcastejon poniendo de manifiesto que la moci\u00f3n de censura de Vox no es constructiva ni tiene alternativa de gobierno.  #Vox no es fascismo es estilismo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "2020-10-21T10:57:02.000Z"}, {"id": "1318831623899590658", "lang": "es", "text": "Intuyo que Abascal continuar\u00e1 con el discurso fascista iniciado con Garriga. #EspanaPuedeConVox para ello debemos continuar con pol\u00edticas que ayuden a crecer y a no dejar a nadie atr\u00e1s", "created_at": "2020-10-21T08:28:56.000Z"}, {"id": "1318826244390215681", "lang": "es", "text": "La historia que est\u00e1 contando Garriga es el cuento que Vox, alejado de la realidad de nuestro pueblos y ciudades. Bulos vertidos desde la tribuna del congreso.", "created_at": "2020-10-21T08:07:33.000Z"}, {"id": "1316734397073195020", "lang": "es", "text": "Real Decreto-ley 28/2020, de 22 de septiembre, de trabajo a distancia.(N\u00fam.Exp. Video Intervenci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83d\udc47130/000029)https://t.co/Oh7UP0IuNt", "created_at": "2020-10-15T13:35:18.000Z"}, {"id": "1316636996715122688", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas Se\u00f1ora @IdiazAyuso l@s Andaluces abrimos las calles de Madrid. https://t.co/5QV0XQm3en", "created_at": "2020-10-15T07:08:16.000Z"}, {"id": "1307416461162557447", "lang": "es", "text": "Hay muchos trabajadores esperando que haya acuerdo para la pr\u00f3rroga de los ERTES. @sanchezcastejon est\u00e1 seguro que habr\u00e1 acuerdo. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/qIzEqb06rz", "created_at": "2020-09-19T20:29:09.000Z"}, {"id": "1306248956389797893", "lang": "es", "text": "Las pensiones son sostenibles. https://t.co/30bZ1XBK6O", "created_at": "2020-09-16T15:09:54.000Z"}, {"id": "1306171804126523394", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana hemos atendido a una representante del sector del circo y hemos escuchado los problemas del sector. Nos emplazamos para una pr\u00f3xima reuni\u00f3n para hablar con m\u00e1s calma. https://t.co/3VSZ7TrSR7", "created_at": "2020-09-16T10:03:20.000Z"}, {"id": "1304751992406003715", "lang": "es", "text": "Es inaceptable que en una situaci\u00f3n como la que estamos viviendo, cada vez con m\u00e1s infectados, se cierre una UCI que presta servicio a toda una comarca. El gobierno andaluz debe reabrir de manera inmediata la UCI del hospital de Ronda. https://t.co/6y4LVLB5jE", "created_at": "2020-09-12T12:01:30.000Z"}, {"id": "1303765491845136398", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fEl gobierno es consciente de las dificultades de acceso al IMV, y toma nuevas medidas para tratar de mejorar la situaci\u00f3n. https://t.co/wyCzkf7Ezi", "created_at": "2020-09-09T18:41:30.000Z"}]