[{"id": "1376605934055792640", "lang": "es", "text": "En esta entrevista hablo de qui\u00e9nes han sido los faros de mi vida, del valor de las cosas peque\u00f1as, de  momentos valiosos y de cu\u00e1nto necesitamos el entendimiento pol\u00edtico. https://t.co/r9UfKCVuHz", "created_at": "2021-03-29T18:43:25.000Z"}, {"id": "1375091299657904141", "lang": "es", "text": "Pues si,lamentable... https://t.co/cUpbv15AIL", "created_at": "2021-03-25T14:24:48.000Z"}, {"id": "1375070714739486721", "lang": "es", "text": "Me emociona profundamente .....precioso https://t.co/du8Rs30FS3", "created_at": "2021-03-25T13:03:00.000Z"}, {"id": "1375051877885304833", "lang": "es", "text": "Vamos a exigir que los 11.000 millones para ayudas no excluyan a ning\u00fan sector, que se ampl\u00eden para que las empresas que lo necesiten se puedan acoger y para que tambi\u00e9n puedan pagar las deudas que los ERTE y los cierres les han generado con la Seguridad Social. https://t.co/ORUxtRiZSq", "created_at": "2021-03-25T11:48:09.000Z"}, {"id": "1374807936166461442", "lang": "es", "text": "Si tiene que rectificar con el rescate a Plus Ultra que lo haga. El Gobierno tiene la oportunidad de que recuperemos la confianza en que usa correctamente el dinero destinado a la ayuda de empresas estrat\u00e9gicas. https://t.co/aifVGlhfEX", "created_at": "2021-03-24T19:38:49.000Z"}, {"id": "1374733404432924672", "lang": "es", "text": "Mucha suerte@franlalaguna en tu nueva tarea https://t.co/pqS2h8ZO25", "created_at": "2021-03-24T14:42:39.000Z"}, {"id": "1374426059471351811", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a @Yolanda_Diaz_,es absolutamente reprobable este lenguaje y sobre todo cuando lo hace un diputado y en sede parlamentaria. https://t.co/zg8S8wxFSv", "created_at": "2021-03-23T18:21:22.000Z"}, {"id": "1373723390603825156", "lang": "es", "text": "Cuanto sufrimiento,que pena m\u00e1s grande... https://t.co/5PKutWmiEm", "created_at": "2021-03-21T19:49:13.000Z"}, {"id": "1372893756366655490", "lang": "es", "text": "Entrevista donde exigimos al Gobierno de Espa\u00f1a que act\u00fae. La situaci\u00f3n econ\u00f3mica, social y migratoria que estamos sufriendo es insostenible. Canarias no aguanta m\u00e1s. https://t.co/FEMGrR5AOp", "created_at": "2021-03-19T12:52:33.000Z"}, {"id": "1372655874548899845", "lang": "es", "text": "Todo lo de Plus Ultra,huele https://t.co/87kKzmjCKh hay justificaci\u00f3n posible. https://t.co/x3ZUKPZkwC", "created_at": "2021-03-18T21:07:17.000Z"}, {"id": "1372301973391872001", "lang": "es", "text": "Gracias @SandroPergola ,una entrevista preciosa.Mucha suerte en tus nuevos proyectos. https://t.co/fLauKoddUW", "created_at": "2021-03-17T21:41:01.000Z"}, {"id": "1372269002274209792", "lang": "es", "text": "En esta conversaci\u00f3n con @SandroPergola hablo del cari\u00f1o de las personas, de la vida y un poco, no mucho, de la actualidad que nos ha tocado vivir. https://t.co/mtt1IfKDCo", "created_at": "2021-03-17T19:30:00.000Z"}, {"id": "1372190807655088128", "lang": "es", "text": "Esto sucede en Canarias,una peque\u00f1a de Mali..por favor no podemos seguir as\u00ed ,queremos un Gobierno que act\u00fae ya. https://t.co/tqZiYZ9Q9A", "created_at": "2021-03-17T14:19:17.000Z"}, {"id": "1372144428798906368", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a @ierrejon ,los problemas de salud mental debe ser una prioridad pol\u00edtica.Lamentable la actitud de un diputado del pp,ofende a muchas personas y familias con esa problem\u00e1tica . https://t.co/rA2S0ef34r", "created_at": "2021-03-17T11:14:59.000Z"}, {"id": "1372141715071569920", "lang": "es", "text": "Mientras otros est\u00e1n inmersos en guerras electoralistas, nosotros seguimos trabajando, seguimos aportando medidas para quienes m\u00e1s lo necesitan; para las familias. https://t.co/Gjp7Ku57sO", "created_at": "2021-03-17T11:04:12.000Z"}, {"id": "1371470695163658242", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo,y solidaridad. https://t.co/dJGWZ5Veba", "created_at": "2021-03-15T14:37:49.000Z"}, {"id": "1369219076057427968", "lang": "es", "text": "Orgullosas de ti amiga,besazo https://t.co/RZt2pr1yMf", "created_at": "2021-03-09T09:30:41.000Z"}, {"id": "1368647156660322308", "lang": "es", "text": "Lamentable.... https://t.co/mgICMftBMC", "created_at": "2021-03-07T19:38:05.000Z"}, {"id": "1367595933270216705", "lang": "es", "text": "Es espectacular,cuanto camino queda por recorrer a las mujeres en todo el mundo en pleno siglo XXI. https://t.co/fWOScbnuDq", "created_at": "2021-03-04T22:00:53.000Z"}, {"id": "1367241671080095750", "lang": "es", "text": "Mucho \u00e1nimo ,\u00a1te necesitamos!!! https://t.co/HU490Ug4Ys", "created_at": "2021-03-03T22:33:11.000Z"}, {"id": "1366767376843362305", "lang": "es", "text": "No he visto nunca una despedida m\u00e1s hermosa...... https://t.co/SMQGW1Y2tH", "created_at": "2021-03-02T15:08:30.000Z"}, {"id": "1366747705293348866", "lang": "es", "text": "Hoy he preguntado al Gobierno cuando va a incluirse en el calendario de vacunaci\u00f3n a los vigilantes de seguridad. Fueron declarados personal esencial durante el confinamiento y sin embargo, ahora no se les da prioridad para vacunarse. https://t.co/37W7PyMK04", "created_at": "2021-03-02T13:50:20.000Z"}, {"id": "1366465064836947971", "lang": "es", "text": "Lamentable @CiudadanosCs .... https://t.co/Je7cLzrcv8", "created_at": "2021-03-01T19:07:13.000Z"}, {"id": "1365730922117689354", "lang": "es", "text": "Llevamos once a\u00f1os reclamando que se agilicen los tr\u00e1mites para permitir que los votos de los espa\u00f1oles residentes en el exterior lleguen a tiempo. Es de justicia. https://t.co/8GTiKHIPVA", "created_at": "2021-02-27T18:30:00.000Z"}, {"id": "1365305862114455555", "lang": "es", "text": "Rueda de prensa que he dado hoy para aclarar las informaciones y bulos que han circulado en los \u00faltimos d\u00edas. https://t.co/PP7DtFAqUu", "created_at": "2021-02-26T14:20:58.000Z"}, {"id": "1365236868368003073", "lang": "es", "text": "En defensa de la libertad de expresi\u00f3n, siempre. https://t.co/BOh1G30iK2", "created_at": "2021-02-26T09:46:48.000Z"}, {"id": "1364546313610739715", "lang": "es", "text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez y se\u00f1or Iglesias me produce indignaci\u00f3n verles jugar a la pol\u00edtica mientras la gente se muere de hambre. https://t.co/L0puqb2EgX", "created_at": "2021-02-24T12:02:47.000Z"}, {"id": "1363936622769803271", "lang": "es", "text": "Mucha fuerza @julia_otero, \u201cpa tras\u201d ni para coger impulso.Un beso muy fuerte. https://t.co/h4Q3Z9zQel", "created_at": "2021-02-22T19:40:06.000Z"}, {"id": "1363494310423977990", "lang": "es", "text": "Orgullosa t\u00eda de Mario,valiente y decidido como su madre @Martanieto. https://t.co/5GPpqJ639D", "created_at": "2021-02-21T14:22:30.000Z"}, {"id": "1363194361312403456", "lang": "es", "text": "Un horror,mi condena absoluta. https://t.co/1Kg07aUjIL", "created_at": "2021-02-20T18:30:37.000Z"}, {"id": "1363181452070957056", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/JCfWYqGveo", "created_at": "2021-02-20T17:39:19.000Z"}, {"id": "1363051204125876227", "lang": "es", "text": "En este dia,nos emocionamos muchos al recordarte.Un beso muy fuerte @EduMadina. https://t.co/poLm6cKftP", "created_at": "2021-02-20T09:01:45.000Z"}, {"id": "1362887605155676162", "lang": "es", "text": "A que parece Canarias,\u00bfseguro que es Marte? \ud83d\ude02 https://t.co/8zOdH57tbF", "created_at": "2021-02-19T22:11:40.000Z"}, {"id": "1362359062189506560", "lang": "es", "text": "Denuncio que el ingreso m\u00ednimo vital no ha llegado a la gente que lo necesita. Con los datos de pobreza y exclusi\u00f3n que tenemos en #Canarias se ha quedado much\u00edsima gente fuera. https://t.co/JTt6hWLKBN", "created_at": "2021-02-18T11:11:26.000Z"}, {"id": "1362119815700316162", "lang": "es", "text": "Exigimos un nuevo sistema de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica y un reparto de fondos europeos que prime a las comunidades m\u00e1s afectadas por la crisis. https://t.co/rJBEXTvNMv", "created_at": "2021-02-17T19:20:45.000Z"}, {"id": "1362045757382152198", "lang": "es", "text": "Mi homenaje hoy a Ana Hormiga. https://t.co/dIrZ3VNAK0", "created_at": "2021-02-17T14:26:28.000Z"}, {"id": "1361765033055842307", "lang": "es", "text": "Querido@JuanmaRomero ,me he enterado hoy,mucho mucho \u00e1nimo y queremos tenerte pronto persigui\u00e9ndonos,incordi\u00e1ndonos con ese encanto y profesionalidad que siempre tienes. Y \u201cPa tras\u201d ni para coger impulso,Besazo fuerte. https://t.co/84DqiN7jOQ", "created_at": "2021-02-16T19:50:58.000Z"}, {"id": "1361738430145830912", "lang": "es", "text": "Quiero mostrar mi apoyo a @CarlaAntonelli y mostrar mi repulsa al acoso y a la transfobia  y como dice ella,respeto y mas respeto. https://t.co/kBIyymIfPk", "created_at": "2021-02-16T18:05:16.000Z"}, {"id": "1356685844170563590", "lang": "es", "text": "Mucho \u00e1nimo Am\u00f3s.Gracias por tanta dedicaci\u00f3n . https://t.co/4I9OhIjQsT", "created_at": "2021-02-02T19:28:05.000Z"}, {"id": "1355857950833860608", "lang": "es", "text": "Querida @jalloul_hana todo mi apoyo y mi condena a todos esos ataques infames. https://t.co/QouKDpa5t0", "created_at": "2021-01-31T12:38:20.000Z"}, {"id": "1355585597914624008", "lang": "es", "text": "Felicidades compa\u00f1ero!! https://t.co/Poq2PBJwz2", "created_at": "2021-01-30T18:36:06.000Z"}, {"id": "1355155693649747972", "lang": "es", "text": "Les dejo mi intervenci\u00f3n con la ministra de Hacienda en la que le expliqu\u00e9 que en el peor momento social y econ\u00f3mico por la pandemia, el Gobierno de #Espa\u00f1a ha dejado abandonada a #Canarias https://t.co/jQTLnC3BW6", "created_at": "2021-01-29T14:07:49.000Z"}, {"id": "1354905672861831169", "lang": "es", "text": "Hoy he podido estar en el Teatro de la Zarzuela,en el estreno de Luisa Fernanda,con el gran tenor lagunero Jorge de Leon.Orgullo de un canario ya universal. https://t.co/FR2e28L8Xn", "created_at": "2021-01-28T21:34:19.000Z"}, {"id": "1354867377331187719", "lang": "es", "text": "A ver si se dan cuenta que despu\u00e9s de todos los cierres que ha habido, las #pymes no necesitan cr\u00e9ditos ni aplazamiento de impuestos, necesitan ayudas directas y que les quiten los impuestos. https://t.co/nMxWjuzOOb", "created_at": "2021-01-28T19:02:09.000Z"}, {"id": "1354749865423753216", "lang": "es", "text": "Exigimos el incremento de las plantillas de la guardia civil, polic\u00eda nacional, puertos, aduanas, control fitosanitario y sanidad exterior ante el #Brexit porque es fundamental para #Canarias. Recibimos 5 millones de brit\u00e1nicos al a\u00f1o y nuestras exportaciones van al Reino Unido. https://t.co/26pdpwGZwT", "created_at": "2021-01-28T11:15:12.000Z"}, {"id": "1354523360458383364", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/xXGxb38Qab", "created_at": "2021-01-27T20:15:09.000Z"}, {"id": "1354376484056608768", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda internacional de recuerdo de las v\u00edctimas del Holocausto,mi recuerdo, mis oraciones y mi deseo de que las nuevas generaciones conozcan la historia,para que nunca el odio,la intolerancia y la indiferencia hagan que se repita el horror.", "created_at": "2021-01-27T10:31:31.000Z"}, {"id": "1352222902368817154", "lang": "es", "text": "Mi intervenci\u00f3n hoy en el Congreso en apoyo a los productos agrarios de exportaci\u00f3n de #Canarias; el pl\u00e1tano, el tomate y el pepino. https://t.co/omUkEgdD9L", "created_at": "2021-01-21T11:53:57.000Z"}, {"id": "1351510592729862148", "lang": "es", "text": "Mi segunda intervenci\u00f3n hoy en la Comisi\u00f3n de Agricultura en defensa del aguacate, tomate, pepino, manga, papaya y pl\u00e1tano canario. https://t.co/hjjGn73bmN", "created_at": "2021-01-19T12:43:29.000Z"}, {"id": "1351487848130732032", "lang": "es", "text": "Mi intervenci\u00f3n hoy en la Comisi\u00f3n de Agricultura en defensa del pl\u00e1tano canario ante la banana latinoamericana. No podemos permitir este atentado contra nuestro campo y los ingresos de miles de familias. https://t.co/wXAovDLh2f", "created_at": "2021-01-19T11:13:07.000Z"}, {"id": "1348598882003988481", "lang": "es", "text": "Un merecido reconocimiento para un luchador que ha dedicado su vida a ayudar a las personas con dificultades auditivas. Enhorabuena @MLechet https://t.co/e87LBui9iq", "created_at": "2021-01-11T11:53:23.000Z"}, {"id": "1346946058400645120", "lang": "es", "text": "Un horror.... https://t.co/0KejUt6sMX", "created_at": "2021-01-06T22:25:40.000Z"}, {"id": "1340983743427858433", "lang": "es", "text": "Lo confirmo. NO ES UN BULO\ud83d\ude09 https://t.co/Vgrc2HkMc6", "created_at": "2020-12-21T11:33:33.000Z"}, {"id": "1340303047797452801", "lang": "es", "text": "Precioso Efrain.... https://t.co/WrqieYFJYp", "created_at": "2020-12-19T14:28:42.000Z"}, {"id": "1339619824079671298", "lang": "es", "text": "Les animo un a\u00f1o m\u00e1s a colaborar con el #TelemaratonSolidario de @MirameTv. Gracias @ManuelArtilesTV y a todo su equipo, por seguir adelante con esta iniciativa tan necesaria en estos momentos. En sus redes sociales pueden encontrar como sumarse a ella. #CompartirCanarias https://t.co/C9fdA9Yi0s", "created_at": "2020-12-17T17:13:49.000Z"}, {"id": "1339579381518364677", "lang": "es", "text": "Es terrible... https://t.co/ME4YH1Mru0", "created_at": "2020-12-17T14:33:07.000Z"}, {"id": "1339205247605084161", "lang": "es", "text": "#Canarias, mi tierra, necesita un rescate de su gente y su econom\u00eda. Se\u00f1or S\u00e1nchez, no deje a Canarias en la cuneta. https://t.co/eolMWeJ806", "created_at": "2020-12-16T13:46:26.000Z"}, {"id": "1334130598718427137", "lang": "es", "text": "#Europa nunca le falla a #Canarias. Quien deja tirada a Canarias es el Gobierno de #Espa\u00f1a. https://t.co/TmhupkzXWM", "created_at": "2020-12-02T13:41:36.000Z"}, {"id": "1333748607556653058", "lang": "es", "text": "Los canarios nos sentimos abandonados por nuestro gobierno. Ni los j\u00f3venes, ni los parados ni los que est\u00e1n en #ERTE se sienten respaldados. Estamos solos en mitad del Atl\u00e1ntico y les pido que reflexionen. https://t.co/NR3uRXt8Xa", "created_at": "2020-12-01T12:23:42.000Z"}, {"id": "1333748359321038849", "lang": "es", "text": "Me llega un audio convocando a una manifestaci\u00f3n en el que se utiliza mi voz. Desconozco quien convoca o el inter\u00e9s que hay detr\u00e1s pero desde luego no cuenta ni con el respaldo de mi organizaci\u00f3n ni con el m\u00edo. Nunca respaldar\u00e9 la xenofobia.", "created_at": "2020-12-01T12:22:43.000Z"}, {"id": "1333131990288232452", "lang": "es", "text": "Mi querida Guada,gracias por tanto... https://t.co/cE3SdrJNFi", "created_at": "2020-11-29T19:33:29.000Z"}, {"id": "1333114068698279936", "lang": "es", "text": ".@equipoclavijo es desde hoy el nuevo secretario general de Coalici\u00f3n Canaria. Su mandato es claro; @coalicion no va a dejar de luchar en defensa de #Canarias. Seremos el muro que frene los atropellos de #Madrid. https://t.co/XVnLSq3r4m", "created_at": "2020-11-29T18:22:16.000Z"}, {"id": "1331263005217132545", "lang": "es", "text": "Un gobierno que impide votar enmiendas solo para que no se vea a los diputados canarios del #PSOE y #Podemos votar en contra del inter\u00e9s de las islas. Una aut\u00e9ntica cobard\u00eda. No les importa que queden sobre la mesa enmiendas vitales. Solo les preocupa salir mal en la foto. https://t.co/2FmLh4Lvxu", "created_at": "2020-11-24T15:46:48.000Z"}, {"id": "1329683926743441411", "lang": "es", "text": "Este s\u00e1bado les espero en @RTVCes a las 23:15, en el programa \u2018Confesiones\u2019 con una de las entrevistas m\u00e1s personales que me han realizado. https://t.co/CQW6YhlVe4", "created_at": "2020-11-20T07:12:07.000Z"}, {"id": "1329443934058274816", "lang": "es", "text": "La educaci\u00f3n tiene que ser un proyecto de toda la sociedad, no de unas siglas. No voy a apoyar una ley que ataca a la educaci\u00f3n concertada y a la educaci\u00f3n especial. https://t.co/3niRLuJZoL", "created_at": "2020-11-19T15:18:28.000Z"}, {"id": "1329140232608997378", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores socialistas y de Podemos ser\u00e1n ustedes los responsables de lo que pase ahora en #Canarias con el drama de la inmigraci\u00f3n. https://t.co/Uw740wqbk9", "created_at": "2020-11-18T19:11:40.000Z"}, {"id": "1328991869188132864", "lang": "es", "text": "Hoy exigimos al Gobierno que act\u00fae ante el drama de la inmigraci\u00f3n, tenemos a la mitad de nuestra poblaci\u00f3n activa en paro o en #ERTE y tenemos a 16.000 inmigrantes africanos atrapados en #Canarias, nuestra tierra es un volc\u00e1n, act\u00faen ya. https://t.co/o87hiQxtuo", "created_at": "2020-11-18T09:22:07.000Z"}, {"id": "1328793789197070341", "lang": "es", "text": "Hoy he conseguido que se apruebe por unanimidad en el Congreso, que urgentemente el Gobierno resuelva el tener mascarillas transparentes para las personas sordas y del espectro autista. Estoy muy feliz. https://t.co/FGI5AlV7Jf", "created_at": "2020-11-17T20:15:01.000Z"}, {"id": "1326612072998821890", "lang": "es", "text": "Estos presupuestos condenan al paro y a la pobreza a #Canarias y sirven solo para mantener a Pedro S\u00e1nchez en la Moncloa. Por eso los rechazamos. https://t.co/cRrqmwUe2b", "created_at": "2020-11-11T19:45:40.000Z"}, {"id": "1324438689909481474", "lang": "es", "text": "Estas son las razones por la que los nacionalistas canarios presentamos una enmienda a la totalidad y votamos en contra de los Presupuestos Generales del Estado. https://t.co/xlUUzws8aR", "created_at": "2020-11-05T19:49:25.000Z"}, {"id": "1321781583108575238", "lang": "es", "text": "La ciudadan\u00eda necesita certeza, serenidad y cierre de filas en torno a una situaci\u00f3n que afecta a todos, mientras tenemos a un presidente que no est\u00e1, no responde y no se le espera. Una falta de respeto no s\u00f3lo a esta c\u00e1mara sino a todos los ciudadanos que necesitan soluciones. https://t.co/ukvpjIrBqg", "created_at": "2020-10-29T11:51:01.000Z"}, {"id": "1321077120433606656", "lang": "es", "text": "Hoy hemos aprobado en el Pacto de Toledo las recomendaciones sobre el futuro de las pensiones, gran acuerdo pol\u00edtico. Un buen d\u00eda para todos los ciudadanos de este pa\u00eds. https://t.co/KGtHIOPj2R", "created_at": "2020-10-27T13:11:44.000Z"}, {"id": "1321032576279171073", "lang": "es", "text": "Terrible ,no pierdo la esperanza de que el Gobierno de Espa\u00f1a se d\u00e9 cuenta de una vez que necesitamos pol\u00edticas espec\u00edficas para nuestra tierra.Lo vamos a seguir batallando todas las semanas. https://t.co/gfkqaJTaXc", "created_at": "2020-10-27T10:14:44.000Z"}, {"id": "1321029961323548673", "lang": "es", "text": "Mi gran amigo Esteban ,figura inmensa del Carnaval,padre maravilloso,buena buena gente,embajador de nuestra cocina canaria,tantos a\u00f1os colaborando con la Casa Canaria de Valladolid y promotor de las Fiestas de Mayo y del D\u00eda de Canarias.Descansa en paz amigo. https://t.co/IDcLDc3F2U", "created_at": "2020-10-27T10:04:20.000Z"}, {"id": "1320040187498475525", "lang": "es", "text": "Gracias @Fgarea por contar lo que esta pasando en Canarias,la frontera sur de Europa. https://t.co/SpG2MFw8I5", "created_at": "2020-10-24T16:31:20.000Z"}]