[{"lang": "es", "id": "1377342578425667585", "created_at": "2021-03-31T19:30:35.000Z", "text": "No quiero terminar el d\u00eda sin reivindicar la importancia de luchar contra los estigmas y la transfobia.\n\nSiempre estaremos del lado de la igualdad y la libertad.\n\n#D\u00edaVisibilidadTrans https://t.co/KmVmjMIo4A"}, {"lang": "es", "id": "1377270050562920459", "created_at": "2021-03-31T14:42:23.000Z", "text": "Como bien dice @BalEdmundo venimos a frenar a los extremos y queremos desarrollar buenas pol\u00edticas sociales. La pobreza da\u00f1a a nuestra sociedad, hay que abordarla hoy m\u00e1s que nunca. https://t.co/8BHdNCFMtE"}, {"lang": "es", "id": "1377208491530727425", "created_at": "2021-03-31T10:37:46.000Z", "text": "En ciudadanos nuestro compromiso por avanzar en la igualdad de las personas m\u00e1s vulnerables es una prioridad, las personas trans se enfrentan a importantes brechas de desigualdad y rechazo que hay que combatir. https://t.co/Sw37AkvV8V"}, {"lang": "es", "id": "1376877454854344707", "created_at": "2021-03-30T12:42:21.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda de las Trabajadoras del Hogar, un colectivo gravemente afectado por la precariedad laboral y el empleo sumergido.\n\nPor ello desde Cs hemos presentado en el @Congreso_Es un Plan Integral para la mejora de sus condiciones laborales \ud83d\udc47 https://t.co/4IhAcTPkS0"}, {"lang": "es", "id": "1376627712828317702", "created_at": "2021-03-29T20:09:57.000Z", "text": "Mi compa\u00f1era @begonavillacis deja muy claro lo que supone ser liberal en lo social. Por ello, defendemos la eutanasia, el aborto y otras muchas iniciativas que nos alejan de los conservadores. https://t.co/cmwjxZUraX"}, {"lang": "es", "id": "1376596391762464776", "created_at": "2021-03-29T18:05:30.000Z", "text": "La semana pasada conocimos por la prensa que a dos personas con movilidad reducida se les impidi\u00f3 el acceso a un avi\u00f3n sin motivo aparente. Desde @CsCongreso exigimos explicaciones al Gobierno por este posible caso de discriminaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/Y70GZ43vPQ"}, {"lang": "es", "id": "1375851562023710720", "created_at": "2021-03-27T16:45:49.000Z", "text": "Queremos defender la convivencia y la cohesi\u00f3n social. Esta claro que @BalEdmundo es el ant\u00eddoto  perfecto para evitar que los extremos decidan el futuro de los madrile\u00f1os. https://t.co/6oKML05cRg"}, {"lang": "es", "id": "1375811362149052419", "created_at": "2021-03-27T14:06:04.000Z", "text": "Por todas esas familias que est\u00e1n en el paro. \nPor los hosteleros y comerciantes. \nPor todos aquellos que luchan contra el virus.\n\nYo digo #VamosEdmundo.\n\nEste #4M la opci\u00f3n para la Comunidad de Madrid es @BalEdmundo y @CiudadanosCs. https://t.co/3HCNntZM1V"}, {"lang": "es", "id": "1375155787534860289", "created_at": "2021-03-25T18:41:03.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha avanzado mucho en igualdad de trato pero a\u00fan hay dos grandes retos que enfrentar: la segregaci\u00f3n habitacional y la escolar.\n\nNuestra obligaci\u00f3n como sociedad avanzada es acabar con estos dos tipos de desigualdad estructural.\n\n#SemanaAntirracista\nhttps://t.co/l2oAZ0vQnk"}, {"lang": "es", "id": "1375143987816898562", "created_at": "2021-03-25T17:54:10.000Z", "text": "La obsesi\u00f3n del bipartidismo por ahondar en sus trincheras ideol\u00f3gicas est\u00e1 dejando a un lado a muchas mujeres. Pero aqu\u00ed estar\u00e1 Cs tendiendo puentes y trabajando para avanzar en la lucha contra la brecha de g\u00e9nero y para evitar que ninguna mujer quede atr\u00e1s. https://t.co/x55zXxC2WQ"}, {"lang": "es", "id": "1374448169044504577", "created_at": "2021-03-23T19:49:14.000Z", "text": "El sinhogarismo es uno de los principales problemas de nuestro pa\u00eds. La respuesta ante esta lacra debe ser contundente, por eso resulta decepcionante que el PSOE no use su poder en el Gobierno para hacerle frente. \n\nAs\u00ed lo he dicho hoy en el #Pleno \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ahfrYwB90C"}, {"lang": "es", "id": "1374397909735645194", "created_at": "2021-03-23T16:29:31.000Z", "text": "Hoy hemos hablado en el @Congreso_Es con @malasmadres sobre los pasos a seguir para lograr la igualdad real.\n\nCs trabajar\u00e1 desde las instituciones para sacar adelante un Pacto de Estado por la conciliaci\u00f3n y la corresponsabilidad.\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/FN2zRMWwi5"}, {"lang": "es", "id": "1374323709255806980", "created_at": "2021-03-23T11:34:40.000Z", "text": "Celebramos que se haya aprobado en la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales nuestra iniciativa por la que se insta al Gobierno a apoyar a los enfermos de #ELA\n\nNo podemos permitir que la lentitud de la administraci\u00f3n les impida tener una vida digna \n#NoEst\u00e1isSolos\nhttps://t.co/KYMPuxWfWv"}, {"lang": "es", "id": "1374116718855999492", "created_at": "2021-03-22T21:52:10.000Z", "text": "Mi compa\u00f1ero @BalEdmundo es una persona valiente y una garant\u00eda de moderaci\u00f3n para evitar que los populistas entren al gobierno. No se me ocurre nadie mejor para ofrecer soluciones a los problemas reales de los madrile\u00f1os. #EnhorabuenaEdmundo https://t.co/CmBSR7cx29"}, {"lang": "es", "id": "1374050650565263360", "created_at": "2021-03-22T17:29:38.000Z", "text": "Gracias por organizar este debate tan necesario para que en materia educativa ning\u00fan ni\u00f1o se quede atr\u00e1s. Hay que corregir la desventaja educativa que condiciona la vida de muchos ni\u00f1os y especialmente de muchas ni\u00f1as. https://t.co/OiHQkY5WFS"}, {"lang": "es", "id": "1374030672969498629", "created_at": "2021-03-22T16:10:15.000Z", "text": "Considero intolerables las palabras machistas del diputado del PP a @Yolanda_Diaz_ .Estamos cansados de tanta polarizaci\u00f3n en pol\u00edtica, que solo nos lleva a la confrontaci\u00f3n y al odio.\nEspero que recapacite, se\u00f1or Movell\u00e1n. https://t.co/7NPPmHfgHo"}, {"lang": "es", "id": "1373651372734881794", "created_at": "2021-03-21T15:03:03.000Z", "text": "Si tenemos tantas cosas en com\u00fan, \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que un solo cromosoma nos separe?\nEn el #D\u00edaMundialDelS\u00edndromeDeDown me uno a la preciosa campa\u00f1a de @DownEspana, apostando por la plena inclusi\u00f3n para #QueNadaNosSepare\nhttps://t.co/X3jlBn0v6J https://t.co/Kqv4kftYnT"}, {"lang": "es", "id": "1373577273983561729", "created_at": "2021-03-21T10:08:36.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Discriminaci\u00f3n Racial recordamos la importancia de fomentar la tolerancia y la igualdad en nuestra sociedad, combatiendo el odio y los prejuicios raciales.\nDesde Cs #LuchamosContraElRacismo por una Espa\u00f1a de libres e iguales. https://t.co/Cz84mncy1u"}, {"lang": "es", "id": "1373371379026960390", "created_at": "2021-03-20T20:30:27.000Z", "text": "Gracias a la @AsoRuminahui por el interesante debate contra la discriminaci\u00f3n racial.\nDesde Cs #LuchamosContraElRacismo contribuyendo a mejorar la Ley de Igualdad de Trato y apostar por una Espa\u00f1a de ciudadanos libres e iguales. https://t.co/4JIynsCOlS"}, {"lang": "es", "id": "1373304127174873098", "created_at": "2021-03-20T16:03:13.000Z", "text": "Es m\u00e1s necesario que nunca defender la moderaci\u00f3n y la cohesi\u00f3n social. Dar soluciones a los problemas de todos los ciudadanos. Orgullosa de que mi compa\u00f1ero @BalEdmundo de un paso al frente. #VamosEdmundo https://t.co/LUuNBZeklY"}, {"lang": "es", "id": "1373017346760179716", "created_at": "2021-03-19T21:03:39.000Z", "text": "Hoy hemos tenido reuni\u00f3n @CsHuescaProv con afiliaci\u00f3n. Con mi compa\u00f1ero @DanielPerezCs hemos dialogado para trabajar sin parar por este gran proyecto de centro y limpio. Gracias a todos los afiliados por vuestras ideas \ud83e\udde1\ud83d\udcaa https://t.co/GChTlrLdfe"}, {"lang": "es", "id": "1372658856740937729", "created_at": "2021-03-18T21:19:08.000Z", "text": "Dos grandes compa\u00f1eros de los que me siento orgullosa, @ignacioaguado  y @BalEdmundo. Dignidad, compromiso y valent\u00eda es lo que demuestran con sus decisiones #VamosEdmundo https://t.co/QV912Meb6A"}, {"lang": "es", "id": "1372494872230432769", "created_at": "2021-03-18T10:27:31.000Z", "text": "Pese a que algunos se nieguen a avanzar en derechos, hoy celebramos la aprobaci\u00f3n de la ley de Eutanasia, una ley garantista que asegura el derecho a decidir en libertad. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hoy todos los espa\u00f1oles ganamos en libertad individual y en dignidad.\n\nhttps://t.co/Ob006sd04o"}, {"lang": "es", "id": "1372251388076568585", "created_at": "2021-03-17T18:20:00.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Hoy hemos registrado junto a otros grupos parlamentarios la creaci\u00f3n de una subcomisi\u00f3n del Pacto de Estado contra el #antigitanismo \n\nLucharemos desde las instituciones por la igualdad y la no discriminaci\u00f3n del pueblo gitano. https://t.co/fz29rIn3eY"}, {"lang": "es", "id": "1371947555148464136", "created_at": "2021-03-16T22:12:41.000Z", "text": "Lamento profundamente que el Congreso rechace, con los votos de PSOE-Podemos, la ley de familias de @CiudadanosCs. El principal damnificado de la polarizaci\u00f3n es el inter\u00e9s general. Seguiremos trabajando para impulsar reformas \u00fatiles y reconciliar a los espa\u00f1oles con la pol\u00edtica."}, {"lang": "es", "id": "1371857444801024004", "created_at": "2021-03-16T16:14:37.000Z", "text": "Nuestro objetivo es claro: convertir a Espa\u00f1a en el mejor pa\u00eds para formar una familia. \n\nHoy he pedido al resto de grupo parlamentarios que se unan a esta causa votando a favor de la Ley Cs de Apoyo a las Familias basada en la igualdad y la conciliaci\u00f3n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/lmmls5ahkM"}, {"lang": "es", "id": "1371814618281226242", "created_at": "2021-03-16T13:24:26.000Z", "text": "Cs es un proyecto limpio y valiente que nunca le temblar\u00e1 el pulso en la lucha contra la corrupci\u00f3n. \n\nPor muchas artima\u00f1as mafiosas que realice el PP, somos m\u00e1s los que entre #Corrupci\u00f3nODignidad elegimos dignidad. \n\n\ud83d\udcfb En @RadioHuesca \nhttps://t.co/lrHBlg9IoL"}, {"lang": "es", "id": "1370882926506864643", "created_at": "2021-03-13T23:42:14.000Z", "text": "Cs es un proyecto de centro, moderado y libre, formado por personas valientes que anteponen los intereses de los espa\u00f1oles a todo lo dem\u00e1s. Quien pensase que este partido servir\u00eda para convertirse en c\u00f3mplice de corruptos, estaba equivocado de sitio. https://t.co/6YI4xZiZOs"}, {"lang": "es", "id": "1370758183212421126", "created_at": "2021-03-13T15:26:32.000Z", "text": "Como bien dice mi compa\u00f1ero @BalEdmundo, El PP en la Regi\u00f3n de Murcia ha vuelto a quedar retratado. Si antes era necesaria la moci\u00f3n, ahora lo es m\u00e1s que nunca. Los murcianos merecen transparencia, no m\u00e1s corrupci\u00f3n. \n\n#Corrupci\u00f3nODignidad https://t.co/fsHpkRYykY"}, {"lang": "es", "id": "1370407983788744705", "created_at": "2021-03-12T16:14:58.000Z", "text": "La pandemia ha evidenciado la precariedad laboral que muchas mujeres sufren, por ello desde Cs reivindicamos la puesta en marcha de pol\u00edticas de igualdad serias y efectivas. En esta materia debemos estar unidos. \n\nMi entrevista en @incognita_es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3xX4JIhR3e"}, {"lang": "es", "id": "1369966808652988418", "created_at": "2021-03-11T11:01:54.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy se cumplen 17 a\u00f1os del mayor atentado terrorista de la historia de Espa\u00f1a. Como cada #11Marzo, nuestro recuerdo est\u00e1 con  las v\u00edctimas y sus familias. No olvidamos. https://t.co/vAOxiR4d7R"}, {"lang": "es", "id": "1369715743315685440", "created_at": "2021-03-10T18:24:15.000Z", "text": "Pese a todo lo logrado, la desigualdad entre hombres y mujeres sigue siendo un hecho que la pandemia ha acrecentado. Desde Cs exigimos pol\u00edticas efectivas que pongan en marcha el Pacto de Estado contra la #ViolenciaMachista y avancen hacia la igualdad real. https://t.co/mX9qV3f6Bp"}, {"lang": "es", "id": "1368946804939763718", "created_at": "2021-03-08T15:28:46.000Z", "text": "No pod\u00eda dejar pasar el #8M2021 sin condenar una vez m\u00e1s de manera rotunda la violencia machista. \n\nCs no va a consentir ni un paso atr\u00e1s. Ni negacionismo, ni sectarismo, en la lucha contra esta lacra solo cabe la uni\u00f3n. \n\n\u2712\ufe0fEscribo hoy en @elespanolcom \nhttps://t.co/Bd6EF0u2QA"}, {"lang": "es", "id": "1368909797014331401", "created_at": "2021-03-08T13:01:43.000Z", "text": "Sin duda este #8M2021 se encuentra marcado por la pandemia, la cual ha evidenciado a\u00fan m\u00e1s las brechas de desigualdad que afectan especialmente a las mujeres. \n\nPor ello quiero reafirmar nuestro compromiso de seguir trabajando por la igualdad real desde las instituciones. https://t.co/zC6UpgOip8"}, {"lang": "es", "id": "1368514106609778691", "created_at": "2021-03-07T10:49:23.000Z", "text": "Lo he dicho y lo repito: es un orgullo para m\u00ed trabajar por la igualdad desde un partido como Ciudadanos, lleno de talento femenino y presidido por una mujer. El feminismo se demuestra con hechos.\n\nGracias, @DanielPerezCs.\nhttps://t.co/TSsK5ruo1I"}, {"lang": "es", "id": "1368253475193241602", "created_at": "2021-03-06T17:33:44.000Z", "text": "Tenemos que ser contundentes contra la #ViolenciaMachista. No podemos permitir discursos negacionistas. Desde Cs seguiremos trabajando en pol\u00edticas p\u00fablicas para garantizar la verdadera igualdad a todas a las mujeres. \n\n\ud83d\udcfa Lo explico en @RTVE.\n\nhttps://t.co/GVTlxrv5rO"}, {"lang": "es", "id": "1368205543421190149", "created_at": "2021-03-06T14:23:16.000Z", "text": "La pandemia ha evidenciado que a\u00fan nos queda mucho que recorrer en t\u00e9rminos de igualdad. Debemos legislar para garantizar la corresponsabilidad. Por eso desde Cs presentamos nuestra propuesta para aumentar los permisos de paternidad y maternidad a 24 semanas.\n\nHoy en @Radio5R https://t.co/upvlXbBTx5"}, {"lang": "es", "id": "1367960844382969857", "created_at": "2021-03-05T22:10:55.000Z", "text": "Ha sido un placer dialogar sobre feminismo moderno e inclusivo, analizar las brechas de desigualdad y nuestras propuestas de trabajo. Graciassss a todos los participantes \ud83d\udcaa\ud83e\udde1 https://t.co/UEHVz6LJUZ"}, {"lang": "es", "id": "1367832833104961538", "created_at": "2021-03-05T13:42:15.000Z", "text": "Me siento orgullosa de pertenecer al pueblo gitano por mucho que algunos se empe\u00f1en en despreciar nuestra etnia.\n\nQue cargos p\u00fablicos usen la palabra 'gitano' como insulto es lamentable. Espero una rectificaci\u00f3n y que estas conductas dejen de darse. \nhttps://t.co/ncZikRY6S1"}, {"lang": "es", "id": "1367772928532709380", "created_at": "2021-03-05T09:44:12.000Z", "text": "El trabajo por la igualdad de todas las mujeres debe ser inclusivo. Las mujeres gitanas nos enfrentamos a m\u00faltiples barreras para alcanzar la igualdad real, es vital contemplarlo en las pol\u00edticas p\u00fablicas en igualdad de g\u00e9nero #8M202FSG https://t.co/Gtt0XXS2et"}, {"lang": "es", "id": "1367542689462431752", "created_at": "2021-03-04T18:29:19.000Z", "text": "Los datos de desempleo del mes de febrero vuelven a constatar la gran brecha de g\u00e9nero que existe en nuestra sociedad.\nHay que establecer una estrategia espec\u00edfica para impulsar el empleo femenino para poner fin a la desigualdad. https://t.co/BLQi8gSAF2"}, {"lang": "es", "id": "1366753554690699264", "created_at": "2021-03-02T14:13:35.000Z", "text": "Queremos que Espa\u00f1a sea el mejor pa\u00eds para tener una familia. Sabemos que a\u00fan hay mucho que recorrer, que casi 7 de cada 10 trabajadores tienen problemas para conciliar. Desde Cs hemos presentado una iniciativa para hacer posible el cambio. \n\nhttps://t.co/qkHNGL7XSu"}, {"lang": "es", "id": "1366728481644675077", "created_at": "2021-03-02T12:33:57.000Z", "text": "Desde Cs seguimos dando pasos firmes para garantizar la igualdad y acabar con la #ViolenciaMachista. Nos sorprende que el PSOE y sus socios, que tanto hablan de feminismo, no hayan apoyado nuestras medidas para defender a las mujeres. No descansaremos.\n\nhttps://t.co/shSt7vVJRz"}, {"lang": "es", "id": "1366459895776759814", "created_at": "2021-03-01T18:46:41.000Z", "text": "Migrantes, gitanas, mujeres del mundo rural. Hoy he defendido a quienes m\u00e1s que nunca se ven en riesgo de exclusi\u00f3n. Urge legislar teniendo en cuenta la realidad de todas. Desde Cs seguiremos trabajando para que ninguna se quede atr\u00e1s.\n\nGracias a @consejomujeres por el debate. https://t.co/GF2jpMfOhN"}, {"lang": "es", "id": "1365405973750427648", "created_at": "2021-02-26T20:58:46.000Z", "text": "La inversi\u00f3n en investigaci\u00f3n es crucial para mejorar la vida de quienes padecen enfermedades raras y ultra raras.\nHoy he podido conocer, junto con @MayteGagoLopez y @marta_msg, la labor que desempe\u00f1a @Gnao1Espanacon con ni\u00f1os que afrontan esta patolog\u00eda.\nhttps://t.co/309J6RNF4y"}, {"lang": "es", "id": "1365046795810840579", "created_at": "2021-02-25T21:11:32.000Z", "text": "Recordamos a un autodidacta admirable, su toque de guitarra me acompa\u00f1a durante mis viajes. Paco de Luc\u00eda, un grande!! https://t.co/G4TfTRFtCw"}, {"lang": "es", "id": "1365004415208480782", "created_at": "2021-02-25T18:23:07.000Z", "text": "En la fase de seguimiento al estado espa\u00f1ol de @ECRI_CoE reclama poner medidas para evitar la segregaci\u00f3n escolar y el fracaso escolar del alumnado gitano. Adem\u00e1s nos insiste en la creaci\u00f3n de un organismo independiente de Igualdad. Es vital cumplir las recomendaciones! https://t.co/W9kiOOcgMZ"}, {"lang": "es", "id": "1364908373855121414", "created_at": "2021-02-25T12:01:29.000Z", "text": "PSOE y PP consuma hoy la nueva #CacicadaRTVE, humillando a los candidatos, faltando el respeto a los expertos y decepcionando, una vez m\u00e1s, a los espa\u00f1oles. \nCs no va a participar de esta pantomima. \n\n\u00a1Grande @GuillermoDiazCs defendiendo la independencia de la televisi\u00f3n p\u00fablica! https://t.co/UDuJHREFaF"}, {"lang": "es", "id": "1364580859240677380", "created_at": "2021-02-24T14:20:04.000Z", "text": "La ausencia de personajes femeninos en los libros no se corresponde con el importante papel que han desempe\u00f1ado muchas mujeres a lo largo de la historia.\nHoy registramos una propuesta en el @Congreso_Es para darles la visibilidad que merecen.\nhttps://t.co/IU1BrzR3WK"}, {"lang": "es", "id": "1364567101667766272", "created_at": "2021-02-24T13:25:24.000Z", "text": "\ud83d\udc49Acelerar la vacunaci\u00f3n \n\ud83d\udc49Rescatar a los espa\u00f1oles con ayudas directas\n\ud83d\udc49Cumplir con las reformas que exige Europa\n\ud83d\udc49M\u00e1s inversi\u00f3n en ciencia \n\nEstos son los pactos que merecen los espa\u00f1oles. Estos son los acuerdos de Estado que Cs propone. Esto es hacer #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/5anQovZUAY"}, {"lang": "es", "id": "1364252979629613062", "created_at": "2021-02-23T16:37:11.000Z", "text": "La propuesta que trae Vox al #Pleno es una irresponsabilidad. Lo \u00fanico que buscan es diluir y negar la #ViolenciaDeG\u00e9nero, y Cs no lo va a permitir. \n\nLa violencia no tiene g\u00e9nero, pero las v\u00edctimas s\u00ed. Mi recuerdo para las 1.081 mujeres asesinadas en nuestro pa\u00eds. https://t.co/wnKblQzdSj"}, {"lang": "es", "id": "1363897257892937731", "created_at": "2021-02-22T17:03:40.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Europeo de la #IgualdadSalarial, reivindicamos nuestro compromiso para acabar con la brecha de g\u00e9nero salarial que todav\u00eda hoy sufren muchas mujeres. Sin ninguna duda, este es un paso imprescindible que debemos dar para lograr una sociedad plenamente igualitaria. https://t.co/bL4SALxq34"}, {"lang": "es", "id": "1363852952914518017", "created_at": "2021-02-22T14:07:37.000Z", "text": "Es vital que exista apoyo estatal para el desarrollo de los ni\u00f1os con necesidades espec\u00edficas. Por ello, hemos presentado una iniciativa para ampliar el derecho a la Atenci\u00f3n Temprana hasta los 12 a\u00f1os y garantizar el acceso igualitario en todas las partes de Espa\u00f1a \ud83d\udc47 https://t.co/aOicqwJXGV"}, {"lang": "es", "id": "1363429256311758850", "created_at": "2021-02-21T10:04:00.000Z", "text": "El Gobierno no puede seguir mirando hacia otro lado mientras el comercio, el turismo y la hosteler\u00eda se mueren. Desde Cs proponemos un Plan de Reactivaci\u00f3n a nivel nacional con ayudas directas para estos sectores tan castigados por la pandemia. \n\nLo cuento en @altoaragon \ud83d\udc47 https://t.co/zIxFyGn6c3"}, {"lang": "es", "id": "1363164397020061696", "created_at": "2021-02-20T16:31:33.000Z", "text": "El compromiso de Cs con la defensa de la igualdad de trato y la no discriminaci\u00f3n es firme. Por eso hoy, en el #DiaMundialdelaJusticiaSocial, nos unimos a este manifiesto. \n\nTodav\u00eda queda mucho por hacer y solo trabajando juntos lo lograremos. https://t.co/vwhqB7T2Rq"}, {"lang": "es", "id": "1363078406003433474", "created_at": "2021-02-20T10:49:51.000Z", "text": "Necesitamos una Ley de Igualdad de Trato para acabar de una vez por todas con la discriminaci\u00f3n y mejorar la cohesi\u00f3n social. \n\nDesde Cs trabajaremos para mejorar el texto y que salga adelante con todas las garant\u00edas. \n\n\ud83d\udcfb En el @parlamento_rne\nhttps://t.co/K7k70VFTes"}, {"lang": "es", "id": "1362866891853869062", "created_at": "2021-02-19T20:49:22.000Z", "text": "La violencia nunca es una soluci\u00f3n, lo \u00fanico que provoca es da\u00f1o social y destruye la convivencia.\n\nEs intolerable que cargos p\u00fablicos alienten este tipo de actos en vez de condenarlos. https://t.co/MzpxpaTIrM"}, {"lang": "es", "id": "1362397041624768514", "created_at": "2021-02-18T13:42:21.000Z", "text": "La Igualdad debe ser trabajada de manera integral, no podemos consentir que se perjudique a ninguna mujer.  Desde Cs tendemos nuestra mano al Gobierno si rectifica y permite un debate amplio y sensato para proteger a todas las madres trabajadoras. https://t.co/NVyzfxOp0e"}, {"lang": "es", "id": "1361768891555414020", "created_at": "2021-02-16T20:06:18.000Z", "text": "Desde Cs proponemos recurrir a la figura del defensor judicial para alcanzar el equilibrio necesario entre el derecho a la informaci\u00f3n de los progenitores y la protecci\u00f3n de las menores que desean interrumpir su embarazo voluntariamente.\nhttps://t.co/UeqVeaiqTw"}, {"lang": "es", "id": "1361708896985956358", "created_at": "2021-02-16T16:07:55.000Z", "text": "La necesidad de una norma que garantice la igualdad de trato es innegable, por eso hoy he pedido responsabilidad en el @Congreso_Es  \n\nBasta de hipocres\u00eda. Basta de discutir por colgarse la medalla. \n\nSeamos serios y trabajemos juntos por una ley efectiva.\nhttps://t.co/DlkSJ514ma"}, {"lang": "es", "id": "1361311116593410053", "created_at": "2021-02-15T13:47:16.000Z", "text": "Estoy segura que pronto superar\u00e1s esta enfermedad @JLambanM, mucha fuerza para ti y toda tu familia https://t.co/VGtpXwNP0g"}, {"lang": "es", "id": "1361292864114864130", "created_at": "2021-02-15T12:34:45.000Z", "text": "En el #D\u00edaInternacionaldelC\u00e1ncerInfantil revindicamos la necesidad de incrementar la inversi\u00f3n I+D+i para potenciar la lucha contra esta enfermedad. Desde Cs seguiremos apostando por la ciencia. https://t.co/uFMwLobZiY"}, {"lang": "es", "id": "1360297623769522181", "created_at": "2021-02-12T18:40:01.000Z", "text": "\u00bfTe imaginas una Catalu\u00f1a donde no importe en qu\u00e9 idioma hables o c\u00f3mo pienses? \u00bfUna en la que la prioridad sean los problemas de los ciudadanos?\nSi te quedas en casa, el separatismo hablar\u00e1 por ti.\nNo lo permitas. Para que #GanemosTodos14F, vota por el cambio, vota @CiutadansCs https://t.co/HgvLXuKX3y"}, {"lang": "es", "id": "1359965409957597184", "created_at": "2021-02-11T20:39:55.000Z", "text": "Hoy he recorrido L\u00e9rida para promover la igualdad con @ONCE_oficial, he pasado por UD Gardeny para conocer su labor deportiva con ni\u00f1os vulnerables.\nAdem\u00e1s, he podido hablar con @FAGIC1 de la iniciativa de Cs sobre comercio ambulante y propuestas de promoci\u00f3n del pueblo gitano. https://t.co/T7ldAyfmuw"}, {"lang": "es", "id": "1359854760480952325", "created_at": "2021-02-11T13:20:14.000Z", "text": "En el #WomenInScienceDay desde Cs queremos reivindicar nuestro firme compromiso con la igualdad. Por ello instamos al Gobierno a establecer un plan de promoci\u00f3n de la incorporaci\u00f3n de mujeres en el \u00e1mbito educativo de disciplinas de  ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas. https://t.co/j4xj4mMffU"}, {"lang": "es", "id": "1359796003822391297", "created_at": "2021-02-11T09:26:45.000Z", "text": "Tras haber escuchado las demandas del sector de feriantes en Catalu\u00f1a junto a mi compa\u00f1ero @dimasciudadano, Cs ha presentado una iniciativa a nivel nacional en el Congreso para: \n\n\u2705 Ayudas directas\n\u2705 Consideraci\u00f3n como actividad cultural\n\u2705 C\u00f3digo espec\u00edfico dentro de la CNAE https://t.co/RdnBRDpQaA"}, {"lang": "es", "id": "1359510552536616962", "created_at": "2021-02-10T14:32:28.000Z", "text": "Cs ha presentado una propuesta en el @Congreso_Es para instar al Gobierno a impulsar un Plan de Rescate del Comercio Ambulante y establecer unas condiciones para su desarrollo en toda Espa\u00f1a.\nSeguiremos apoyando a este sector tan castigado por la crisis.\nhttps://t.co/BUuFQZtriB"}, {"lang": "es", "id": "1359446519548682243", "created_at": "2021-02-10T10:18:02.000Z", "text": "Tras haber escuchado junto a @Dimasciudadano las demandas de los vendedores ambulantes en Catalu\u00f1a, Cs ha registrado en el @Congreso_Es una iniciativa para exigirle al Gobierno un Plan de Rescate Nacional e impulsar un Ley de comercio ambulante.\n\nCs s\u00ed que no deja a nadie atr\u00e1s\ud83d\udc47 https://t.co/9BYvGT0rjl"}, {"lang": "es", "id": "1359063155691945986", "created_at": "2021-02-09T08:54:41.000Z", "text": "El Gobierno torpedea el despegue del #IMV con su mala gesti\u00f3n. Proponemos:\n\n\u2705 Simplificar su dise\u00f1o \n\u2705 Apoyo de CCAA y Tercer Sector\n\u2705 Reconocer el IMV, de forma excepcional, a los beneficiarios de una renta m\u00ednima de inserci\u00f3n. \n\nEn el @ElHuffPost \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/yoTIIV0OXX"}, {"lang": "es", "id": "1358855279148998656", "created_at": "2021-02-08T19:08:39.000Z", "text": "El sector de la hosteler\u00eda y el turismo nos admite que NO puede seguir haciendo frente a los gastos de alquiler y suministros en estas condiciones. Desde @CiudadanosCs insistimos: las medidas restrictivas deben ir acompa\u00f1adas de ayudas directas. \u00a1Que nadie se quede atr\u00e1s! https://t.co/3SL5qq0d5Y"}, {"lang": "es", "id": "1358533210502758400", "created_at": "2021-02-07T21:48:52.000Z", "text": "Con estos testimonios ha quedado claro que la sensibilizaci\u00f3n, la mejora de nuestra legislaci\u00f3n antidiscriminatoria y combatir el populismo, son esenciales para acabar con el racismo y la discriminaci\u00f3n. \n\nTrabajemos juntos para conseguirlo.\n\n#SalvadosRacismo https://t.co/gqJcE9tvK7"}, {"lang": "es", "id": "1358133798899187719", "created_at": "2021-02-06T19:21:45.000Z", "text": "Mi m\u00e1s en\u00e9rgica condena a la #mutilaci\u00f3ngenitalfenenina\n\nHay que acabar con esta terrible violaci\u00f3n de derechos humanos que a\u00fan sufren muchas mujeres y ni\u00f1as en el mundo. https://t.co/fLqTtO4AYw"}, {"lang": "es", "id": "1357827710559657984", "created_at": "2021-02-05T23:05:28.000Z", "text": "Orgullosa de trabajar junto @dimasciudadano para impulsar con nuestras iniciativas a este sector profesional que tanto lo necesitan. Tener en nuestro equipo a Susana y Jos\u00e9 Manuel es un lujo! https://t.co/sQsvqqlRWb"}, {"lang": "es", "id": "1357760127181463556", "created_at": "2021-02-05T18:36:54.000Z", "text": "Tanto el Govern como el Gobierno de Espa\u00f1a han abandonado a los feriantes y vendedores ambulantes en su peor momento. La pandemia ha paralizado su actividad y no han recibido ayudas a cambio. \n\nHoy les he trasladado nuestras medidas de apoyo. Nosotros no pensamos dejarlos solos. https://t.co/HBBrGSoR2d"}, {"lang": "es", "id": "1357066146286104581", "created_at": "2021-02-03T20:39:17.000Z", "text": "El enfrentamiento social y el odio que propugna Vox, son un ataque a los derechos humanos y la cohesi\u00f3n social. Mi compa\u00f1ero @MGutierrezCs ha explicado perfectamente la importancia de buscar soluciones alejadas del populismo. https://t.co/JwA8slPK4I"}, {"lang": "es", "id": "1357061546011070464", "created_at": "2021-02-03T20:21:00.000Z", "text": "Un informe revela que Iglesias y Montero utilizaron como ni\u00f1era a un alto cargo de Igualdad. De ser cierto, supondr\u00eda una utilizaci\u00f3n irregular de fondos p\u00fablicos y merece ser sancionada.\nDesde Cs pedimos al Gobierno que esclarezca esta informaci\u00f3n. https://t.co/2mfIVi9WXa"}, {"lang": "es", "id": "1357030507553435650", "created_at": "2021-02-03T18:17:40.000Z", "text": "Lamentamos profundamente que exista una batalla dentro del Gobierno por las leyes LGTBI y trans. Desde Cs pedimos que se olviden los prejuicios e intereses de partido en una cuesti\u00f3n de derechos y libertades como \u00e9sta.\n\nLa lucha por la igualdad siempre debe unir, nunca enfrentar. https://t.co/3kHanIiZSk"}, {"lang": "es", "id": "1357023748709351433", "created_at": "2021-02-03T17:50:48.000Z", "text": "Seg\u00fan Eurostat, Espa\u00f1a es el segundo pa\u00eds con mayor tasa de paro femenino de la UE. De hecho, somos el pa\u00eds que m\u00e1s increment\u00f3 esa tasa en 2020.\n\nAnte estos datos demoledores, preguntamos al que se autodenomina \u201cGobierno feminista\u201d sobre qu\u00e9 medidas impulsar\u00e1 para reducirlo. https://t.co/QQRGzWW87P"}, {"lang": "es", "id": "1356698554799112198", "created_at": "2021-02-02T20:18:36.000Z", "text": "Es urgente que el IMV despegue y por eso desde Cs proponemos: \n\n\u2705 Eliminar las trabas burocr\u00e1ticas \n\u2705 Ayudarse de las CCAA y el Tercer Sector\n\u2705 Reconocer el IMV, excepcionalmente, a los beneficiarios de rentas de inserci\u00f3n auton\u00f3micas\n\u2705 Mantener la prestaci\u00f3n por hijo a cargo https://t.co/aGIsoirZiL"}, {"lang": "es", "id": "1356626837556916233", "created_at": "2021-02-02T15:33:37.000Z", "text": "La mala gesti\u00f3n del Gobierno y las trabas burocr\u00e1ticas est\u00e1n impidiendo a muchos hogares vulnerables recibir el IMV.  \n\nDesde Cs proponemos reconocer esta prestaci\u00f3n, de forma excepcional, a las personas beneficiarias de rentas de inserci\u00f3n o b\u00e1sicas establecidas por las CCAA. https://t.co/4OY2bFXcEx"}, {"lang": "es", "id": "1356221025621569537", "created_at": "2021-02-01T12:41:04.000Z", "text": "La situaci\u00f3n sanitaria es muy grave y nos viene un escenario catastr\u00f3fico en lo econ\u00f3mico. Los espa\u00f1oles merecen soluciones desde el centro pol\u00edtico, la moderaci\u00f3n y la sensatez.\n\nEn Cs seguiremos trabajando sin descanso para salvar vidas y empleos. \n\n#ArrimadasARV https://t.co/uQq5XCP687"}, {"lang": "es", "id": "1356162852831322113", "created_at": "2021-02-01T08:49:55.000Z", "text": "No lograremos acabar con la pobreza energ\u00e9tica sin una tarifa el\u00e9ctrica asequible para todos los hogares. La soluci\u00f3n es sencilla: reducir el precio de la luz. El Gobierno puede hacerlo y los ciudadanos lo necesitan. \n\n\u2712\ufe0f Escribo hoy en @eldiarioes \n \nhttps://t.co/5Ib2X2yfVP"}, {"lang": "es", "id": "1355882233685565443", "created_at": "2021-01-31T14:14:50.000Z", "text": "Catalu\u00f1a merece dejar atr\u00e1s el odio y la divisi\u00f3n del 'proc\u00e9s' y, para ello, hay que concentrar el voto en @CiutadansCs. Llenemos las urnas de votos naranjas para recuperar la libertad y la convivencia y abrir una nueva etapa de oportunidades #ParaQueGanemosTodos https://t.co/8jjU27cvwK"}, {"lang": "es", "id": "1355539404501250053", "created_at": "2021-01-30T15:32:33.000Z", "text": "Catalu\u00f1a necesita un gobierno que priorice las pol\u00edticas sociales y resuelva los problemas reales de los m\u00e1s vulnerables. Por eso, desde Cs seguiremos trabajando para defender a los derechos y las libertades del pueblo gitano desde las instituciones.\n\nhttps://t.co/RtcL17ZsnH"}, {"lang": "es", "id": "1355141439517298688", "created_at": "2021-01-29T13:11:11.000Z", "text": "Cs es el partido que m\u00e1s apuesta por la igualdad y es lo que queremos hacer desde la Generalitat. \n\nCatalu\u00f1a merece un Govern que piense en los catalanes y que ponga fin a la etapa negra del \u2018proc\u00e9s\u2019. Si el voto constitucionalista se concentra en Cs, lograremos el cambio. https://t.co/HL01e5uctc"}, {"lang": "es", "id": "1354812720286035970", "created_at": "2021-01-28T15:24:58.000Z", "text": "Cs siempre estar\u00e1 al lado de los m\u00e1s vulnerables. Por eso este Gobierno puede contar con nosotros para sacar adelante medidas de apoyo para esas familias que lo est\u00e1s pasando mal. Lo que nunca haremos es garantizar el derecho a la vivienda sacrificando el derecho a la propiedad. https://t.co/DUo3ehoDLj"}, {"lang": "es", "id": "1354362203856633859", "created_at": "2021-01-27T09:34:46.000Z", "text": "La historia debe servir para hacernos reflexionar sobre las lamentables atrocidades que afectaron a jud\u00edos, gitanos, personas LGTBI... Desde @CiudadanosCs lucharemos siempre contra la intolerancia.\n\nDefenderemos siempre los derechos fundamentales de TODOS.\n\n#HolocaustMemorialDay https://t.co/P4rcsLK2bv"}, {"lang": "es", "id": "1354158052849700864", "created_at": "2021-01-26T20:03:33.000Z", "text": "Gracias a @Kamirafed por su invitaci\u00f3n a participar en la mesa debate sobre delitos de odio. \n\nSi queremos una sociedad realmente igualitaria es urgente poner en marcha la Ley de Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n. Desde Cs nos dejaremos la piel para ello. https://t.co/muAaCy44Xo"}, {"lang": "es", "id": "1353349301322313729", "created_at": "2021-01-24T14:29:52.000Z", "text": "Los ciudadanos merecen dejar atr\u00e1s el 'proc\u00e9s' y tener un gobierno sensato y moderado en Catalu\u00f1a. La \u00fanica alternativa es que el #14F se concentre el voto constitucionalista en @CiutadansCs. \n\nDejemos al PSC sin excusas. Consigamos #UnaCatalu\u00f1aParaTODOS https://t.co/fNcYlpI6bK"}, {"lang": "es", "id": "1351863858512752640", "created_at": "2021-01-20T12:07:14.000Z", "text": "Aprovecharse de tener un cargo pol\u00edtico para saltarse el protocolo de vacunaci\u00f3n es indigno y una forma de corrupci\u00f3n pol\u00edtica. M\u00e1s a\u00fan cuando la prioridad la tienen las personas de mayor riesgo frente al #COVID19\n\nEl consejero de Salud de la Regi\u00f3n de Murcia debe dimitir \ud83d\udc47 https://t.co/cDbKnbPWBq"}, {"lang": "es", "id": "1351588155393269765", "created_at": "2021-01-19T17:51:42.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada d\u00eda se detectan tres nuevos casos de ELA. Desde @CiudadanosCs trabajamos para garantizar un trato digno y una atenci\u00f3n adecuada a cada una de ellas. \n\nGracias a @pons_sabate por ayudarnos a llevar esta iniciativa al @Congreso_Es. https://t.co/3Kz351vci6"}, {"lang": "es", "id": "1351157115650338816", "created_at": "2021-01-18T13:18:54.000Z", "text": "Gracias a @CNIOStopCancer por permitirme trasladar mi realidad como mujer gitana y diputada y abordar temas claves para corregir brechas de desigualdad educativa y discriminaci\u00f3n. Seguimos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil desde @CsCongreso para aportar soluciones. https://t.co/XkjSPquzJu"}, {"lang": "es", "id": "1350471012865945603", "created_at": "2021-01-16T15:52:34.000Z", "text": "Gracias a la perseverante labor en la defensa de derechos fundamentales de esta abogada espa\u00f1ola, decenas de miles de familias, en su mayor\u00eda inmigrantes, recibir\u00e1n las ayudas que les negaba la discriminaci\u00f3n administrativa del gobierno de Holanda.\nhttps://t.co/e89Sfa3PXp"}, {"lang": "es", "id": "1350443980652216320", "created_at": "2021-01-16T14:05:09.000Z", "text": "Esta pandemia nos ha demostrado que invertir en ciencia es invertir en salud, empleo y futuro. Por eso es tan importante escuchar a nuestros expertos cient\u00edficos, como hemos hecho hoy en el #EncuentroPorLaCiencia con @InesArrimadas,  Isabel Sola, @ccarballo50 y @SesmaLab. https://t.co/glSdvVg8fG"}, {"lang": "es", "id": "1350069286237327363", "created_at": "2021-01-15T13:16:15.000Z", "text": "Necesitamos un #ConfinamientoInteligente para hacer frente a la tercera ola. Hoy @InesArrimadas ha presentado las medidas que proponemos desde @CiudadanosCs. Es momento de reforzar el testeo masivo y de acordar ayudas para los sectores m\u00e1s afectados. https://t.co/uQRjUGomWb"}, {"lang": "es", "id": "1349666448352833536", "created_at": "2021-01-14T10:35:31.000Z", "text": "Orgullosa de escuchar a @CarrizosaCarlos defender los valores de @CiudadanosCs. Catalu\u00f1a se merece un partido que trabaje para resolver los problemas de los catalanes en la cola del paro o en la cola para acceder a una residencia o en la cola para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica. https://t.co/rLU4FckHDF"}, {"lang": "es", "id": "1349396149426401283", "created_at": "2021-01-13T16:41:27.000Z", "text": "Para tener una sociedad igualitaria debemos visibilizar enfermedades como el ELA. Pedimos: \n\n\u2705Considerar a los enfermos de ELA personas con discapacidad desde el inicio \n\u2705Asegurar una asistencia sanitaria integral dentro del Sistema Nacional de Salud\n\u2705Asistencia domiciliaria https://t.co/locIueqbiA"}, {"lang": "es", "id": "1349366142347915265", "created_at": "2021-01-13T14:42:13.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a este grave ataque de #ViolenciaMachista y mis mejores deseos de recuperaci\u00f3n para las v\u00edctimas. Espero que el agresor sea atrapado y que caiga sobre \u00e9l todo el peso de la ley. \nhttps://t.co/0GrKPxvkky"}, {"lang": "es", "id": "1349332142799654912", "created_at": "2021-01-13T12:27:06.000Z", "text": "Desde Cs nuestro compromiso con la justicia social y la igualdad real es firme. \n\nAgradecemos vuestras propuestas. Trabajaremos desde las instituciones para llevarlas a cabo. https://t.co/7cLaV5V8w2"}, {"lang": "es", "id": "1348997991689039875", "created_at": "2021-01-12T14:19:19.000Z", "text": "Hoy se conmemora la entrada en 1425 de los gitanos en Espa\u00f1a por el Reino de Arag\u00f3n.\n\nReconocer la historia y cultura del Pueblo Gitano es vital para lograr la igualdad de trato. Por ello desde Cs seguimos trabajando en ello.\n\n\u00a1Feliz d\u00eda a los gitanos aragoneses! https://t.co/4HZ9NIEWHh"}, {"text": "El suministro de la luz es un servicio esencial para las familias y debemos garantizar su acceso a las personas m\u00e1s vulnerables. \n\nEs lamentable ver al supuesto \u201cgobierno m\u00e1s progresista de la historia\u201d subir la luz a los hogares en plena pandemia y en mitad de una ola de fr\u00edo. https://t.co/c4wa4mQzs6", "lang": "es", "id": "1347555471616520194", "created_at": "2021-01-08T14:47:15.000Z"}, {"text": "Hoy estreno mi Carnet Naranja con la convicci\u00f3n de que hoy m\u00e1s que nunca #SomosCiudadanos. Gracias a todos los afiliados que d\u00eda tras d\u00eda nos impulsan a seguir trabajando. \n\n\ud83d\udcf2 Ya puedes acceder a nuestra web y descargar tu carnet. https://t.co/JAFv06stB9", "lang": "es", "id": "1347252068780806147", "created_at": "2021-01-07T18:41:38.000Z"}, {"text": "Es un orgullo para m\u00ed poder decir #BienvenidaAnnaGrau. Desde Cs seguimos sumando valientes para defender la igualdad y la uni\u00f3n de todos los espa\u00f1oles. \n\nGracias, @AnnaGrauArias.\n\nhttps://t.co/Ld8fZReA26", "lang": "es", "id": "1347177711350013958", "created_at": "2021-01-07T13:46:10.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a esta brutal agresi\u00f3n contra un menor con autismo. Deseo que caiga todo el peso de la ley sobre los responsables de la salvajada. \n\nDebemos trabajar todos para proteger a los colectivos vulnerables y erradicar el odio contra ellos. \nhttps://t.co/ehM2PDWItn", "lang": "es", "id": "1346456473497382914", "created_at": "2021-01-05T14:00:13.000Z"}, {"text": "La Ley de Eutanasia ha supuesto un gran avance para nuestro pa\u00eds y para nuestra sociedad, la cual ha ganado en derechos y libertades. Es un orgullo que Cs, como partido liberal, haya contribuido a impulsarla. \n\n\ud83d\uddde Escribo hoy en @20m \n\nhttps://t.co/QP3MsNjaEE", "lang": "es", "id": "1346118078690697216", "created_at": "2021-01-04T15:35:34.000Z"}, {"text": "El mayor resultado de la educaci\u00f3n es la tolerancia y eso es lo que quiero transmitir como diputada en el Congreso junto a mis compa\u00f1eros. \n\nLa crispaci\u00f3n nunca ser\u00e1 la v\u00eda para ayudar a los espa\u00f1oles. El trabajo y el consenso es lo que trae mejoras para la ciudadan\u00eda. Feliz A\u00f1o! https://t.co/gbwrzcWlib", "lang": "es", "id": "1344596135932022788", "created_at": "2020-12-31T10:47:54.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o ha sido muy dif\u00edcil por la crisis sanitaria y econ\u00f3mica, especialmente para los m\u00e1s vulnerables de nuestra poblaci\u00f3n. Esperamos que, a pesar de las distancias y de las restricciones que hay que cumplir por seguridad, todos pas\u00e9is unas felices fiestas. Lacho Krechuno \ud83c\udf84 https://t.co/qwEQbrENt7", "lang": "es", "id": "1342053373995061254", "created_at": "2020-12-24T10:23:53.000Z"}, {"text": "Hoy he asistido a la concentraci\u00f3n para apoyar a la hosteler\u00eda y el turismo en Huesca.\nEl Gobierno no puede seguir mirando para otro lado, hace falta un plan de choque que aporte soluciones concretas e inmediatas a estos sectores tan castigados por esta crisis. https://t.co/FphNi95S7C", "lang": "es", "id": "1341752145234812928", "created_at": "2020-12-23T14:26:54.000Z"}, {"text": "La improvisaci\u00f3n y la mala gesti\u00f3n de la pandemia por parte del Gobierno han acentuado las desigualdades.\nAhora m\u00e1s que nunca, necesitamos uni\u00f3n y concordia como la que representa el #\u00c1rbolTribandera de nuestra sede en Madrid. https://t.co/B2adhtChc8", "lang": "es", "id": "1341097400245624845", "created_at": "2020-12-21T19:05:11.000Z"}, {"text": "Hoy desde Arag\u00f3n me he unido a la exigencia de #StopLeyCela\u00e1. El Gobierno debe escuchar a los ciudadanos y a la Justicia y rectificar en el Senado una ley que atropella derechos y libertades, como lo son estudiar tambi\u00e9n en espa\u00f1ol y escoger el colegio de tus hijos. https://t.co/7OeidXgdTK", "lang": "es", "id": "1340638294925860868", "created_at": "2020-12-20T12:40:52.000Z"}, {"text": "El #DiaDeLasPersonasMigrantes desde @CiudadanosCs queremos incidir en la protecci\u00f3n y garant\u00eda de los derechos de los menores no acompa\u00f1ados, siendo vital combatir los prejuicios y ofrecer un buen modelo de actuaci\u00f3n educativo y laboral. https://t.co/VonSjo8p7s", "lang": "es", "id": "1340039097780453377", "created_at": "2020-12-18T20:59:52.000Z"}, {"text": "Ciudadanos ha logrado aprobar hoy en el Congreso, y por amplia mayor\u00eda, una moci\u00f3n por:\n\u2705Un Pacto de Estado de Conciliaci\u00f3n y Cuidados\n\u2705Ampliar la red de escuelas 0-3 a\u00f1os\n\u2705Extender teletrabajo\n\u2705Baja por cuidado de hijos en cuarentena\n\u2705Horarios m\u00e1s razonables\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/iFuh9Zg4ox", "lang": "es", "id": "1339984237290668032", "created_at": "2020-12-18T17:21:52.000Z"}, {"text": "El 17/12/20 es un d\u00eda para la Historia. Desde hoy, en Espa\u00f1a no se puede esterilizar a mujeres. El BOE publica la prohibici\u00f3n de esta pr\u00e1ctica aberrante, tras la aprobaci\u00f3n por unanimidad de la Ley Cs contra la esterilizaci\u00f3n forzada. \u00a1Enhorabuena @FCermiMujeres @tomasmarcos! https://t.co/XnkPrhPhJZ", "lang": "es", "id": "1339649784110608386", "created_at": "2020-12-17T19:12:52.000Z"}, {"text": "Muy orgullosa de que Ciudadanos, como partido liberal, haya ayudado a impulsar la Ley de eutanasia, en la que he tenido el honor de participar como ponente. Hoy, Espa\u00f1a apuesta por la libertad y la humanidad. Nadie pierde con esta Ley: todos avanzamos en derechos individuales. https://t.co/d8TO3WlzNc", "lang": "es", "id": "1339625371608768513", "created_at": "2020-12-17T17:35:52.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf4a\ud83d\udcaaSeguimos trabajando con fuerza para reducir las desigualdades, haciendo especial incidencia en el fracaso escolar y la no discriminaci\u00f3n del pueblo gitano. https://t.co/jNugpm5eeG", "lang": "es", "id": "1339133447080710144", "created_at": "2020-12-16T09:01:08.000Z"}, {"text": "Hoy hemos propuesto en el #Pleno la aprobaci\u00f3n de un Permiso Laboral Parental para trabajadores que tengan que cuidar de sus hijos en cuarentena preventiva.\nLas familias necesitan m\u00e1s que nunca pol\u00edticas de conciliaci\u00f3n que mejoren su d\u00eda a d\u00eda.\nhttps://t.co/Mp5BkRUINa", "lang": "es", "id": "1338962117240741888", "created_at": "2020-12-15T21:40:20.000Z"}, {"text": "Hoy he registrado junto a @InesArrimadas una ley para blindar la prestaci\u00f3n por hijo a cargo en el Congreso. \nEsperamos que el Gobierno rectifique y respalde esta iniciativa para garantizar la igualdad de oportunidades. \u00a1Gracias a @SaveChildrenEs, @platdeinfancia y @unicef_es! https://t.co/Uw9jRnO4qY", "lang": "es", "id": "1338916154132328458", "created_at": "2020-12-15T18:37:41.000Z"}, {"text": "Hoy he vuelto a denunciar que el fracaso escolar del pueblo gitano evidencia la gran desigualdad que existe en materia de educaci\u00f3n.\nLa #LeyCela\u00e1 debe incidir m\u00e1s al respecto y ofrecer una respuesta espec\u00edfica que ayude a avanzar en la igualdad real.\nhttps://t.co/P7kkfDPWnU", "lang": "es", "id": "1338591115570765826", "created_at": "2020-12-14T21:06:06.000Z"}, {"text": "Hoy he estado apoyando la democracia y la libertad en un emotivo encuentro con miembros de la comunidad venezolana en Huesca.\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Escuchemos al pueblo venezolano que busca celebrar unas elecciones libres para poner fin a la tiran\u00eda. https://t.co/RTh9BIzZ5z", "lang": "es", "id": "1337776624654315523", "created_at": "2020-12-12T15:09:36.000Z"}, {"text": "Hoy hemos presentado el #InformeDiscriminaci\u00f3nFSG, desde la fundaci\u00f3n @gitanos_org \nseguiremos trabajando para cambiar la imagen social estereotipada de personas gitanas y que las pol\u00edticas p\u00fablicas y las leyes incorporen la perspectiva de esta etnia.\nhttps://t.co/n2xxOJfXSA", "lang": "es", "id": "1337516993558294528", "created_at": "2020-12-11T21:57:55.000Z"}, {"text": "Hoy, #DiaDeLosDerechosHumanos, reivindicamos la igualdad real y la defensa de la dignidad de todas las personas.\n\nDesde Cs hemos presentado una iniciativa para impulsar la ley de igualdad de trato y no discriminaci\u00f3n para asistir a las v\u00edctimas y fomentar la cohesi\u00f3n social. https://t.co/xx7jaTRdN0", "lang": "es", "id": "1336978612340264961", "created_at": "2020-12-10T10:18:35.000Z"}, {"text": "Desde Cs llevamos a\u00f1os proponiendo una soluci\u00f3n para el bloqueo del Poder Judicial. Dejemos que los jueces elijan a los jueces. Cumplamos con la Constituci\u00f3n y con las recomendaciones de Europa.\n\nhttps://t.co/04mmP6mM0M", "lang": "es", "id": "1336402723718225922", "created_at": "2020-12-08T20:10:13.000Z"}, {"text": "La ley Cs #STOPEsterilizaci\u00f3nForzosa es un ejemplo de que todas las fuerzas pol\u00edticas somos capaces de llegar a acuerdos de #Pol\u00edtica\u00datil. Seguiremos trabajando para aportar soluciones en materia de igualdad y derechos humanos.\n\nhttps://t.co/hW18ibrxm9", "lang": "es", "id": "1335979438639607809", "created_at": "2020-12-07T16:08:14.000Z"}, {"text": "Nuestra Constituci\u00f3n defiende claramente la no discriminaci\u00f3n. Sus #P\u00e1ginasDeLibertad nos han permitido vivir desde hace 42 a\u00f1os en una Espa\u00f1a de libres e iguales. Desde Cs defenderemos su legado.\n\n#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/uRvTyXdoYV", "lang": "es", "id": "1335540628378234880", "created_at": "2020-12-06T11:04:33.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a hay m\u00e1s de dos millones de personas que participan en actividades de voluntariado. Desde Cs hemos pedido al Gobierno que adopte todas las medidas necesarias para garantizarles el merecido reconocimiento a su labor altruista. \n\nD\u00eda Internacional del Voluntariado. https://t.co/wfNQ9yvYjB", "lang": "es", "id": "1335179981744443392", "created_at": "2020-12-05T11:11:28.000Z"}, {"text": "Un debate necesario para avanzar en la mejora de nuestra legislaci\u00f3n en materia de extranjer\u00eda. Graciassss por vuestro valioso an\u00e1lisis. https://t.co/qk2NiN6GIR", "lang": "es", "id": "1334955627249098754", "created_at": "2020-12-04T20:19:58.000Z"}, {"text": "La igualdad tambi\u00e9n pasa por que los pol\u00edticos en prisi\u00f3n no reciban trato de favor con respecto al resto de reclusos. Sobre las sentencias judiciales, s\u00f3lo cabe acatarlas y no tratar de sortearlas con atajos pol\u00edticos. Mi entrevista con @Servimedia \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RdsBHR9NPP", "lang": "es", "id": "1334920839259676678", "created_at": "2020-12-04T18:01:44.000Z"}, {"text": "Ha sido un placer asistir al acto de reconocimiento al voluntariado organizado por @pvoluntariado.\nQuiero agradecer la gran labor que han desempe\u00f1ado todos los voluntarios brindando su ayuda para no dejar a nadie atr\u00e1s durante esta pandemia. #D\u00edaInternacionalDelVoluntariado https://t.co/othnf6jnpi", "lang": "es", "id": "1334892118138118150", "created_at": "2020-12-04T16:07:36.000Z"}, {"text": "No se puede presumir de los presupuestos m\u00e1s sociales de la historia mientras se vetan medidas que combaten la desigualdad de los ciudadanos por el mero hecho de plantearlas Cs.\nNunca entender\u00e9 que se anteponga el sectarismo al deseo de trabajar por el progreso social. https://t.co/YlROzdicVC", "lang": "es", "id": "1334571159539642369", "created_at": "2020-12-03T18:52:14.000Z"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca debemos garantizar la inclusi\u00f3n de todas las personas con discapacidad. Es nuestro deber trabajar de la mano del tercer sector en el proceso de recuperaci\u00f3n de la crisis de la #COVID19 para que nadie se quede atr\u00e1s.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaDiscapacidad https://t.co/zkLTHVYIxO", "lang": "es", "id": "1334454305525542912", "created_at": "2020-12-03T11:07:54.000Z"}, {"text": "Cuando entr\u00e9 en pol\u00edtica lo hice con la convicci\u00f3n de ayudar a los m\u00e1s vulnerables, por ello me frustra enormemente que impere el sectarismo al deseo de trabajar por el progreso social.\n\nResponsabilidad y altura de miras, Sr. Iglesias, es lo \u00fanico que le pido \ud83d\udc47 https://t.co/aCpcKfKEzU", "lang": "es", "id": "1334232800128536581", "created_at": "2020-12-02T20:27:43.000Z"}, {"text": "Hoy Espa\u00f1a es un pa\u00eds mejor. Tras meses de trabajo, todas las fuerzas pol\u00edticas damos juntas un paso firme hacia la igualdad, el respeto y la dignidad de las mujeres y ni\u00f1as con discapacidad.\n\nHoy se aprueba por unanimidad la ley Cs #STOPEsterilizaci\u00f3nForzosa. https://t.co/GWbht315Jw", "lang": "es", "id": "1334185922313719808", "created_at": "2020-12-02T17:21:26.000Z"}, {"text": "Mientras Cs hac\u00eda #Oposici\u00f3n\u00datil proponiendo reformas que respaldaran a las familias, \u00bfd\u00f3nde estaba Vox?\n\n#PorCulpaDeVox muchos espa\u00f1oles quedar\u00e1n desprotegidos ante esta dura crisis sanitaria y econ\u00f3mica. https://t.co/0Mq6KPgoGE", "lang": "es", "id": "1334178213807976449", "created_at": "2020-12-02T16:50:48.000Z"}, {"text": "No podemos perder ni un minuto m\u00e1s para acabar con la estigmatizaci\u00f3n que sufren los enfermos de #VIH \n\nUrge desarrollar las acciones recogidas en el Pacto Social por la No Discriminaci\u00f3n y la Igualdad de Trato asociada al VIH. \n\nInstamos al Gobierno a que las ejecute\ud83d\udc47 https://t.co/H4jsOS1EHg", "lang": "es", "id": "1333820180040982530", "created_at": "2020-12-01T17:08:06.000Z"}, {"text": "Hoy, #D\u00edaMundialDelSida, me uno a la campa\u00f1a de @cesida_esp porque #hoyM\u00c1Squenunca es vital reivindicar la importancia de la concienciaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n para enfrentar al #VIH \n\nTodo mi apoyo para los enfermos de #VIH. Seguimos trabajando para acabar con la estigmatizaci\u00f3n. https://t.co/AmPi396EqE", "lang": "es", "id": "1333740394467745795", "created_at": "2020-12-01T11:51:04.000Z"}, {"text": "Las personas con VIH siguen siendo v\u00edctimas de discriminaci\u00f3n en muchos \u00e1mbitos porque siguen pesando los prejuicios y el estigma social, es inadmisible #InMemoriam de @COGAM https://t.co/RGvEd4ovZU", "lang": "es", "id": "1333537522530521088", "created_at": "2020-11-30T22:24:55.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 2 millones de ni\u00f1os en Espa\u00f1a viven en hogares que no llegan a fin de mes. \u00bfY qu\u00e9 es lo que hace el Gobierno? Eliminar la prestaci\u00f3n por hijo a cargo\n\nCs continuar\u00e1 apoyando a las familias y combatir\u00e1 la pobreza infantil\n\nEscribo hoy en @elmundoes\ud83d\udc47\nhttps://t.co/WTLoAg09Dc", "lang": "es", "id": "1333422188628676608", "created_at": "2020-11-30T14:46:38.000Z"}, {"text": "Han sido un honor las semanas de trabajo intentando mejorar las oportunidades de los espa\u00f1oles, su conciliaci\u00f3n y la igualdad entre todos.\n\nEl Gobierno elige la radicalidad y el inter\u00e9s particular de ERC-Bildu, pero Cs ha hecho los deberes. @InesArrimadas\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/WyVUYrx0zd", "lang": "es", "id": "1333137092612853762", "created_at": "2020-11-29T19:53:46.000Z"}, {"text": "La #ViolenciaMachista no cesa: 41 mujeres han sido asesinadas en lo que va de a\u00f1o y m\u00e1s de mil desde 2003. \n\nEs fundamental que ejecutemos el Pacto de Estado para acabar con esta lacra.\n\nMi participaci\u00f3n en el programada de 'El Parlamento' de @24horastve\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vn8sr1iu5C", "lang": "es", "id": "1333080263623053313", "created_at": "2020-11-29T16:07:56.000Z"}, {"text": "El fracaso escolar condena a millones de ni\u00f1os a la exclusi\u00f3n social. Un problema de desigualdad de tales magnitudes necesita de medidas especificas para hacerle frente. \n\nDesde Cs lo hemos exigido miles de veces y hoy se lo he vuelto a reclamar al vicepresidente Iglesias. https://t.co/zC1z3UBhyV", "lang": "es", "id": "1331992826486337537", "created_at": "2020-11-26T16:06:51.000Z"}, {"text": "Prometimos a los espa\u00f1oles que trabajar\u00edamos para frenar las locuras de los socios del Gobierno y ofrecer una v\u00eda moderada.\nPero no han aceptado nuestras #L\u00edneasNaranjas y por eso votaremos NO a los Presupuestos. \nS\u00e1nchez jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no tuvo alternativa. https://t.co/e6H2FLUzc7", "lang": "es", "id": "1331956402357755906", "created_at": "2020-11-26T13:42:07.000Z"}, {"text": "El Gobierno que se dice \"progresista\" y que quiere las cuentas \"m\u00e1s sociales de la democracia\" nos veta enmiendas que suponen un avance en igualdad.\n\n\u00a1Qu\u00e9 hipocres\u00eda! Les importa m\u00e1s el color pol\u00edtico de quien las presenta que los ciudadanos. \n\nAs\u00ed se lo dije al Sr. Iglesias\ud83d\udc47 https://t.co/vSVWEcBZyR", "lang": "es", "id": "1331948622943035396", "created_at": "2020-11-26T13:11:12.000Z"}, {"text": "M\u00e1s de 40 mujeres han sido asesinadas este a\u00f1o como consecuencia de la violencia machista. Que @Vox_es vuelva a sabotear un d\u00eda en recuerdo a todas ellas es lamentable, pero que se permita frivolidades y numeritos es impresentable.\n\nNuestro reconocimiento a las v\u00edctimas. https://t.co/eOjeJ1WDDM", "lang": "es", "id": "1331680033321127945", "created_at": "2020-11-25T19:23:56.000Z"}, {"text": "Cuando hablamos de #Pol\u00edtica\u00datil en la igualdad de oportunidades esperamos el acuerdo al otro lado de la mesa.\nEs incomprensible que el Gobierno haya vetado la enmienda de Cs que promov\u00eda la prestaci\u00f3n por hijo a cargo. Es esencial para apoyar a las familias y la infancia. https://t.co/AfXtBHVoC7", "lang": "es", "id": "1331651656031870979", "created_at": "2020-11-25T17:31:10.000Z"}, {"text": "Me sumo al compromiso de nuestro sector profesional para combatir la violencia machista, el apoyo y la protecci\u00f3n a las v\u00edctimas es esencial. #AbogaciaContraViolenciaGenero https://t.co/LVQlj7cuV1", "lang": "es", "id": "1331617537449226241", "created_at": "2020-11-25T15:15:35.000Z"}, {"text": "Por ellas, por todas las mujeres asesinadas y por aquellas que sufren, debemos unirnos y decir NO a la #ViolenciaMachista \n\nUrge ejecutar el Pacto de Estado para que acabe de una vez con esta lacra.\n\n#diacontralaviolenciadegenero \n#25Nov\n#NiUnaMenos https://t.co/LhWgJUzmWv", "lang": "es", "id": "1331513023937310721", "created_at": "2020-11-25T08:20:17.000Z"}, {"text": "Tras a\u00f1os reclam\u00e1ndoselo a diferentes gobiernos, hemos logrado poner a disposici\u00f3n de todos los ciudadanos la #TarjetaSanitaria\u00danica.\nGracias a esta medida, ya no importar\u00e1 donde residas para poder recibir tratamiento, adquirir medicamentos o disponer de tu historial m\u00e9dico. https://t.co/AbRuLgch8H", "lang": "es", "id": "1331338059070189569", "created_at": "2020-11-24T20:45:03.000Z"}, {"text": "La lucha contra la discriminaci\u00f3n y el racismo debe ser una prioridad en el siglo XXI. Si queremos sociedades avanzadas, la igualdad debe ser uno de los pilares fundamentales. \n\nAgradezco a la Comisi\u00f3n de Pueblos Ind\u00edgenas y Afrodescendientes su invitaci\u00f3n a este debate\ud83d\udc47 https://t.co/6cRY3GASNF", "lang": "es", "id": "1330907564331180033", "created_at": "2020-11-23T16:14:25.000Z"}, {"text": "El viernes registramos Ley de Igualdad Social de las Personas LGTBI para que las personas trans se sientan libres para amar y expresar su sexualidad.\nFrente a los discursos retr\u00f3grados y discriminatorios, aqu\u00ed estar\u00e1 Cs para luchar por la igualdad.\nhttps://t.co/KtLzsYjv0g", "lang": "es", "id": "1330487313873428481", "created_at": "2020-11-22T12:24:29.000Z"}, {"text": "La falta de acuerdo para aprobar la #LeyCela\u00e1 contrasta con la reforma por consenso que nos piden desde Europa.\nBasta de utilizar las leyes de educaci\u00f3n como armas arrojadizas entre partidos, necesitamos un Pacto de Estado por la Educaci\u00f3n que deje a un lado la ideolog\u00eda. https://t.co/3Hg0um4y3H", "lang": "es", "id": "1330452373576294400", "created_at": "2020-11-22T10:05:39.000Z"}, {"text": "Leo horrorizada esta noticia. Todo mi cari\u00f1o y apoyo a Eva y mi m\u00e1s absoluta condena para sus agresores. \n\nLa transfobia es una lacra que debemos erradicar juntos. Solo as\u00ed lograremos una sociedad igualitaria, libre e inclusiva. No est\u00e1s sola, Eva.\nhttps://t.co/vL5gLnWWtQ", "lang": "es", "id": "1330180609994579968", "created_at": "2020-11-21T16:05:45.000Z"}, {"text": "Si superamos la deshumanizaci\u00f3n del acr\u00f3nimo 'mena', veremos a personas vulnerables en un pa\u00eds extranjero.\nA d\u00eda de hoy, no existe relaci\u00f3n entre el aumento de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que migran solos y los \u00edndices de criminalidad.\nLee mi tribuna \ud83d\udc49https://t.co/czDj6qd6WV", "lang": "es", "id": "1330124425191165955", "created_at": "2020-11-21T12:22:30.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a hay ni\u00f1as que siguen siendo v\u00edctimas de mutilaci\u00f3n genital, practica que hay que erradicar. Por ello, en el #DiaMundialDeLaInfancia lanzamos pregunta al gobierno \ud83d\udc4e https://t.co/LfNL46MTG8", "lang": "es", "id": "1329877765106098177", "created_at": "2020-11-20T20:02:21.000Z"}, {"text": "Hoy hemos registrado nuestra Ley de Igualdad Social de las Personas LGTBI que supone un gran avance en la visibilizaci\u00f3n. No podemos permitir que siga habiendo quienes nieguen la realidad de este colectivo. \n\nEsperemos que el resto de los grupos parlamentarios nos apoyen \ud83d\udc47 https://t.co/t00j0CyHuP", "lang": "es", "id": "1329783762264219655", "created_at": "2020-11-20T13:48:49.000Z"}, {"text": "Me entristece que a\u00fan haya quienes niegan a las personas trans algo tan b\u00e1sico como su existencia. \n\nFrente a los discursos retr\u00f3grados y discriminatorios, aqu\u00ed estar\u00e1 Cs para luchar por su igualdad.\n\nHoy, D\u00eda de la Memoria Trans, escribo en @eldiarioes \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Okdtn3WmSR", "lang": "es", "id": "1329716122032230404", "created_at": "2020-11-20T09:20:03.000Z"}, {"text": "Celebramos enormemente el consenso acordado en el Congreso para acabar con las terapias de reconversi\u00f3n de personas homosexuales. Es un enorme avance para nuestra sociedad pese a que Vox quiera bloquearlo con sus pensamientos retr\u00f3grados. \nhttps://t.co/pHEouwe6bz", "lang": "es", "id": "1329457282573365251", "created_at": "2020-11-19T16:11:30.000Z"}, {"text": "Durante la pandemia el Tercer Sector ha demostrado, una vez m\u00e1s, ser una de las principales herramientas para ayudar a los m\u00e1s vulnerables.\n\nEs de justicia que el Gobierno ponga en marcha un nuevo modelo de financiaci\u00f3n que garantice la sostenibilidad y la viabilidad del sector. https://t.co/Gykf2vzzW1", "lang": "es", "id": "1329413327798345730", "created_at": "2020-11-19T13:16:51.000Z"}, {"text": "La homosexualidad NUNCA ha sido una enfermedad. Celebro que hemos avanzado como sociedad lo suficiente para reconocer los errores en los que ca\u00edmos en el pasado.\n\nMacarena, dejemos de lado los discursos anacr\u00f3nicos y la discriminaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/HP8e7RXryl", "lang": "es", "id": "1329166253416738817", "created_at": "2020-11-18T20:55:04.000Z"}, {"text": "La pandemia ha acrecentado los problemas para conciliar. Desde marzo llevamos exigiendo medidas excepcionales que ofrezcan una alternativa a los trabajadores. \n\nEl Gobierno tiene nuestra mano tendida. Otra muestra m\u00e1s de cu\u00e1l es la v\u00eda sensata y moderada para los Presupuestos. https://t.co/inQbVP8AVj", "lang": "es", "id": "1329051878882217984", "created_at": "2020-11-18T13:20:35.000Z"}, {"text": "Los datos sobre dependencia son escalofriantes. Cerca de 235.000 personas no reciben ninguna prestaci\u00f3n pese a tener derecho a ello y, solo en 2020, 30.000 han muerto sin recibirla. \n\nTenemos la obligaci\u00f3n moral de corregir errores y garantizar un sistema m\u00e1s justo \ud83d\udc47 https://t.co/JnfdHQtRvX", "lang": "es", "id": "1328720616770461697", "created_at": "2020-11-17T15:24:16.000Z"}, {"text": "Hoy hemos abordado con Google la importancia de las herramientas de protecci\u00f3n a la infancia en el espacio virtual. https://t.co/S0pqrVPezF", "lang": "es", "id": "1328424675215609856", "created_at": "2020-11-16T19:48:18.000Z"}, {"text": "El flamenco es una de las grandes se\u00f1as de identidad de nuestra cultura.\nSigamos disfrutando este arte universal declarado Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad por la UNESCO.\n\n#D\u00edaInternacionalDelFlamenco https://t.co/YsUjYsJIUl", "lang": "es", "id": "1328377220352643072", "created_at": "2020-11-16T16:39:44.000Z"}, {"text": "La propuesta de Cs es moderada, sensata y \u00fatil para resolver los grandes problemas de las familias. Como bien dice @InesArrimadas, es S\u00e1nchez quien tiene que elegir entre radicalidad o moderaci\u00f3n para sacar adelante nuestro pa\u00eds. https://t.co/qWax2iPhVO", "lang": "es", "id": "1327983015897796608", "created_at": "2020-11-15T14:33:18.000Z"}, {"text": "Tuvimos  una buena reflexi\u00f3n con perspectiva de g\u00e9nero en \u00e1mbitos como el empleo, ingreso m\u00ednimo vital, violencia de g\u00e9nero etc. https://t.co/35w8b8eyKx", "lang": "es", "id": "1327551157917593601", "created_at": "2020-11-14T09:57:15.000Z"}, {"text": "Mientras Cs votaba a favor de una enmienda para abordar el fracaso escolar del alumnado gitano, PSOE y Podemos lo han rechazado.\n\u00bfD\u00f3nde queda la educaci\u00f3n inclusiva de la que hacen gala en sus discursos? La exclusi\u00f3n social se combate con hechos, no con palabras. https://t.co/gpeRYtnZl0", "lang": "es", "id": "1327348133303627777", "created_at": "2020-11-13T20:30:30.000Z"}, {"text": "Desde Cs preferimos decirles a las familias que no se va a subir el IVA a la concertada y la sanidad que decirles que hemos presentado una octava enmienda a la totalidad de los presupuestos que ha sido rechazada. As\u00ed se hace #Oposici\u00f3n\u00datil. @InesArrimadas lo ha dejado claro \u2b07\ufe0f https://t.co/PccO5ZxPMu", "lang": "es", "id": "1326843709825183744", "created_at": "2020-11-12T11:06:06.000Z"}, {"text": "Mi enhorabuena a @JaraBernues, @DiesteManuela y @PaulaMGuisasola, por su incorporaci\u00f3n al nuevo Comit\u00e9 Provincial de @CsHuescaProv.                   Vamos a trabajar duro para realizar una pol\u00edtica \u00fatil. Es un placer contar con un equipo tan profesional.", "lang": "es", "id": "1326447636501696513", "created_at": "2020-11-11T08:52:15.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica \u00fatil es la que nos gu\u00eda para ayudar a las familias!! https://t.co/igDZ88mjsh", "lang": "es", "id": "1326268837961093122", "created_at": "2020-11-10T21:01:46.000Z"}, {"text": "Esperemos que sea este el pensamiento que se imponga en los miembros del PSOE que forman parte del Gobierno. Espa\u00f1a necesita sensatez y moderaci\u00f3n para sacar adelante unos Presupuestos que aporten soluciones a la grave situaci\u00f3n en la que nos encontramos. \nhttps://t.co/4QP2kZ9oTF", "lang": "es", "id": "1326217198390677506", "created_at": "2020-11-10T17:36:34.000Z"}, {"text": "La #Pol\u00edtica\u00datil se basa en ser capaces de llegar a grandes acuerdos para dar soluci\u00f3n a los graves problemas que afronta la sociedad. Y ahora, en mitad de una crisis sin precedentes, este tipo de pol\u00edtica se hace m\u00e1s necesaria que nunca.  \n\nMi entrevista en @altoaragon \ud83d\udc47 https://t.co/6e2zD5oRGM", "lang": "es", "id": "1325839926919901185", "created_at": "2020-11-09T16:37:26.000Z"}, {"text": "Primera vicepresidenta de los EEUU @KamalaHarris, mujer hija de padre jamaicano y madre india. Un importante indicador de que es vital avanzar en Igualdad y diversidad \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/6kFjKLmLSt", "lang": "es", "id": "1325512360518447104", "created_at": "2020-11-08T18:55:48.000Z"}, {"text": "Mi enhorabuena a Joe Biden y Kamala Harris, quien se convierte en la primera vicepresidenta de la historia de EEUU. \n\nDeseo que esta nueva etapa aleje al populismo, ayude a avanzar en igualdad y refuerce las relaciones entre EEUU y la UE. \n\n#Elections2020 https://t.co/rkLS04FM4D", "lang": "es", "id": "1325190167116779520", "created_at": "2020-11-07T21:35:31.000Z"}, {"text": "La crisis de la #COVID19 ha dejado en evidencia que nuestro sistema de conciliaci\u00f3n es insuficiente. Es uno de los principales problemas de las familias en la actualidad. Desde Cs hemos reclamado en la Comisi\u00f3n de Igualdad medidas firmes e inmediatas. https://t.co/SzSQT9dKQ9", "lang": "es", "id": "1324727243386531840", "created_at": "2020-11-06T14:56:01.000Z"}, {"text": "La empresa privada puede jugar un papel important\u00edsimo en materia de cooperaci\u00f3n internacional. El Gobierno, sin embargo, no lo contempla en su borrador de presupuestos. \u00bfSe debe esto a una pol\u00edtica anti-empresa de Unidas Podemos? Desde Cs lo hemos preguntado hoy en el Congreso. https://t.co/widaOlfTUu", "lang": "es", "id": "1324435091284701185", "created_at": "2020-11-05T19:35:07.000Z"}, {"text": "Hoy mi pueblo celebra orgulloso el D\u00eda de la Lengua Roman\u00ed #RomaniChib. Si algo caracteriza al pueblo gitano es su riqueza cultural y  esta lengua, hablada por m\u00e1s de 10 millones de personas, es prueba de ello. \n\nSASTIPEN THAJ MESTIPEN https://t.co/so32uIzb7x", "lang": "es", "id": "1324391876993101824", "created_at": "2020-11-05T16:43:24.000Z"}, {"text": "Como profesional de la Justicia me siento avergonzada de la imagen que est\u00e1 creando este Gobierno de nuestro Poder Judicial. Llegaron al poder prometiendo cambios, pero lo \u00fanico que han hecho es atentar contra la separaci\u00f3n de poderes. \u00a1Basta ya! \nhttps://t.co/UekSu9WV70", "lang": "es", "id": "1324376498002972672", "created_at": "2020-11-05T15:42:17.000Z"}, {"text": "Hoy he asistido junto a @JaraBernues a la manifestaci\u00f3n en apoyo a la hosteler\u00eda que ha tenido lugar en Huesca.\nUrge un Plan de rescate que apoye a todo el sector y permita al menos el 25% de aforo interior en los establecimientos. #SOSHosteleria https://t.co/V4pBtzlGuX", "lang": "es", "id": "1323668096603856896", "created_at": "2020-11-03T16:47:21.000Z"}, {"text": "Lamento profundamente el atentado terrorista producido en Viena. Todos contra el terrorismo!             https://t.co/H4djgmnA8v", "lang": "es", "id": "1323533809384640513", "created_at": "2020-11-03T07:53:44.000Z"}, {"text": "Hay que abordar el discurso de odio con rigor, dentro del marco de la recomendaci\u00f3n n\u00famero 15 de @ECRI_CoE \nLa libertad de expresi\u00f3n no implica la libertad de agresi\u00f3n, por ello no debemos precipitarnos y debatir sin oportunismo pol\u00edtico sobre esta materia\nhttps://t.co/bVKuES4KRb", "lang": "es", "id": "1322923104889413649", "created_at": "2020-11-01T15:27:01.000Z"}, {"text": "La educaci\u00f3n es vital contra la desigualdad. Si yo no hubiese tenido acceso a la formaci\u00f3n, no estar\u00eda donde estoy. Por eso, he defendido en la VIII Cumbre de #MujeresJuristasICAM la necesidad de un plan de choque contra el fracaso escolar y la brecha digital en el pueblo gitano https://t.co/7AFexgH3Mt", "lang": "es", "id": "1322195140832800768", "created_at": "2020-10-30T15:14:21.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 concepto m\u00e1s extra\u00f1o de avanzar en igualdad de g\u00e9nero. Se\u00f1ora ministra, los permisos de maternidad nunca deben suponer un obst\u00e1culo para las mujeres. Luchemos todas para que ninguna tenga que elegir entre ser madre o tener una trayectoria profesional\n\nhttps://t.co/8EjIWqYgDM", "lang": "es", "id": "1322153662035230721", "created_at": "2020-10-30T12:29:32.000Z"}, {"text": "Mientras en el @Congreso_Es tenemos una nueva jornada de broncas, decenas de miles de familias est\u00e1n sin trabajo y sin ingresos. Urge contener la segunda ola para salvar vidas y empleos. \n\nDesde Cs pedimos al Gobierno acompa\u00f1ar el #EstadoDeAlarma con #Pol\u00edticaResponsable https://t.co/mZnWxu9xrQ", "lang": "es", "id": "1321793656685252609", "created_at": "2020-10-29T12:39:00.000Z"}, {"text": "Debemos mejorar lo procesos de declaraci\u00f3n de tutela administrativa a menores desamparados, pero no permitiremos que Vox ponga en cuesti\u00f3n el trabajo de los profesionales que se dedican a ello. \n\nHablamos de menores, se\u00f1or\u00edas, hagamos un debate serio \ud83d\udc47 https://t.co/nUL6NJtVit", "lang": "es", "id": "1321494808498704384", "created_at": "2020-10-28T16:51:29.000Z"}, {"text": "La justicia pone en su sitio los actos intolerantes de coacci\u00f3n y amenazas. https://t.co/m2I9TDFoCq", "lang": "es", "id": "1321421792951574529", "created_at": "2020-10-28T12:01:20.000Z"}, {"text": "Los menores no acompa\u00f1ados son uno de los grupos m\u00e1s vulnerables de nuestro pa\u00eds. No podemos caer en discursos huecos ni mirar hacia otro lado.\n\nEl Estado debe complementar los fondos de las CCAA para que se ponga en marcha un plan de trabajo que les garantice un futuro digno \ud83d\udc47 https://t.co/zBHHfQmPfA", "lang": "es", "id": "1321178778966597634", "created_at": "2020-10-27T19:55:41.000Z"}, {"text": "El inter\u00e9s general y trabajar para resolver los graves problemas sanitarios, econ\u00f3micos y sociales es lo que nos mueve a @CiudadanosCs. Hay que dejar de lado los enfrentamientos y dar la talla pol\u00edtica!! https://t.co/oJRXO9nA6A", "lang": "es", "id": "1321055682712489984", "created_at": "2020-10-27T11:46:33.000Z"}, {"text": "Desde Cs apoyamos el Ingreso M\u00ednimo Vital para abordar la situaci\u00f3n de pobreza estructural y garantizar los derechos b\u00e1sicos de los ciudadanos.\nPero creemos que el Gobierno debe reforzar la accesibilidad en la solicitud y tramitaci\u00f3n en el caso de personas con discapacidad. https://t.co/7WtfXiLFHy", "lang": "es", "id": "1320827326997929984", "created_at": "2020-10-26T20:39:09.000Z"}, {"text": "Es vital que ante esta segunda ola se establezcan medidas de apoyo a los sectores m\u00e1s afectados, como la hosteler\u00eda. https://t.co/0sR5IqDmJ0", "lang": "es", "id": "1320388005601869826", "created_at": "2020-10-25T15:33:26.000Z"}, {"text": "Desde Cs pedimos al Gobierno un plan nacional para controlar esta segunda ola que incluya medidas restrictivas y tambi\u00e9n medidas de apoyo a los sectores m\u00e1s afectados, como es el de la hosteler\u00eda. \n\nEl objetivo com\u00fan debe ser salvar vidas y empleos. \nhttps://t.co/6TNnVIafAO", "lang": "es", "id": "1320368158323212288", "created_at": "2020-10-25T14:14:34.000Z"}, {"text": "Hoy se celebra el D\u00eda Internacional de las ADEE. Si queremos avanzar como sociedad debemos empezar a trabajar en la igualdad y el respeto. \nHagamos el esfuerzo de borrar juntos el estigma que sufren las personas que padecen enanismo. https://t.co/oNYE35ZHAI", "lang": "es", "id": "1320340492102569984", "created_at": "2020-10-25T12:24:38.000Z"}, {"text": "Trabajo en equipo para abordar nuestras propuestas de mejora al Ingreso M\u00ednimo Vital, garantizar los derechos b\u00e1sicos es muy importante e igualmente dar salida a la pobreza desde los itinerarios laborales. https://t.co/0WGKgDUbzf", "lang": "es", "id": "1319690631267164163", "created_at": "2020-10-23T17:22:19.000Z"}, {"text": "Una reuni\u00f3n productiva para recibir vuestras aportaciones y avanzar en la igualdad y la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad. Vamos a tenerlas muy en cuenta en las diferentes iniciativas parlamentarias. https://t.co/eqFdAPu2JR", "lang": "es", "id": "1319649142432518150", "created_at": "2020-10-23T14:37:28.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a no puede permitirse un segundo confinamiento como el de marzo. Necesitamos medidas coordinadas y sensatas para controlar la pandemia.\n\nPedimos al Gobierno que tome el control y, si es necesario decretar el #EstadoDeAlarma, Cs lo apoyar\u00e1.\n\n\u2705 Esto es #Pol\u00edticaResponsable https://t.co/2tBeDB1q25", "lang": "es", "id": "1319596362493808641", "created_at": "2020-10-23T11:07:44.000Z"}, {"text": "Cs defiende un IMV sensible con la discapacidad:\n\ud83d\udc49 No exluir como titulares a las personas con la capacidad modificada.\n\ud83d\udc49 Valora en las cuant\u00edas si hay personas con discapacidad en el hogar. \n\ud83d\udc49No integrar la pensi\u00f3n no contributiva.\n\nEn @Cermi_Estatal: https://t.co/ts4yV58AI7", "lang": "es", "id": "1319582273646243840", "created_at": "2020-10-23T10:11:45.000Z"}, {"text": "Responsabilidad y sentido de Estado, eso es lo que ha demostrado Cs desde un inicio para enfrentar la pandemia. Nunca podremos estar de acuerdo con un proyecto que lo que pretende es crispar y polarizar a la sociedad espa\u00f1ola en un momento como este. \n\n#BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed https://t.co/mCoSgRL6FK", "lang": "es", "id": "1319310353990406151", "created_at": "2020-10-22T16:11:14.000Z"}, {"text": "Hoy @InesArrimadas lo ha dejado claro. Para Vox est\u00e1n las \"familias normales\"... y otras familias. Para Cs hay familias iguales sin importar el modelo que tengan. Espa\u00f1a no necesita m\u00e1s crispaci\u00f3n. Por eso hoy votamos NO a la #Moci\u00f3nDeCensura.\n\nhttps://t.co/PpyfLIRYdY", "lang": "es", "id": "1318971552352948229", "created_at": "2020-10-21T17:44:58.000Z"}, {"text": "Hoy en la #Moci\u00f3nDeCensura nos hemos encontrado con un discurso de VOX antieuropeo, homogeneizador y que nos hace retroceder como sociedad. \n\nComo bien dice @BalEdmundo, es una irresponsabilidad que, cuando m\u00e1s unidos debemos estar, se hable en estos t\u00e9rminos. https://t.co/FAibxc1GDV", "lang": "es", "id": "1318891919171268613", "created_at": "2020-10-21T12:28:32.000Z"}, {"text": "Ha sido una verdadera fortuna trabajar con Joan Mesquida durante estos a\u00f1os. Demostraste ser un gran defensor de la democracia, la libertad y la igualdad y siempre nos quedar\u00e1 ese valioso legado. Mi m\u00e1s sentido  p\u00e9same a sus familiares y allegados. Hasta siempre, compa\u00f1ero. DEP. https://t.co/QzMd7qsZFD", "lang": "es", "id": "1318269971269623812", "created_at": "2020-10-19T19:17:08.000Z"}, {"text": "Inicio mi etapa como coordinadora provincial de @CiudadanosCs por Huesca junto a mi compa\u00f1ero @DanielPerezCs. Acojo esta propuesta con ilusi\u00f3n y muchas ganas de dar respuesta a las necesidades de los oscenses desde una #PoliticaUtil libre de populismos. https://t.co/c9eIyxiwiZ", "lang": "es", "id": "1318225087275859968", "created_at": "2020-10-19T16:18:46.000Z"}, {"text": "Necesitamos garantizar la igualdad en la prevenci\u00f3n y la atenci\u00f3n del c\u00e1ncer de mama en toda Espa\u00f1a. Por ello, hemos presentado una propuesta en el @Congreso_Es que incluye:\n\u2705 Plan Estrat\u00e9gico de Prevenci\u00f3n\n\u2705 Cribados peri\u00f3dicos\n\u2705 Campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n. https://t.co/sQKOFOot0q", "lang": "es", "id": "1318221003441508353", "created_at": "2020-10-19T16:02:33.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-19T08:12:18.000Z", "text": "Hoy, #DiaMundialdelCancerdeMama, quiero mostrar mi respeto y admiraci\u00f3n por todas esas mujeres valientes que luchan d\u00eda tras d\u00eda por superar esta enfermedad. \n\nApostemos por invertir en ciencia y en investigaci\u00f3n, porque una detecci\u00f3n precoz puede cambiarlo todo. \n\n#SacaPecho https://t.co/GyzIF9wVqj", "id": "1318102662617944064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-18T21:06:50.000Z", "text": "Es evidente que @CiudadanosCs quiere dar soluciones a las familias y apuesta por el acuerdo no por la bronca pol\u00edtica. https://t.co/DsTjowVkeq", "id": "1317935193626378241"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-17T11:51:22.000Z", "text": "Una calurosa bienvenida a @MMContesti,@jesus63150609 y @jmsaval. Queda claro que hoy m\u00e1s que nunca, proponemos un proyecto que quiere dar soluciones a los problemas de las familias, desde el centro y alejados de los populismos. #EncuentroafiliadosCs https://t.co/nXNE8U4D3V", "id": "1317433015736434688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-17T09:50:01.000Z", "text": "Agradecemos desde @CiudadanosCs las propuestas realizadas para mejorar todos los aspectos de esta reforma del c\u00f3digo civil en materia de capacidad jur\u00eddica. https://t.co/54SZTX4U3d https://t.co/rsHhq0RBeB", "id": "1317402479735246849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-17T08:52:46.000Z", "text": "La pandemia ha acentuado la pobreza estructural aumentando la situaci\u00f3n de precariedad de miles de familias.\nEn el D\u00eda Internacional para la #Erradicaci\u00f3ndelaPobreza Cs propone emplear el Ingreso M\u00ednimo Vital para salir de la pobreza de la mano de la educaci\u00f3n y del empleo. https://t.co/50mkXTnnCE", "id": "1317388068220002305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-16T12:17:04.000Z", "text": "Como bien dice mi compa\u00f1ero @BalEdmundo, es un orgullo haber contribuido a dar un paso al frente y con gran consenso para garantizar la igualdad de las mujeres con discapacidad. \n\nEsta es la clase de pol\u00edtica que merecen los ciudadanos. \u00a1Seguimos! https://t.co/XADygY5nxc", "id": "1317077096573947907"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-16T11:09:51.000Z", "text": "Ayer nuestro pa\u00eds consigui\u00f3 dar un paso m\u00e1s como sociedad al abolir la esterilizaci\u00f3n forzosa y, desde Cs, nos sentimos enormemente orgullosos de haber contribuido a ello. Historias tan sobrecogedoras como la de Cristina no volver\u00e1n a repetirse. Hoy nuestro pa\u00eds es mejor. https://t.co/5jWs8ltTQ7", "id": "1317060180979421184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T19:52:06.000Z", "text": "Durante estos meses trabajando en la reforma del C\u00f3digo Penal para impedir la esterilizaci\u00f3n forzosa de mujeres con discapacidad, he escuchado testimonios estremecedores.\nMe siento orgullosa de haber alcanzado el consenso con el que les devolvemos su derecho a formar una familia. https://t.co/H3dUC5FcA7", "id": "1316829219901538305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T18:29:11.000Z", "text": "Si algo nos ha dejado claro esta pandemia es que el consenso es la mejor arma para afrontarla.\nSigamos los criterios aprobados por Europa para reducir la incidencia y demos una nueva oportunidad a los m\u00e1s vulnerables para llegar con #LuzVerdeALaNavidad. https://t.co/uZ1V3IAHxW", "id": "1316808354770161668"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T12:38:52.000Z", "text": "Las #MujeresRurales son un verdadero motor para la econom\u00eda espa\u00f1ola. En este contexto de crisis debemos apoyarlas m\u00e1s que nunca para que sigan emprendiendo e impulsando nuestro mundo rural. En Cs siempre tendr\u00e1n un aliado. \n\n\u00a1Feliz d\u00eda a todas! \ud83c\udf3e https://t.co/GrGgQlSJBI", "id": "1316720194069442563"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-15T07:15:57.000Z", "text": "La esterilizaci\u00f3n forzosa es una barbarie que, todav\u00eda hoy, sufren muchas personas con discapacidad.\n\nCs no iba a quedarse de brazos cruzados. Tras duros meses de trabajo logramos el consenso del @Congreso_Es para su ilegalizaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc47 Escribo hoy en @20m \nhttps://t.co/w6AE32nEvj", "id": "1316638931870457856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T20:42:38.000Z", "text": "Cs ha presentado una proposici\u00f3n de ley para reforzar algunas reformas legislativas que ayuden a impulsar el Pacto de Estado contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero.\nSeguiremos trabajando para dar soporte a las v\u00edctimas especialmente en estos duros momentos de pandemia. https://t.co/wzFzbee5mi", "id": "1316479549996179457"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-13T16:07:30.000Z", "text": "Nos preocupa el considerable aumento de la deuda de Venezuela con Espa\u00f1a.\n\u00bfAcaso no cree el Gobierno que existe un riesgo de impago por parte de un pa\u00eds liderado por un aut\u00f3crata al que Naciones Unidas se\u00f1ala como responsable de cr\u00edmenes de lesa humanidad? https://t.co/EyN34Bubbx", "id": "1316047921071230979"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-13T14:23:49.000Z", "text": "Conviene recordar que el principal cometido de la pol\u00edtica de cooperaci\u00f3n es acompa\u00f1ar a los pa\u00edses en desarrollo para consolidar la democracia.\nNo podemos abandonar a sus poblaciones y dejar que sean sometidas a la falta de derechos y libertades. https://t.co/LqKsYFt4wS", "id": "1316021829979394051"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T11:14:17.000Z", "text": "Hoy #DiadelaFiestaNacional pienso sin parar en todas las familias que han perdido a seres queridos en esta pandemia, en todos los retos que tenemos para mejorar nuestro  hermoso pa\u00eds e impulsar la Igualdad de oportunidades de las personas que peor lo pasan #12deOctubre https://t.co/9lhsQMQu8l", "id": "1315611744593641472"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:47:50.000Z", "text": "Se celebra la Conferencia de alto nivel del nuevo Marco Estrat\u00e9gico de la UE organizado por la presidencia alemana de la UE que aborda el antigitanismo, la pobreza y la participaci\u00f3n del pueblo gitano. Es vital impulsar una implementaci\u00f3n efectiva en los estados #EURoma2030 https://t.co/5Hg8fhwZT6", "id": "1315589987677634560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-11T16:03:59.000Z", "text": "Un grande que nos hace sentir emocionados a todos los espa\u00f1oles, @RafaelNadal es un deportista al que admiro por su tenacidad, humildad y humanidad. Felicidades!!! #RolandGarros https://t.co/10J0ctgGWq", "id": "1315322260706779136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-11T14:54:25.000Z", "text": "Acept\u00f3 este reto de @DanielPerezCs con gran ilusi\u00f3n. Un a\u00f1o dif\u00edcil en el que seguimos sintiendo nuestra alegr\u00eda al realizar la #OfrendaDeFlores virtual. Reto a un gran amigo de nuestra tierra @BalEdmundo para que realice su ofrenda en https://t.co/ABe2aW6LEY https://t.co/DXGkdPzOLw https://t.co/d9UlJ1crpQ", "id": "1315304754839420928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-11T12:02:53.000Z", "text": "Tras muchos meses de trabajo, @CsCongreso ha logrado el consenso con el resto de partidos para ilegalizar las esterilizaciones forzosas. Por fin dejamos atr\u00e1s esta pr\u00e1ctica tan nociva para los derechos de las personas con discapacidad. Seguimos \ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/FrgbT8tODB", "id": "1315261585632514049"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-11T09:54:35.000Z", "text": "Son escalofriantes los datos de acoso a ni\u00f1as en redes sociales. Desde Cs trabajamos en una serie de enmiendas a la Ley de Infancia para protegerles.\n\nLuchemos por una sociedad en la que nuestras ni\u00f1as puedan so\u00f1ar y hacer realidad sus sue\u00f1os. \n\n#D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a https://t.co/NucLl7U463", "id": "1315229300002619392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-10T15:43:38.000Z", "text": "En Espa\u00f1a hay unas 33.000 personas que no tienen un hogar y se han visto especialmente afectados por la crisis de la #COVID19. Desde Cs hemos defendido en el @Congreso_Es una propuesta para asegurarles protecci\u00f3n y apoyo. Que nadie se quede atr\u00e1s.\n\n#WorldHomelessDay https://t.co/kGEzVSlIS6", "id": "1314954753248579585"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-10T10:11:33.000Z", "text": "En tiempos de pandemia es m\u00e1s importante que nunca recordar que cuidar de nuestra salud tambi\u00e9n pasa por atender nuestra #SaludMental. Dejemos atr\u00e1s los estigmas y trabajemos juntos por una sociedad m\u00e1s inclusiva.\n\n#D\u00edaMundialDeLaSaludMental https://t.co/fku8GHY7ic", "id": "1314871181745553412"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T07:47:49.000Z", "text": "Escuchando las propuestas de @InesArrimadas, como bien dice no hay que pensar en salvar votos sino en salvar vidas. Nos preocupan las colas del hambre, la situaci\u00f3n de los hospitales, las familias que agotan sus ahorros, los aut\u00f3nomos que no pueden mantenerse #NEFOnline https://t.co/erphC5mNzJ", "id": "1314472623334662144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T17:22:10.000Z", "text": "Debemos ser realistas con la discriminaci\u00f3n sutil que condena a muchas personas a vivir sin dignidad.\nMe comprometo a afrontar el reto de trabajar para mejorar nuestro marco legal en materia de la lucha contra la discriminaci\u00f3n contemplando la realidad del pueblo gitano. https://t.co/Cnut9pGAju", "id": "1313892386326671362"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T16:31:54.000Z", "text": "La situaci\u00f3n que viven las empleadas de hogar es insostenible. Muchas no tienen derecho a prestaci\u00f3n por desempleo, otras no est\u00e1n dadas de alta en la Seguridad Social y tan solo el 46% tiene acceso al subsidio extraordinario.\nAs\u00ed se lo he planteado a la ministra de #Igualdad \ud83d\udc47 https://t.co/GxjL7AzGMm", "id": "1313879735802490881"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T12:53:05.000Z", "text": "Me sorprende el gran desconocimiento que tiene ERC del tercer sector. \u00bfAcaso la acci\u00f3n social debe ser regionalista y provocar desigualdades territoriales? Pues no. \n\nSeguimos trabajando para construir una sociedad igualitaria, justo lo contrario que propone el separatismo. https://t.co/rBlm38LYZA", "id": "1313824667447296001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T10:16:19.000Z", "text": "La #COVID19 ha golpeado fuertemente a miles de familias vulnerables. Hoy he defendido en el @Congreso_Es nuestra propuesta de #Pol\u00edtica\u00datil para protegerles. Debemos coordinar la actuaci\u00f3n de las administraciones p\u00fablicas junto al tercer sector para que nadie se quede atr\u00e1s. https://t.co/x8h4QljBxP", "id": "1313785217400832001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-05T12:31:34.000Z", "text": "Hoy @PlanInt_ES ha presentado el Informe \"(In)seguras online\". Los datos sobre el acoso a ni\u00f1as en redes sociales son escalofriantes. Si perseguimos determinadas conductas en la calle, no podemos no hacerlo en Internet. Urge revisar el marco legal #PonteEnMiPerfil. https://t.co/DRU0WLve9O", "id": "1313094479906246660"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T14:52:16.000Z", "text": "Como bien dice @InesArrimadas mientras la sociedad civil respond\u00eda a esta crisis dando lo mejor de s\u00ed misma, la pol\u00edtica ha dado dosis de partidismo y bronca. \u00bf De verdad vamos a seguir as\u00ed ?. Es tiempo de trabajar y ser \u00fatiles a la sociedad. https://t.co/blnExiJdtS", "id": "1312405109788356608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T10:23:04.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Mundial de las Personas Ostomizadas, me he reunido con @ACCU_Espana y he conocido de primera mano las dificultades que enfrentan. \n\nSi queremos una sociedad igualitaria debemos luchar para eliminar la estigmatizaci\u00f3n y la discriminaci\u00f3n que sufren. Es nuestro compromiso. https://t.co/AJWNAlmVch", "id": "1312337363796975616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T18:57:36.000Z", "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 89 a\u00f1os se aprobaba el voto femenino en Espa\u00f1a. Aquel d\u00eda, Clara Campoamor hizo un alegato valiente para que pudi\u00e9ramos ejercer nuestros derechos como ciudadanas en igualdad y libertad.\nNuestro mejor homenaje es honrar su memoria. https://t.co/smJ9OKEAVz", "id": "1311742076426559488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T17:09:56.000Z", "text": "En tiempos dif\u00edciles nuestros mayores fueron capaces de ponerse de acuerdo por nuestro bien y ahora nos toca a nosotros. Proponemos una reforma de nuestro sistema de cuidados para proteger a nuestros mayores.  #DiaDeLasPersonasMayores\n\nEn el debate de @HelpAgeEspana \ud83d\udc47 https://t.co/oCaJkIBkZ9", "id": "1311714978840313861"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T11:09:30.000Z", "text": "Hoy, #DiaDeLasPersonasMayores, quiero reivindicar la importancia de trabajar unidos para desarrollar pol\u00edticas sociales que les garantice una vida digna.\n\nNuestros mayores lo han dado todo por nosotros y ahora es justo que se lo devolvamos. https://t.co/J5DzvmBflf", "id": "1311624274109779968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:48:44.000Z", "text": "Mientras los espa\u00f1oles sufren por esta terrible crisis, PSOE, PP y Podemos convierten el #Pleno en un ring de lucha por ver qui\u00e9n tiene m\u00e1s corrupci\u00f3n. \n\nAs\u00ed es, @BalEdmundo, \u00a1qu\u00e9 bochorno hemos sentido los que no tenemos ni un solo caso de corrupci\u00f3n! \nhttps://t.co/h9Eb3gO816", "id": "1311619050364112896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-30T15:02:54.000Z", "text": "Hoy se demuestra talla pol\u00edtica en la defensa de la igualdad.\nCs ha logrado que se apruebe por unanimidad la modificaci\u00f3n del C\u00f3digo Penal para acabar con la esterilizaci\u00f3n forzosa.\nSeguiremos trabajando por la dignidad de la mano del tercer sector y @Cermi_Estatal. https://t.co/C9i4QhlXA1", "id": "1311320622786580480"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T17:00:22.000Z", "text": "La izquierda no tiene excusas para luchar contra la lacra de la okupaci\u00f3n. La propuesta #CsSTOPOkupas contiene medidas de apoyo a los m\u00e1s vulnerables como la protecci\u00f3n a deudores hipotecarios. Dejen el populismo y ayuden a las familias. https://t.co/beTXa3ju7d", "id": "1310987798908940289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T16:35:51.000Z", "text": "El incendio del campo de #Moria ha provocado una nueva crisis humanitaria en Europa. Hay que ir m\u00e1s all\u00e1 de los sloganes y las pancartas, desde Cs proponemos:\n\n\u2705 Garantizar una acogida a refugiados\n\u2705 M\u00e1s apoyo econ\u00f3mico y log\u00edstico para las FCSE\n\u2705 Fomentar una migraci\u00f3n legal. https://t.co/FHxd7KOTRi", "id": "1310981629167501312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-29T15:23:12.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana @CsCongreso ha presentado una propuesta sobre la integraci\u00f3n de la #Agenda2030 en los programas de reformas del Gobierno.\nQueda mucho por hacer para implementar los objetivos de desarrollo sostenible y por ello exigimos reformas reales ya. https://t.co/gpsLWkUtgy", "id": "1310963343860133889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T16:01:56.000Z", "text": "Es un orgullo formar parte del Comit\u00e9 Auton\u00f3mico de @Cs_Aragon como coordinadora de @CsHuescaProv  y trabajar de la mano de @DanielPerezCs y el resto del equipo. \n\nNos espera un duro reto pero juntos lo conseguiremos. Nuestro compromiso para con los aragoneses es firme. https://t.co/wh963KvqZi", "id": "1310610702965575682"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T14:12:24.000Z", "text": "Hoy los dem\u00f3cratas estamos de enhorabuena, con esta decisi\u00f3n del Supremo #GanaLaLibertad. Cs fue el primero en denunciar los abusos del separatismo y hoy se ha hecho justicia. Siempre defenderemos nuestra democracia.\nhttps://t.co/BTkVftKO8E", "id": "1310583139274764288"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-28T10:01:08.000Z", "text": "El Estado debe garantizar la protecci\u00f3n de nuestros menores, por ello desde Cs trabajamos para poner fin a la violencia en las instituciones. No podemos consentir que casos como el abuso a menores tutelados en Baleares vuelvan a suceder. \n\n#ImpactoCOVIDinfancia https://t.co/XSlLCJqjW8", "id": "1310519904257421312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-27T20:12:05.000Z", "text": "Podemos ver la evidente brecha de g\u00e9nero en los Consejos de administraci\u00f3n de las empresas del IBEX 35. La diversidad enriquece y tenemos que corregir esta desigualdad! https://t.co/UehyATgyeW", "id": "1310311267438075907"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-26T15:35:57.000Z", "text": "El d\u00eda a d\u00eda de personas sordas se ha visto gravemente afectado en tiempos del #COVID19. \nDebemos seguir trabajando para que se homologuen y se hagan accesibles las mascarillas transparentes, facilitando as\u00ed su comunicaci\u00f3n con el resto del mundo\n\n#DiaInternacionalPersonasSordas", "id": "1309879389220491265"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T19:07:20.000Z", "text": "C\u00f3mo aragonesa me alegra ver que el se\u00f1or Lamb\u00e1m defiende al Jefe del Estado. A ver si el presidente Pedro S\u00e1nchez sigue su senda de sensatez! https://t.co/TujOLuyVZ0", "id": "1309570198387785728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-25T09:43:26.000Z", "text": "Hoy conmemoramos la aprobaci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo Sostenible por la @ONU_es .\n\nCs trabaja para que no se queden en una mera proclama: la pr\u00f3xima semana llevaremos a comisi\u00f3n una iniciativa para incorporar la Agenda 2030 en los programas de reforma del Gobierno. https://t.co/A8JvYvET8Z", "id": "1309428289690312704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:10:27.000Z", "text": "Aprovecho el d\u00eda de #LaMerced, patrona de Instituciones Penitenciarias, para reivindicar el reconocimiento de los funcionarios de #SOSPrisiones como agentes de autoridad.  \n\nEstos funcionarios realizan una enorme labor pese a agresiones y falta de medios. Esto tiene que acabar. https://t.co/zNe4hLV737", "id": "1309133096642646016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-24T13:22:47.000Z", "text": "C\u00f3mo bien dice @martamartirio en Espa\u00f1a hay comportamientos discriminatorios que abordar. Miremos de frente a la discriminaci\u00f3n y mejoremos nuestra legislaci\u00f3n, seguimos sin Ley Integral de Igualdad de Trato!!! https://t.co/Al6nXbPIQj", "id": "1309121100807385093"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T19:08:52.000Z", "text": "Desde Cs tenemos claro que nuestro trabajo debe centrarse en apoyar a las familias con dificultades y evitar que la pobreza se cronifique.\nSeguiremos trabajando mano a mano con las entidades del tercer sector para hacer frente a la nueva pobreza que ha generado esta crisis. https://t.co/J2chCfYW6u", "id": "1308845806519189509"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T18:47:02.000Z", "text": "Desde Cs trabajaremos incansablemente desde la instituciones para eliminar la bifobia de nuestra sociedad. Siempre estaremos del lado de la libertad y la igualdad.\n\n\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la #VisibilidadBisexual! https://t.co/DrtWmof2yQ", "id": "1308840315667779586"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T11:46:55.000Z", "text": "Hoy, junto a @InesArrimadas, hemos mantenido una reuni\u00f3n con @OxfamIntermon. Desde @CsCongreso trabajamos sin descanso para sacar adelante medidas que garanticen la igualdad y la inclusi\u00f3n social. Nuestro compromiso es firme. https://t.co/dZ8snF1MC5", "id": "1308734587976155136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:50:06.000Z", "text": "Hoy, D\u00eda Internacional contra la #Explotaci\u00f3nSexual y la #Trata de Personas, quiero apelar a la unidad para trabajar juntos y as\u00ed erradicar de una vez por todas esta forma de esclavitud. No podemos permitir que se sigan vulnerando los derechos humanos de tantas mujeres y ni\u00f1os. https://t.co/0wxO8o33a7", "id": "1308720290038513664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-23T08:42:41.000Z", "text": "Hoy me sumo al #D\u00edaInternacionalDeLasLenguasDeSe\u00f1as reivindicando la responsabilidad que tenemos como sociedad de trabajar por la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad auditiva. Juntos debemos derribar cualquier barrera para lograr una sociedad m\u00e1s igualitaria. https://t.co/X0pitlzlqE", "id": "1308688225331015680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-22T21:59:56.000Z", "text": "Es incre\u00edble que en una democracia avanzada el CGPJ no sea independiente!! https://t.co/wBXKFjawoN", "id": "1308526469279371271"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-22T13:42:35.000Z", "text": "La segunda ola de la #COVID19 est\u00e1 afectando especialmente a familias con pocos recursos que no pueden acogerse al teletrabajo y temen quedarse sin empleo.\n\nNo podemos esperar a que pasen los rebrotes para coordinarnos y ofrecer soluciones, \u00a1tenemos que actuar ya! https://t.co/ufaNUX6fKg", "id": "1308401309058555910"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-21T14:52:53.000Z", "text": "Desde @CsCongreso hemos exigido al Gobierno explicaciones sobre el retraso injustificado en la tramitaci\u00f3n del ingreso m\u00ednimo vital. Esta ayuda puede ser el salvavidas de millones de familias a las que no vamos a abandonar. https://t.co/riOI4UKEa1", "id": "1308056613580926977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-21T11:37:28.000Z", "text": "Hoy, #DiaMundialDelAlzheimer, mando todo mi cari\u00f1o a quienes lo padecen y a quienes est\u00e1n a su lado.  Debemos trabajar para visibilizar esta enfermedad e invertir en su investigaci\u00f3n. Solo as\u00ed mejoraremos en su prevenci\u00f3n, en su diagn\u00f3stico y en su tratamiento. https://t.co/F0FWZjWI54", "id": "1308007433483280385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-20T12:37:55.000Z", "text": "La discriminaci\u00f3n contra el pueblo gitano es una de las mayores expresiones de racismo en Europa. Y la crisis de la #COVID19 ha acentuado a\u00fan m\u00e1s esta realidad. Por eso urge impulsar la Ley Integral de Igualdad y seguir trabajando para mejorar los instrumentos legales. https://t.co/DRjI1RUTQH", "id": "1307660257984905218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-18T11:58:24.000Z", "text": "La formaci\u00f3n y la inserci\u00f3n laboral son los grandes aliados de la promoci\u00f3n de los j\u00f3venes gitanos https://t.co/N0qiYPdxSD", "id": "1306925538724937728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T16:25:53.000Z", "text": "En la reuni\u00f3n con @malasmadres conocimos sus propuestas en conciliaci\u00f3n durante la pandemia y la necesidad de que las familias no pierdan su salario si tienen a sus hijos en cuarentena.\nSeguiremos trabajando para que las madres no tengan que renunciar a su desarrollo profesional. https://t.co/hlre24TzLA", "id": "1306630464170590208"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T15:36:14.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles est\u00e1n cansados de la gresca pol\u00edtica vac\u00eda de soluciones. \n\nNos est\u00e1n pidiendo a gritos que seamos \u00fatiles y responsables, que nos sentemos a hablar y hallemos la manera de hacer frente a esta crisis sin precedentes. Si no lo hacemos ahora, \u00bfcu\u00e1ndo? https://t.co/bI3hJvsE53", "id": "1306617968718155784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T18:18:32.000Z", "text": "Orgullosa de formar parte de @CiudadanosCs, la lucha contra la corrupci\u00f3n y la despolitizaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial, son dos propuestas basadas en la justicia, transparencia y mejora de nuestra sociedad. https://t.co/OH9si7v68F", "id": "1306296426914361347"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-16T10:33:26.000Z", "text": "Hoy mi compa\u00f1ero @BalEdmundo y yo hemos podido escuchar a las puertas del @Congreso_Es las justas reivindicaciones de la Asociaci\u00f3n de Circos Reunidos. Mantendremos una reuni\u00f3n con ellos para trabajar juntos y mejorar la situaci\u00f3n en la que se encuentran. https://t.co/fkkLiUn6VB", "id": "1306179379182043144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T13:48:25.000Z", "text": "El #Covid_19 ha puesto de manifiesto que es necesario un cambio en nuestro modelo de cuidados.\nEn la reuni\u00f3n con @AESTE_oficial hemos conocido sus propuestas de mejora para abordar los servicios a las personas dependientes y nuestros mayores ofreciendo mayor calidad. https://t.co/WUX7TFJzOU", "id": "1305866059665342468"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T21:43:01.000Z", "text": "Estoy segura que todo te va a ir genial apreciado Joan, eres fuerte y valiente \ud83e\udde1 https://t.co/878YZ29veP", "id": "1305623111077953538"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T15:27:00.000Z", "text": "Esta #SemanaNaranja apoyamos a las familias impulsando en el @Congreso_Es la conciliaci\u00f3n de aut\u00f3nomos y trabajadores y preguntando sobre la vuelta al cole.\n@CsCongreso hace #Pol\u00edtica\u00datil para superar la crisis del #COVID19. \nhttps://t.co/UG3xiNjaU4", "id": "1305166094248882178"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T16:29:32.000Z", "text": "Celebramos que esta repudiable agresi\u00f3n no pase desapercibida. \nEs vital combatir la discriminaci\u00f3n desde todos los sectores y que se impulse la Ley Integral de Igualdad. Desde @CiudadanosCs seguimos trabajando para mejorar los instrumentos legales.\nhttps://t.co/rGZmD67i3K", "id": "1304819443856535553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T12:34:15.000Z", "text": "Mientras el Gobierno de S\u00e1nchez improvisa ante la segunda ola de #COVID19, @Ciudadanos_Cs activa medidas de #Pol\u00edtica\u00datil ah\u00ed donde gobierna. \nMis felicitaciones al equipo de @MADRID por ayudar a la conciliaci\u00f3n de las familias resolviendo la situaci\u00f3n de los ni\u00f1os en cuarentena. https://t.co/aWRHaCxR70", "id": "1304760232338481153"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-11T14:58:06.000Z", "text": "El progreso del pueblo gitano est\u00e1 liderado por j\u00f3venes y mayores, e impulsado por las mujeres gitanas, que juegan un papel esencial en pro de la Igualdad\nMe comprometo a trabajar en una ley de igualdad de trato y no discriminaci\u00f3n para superar esta lacra\n\nhttps://t.co/zGOS1EBoBt https://t.co/8bSsJNrP0M", "id": "1304434044445351937"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T18:39:10.000Z", "text": "Hoy nos hemos reunido para iniciar los trabajos de la ponencia para ilegalizar las esterilizaciones forzadas de personas con discapacidad.\nDesde Cs esperamos que salga por unanimidad y de forma r\u00e1pida, debemos estar unidos en la defensa de la igualdad.\n\nhttps://t.co/Km7njr290l", "id": "1304127291090448384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T16:52:28.000Z", "text": "La regulaci\u00f3n de la eutanasia es una tarea de extrema complejidad, por ello debemos abordarla desde la seriedad. Cualquier ciudadano que sufra una enfermedad irreversible debe tener el derecho a morir dignamente. \n\nMi art\u00edculo en @elespanolcom\ud83d\udc47\nhttps://t.co/DLl5GLlYOI", "id": "1304100437981790211"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T14:12:42.000Z", "text": "Muchos espa\u00f1oles han tenido que enfrentarse en estos \u00faltimos meses al dolor de alg\u00fan ser querido. Es por eso que merecen un debate serio sobre la eutanasia, sin ideolog\u00edas. Trabajemos juntos por una ley que respete el derecho a la vida, la libertad y la dignidad de las personas. https://t.co/myj6KAPzYk", "id": "1304060232038051840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T18:50:34.000Z", "text": "Los trabajadores merecen poder preocuparse por sus familias sin poner en riesgo su empleo. Desde Cs instamos al Gobierno a que se garantice la conciliaci\u00f3n de aquellos que deban acompa\u00f1ar a familiares dependientes en cuarentena, tambi\u00e9n sin PCR positiva \ud83d\udc47 https://t.co/CVTUpOsaDQ", "id": "1303405384854581250"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-08T17:05:30.000Z", "text": "Las medidas del Gobierno en materia de conciliaci\u00f3n son insuficientes y dejan abandonado a los aut\u00f3nomos. En @CsCongreso proponemos soluciones: \n\u2705M\u00e1s teletrabajo y medidas de apoyo.  \n\u2705Prestaciones excepcionales compensatorias. \n\n#Pol\u00edtica\u00datil\ud83d\udc47 https://t.co/Zeke0RT2l9", "id": "1303378941944700932"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T20:11:31.000Z", "text": "Hace tres a\u00f1os el independentismo atent\u00f3 contra nuestra democracia atropellando la institucionalidad del Parlament. Hoy recordamos aquel espect\u00e1culo vergonzoso plantando cara a quienes persisten en sus delirios. #NuncaM\u00e1s https://t.co/U1tKzjEG5J", "id": "1303063369763762177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T11:36:44.000Z", "text": "Esta semana he participado en sesi\u00f3n de @WPLeadersOrg, interesante an\u00e1lisis del liderazgo pol\u00edtico de las mujeres y la inclusi\u00f3n de la diversidad.En @CiudadanosCs es evidente que apostamos ello \ud83d\udcaa. https://t.co/o2pATVWBSO", "id": "1302209044946579456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T12:37:52.000Z", "text": "Me sumo a esta petici\u00f3n de @Cs_Europa para reconocer a quienes piden m\u00e1s democracia y libertad.\n\nEspero que el @ParlamentoUE d\u00e9 su apoyo a esta candidatura tan necesaria. https://t.co/uwxvRscq5T", "id": "1301862038441013254"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T11:45:46.000Z", "text": "Los indicadores evidencian que el pueblo gitano puede verse especialmente afectado por la crisis del #COVID19. Pero el Gobierno ni se ha reunido con el sector. \n\n\u00bfTienen previsto tomar medidas para la vuelta al cole de este colectivo? Registramos la pregunta en el @Congreso_Es. https://t.co/CrPFmgIR8v", "id": "1301848930389557248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T12:32:11.000Z", "text": "Muchas familias est\u00e1n sufriendo por esta crisis y no pueden esperar hasta el 30-S para saber si se prorrogar\u00e1n los ERTE. Solicitamos que se ampl\u00eden al menos hasta final de a\u00f1o y que se haga cuanto antes.\n\nComo le traslad\u00f3 ayer @InesArrimadas a S\u00e1nchez, no hay tiempo que perder\ud83d\udc47 https://t.co/igS8p8fI3C", "id": "1301498220393181184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T19:55:05.000Z", "text": "\u00a1Bravo, @InesArrimadas! Una mujer de Estado que propone una tregua pol\u00edtica para sacar adelante a nuestro pa\u00eds. Sin duda lo que todas las familias necesitan en estos momentos son soluciones. \nhttps://t.co/QzxjZppnRM", "id": "1301247294231240715"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T16:57:47.000Z", "text": "Gracias a @SaveChildrenEs por contar conmigo en la mesa virtual sobre protecci\u00f3n de la infancia migrante y refugiada. \n\nEs importante que desde las instituciones, tanto a nivel nacional y  como a nivel europeo, sigamos impulsando medidas para proteger los derechos a la infancia. https://t.co/y7WaUL5L11", "id": "1301202674642288641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T12:37:40.000Z", "text": "El cuidado de familiares durante la pandemia de #COVID19 debe garantizarse con permisos laborales, tambi\u00e9n sin positivo en PCR. Desde Cs proponemos: \n\n1\ufe0f\u20e3 Extensi\u00f3n indefinida de teletrabajo y Plan MECUIDA. \n2\ufe0f\u20e3 Prestaci\u00f3n compensatoria por reducci\u00f3n de jornada. \n\n#Pol\u00edtica\u00datil \ud83d\udc47 https://t.co/J2V2MX1Kuj", "id": "1301137212550062080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-01T09:06:51.000Z", "text": "El Gobierno debe liderar y coordinar la respuesta a la pandemia. Urge una estrategia nacional de vuelta al cole coordinada con las CCAA que garantice la igualdad, la conciliaci\u00f3n, la seguridad de los profesores y los alumnos y que ning\u00fan ni\u00f1o quede atr\u00e1s. \nhttps://t.co/dGorayvsHh", "id": "1300721773726568450"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T13:30:09.000Z", "text": "Ciudadanos registr\u00f3 una Ley para despolitizar el Consejo General del Poder Judicial. Me resulta inconcebible que se politice esta instituci\u00f3n. https://t.co/zja7RCLUr9", "id": "1300425645164580864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T17:47:28.000Z", "text": "Es lamentable que la composici\u00f3n de una instituci\u00f3n tan relevante como el CGPJ se rija por los intereses pol\u00edticos del Gobierno.\n\nComo abogada no concibo que no se atienda a un sistema de m\u00e9ritos, sin interceder el r\u00e9dito que se pueda obtener.\n\nhttps://t.co/tFpKjvLLwB", "id": "1299765627331260417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T17:58:13.000Z", "text": "Trabajar por una Igualdad real y la justicia, dos grandes premisas que me gu\u00edan. Queda mucho por hacer!!!#IHaveADream https://t.co/BGvQK4Z8B0", "id": "1299405945076944901"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T09:33:17.000Z", "text": "Mientras que muchas familias vulnerables esperan el ingreso m\u00ednimo vital para poder salir adelante, las noticias sobre una ralentizaci\u00f3n injustificada en su tramitaci\u00f3n no cesan. \n\nContinuamos exigiendo explicaciones al Gobierno y que ponga soluci\u00f3n cuanto antes \ud83d\udc47 https://t.co/TsNZwXBMhC", "id": "1299278872706416641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T16:21:51.000Z", "text": "Una gran iniciativa social que promueve la atenci\u00f3n a los m\u00e1s vulnerables, la autonom\u00eda y elimina estigmas!! \ud83d\udcaa https://t.co/rNY0PbuaMm", "id": "1298656918282678272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T10:13:55.000Z", "text": "El Gobierno debe dar explicaciones sobre lo que est\u00e1 ocurriendo con el Ingreso M\u00ednimo Vital. Muchas familias dependen de esta ayuda para salir adelante.\n \nDesde @CsCongreso seguiremos insistiendo para que se ponga soluci\u00f3n a esta situaci\u00f3n. \nhttps://t.co/KXGLS7dnqc", "id": "1298564323858624512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T19:37:26.000Z", "text": "Hoy S\u00e1nchez ha hablado de una hoja de ruta para la vuelta al cole basada en la \u201cnormalidad\u201d y pensada desde junio, pero ser\u00e1 en septiembre cuando tenga lugar la Conferencia de Presidentes.\n\nIntenta vender seguridad, pero solo genera incertidumbre y miedo. \nhttps://t.co/7X0mmK8e2G", "id": "1298343750834573319"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T11:44:33.000Z", "text": "Una gran lider incorporada @InesArrimadas. Vamos a trabajar por una pol\u00edtica \u00fatil, lo mejor para las familias es que nacionalistas y populistas tengan el menor peso https://t.co/wZ0uxMG5kN", "id": "1296775192807604224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T10:59:18.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con las m\u00e1s de 850.000 solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital que se preve\u00edan reconocer en un primer momento? Los datos oficiales demuestran que no se ha dado respuesta ni al 1%. Hemos pedido explicaciones al Gobierno para conocer c\u00f3mo va a resolver este atasco. https://t.co/TO2eC7TXOy", "id": "1296763804446068736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T15:02:20.000Z", "text": "Entrevista a @BalEdmundo, nos preocupa lo mal que lo est\u00e1 pasando la gente. Por ello, creo q es vital ofrecer soluciones a las familias https://t.co/5HjJ98y9nk", "id": "1296100191641231360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T16:05:21.000Z", "text": "Es importante que se homologuen cuanto antes las mascarillas trasparentes. Una vez m\u00e1s queda en evidencia que en temas esenciales hay barreras que superar para que las personas con discapacidad disfruten de una igualdad real. https://t.co/2ubZKmzKlz", "id": "1295753660086059008"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T12:35:51.000Z", "text": "Falta nada para que comience el curso escolar y a\u00fan no hay una hoja de ruta com\u00fan para hacer frente a la #COVID19. Necesitamos el Plan de Contingencia Nacional que reclamamos hace semanas. Es hora de que el Gobierno se re\u00fana con las comunidades. No vale dejarlo para \u00faltima hora. https://t.co/Xk4Uyd0njG", "id": "1295700937693167616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T11:35:52.000Z", "text": "Una legislaci\u00f3n de un tema tan importante como la libertad sexual merece rigor jur\u00eddico y coordinaci\u00f3n con todas las \u00e1reas y agentes implicados. \nIr de prisa y corriendo buscando la foto solo lleva al fracaso. Esperamos que aprendan de esta lecci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/4ShnfODsZ4", "id": "1294236292016988161"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T14:17:07.000Z", "text": "30.000 empleadas del hogar solicitaron la prestaci\u00f3n extraordinaria por el #Covid_19 y hasta ahora solo se han aprobado 9.400, las cuales siguen sin pagarse. Pedimos al Gobierno que atienda con prontitud a este colectivo tan vulnerable. https://t.co/8WCMLU67Oc", "id": "1293914485128757254"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T13:37:53.000Z", "text": "Pablo Iglesias no puede seguir en silencio. Los espa\u00f1oles merecen saber la verdad sobre la financiaci\u00f3n de Podemos. Pedimos al PP que se sume a la solicitud de comparecencia urgente que hemos registrado en el @Congreso_Es para exigir explicaciones al vicepresidente segundo. https://t.co/Da0XR3Q4ER", "id": "1293904609786830849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T19:54:34.000Z", "text": "El inicio escolar es esencial para promover la Igualdad educativa de todos los ni\u00f1os y reducir las brechas. Adem\u00e1s, es esencial para conciliar la vida laboral y familiar. Urge un Plan Nacional!!! https://t.co/OekWmaI1xO", "id": "1293274631445635074"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T12:22:12.000Z", "text": "Pese a que las circunstancias nos obliguen hoy a celebrar un #SanLorenzo distinto con las fiestas suspendidas, felicito a todos los oscenses\ud83c\udf3f.\nToca ser responsables, vivir el esp\u00edritu laurentino desde el coraz\u00f3n y cuidarse de la #COVID19. https://t.co/UoDAi9AOCZ", "id": "1292436013793644545"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T12:00:57.000Z", "text": "Torra deber\u00eda estar proponiendo soluciones a las preocupaciones sanitarias, laborales, econ\u00f3micas y educativas, que tiene la ciudadan\u00eda #STOPTorra https://t.co/6yERrOQkl3", "id": "1291343501263872001"}, {"text": "El #COVID19 afecta con m\u00e1s fueza los hogares vulnerables y preocupa que en el nuevo curso aumenten las brechas educativas.\nLo pedimos el lunes y lo recordamos: es urgente que el Gobierno ponga en marcha un plan nacional para encarar el problema.\n\nhttps://t.co/Bkm6xopOGW", "lang": "es", "id": "1290997289293684736", "created_at": "2020-08-05T13:05:13.000Z"}, {"text": "Es un lujo estar en una lista de mujeres comprometidas con la defensa de la Igualdad de todas las personas. En mi caso pienso en las m\u00e1s vulnerables!! Reto aceptado. #WomenSupportingWomen https://t.co/ElzKyzfL3F https://t.co/s5UhhRb6vu", "lang": "es", "id": "1290692567382872066", "created_at": "2020-08-04T16:54:22.000Z"}, {"text": "Es la raz\u00f3n de ser de @CiudadanosCs, buscar soluciones a las preocupaciones de los ciudadanos; rebrotes, dificultades del sector tur\u00edstico, afrontar la vuelta del curso escolar, etc. https://t.co/HQqMaYUNJh", "lang": "es", "id": "1290288061582983174", "created_at": "2020-08-03T14:07:00.000Z"}, {"text": "El ataque con tintes machistas de @PodemosZaragoza a @carmenherrarte es absolutamente intolerable. Es lamentable que ante la falta de argumentos pol\u00edticos el populismo siempre responda con faltas de respeto. No todo vale.\n\n Todo mi apoyo, compa\u00f1era. https://t.co/uVP96jHyW7", "lang": "es", "id": "1289911525734416390", "created_at": "2020-08-02T13:10:47.000Z"}, {"text": "\u00bfEl pueblo gitano un pueblo consentido? Es intolerable que declaraciones racistas como esta tengan cabida en programas de televisi\u00f3n.\n\nTrabajaremos desde las instituciones para acabar con el antigitanismo impulsando medidas que garanticen la igualdad de los gitanos. https://t.co/Xtqm0P95bo", "lang": "es", "id": "1289655584195674114", "created_at": "2020-08-01T20:13:46.000Z"}, {"text": "Millones de familias y grupos vulnerables han sido golpeados por la crisis del #COVID19. Es nuestro deber responder con soluciones y #Pol\u00edtica\u00datil, NO cerrar e irnos de vacaciones.\n\nHemos pedido al @Congreso_Es que habilite agosto para seguir trabajando para los ciudadanos. https://t.co/HHcZTyrg7Q", "lang": "es", "id": "1289135759212109826", "created_at": "2020-07-31T09:48:10.000Z"}, {"text": "Hoy, #D\u00edaInternacionalContraLaTrata, debemos ser conscientes de la importancia de aunar esfuerzos para erradicar este horrible crimen. \n\nComo bien dice mi compa\u00f1era @sorayarr_ , no podemos seguir mirando hacia otro lado. Debemos luchar para acabar con esta forma de esclavitud. https://t.co/IG8RP4GV4m", "lang": "es", "id": "1288856418263740422", "created_at": "2020-07-30T15:18:10.000Z"}, {"text": "Reunida con la Plataforma de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales para abordar el seguimiento del cumplimiento de los Tratados de Naciones Unidas. Es vital que desde las pol\u00edticas p\u00fablicas demos cumplimiento a las recomendaciones!! https://t.co/Ki25bHtzti", "lang": "es", "id": "1288849599495655427", "created_at": "2020-07-30T14:51:04.000Z"}, {"text": "Esta decisi\u00f3n del @PoderJudicialEs es un peque\u00f1o paso para convertirnos en la sociedad avanzada y libre que merecemos ser. \nCs seguir\u00e1 luchando por regular la #Gestaci\u00f3nSubrogada, bas\u00e1ndonos en un modelo altruista y garantista que permita a todos los espa\u00f1oles formar una familia. https://t.co/DW68to9cG3", "lang": "es", "id": "1288762835863056386", "created_at": "2020-07-30T09:06:18.000Z"}, {"text": "\u26ab Hoy conmemoramos acontecimientos antigitanos muy lamentables. Es esencial recordar estas p\u00e1ginas negras de la historia para seguir trabajando con m\u00e1s fuerza contra la discriminacion. \nPor eso desde @CiudadanosCs apostamos por impulsar Ley Integral de Igualdad de Trato. https://t.co/FBftZGcE39", "lang": "es", "id": "1288736509722533888", "created_at": "2020-07-30T07:21:42.000Z"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo pretende el Gobierno hacer cumplir las normas a los espa\u00f1oles si ellos mismos se las saltan? \n\nHoy @BalEdmundo ha tenido que llamar la atenci\u00f3n a la bancada socialista que ha estado m\u00e1s pendiente de aplaudir a S\u00e1nchez que de respetar la distancia de seguridad en el #Pleno\ud83d\udc47 https://t.co/UXkzyPvE8u", "lang": "es", "id": "1288447131171397634", "created_at": "2020-07-29T12:11:48.000Z"}, {"text": "Es un error tremendo que se estigmatice as\u00ed al colectivo LGTBI+ y a las personas con VIH en una campa\u00f1a oficial del Gobierno, adem\u00e1s de una irresponsabilidad: la inmunidad al VIH no depende del sexo ni la orientaci\u00f3n sexual.\n\n.@sanidadgob deber\u00eda disculparse y retirar esta imagen https://t.co/8xCbATbeay", "lang": "es", "id": "1287501331809349632", "created_at": "2020-07-26T21:33:32.000Z"}, {"text": "Me sumo a la repulsa de estos ataques inadmisibles a la Ministra Yolanda D\u00edaz. https://t.co/yRTixr26pG", "lang": "es", "id": "1286760025549987840", "created_at": "2020-07-24T20:27:51.000Z"}, {"text": "5\ufe0f\u20e3 No podemos perder tiempo en la lucha contra la #ViolenciaMachista. En Cs luchamos hasta el final por lograr un compromiso firme para poner en marcha de una vez las medidas del Pacto de Estado contra la Violencia Machista \n#Pol\u00edtica\u00datil", "lang": "es", "id": "1285896554553978880", "created_at": "2020-07-22T11:16:44.000Z"}, {"text": "4\ufe0f\u20e3 En el ADN de Ciudadanos est\u00e1 la defensa de la igualdad, por ello peleamos por acabar con cualquier discriminaci\u00f3n y propusimos una serie de medidas que apostaban por conseguir la  Ley de Igualdad de Trato #Pol\u00edtica\u00datil", "lang": "es", "id": "1285896553224376320", "created_at": "2020-07-22T11:16:43.000Z"}, {"text": "3\ufe0f\u20e3 Nuestros mayores merecen toda nuestra atenci\u00f3n y m\u00e1s en un duro momento como este. Por ello desde Cs apostamos por abordar el problema de la soledad cr\u00f3nica no deseada que padecen cada vez m\u00e1s personas mayores en nuestro pa\u00eds\n#Pol\u00edtica\u00datil", "lang": "es", "id": "1285896551945166849", "created_at": "2020-07-22T11:16:43.000Z"}, {"text": "2\ufe0f\u20e3 Tambi\u00e9n apostamos por una serie de medidas concretas para abordar el grave problema del sinhogarismo, asegurando la garant\u00eda habitacional para todas las personas en riesgo de exclusi\u00f3n residencial \n#Pol\u00edtica\u00datil", "lang": "es", "id": "1285896550456188928", "created_at": "2020-07-22T11:16:43.000Z"}, {"text": "1\ufe0f\u20e3 Cs propuso un marco normativo com\u00fan en todo el territorio nacional para que todos los ciudadanos, sean cuales sean sus circunstancias y vivan donde vivan, cuenten con un cat\u00e1logo com\u00fan de derechos que garanticen la inclusi\u00f3n social \n#Pol\u00edtica\u00datil", "lang": "es", "id": "1285896549101445120", "created_at": "2020-07-22T11:16:42.000Z"}, {"text": "Como ha ocurrido en Europa, Sanidad y Econom\u00eda, hemos sido capaces de trazar una aut\u00e9ntica hoja de ruta en materia social y de igualdad que el sectarismo del Gobierno ha dejado en agua de borrajas. En Ciudadanos vamos a trabajar para que rectifiquen. Las propuestas valen la pena.", "lang": "es", "id": "1285896547503353856", "created_at": "2020-07-22T11:16:42.000Z"}, {"text": "La cerraz\u00f3n de PSOE-Podemos ha echado por tierra el trabajo de diputados muchos partidos en materia de protecci\u00f3n social en la Reconstrucci\u00f3n. Como miembro de la Comisi\u00f3n, lamento que por querer excluir a la concertada, no salga adelante un apoyo un\u00e1nime a los m\u00e1s vulnerables\ud83d\udc47 https://t.co/HlcoLbQHXr", "lang": "es", "id": "1285896545322307584", "created_at": "2020-07-22T11:16:41.000Z"}, {"text": "Sres de Podemos, por mucho que les cieguen sus dogmas ideol\u00f3gicos la educaci\u00f3n concertada es tambi\u00e9n educaci\u00f3n p\u00fablica. Es una injusticia que por su radicalismo se dejen atr\u00e1s a muchos ni\u00f1os que han sufrido como todos la grave crisis del #COVID19 \n\n\ud83d\udc4f@BalEdmundo hoy en el #Pleno https://t.co/9z2yLNDbe9", "lang": "es", "id": "1285601300202364929", "created_at": "2020-07-21T15:43:29.000Z"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1l fue el motivo por el que el Ministerio de Exteriores prescindi\u00f3 del responsable de la AECID que destap\u00f3 un pufo de 4,5 millones en Panam\u00e1? \nSra. Laya, son los corruptos los que deben ser castigados no los denunciantes de corrupci\u00f3n. Exigimos al Gobierno respuestas \ud83d\udc47 https://t.co/nOZHXi1ueH", "lang": "es", "id": "1285463922833850375", "created_at": "2020-07-21T06:37:36.000Z"}, {"text": "Enhorabuena. Orgullosa como oscense del ascenso a primera divisi\u00f3n #HuescaNoReb1A \ud83d\ude00 https://t.co/nkt4Ah9FXx", "lang": "es", "id": "1284248533680431104", "created_at": "2020-07-17T22:08:05.000Z"}, {"text": "Gran noticia para Euskadi y para el resto de Espa\u00f1a que Bildu pierda un esca\u00f1o en el Parlamento Vasco y lo gane @CiudadanosCs.\nEnhorabuena a @LuisIGordillo y @josem_gil3, desde el @Congreso_Es apoyaremos su lucha contra el odio y la divisi\u00f3n del nacionalismo. https://t.co/KwT2byIuKK", "lang": "es", "id": "1284116496738918402", "created_at": "2020-07-17T13:23:25.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica actual tiene el reto de blindar a la sociedad frente los discursos populistas que promueven el rechazo social.\nComparto la entrevista que me ha hecho @Cermi_Estatal \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/rB1jilVVcB", "lang": "es", "id": "1283823473631154177", "created_at": "2020-07-16T17:59:03.000Z"}, {"text": "Les cuesta entenderlo, pero todas las familias est\u00e1n hechas con amor y merecen el mismo trato. No toleraremos que se discrimine con un pensamiento retr\u00f3grado que perjudica a nuestra sociedad. Estaremos siempre junto a todos los tipos de familias. \n\nhttps://t.co/oA49VBauI8", "lang": "es", "id": "1283703754014040064", "created_at": "2020-07-16T10:03:19.000Z"}, {"text": "Ha sido un placer compartir con @AniortePepe nuestra propuesta de pol\u00edtica social alejada de ideolog\u00edas y cercana a la realidad social, en materia de pobreza, educaci\u00f3n, mayores, infancia, igualdad de trato y oportunidades. Seguiremos trabajando sin parar!!! https://t.co/Fv8CR2RJck", "lang": "es", "id": "1283459192762830848", "created_at": "2020-07-15T17:51:31.000Z"}, {"text": "Cuando el @Congreso_Es se aleja de la crispaci\u00f3n y se enfoca en hacer #Pol\u00edtica\u00datil, ganan los ciudadanos. \n\nComo @CiudadanosCs solicitaba, hoy se han prorrogados los ERTE y las prestaciones extraordinarias para trabajadores aut\u00f3nomos. https://t.co/2MPeIUKZkc", "lang": "es", "id": "1283417778251341824", "created_at": "2020-07-15T15:06:57.000Z"}, {"text": "Lamento profundamente el nuevo crimen de violencia machista hoy en Barcelona. Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a los familiares y allegados de la v\u00edctima. \n\nNos queda mucho por hacer para acabar con esta repugnante lacra. Solo desde el consenso lo lograremos. \nhttps://t.co/wN7dXYWQjk", "lang": "es", "id": "1283113493793775616", "created_at": "2020-07-14T18:57:50.000Z"}, {"text": "Es un orgullo trabajar con j\u00f3venes gitanos desde la mirada de la Igualdad, la participaci\u00f3n y la promoci\u00f3n de nuestro pueblo. Tal y como nos recomienda @ECRI_CoE es necesaria una Ley Integral de Igualdad de Trato. Desde @CsCongreso apostamos por su impulso!! https://t.co/ej3Ou0ROfW", "lang": "es", "id": "1283094939598028800", "created_at": "2020-07-14T17:44:07.000Z"}, {"text": "Invito a ver el IG Live que har\u00e9 ma\u00f1ana junto a @AniortePepe para hablar de las pol\u00edticas sociales que est\u00e1 sacando adelante @CiudadanosCs en el @Congreso_Es y en @Madrid.\n\n\ud83d\udcf2 Esperamos todas sus preguntas.\n\u231a 18:00 h https://t.co/IVSsttmfTD", "lang": "es", "id": "1283081457729245187", "created_at": "2020-07-14T16:50:32.000Z"}, {"text": "Condenamos rotundamente el ataque al atleta #Babacar Seck. Es vital acabar con estos comportamientos racistas y discriminatorios. Por eso @CiudadanosCs trabaja por la sensibilizaci\u00f3n y la publicaci\u00f3n de la Ley Igualdad Trato #STOPRacismo https://t.co/fJNDtnkH56", "lang": "es", "id": "1282044121645973505", "created_at": "2020-07-11T20:08:32.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o hay m\u00e1s motivos que nunca para participar en la carrera contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero, que se hace de manera virtual para prevenir contagios del #COVID19.\n\nTodav\u00eda hay tiempo para inscribirse: https://t.co/qxjw7vBlV6\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Corramos por una sociedad sin #ViolenciaMachista https://t.co/YxTJagpk12", "lang": "es", "id": "1282038664466518016", "created_at": "2020-07-11T19:46:51.000Z"}, {"text": "Basta de que a\u00f1o tras a\u00f1o Galicia acumule m\u00e1s fallecimientos que nacimientos y que los j\u00f3venes se vean obligados a partir por falta de oportunidades. Demos vitaminas al gobierno de Feij\u00f3o con la entrada de @Beatriz_Pino_ a la Xunta.\nVotemos por la mejor opci\u00f3n #12JMoitoQueGa\u00f1ar https://t.co/ktC8ZzyBKD", "lang": "es", "id": "1281692879774191621", "created_at": "2020-07-10T20:52:49.000Z"}, {"text": "La puesta en marcha del Ingreso M\u00ednimo Vital NO debe limitar las asignaciones econ\u00f3micas por hijo o menor a cargo. Estas tienen un objetivo distinto y son esenciales ante el riesgo de exclusi\u00f3n social de menores y mayores con discapacidad.\n\n@CsCongreso trabaja por garantizarlas. https://t.co/zNI6OrIcTG", "lang": "es", "id": "1281531594147344386", "created_at": "2020-07-10T10:11:56.000Z"}, {"text": "Una gran afirmaci\u00f3n de @BalEdmundo que se corresponde con la preocupaci\u00f3n de las familias, el empleo, los rebrotes, llegar a fin de mes. En ello, tenemos que centrar nuestras pol\u00edticas. https://t.co/iFNjnZODKF", "lang": "es", "id": "1281353397682278400", "created_at": "2020-07-09T22:23:51.000Z"}, {"text": "Excelente noticia para las familias madrile\u00f1as. \n\nLa Comunidad de Madrid se est\u00e1 transformando en un ejemplo de #Pol\u00edtica\u00datil para los ciudadanos con medidas que ayudan a la conciliaci\u00f3n y a sembrar el futuro. Enhorabuena a @ignacioaguado y a la @ComunidadMadrid https://t.co/I3w53AaDeN", "lang": "es", "id": "1281172087667916800", "created_at": "2020-07-09T10:23:23.000Z"}, {"text": "A\u00fan hay mucho por hacer para acabar con la discriminaci\u00f3n que sufre el pueblo gitano. Por eso, el Consejo de Europa insta a los Estados miembro a incluir su historia en la ense\u00f1anza. \n\nPreguntamos al Gobierno por las medidas que tomar\u00e1 para garantizar la igualdad de los gitanos\ud83d\udc47 https://t.co/JSgB0XW6yB", "lang": "es", "id": "1280916618089058306", "created_at": "2020-07-08T17:28:14.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s absoluta condena a este nuevo caso de violencia machista en \u00c9ibar. Deseo una pronta recuperaci\u00f3n a la v\u00edctima y que la Ertzaintza detenga cuanto antes al agresor. \u00a1Contra esta lacra no podemos dar ni un paso atr\u00e1s! #NoEst\u00e1isSolas \nhttps://t.co/SNoEhWhC8Z", "lang": "es", "id": "1280802879167660033", "created_at": "2020-07-08T09:56:17.000Z"}, {"text": "Gracias a @OxfamIntermon por compartir sus propuestas en materia de precariedad laboral, fiscalidad, Ingreso M\u00ednimo Vital, prestaci\u00f3n por hijo a cargo. Desde @CiudadanosCs seguiremos trabajando de forma coordinada con el tercer sector para impulsar la Igualdad. https://t.co/lrwgNlefTZ", "lang": "es", "id": "1280539688554635265", "created_at": "2020-07-07T16:30:27.000Z"}, {"text": "Los gallegos necesitan en la Xunta a una persona que conozca sus problemas reales y sus or\u00edgenes. \n\nNadie mejor que @Beatriz_Pino_ para ser el revulsivo necesario para mejorar el gobierno y poner fin a a\u00f1os de inmovilismo #MoitoQueGanar \n\nhttps://t.co/tjow8rVKWQ", "lang": "es", "id": "1280535941178933249", "created_at": "2020-07-07T16:15:34.000Z"}, {"text": "Gracias a @Cermi_Estatal, @SaveChildrenEs  y @gitanos_org \npor haber querido contar con la presencia de Cs en la Jornada de Inclusi\u00f3n Educativa.\n\nNuestro compromiso con la igualdad es firme, desde @CsCongreso trabajaremos por un sistema educativo de calidad y que no discrimine. https://t.co/oBjg2Vimcw", "lang": "es", "id": "1280167859516256258", "created_at": "2020-07-06T15:52:56.000Z"}, {"text": "Hoy, junto a @BalEdmundo, nos hemos reunido con representantes de @Plataforma3sect el cual est\u00e1 siendo clave para proteger a los m\u00e1s vulnerables frente a la crisis del #COVID19. \n\nEn Cs reconocemos su valor, por ello lucharemos para garantizarle un marco de financiaci\u00f3n estable. https://t.co/Y3V1dBylyo", "lang": "es", "id": "1279079485678247936", "created_at": "2020-07-03T15:48:08.000Z"}, {"text": "Sres. del Gobierno, la crisis del #COVID19 ha afectado al desarrollo educativo de TODOS los ni\u00f1os, tambi\u00e9n de los que acuden a una escuela concertada.\n\nBasta de sectarismo. Ent\u00e9rense de una vez: no estamos en campa\u00f1a, estamos en medio de una crisis sin precedentes. https://t.co/FgEmN8sgMg", "lang": "es", "id": "1278998899479453696", "created_at": "2020-07-03T10:27:54.000Z"}, {"text": "Basta ya de ideolog\u00eda y de sectarismo en Educaci\u00f3n, tenemos ante nuestros ojos la oportunidad de garantizar un sistema educativo basado en la igualdad y en la inclusi\u00f3n. \n\nHoy vuelvo a hacer una llamada al consenso, los espa\u00f1oles se lo merecen\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/uQMP6HaHG9", "lang": "es", "id": "1278343689786527752", "created_at": "2020-07-01T15:04:20.000Z"}, {"text": "Mucha fuerza y suerte a nuestra compa\u00f1era @Beatriz_Pino_ que hoy tiene su debate en la TVG. \nLa valent\u00eda, transparencia y el trabajo \u00fatil te caracteriza. Lo har\u00e1s muy bien! Eres la mejor candidata posible! \n\nTe los vas a comer!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83d\ude18", "lang": "es", "id": "1277682821897863168", "created_at": "2020-06-29T19:18:17.000Z"}, {"text": "Hoy hemos abordado los retos frente al #antigitanismo, en curso de verano universitario organizado por @CristinaHermida. Creo que la desigualdad estructural educativa de los ni\u00f1os gitanos es uno de los retos a abordar en la nueva Ley de Educaci\u00f3n. https://t.co/GW57uIaM85", "lang": "es", "id": "1277662679344328705", "created_at": "2020-06-29T17:58:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f Excelentes palabras de @BegonaVillacis sobre la vinculaci\u00f3n de la libertad y la igualdad a la celebraci\u00f3n del #Orgullo2020. Madrid y toda Espa\u00f1a deben ser ejemplo de inclusi\u00f3n y lucha contra la discriminaci\u00f3n. https://t.co/cGskkiKZaK", "lang": "es", "id": "1277655761296949249", "created_at": "2020-06-29T17:30:45.000Z"}, {"text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Celebramos todos los modelos de familias.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Celebramos la libertad de amar a quien quieras.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Celebramos que te puedas sentir como quieras.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Celebramos pero conscientes de que hay que seguir avanzando hacia m\u00e1s igualdad y libertad.\n\ud83d\udc49 #Si\u00e9nteteLibre #Orgullo2020 #Pride https://t.co/ZI4LGlWGHb", "lang": "es", "id": "1277169110573604865", "created_at": "2020-06-28T09:16:59.000Z"}, {"text": "Graciassss a @MinervaOso por visibilizar uno de los principales problemas a los que actualmente se enfrentan muchas familias gitanas https://t.co/kPSBdNikL0", "lang": "es", "id": "1276800363538952192", "created_at": "2020-06-27T08:51:43.000Z"}, {"text": "Como todos los a\u00f1os, @CiudadanosCs apoyar\u00e1 el #Orgullo2020 aunque esta vez nos toque hacerlo de una manera diferente. Somos conscientes de la necesidad de avanzar en la Igualdad de las personas LGTBI y especialmente de las mas vulnerables.\nhttps://t.co/U9GgCrBieQ", "lang": "es", "id": "1276786150154395649", "created_at": "2020-06-27T07:55:14.000Z"}, {"text": "Todo acto violento merece repulsa, nada justifica la violencia. Todo mi apoyo a @MeerRocio.                 https://t.co/3pUKxBVAIA", "lang": "es", "id": "1276626709840900096", "created_at": "2020-06-26T21:21:40.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana intensa en el primer d\u00eda de campa\u00f1a para las elecciones gallegas #12J. Junto a @Beatriz_Pino_ abordamos las posibles soluciones para el sector de los feriantes y nos reunimos con el Secretariado Gitano.\n\n\u00a1Con Bea en el parlamento auton\u00f3mico Galicia tiene #MoitoQueGa\u00f1ar! https://t.co/vcqfHVF1p4", "lang": "es", "id": "1276569119702294530", "created_at": "2020-06-26T17:32:50.000Z"}, {"text": "Los feriantes lo est\u00e1n pasando muy mal por culpa del par\u00f3n del #COVID19, el cual pone en riesgo sus ingresos y el bienestar de sus familias.\nHoy, junto a @Beatriz_Pino_, me reun\u00ed en Galicia con representantes del sector para conocer sus problemas y plantear soluciones. https://t.co/1nOzuRJKcE", "lang": "es", "id": "1276513704968847360", "created_at": "2020-06-26T13:52:38.000Z"}, {"text": "Orgullosa de colaborar en la revista 'Cuadernos Gitanos' del @I_CulturaGitana. \n\nNo podemos olvidar las desigualdades que sufre el pueblo gitano. Atajar la segregaci\u00f3n escolar ser\u00eda un paso principal para acabar con ellas. \n\nAqu\u00ed os dejo mi art\u00edculo\ud83d\ude09 https://t.co/emwYm42Rh2 https://t.co/72HRapoB2p", "lang": "es", "id": "1276204639684304900", "created_at": "2020-06-25T17:24:31.000Z"}, {"text": "Miles de espa\u00f1oles muriendo por la #COVID19 y la mayor parte del arco parlamentario pele\u00e1ndose desde sus trincheras. \u00a1Lamentable!\n\n\ud83d\udc4f Cs, por el contrario, solo ha pensado en salvar vidas y empleos. @BalEdmundo ha dado hoy ejemplos de #Pol\u00edtica\u00datilCs \nhttps://t.co/DBbGFg7vQr", "lang": "es", "id": "1276123694381830144", "created_at": "2020-06-25T12:02:52.000Z"}, {"text": "Nadie puede quedar atr\u00e1s en la lucha por derrotar la crisis del #COVID19. \nLos feriantes est\u00e1n entre los m\u00e1s perjudicados y esperamos que la medida que promovimos de reducir la distancia de seguridad de 2 a 1,5 metros sea \u00fatil para reactivar su actividad.\nhttps://t.co/bhFyNyx3lM", "lang": "es", "id": "1275839844602638336", "created_at": "2020-06-24T17:14:57.000Z"}, {"text": "Por supuesto que debemos combatir los discursos infundados que niegan la #ViolenciaDeG\u00e9nero , pero debemos ir m\u00e1s all\u00e1 y ejecutar de una vez el Pacto de Estado para erradicar esta lacra.\n\nLas v\u00edctimas necesitan soluciones con urgencia, no meras declaraciones de intenciones \ud83d\udc47 https://t.co/9TxtkNGPv9", "lang": "es", "id": "1275517841555492864", "created_at": "2020-06-23T19:55:26.000Z"}, {"text": "Es lamentable que el populismo de VOX se haya atrevido a equiparar a los hijos de las familias de #Gestaci\u00f3nSubrogada con beb\u00e9s robados. \nNo vamos a permitir que se insulte a quienes se esfuerzan por cumplir su sue\u00f1o de formar una familia. Se los he dejado claro en el #Pleno \ud83d\udc47 https://t.co/F96ANljHc0", "lang": "es", "id": "1275486847242842112", "created_at": "2020-06-23T17:52:16.000Z"}, {"text": "Recuerdo lo que me gust\u00f3 cuando me la ense\u00f1aste. Me siento orgullosa de conocer tu gran val\u00eda humana. Los gitanos hemos tenido una historia muy dura, seguimos siendo de los grupos m\u00e1s rechazados. Es una de las razones por las que trabajo sin parar, la Igualdad. https://t.co/tfueSToWzJ", "lang": "es", "id": "1274444350114709505", "created_at": "2020-06-20T20:49:45.000Z"}, {"text": "#YoSoyDelMercadillo porque desde ni\u00f1a comprend\u00ed que en \u00e9l no solo se produce la venta y compra de productos, sino que se establece una relaci\u00f3n de confianza entre clientes y vendedores. \nDe este sector salen adelante muchas familias, debemos apoyarles a salir de esta crisis \ud83d\udc47 https://t.co/aAK7sGY06b", "lang": "es", "id": "1274309618009812992", "created_at": "2020-06-20T11:54:23.000Z"}, {"text": "Hoy en el #D\u00edaMundialDelRefugiado es importante reclamar la necesidad de dar una respuesta consensuada y responsable a este problema humanitario. No podemos mirar hacia otro lado. https://t.co/YIiZOKIfPQ", "lang": "es", "id": "1274295788550701057", "created_at": "2020-06-20T10:59:25.000Z"}, {"text": "Miles de fallecidos, familias que lo han perdido todo, y algunos siguen sin dejar a un lado la bronca pol\u00edtica. Es nuestra obligaci\u00f3n llegar a acuerdos que ofrezcan soluciones a esta grave situaci\u00f3n.  \n\n\ud83d\udc4fBrillante lecci\u00f3n de #Pol\u00edtica\u00datil de @BalEdmundo hoy en el #NEFOnline https://t.co/jgS4gDAtC5", "lang": "es", "id": "1273976827581784064", "created_at": "2020-06-19T13:51:59.000Z"}, {"text": "Reunidos con @AESTE_oficial para conocer sus propuestas en materia de atenci\u00f3n a nuestros mayores y dependencia. Gracias por vuestro trabajo!! https://t.co/cRvu4YnGKP", "lang": "es", "id": "1273973609967620101", "created_at": "2020-06-19T13:39:12.000Z"}, {"text": "Hoy le he preguntado a la ministra de Igualdad sobre el \ndocumento tr\u00e1nsfobo del PSOE que firman tanto la se\u00f1ora Calvo como el se\u00f1or \u00c1balos. \u00bfEl Gobierno pretende luchar por la igualdad atentando contra los derechos de las personas trans? \u00a1Exigimos que rectifiquen! https://t.co/Q8lccJOz5I", "lang": "es", "id": "1273592848634568707", "created_at": "2020-06-18T12:26:11.000Z"}, {"text": "Muy orgullosa de @tomasmarcos y mis compa\u00f1eros en el Senado por haber conseguido el consenso para impulsar la Ley Cs de accesibilidad cognitiva para las personas con discapacidad.\n\nHoy, Espa\u00f1a avanza en igualdad y est\u00e1 un paso m\u00e1s cerca de la plena inclusi\u00f3n social. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/2z5qpJ7blg", "lang": "es", "id": "1273326539594240000", "created_at": "2020-06-17T18:47:58.000Z"}, {"text": "Una nueva raya para el Gobierno Frankenstein de S\u00e1nchez con separatistas y populistas. \n\nNo les basta con defender privilegios y pisotear la igualdad de los espa\u00f1oles, ahora tambi\u00e9n rechazan en el @Congreso_Es la propuesta de #STOPCorrupci\u00f3n que present\u00f3 @CiudadanosCs https://t.co/5XhRIwKVi4", "lang": "es", "id": "1273287410705629185", "created_at": "2020-06-17T16:12:29.000Z"}, {"text": "Gracias, Pablo Albor\u00e1n, por estas palabras tan emotivas y valientes. Eres un referente art\u00edstico para millones de personas y tu mensaje es una oda a la libertad y a la igualdad.\n\nQue nadie en nuestro pa\u00eds tenga que sentirse menos feliz por amar a qui\u00e9n quiera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@pabloalboran https://t.co/csQ73Zrw6q", "lang": "es", "id": "1273243292738748417", "created_at": "2020-06-17T13:17:11.000Z"}, {"text": "Hemos dado un paso hacia la igualdad de las mujeres reclusas en Espa\u00f1a. Lamentamos que el PNV no haya querido apoyar nuestras propuestas de funcionarias de prisiones. Cs ma\u00f1ana pedir\u00e1 que se las proteja de las agresiones y se les reconozca agentes de la autoridad #SOSPrisiones https://t.co/yLSEmGkgFt", "lang": "es", "id": "1272971072321785861", "created_at": "2020-06-16T19:15:28.000Z"}, {"text": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo seguir\u00e1 la desigualdad de g\u00e9nero en nuestro sistema penitenciario? Es urgente que se les reconozca su car\u00e1cter de 'agentes de autoridad' para protegerles.\nEs inadmisible que sigan sum\u00e1ndose los casos de agresiones #SOSPrisiones https://t.co/gNR4lMIB95", "lang": "es", "id": "1272933401494990850", "created_at": "2020-06-16T16:45:47.000Z"}, {"text": "Es de justicia que se escuche la petici\u00f3n de la @AsociacionCFF de calificar como \"competici\u00f3n profesional\" la Primera Divisi\u00f3n Femenina de f\u00fatbol.\n\nSe mejorar\u00edan las condiciones laborales, se facilitar\u00eda el desarrollo de las futbolistas y se impulsar\u00eda la igualdad efectiva. https://t.co/wzZce9HgYX", "lang": "es", "id": "1272876793670795267", "created_at": "2020-06-16T13:00:51.000Z"}, {"text": "Nuestros mayores han sido los m\u00e1s afectados por esta terrible pandemia y as\u00ed nos lo transmiti\u00f3 @Laresmayores. Exigimos al Gobierno: \n \u2705 Protocolos para enfrentar cualquier rebrote\n \u2705 Mejorar la coordinaci\u00f3n con las CCAA\n \u2705 Monitorizaci\u00f3n de las residencias \n #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/RMSlEuuIc6", "lang": "es", "id": "1272526907641335815", "created_at": "2020-06-15T13:50:31.000Z"}, {"text": "\u26ab Lamentamos que nuevamente una familia espa\u00f1ola sea protagonista de una tragedia provocada por la #ViolenciaMachista. Tenemos que trabajar cada d\u00eda con m\u00e1s fuerza para erradicar esta lacra de nuestra sociedad.\nhttps://t.co/rqsWtCnoGQ", "lang": "es", "id": "1272113325787287552", "created_at": "2020-06-14T10:27:06.000Z"}, {"text": "Es importance avanzar en Igualdad e Inclusi\u00f3n a trav\u00e9s de la lengua de signos. En esta materia a\u00fan nos queda mucho por hacer! https://t.co/zc7JIwV9M0", "lang": "es", "id": "1272100689129455617", "created_at": "2020-06-14T09:36:53.000Z"}, {"text": "Lamentamos que el PSOE tenga una visi\u00f3n sesgada de la igualdad y que cuestione los derechos de las personas transexuales hasta el punto de caer en la transfobia.\nExcelente intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @TomasMarcos dejando las cosas muy claras en el Senado \ud83d\udc47 https://t.co/IZkF6ewNH4", "lang": "es", "id": "1271850097400328194", "created_at": "2020-06-13T17:01:07.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ud83c\udf4a En @CiudadanosCs entendemos que es una obligaci\u00f3n proponer medidas justas para que los m\u00e1s vulnerables tambi\u00e9n puedan protegerse del #COVID19.\nPor eso exigimos en el @Congreso_Es reducir a solo 4% el IVA de las mascarillas y productos sanitarios obligatorios o recomendables https://t.co/rhAOWAj1sU", "lang": "es", "id": "1271728988017307648", "created_at": "2020-06-13T08:59:52.000Z"}, {"text": "Gran intervenci\u00f3n compa\u00f1ero. Reflexionemos sobre las ideas supremacistas, algunos se creen mejores que los dem\u00e1s. Es el fundamento del rechazo, del racismo. https://t.co/bs4K405tiG", "lang": "es", "id": "1270830098229473281", "created_at": "2020-06-10T21:28:00.000Z"}, {"text": "Para dar una salida real a la pobreza debemos mejorar la propuesta de #IngresoVital del Gobierno con el fin de promover la inserci\u00f3n laboral.\n \nTrabajemos juntos para que sea una medida eficaz, sin diferencias territoriales y que no deje a nadie atr\u00e1s. https://t.co/QNKiJNRGFb", "lang": "es", "id": "1270746991946055682", "created_at": "2020-06-10T15:57:46.000Z"}, {"text": "La salida real de la pobreza debe lograrse con medidas de inserci\u00f3n laboral que ayuden a las personas a revertir su situaci\u00f3n personal. \n\nSi no implementamos el Ingreso M\u00ednimo Vital desde este prisma perderemos una gran oportunidad. No puede convertirse en un callej\u00f3n sin salida. https://t.co/LGiXm9WLwG", "lang": "es", "id": "1270395696923979777", "created_at": "2020-06-09T16:41:51.000Z"}, {"text": "Desvincular los ERTE del estado de alarma y Plan B para salir de esta situaci\u00f3n excepcional.\nUn mes m\u00e1s de moratoria de impuestos para pymes y aut\u00f3nomos.\nHabilitar julio en el @Congreso_Es\n\nMientras ellos pelean... @CiudadanosCs llega a acuerdos para beneficiar a los espa\u00f1oles \ud83d\udc47 https://t.co/1JqDZtx0ml", "lang": "es", "id": "1270286119704330241", "created_at": "2020-06-09T09:26:26.000Z"}, {"text": "El #IngresoM\u00ednimoVital es necesario en este momento porque muchas personas se encuentran en una situaci\u00f3n estructural de pobreza. Pero la \u00fanica salida real a largo plazo es el empleo de calidad: necesitamos buenos itinerarios laborales que no dejen a nadie atr\u00e1s \ud83d\udc47 https://t.co/2SnFe5YmBt", "lang": "es", "id": "1270068517098921984", "created_at": "2020-06-08T19:01:45.000Z"}, {"text": "Historias como las de Isabel, Alex y Juan demuestran la importancia de la #Pol\u00edtica\u00datil para afrontar la actual crisis social.\n\nMadrid ha duplicado su oferta de pisos compartidos para personas en riesgo. Esto es lo que de verdad preocupa a los ciudadanos\ud83d\udc47\nhttps://t.co/M4crcbTAce", "lang": "es", "id": "1269967482984546304", "created_at": "2020-06-08T12:20:17.000Z"}, {"text": "Adela Cortina experta a la que admiro. Efectivamente todas las personas tienen que ser artesanas de su propia vida. Por mi experiencia de trabajo las dos herramientas fundamentales son la educaci\u00f3n y el empleo. https://t.co/PDNXVDDgmd", "lang": "es", "id": "1269262860800143360", "created_at": "2020-06-06T13:40:22.000Z"}, {"text": "Hacer efectivo el derecho a la vivienda es una tarea pendiente, los datos de personas sin hogar son demoledores.\n\nHay que promover la garant\u00eda habitacional de las personas q viven en exclusi\u00f3n residencial en esta desescalada. No podemos abandonarles. https://t.co/baGFN3mcGv", "lang": "es", "id": "1268981578232889344", "created_at": "2020-06-05T19:02:39.000Z"}, {"text": "Necesitamos un Pacto de Estado para fortalecer y asegurar el futuro de nuestro sistema de pensiones.\nDesde Cs apostamos por eliminar incentivos perversos y reforzar los beneficios de quienes retrasan voluntariamente su jubilaci\u00f3n. https://t.co/nsjsWJtreu", "lang": "es", "id": "1268849337943183360", "created_at": "2020-06-05T10:17:10.000Z"}, {"text": "Este tuit no va contra @inesarrimadas, ataca a todas las mujeres y a todas las personas que, como yo, defendemos la igualdad.\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza. No todo vale. https://t.co/5nezzoBuQv", "lang": "es", "id": "1268645633264623618", "created_at": "2020-06-04T20:47:43.000Z"}, {"text": "Miles de familias dependen de la venta ambulante, un sector que se ha visto enormemente afectado por esta crisis y que no recibe las ayudas que el Gobierno prometi\u00f3. \n\n Si queremos salir juntos de esta es vital apoyar a los sectores m\u00e1s vulnerables con medidas reales y efectivas. https://t.co/tRitcOODha", "lang": "es", "id": "1268593758045683714", "created_at": "2020-06-04T17:21:35.000Z"}, {"text": "Quienes luchamos por la igualdad apoyamos que en cualquier lugar se reduzcan las diferencias que generan discriminaci\u00f3n.\n\nLa mejor v\u00eda para conseguirlo es a trav\u00e9s de las propuestas y la movilizaci\u00f3n pac\u00edfica. Mi respaldo para los que act\u00faan de esa forma.\n\nhttps://t.co/oFSBYUu4OW", "lang": "es", "id": "1268221030243479552", "created_at": "2020-06-03T16:40:30.000Z"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca es imprescindible garantizar la igualdad.\n\nTodos necesitamos un Plan B para salir unidos y con garant\u00edas del estado de alarma. \n\nComo ha dicho @BalEdmundo, es el momento de la uni\u00f3n y los acuerdos, no de los privilegios y el chantaje. \nhttps://t.co/QScJYZYnEd", "lang": "es", "id": "1268150183008899075", "created_at": "2020-06-03T11:58:59.000Z"}, {"text": "En el grupo de trabajo social para la #Reconstrucci\u00f3n abordamos la desigualdad que sufren las mujeres gitanas y las dificultades que enfrentan los vendedores ambulantes.\nDesde @CsCongreso queremos decirles que no est\u00e1n solos y que trabajamos para apoyarles a afrontar esta crisis. https://t.co/fWq6stPJVE", "lang": "es", "id": "1267872687235518470", "created_at": "2020-06-02T17:36:19.000Z"}, {"text": "La discriminaci\u00f3n racial es una lacra contra la que el pueblo gitano lleva siglos luchando. \n\nNo podemos dejar pasar la oportunidad que nos da la reconstrucci\u00f3n de nuestro pa\u00eds para hacer efectiva la igualdad entre todos los ciudadanos y dejar una sociedad mejor a nuestros hijos. https://t.co/ByOWumkiVT", "lang": "es", "id": "1267825925829169152", "created_at": "2020-06-02T14:30:30.000Z"}, {"text": "En estos dif\u00edciles momentos los espa\u00f1oles nos pide consenso en la lucha contra la #COVID19, no m\u00e1s trincheras. \nDesde Cs apostamos por #Pol\u00edtica\u00datil para proteger a los m\u00e1s vulnerables y asegurar que nadie quede atr\u00e1s. \n\ud83d\uddde Mi art\u00edculo en @eldiarioes \nhttps://t.co/0zWHBc74QC", "lang": "es", "id": "1267712158672044032", "created_at": "2020-06-02T06:58:26.000Z"}, {"text": "Es un orgullo que el Tercer Sector participe en la salida de esta crisis. Sin duda, esta pandemia ha puesto de manifiesto que este sector es clave en la protecci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables. Debemos garantizar su sostenibilidad, no ponerle trabas. \nhttps://t.co/qurXxnl9NO", "lang": "es", "id": "1267477017357889538", "created_at": "2020-06-01T15:24:04.000Z"}, {"text": "Una semana m\u00e1s, @CiudadanosCs ha sido un ejemplo de #Pol\u00edtica\u00datil y sentido de Estado. \n\nEn tiempos en los que muchos buscan crispaci\u00f3n y polarizaci\u00f3n, nosotros nos centramos en dar soluciones.\n\nLa crisis sin precedentes que afrontamos as\u00ed lo requiere.\nhttps://t.co/q6VrCgR4FP", "lang": "es", "id": "1266664597529989122", "created_at": "2020-05-30T09:35:48.000Z"}, {"text": "Ha sido un placer volver hoy a la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n y que haya predominado el tono constructivo.\n\nGracias a @unicef_es, @SaveChildrenEs, @FundacionANAR y @platdeinfancia por todas vuestras aportaciones. Proteger a los ni\u00f1os m\u00e1s vulnerables es prioritario en esta crisis. https://t.co/72xi5MnFbX", "lang": "es", "id": "1266378895344971776", "created_at": "2020-05-29T14:40:31.000Z"}, {"text": "Llevo d\u00edas preparando la comparecencia del vicepresidente,semanas reuni\u00e9ndome con colectivos vulnerables afectados por el #COVID19. Hoy he sentido una profunda indignaci\u00f3n viendo c\u00f3mo algunos quieren convertir la comisi\u00f3n en un foro de batallas ideol\u00f3gicas en un momento tan grave https://t.co/u5OT0NsZl1", "lang": "es", "id": "1265990045992923136", "created_at": "2020-05-28T12:55:22.000Z"}, {"text": "Los feriantes no pueden seguir desprotegidos, viendo c\u00f3mo pierden sus ahorros mientras reclaman soluciones. \n\nDesde Cs pedimos que puedan acceder a la prestaci\u00f3n por cese de actividad si no pueden trabajar debido a la suspensi\u00f3n de las ferias y fiestas. \nhttps://t.co/1s64YBkbIE", "lang": "es", "id": "1265749131642966021", "created_at": "2020-05-27T20:58:04.000Z"}, {"text": "Mis condolencias a los familiares y allegados de la mujer asesinada en Girona a manos de su pareja.\n\nNo podemos dar ni un paso atr\u00e1s en la lucha contra la violencia machista. Juntos podemos acabar con esta lacra. \nhttps://t.co/z1JK9ys6nv", "lang": "es", "id": "1265570337254760456", "created_at": "2020-05-27T09:07:36.000Z"}, {"text": "La situaci\u00f3n de los emigrantes venezolanos es dram\u00e1tica y ha empeorado por la crisis sanitaria del #Covid19.\n\nHemos preguntado al Gobierno qu\u00e9 acciones est\u00e1 desarrollando para garantizar el \u00e9xito de la Conferencia de Donantes que se celebra hoy para conseguir ayuda humanitaria. https://t.co/jbCroNq20U", "lang": "es", "id": "1265365538156556291", "created_at": "2020-05-26T19:33:48.000Z"}, {"text": "El Gobierno tiene que explicar por qu\u00e9 en el peor momento prev\u00e9 recortar hasta 14,5 millones de euros de la financiaci\u00f3n destinada a las ONGs estatales.\n\nSu trabajo es fundamental para combatir una crisis econ\u00f3mica y social que ya afecta a millones de familias. Es incomprensible. https://t.co/HPR89RBLcr", "lang": "es", "id": "1265245848545492992", "created_at": "2020-05-26T11:38:12.000Z"}, {"id": "1264997273550893058", "lang": "es", "text": "Es importante trabajar desde el consenso y escuchar a los agentes sociales para dar respuestas a la crisis del #COVID19\n\nHoy la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n del @Congreso_Es ha acordado un plan de trabajo que incluye a servicios sociales y ONG. https://t.co/V93iMG3Y0W", "created_at": "2020-05-25T19:10:27.000Z"}, {"id": "1264964373577175044", "lang": "es", "text": "La integridad y la sensatez unidas a la profesionalidad son algunas de las virtudes de @BalEdmundo       https://t.co/QXPSVEGXkz", "created_at": "2020-05-25T16:59:43.000Z"}, {"id": "1264907151769829377", "lang": "es", "text": "Hoy, D\u00eda de \u00c1frica, quiero hacer un llamamiento para que no olvidemos la situaci\u00f3n de vulnerabilidad que sufre este continente. #AfricaDay2020\u2060 \u2060\n\nEn Cs no nos olvidamos e instamos al Gobierno a crear un Plan de Acci\u00f3n para ayudar a los pa\u00edses africanos a combatir la #COVID19 https://t.co/LoIuEOzZvK", "created_at": "2020-05-25T13:12:20.000Z"}, {"id": "1264192451646033921", "lang": "es", "text": "El tercer sector est\u00e1 luchando en la primera l\u00ednea de batalla contra la crisis social que ha tra\u00eddo consigo la #COVID19, pero el se\u00f1or Iglesias ha decidido recortar su financiaci\u00f3n.\n\nUna decisi\u00f3n unilateral que da\u00f1a la atenci\u00f3n de los m\u00e1s vulnerables \ud83d\udc47\nhttps://t.co/UiZemeAzwi", "created_at": "2020-05-23T13:52:22.000Z"}, {"id": "1263870615368404993", "lang": "es", "text": "Cs no va a dejar a nadie atr\u00e1s en esta crisis y mucho menos a los colectivos m\u00e1s vulnerables. La violencia machista es una lacra que debemos combatir sin descanso.\n\nOrgullosa de hacer #Pol\u00edtica\u00datil junto a mis compa\u00f1eros en el @Congreso_Es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/crF3rNUk2L", "created_at": "2020-05-22T16:33:30.000Z"}, {"id": "1263813973905936384", "lang": "es", "text": "Ayer tuve el placer de compartir un #Caf\u00e9VirtualCs con @RocioRuizDom y @jordi_canyas, en el que reivindiqu\u00e9 la #Pol\u00edtica\u00datil de @CiudadanosCs.\n\nEstamos demostrando ser valientes defendiendo los intereses de los espa\u00f1oles. Mi prioridad es que el #COVID\u30fc19 no deje a nadie atr\u00e1s. https://t.co/CfEZ0WMm7T", "created_at": "2020-05-22T12:48:26.000Z"}, {"id": "1263559826443042819", "lang": "es", "text": "Enhorabuena buena @InesArrimadas y @xaviercima, hoy os llega lo mejor de vuestra vida, vuestro peque\u00f1o Alex!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/wm47mvqrpR", "created_at": "2020-05-21T19:58:33.000Z"}, {"id": "1263066529576476672", "lang": "es", "text": "Quedarse en el no radical no sirve para nada. Los ciudadanos necesitan soluciones, no m\u00e1s vieja pol\u00edtica y trincheras. \n\nOtra vez, @CiudadanosCs vuelve a demostrar sentido com\u00fan, pragmatismo y moderaci\u00f3n trabajando por el bienestar de los espa\u00f1oles. Brillante @BalEdmundo \ud83d\udc47 https://t.co/JpluSTD5We", "created_at": "2020-05-20T11:18:21.000Z"}, {"id": "1262850955684597760", "lang": "es", "text": "Orgullosa de haber compartido contigo nuestro salto a la pol\u00edtica, hemos compartido grandes momentos y he aprendido de tu gran trayectoria profesional. Un fuerte abrazo https://t.co/RipR2wa6f1", "created_at": "2020-05-19T21:01:45.000Z"}, {"id": "1262798831583989760", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf4a @CiudadanosCs siempre actuar\u00e1 pensando en el bienestar de los espa\u00f1oles y ejerciendo una oposici\u00f3n responsable y vigilante al Gobierno.\n\nEl consenso y la humildad deben guiar la salida de esta crisis para que nadie quede atr\u00e1s #Pol\u00edtica\u00datil \nhttps://t.co/U1y2B30keo", "created_at": "2020-05-19T17:34:37.000Z"}, {"id": "1262707423766290432", "lang": "es", "text": "Los trabajadores de mercados ambulantes necesitan certidumbre y garant\u00edas. \n\nHemos preguntando en el @Congreso_Es cu\u00e1les ser\u00e1n sus condiciones laborales en la fase 2 y por qu\u00e9 se plantea prohibir manipular los productos. \n\nEsto supondr\u00eda un agravio comparativo incomprensible. https://t.co/tg4kyU1Kzn", "created_at": "2020-05-19T11:31:24.000Z"}, {"id": "1262414639230603264", "lang": "es", "text": "La #ViolenciaMachista es una lacra que no se puede negar. Solo desde el consenso, la sensatez y una mirada interseccional podremos ayudar a las mujeres m\u00e1s vulnerables.\n\nDesde Cs no vamos a dar ni un paso atr\u00e1s para acabar con ella, pese a quien pese \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZhClFbgbwG", "created_at": "2020-05-18T16:07:59.000Z"}, {"id": "1261254862161039361", "lang": "es", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca debemos celebrar el #D\u00edaInternacionalDeLasFamilias con el compromiso de trabajar por todas ellas para que puedan superar la dura crisis que estamos viviendo.\nEs el momento de m\u00e1s #Pol\u00edtica\u00datil y menos divisiones ideol\u00f3gicas https://t.co/Qvq5MQTq9f", "created_at": "2020-05-15T11:19:26.000Z"}, {"id": "1260933494475304960", "lang": "es", "text": "Desde @CsCongreso hemos registrado varias iniciativas sobre el impacto de la #COVID19 en terceros pa\u00edses. Hoy preguntamos a @desdelamoncloa sobre su participaci\u00f3n en el Puente A\u00e9reo Humanitario de la CE.\nTenemos que vencer a la pandemia desde la #cooperaci\u00f3n internacional https://t.co/RFGu4XKsnS", "created_at": "2020-05-14T14:02:26.000Z"}, {"id": "1260577489887338502", "lang": "es", "text": "Como abogada puedo asegurar que el problema del colapso en la Justicia no viene a ra\u00edz de esta pandemia, simplemente se ha agravado. Habilitar 20 d\u00edas del mes de agosto no lo soluciona. Se necesita inversi\u00f3n, consenso y di\u00e1logo\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Brillante, @BalEdmundo!\nhttps://t.co/CMaRxgfC62", "created_at": "2020-05-13T14:27:48.000Z"}, {"id": "1260199656497258498", "lang": "es", "text": "Los profesionales de la venta ambulante atraviesan serias dificultades por culpa de la crisis del #COVID19 Urgen medidas de apoyo adicionales y tambi\u00e9n espec\u00edficas para mitigar el impacto.\n\nDesde Cs preguntamos al Gobierno sobre qu\u00e9 medidas tienen pensadas para apoyar al sector\ud83d\udc47 https://t.co/IW0rHAkAMP", "created_at": "2020-05-12T13:26:26.000Z"}, {"id": "1259876171652751361", "lang": "es", "text": "Es una gran responsabilidad trabajar para logra el bienestar de todos los espa\u00f1oles en estos dif\u00edciles momentos. La igualdad de oportunidades es vital para superar las brechas y que nadie se quede atr\u00e1s. Desde Cs trabajaremos incansablemente para conseguirlo  #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/Dhgt0R6nOy", "created_at": "2020-05-11T16:01:01.000Z"}, {"id": "1259590878936682501", "lang": "es", "text": "Como bien dice @InesArrimadas nos importan las familias, los aut\u00f3nomos y los trabajadores. Hay que salir de la burbuja pol\u00edtica y trabajar duro para ofrecer una soluci\u00f3n eficaz a esta crisis. Es vital agilizar el ritmo de la comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n. https://t.co/YwxBR1a4wK", "created_at": "2020-05-10T21:07:22.000Z"}, {"id": "1259143812158500875", "lang": "es", "text": "Creo firmemente en un proyecto europeo com\u00fan basado en la defensa de los derechos fundamentales de todas las personas. Ante esta crisis, es vital promover la igualdad de trato y de oportunidades con nuestros instrumentos jur\u00eddicos y propuestas de trabajo conjuntas #D\u00edaDeEuropa https://t.co/NdaOM9kmhe", "created_at": "2020-05-09T15:30:53.000Z"}, {"id": "1258767699863318530", "lang": "es", "text": "\u00a1Buenas noticias! Hemos logrado hacer rectificar al Gobierno y desvincular\u00e1 los ERTE al Estado de Alarma. \n\nEntre ser \u00fatiles para los espa\u00f1oles y suponer una traba nosotros lo tenemos claro: #Pol\u00edtica\u00datil siempre \ud83d\udc47 https://t.co/buSbgrr0Y9", "created_at": "2020-05-08T14:36:21.000Z"}, {"id": "1258764181806989314", "lang": "es", "text": "Es vital que el desconfinamiento se produzca adoptando las mayores medidas de seguridad, el uso de mascarillas es vital!! https://t.co/iEdCfZh2ua", "created_at": "2020-05-08T14:22:22.000Z"}, {"id": "1258709138714099712", "lang": "es", "text": "La magn\u00edfica labor de @CruzRojaEsp habr\u00eda que reconocerla todos los d\u00edas pero hoy, en el #D\u00edaMundialCruzRoja, quiero hacerlo especialmente. \n\nEst\u00e1n trabajando incansablemente para proteger a los m\u00e1s vulnerables durante la crisis del #Covid_19.  Siempre os estaremos agradecidos. https://t.co/R0pJB2JxmX", "created_at": "2020-05-08T10:43:39.000Z"}, {"id": "1258692568759578624", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc4f Fabuloso art\u00edculo de mis compa\u00f1eros @begonavillacis y @AniortePepe en @elespanolcom \n\nSin duda estamos ante una crisis social hist\u00f3rica y las administraciones deben estar a la altura. Cs luchar\u00e1 para que nadie quede atr\u00e1s en esta crisis del #Covid_19 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/1zDmAnMkls", "created_at": "2020-05-08T09:37:48.000Z"}, {"id": "1258672073385349120", "lang": "es", "text": "Reunida con representantes del movimiento asociativo gitano para conocer sus propuestas ante la la crisis del #Covid_19 en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n, salud, venta ambulante y vivienda. Desde @CiudadanosCs vamos a promover iniciativas para que nadie se quede atr\u00e1s! https://t.co/JHiFpgp0UW", "created_at": "2020-05-08T08:16:21.000Z"}, {"id": "1258456116775858178", "lang": "es", "text": "Condeno la muerte, a tiros, de una persona gitana en Huelva. Dejemos trabajar a las autoridades y confiemos en la Justicia. Debemos seguir luchando contra los prejuicios \u00e9tnicos y raciales. Ninguna persona merece morir porque otro crea que est\u00e1 robando.\n\nhttps://t.co/K41v4JZZEW", "created_at": "2020-05-07T17:58:13.000Z"}, {"id": "1258403357942861825", "lang": "es", "text": "Junto a mi compa\u00f1ero @dimasciudadano hemos escuchado las propuestas de asociaciones de trabajadores de venta no sedentaria, un sector muy perjudicado por la crisis del #COVID19 que precisa medidas espec\u00edficas. https://t.co/Q1Prhxo2Z1", "created_at": "2020-05-07T14:28:35.000Z"}, {"id": "1258361286284492800", "lang": "es", "text": "Junto a mi compa\u00f1era @mariadelamiel nos reunimos con @PlatafKhetane para conocer c\u00f3mo afecta la crisis del #COVID19 a un importante sector profesional, la venta ambulante. Vamos a tener en cuenta sus propuestas desde una visi\u00f3n econ\u00f3mica y social. https://t.co/vOm4HR7axa", "created_at": "2020-05-07T11:41:24.000Z"}, {"id": "1257993858937470976", "lang": "es", "text": "#Pol\u00edtica\u00datil es grantizar hoy en el #Congreso que los espa\u00f1oles no quedar\u00e1n desprotegidos ante la crisis del #COVID19.\n\nDejemos de lado los se\u00f1alamientos y enfoqu\u00e9monos en lo que necesitan los ciudadanos. Como dice @InesArrimadas, es lo responsable. https://t.co/En1IqLtowT", "created_at": "2020-05-06T11:21:23.000Z"}, {"id": "1257632812313739264", "lang": "es", "text": "Nuestros mayores son el colectivo m\u00e1s damnificado por la #COVID19. Debemos extremar las medidas de seguridad en los centros residenciales. \u00a1Es una cuesti\u00f3n humanitaria!\n\n\ud83d\udc47 \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 el Gobierno para garantizar su seguridad en el proceso de desescalada? #Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/iTKb4TscfZ", "created_at": "2020-05-05T11:26:42.000Z"}, {"id": "1256972497762877442", "lang": "es", "text": "En la asamblea general se han consolidado nuestros grandes valores, por los que me incorpor\u00e9 a este gran proyecto, amo la libertad y creo firmemente en la igualdad real de todas las personas. Espa\u00f1a necesita un proyecto de centro y moderado m\u00e1s que nunca!! https://t.co/KSyXKSLJ27", "created_at": "2020-05-03T15:42:51.000Z"}, {"id": "1256923467473182727", "lang": "es", "text": "Hoy quiero felicitar a todas las madres. Hoy m\u00e1s que nunca recuerdo a todas esas grandes transmisoras de valores que han contribuido a nuestra construcci\u00f3n social. Madres luchadoras,sensibles, valientes y cari\u00f1osas. Gracias mam\u00e1 por estar siempre a mi lado \ud83e\udde1 https://t.co/i4nqBWgx2f", "created_at": "2020-05-03T12:28:01.000Z"}, {"id": "1256881858752794624", "lang": "es", "text": "3 de Mayo, D\u00eda Nacional de la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de las Personas con                  \nDiscapacidad. Hay que seguir trabajando por una igualdad real e inclusiva. #CsConLaDiscapacidad #Convenci\u00f3nDiscapacidad https://t.co/c2dDO8cnGJ", "created_at": "2020-05-03T09:42:41.000Z"}, {"id": "1256543250116206592", "lang": "es", "text": "Es urgente que el Gobierno suministre YA mascarillas a toda la poblaci\u00f3n. Sin protecci\u00f3n no se puede garantizar la seguridad de los ciudadanos, ni el \u00e9xito del desconfinamiento.\n\nEn @CiudadanosCs nos ponemos la mascarilla. Por favor, en tus salidas, si la tienes, #p\u00f3ntela \ud83d\udc47 https://t.co/iAtVNBVfly", "created_at": "2020-05-02T11:17:10.000Z"}, {"id": "1256314593258934273", "lang": "es", "text": "Esta actitud vejatoria contra una persona trans en Benidorm es intolerable y no tiene cabida en nuestra sociedad.\nQueda mucho trabajo por hacer para garantizar la igualdad #STOPLGTBIFobia https://t.co/QpMtNLRsh3", "created_at": "2020-05-01T20:08:34.000Z"}, {"id": "1256212629191827466", "lang": "es", "text": "Es lamentable que se produzca un nuevo caso de #ViolenciaMachista. Tenemos que combatir esta lacra que denigra nuestra sociedad! https://t.co/kwPDoHDSYv", "created_at": "2020-05-01T13:23:24.000Z"}, {"id": "1255526095677534210", "lang": "es", "text": "Llevamos semanas exigiendo consenso para luchar contra el #COVID19, el mismo que se necesita para proteger a las mujeres que est\u00e1n en una situaci\u00f3n de extrema vulnerabilidad. \n\nLa lucha contra  la #ViolenciaMachista nos concierne a todos y solo juntos le haremos frente. https://t.co/1d1KS7yXb8", "created_at": "2020-04-29T15:55:22.000Z"}, {"id": "1255510929334308866", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa1Hoy nos hemos reunido con mis compa\u00f1ero de @CiutadansCs con representantes de feriantes de toda Espa\u00f1a.                                                \ud83c\udf4aSon aut\u00f3nomos muy afectados por el #COVID19, nos han trasladado sus propuestas, es vital apoyarles!! https://t.co/JGcr7NBaaV", "created_at": "2020-04-29T14:55:06.000Z"}, {"id": "1254788810069569549", "lang": "es", "text": "Hoy hemos conocido las propuestas de @provivienda_org y @HogarSi,es necesario un plan de transici\u00f3n en materia de vivienda y garantizar el acceso de las personas vulnerables, especialmente las personas sin hogar. Seguiremos trabajando cerca del tercer sector! https://t.co/pn1AkeWFGc", "created_at": "2020-04-27T15:05:39.000Z"}, {"id": "1254413012892516352", "lang": "es", "text": "Agradezco la solidaridad ofrecida por la @guardiacivilzg al colaborar con el banco de alimentos y ayudar a las familias vulnerables https://t.co/fAZI4GKfsH", "created_at": "2020-04-26T14:12:22.000Z"}, {"id": "1254075280131592192", "lang": "es", "text": "Nuestros mayores que se han quedado solos se encuentran en especial vulnerabilidad en el #Covid_19.  Es vital estar a su lado en estos duros momentos. Gran iniciativa compa\u00f1eros! https://t.co/vDc1biJsfk", "created_at": "2020-04-25T15:50:21.000Z"}, {"id": "1253986864350089216", "lang": "es", "text": "En lugar de incentivar los cierres de los negocios condicionando a ello las ayudas, el gobierno tiene que apoyar a los aut\u00f3nomos y las empresas que quieren salir adelante! https://t.co/adgNqXwQcS", "created_at": "2020-04-25T09:59:01.000Z"}, {"id": "1253718957690957830", "lang": "es", "text": "La crisis social por el #COVID19 es un hecho.\n\n@CsMadridCiudad lucha por garantizar la protecci\u00f3n social de las familias madrile\u00f1as, pero necesitan ayuda. El Gobierno debe permitirles invertir en ayudas la parte del super\u00e1vit destinada a saldar deuda.\nhttps://t.co/0FFddCPTvq", "created_at": "2020-04-24T16:14:27.000Z"}, {"id": "1253674719276138497", "lang": "es", "text": "Hoy he asistido a la conversaci\u00f3n online de @Plenainclusion donde he conocido testimonios de gran contribuci\u00f3n social de personas con discapacidad en tiempo de #COVID19\n\nEs nuestra obligaci\u00f3n no dejar atr\u00e1s a ning\u00fan colectivo vulnerable en esta crisis. \u00a1Juntos saldremos de esta! https://t.co/qJnxBiSthN", "created_at": "2020-04-24T13:18:39.000Z"}, {"id": "1253253172623278080", "lang": "es", "text": "Hoy celebramos el #D\u00edaDeArag\u00f3n de una manera distinta, pero eso no nos impide sentirnos muy orgullosos de nuestra tierra. \nVendr\u00e1n tiempos mejores y lo celebraremos todos juntos. \n\u00a1Feliz d\u00eda aragoneses! \u00a1Feliz San Jorge! https://t.co/izCq142jSF", "created_at": "2020-04-23T09:23:35.000Z"}, {"id": "1252984328272908290", "lang": "es", "text": "El se\u00f1or @gabrielrufian ha estado desafortunado en su intervenci\u00f3n en el Congreso, al utilizar el #TEA como una descalificaci\u00f3n pol\u00edtica.\n\nLe pido que retire sus palabras, tan ofensivas para un colectivo que ve su vida impactada de manera muy seria por el #Autismo, y pida perd\u00f3n. https://t.co/3yQwb129dJ", "created_at": "2020-04-22T15:35:17.000Z"}, {"id": "1252613760780566530", "lang": "es", "text": "Gracias a @AvilaFaema mi compa\u00f1era @sorayarr_  y yo hemos conocido la experiencia diaria de los profesionales que asisten a personas con problemas de salud mental.\n\nAhora m\u00e1s que nunca es necesario mejorar los servicios en las zonas despobladas. \u00a1Nadie se puede quedar atr\u00e1s! https://t.co/WoMFQY3Qgv", "created_at": "2020-04-21T15:02:47.000Z"}, {"id": "1252276641998540801", "lang": "es", "text": "No podemos mirar hacia otro lado, \u00a1debemos garantizar la seguridad de nuestros mayores y sus cuidadores! Para salir juntos de esta es vital la coordinaci\u00f3n con el sector social. \n\nGracias a @Laresmayores por informarnos de la dif\u00edcil situaci\u00f3n en las residencias de mayores. https://t.co/e2hz9r5wnT", "created_at": "2020-04-20T16:43:12.000Z"}, {"id": "1252223544353849346", "lang": "es", "text": "Hoy @tomasmarcos y yo nos hemos reunido con @Cermi_Estatal para conocer c\u00f3mo afecta la crisis del #COVID19 a las personas con discapacidad. \n\nLucharemos para que se acuerde una salida a esta crisis que no deje a nadie atr\u00e1s y que se vuelque con los colectivos m\u00e1s vulnerables. https://t.co/kvQ7oYoHJ5", "created_at": "2020-04-20T13:12:12.000Z"}, {"id": "1251924532291657728", "lang": "es", "text": "La libre informaci\u00f3n es una parte fundamental de la libertad de expresi\u00f3n. Si se ataca, la democracia queda muy herida.\nVamos a defender ese derecho y por eso pedimos la comparecencia del ministro Marlaska y el Jefe del Estado Mayor de la Guardia Civil\nhttps://t.co/G15LAuqr29", "created_at": "2020-04-19T17:24:02.000Z"}, {"id": "1251564364294955008", "lang": "es", "text": "Aconsejo leer esta gran reflexi\u00f3n  que deja claro que hay que evitar el pandemonio partidista y desarrollar una pol\u00edtica efectiva y unida para dar soluciones a esta dif\u00edcil situaci\u00f3n                                 https://t.co/9t3zfdSul0", "created_at": "2020-04-18T17:32:52.000Z"}, {"id": "1251529475747196929", "lang": "es", "text": "Tengo dos hijos de 14 y 16 a\u00f1os. Cuando eran ni\u00f1os s\u00e9 lo mucho que necesitaban salir a jugar y tomar aire. No les neguemos esa posibilidad a los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa.\nSe merecen que el Gobierno tome las medidas necesarias para que puedan salir de manera segura. https://t.co/ZUWKSCmSe9", "created_at": "2020-04-18T15:14:13.000Z"}, {"id": "1251503805532864517", "lang": "es", "text": "Es lamentable que en medio de la crisis del #COVID19 el separatismo siga m\u00e1s enfocado en destruir Espa\u00f1a que en ayudar a los m\u00e1s necesitados de Catalu\u00f1a.\n\nTardaron cinco semanas en repartir protecci\u00f3n en las residencias de discapacitados y salud mental https://t.co/GTGNacw7fT", "created_at": "2020-04-18T13:32:13.000Z"}, {"id": "1251132508118429704", "lang": "es", "text": "La ONU advierte de que entre 42 y 66 millones de ni\u00f1os en el mundo podr\u00edan caer en la pobreza extrema por culpa del #COVID\u30fc19 \nSon necesarios unos #PactosDeLaReconstruccion que protejan a nuestros peque\u00f1os. Las medidas sociales NO se deben improvisar.\nhttps://t.co/Bc4ucRqF00", "created_at": "2020-04-17T12:56:49.000Z"}, {"id": "1251087175657103360", "lang": "es", "text": "Hoy me he reunido con @unicef_es, acompa\u00f1ada de mi compa\u00f1era en @Cs_Europa @sorayarr_ , para evaluar las necesidades de los ni\u00f1os m\u00e1s vulnerables en esta crisis. \n\nNos necesitan. Urge dar una respuesta coordinada entre administraciones para protegerlos y garantizar sus derechos. https://t.co/x3QIv4s3E4", "created_at": "2020-04-17T09:56:41.000Z"}, {"id": "1250835127862726657", "lang": "es", "text": "Hoy con mi compa\u00f1ero @PauCambroneroCs nos hemos reunido con expertos de @FundacionCepaim para conocer c\u00f3mo afecta el #Covid19 a las personas m\u00e1s vulnerables que viven en asentamientos.\nPara superar esta crisis sanitaria es vital el trabajo del tercer sector. https://t.co/FXtsNYmPke", "created_at": "2020-04-16T17:15:08.000Z"}, {"id": "1250433195293560832", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Con nuestros #PactosDeLaReconstrucci\u00f3n nadie se quedar\u00e1 atr\u00e1s!\n\nQueremos dar una salida consensuada y moderada a la crisis social que ha tra\u00eddo consigo el #COVID19: \n\u2705 Red de protecci\u00f3n a las familias \n\u2705 Apoyo a los colectivos m\u00e1s vulnerables\n\u2705 Formaci\u00f3n y educaci\u00f3n https://t.co/AfTf5zAjod", "created_at": "2020-04-15T14:38:00.000Z"}, {"id": "1250408604466905089", "lang": "es", "text": "La mala gesti\u00f3n del Gobierno valenciano pone en peligro los sueldos de los trabajadores que cuidan a nuestros mayores en esta crisis sin precedentes.\n \nAlgunas residencias asumen retrasos de los pagos desde hace 7\u20e3 meses. Es intolerable \ud83d\udc47\nhttps://t.co/OBec0RDnC0", "created_at": "2020-04-15T13:00:17.000Z"}, {"id": "1250375719198261249", "lang": "es", "text": "La situaci\u00f3n es dur\u00edsima para los enfermos por #COVID19 como para que la soledad lo acreciente.\n Pedimos medios de comunicaci\u00f3n digitales para los pacientes y que un familiar acompa\u00f1e a los que se encuentren en estado cr\u00edtico. \u00a1Es una cuesti\u00f3n humanitaria!\nhttps://t.co/6KgybcbRM8", "created_at": "2020-04-15T10:49:36.000Z"}, {"id": "1250349926992642048", "lang": "es", "text": "Siguiendo el Pleno desde @Congreso_Es, en el \u00e1mbito educativo hay que garantizar que los ni\u00f1os en situaci\u00f3n de pobreza y los que padecen alguna discapacidad no se quedan atr\u00e1s! https://t.co/lZRH2KdLKT", "created_at": "2020-04-15T09:07:07.000Z"}, {"id": "1250087494281986048", "lang": "es", "text": "La crisis del #COVID19 se est\u00e1 cebando con los colectivos m\u00e1s vulnerables, ahora m\u00e1s que nunca toca protegerles. Desde @CsCongreso proponemos: \n\u2705 Garantizar alimentos y servicios b\u00e1sicos.\n\u2705 Reducir la burocracia.\n\u2705 Medidas de apoyo a mayores y personas con discapacidad. https://t.co/lqwymOohkN", "created_at": "2020-04-14T15:44:18.000Z"}, {"id": "1249731992884858881", "lang": "es", "text": "Hoy @CsCongreso ha presentado una propuesta para proteger a los colectivos m\u00e1s vulnerables, los m\u00e1s afectados por el #COVID19.\n\ud83d\udc49 Reduzcamos la burocracia.\n\ud83d\udc49 Mejoremos la coordinaci\u00f3n entre autoridades.\n\ud83d\udc49 Garanticemos los servicios p\u00fablicos.\n\u2705 \u00a1No podemos dejar a nadie atr\u00e1s! https://t.co/r05gWaOViI", "created_at": "2020-04-13T16:11:40.000Z"}, {"id": "1248987665204207618", "lang": "es", "text": "Gracias a la iniciativa solidaria de @CiudadanosCs, #NoEst\u00e1sSolo, nuestros afiliados m\u00e1s vulnerables estar\u00e1n acompa\u00f1ados y atendidos en esta crisis del #COVID\u30fc19 \n\n#SomosUnEquipoCs y juntos superaremos esto \ud83c\udf4a\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/FoAMtwMVjW", "created_at": "2020-04-11T14:53:59.000Z"}, {"id": "1248939772875243520", "lang": "es", "text": "Gracias a los cuerpos de seguridad por trabajar sin descanso protegiendo a los m\u00e1s vulnerables. La #ViolenciaMachista es una lacra que lamentablemente no se confina. \n\u00a1Urge poner todos los recursos para garantizar la seguridad de las mujeres!#NoEst\u00e1isSolas\nhttps://t.co/nSwcbIG1xn", "created_at": "2020-04-11T11:43:40.000Z"}, {"id": "1248650187834380288", "lang": "es", "text": "Solo desde el consenso y el sentido com\u00fan saldremos de esta crisis del #COVID\u30fc19. Por eso urgen unos Pactos de la Reconstrucci\u00f3n como pedimos desde @CiudadanosCs \n\nLa entrevista de @InesArrimadas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2jxOJlb72u", "created_at": "2020-04-10T16:32:58.000Z"}, {"id": "1248296549962186758", "lang": "es", "text": "Hemos conseguido que el Gobierno suspenda la declaraci\u00f3n trimestral de impuestos, \u00a1pero a\u00fan queda mucho por hacer!\nTendemos la mano para sacar adelante medidas de apoyo a los #aut\u00f3nomos y vigilaremos que se cumplan. No dejaremos a los #Aut\u00f3nomosAbandonados\nhttps://t.co/Jx87EJx94c", "created_at": "2020-04-09T17:07:44.000Z"}, {"id": "1248197791404433409", "lang": "es", "text": "Desde el sentido de Estado @InesArrimadas pidi\u00f3 a S\u00e1nchez impulsar unos nuevos #PactosDeLaMoncloa para salir de la crisis del #COVID-19\nCelebramos su predisposici\u00f3n, pero le pedimos buena fe para iniciar una reconstrucci\u00f3n en la que nadie se quede atr\u00e1s. \n\n\u00a1Enorme @BalEdmundo! \ud83d\udc47 https://t.co/dmuTgqr1Tr", "created_at": "2020-04-09T10:35:18.000Z"}, {"id": "1248193291935498240", "lang": "es", "text": "Queda claro que las propuestas moderadas y con sentido de estado son las que promueven soluciones a esta crisis que no dejan a  nadie atr\u00e1s. Es lo que la sociedad espera!! https://t.co/MVJJqWyfzW", "created_at": "2020-04-09T10:17:25.000Z"}, {"id": "1247817502454714369", "lang": "es", "text": "El #COVID19 nos deja un aprendizaje, y es que nos iguala a todos. En Cs defendemos que hay que trabajar todos juntos teniendo muy presente la realidad de los grupos vulnerables.\n\nMi art\u00edculo por el #D\u00edaPuebloGitano en @eldiarioes, \u00a1Salud y Libertad! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/FY8Kxcek3A", "created_at": "2020-04-08T09:24:10.000Z"}, {"id": "1247801074393600000", "lang": "es", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca, en el #D\u00edaPuebloGitano, debemos demostrar nuestros valores, estar unidos y ser fuertes.\nSoy consciente de la realidad de nuestro pueblo frente al #COVID19, me dejar\u00e9 la piel por mejorar esa situaci\u00f3n. \n\nFeliz #D\u00edaInternacionalDelPuebloGitano, \u00a1Salud y Libertad! https://t.co/VjwInD50bz", "created_at": "2020-04-08T08:18:53.000Z"}, {"id": "1247472882931949568", "lang": "es", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca celebramos con orgullo el #D\u00edaMundialDeLaSalud y presumimos de los profesionales sanitarios con los que contamos para enfrentar al #COVID19\n\nTengo la suerte de tener a uno de estos valientes cerca, mi cu\u00f1ada Sandra. A ti, Sandra, y a todos, #GraciasH\u00e9roes \u2764\ufe0f https://t.co/bgdTc0WqP4", "created_at": "2020-04-07T10:34:46.000Z"}, {"id": "1246792133564076032", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc4f Bravo por #Ning\u00fanmayorsolo, una iniciativa que nace para proteger del #COVID19 a los m\u00e1s vulnerables.\n\nSu objetivo es dar a nuestros mayores el apoyo emocional que tanto necesitan para que superen el sentimiento de soledad, la ansiedad y el miedo. \nhttps://t.co/ntHqY6RmV5", "created_at": "2020-04-05T13:29:43.000Z"}, {"id": "1246408734806552578", "lang": "es", "text": "Si hay un partido que est\u00e1 demostrando unidad y mano tendida frente al #COVID2019 es Ciudadanos.\n\nHoy, le pedimos al Gobierno que aparque la improvisaci\u00f3n y la unilateralidad e impulse unos Pactos de la Reconstrucci\u00f3n Nacional con partidos y agentes sociales. https://t.co/iiZ0oIC9Ze", "created_at": "2020-04-04T12:06:14.000Z"}, {"id": "1246377528916430850", "lang": "es", "text": ".@McIntolerancia denuncia a la Generalitat por evitar los ingresos de pacientes de m\u00e1s de 80 a\u00f1os contagiados por el #COVID\u30fc19 \n\nTotalmente de acuerdo, esta actitud es intolerable y va en contra de la dignidad de nuestros mayores. \nhttps://t.co/mqICyvKy1E", "created_at": "2020-04-04T10:02:14.000Z"}, {"id": "1246371827125030912", "lang": "es", "text": "Como abogada perteneciente a la mutualidad de la abogac\u00eda agradezco que @BalEdmundo de voz a nuestro sector profesional. El gobierno se ha olvidado de nosotros!     https://t.co/u5rFXAwvEg", "created_at": "2020-04-04T09:39:34.000Z"}, {"id": "1246004897071366144", "lang": "es", "text": "Ha sido un placer colaborar en la campa\u00f1a de @Laresmayores para apoyar a nuestros ancianos en estos d\u00edas tan duros de confinamiento. \n\nEllos nos lo han dado todo y tienen que sentirse respaldados. \u00a1Hoy mi #GraciasH\u00e9roes va por todos los profesionales que est\u00e1n cuid\u00e1ndolos! https://t.co/62NOm9aZhp", "created_at": "2020-04-03T09:21:31.000Z"}, {"id": "1245665604050264064", "lang": "es", "text": "El director de @gitanos_org le ha trasladado a la @CasaReal la delicada situaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n gitana por el #COVID19 \n\nNecesitan ayuda. Viven en condiciones vulnerables y han perdido una de sus principales fuentes de ingresos: la venta ambulante. \nhttps://t.co/4ko2uLwmSZ", "created_at": "2020-04-02T10:53:18.000Z"}, {"id": "1245638906818605058", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc99 En el #D\u00edaMundialAutismo me sumo a la campa\u00f1a de @Autismo_Espana y hago un gesto por las personas con #TEA \n\nHe escogido como objeto unas pesas y unos auriculares, que para mi simbolizan la capacidad de esfuerzo y escucha. \u00a1An\u00edmate y participa! https://t.co/NcKlvctlB9", "created_at": "2020-04-02T09:07:12.000Z"}, {"id": "1245397264002097152", "lang": "es", "text": "Desde que el jueves pasado, el Ayto. de @MADRID, @voluntmadrid y @adoptaunabuelo pusieran en marcha  #MinutosEnCompa\u00f1\u00eda van 2.500 llamadas de ancianos buscando apoyo y cari\u00f1o.\n \ud83d\udcde Tlfn. gratuito: 919 49 01 11\n\n Maravillosa iniciativa\ud83d\udc47\n https://t.co/D2wYq1Xb5O", "created_at": "2020-04-01T17:07:00.000Z"}, {"id": "1245361613705805825", "lang": "es", "text": "La Comunidad de Madrid seguir\u00e1 repartiendo men\u00fas escolares a las familias m\u00e1s vulnerables durante las vacaciones de #SemanaSanta\n\nDebe ampliarse el servicio en esta \u00e9poca de crisis; la alimentaci\u00f3n completa y saludable de muchos ni\u00f1os depende de ello. \nhttps://t.co/Jp8M23Ad8H", "created_at": "2020-04-01T14:45:21.000Z"}, {"id": "1245058964573892608", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddde @CiudadanosCs propone ayudas para los trabajadores m\u00e1s vulnerables en la crisis del #COVID19 y medidas para que los #Aut\u00f3nomosAbandonados no paguen impuestos.\n\nTenemos que remar juntos, salir adelante sin dejar a ninguna persona atr\u00e1s. \nhttps://t.co/QnXUkkA2zF", "created_at": "2020-03-31T18:42:43.000Z"}, {"id": "1245031916270739459", "lang": "es", "text": "Son tiempos en los que est\u00e1 permitido llorar, aplaudir, cantar.Lo \u00fanico que no est\u00e1 permitido es renunciar a seguir adelante porque miles de #H\u00e9roesAn\u00f3nimos salen a la calle cada d\u00eda. Hay que recompensarles mirando al futuro unidos\n\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Juntos #SomosEspa\u00f1a https://t.co/6ceEs3GdUA", "created_at": "2020-03-31T16:55:15.000Z"}, {"id": "1244996940246519808", "lang": "es", "text": "Las familias y personas m\u00e1s vulnerables no pueden quedarse atr\u00e1s en la crisis del #COVID19 por culpa de la burocracia. \nLos tr\u00e1mites deben ser sencillos para que no pierdan prestaciones y subsidios espec\u00edficos. Los necesitan para salir adelante. \nEstas son nuestras propuestas \ud83d\udc47 https://t.co/0UqMjWvpkq", "created_at": "2020-03-31T14:36:16.000Z"}, {"id": "1244984285708333058", "lang": "es", "text": "Se ha habilitado el Palacio de Deportes de #Granada para acoger a las personas sin hogar y protegerlas del #COVID19 \n\nEsta crisis golpea con m\u00e1s fuerza a los colectivos m\u00e1s vulnerables, por ello debemos enfrentarla desde la unidad y la solidaridad.\nhttps://t.co/UgxXe4iw8Y", "created_at": "2020-03-31T13:45:59.000Z"}, {"id": "1244925845833162752", "lang": "es", "text": "Igual que tenemos que frenar al #COVID19 unidos, juntos debemos detener el virus del racismo y los discursos que estigmatizan a determinados colectivos en esta situaci\u00f3n de crisis. Estas actitudes no se pueden permitir \nhttps://t.co/2OHyyGd2CB", "created_at": "2020-03-31T09:53:45.000Z"}, {"id": "1244907367034126336", "lang": "es", "text": "Es importante pensar en c\u00f3mo pueden afrontar esta pandemia las personas que viven en extrema pobreza en lugares como Gaza. La desigualdad es tan evidente! https://t.co/RHCY7cfnVc", "created_at": "2020-03-31T08:40:20.000Z"}, {"id": "1244681920321069061", "lang": "es", "text": "Es vital estar lo m\u00e1s cerca posible de las personas m\u00e1s vulnerables https://t.co/fiVy8j74My", "created_at": "2020-03-30T17:44:29.000Z"}, {"id": "1244549756585750530", "lang": "es", "text": "El presidente de @McIntolerancia destaca la importancia de denunciar a quienes utilizan las #rrss para esparcir el odio contra los m\u00e1s vulnerables en la crisis del #Covid_19 \nAhora m\u00e1s que nunca hay que trabajar para promover la igualdad. \nhttps://t.co/xTuo7nQbZ2", "created_at": "2020-03-30T08:59:19.000Z"}, {"id": "1244242014184640512", "lang": "es", "text": "Gracias infinitas a Julio Luz\u00e1n por su solidaridad. Contribuyes a algo esencial en nuestra ciudad, proteger a los profesionales sanitarios y farmac\u00e9uticos\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/XWXk7DkKvF", "created_at": "2020-03-29T12:36:27.000Z"}, {"id": "1243227514807488512", "lang": "es", "text": "Nuestros mayores nos necesitan m\u00e1s que nunca. \n@MADRID y @adoptaunabuelo han lanzado un tel\u00e9fono gratuito para acompa\u00f1arlos en estos tiempos de confinamiento. En la crisis del #COVID2019 todos podemos aportar nuestro granito de arena\n\n\u00bfTe animas a participar? #MinutosEnCompa\u00f1\u00eda https://t.co/Z5A2ip4akT", "created_at": "2020-03-26T17:25:12.000Z"}, {"id": "1243163334138114048", "lang": "es", "text": "Os presento a mi cu\u00f1ada, una de los miles de h\u00e9roes que en estos d\u00edas tan duros trabajan para contener el #COVID\u30fc19 \n\nEs desgarrador conocer su d\u00eda a d\u00eda en el hospital: necesitan m\u00e1s respiradores y material de protecci\u00f3n. Esta debe ser la prioridad del Gobierno #GraciasH\u00e9roes https://t.co/g8PVPgSYpy", "created_at": "2020-03-26T13:10:10.000Z"}, {"id": "1242898365551128579", "lang": "es", "text": "Los aut\u00f3nomos siempre han arrimado el hombro para fortalecer la econom\u00eda y hoy son uno de los colectivos m\u00e1s vulnerables por el #COVID2019 \nEs momento de ayudarles con congelamiento de la cuota, moratoria fiscal y tarifa plana para los que se reactiven \ud83d\udc47 https://t.co/GKFdejrGwR", "created_at": "2020-03-25T19:37:16.000Z"}, {"id": "1242816899114729473", "lang": "es", "text": ".@MADRID ofrece un servicio de comida saludable a domicilio para ni\u00f1os de entre 0 y 3 a\u00f1os, que tengan beca comedor o que est\u00e9n en una situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica desfavorable.\n\nGracias @AniortePepe, tenemos que ayudar a los m\u00e1s vulnerables en esta crisis. https://t.co/tSc1RgwD7v", "created_at": "2020-03-25T14:13:33.000Z"}, {"id": "1242746226535268352", "lang": "es", "text": "Los gobiernos tienen la obligaci\u00f3n de ayudar a las familias m\u00e1s vulnerables a afrontar las crisis del #COVID2019\n\nMadrid ha tramitado por v\u00eda urgente la reducci\u00f3n al m\u00ednimo del alquiler de la vivienda social. Esta medida beneficiar\u00e1 a 75.000 personas. \nhttps://t.co/EPgjdKAHZP", "created_at": "2020-03-25T09:32:44.000Z"}, {"id": "1242455083339649025", "lang": "es", "text": "La pandemia magnifica la desigualdad de g\u00e9nero y evidencia la necesidad de garantizar nuestro estado del bienestar.                 https://t.co/a8k7iJAhAi", "created_at": "2020-03-24T14:15:50.000Z"}, {"id": "1242416977941069824", "lang": "es", "text": "El confinamiento est\u00e1 haciendo que las v\u00edctimas de #violenciamachista sean a\u00fan m\u00e1s vulnerables. Debemos implementar todos los mecanismos necesarios para protegerlas a ellas y a sus hijos. Nos necesitan.\n\nRecuerda, #NoEst\u00e1sSola \n\ud83d\udcde 016\n\ud83d\udce9 savg24h@madrid.es\nhttps://t.co/FIPSDRPhy1", "created_at": "2020-03-24T11:44:25.000Z"}, {"id": "1242136256131354629", "lang": "es", "text": "Antes del #COVID\u30fc19 #NuestroCampo ya se encontraba en problemas por la despoblaci\u00f3n y los bajos niveles de empleo. \nEs momento de tomar medidas para que la situaci\u00f3n no vaya a peor. En la crisis ellos han garantizado el abastecimiento y hay que agradecer esa heroica labor https://t.co/4ALM27BPCa", "created_at": "2020-03-23T17:08:55.000Z"}, {"id": "1242019639305084939", "lang": "es", "text": "Como dice @InesArrimadas hoy en @elmundoes, en la crisis del #COVID\u30fc19 @CiudadanosCs est\u00e1 demostrando una vez m\u00e1s que es un partido \u00fatil para todos los espa\u00f1oles. Ese es nuestro prop\u00f3sito: trabajar por el inter\u00e9s de los ciudadanos.\nLee la entrevista \ud83d\udc47 https://t.co/Zy0sjjYHin", "created_at": "2020-03-23T09:25:32.000Z"}, {"id": "1241306601622994944", "lang": "es", "text": "Los espa\u00f1oles estamos demostrando nuestra solidaridad y  uni\u00f3n para frenar al #COVID19\n\nSigamos demostr\u00e1ndolo luchando contra la discriminaci\u00f3n racial y fomentando la inclusi\u00f3n de las personas con s\u00edndrome de Down \n#D\u00edaInternacionaldelaEliminaci\u00f3nRacial #D\u00edaMundialS\u00edndromeDown https://t.co/CJQF2v2K9M", "created_at": "2020-03-21T10:12:10.000Z"}, {"id": "1240988002656178178", "lang": "es", "text": "Madrid no ejecutar\u00e1 desahucios ni cobrar\u00e1 el alquiler de las viviendas de la empresa municipal durante la crisis del #Covid_19 \n\nHasta 6.000 familias vulnerables se ver\u00e1n beneficiadas de una medida que, como m\u00ednimo, se alargar\u00e1 hasta el 30 de junio. \nhttps://t.co/gcQpkHHOsk", "created_at": "2020-03-20T13:06:10.000Z"}, {"id": "1240953917523070976", "lang": "es", "text": "Tenemos que luchar contra la #violenciamachista unidos. Hoy un hombre ha asesinado a su mujer de 35 a\u00f1os en Almassora (Castell\u00f3n). \nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y amigos #NiUnaMenos \nhttps://t.co/mONyBQgpqF", "created_at": "2020-03-20T10:50:44.000Z"}, {"text": "La Comunidad de Madrid ha solicitado que el personal militar sanitario refuerce la asistencia en las residencias de mayores para controlar la expansi\u00f3n del #COVID19\n\nTodos los esfuerzos son pocos para proteger a nuestros mayores en momentos tan duros.\nhttps://t.co/ucUmjPR9jN", "id": "1240621890374447106", "lang": "es", "created_at": "2020-03-19T12:51:22.000Z"}, {"text": "Ha sido un orgullo colaborar con @WangXinte en mi ciudad, a quien agradezco enormemente su solidaridad y ayuda aportando material sanitario en centros sanitarios y polic\u00eda. Igualmente gracias a todos los profesionales que est\u00e1is trabajando sin parar! https://t.co/aAAAzw4WOB https://t.co/4xAt2TtSgI", "id": "1240588496139694081", "lang": "es", "created_at": "2020-03-19T10:38:41.000Z"}, {"text": "La respuesta a la crisis econ\u00f3mica que est\u00e1 provocando el #Covid_19 NO puede dejar atr\u00e1s a los colectivos m\u00e1s vulnerables, entre ellos las empleadas dom\u00e9sticas y los vendedores ambulantes.\nTrabajan sin descanso cada d\u00eda por sus familias y merecen apoyo.\nhttps://t.co/FaepnkXRvE", "id": "1240351544614273024", "lang": "es", "created_at": "2020-03-18T18:57:07.000Z"}, {"text": "Tomar medidas para apoyar a los aut\u00f3nomos es tomar medidas para apoyar a 650.000 familias cuyos ingresos dependen de sus negocios y que ahora viven en incertidumbre por tener que cerrar la persiana\nEs de justicia y por eso @CiudadanosCs propone soluciones concretas #SOSAut\u00f3nomos https://t.co/rvwEvW37KW", "id": "1240331512698097666", "lang": "es", "created_at": "2020-03-18T17:37:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 Los m\u00e9dicos espa\u00f1oles unen esfuerzos para atender de forma desinteresada consultas ciudadanas, gracias a las redes sociales. \n\nEste gran gesto contribuye a no colapsar urgencias. Ya suman 500 casos atendidos en 24 horas de #consultasolidaria \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/VQCLtPyWGt", "id": "1240276141371506690", "lang": "es", "created_at": "2020-03-18T13:57:29.000Z"}, {"text": "Una medida efectiva para proteger a los m\u00e1s vulnerables! https://t.co/tMaxgGYcve", "id": "1240216890234077185", "lang": "es", "created_at": "2020-03-18T10:02:03.000Z"}, {"text": "No se puede dar la espalda a los aut\u00f3nomos, son imprescindibles en nuestra econom\u00eda! https://t.co/2827RVEPjw", "id": "1239993374435954688", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T19:13:53.000Z"}, {"text": "Desde @CiudadanosCs hemos pedido que el pleno de ma\u00f1ana se celebre de forma telem\u00e1tica, si es presencial no iremos, por responsabilidad social. Lo explico en este v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/ThsvjMDZ6I", "id": "1239968753829294080", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T17:36:03.000Z"}, {"text": "Es importante ayudar a los m\u00e1s vulnerables, ante situaciones de dificultad, las personas en situaci\u00f3n de pobreza son enormemente afectadas. https://t.co/aa2JYGeOsI", "id": "1239957299591970817", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T16:50:32.000Z"}, {"text": "Muchas gracias por la solidaridad y colaboraci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de Desarrollo de amistad y cooperaci\u00f3n entre Espa\u00f1a y China y en especial a @WangXinte por aportaci\u00f3n de m\u00e1s de 15.000 mascarillas y guantes en Arag\u00f3n. https://t.co/ymwBmj7VZ2", "id": "1239852317064810496", "lang": "es", "created_at": "2020-03-17T09:53:22.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Hoy @InesArrimadas se ha reunido telem\u00e1ticamente con S\u00e1nchez para proponerle un Plan de Choque contra el #COVID19 \n\ud83d\udc49 Medidas para evitar el contagio.\n\ud83d\udc49 Plan de Choque para proteger a los trabajadores y pymes.\n\ud83d\udc49 Comparecencia ante el Congreso telem\u00e1tica.\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/O8rCwSJKtQ", "id": "1239643575140450305", "lang": "es", "created_at": "2020-03-16T20:03:54.000Z"}, {"text": "La Comunidad de Madrid abr\u00eda hoy un registro de voluntarios para ayudar a la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable durante la crisis del #COVID19 \n\n\ud83d\udc4f En unas horas se han inscrito 7400 personas, tantas que se ha tenido que cerrar temporalmente la inscripci\u00f3n. GRACIAS \nhttps://t.co/PHEIKfGUyF", "id": "1239613770672017408", "lang": "es", "created_at": "2020-03-16T18:05:28.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles m\u00e1s vulnerables necesitan una bater\u00eda de medidas sociales urgente que les proteja de los efectos del #Covid_19 \n\nLas personas m\u00e1s fr\u00e1giles econ\u00f3micamente y que necesitan ayuda deben ser la prioridad de los gobiernos. \nhttps://t.co/Viqmjbf46g", "id": "1239505501018370048", "lang": "es", "created_at": "2020-03-16T10:55:14.000Z"}, {"text": "El tiempo es oro para enfrentar la crisis econ\u00f3mica del #COVID\u30fc19. El Gobierno de Espa\u00f1a no puede esperar m\u00e1s para tomar medidas que den garant\u00edas a los colectivos que corren m\u00e1s riesgo: familias, aut\u00f3nomos, pymes...\nLee la entrevista a @InesArrimadas\n\nhttps://t.co/Rq7Z4UegMu", "id": "1239495665446772737", "lang": "es", "created_at": "2020-03-16T10:16:10.000Z"}, {"text": "Una propuesta esencial la que realiza @InesArrimadas desde la unidad y el sentido de estado, un plan de choque econ\u00f3mico. Tenemos que brindar a nuestras empresas y aut\u00f3nomos.                                  https://t.co/H6UQNPnB8D", "id": "1239237075955843079", "lang": "es", "created_at": "2020-03-15T17:08:37.000Z"}, {"text": "Contar con grandes profesionales y amigos como @BalEdmundo @MarcosdeQuinto es un lujo!!. Somos como dice el art\u00edculo \u201clos trillizos\u201d, venimos de \u00e1reas profesionales distintas y todas necesarias para mejorar nuestro pa\u00eds. https://t.co/Nv7gCGBB14", "id": "1239161841391198208", "lang": "es", "created_at": "2020-03-15T12:09:40.000Z"}, {"text": "Es importante que cada uno de nosotros asumamos nuestra responsabilidad para frenar el coronavirus.                                                   #Covid_19                                            #YoMeQuedoEnCasa                                 #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/YHXmoO9PO3", "id": "1238832258250870784", "lang": "es", "created_at": "2020-03-14T14:20:01.000Z"}, {"text": "Luchar contra el #Covid19 es responsabilidad de todos. Por eso yo me quedo en casa e invito a todos a que tambi\u00e9n lo hagan.\nExcelente iniciativa de @SaludMadrid #quedatencasa\n\nhttps://t.co/8LlhbINmVd", "id": "1238536244205887488", "lang": "es", "created_at": "2020-03-13T18:43:46.000Z"}, {"text": "Hoy @InesArrimadas ha tomado de nuevo la iniciativa y ha llamado a S\u00e1nchez para pedirle que decrete #EstadodeAlarma en Espa\u00f1a. \n\nEs una medida necesaria para proteger a los ciudadanos. Debemos ser valientes y actuar con decisi\u00f3n para recuperar el tiempo perdido #Covid_19 \ud83d\udc47 https://t.co/4BmAG3rz6x", "id": "1238449716612005888", "lang": "es", "created_at": "2020-03-13T12:59:56.000Z"}, {"text": "Ante una situaci\u00f3n de emergencia, debemos tomar decisiones basadas en la unidad y pensando en los ciudadanos. No es momento de reproches.\n\nPor eso hoy @InesArrimadas ha propuesto que se aprueben unos #PGEdeEmergencia que incluyan un fondo de contingencia para frenar el #Covid_19 https://t.co/Lj3MKY87yc", "id": "1238075794662002689", "lang": "es", "created_at": "2020-03-12T12:14:06.000Z"}, {"text": "Toda mi repulsa ante el nuevo caso de #violenciamachista que acabamos de conocer en Pa\u00eds Vasco y que se ha cobrado la vida de una mujer y su hija.\n\nNo puedo ni imaginar el dolor de esa familia #NiUnaMenos\nhttps://t.co/nsn7m7HMf8", "id": "1237768080761257984", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T15:51:21.000Z"}, {"text": "Hoy recordamos con tristeza que hace 16 a\u00f1os Madrid vivi\u00f3 uno de los d\u00edas mas lamentables de la historia. Un afectuoso abrazo a todos los familiares y amigos de las v\u00edctimas. https://t.co/pSK28TiwYE", "id": "1237733825381269505", "lang": "es", "created_at": "2020-03-11T13:35:14.000Z"}, {"text": "Graciassss a @McIntolerancia por condenar los incidentes lamentables que vivimos ayer @CiudadanosCs al manifestarnos en favor de la Igualdad de todas las mujeres https://t.co/c0Y7cuTNoZ", "id": "1237003745600421888", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T13:14:10.000Z"}, {"text": "No podemos dar ni un paso atr\u00e1s en la lucha contra la #violenciamachista. Ya son 15 las mujeres asesinadas por sus parejas o exparejas en 2020. \n\nLe mando todas mis condolencias a sus amigos y familiares en este momento tan duro #NiUnaMenos  \nhttps://t.co/MtITWyAfM5", "id": "1236963105747406849", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T10:32:40.000Z"}, {"text": "Es tan lamentable vivir la intolerancia de algunas mujeres en una lucha que  deber\u00eda unirnos. Lo explica muy bien mi compa\u00f1era @CiudadanaMartaR https://t.co/3I0jgyu1L8", "id": "1236955615748030464", "lang": "es", "created_at": "2020-03-09T10:02:54.000Z"}, {"text": "No hay mejor forma de reivindicar la igualdad en el #DiaDeLaMujer\n\n\ud83d\udc4f @InesArrimadas ha sido escogida por los afiliados para presidir @CiudadanosCs. Ser\u00e1 la \u00fanica candidata a la presidencia, con un proyecto que va a volver a ilusionar a millones de ciudadanos \ud83c\udf4a #UNIDOSyADELANTE https://t.co/kKX6p8d89C", "id": "1236765427906293764", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T21:27:10.000Z"}, {"text": "Los violentos que nos han expulsado de la manifestaci\u00f3n del #8M2020 no representan el sentir de todas las mujeres. El feminismo es una causa de todos los que creemos en la libertad y en la igualdad. @CiudadanosCs siempre va a reivindicar el #DiaDeLaMujer, le pese a quien le pese. https://t.co/nD1VCnpPI8", "id": "1236726004158259202", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T18:50:31.000Z"}, {"text": "Feliz 8M a todas las mujeres y especialmente a todas las gitanas que superan barreras para alcanzar la Igualdad. Seguiremos avanzando y trabajando sin cesar!!! https://t.co/G8pTrDKOo1", "id": "1236635978019807232", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T12:52:47.000Z"}, {"text": "Feliz #DiaInternacionalDeLaMujer a todas. Recordamos a aquellas que nos abrieron el camino y a todas las hero\u00ednas de lo cotidiano que en su d\u00eda a d\u00eda dan pasos por la Igualdad.\n\nEste esfuerzo nos incluye a todos y no hay espacio para el sectarismo #8deMarzo https://t.co/jc9sMQHb6c", "id": "1236631480065015810", "lang": "es", "created_at": "2020-03-08T12:34:55.000Z"}, {"text": "La lucha por la igualdad de las mujeres requiere que tengamos una visi\u00f3n amplia que no sea afectada por la diferencia entre colores pol\u00edticos. \n Las #FeministasLiberales NO discriminamos y trabajamos desde todos los \u00e1mbitos para seguir avanzando con hechos y no palabras. https://t.co/fDlpmAFEvQ", "id": "1236315029613535233", "lang": "es", "created_at": "2020-03-07T15:37:27.000Z"}]