[{"lang": "es", "id": "1377557001945878529", "created_at": "2021-04-01T09:42:37.000Z", "text": "Lo que hacen en Murcia es lo que quieren hacer en Madrid: la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os en manos de fan\u00e1ticos e integristas. No va a suceder porque somos M\u00c1S https://t.co/XBapmeTBt9"}, {"lang": "es", "id": "1377336527248760832", "created_at": "2021-03-31T19:06:32.000Z", "text": "Anda!!\n\nhttps://t.co/9yAaIM5AAu"}, {"lang": "es", "id": "1377300053832962049", "created_at": "2021-03-31T16:41:36.000Z", "text": "Los degenerados son los que odian y los que les alientan. https://t.co/N5DV24Aeeq"}, {"lang": "es", "id": "1377285953375600641", "created_at": "2021-03-31T15:45:34.000Z", "text": "Que \u201cBruselas\u201d funde un partido y se presente a las elecciones . El camino de la reconstrucci\u00f3n es exactamente el contrario: protecci\u00f3n del empleo con derechos y pol\u00edtica salarial que estimule el consumo. https://t.co/KgbzCowT8V"}, {"lang": "es", "id": "1377218269413773318", "created_at": "2021-03-31T11:16:37.000Z", "text": "La obligatoriedad de la mascarilla en espacios abiertos con suficiente distancia de seguridad (monta\u00f1a, playa) solo produce cansancio, desconfianza y adem\u00e1s es in\u00fatil. Menos ocurrencias y m\u00e1s protocolos de eficacia y vacunas."}, {"lang": "es", "id": "1377154496451674112", "created_at": "2021-03-31T07:03:12.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene una deuda pendiente con las personas trans y ni ellas ni sus familias pueden seguir esperando.\n\nSer quien se es no puede ser motivo de discriminaci\u00f3n. Visibilidad trans para vivir vidas libres y sin miedo #Habr\u00e1LeyTrans #DiaVisibilidadTrans https://t.co/akKI6qE5SL"}, {"lang": "es", "id": "1376987735291015171", "created_at": "2021-03-30T20:00:33.000Z", "text": "Para ellos es un insulto, para nosotros es la soluci\u00f3n. @Monica_Garcia_G explica el plan \"Vete al m\u00e9dico\" para combatir la ola de la salud mental\n#M\u00f3nicaGarc\u00edaT5 https://t.co/Q1VkYOSZeH"}, {"lang": "es", "id": "1376981541142867971", "created_at": "2021-03-30T19:35:57.000Z", "text": "Nos ocupamos de lo que importa, de lo que duele. #MonicaGarciaT5 https://t.co/GF6Q1W0DXB"}, {"lang": "es", "id": "1376934171591999488", "created_at": "2021-03-30T16:27:43.000Z", "text": "Primero te ignoran. Luego te critican. Luego dicen que es imposible. Hoy es un debate nacional. Ma\u00f1ana ser\u00e1 realidad. Eso es ser una fuerza de futuro. https://t.co/yt8U21CwJ2"}, {"lang": "es", "id": "1376877703597592577", "created_at": "2021-03-30T12:43:20.000Z", "text": "Hoy el ayuntamiento de Madrid aprueba a propuesta de M\u00e1s Madrid desmontar el scalextric de Vallecas. Una victoria de los vecinos y vecinas para mejorar la salud. Barrio a barrio, haciendo la pol\u00edtica que importa. https://t.co/EjDknpEthE"}, {"lang": "es", "id": "1376828875074846720", "created_at": "2021-03-30T09:29:18.000Z", "text": "La llave de estas elecciones est\u00e1 en los barrios. Si votas, somos M\u00c1S \ud83d\ude09 https://t.co/8MuSybrzi6"}, {"lang": "es", "id": "1376625181834240005", "created_at": "2021-03-29T19:59:54.000Z", "text": "Dice Roc\u00edo Monasterio de Vox en T5 que invertir dinero en afrontar el cambio clim\u00e1tico es malgastarlo. Nosotros del lado de la comunidad cient\u00edfica y contra los fan\u00e1ticos negacionistas. Ni hay planeta B ni queremos que Espa\u00f1a sea un desierto. Hace falta una fuerza verde\ud83c\udf3b\u270c\ud83c\udffc"}, {"lang": "es", "id": "1376611305470238726", "created_at": "2021-03-29T19:04:46.000Z", "text": "Ir a a unas elecciones en estas condiciones es el resultado de muchas irresponsabilidades. Una detr\u00e1s de otra. \n\nY ya est\u00e1 bien. Madrid necesita cuidarse. https://t.co/wxOmUyixzs"}, {"lang": "es", "id": "1376551777135382530", "created_at": "2021-03-29T15:08:13.000Z", "text": "Hoy hace un a\u00f1o fallec\u00eda el Chato Galante. Aqu\u00ed qui\u00e9n fue. El recuerdo y el homenaje de los mejores, para heredar sus cucharas y seguir cavando. https://t.co/XRXZVxKL9T"}, {"lang": "es", "id": "1376458837486604290", "created_at": "2021-03-29T08:58:54.000Z", "text": "Querer a nuestro pa\u00eds y quererlo en futuro. Hablar de lo que importa. Ser la fuerza de la vida cotidiana. https://t.co/yiFPsMLTBm"}, {"lang": "es", "id": "1376197427888275459", "created_at": "2021-03-28T15:40:09.000Z", "text": "\u201cSin rastreadores, sin refuerzo en atenci\u00f3n primaria. Madrid ha sido la ley de la selva en versi\u00f3n pand\u00e9mica.\u201d\n\nMadrid necesita cuidarse. Por eso es importante esta entrevista a @Monica_Garcia_G: https://t.co/zJvWjiMc7g"}, {"lang": "es", "id": "1376139482978787330", "created_at": "2021-03-28T11:49:54.000Z", "text": "Una fuerza de futuro, de libertad en com\u00fan y de justicia social y ecol\u00f3gica. @MasRMurcia_Es empieza a caminar. https://t.co/Ryw8rKl4Rz"}, {"lang": "es", "id": "1376120200060399618", "created_at": "2021-03-28T10:33:17.000Z", "text": "\"No soy de un pueblo de bueyes,\nque soy de un pueblo que embargan\nyacimientos de leones,\ndesfiladeros de \u00e1guilas\ny cordilleras de toros\ncon el orgullo en el asta.\nNunca medraron los bueyes\nen los p\u00e1ramos de Espa\u00f1a.\"\n\n79 a\u00f1os de la muerte de Miguel Hern\u00e1ndez."}, {"lang": "es", "id": "1376109824740577281", "created_at": "2021-03-28T09:52:03.000Z", "text": "Liberar tiempo de vida, cambio clim\u00e1tico, salud mental, industrializaci\u00f3n verde... es un orgullo ser la fuerza pol\u00edtica que habla de las cosas que de verdad importan (aunque respondemos a todo lo que nos pregunten \ud83d\ude09). Os dejo mi entrevista en @el_pais :\n\nhttps://t.co/glI40mQAr7"}, {"lang": "es", "id": "1375771663137189889", "created_at": "2021-03-27T11:28:19.000Z", "text": "No podemos ser m\u00e1s claros : arrancamos en Orcasitas. Madrid son sus barrios. No te pierdas el primer acto de M\u00e1s Madrid : \n\nhttps://t.co/jmJz1jMv2T"}, {"lang": "es", "id": "1375768473087934466", "created_at": "2021-03-27T11:15:39.000Z", "text": "No hay libertad sin responsabilidad. Madrid necesita cuidarse.\n\nFoto de @OlmoCalvo https://t.co/PRwhoYL59o"}, {"lang": "es", "id": "1375460886421385216", "created_at": "2021-03-26T14:53:24.000Z", "text": "En Madrid se vota siempre m\u00e1s cuanto m\u00e1s renta en el barrio o municipio. Hay que darle la vuelta con la movilizaci\u00f3n de quienes solo se tienen a s\u00ed mismos. Ni un voto en casa, solicita tu voto por correo: https://t.co/F7pDBlrFJW"}, {"lang": "und", "id": "1375383717259177986", "created_at": "2021-03-26T09:46:46.000Z", "text": "#D\u00edaMundialDelClima https://t.co/MhKfxZl4bb"}, {"lang": "es", "id": "1375122563043573764", "created_at": "2021-03-25T16:29:02.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Ya estamos en directo en Twitch! https://t.co/Wm4JQGElbF https://t.co/Vb7csZDZep"}, {"lang": "es", "id": "1375103951255826434", "created_at": "2021-03-25T15:15:04.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Nos vemos a las 17h. en Twitch!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/KCteoxDkWH https://t.co/ZqSF2ADrTj"}, {"lang": "es", "id": "1375038420859428865", "created_at": "2021-03-25T10:54:41.000Z", "text": "Comparativa de reducci\u00f3n de emisiones de CO\u2082 en 2030. Juzguen ustedes mismos:\n\n\ud83d\udcc9Alemania: 55%\n\ud83d\udcc9Francia: 40%\n\ud83d\udcc9Reino Unido: 68%\n\ud83d\udd34Espa\u00f1a: 23%\n\nhttps://t.co/QCUwC12rsy"}, {"lang": "es", "id": "1375019101941334018", "created_at": "2021-03-25T09:37:55.000Z", "text": "Estas ni\u00f1as de 11 a\u00f1os tienen como prop\u00f3sito para 2021 \"adelgazar\". Esto es grave, y tambi\u00e9n es salud mental. Tenemos mucho que hacer para que algo as\u00ed deje de ser normal en nuestra sociedad.  \n\n https://t.co/hukYRtBKSw"}, {"lang": "ca", "id": "1374821882969604108", "created_at": "2021-03-24T20:34:14.000Z", "text": "De cara, con luz y taqu\u00edgrafos. \n\nUna forta abra\u00e7ada, M\u00f3nica. https://t.co/zUTKiRoCyA"}, {"lang": "es", "id": "1374811694757728262", "created_at": "2021-03-24T19:53:45.000Z", "text": "Se termina un d\u00eda largo e intenso. Y quiero acabarlo con un recuerdo a la memoria de los 30mil desaparecidos por la dictadura genocida en Argentina. Y a las Madres de la Plaza de Mayo que derrotaron al silencio y al miedo. Cre\u00edan que los mataban y los estaban sembrando\u270c\ud83c\udffc#NuncaM\u00e1s"}, {"lang": "es", "id": "1374783676060471298", "created_at": "2021-03-24T18:02:25.000Z", "text": "Esto hoy seguramente ser\u00eda impensable en un debate televisivo. La distancia entre este v\u00eddeo y el presente es el resultado de la lucha del feminismo y el movimiento lgtbi. Sigamos\n\n https://t.co/J1i0Tjd725"}, {"lang": "es", "id": "1374732901007437832", "created_at": "2021-03-24T14:40:39.000Z", "text": "Hablar desde el coraz\u00f3n defendiendo de nuevo a los barrios. Con ustedes @FelixLopez_Rey.\n\n https://t.co/TaMu38DTyf"}, {"lang": "es", "id": "1374706568562888705", "created_at": "2021-03-24T12:56:01.000Z", "text": "Estas son las exigencias que hemos hecho al Gobierno como fuerza pol\u00edtica verde:\n- Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica con miles de empleos verdes.\n- Ley de Cambio Clim\u00e1tico a la altura de lo que piden las organizaciones ecologistas. https://t.co/Lt63eitxcY"}, {"lang": "es", "id": "1374690659416870917", "created_at": "2021-03-24T11:52:48.000Z", "text": "30 millones de dosis escondidas por la \"mano invisible\". Hay que liberar la patente. https://t.co/FIYpXinbRI"}, {"lang": "es", "id": "1374653282673688577", "created_at": "2021-03-24T09:24:17.000Z", "text": "En esto s\u00ed que hay que ser conservadores: https://t.co/XKxEXVEvVV"}, {"lang": "es", "id": "1374419354998087683", "created_at": "2021-03-23T17:54:44.000Z", "text": "B\u00e1rcenas, en sus ratos libres como tesorero del PP, manten\u00eda una contabilidad B que no era del PP. https://t.co/ezopsUlLDc"}, {"lang": "es", "id": "1374383782829039623", "created_at": "2021-03-23T15:33:23.000Z", "text": "En el #D\u00edaDeLaConciliaci\u00f3n hablamos del tiempo que tenemos para disfrutar de nuestros hijos e hijas, repartir tareas en casa y ganar en calidad de vida. Hoy, m\u00e1s que nunca, reducir de 40 a 32h la jornada laboral es conciliaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1374315934685487104", "created_at": "2021-03-23T11:03:47.000Z", "text": "Si lo que vale para los espa\u00f1oles no vale para los turistas no somos un pa\u00eds, somos un resort de vacaciones. https://t.co/cvQAQYb0a8"}, {"lang": "es", "id": "1374298224266252290", "created_at": "2021-03-23T09:53:24.000Z", "text": "Hay que escuchar y apoyar a las v\u00edctimas de violencia machista. Y no cuestionarlas, como se ha hecho hasta ahora. https://t.co/adLF1HDeUm"}, {"lang": "es", "id": "1374107280128495620", "created_at": "2021-03-22T21:14:39.000Z", "text": "He tenido que ir al Hospital Ram\u00f3n y Cajal a por una radiograf\u00eda y diagn\u00f3stico (Al final es una cosa muy leve). Sus trabajadores han sido atentos y diligentes. Menudo tesoro nuestra sanidad p\u00fablica y sus profesionales. Deber\u00edamos cuidarlos como el bien m\u00e1s preciado."}, {"lang": "es", "id": "1374071282472513539", "created_at": "2021-03-22T18:51:37.000Z", "text": "Hoy @Equo estrenan nombre y logo. Que orgullo y que alegr\u00eda caminar juntos por un pa\u00eds m\u00e1s verde \u270c\ufe0f\ud83c\udf3b https://t.co/1pDIus8w4Y"}, {"lang": "es", "id": "1374036062033620994", "created_at": "2021-03-22T16:31:40.000Z", "text": "Nosotros y nosotras ni vetos ni l\u00edneas rojas: un futuro mejor para Madrid, m\u00e1s justo, m\u00e1s verde y m\u00e1s feminista. Y para ello hablar con todos los posibles."}, {"lang": "es", "id": "1374006306177216517", "created_at": "2021-03-22T14:33:25.000Z", "text": "Aqu\u00ed los enlaces https://t.co/exwpIytJSc\n\nhttps://t.co/wbcoaveV02\n\nhttps://t.co/Xzx6bw83sq\n\nhttps://t.co/Z534BlxkpI"}, {"lang": "es", "id": "1374001679402737669", "created_at": "2021-03-22T14:15:02.000Z", "text": "Espa\u00f1a lleva semanas siendo referencia de los medios internacionales gracias al proyecto piloto de semana laboral de 4 d\u00edas (32h.) Muy orgullosos de este trabajo. https://t.co/XofrJT1eha"}, {"lang": "es", "id": "1373931935697895425", "created_at": "2021-03-22T09:37:54.000Z", "text": "De Europa llegan antes gente a tomar ca\u00f1as que vacunas."}, {"lang": "es", "id": "1373903117411041282", "created_at": "2021-03-22T07:43:23.000Z", "text": "Roc\u00edo Carrasco denunci\u00f3 ayer la violencia machista. Un testimonio de maltrato que muchos pondr\u00e1n en duda. Igual que lo hicieron con Ana Orantes. Igual que lo han hecho con tantas y tantas mujeres. Por eso es tan necesario el feminismo #YoS\u00edTeCreo"}, {"lang": "es", "id": "1373347779033116677", "created_at": "2021-03-20T18:56:40.000Z", "text": "Impresiona esto de Carlos Boyero, a quien siempre leo con atenci\u00f3n para orientarme en el cine https://t.co/ieCsBybOsK"}, {"lang": "es", "id": "1372961385441853452", "created_at": "2021-03-19T17:21:17.000Z", "text": "Hoy es el d\u00eda de la acci\u00f3n clim\u00e1tica. Vamos tarde y no tenemos otro planeta. Hacen falta fuerzas ecologistas que pongan primero lo primordial: la Tierra y la vida\ud83c\udf3b\u270c\ud83c\udffc #NoMasPromesasVac\u00edas #Ambici\u00f3nClim\u00e1ticaYa https://t.co/KSTzoxPSOb"}, {"lang": "es", "id": "1372917463059476485", "created_at": "2021-03-19T14:26:45.000Z", "text": "Iba a tuitear que esto me ha hecho mucha ilusi\u00f3n hasta que he llegado al final del art\u00edculo. Qu\u00e9 duro. Me alegro en todo caso de contribuir a romper con los estigmas y a que hablemos de lo que realmente importa. https://t.co/NYhi6bmTf5"}, {"lang": "es", "id": "1372869147978301444", "created_at": "2021-03-19T11:14:46.000Z", "text": "Cuidar es revolucionario #FelizDiaDelPadre \n\n https://t.co/quRP57yyAC"}, {"lang": "es", "id": "1372856290662309892", "created_at": "2021-03-19T10:23:40.000Z", "text": "Para quien tenga inter\u00e9s en la regi\u00f3n, dudo que encuentre mejor cabeza que la de @ManuCanelas https://t.co/ipKxjjE2XO"}, {"lang": "es", "id": "1372513614964342788", "created_at": "2021-03-18T11:42:00.000Z", "text": "Aprobada en el Congreso por fin la ley de #eutanasia. Nadie pierde derechos, nuestro pa\u00eds avanza en libertad."}, {"lang": "es", "id": "1372472827467739138", "created_at": "2021-03-18T08:59:56.000Z", "text": "Creo que ayer contribuimos a que el Congreso vuelva a ocuparse de la vida cotidiana, de lo que nos duele. Y lo vimos por c\u00f3mo las redes se inundaron de gente contacto su experiencia sobre #saludmental. https://t.co/zCn9FFccp4"}, {"lang": "es", "id": "1372261398076661760", "created_at": "2021-03-17T18:59:47.000Z", "text": "Hasta que a nadie le digan \u201cvete al m\u00e9dico\u201d para burlarse, hasta que todo el que quiera hacerlo pueda aunque no se lo pueda pagar en la privada. Nunca m\u00e1s el estigma ni la verg\u00fcenza #SaludMental"}, {"lang": "es", "id": "1372261396608606208", "created_at": "2021-03-17T18:59:46.000Z", "text": "Este hilo podr\u00eda ser much\u00edsimo m\u00e1s largo y seguro que muchas y muchos lo podr\u00edais continuar con un trocito de vuestra historia. Ojal\u00e1 a quien le apetezca o le sirva lo contin\u00fae."}, {"lang": "es", "id": "1372261395371286538", "created_at": "2021-03-17T18:59:46.000Z", "text": "Me ha parecido importante compartir algunas historias para romper el silencio y el tab\u00fa, para que a quien le pase no se sienta raro o solo, y para que lo asumamos como una prioridad nacional y le destinemos recursos ya."}, {"lang": "es", "id": "1372261394058510339", "created_at": "2021-03-17T18:59:46.000Z", "text": "Natalia [pseud\u00f3nimo] es una estudiante universitaria con ansiedad diagnosticada desde el inicio de la pandemia cuyo \u00fanico tratamiento fue una receta de Diazepam porque no se puede pagar una terapia. Tuvo que lidiar con ello sola."}, {"lang": "es", "id": "1372261392636592130", "created_at": "2021-03-17T18:59:46.000Z", "text": "Juan explica c\u00f3mo lleva dos a\u00f1os y medio de terapia para solucionar antiguos traumas que le imped\u00edan vivir con normalidad. Ahora se siente mucho m\u00e1s libre y sin temor. Para \u00e9l es la mejor sensaci\u00f3n que podr\u00eda haber sentido nunca."}, {"lang": "es", "id": "1372261391151796228", "created_at": "2021-03-17T18:59:45.000Z", "text": "Lorena [pseud\u00f3nimo] es alumna de instituto en r\u00e9gimen semipresencial. Sufre ataques de ansiedad, no puede dormir, tiene que dedicarle 10 horas al d\u00eda y hay semanas en las que tiene 6 ex\u00e1menes globales en 3 d\u00edas."}, {"lang": "es", "id": "1372261389469908997", "created_at": "2021-03-17T18:59:45.000Z", "text": "Atenea trabaja en una fundaci\u00f3n y me cuenta que hace 3 d\u00edas una ni\u00f1a les pregunt\u00f3 por tel\u00e9fono si pod\u00edan hacer de psic\u00f3logos una vez a la semana, porque estaba desesperada por curarse y no quer\u00eda dec\u00edrselo a sus padres, porque no se lo pueden pagar."}, {"lang": "es", "id": "1372261387964194817", "created_at": "2021-03-17T18:59:44.000Z", "text": "Alejandro [pseud\u00f3nimo] vive solo en Reino Unido, tiene un trabajo precario, y lidia cada d\u00eda con la depresi\u00f3n y con pensamientos negativos. No ha podido venir a Espa\u00f1a ni por Navidad."}, {"lang": "es", "id": "1372261386542284806", "created_at": "2021-03-17T18:59:44.000Z", "text": "Catalina en seis meses se qued\u00f3 sin trabajo y sin pareja y todo se le hac\u00eda cuesta arriba. Tambi\u00e9n fue al m\u00e9dico. Su psic\u00f3loga le ayud\u00f3 a entenderse a s\u00ed misma y a tratarse con cari\u00f1o y respeto."}, {"lang": "es", "id": "1372261385242083328", "created_at": "2021-03-17T18:59:44.000Z", "text": "Mar\u00eda tuvo anorexia con 16 a\u00f1os, y su psic\u00f3loga le dio las herramientas necesarias para poder superarlo y seguir viviendo su vida. Y gracias a ello, cuando lo ha necesitado ha vuelto, sin verg\u00fcenza ni estigma."}, {"lang": "es", "id": "1372261383904055304", "created_at": "2021-03-17T18:59:43.000Z", "text": "Carlos lleva dos a\u00f1os en tratamiento por depresi\u00f3n y ansiedad. No siempre ha podido pagarse un psic\u00f3logo, y ha tenido que ver como las personas de su alrededor se desviv\u00edan por ayudarlo hasta quedarse sin energ\u00edas."}, {"lang": "es", "id": "1372261382381576193", "created_at": "2021-03-17T18:59:43.000Z", "text": "Carmen tiene 31 a\u00f1os y desde los 24 ha sentido la necesidad de pedir ayuda profesional. Pero ha tenido que esperar 7 a\u00f1os, hasta estar en una empresa que le ofrece un seguro privado, para poder ir a la consulta de un psic\u00f3logo."}, {"lang": "es", "id": "1372261380858986496", "created_at": "2021-03-17T18:59:43.000Z", "text": "Hoy a ra\u00edz de una intervenci\u00f3n en el Congreso sobre #SaludMental he recibido cientos de mensajes de personas contando sus historias. Yo he dado datos pero aqu\u00ed van personas (hilo):"}, {"lang": "es", "id": "1372181350174892047", "created_at": "2021-03-17T13:41:42.000Z", "text": "El tiempo pasa y las personas trans y sus familias no pueden esperar m\u00e1s. As\u00ed que tomamos la iniciativa y hemos registrado en el Congreso la Ley Trans junto con otras formaciones. Sin excusas #Habr\u00e1LeyTrans. https://t.co/WRu9TlqJ4y"}, {"lang": "es", "id": "1372142421404975108", "created_at": "2021-03-17T11:07:01.000Z", "text": "Diazepam, Valium, Lorazepam, Trankimazin, Lexatin...  \u00bfpor qu\u00e9 todos sabemos lo que son? #SaludMental https://t.co/limHYzH5z3"}, {"lang": "es", "id": "1372106640896450563", "created_at": "2021-03-17T08:44:50.000Z", "text": "Que diputados de la derecha me hayan gritado \"vete al m\u00e9dico\" por preguntar hoy al Presidente por salud mental demuestra todo lo que queda por hacer. Nunca m\u00e1s el estigma ni la verg\u00fcenza. https://t.co/5woETcU1oQ"}, {"lang": "es", "id": "1371773052149710850", "created_at": "2021-03-16T10:39:16.000Z", "text": "El feminismo nos ha ense\u00f1ado que no siempre tenemos que ser los protagonistas. As\u00ed que hoy, esto: vamos @Monica_Garcia_G ! \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf3b https://t.co/f8rs1XKu2Q"}, {"lang": "es", "id": "1371406833999564804", "created_at": "2021-03-15T10:24:03.000Z", "text": "A la ofensiva, planteando un futuro posible, no a la defensiva y reaccionando a sus barbaridades. https://t.co/QAI2Gnel02"}, {"lang": "es", "id": "1371377393781379073", "created_at": "2021-03-15T08:27:04.000Z", "text": "Enhorabuena a los Verdes alemanes @Die_Gruenen por su victoria en Baden-W\u00fcrttemberg. Las fuerzas verdes se abren camino en Europa, y desde Espa\u00f1a recogemos el testigo. Sin transici\u00f3n ecol\u00f3gica no hay futuro \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udf3b https://t.co/afuQbs9uLd"}, {"lang": "es", "id": "1371077286292766722", "created_at": "2021-03-14T12:34:33.000Z", "text": "Hoy acompa\u00f1ando a los profesionales de la #SanidadP\u00fablica que salen a la calle para reclamar que termine el maltrato de las pol\u00edticas de Ayuso en Madrid. Solo lo p\u00fablico nos salva. https://t.co/HgFJ9HUVcJ"}, {"lang": "es", "id": "1370806280470863879", "created_at": "2021-03-13T18:37:40.000Z", "text": "Vivimos tristes, ahogados y exhaustos. Nuestro modelo productivo ha caducado, y para mejorarlo proponemos la reducci\u00f3n de jornada laboral a 32h semanales y poner la salud mental en el centro de la agenda pol\u00edtica. Lo cuento en @El_Plural \n\nhttps://t.co/Xk54Z1mQYh"}, {"lang": "es", "id": "1370710462837501960", "created_at": "2021-03-13T12:16:55.000Z", "text": "A pesar de todo, Madrid. Frente a Ayuso, con @Monica_Garcia_G\n#MadridConMonica https://t.co/LSqPmJUaMD"}, {"lang": "es", "id": "1370470778538459138", "created_at": "2021-03-12T20:24:30.000Z", "text": "Hay que romper la espiral reaccionaria: los avances democr\u00e1ticos no compiten entre s\u00ed, se retroalimentan. https://t.co/zBiGes1gM4"}, {"lang": "es", "id": "1370393107490017286", "created_at": "2021-03-12T15:15:52.000Z", "text": "No, \u201cmi libertad no empieza donde termina la tuya\u201d. https://t.co/czZKegiM22"}, {"lang": "es", "id": "1370359136777613316", "created_at": "2021-03-12T13:00:52.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo el comunicado conjunto: https://t.co/EkDSKWlcqh"}, {"lang": "es", "id": "1370356186927730688", "created_at": "2021-03-12T12:49:09.000Z", "text": "Las personas trans y sus familias no pueden esperar m\u00e1s. La huelga de hambre no puede alargarse. O el Gobierno lleva la Ley Trans al Consejo de Ministros o la registraremos en el Congreso el mi\u00e9rcoles de la semana que viene."}, {"lang": "es", "id": "1370349876488372224", "created_at": "2021-03-12T12:24:05.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Estoy en directo con @lysduval en Twitch! \n\nEntra aqu\u00ed: https://t.co/KCteoxDkWH https://t.co/OW9mNSgzak"}, {"lang": "es", "id": "1370331351270973440", "created_at": "2021-03-12T11:10:28.000Z", "text": "Cuando se trata del PP todos sabemos lo que significa \u201cconvence\u201d, \u00bfverdad? https://t.co/s7qkgzw1Zm"}, {"lang": "es", "id": "1370326530279280640", "created_at": "2021-03-12T10:51:18.000Z", "text": "Aqu\u00ed la noticia: https://t.co/SgFK0qNqI5"}, {"lang": "hu", "id": "1370307414449401857", "created_at": "2021-03-12T09:35:21.000Z", "text": "Microsoft vagos! https://t.co/nZOrPjshyR"}, {"lang": "es", "id": "1370102975549558784", "created_at": "2021-03-11T20:02:59.000Z", "text": "Ma\u00f1ana estar\u00e9 con @lysduval en Twitch https://t.co/KCteoxDkWH a las 12h. Tras esta semana, van a sobrar temas de los que hablar https://t.co/zdB4tJItUi"}, {"lang": "es", "id": "1370059899523239938", "created_at": "2021-03-11T17:11:49.000Z", "text": "La irresponsabilidad de Ayuso con Madrid viene de lejos. La moci\u00f3n tiene que salir. https://t.co/yV4xhFvgyK"}, {"lang": "es", "id": "1370039107209035781", "created_at": "2021-03-11T15:49:11.000Z", "text": "Hoy se aprueba a propuesta de @maspais_es, @compromis y @equo la Comisi\u00f3n del Proceso de Vacunaci\u00f3n para impedir que ning\u00fan caradura vuelva a saltarse la cola. Instituciones fuertes para que lleguen antes a quienes antes las necesitan."}, {"lang": "es", "id": "1369987386625589254", "created_at": "2021-03-11T12:23:40.000Z", "text": "El fin del caos y el fanatismo en Madrid se llama @Monica_Garcia_G.  El fin de Ayuso en Madrid se llama M\u00f3nica Garc\u00eda #MadridConM\u00f3nica https://t.co/lehzC7MqgZ"}, {"lang": "es", "id": "1369940424010383361", "created_at": "2021-03-11T09:17:04.000Z", "text": "Si se respeta la ley, sale adelante la moci\u00f3n de censura. Que Ayuso est\u00e9 haciendo c\u00e1lculos electorales en pandemia es un desastre. https://t.co/XRAHfOUcRd"}, {"lang": "es", "id": "1369936653343674370", "created_at": "2021-03-11T09:02:05.000Z", "text": "Recordamos con dolor a todas las personas asesinadas por la sinraz\u00f3n y el fanatismo y c\u00f3mo el pueblo de Madrid se ech\u00f3 a las v\u00edas a ayudar a sus vecinos. Por la memoria de todas las v\u00edctimas #11marzo"}, {"lang": "es", "id": "1369703078866411525", "created_at": "2021-03-10T17:33:56.000Z", "text": "\u201cGolpe de Estado\u201d es el nuevo \u201cSTOP THE COUNT\u201d de Trump. Patalean pero al final se van. https://t.co/1IjleAov4b"}, {"lang": "es", "id": "1369671110854406147", "created_at": "2021-03-10T15:26:54.000Z", "text": "Se admite a tr\u00e1mite la moci\u00f3n de censura. Madrid, un paso m\u00e1s lejos del desgobierno de Ayuso."}, {"lang": "es", "id": "1369642684810293258", "created_at": "2021-03-10T13:33:57.000Z", "text": "La ley es clara. La moci\u00f3n de censura se tiene que tramitar. Lo contrario ser\u00eda un fraude. https://t.co/H5v3TfGp0d"}, {"lang": "es", "id": "1369619283895062530", "created_at": "2021-03-10T12:00:58.000Z", "text": "Registramos moci\u00f3n de censura en la Asamblea de Madrid. Con @Monica_Garcia_G de candidata. Hay alternativa."}, {"lang": "es", "id": "1369560395002810369", "created_at": "2021-03-10T08:06:58.000Z", "text": "M\u00e1s del 50% de m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria toman psicof\u00e1rmacos para soportar la carga y las precarias condiciones en Madrid, que sufrimos todos los usuarios. Hoy arrancan una huelga indefinida por la salud de todos y todas https://t.co/qLopBqBqPY"}, {"lang": "es", "id": "1369372770065342471", "created_at": "2021-03-09T19:41:24.000Z", "text": "Este viernes a las 12h voy a estar con @lysduval en mi Twitch: https://t.co/KCteoxDkWH. Conversaremos pero sobre todo responderemos a muchas preguntas. \u00bfDe qu\u00e9 temas os gustar\u00eda hablar? https://t.co/MpjxPU9DAw"}, {"lang": "es", "id": "1369329326089453575", "created_at": "2021-03-09T16:48:46.000Z", "text": "Hoy con @Coord3smad  hablando sobre la semana laboral de 4 d\u00edas (32h.) Gracias por la invitaci\u00f3n y el inter\u00e9s por sus beneficios en el sector de los cuidados y la dependencia. Cada d\u00eda son m\u00e1s sectores que apuestan por una medida de innovaci\u00f3n, salud y calidad de vida. https://t.co/uD2pBw04v2"}, {"lang": "es", "id": "1369300394183192589", "created_at": "2021-03-09T14:53:49.000Z", "text": "Los cobardes que salen de noche y a escondidas a tachar murales feministas en realidad los est\u00e1n multiplicando. El avance de la igualdad es imparable. https://t.co/4daKcglDG9"}, {"lang": "es", "id": "1369278401396305920", "created_at": "2021-03-09T13:26:25.000Z", "text": "B\u00e1rcenas habla de un PP podrido de corrupci\u00f3n, en el que hasta Rajoy recib\u00eda sobres. Adem\u00e1s del cambio de sede, \u00bfqu\u00e9 diferencia existe con el PP actual? Casado debe dejar de esconderse y dar explicaciones. https://t.co/Z8pB8PCiAP"}, {"lang": "es", "id": "1369242690940936193", "created_at": "2021-03-09T11:04:31.000Z", "text": "Exigimos al Gobierno explicaciones sobre el doble rasero con el que se trat\u00f3 al #8M. Y que aclare si las mujeres identificadas van a ser multadas. https://t.co/8XS1YvYA8z"}, {"lang": "es", "id": "1369221329648517121", "created_at": "2021-03-09T09:39:38.000Z", "text": "Ayer el ayuntamiento de Madrid del PP no mand\u00f3 los equipos de hidrolimpieza a quitar la pintura negra que ensuciaba el mural feminista de Ciudad Lineal. Lo hace hoy para quitar los carteles y flores que pusieron las mujeres. Es solo rabia e impotencia. Pero cien veces volveremos. https://t.co/IRa3n7HdHa"}, {"lang": "es", "id": "1369206402372300802", "created_at": "2021-03-09T08:40:19.000Z", "text": "Lula es inocente. Y el pueblo brasile\u00f1o podr\u00e1 recuperar el tiempo perdido. https://t.co/sNHq8Kekmm"}, {"text": "S\u00f3lo en las concentraciones feministas https://t.co/7DMvkNwzFj", "lang": "es", "id": "1369008189119881221", "created_at": "2021-03-08T19:32:41.000Z"}, {"text": "Me ha pillado el aplauso feminista  por el #8M2021 en el Congreso, as\u00ed que a falta de balc\u00f3n me he bajado al centro de salud que hay al lado, donde sus trabajadoras y vecinas y vecinos se han juntado (respetando distancia). La lucha por la igualdad nos acerca y hace comunidad.", "lang": "es", "id": "1369003168177217543", "created_at": "2021-03-08T19:12:44.000Z"}, {"text": "Trabajar menos horas es invertir m\u00e1s en tiempo de vida, repartir los cuidados y conciliar mejor. @Rita_Maestre y @Monica_Garcia_G sobre la semana laboral de 32h #8M2021\nhttps://t.co/vmZW2rhjVA", "lang": "es", "id": "1368988633043189768", "created_at": "2021-03-08T18:14:59.000Z"}, {"text": "El movimiento feminista de la comarca (@AiaraldekoMF) para el autob\u00fas de los esquiroles que van a la empresa Tubacex, cuya plantilla est\u00e1 en huelga contra los despidos y por defender el empleo\n\nPara los que no acaban de entender que las luchas no compiten, sino que se alimentan https://t.co/hF36pBCxhO", "lang": "es", "id": "1368971767998541835", "created_at": "2021-03-08T17:07:58.000Z"}, {"text": "Y el mural feminista de Ciudad lineal, que el feminismo madrile\u00f1o defendi\u00f3 y que se ha multiplicado en otras ciudades , cien veces que lo tachen cien veces se volver\u00e1 a pintar . https://t.co/fgcbfWwL8q", "lang": "es", "id": "1368863156802621441", "created_at": "2021-03-08T09:56:23.000Z"}, {"text": "A quienes ponen excusas, a quienes hacen equilibrios, a quienes quieren prohibir el 8m, a quienes salen por la noche a ensuciar el trabajo de las vecinas: sois pasado que patalea. Ya hab\u00e9is perdido. Somos m\u00e1s quienes queremos vivir en un pa\u00eds donde seamos igualmente libres.", "lang": "es", "id": "1368862444286861314", "created_at": "2021-03-08T09:53:33.000Z"}, {"text": "As\u00ed amanece el mural feminista de Ciudad Lineal. Unos cobardes machistas lo han destrozado. Por esto necesitamos m\u00e1s que nunca este #8M, m\u00e1s lucha feminista y m\u00e1s libertad #8m2021 https://t.co/lMYlzK4yc2", "lang": "es", "id": "1368825730159804419", "created_at": "2021-03-08T07:27:40.000Z"}, {"text": "Esto es valiente y socialmente muy \u00fatil. Si te pasa, no est\u00e1s solo ni es culpa tuya #LoDeIbai \n\n https://t.co/5rIMt1V242", "lang": "es", "id": "1368679144012255246", "created_at": "2021-03-07T21:45:11.000Z"}, {"text": "Esto de @crendueles sobre la relaci\u00f3n entre desigualdad, lazos sociales y salud mental. https://t.co/q5G2w0MEjd", "lang": "es", "id": "1368646944755744773", "created_at": "2021-03-07T19:37:14.000Z"}, {"text": "Al final sacamos un punto important\u00edsimo contra un gran Atleti. Mantenemos abierta la liga, que ser\u00e1 lucha de tres. Pero acabaremos pagando dejar siempre el gol para el \u00faltimo minuto #AtletiRealMadrid #HalaMadrid", "lang": "es", "id": "1368615337080614915", "created_at": "2021-03-07T17:31:38.000Z"}, {"text": "Y las movilizaciones p\u00fablicas son tan importantes como el trabajo en cada grupo de wassap.", "lang": "es", "id": "1368596386166505474", "created_at": "2021-03-07T16:16:20.000Z"}, {"text": "Lo que se cuela en el audio no es una an\u00e9cdota, es todo lo que queda por cambiar. Y por qu\u00e9 hace falta el #8M https://t.co/FkajTDrCB5", "lang": "es", "id": "1368594731488456704", "created_at": "2021-03-07T16:09:45.000Z"}, {"text": "Un pa\u00eds que abandona a sus j\u00f3venes es un pa\u00eds sin futuro. El destrozo de hoy lo sufriremos ma\u00f1ana.\n\nhttps://t.co/ooXZUWZ2qN", "lang": "es", "id": "1368536250324553731", "created_at": "2021-03-07T12:17:22.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a Alberto San Juan por \"Sentimental\" y gracias por tus palabras: la vivienda es un derecho, no un bien de mercado. https://t.co/3YWLzmWak5", "lang": "es", "id": "1368333517789278208", "created_at": "2021-03-06T22:51:47.000Z"}, {"text": "Ha sido un a\u00f1o dif\u00edcil y en los momentos m\u00e1s duros la cultura estuvo a nuestro lado. Solo hay motivos para el orgullo en estos #Goya2021 https://t.co/LMU6HGDAfJ", "lang": "es", "id": "1368326980148531201", "created_at": "2021-03-06T22:25:49.000Z"}, {"text": "Definici\u00f3n de colonia: territorio que deja hacer a los turistas lo que sus autoridades sanitarias impiden hacer en casa. Qu\u00e9 verg\u00fcenza y qu\u00e9 pena. https://t.co/rS76j2r5GR", "lang": "es", "id": "1368229331189764098", "created_at": "2021-03-06T15:57:47.000Z"}, {"text": "Reunidos ayer con @plataformapymes escuchando sus propuestas para que los Fondos Europeos lleguen a pymes y aut\u00f3nomos y cont\u00e1ndoles nuestro proyecto piloto de reducci\u00f3n de jornada laboral https://t.co/NsX5K7wcHb", "lang": "es", "id": "1368205183218556936", "created_at": "2021-03-06T14:21:50.000Z"}, {"text": "Y este art\u00edculo de @manueljabois \n\nhttps://t.co/in148owqL6", "lang": "es", "id": "1368145497538625537", "created_at": "2021-03-06T10:24:40.000Z"}, {"text": "No s\u00e9 se debe al contexto y la \u00e9poca, pero se echan en falta m\u00e1s voces e intervenciones de mujeres en la historia. Estoy convencido de que ser\u00eda diferente si sucediese hoy. Y eso es que la lucha sirve.", "lang": "es", "id": "1368140489162190848", "created_at": "2021-03-06T10:04:46.000Z"}, {"text": "Ayer me vi del tir\u00f3n #Nevenka. Golpea su soledad y su coraje. Quiz\u00e1s sin saberlo, libr\u00f3 una batalla m\u00e1s de esa \u201crevoluci\u00f3n larga\u201d que es el feminismo , la fuerza igualitaria y democratizadora m\u00e1s importante hoy en nuestro pa\u00eds. Deber\u00eda verse en institutos.", "lang": "es", "id": "1368140123431464962", "created_at": "2021-03-06T10:03:18.000Z"}, {"text": "Cuando un diputado estudia y sabe de lo que habla, la diferencia es evidente. Con ustedes @htejero_: https://t.co/ULUWqcH27N", "lang": "es", "id": "1367826585395593218", "created_at": "2021-03-05T13:17:25.000Z"}, {"text": "Lo peor es que ya nadie se sorprenda, que nadie se escandalice o que sus defensores crean que esto se limpia con un ataque al contrario. Son s\u00edntomas de una crisis moral e institucional profunda y no resuelta sino remozada.\n\nhttps://t.co/XZR15dgfeY", "lang": "es", "id": "1367787607564947460", "created_at": "2021-03-05T10:42:32.000Z"}, {"text": "Lo que funciona hay que copiarlo, adaptarlo y extenderlo. (Nota para el TC: no tumbarlo) https://t.co/FOveqNtB9M", "lang": "es", "id": "1367772174396833792", "created_at": "2021-03-05T09:41:13.000Z"}, {"text": "Esta pel\u00edcula deber\u00eda verse, comentarse, difundirse. Para ser como Guillem, semilla. Para que no vuelva a pasar. https://t.co/YCDoCayCfm", "lang": "es", "id": "1367573995432914949", "created_at": "2021-03-04T20:33:43.000Z"}, {"text": "Terminamos la asamblea con las compa\u00f1eras de @MasMadridChamb. Un buen rato rindiendo cuentas, con tiempo para hablar de salud mental y pensar juntos, haci\u00e9ndonos comunidad. https://t.co/4cxgRfScEL", "lang": "es", "id": "1367211674802003971", "created_at": "2021-03-03T20:33:59.000Z"}, {"text": "Gracias @romanreye5 y  @carlos_perezoso por todo el trabajo que est\u00e1is haciendo en estos momentos nada f\u00e1ciles para vosotros. Y gracias por poner voz a tantas y tantas personas que han tenido que vivirlo en silencio o con verg\u00fcenza.", "lang": "es", "id": "1367180174157107201", "created_at": "2021-03-03T18:28:49.000Z"}, {"text": "Desde M\u00e1s Pa\u00eds vamos a empujar todo lo necesario para que la Estrategia Nacional de Salud Mental contenga las medidas y los recursos necesarios para combatir de forma eficaz el suicidio.", "lang": "es", "id": "1367180172894621697", "created_at": "2021-03-03T18:28:48.000Z"}, {"text": "Hay medidas de prevenci\u00f3n del suicidio que pueden y deben activarse ya: puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico gratuito, campa\u00f1as de visibilizaci\u00f3n y prevenci\u00f3n y el aumento de psic\u00f3logos en atenci\u00f3n primaria y hospitales.", "lang": "es", "id": "1367180171602755584", "created_at": "2021-03-03T18:28:48.000Z"}, {"text": "El abandono institucional por parte del Estado a las familias ante estas situaciones contin\u00faa ahora que deben costearse el tratamiento psicol\u00f3gico propio porque las listas de espera de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica p\u00fablica son de hasta 3 meses.", "lang": "es", "id": "1367180170348683264", "created_at": "2021-03-03T18:28:48.000Z"}, {"text": "Tanto la madre de Carlos como la de Roman se encontraron con un sistema sanitario precario, con enormes limitaciones para poder asumir ingresos psiqui\u00e1tricos de larga duraci\u00f3n o tratamientos terap\u00e9uticos m\u00e1s all\u00e1 de la medicalizaci\u00f3n extrema.", "lang": "es", "id": "1367180169128124417", "created_at": "2021-03-03T18:28:47.000Z"}, {"text": "El suicidio es la segunda causa de muerte no natural y cada d\u00eda se suicidan 10 personas en nuestro pa\u00eds. Tras el suicidio de sus madres, Rom\u00e1n y Carlos han puesto en marcha una campa\u00f1a para la mejora urgente de la Salud Mental y la prevenci\u00f3n del suicidio  https://t.co/4JEAwAB1tX", "lang": "es", "id": "1367180167794335746", "created_at": "2021-03-03T18:28:47.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana he tenido una reuni\u00f3n de las que dejan huella. Hoy me he reunido con Carlos y Rom\u00e1n. Recientemente han visto sus vidas truncadas por el suicidio de sus madres. Un hecho que sigue siendo tab\u00fa en nuestro pa\u00eds y que afecta a miles de familias. https://t.co/gjkAq9v04z", "lang": "es", "id": "1367180165378420736", "created_at": "2021-03-03T18:28:47.000Z"}, {"text": "A cierta familia delinquir en un solo pa\u00eds se le quedaba corto. https://t.co/MTO1wff6Pa", "lang": "es", "id": "1367103404561022981", "created_at": "2021-03-03T13:23:45.000Z"}, {"text": "Se necesitan pel\u00edculas que nos cuenten de d\u00f3nde viene nuestro presente. Aqu\u00ed una: https://t.co/9UxnQN6oK6", "lang": "es", "id": "1367074870379622402", "created_at": "2021-03-03T11:30:22.000Z"}, {"text": "El a\u00f1o 76 fue el a\u00f1o de mayor n\u00famero de huelgas y mayor movilizaci\u00f3n contra la dictadura. En Vitoria 5 obreros fueron asesinados. El ministro responsable era Fraga Iribarne. \nQu\u00e9 ingrato ha sido nuestro pa\u00eds con quienes m\u00e1s pusieron por la libertad. https://t.co/57bXJ1aZtG", "lang": "es", "id": "1367074529193902082", "created_at": "2021-03-03T11:29:01.000Z"}, {"text": "Registraremos pregunta al Gobierno y exigiremos explicaciones. La comisi\u00f3n que propusimos sobre los que se saltaron la cola en la vacunaci\u00f3n debe servir para esto.", "lang": "es", "id": "1366834245382062086", "created_at": "2021-03-02T19:34:13.000Z"}, {"text": "A Emiratos \u00c1rabes Unidos a visitar a tu padre fugado y a vacunarte antes de la cuenta. Como cualquier otro espa\u00f1ol, vamos.\n\nEs una falta de respeto a nuestro pa\u00eds. Otra.\n\nhttps://t.co/SBkrWXFeYx", "lang": "es", "id": "1366829497899704323", "created_at": "2021-03-02T19:15:21.000Z"}, {"text": "Otra mujer asesinada. Otra menos. Y la misma violencia que no cesa. Mis condolencias a sus familiares. https://t.co/2c6oKm8RSn", "lang": "es", "id": "1366708324008402945", "created_at": "2021-03-02T11:13:51.000Z"}, {"text": "47 a\u00f1os del asesinato a garrote vil de Puig Antich, militante libertario del MIL. Nuestro recuerdo va por \u00e9l y por quienes sangraron por la libertad en nuestro pa\u00eds. https://t.co/xT06XCM2OA", "lang": "es", "id": "1366692682840604674", "created_at": "2021-03-02T10:11:42.000Z"}, {"text": "El paro supera los 4 millones y las ayudas directas que prometi\u00f3 el Gobierno no llegan. O se act\u00faa ya o ser\u00e1 demasiado tarde.", "lang": "es", "id": "1366674762458664961", "created_at": "2021-03-02T09:00:29.000Z"}, {"text": "Porque la salud mental es uno de los grandes problemas de nuestro tiempo no podemos fallar como pa\u00eds: m\u00e1s recursos en la p\u00fablica y atenci\u00f3n al alcance de todos y todas. https://t.co/2e4k7Vs8uZ", "lang": "es", "id": "1366468062883569665", "created_at": "2021-03-01T19:19:08.000Z"}, {"text": "\u201cHombres de luz, que a los hombres, alma de hombres les dimos.\u201d \n\nQu\u00e9 himno tan hermoso para un pueblo que ha hecho de la bandera de su tierra bandera de igualdad.   \n\n#Andalucia #28febrero", "lang": "es", "id": "1365965120355115010", "created_at": "2021-02-28T10:00:37.000Z"}, {"text": "El f\u00fatbol popular es herramienta de construcci\u00f3n de comunidad, apoyo mutuo y diversi\u00f3n sin mercantilizar. Es una alegr\u00eda que se extienda. Si os interesa, este art\u00edculo: https://t.co/zgNOmveoXJ", "lang": "es", "id": "1365731824761253892", "created_at": "2021-02-27T18:33:35.000Z"}, {"text": "Registramos pregunta al Gobierno: https://t.co/SvRiqKrjTS", "lang": "es", "id": "1365669389685698562", "created_at": "2021-02-27T14:25:30.000Z"}, {"text": "Los manifestantes por la sanidad p\u00fablica ya hab\u00edan expulsado a los nazis antes https://t.co/3G8NKSUvai", "lang": "es", "id": "1365653790184140815", "created_at": "2021-02-27T13:23:30.000Z"}, {"text": "Alguien mal pensado podr\u00eda pensar que es un patr\u00f3n institucional que se repite. Alguien muy c\u00ednico que aleatoriamente la vara siempre se tuerce para el mismo lado. Pero es insostenible y el gobierno no puede mirar hacia otro lado.\n\nExigimos la libertad del detenido. https://t.co/CV5N0qGJTr", "lang": "es", "id": "1365649636262871043", "created_at": "2021-02-27T13:07:00.000Z"}, {"text": "Hay que ponerse como obligaci\u00f3n sacar tiempo para estudiar y no dejar de formarse. Aqu\u00ed propongo un libro que puede ser \u00fatil : Erik Ollin Wright no se apunt\u00f3 a la moda de \u201caportar m\u00e1s preguntas\u201d o \u201cproblematizar\u201d. Se atrevi\u00f3 a proponer respuestas. https://t.co/R8MEaSUDck https://t.co/GrBLUk97Yj", "lang": "es", "id": "1365632648815792131", "created_at": "2021-02-27T11:59:30.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 maravilla. https://t.co/ltMDq4IzPK", "lang": "es", "id": "1365401003357536259", "created_at": "2021-02-26T20:39:01.000Z"}, {"text": "Algo va mal si tenemos m\u00e1s cajas de pastillas para dormir que certezas en el ma\u00f1ana. La cuarta ola ser\u00e1 la de la salud mental y debemos hacerle frente. https://t.co/1RoPRAS75t", "lang": "es", "id": "1365392500962320390", "created_at": "2021-02-26T20:05:14.000Z"}, {"text": "No es normal que los espa\u00f1oles gasten m\u00e1s del 40% de su sueldo en el alquiler. Hay que regular ya los alquileres y poner en marcha un parque de vivienda p\u00fablica. https://t.co/ssvDtjbKCH", "lang": "es", "id": "1365338334650904582", "created_at": "2021-02-26T16:30:00.000Z"}, {"text": "Llevo d\u00edas recibiendo cientos de mensajes as\u00ed... Son dur\u00edsimos y tenemos que hacer algo al respecto. https://t.co/BZnErq1mjf", "lang": "es", "id": "1365301630271442954", "created_at": "2021-02-26T14:04:09.000Z"}, {"text": "Cuidar es revolucionario. https://t.co/b0pwoqmgxV", "lang": "es", "id": "1365234127813885952", "created_at": "2021-02-26T09:35:55.000Z"}, {"text": "Los 4 millones de euros que acaba de pagar el rey em\u00e9rito a Hacienda son 12 a\u00f1os del sueldo que ten\u00eda. Ya ha tenido que ahorrar. https://t.co/tm0oqWH7Jw", "lang": "es", "id": "1365060904832884739", "created_at": "2021-02-25T22:07:35.000Z"}, {"text": "Igual que si alguien se rompe un hueso no le da verg\u00fcenza decirlo, tener depresi\u00f3n no deber\u00eda ser un estigma ni vivirse en soledad. https://t.co/RX6obZCalI", "lang": "es", "id": "1365027933073604613", "created_at": "2021-02-25T19:56:34.000Z"}, {"text": "Lo que algunos llaman \u201cgeneraci\u00f3n de cristal\u201d yo lo llamo generaci\u00f3n valiente que est\u00e1 rompiendo muchos estigmas. Hoy en Twitch sobre salud mental \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/c8WvA0RhWg", "lang": "es", "id": "1364999082272452609", "created_at": "2021-02-25T18:01:56.000Z"}, {"text": "Muy poca gente puede permitirse 60\u20ac por sesi\u00f3n en un psic\u00f3logo. Lo p\u00fablico tiene que cuidarnos, tambi\u00e9n a nuestra salud mental. https://t.co/cUQUG3L2Qp", "lang": "es", "id": "1364972079959932935", "created_at": "2021-02-25T16:14:38.000Z"}, {"text": "Se ve que no fue suficiente la paliza. https://t.co/qq2kAmlW69", "lang": "es", "id": "1364952850946793475", "created_at": "2021-02-25T14:58:13.000Z"}, {"text": "Seguimos en directo! https://t.co/Wm4JQGElbF", "lang": "es", "id": "1364921779404308480", "created_at": "2021-02-25T12:54:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ya estamos en directo en Twitch para hablar sobre salud mental.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Wm4JQGElbF https://t.co/PJ1FLNTe0m", "lang": "es", "id": "1364912268270579713", "created_at": "2021-02-25T12:16:58.000Z"}, {"text": "Hoy apoyando a @InquilinatoMad y @LA_PAH en el Congreso. La vivienda no es un bien de mercado, es un derecho que debe estar protegido por ley: la regulaci\u00f3n alquileres y otras medidas son innegociables para una verdadera #IniciativaLeyVivienda. https://t.co/NTvoHQs5Jd", "lang": "es", "id": "1364908865939251208", "created_at": "2021-02-25T12:03:27.000Z"}, {"text": "Ayer habl\u00e9 de salud mental y se han llenado las redes de preguntas y de personas contando sus historias.\n\nAs\u00ed que hoy a las 12:30 hacemos Twitch en https://t.co/KCteoxDkWH desde el #Congreso para hablar sobre esto. Os espero! https://t.co/BJbw4aEovw", "lang": "es", "id": "1364892328184455168", "created_at": "2021-02-25T10:57:44.000Z"}, {"text": "La semana laboral de 4 d\u00edas (32h) es una realidad que ha venido para quedarse. El futuro solo pasa por trabajar menos horas y por recuperar salud y tiempo de vida. Este art\u00edculo de @lababiker https://t.co/QB814Nlva8", "lang": "es", "id": "1364868294524739584", "created_at": "2021-02-25T09:22:14.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a el consumo de psicof\u00e1rmacos se ha doblado y el 65% de personas sufren ansiedad o depresi\u00f3n. El Gobierno debe dar soluciones a la gente, no m\u00e1s problemas. https://t.co/k82qac0rTd", "lang": "es", "id": "1364678247640948740", "created_at": "2021-02-24T20:47:03.000Z"}, {"text": "B\u00e1rcenas le habr\u00eda dado 60mil euros en negro a Esperanza Aguirre. Otra m\u00e1s en el PP, pero all\u00ed s\u00f3lo dimite la sede. https://t.co/a8T2z2zcCo", "lang": "es", "id": "1364648902826340364", "created_at": "2021-02-24T18:50:27.000Z"}, {"text": "Ansiedad, insomnio, depresi\u00f3n. La pandemia de la que no se habla: la de la salud mental. https://t.co/klD64mc5bk", "lang": "es", "id": "1364529168298442756", "created_at": "2021-02-24T10:54:40.000Z"}, {"text": "Pedimos a la Ley de Cambio Clim\u00e1tico ni m\u00e1s ni menos que lo que piden las organizaciones ecologistas. M\u00e1s ambici\u00f3n o no contar\u00e1 con el voto verde. https://t.co/K3tfSjzALo", "lang": "es", "id": "1364293118644912131", "created_at": "2021-02-23T19:16:41.000Z"}, {"text": "Esto ha sido duro pero emocionante hoy en el Congreso. Ni una menos.\n\n https://t.co/UN2pKQC26A", "lang": "es", "id": "1364275527750672388", "created_at": "2021-02-23T18:06:47.000Z"}, {"text": "La gente no puede dedicar el 40% de su salario a pagar el alquiler. Votamos la investidura de S\u00e1nchez para que los regulase. Este Gobierno no puede permitirse el lujo de no cumplir con los espa\u00f1oles. https://t.co/odimW4SrpG", "lang": "es", "id": "1364187778003705856", "created_at": "2021-02-23T12:18:06.000Z"}, {"text": "40 a\u00f1os del #23Febrero. Por toda aquella gente que se pas\u00f3 la noche quemando papeles, por el derecho del pueblo espa\u00f1ol a la verdad. https://t.co/owPNTudX1S", "lang": "es", "id": "1364161064766742529", "created_at": "2021-02-23T10:31:57.000Z"}, {"text": "Y lo seguiremos haciendo. La emergencia clim\u00e1tica no espera y combatirla es la prioridad de nuestra generaci\u00f3n, para que haya tierra que dejarles a las siguientes. Gracias por marcar el camino verde, @htejero_ \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffc https://t.co/75xJLeu46z", "lang": "es", "id": "1363945903107821569", "created_at": "2021-02-22T20:16:58.000Z"}, {"text": "\u201cLa vivienda es un derecho, pero\u201d\n\n\u00bfPero vamos a seguir dejando arruinarse a las familias?\n\u00bfPero si eres joven en Espa\u00f1a no te emancipas?\n\nHay que regular los precios del alquiler ya. Sin peros.", "lang": "es", "id": "1363914731556323337", "created_at": "2021-02-22T18:13:06.000Z"}, {"text": "Continuamos la ronda de contactos con @UGT_comunica y Pepe \u00c1lvarez sobre el proyecto piloto de semana laboral de 4 d\u00edas (32h.)\n\nCompartimos que el futuro solo pasa por tener trabajadores m\u00e1s sanos y descansados y la necesidad de una industrializaci\u00f3n verde #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/cgRjE7wfZJ", "lang": "es", "id": "1363833246413381635", "created_at": "2021-02-22T12:49:19.000Z"}, {"text": "La receta para que nuestro talento se quede en casa: industria verde, cuidados, conocimiento e innovaci\u00f3n.\nLos fondos europeos son la oportunidad, aprovech\u00e9mosla.\n#SinCienciaNoHayFuturo https://t.co/0u4ZrBVbuP", "lang": "es", "id": "1363500500772093953", "created_at": "2021-02-21T14:47:06.000Z"}, {"text": "\u00a1En marcha en Murcia! Pasito a pasito, desde abajo y con buena letra. \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf3b https://t.co/XHAdJb00Gt", "lang": "es", "id": "1363458943809433601", "created_at": "2021-02-21T12:01:58.000Z"}, {"text": "Sobre lo que est\u00e1 ocurriendo estos d\u00edas, libertad de expresi\u00f3n y falta de futuro  #L6Nvirulencia https://t.co/AfJsiQfZVS", "lang": "es", "id": "1363272777206288392", "created_at": "2021-02-20T23:42:13.000Z"}, {"text": "Soluciones, no discusiones. Espa\u00f1a necesita avanzar #L6Nvirulencia https://t.co/fNzf45cdgJ", "lang": "es", "id": "1363255266586877952", "created_at": "2021-02-20T22:32:38.000Z"}, {"text": "El futuro de Espa\u00f1a pasa por una reindustrializaci\u00f3n verde. El modelo de pa\u00eds de playa, ca\u00f1a y sol se ha agotado #L6NVirulencia https://t.co/K7Y2n09gNp", "lang": "es", "id": "1363245802399883266", "created_at": "2021-02-20T21:55:01.000Z"}, {"text": "Sobre qu\u00e9 significa ser radical hoy, la reconstrucci\u00f3n que viene, y alguna que otra discrepancia. Una charla de las que te dan aire en medio de la vor\u00e1gine parlamentaria. Gracias @JorgeAleman1951\n\nhttps://t.co/WeEHjY25tN", "lang": "es", "id": "1363201760593117188", "created_at": "2021-02-20T19:00:01.000Z"}, {"text": "Nadie deber\u00eda ir a la c\u00e1rcel por ser un cenutrio. Ni siquiera este. https://t.co/FTC8hhcVIm", "lang": "es", "id": "1363174100269740037", "created_at": "2021-02-20T17:10:06.000Z"}, {"text": "\u00a1Nos vemos a las 22:15 en @SextaNocheTV ! https://t.co/aw095cMnLQ", "lang": "es", "id": "1363152340132499458", "created_at": "2021-02-20T15:43:38.000Z"}, {"text": "https://t.co/Wm4JQGElbF", "lang": "und", "id": "1363138476766601220", "created_at": "2021-02-20T14:48:33.000Z"}, {"text": "Ayer me dijeron en Twitch que \"la violencia no tiene g\u00e9nero\".\nLe explico por qu\u00e9 eso es una tonter\u00eda como un piano\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/agEm6uEMp7", "lang": "es", "id": "1363107918313369602", "created_at": "2021-02-20T12:47:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ya estamos en directo en Twitch! \n\nP\u00e1sate aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/KCteoxDkWH", "lang": "es", "id": "1362847367037399044", "created_at": "2021-02-19T19:31:47.000Z"}, {"text": "Hoy a las 20h. nos vemos en Twitch con... @rita_maestre!\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/KCteoxDkWH", "lang": "es", "id": "1362816975693561857", "created_at": "2021-02-19T17:31:01.000Z"}, {"text": "Como el PP de Ayuso no es capaz de defender su nefasto gobierno con argumentos fabrica basura contra la principal oposici\u00f3n. Est\u00e1n nerviosos, @Monica_Garcia_G. A seguir currando https://t.co/pYQeQqiOCi", "lang": "es", "id": "1362784974756327427", "created_at": "2021-02-19T15:23:51.000Z"}, {"text": "Iniciamos con @UnaiSordo y @CCOO la ronda de contactos del proyecto piloto de la semana laboral de 4 d\u00edas (32h.)\nCoincidimos en que la econom\u00eda del futuro pasa por la innovaci\u00f3n, la industrializaci\u00f3n verde y la liberaci\u00f3n de tiempo. https://t.co/2zaPE4kscZ", "lang": "es", "id": "1362764863567781888", "created_at": "2021-02-19T14:03:57.000Z"}, {"text": "Una violencia cotidiana, permanente e intolerable. De la que se habla mucho menos. https://t.co/Kysge5o7LM", "lang": "es", "id": "1362469094650507268", "created_at": "2021-02-18T18:28:40.000Z"}, {"text": "Planteamos un proyecto para mejorar la salud de los trabajadores, reducir la huella ecol\u00f3gica e incentivar la productividad. Ayuso no entiende de nada de eso, por eso insulta. Nosotros seguimos \ud83d\ude0a https://t.co/cr7PMHmnNF", "lang": "es", "id": "1362375453852450818", "created_at": "2021-02-18T12:16:34.000Z"}, {"text": "El trabajo independiente y combativo que hace @spanishrevorg es fundamental y necesitan vuestro apoyo para seguir adelante. Pod\u00e9is hacerlo en https://t.co/x3BdSBzXid #YoSoyAliada", "lang": "es", "id": "1362369684033650688", "created_at": "2021-02-18T11:53:38.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguien me puede explicar por qu\u00e9 un funcionario p\u00fablico hace esto? https://t.co/bdcaYW2y77", "lang": "es", "id": "1362351462110687233", "created_at": "2021-02-18T10:41:14.000Z"}, {"text": "Efectivamente, en Catalunya se prohibieron las pelotas de goma. Fueron sustituidas por proyectiles de Foam. Parece evidente que tambi\u00e9n mutilan.", "lang": "es", "id": "1362104097336406021", "created_at": "2021-02-17T18:18:18.000Z"}, {"text": "Las pelotas de goma hacen esto. Y lo hacen a menudo. \n\nDeber\u00edan ser prohibidas ya. \n\nhttps://t.co/RIrolGdQgj", "lang": "es", "id": "1362102403554824196", "created_at": "2021-02-17T18:11:34.000Z"}, {"text": "Pastillas para dormir, cafe\u00edna para aguantar. No es normal que a la gente no le d\u00e9 el cuerpo. La reducci\u00f3n de la jornada es tambi\u00e9n una lucha por tener tiempo y calidad de vida. https://t.co/X6VrUGYX61", "lang": "es", "id": "1362011238683844609", "created_at": "2021-02-17T12:09:18.000Z"}, {"text": "La emergencia clim\u00e1tica est\u00e1 aqu\u00ed y nos obliga a hacerle frente con ambici\u00f3n y sin peros, y eso le pedimos al Gobierno. Este art\u00edculo de @htejero_ \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/iA25M8XImP", "lang": "es", "id": "1361778523145388040", "created_at": "2021-02-16T20:44:35.000Z"}, {"text": "Las vidas m\u00e1s lentas son vidas menos contaminantes. La semana laboral de 4 d\u00edas (32h) va en esa direcci\u00f3n. El \u00fanico futuro posible es verde: https://t.co/LjtZ1acAQF", "lang": "es", "id": "1361763670506823684", "created_at": "2021-02-16T19:45:34.000Z"}, {"text": "Las personas trans no quieren ser nada. Las personas trans son quienes son. Y exigen vivir libres y sin miedo #Ser\u00e1Ley \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f https://t.co/P9RzkztrcK", "lang": "es", "id": "1361734408408084483", "created_at": "2021-02-16T17:49:17.000Z"}, {"text": "Hoy hab\u00eda que decirlo en la tribuna del Congreso de los Diputados: https://t.co/mvGZbsnrb9", "lang": "es", "id": "1361713114346098688", "created_at": "2021-02-16T16:24:40.000Z"}, {"text": "Aunque la mona se cambie de sede ... #Genova", "lang": "es", "id": "1361651547806048258", "created_at": "2021-02-16T12:20:01.000Z"}, {"text": "Buenas noticias. La junta de portavoces del Congreso aprueba la propuesta de @maspais_es y @compromis de comisi\u00f3n de seguimiento del proceso de vacunaci\u00f3n:\n- que no haya m\u00e1s caraduras que se saltan la cola.\n- que se cumplan los plazos.\n- que se contrate el personal suficiente.", "lang": "es", "id": "1361642666488967171", "created_at": "2021-02-16T11:44:44.000Z"}, {"text": "Menos tuits, m\u00e1s indultos. Las ideas no delinquen. https://t.co/Z4FbeWZOCN", "lang": "es", "id": "1361633112019644417", "created_at": "2021-02-16T11:06:46.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1361583546654162945", "text": "#LibertatPabloHasel", "created_at": "2021-02-16T07:49:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361581933931692036", "text": "La polic\u00eda entrando en una universidad a detener a un rapero por sus canciones, dos dias despu\u00e9s de que los nazis homenajeasen a los que lucharon por Hitler. Es una imagen imposible de explicar en el extranjero.", "created_at": "2021-02-16T07:43:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361412392257748996", "text": "Puede que haya algunos que piensen que esto es pelearse por cuestiones \u201csimb\u00f3licas\u201d, no materiales. Pero es que las burlas y faltas del respeto se\u00f1alan, estigmatizan y abren el camino que luego acaba en las palizas. Por desgracia se me ocurren pocas cosas tan \u201cmateriales\u201d.", "created_at": "2021-02-15T20:29:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361407969087340545", "text": "Y un abrazo fuerte a @CarlaAntonelli !", "created_at": "2021-02-15T20:12:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361407423542677518", "text": "No es el representante. Es LA representante. Y no es el diputado de Vox, sino el tr\u00e1nsfobo de Vox. Son un estercolero moral. https://t.co/fdXz75weqf", "created_at": "2021-02-15T20:09:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360911243436056577", "text": "Toxicidad fuera\nhttps://t.co/qDCh0yC38C", "created_at": "2021-02-14T11:18:19.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1360701088073187330", "text": "https://t.co/7HGHysLZoh", "created_at": "2021-02-13T21:23:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360685867405365250", "text": "Porque los vecinos lo grabaron pudimos ver la brutal agresi\u00f3n de dos polic\u00edas a un padre y su hija de 14 a\u00f1os. Hoy los porrazos s\u00f3lo empeorar\u00e1n la situaci\u00f3n. Expulsi\u00f3n de los agresores y garant\u00edas de no repetici\u00f3n. Registramos pregunta al Gobierno. \n\nhttps://t.co/TEhJv75nDf", "created_at": "2021-02-13T20:22:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360551958910808067", "text": "Los Gobiernos que no vayan con todo frente al cambio clim\u00e1tico podr\u00edan enfrentarse a demandas colectivas como la impulsada por @marietouss1 en Francia. Por eso necesitamos m\u00e1s #AmbicionClimaticaYA\n\nhttps://t.co/PF6kpqYOuc", "created_at": "2021-02-13T11:30:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360226045895532546", "text": "Se puede decir en tribuna.\n\nO si tienes arte se puede cantar.\n\nCon uds., @LadelTimple: https://t.co/FpnkVb72Ye", "created_at": "2021-02-12T13:55:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1360180845106106368", "text": "Se comprende. Rob\u00f3 pero sin rapear. https://t.co/AjvDdg1KtJ", "created_at": "2021-02-12T10:55:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359967778837585925", "text": "Est\u00e1n los imprescindibles y luego est\u00e1n los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de Murcia. \n\nAcabamos el d\u00eda en reuni\u00f3n con @MasRMurcia_Es. Hoy son zooms y ma\u00f1ana ser\u00e1n kil\u00f3metros \ud83d\ude0a\u270c\ud83c\udffc https://t.co/qDu2RzAcL5", "created_at": "2021-02-11T20:49:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359933695621218305", "text": "Hoy me he reunido con una empresa pionera en implantar la semana laboral de 4 d\u00edas. Nos han contado c\u00f3mo lo han hecho y sus beneficios: m\u00e1s compromiso, menos absentismo, m\u00e1s satisfacci\u00f3n del cliente, m\u00e1s facturaci\u00f3n y 11 nuevos contratados. Es el futuro.\nhttps://t.co/RKaCpPrzm2", "created_at": "2021-02-11T18:33:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359909435959881731", "text": "\"\u00bfPero c\u00f3mo va a ser posible la jornada de 4 d\u00edas!?\"\n\nPues aqu\u00ed otro ejemplo m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/QxNoSpjDao", "created_at": "2021-02-11T16:57:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359805261314220033", "text": "Por las cient\u00edficas cuyo nombre ha sido invisibilizado en la historia, por las ni\u00f1as de hoy que ser\u00e1n cient\u00edficas ma\u00f1ana #WomenInScienceDay https://t.co/EGnIzREApI", "created_at": "2021-02-11T10:03:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359568104360148994", "text": "Se ve que no hab\u00eda ning\u00fan colegio espa\u00f1ol suficientemente bueno para su alteza\n\nhttps://t.co/UWJRlrXOUn", "created_at": "2021-02-10T18:21:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359459017265930242", "text": "Se viraliz\u00f3 mi intervenci\u00f3n del Estercolero Moral. \n\nPero habitualmente tras esos minutos hay m\u00e1s tiempo de reflexi\u00f3n. \n\nEn este caso este art\u00edculo: \n\n\u201cLa coalici\u00f3n de los fr\u00e1giles frente a la coalici\u00f3n de los solos\u201d\nhttps://t.co/ZgwCN55NG7", "created_at": "2021-02-10T11:07:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359255337107349504", "text": "C\u00e1ndido M\u00e9ndez sobre la reducci\u00f3n de jornada y por qu\u00e9 estudiar los 4 d\u00edas (32h) es necesario y debe estar en la primera p\u00e1gina de la agenda social \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/RLTxVgDbXN", "created_at": "2021-02-09T21:38:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359218472115404804", "text": "Hoy con las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de la direcci\u00f3n de @maspaisAND. \u00a1Qu\u00e9 ganas de vernos pronto en persona!   \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffc https://t.co/uNNAuzVwZt", "created_at": "2021-02-09T19:11:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359140618849632257", "text": "Liberal hisp\u00e1nico: un proyecto para reducir la jornada laboral es tirar el dinero!\n\nAlso liberal hisp\u00e1nico: subvenci\u00f3n a taxis voladores ya! https://t.co/pm7N7852wL", "created_at": "2021-02-09T14:02:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359111687325036545", "text": "Entrevista al detalle para tocar los temas del momento y nuestras prioridades como fuerza verde. De la jornada laboral al cambio clim\u00e1tico pasando por la secesi\u00f3n de los ricos. \n\nhttps://t.co/zOeyoOZgKq", "created_at": "2021-02-09T12:07:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359097639653036035", "text": "Este se\u00f1or tendr\u00eda que explicarlo en la comisi\u00f3n que investiga Kitchen en el Congreso. O dar explicaciones motu propio. https://t.co/UuiDuHqt5M", "created_at": "2021-02-09T11:11:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358888439312171008", "text": "No es s\u00f3lo que nadie deba ir a la c\u00e1rcel, es que en democracia las ideas no delinquen. \n\nhttps://t.co/pqbMAQ74CN", "created_at": "2021-02-08T21:20:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358860022210588674", "text": "No es normal que la econom\u00eda funcione a costa de la salud mental y f\u00edsica de las personas. Queremos conquistar el derecho a la vida. La jornada de 4 d\u00edas (32h) ha venido a eso. https://t.co/WT2fDb7fIJ", "created_at": "2021-02-08T19:27:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358820468929757192", "text": "Seguimos en directo en https://t.co/MD9mBzZa2s https://t.co/0WkFWQHQ88", "created_at": "2021-02-08T16:50:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358762573106135044", "text": "Nos vemos a las 17h. para hablar sobre la jornada laboral de 4 d\u00edas (32h.) con @Rita_Maestre, @joanbaldovi e @isabanes.\n\nPod\u00e9is conectaros y hacer preguntas aqu\u00ed: https://t.co/AIDEheDfHu https://t.co/xQzuWBn7mX", "created_at": "2021-02-08T13:00:16.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358514011176906758", "text": "\"Volveremos y seremos millones\". Aqu\u00ed ya llevamos uno \u270c\ud83c\udffb https://t.co/vK3sfe3pfk", "created_at": "2021-02-07T20:32:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358375367564808194", "text": "F\u00e9lix es un ejemplo de lucha. Este libro es historia viva de Orcasitas y del mejor Madrid: el que se hizo a s\u00ed mismo. https://t.co/jARK8f4zuQ", "created_at": "2021-02-07T11:21:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358156186521067521", "text": "Con la jornada de 4 d\u00edas (32h.) hemos abierto un aut\u00e9ntico debate de \u00e9poca. Eso siempre despierta pol\u00e9micas, porque abre brecha. \u00bfDe qu\u00e9 otra cosa m\u00e1s importante tiene que ocuparse la pol\u00edtica que del tiempo de vida? https://t.co/2WhWMEzTkc", "created_at": "2021-02-06T20:50:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358046807566213122", "text": "Aqu\u00ed pod\u00e9is leer la entrevista para @elboletinmadrid: https://t.co/vsbAxbCGko", "created_at": "2021-02-06T13:36:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358046575168262144", "text": "Nuestra apuesta es por un Estado emprendedor que impulse una farmac\u00e9utica p\u00fablica que garantice que no se especula con nuestra salud, que retenga el talento en Espa\u00f1a y que ingrese beneficios para lo p\u00fablico. https://t.co/lYIlYuarws", "created_at": "2021-02-06T13:35:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357793740224671746", "text": "Reducir la jornada laboral a 32h o 4 d\u00edas para aumentar la productividad, mejorar la salud y cuidar el planeta. As\u00ed es el proyecto piloto que va a ponerse en marcha. https://t.co/I6s0rrcjGS", "created_at": "2021-02-05T20:50:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357762557055021056", "text": "El \u00fanico sabotaje del Zendal es el de los sobrecostes, la comida con moho y la falta de trabajadores sanitarios. https://t.co/vaNTbGFGzJ", "created_at": "2021-02-05T18:46:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357695313771905030", "text": "Aqu\u00ed el documental completo: https://t.co/Z8azqGLchx", "created_at": "2021-02-05T14:19:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357695201142259717", "text": "Siempre insisto en que las victorias hay que documentarlas, narrarlas, explicarlas. Para ir por m\u00e1s.\n\nAqu\u00ed una, peque\u00f1a, hermosa e inspiradora. https://t.co/sDvwqwy1FE", "created_at": "2021-02-05T14:18:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357654000284409856", "text": "Un d\u00eda como hoy de 1919 la CNT comenzaba en Barcelona la huelga de la Canadiense que nos dar\u00eda la jornada de 8 horas. 102 a\u00f1os despu\u00e9s la lucha sigue siendo la misma: vamos a por la jornada de 4 d\u00edas (32h).", "created_at": "2021-02-05T11:35:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357418428030672897", "text": "Estamos en directo! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/TKtw9IP15E https://t.co/jcKeDjijYj", "created_at": "2021-02-04T19:59:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357252661918195717", "text": "277.000 casos de c\u00e1ncer diagnosticados al a\u00f1o en Espa\u00f1a. Para avanzar en su tratamiento necesitamos reforzar nuestro sistema sanitario, recuperar la financiaci\u00f3n perdida en a\u00f1os de recortes en investigaci\u00f3n e impulsar una industria farmac\u00e9utica publica #DiaMundialContraElC\u00e1ncer", "created_at": "2021-02-04T09:00:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357081514777935876", "text": "Ma\u00f1ana nos vemos en Twitch despu\u00e9s de una semana movidita \ud83d\ude05\n\n20:30 en https://t.co/TKtw9IP15E https://t.co/XfF6U5X6p9", "created_at": "2021-02-03T21:40:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1357039242053095424", "text": "Los Smith, de Meer, Tertsch, Steegmann o Kuijpers... no odian a quien viene de fuera. Odian a los pobres. https://t.co/TFoz2NM4Ec", "created_at": "2021-02-03T18:52:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356967563352305672", "text": "Aqu\u00ed la intervenci\u00f3n completa https://t.co/8Bgq69CsjL", "created_at": "2021-02-03T14:07:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356951602188451842", "text": "El estercolero moral: https://t.co/x4FE6X6LwL", "created_at": "2021-02-03T13:04:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356707965978476544", "text": "El proyecto de Ley de Cambio Clim\u00e1tico est\u00e1 muy lejos de lo m\u00ednimo necesario para combatir la emergencia clim\u00e1tica. Si no rectifican, no contar\u00e1n con el voto verde. https://t.co/M3FnIKm2db", "created_at": "2021-02-02T20:56:00.000Z"}, {"lang": "pt", "id": "1356662781186039810", "text": "O Estado emprendedor o Estado pagafantas https://t.co/tDPEKZX5sp", "created_at": "2021-02-02T17:56:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356661530448789515", "text": "Por supuesto Lacalle (escudero y exdiputado del PP) sabe que los fondos del proyecto piloto son para ayudar a las empresas a innovar y a cuidar la salud de los trabajadores, no para m\u00ed.\n\nPero prefiere hacer como si no.", "created_at": "2021-02-02T17:51:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356639192105779202", "text": "50M (lo mismo que 2km de Ave!) para reducir jornada laboral incentivando la productividad y la salud de los trabajadores les parece terrible. \n\n1.350M de regalo a los bancos por el Castor la semana pasada les parece perfecto. https://t.co/yPb6nK2zea", "created_at": "2021-02-02T16:22:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356632128486793216", "text": "Rafa, no te rasgues las vestiduras que eso no es ni media reforma de G\u00e9nova. https://t.co/8VLnnkK3Tj", "created_at": "2021-02-02T15:54:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356572775071305729", "text": "Los fondos europeos deben servir para modernizar la econom\u00eda y cuidar del medio ambiente y la salud. La semana laboral de 4 d\u00edas es un paso adelante en esa direcci\u00f3n. https://t.co/9EoSa6wqxm", "created_at": "2021-02-02T11:58:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356360416675454978", "text": "En una sociedad que est\u00e1 al rev\u00e9s un funcionario p\u00fablico te puede romper el tabique nasal por defender la industria y el empleo.\nhttps://t.co/2t49in9Xdp", "created_at": "2021-02-01T21:54:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356338580944257025", "text": "Hace 100 a\u00f1os los trabajadores conquistaron las 40 horas. Hoy estamos un paso m\u00e1s cerca de conseguir las 32h. Aqu\u00ed algunas claves \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/OZMARcP5LN", "created_at": "2021-02-01T20:28:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356304070584266760", "text": "\u00bfC\u00f3mo vamos a ser un pa\u00eds fuerte si quienes investigan el virus en primera l\u00ednea no saben que va a ser de ellas ma\u00f1ana? #SinCienciaNoHayFuturo \n\nhttps://t.co/0bIiBqfJit", "created_at": "2021-02-01T18:11:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356255145370279937", "text": "Reuni\u00f3n de trabajo con @OxfamIntermon. Su trabajo contra la pobreza y la desigualdad es fundamental. Coincidimos en que los Fondos Europeos tienen que servir para reorientar la econom\u00eda, modernizar y fortalecer una protecci\u00f3n social hoy llena de agujeros. https://t.co/z6NnrMGrG7", "created_at": "2021-02-01T14:56:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356223614069202947", "text": "Hoy reunidos con el @_CJE_, escuchando de primera mano la situaci\u00f3n de los y las j\u00f3venes. Luchar contra la precariedad, cuidar la salud mental y combatir el cambio clim\u00e1tico deben ser los ejes centrales para llevar a cabo medidas urgentes que apuesten por la juventud. https://t.co/xW7hti8ElY", "created_at": "2021-02-01T12:51:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1356211295008264192", "text": "Ya es una realidad: se pondr\u00e1 en marcha un proyecto piloto de reducci\u00f3n de jornada laboral en empresas que lo soliciten durante tres a\u00f1os. Orgullosos de que nuestro trabajo sirva para seguir avanzando.  https://t.co/il8mQ7u6pc", "created_at": "2021-02-01T12:02:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355979014570184707", "text": "Quisieron borrarlo, consiguieron multiplicarlo https://t.co/RYjpDyKWV8", "created_at": "2021-01-31T20:39:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355924323970777096", "text": "Coliving:\n\nLlega una nueva tendencia que est\u00e1 arrasando: ser pobre https://t.co/SP0Gcwya2V", "created_at": "2021-01-31T17:02:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355892382538100738", "text": "No somos conscientes de qu\u00e9 pagan los impuestos hasta que nos sucede algo inesperado y los servicios p\u00fablicos nos salvan. Gracias por contarlo y un gran abrazo @manuelburque https://t.co/Py5jOmqyHR", "created_at": "2021-01-31T14:55:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355537575566602244", "text": "La historia no se repite, pero rima: hubo agoreros hace 100 a\u00f1os contra la jornada de 8 horas y los mismos agoreros nos vuelven a decir que es imposible hoy. Probaremos, y demostraremos que reducir la jornada laboral es (de nuevo) un avance irreversible\ud83d\udc63 https://t.co/u2urVeic0j", "created_at": "2021-01-30T15:25:17.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355480674896121856", "text": "Hay que salir del ruido y traer la pol\u00edtica de vuelta a los dolores de la vida cotidiana. Este est\u00e1 muy extendido y casi nadie se atreve a hablar de \u00e9l. Un hilo que me ha sacudido: https://t.co/KCnPcYbMzx", "created_at": "2021-01-30T11:39:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355271675932266500", "text": "Por aqu\u00ed os lo dejo https://t.co/7QE1zwhZKY", "created_at": "2021-01-29T21:48:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355271349632196611", "text": "Much\u00edsimas gracias a todas y todos los que me hab\u00e9is acompa\u00f1ado en mi estreno en Twitch. \u00a1Habr\u00e1 mucho m\u00e1s!\n\nC\u00f3mo no, hemos hablado de impuestos\ud83d\udc40 https://t.co/lmRyjBVNYS", "created_at": "2021-01-29T21:47:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355238937900572672", "text": "Estamos en directo en Twitch! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/AyNT6u3Bwr", "created_at": "2021-01-29T19:38:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355128205422829568", "text": "Cu\u00e9ntale esto a tu cu\u00f1ado que dice que no se puede hacer https://t.co/3428g6erAM", "created_at": "2021-01-29T12:18:35.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1355097280982999044", "text": "Una idea a la que le va llegando su momento https://t.co/XKz9ameioK", "created_at": "2021-01-29T10:15:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354878847460769794", "text": "El plan para gestionar los fondos europeos apunta a ser dinero para los de siempre para hacer lo de siempre: la pol\u00edtica del 2008 con palabras bonitas. El Gobierno debe corregir. https://t.co/N2Q4xaN8Yx", "created_at": "2021-01-28T19:47:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354868742493253635", "text": "No ten\u00eda ning\u00fan sentido sacar de la comisi\u00f3n Kitchen al capit\u00e1n de la corrupci\u00f3n. La presi\u00f3n funciona; Villarejo vendr\u00e1. https://t.co/vXMBNQ0otS", "created_at": "2021-01-28T19:07:35.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1354854851700789248", "text": "https://t.co/vNegWOohj2 https://t.co/AzoyDRSEjM", "created_at": "2021-01-28T18:12:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354801153792372739", "text": "Pues vamos a probar... \ud83d\ude44\ud83d\ude31\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/WYMJHzMcEH\n\n\u00a1Ma\u00f1ana nos vemos! https://t.co/PyELtkpbsM", "created_at": "2021-01-28T14:39:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354752121095204869", "text": "Logramos un proyecto piloto de reducci\u00f3n de la jornada laboral para avanzar en conciliaci\u00f3n, salud, medio ambiente y productividad. En la reconstrucci\u00f3n reorientemos la econom\u00eda al servicio de la tierra y la vida. https://t.co/IePR42mM6D", "created_at": "2021-01-28T11:24:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354727192660488196", "text": "\u00a1Lo hemos conseguido!\n\nHemos acordado con el Gobierno impulsar un proyecto piloto para la reducci\u00f3n de la jornada laboral. Los fondos europeos deben servir tambi\u00e9n para reorientar la econom\u00eda hacia la mejora de la salud, cuidar el medioambiente y aumentar la productividad \u270c\ud83c\udffc", "created_at": "2021-01-28T09:45:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354470728054276099", "text": "Tras la victoria del mural, a por otra en Arganzuela. En esos locales vecinales es donde se guardan las herramientas con las que los madrile\u00f1os quitaban nieve cuando Ayto y Comunidad estaban desaparecidos. Son m\u00e1s p\u00fablicos que quienes mal gobiernan. https://t.co/ZxuDjmN9D0", "created_at": "2021-01-27T16:46:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354436854116986880", "text": "Espa\u00f1a no puede ser el \u00fanico pa\u00eds del entorno sin ayudas directas a la hosteler\u00eda. Aqu\u00ed una propuesta: https://t.co/ZEREMvfBlh", "created_at": "2021-01-27T14:31:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354406463989575691", "text": "Aqu\u00ed:\n\nhttps://t.co/6nqgYNbmpe\n\nPara ganar en soberan\u00eda tecnol\u00f3gica, en capacidad de respuesta, en generaci\u00f3n de empleo. Y para evitar que haya buitres que especulen con la vida .", "created_at": "2021-01-27T12:30:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354405356143861761", "text": "\u00bfAstraZeneca chantajeando a la Uni\u00f3n Europea? Por esto necesitamos una farmac\u00e9utica p\u00fablica, como llevamos un a\u00f1o proponiendo. https://t.co/rOEyBK8yeZ", "created_at": "2021-01-27T12:26:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354393190858690560", "text": "Estamos en medio de una tercera ola muy grave. Y con la sensaci\u00f3n desesperante de que sabemos que habr\u00eda que tomar medidas m\u00e1s estrictas pero las administraciones prefieren pasarse la patata caliente unas a otras. https://t.co/HHObMiaZbC", "created_at": "2021-01-27T11:37:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354147932350640130", "text": "\u00bfLo ha comunicado antes o despu\u00e9s de que el ministro lo deje para irse a hacer campa\u00f1a? https://t.co/CT8GqTIX7O", "created_at": "2021-01-26T19:23:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354121168069029888", "text": "El mural feminista se queda! \nUna victoria y una ense\u00f1anza: https://t.co/L44E17CjkM", "created_at": "2021-01-26T17:36:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354097774770446336", "text": "Ahora esta victoria no deber\u00eda quedar en el olvido. Hay que recopilarla y narrarla, hacer que se conozca y que circule en tantos formatos como se pueda. Porque contiene un mensaje poderos\u00edsimo en los tiempos que corren: la lucha sirve. Ahora vamos por m\u00e1s. \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffc", "created_at": "2021-01-26T16:04:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354097478375792640", "text": "Esta es una victoria de toda la gente que no sucumbi\u00f3 al des\u00e1nimo ni al derrotismo, que se junt\u00f3 con sus vecinos y defendi\u00f3 lo que es justo. Que puso pie en pared y dijo que ya est\u00e1 bien.", "created_at": "2021-01-26T16:02:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354097130244366336", "text": "Que a nadie se le olvide esta idea: para hacernos retroceder en derechos y libertades necesitan pueblos desanimados, atomizados, descre\u00eddos, c\u00ednicos (\u201cyo paso, total, nunca se consigue nada\u201d). Por eso son tan valiosos los ejemplos de victorias, por reducidas que sean.", "created_at": "2021-01-26T16:01:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354096150962429953", "text": "\u00a1Victoria! \u00a1El mural se queda! \nClaro que la lucha sirve \ud83d\ude0a https://t.co/JhI1Fs9AVk", "created_at": "2021-01-26T15:57:34.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354078137060044800", "text": "El Gobierno parece m\u00e1s atento a las elecciones catalanas que a combatir la tercera ola. La oposici\u00f3n m\u00e1s a desgastar al Gobierno que a contribuir al esfuerzo contra el virus. Es desesperante.", "created_at": "2021-01-26T14:46:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354001825532440578", "text": "Y as\u00ed es como disfraza un explotador la esclavitud de oportunidad \n\n https://t.co/ioK2KbpBpp", "created_at": "2021-01-26T09:42:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353819508650213376", "text": "La democracia a nuestro pa\u00eds la trajeron personas como Mari Luz N\u00e1jera, Arturo Ruiz o los abogados de Atocha. Hoy le hemos homenajeado en un precioso acto de @lacomunapresxs donde la memoria permite construir futuros dignos como ellos pelearon. https://t.co/M30CnnoeTv", "created_at": "2021-01-25T21:38:18.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353769080852008961", "text": "El extra\u00f1o caso del PP de Madrid: desaparecen en la gesti\u00f3n del peor temporal en d\u00e9cadas y solo sacan tiempo para borrar murales feministas. https://t.co/kWZql6WMNj", "created_at": "2021-01-25T18:17:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353741629753073665", "text": "Nosotros hemos votado para que comparezca. No venir al Congreso en todo enero con la que est\u00e1 cayendo es inadmisible. https://t.co/RxGIxJnnBo", "created_at": "2021-01-25T16:28:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353674230848753664", "text": "Ojo con los fondos europeos: el Gobierno est\u00e1 informando antes a Bruselas y a las grandes empresas que al Congreso. Esta historia ya sabemos c\u00f3mo acaba. https://t.co/up1WznivBl", "created_at": "2021-01-25T12:01:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353654058977009666", "text": "Solicitamos en el Congreso una comisi\u00f3n de seguimiento del proceso de vacunaci\u00f3n para garantizar que no haya un caradura m\u00e1s que por el dinero o el cargo que tenga se salta la cola y se cumplan los plazos. https://t.co/qhZKYfTDtf", "created_at": "2021-01-25T10:40:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353412638919831553", "text": "Se cerraba as\u00ed la \u201cSemana Negra\u201d , cobr\u00e1ndose la vida de 7 personas. A sumar a los miles que se dejaron los a\u00f1os, la salud, la libertad y la vida luchando contra la dictadura. En Espa\u00f1a las libertades no fueron un regalo, se sangraron. A\u00fan les debemos reconocimiento y justicia.", "created_at": "2021-01-24T18:41:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353409950979076099", "text": "Pocas horas despu\u00e9s, un comando ultraderechista entraba en el despacho de abogados laboralistas de la calle Atocha y asesinaba a 5 personas, militantes del PCE y de CCOO. Defend\u00edan a los trabajadores del transporte en huelga. Su entierro fue multitudinario https://t.co/Qy3yUVN7jd https://t.co/Q6CAe4jt5n", "created_at": "2021-01-24T18:30:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353407300959166464", "text": "Al d\u00eda siguiente, la polic\u00eda disolv\u00eda una manifestaci\u00f3n de repulsa por el asesinato y un bote de humo mataba a Mari Luz N\u00e1jera, estudiante de la Complutense y vecina de Barajas. En su facultad le dedicamos un sal\u00f3n de actos, y en su barrio un parque. https://t.co/36bHBWcf16 https://t.co/8KFYwUaLu9", "created_at": "2021-01-24T18:20:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353405901064069120", "text": "Arturo Ruiz y su familia nunca obtuvieron justicia. Se explica bien en este art\u00edculo: https://t.co/dKrwCuPPYZ\n\nEl anterior ayuntamiento puso su nombre a un polideportivo de Pe\u00f1a Grande, en el barrio de Fuencarral donde viv\u00eda.", "created_at": "2021-01-24T18:14:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353404315168370688", "text": "23 de enero de 1977 Arturo Ruiz, granadino que viv\u00eda en Madrid, trabajador de la construcci\u00f3n y militante del PTE, cae asesinado por fascistas que reprim\u00edan junto con la polic\u00eda una manifestaci\u00f3n por la amnist\u00eda que recorr\u00eda la Gran V\u00eda. https://t.co/ovadS6pNMt", "created_at": "2021-01-24T18:08:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353330107772002305", "text": "Hoy con @monica_garcia_g desde el mural feminista que Almeida quiere quitar a las \u00f3rdenes de los trumpistas madrile\u00f1os #ElMuralSeQueda https://t.co/7MKGk5eQiA", "created_at": "2021-01-24T13:13:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1353038665275072512", "text": "Esperemos que casos como este no se vuelvan a repetir. Nadie est\u00e1 por encima de nadie para recibir la vacuna. Ni por mucho dinero que tengas ni por muy grande que sea tu cargo.\n\nhttps://t.co/tZ4uQnvWxG", "created_at": "2021-01-23T17:55:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352944354508345345", "text": "Es la antropolog\u00eda neoliberal del \u201cs\u00e1lvese quien pueda\u201d que carcome la sociedad y la sustituye por la desconfianza y el cinismo.", "created_at": "2021-01-23T11:40:45.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352938188726276097", "text": "Los que se van a Andorra, los que se cuelan para vacunarse cuando no les toca... los que se creen que su cargo o su dinero les hace estar por encima de las normas de la gente com\u00fan. Exactamente lo contrario de lo que exige la \u00e9poca.", "created_at": "2021-01-23T11:16:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352672334658867200", "text": "El Ayuntamiento no debe borrar el mural. Estaremos al lado de los vecinos, del tejido asociativo que quiere un Madrid vivo y comprometido. Y si lo borran: \u00a1diez, cien, mil murales! https://t.co/LgEcUQZfhX", "created_at": "2021-01-22T17:39:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352598527843696640", "text": "Una comisi\u00f3n sobre las cloacas sin Villarejo es como una comisi\u00f3n sobre la mafia sin Al Capone.\n\nhttps://t.co/USK3XR3wpO", "created_at": "2021-01-22T12:46:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1352344559997607936", "text": "Las cosas claras \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/pzbhMfZhx5", "created_at": "2021-01-21T19:57:23.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T17:08:18.000Z", "text": "Una iniciativa razonable y necesaria para avanzar en la convivencia y el reencuentro. https://t.co/9NOz3sTyBx", "id": "1352302011035906057"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T15:02:37.000Z", "text": "Ninguna amenaza hizo flaquear esta investigaci\u00f3n para destapar toda la corrupci\u00f3n. Ejemplo de periodismo. Enhorabuena @iescolar, @raquelejerique. https://t.co/EFEB7wuabK", "id": "1352270380359102465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T10:45:49.000Z", "text": "Es una gran noticia que EEUU vuelva al Acuerdo de Par\u00eds y a la lucha contra la crisis clim\u00e1tica. Esperamos que el Gobierno espa\u00f1ol d\u00e9 un paso adelante y ponga la ambici\u00f3n de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico a la altura de dicho Acuerdo. https://t.co/MSleFqya9Z", "id": "1352205755236147200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:18:46.000Z", "text": "D\u00eda triste en Madrid. Nuestro cari\u00f1o a los familiares de las personas fallecidas hoy en calle Toledo. Y gracias a los servicios de emergencia siempre por su r\u00e1pida respuesta.", "id": "1351957357069262851"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T13:58:35.000Z", "text": "Trump abandona la Casa Blanca de forma vergonzosa y dejando un reguero de odio. El trumpismo ahora correr\u00e1 a cambiar su nombre pero su esencia siempre es la misma: crueldad con los d\u00e9biles, servilismo con los millonarios.", "id": "1351891878711599107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T13:17:49.000Z", "text": "Qu\u00e9 oportuno https://t.co/9V2bFqx9E9", "id": "1351881619242700800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T12:24:44.000Z", "text": "Hay otras autoridades municipales que lo han hecho. De distintos partidos. Me merecen la misma consideraci\u00f3n.", "id": "1351868260527046660"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T12:24:04.000Z", "text": "De nuevo otro caso de liberal hisp\u00e1nico: siempre contra lo p\u00fablico salvo cuando puede aprovecharse. Debe dimitir. https://t.co/VRwHW8Zzgr", "id": "1351868091341402112"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:51:10.000Z", "text": "Madrid a la cabeza en muertes en Europa por contaminaci\u00f3n. Almeida, que tumb\u00f3 Madrid Central, puede estar orgulloso. Qu\u00e9 desastre https://t.co/afoFpHZm2y", "id": "1351814516460441601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T18:50:37.000Z", "text": "El Gobierno deber\u00eda estar en primera l\u00ednea con la defensa de los derechos humanos y no intentando obstaculizar la verdad de un periodista espa\u00f1ol asesinado en una guerra.", "id": "1351602984791248899"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T18:50:20.000Z", "text": "\u00bfAs\u00ed entiende la justicia y la reparaci\u00f3n este Gobierno? #JusticiaParaCouso\n\nhttps://t.co/VinceqpbyO", "id": "1351602914117226496"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T18:08:53.000Z", "text": "Desde esta respuesta hacia abajo. \n\nUn hilo sobre una reivindicaci\u00f3n b\u00e1sica para que el uso de mascarillas no se convierta en aislamiento y peligro para muchos ciudadanos que necesitan leer los labios para comunicarse\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/p2V0r1Qsaj", "id": "1351592480110743553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T20:46:40.000Z", "text": "Y siempre ha tenido en frente a los mismos.", "id": "1351269800551591942"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T20:45:13.000Z", "text": "Robert Lowe, diputado liberal ingl\u00e9s, 1867. \n\nLa democracia es el movimiento por la expansi\u00f3n del tiempo, la seguridad y los derechos para que los cualquiera puedan gobernarse. https://t.co/IZaiOnjQvr", "id": "1351269434153906179"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:52:32.000Z", "text": "No es un problema solo de algunos youtubers. Es un problema de lo que hemos llamado la secesi\u00f3n de los ricos: la voluntad de no contribuir con su sociedad. Y nos hace a todos m\u00e1s d\u00e9biles.", "id": "1351210877547118592"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T15:43:10.000Z", "text": "Los fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos excepcionales provienen del calentamiento excepcional del planeta: se llama cambio clim\u00e1tico y debemos ponerle freno. https://t.co/CnbdMFDnTT", "id": "1351193422506455041"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T12:37:16.000Z", "text": "\"Si no me env\u00edas el acta, Cifuentes os va a matar\".\n\nMafia. https://t.co/Mf6FL1wXjE", "id": "1351146637633138692"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T09:20:38.000Z", "text": "Sobre el trumpismo espa\u00f1ol https://t.co/XWxyBlJv3E", "id": "1351097153352065024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T22:39:03.000Z", "text": "En una sociedad rota por la desigualdad Trump propuso enfrentar al \u00faltimo con el pen\u00faltimo y el verdadero riesgo es que esa semilla peligrosa pueda sobrevivir a Trump #ObjetivoTrumpismo https://t.co/fLaWhKE8q7", "id": "1350935695645433858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:17:52.000Z", "text": "La nevada y la pandemia han dejado al desnudo el abandono de la educaci\u00f3n p\u00fablica. Que el 100% de colegios p\u00fablicos en Madrid sigan cerrados no es culpa de Filomena, es culpa de d\u00e9cadadas de inacci\u00f3n y dejadez. https://t.co/5qO4k6p8Z4", "id": "1350779371053854720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T10:35:20.000Z", "text": "El balance de la gesti\u00f3n de la nevada en Madrid es desastroso. A los que tanto les gusta poner la empresa privada como baremo: con estos datos estar\u00edan despedidos. https://t.co/EqZtBmZPAH", "id": "1350753564034035713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T11:02:28.000Z", "text": "R\u00e9cord de contagios y muchas menos vacunaciones de las previstas. Salvador Illa sale a confirmar lo que ya sab\u00edamos: que la tercera ola es grave. Pero lo que esperamos de un gobierno es que tome medidas. No perdamos ni un d\u00eda m\u00e1s.", "id": "1350398006969978880"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T11:20:42.000Z", "text": "Ni debajo del agua \ud83d\ude2c https://t.co/zNPsVgMHf8", "id": "1350040208004308992"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T21:04:53.000Z", "text": "Parece que Ayuso ha encontrado por fin a su voluntario https://t.co/96yaPjNdmX", "id": "1349824832234532866"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T12:22:50.000Z", "text": "A ver si el Gobierno nos explica por qu\u00e9 un rey fugado es Patrimonio Nacional https://t.co/tiZr0idLTi", "id": "1349693454591422464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T20:35:31.000Z", "text": "S\u00f3lo la alianza de transici\u00f3n ecol\u00f3gica y justicia social ofrecen una alternativa de \u00e9poca al trumpismo pol\u00edtico. Porque reconstruyen la comunidad, los lazos c\u00edvicos y la posibilidad de la democracia. https://t.co/MGNLuBYFyf", "id": "1349455056144363528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T16:48:22.000Z", "text": "Debemos hacer frente a la depresi\u00f3n como sociedad, invirtiendo m\u00e1s recursos para su visibilizaci\u00f3n y tratamiento. La salud mental no puede ser un lujo de quien pueda pagarla sino una prioridad institucional y pol\u00edtica #D\u00edaMundialContraLaDepresi\u00f3n", "id": "1349397889588613122"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:56:04.000Z", "text": "Sorpresa https://t.co/adzbgYCPl4", "id": "1349384728487616512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T12:09:28.000Z", "text": "Los negacionistas no se creen el cambio clim\u00e1tico porque se oponen a las instituciones comunes para hacerle frente. La familia verde europea es el mayor vector de futuro para combatirlo. https://t.co/1Tc9ufecLk", "id": "1349327705578369024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T19:35:38.000Z", "text": "Le pregunto a mi madre si se acuerda de la an\u00e9cdota que le cuento a Thais Villas en @El_Intermedio.\n\nMe responde: \u201cadem\u00e1s de cargarte la l\u00e1mpara estropeaste la camiseta\u201d \n\n\u2764\ufe0f https://t.co/3j7CPjGWug", "id": "1349077597670559745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T16:55:51.000Z", "text": "Los letrados del Congreso avalan investigar al rey em\u00e9rito. Cada vez hay m\u00e1s motivos y menos excusas para que rinda cuentas ante la sociedad. https://t.co/PszKbHg2dr", "id": "1349037385212981251"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T15:36:38.000Z", "text": "A veces son noticias espantosas como esta, que nos sacuden como pa\u00eds. Son la punta del iceberg. Por debajo hay miles de agresiones o acosos cotidianos menos llamativos. Acabemos con todas las violencias contra las mujeres. https://t.co/KCXnBJBcxM", "id": "1349017452802355205"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T14:00:22.000Z", "text": "Todo el apoyo a la propuesta de @compromis. El Pa\u00eds Valenciano es ahora una de las autonom\u00edas m\u00e1s afectadas por el COVID, hay que tomar medidas contundentes. La \u00fanica manera de \"salvar la econom\u00eda\" es salvar a las personas. https://t.co/OjC8bHHEBI", "id": "1348993225223270405"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T09:41:10.000Z", "text": "Los fondos europeos son una oportunidad \u00fanica para invertir en una industrializaci\u00f3n verde y hacer de Espa\u00f1a un Estado emprendedor. El Gobierno debe gestionarlos con transparencia y rendici\u00f3n de cuentas. https://t.co/3nt8ZKYGyJ", "id": "1348927996623777792"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:23.000Z", "text": "Por eso, para combatir bulos y cuidar de nuestro planeta, es m\u00e1s necesario que nunca buena informaci\u00f3n sobre el cambio clim\u00e1tico, como es @EFEverde,  @LMClimatica, @elpais_eco y colectivos como @contraeldiluvio.", "id": "1348686458194898948"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:23.000Z", "text": "Aunque vivimos en una \u00e9poca de negacionistas, como el expresidente de EEUU Trump, los negacionistas del cambio clim\u00e1tico en realidad son negacionistas de la igualdad: no niegan que ocurra, niegan que ellos vayan verse afectados por las consecuencias, que piensan cargar en otros.", "id": "1348686456101941253"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:22.000Z", "text": "La crisis clim\u00e1tica es nuestro gran desaf\u00edo. Para frenarla necesitamos una transici\u00f3n ecol\u00f3gica ambiciosa y cambios en la forma en que vivimos. Dos recomendaciones: \"\u00bfQu\u00e9 hacer en caso de Incendio?\" y \"Y ahora yo qu\u00e9 hago\", de @Capitan_Swing https://t.co/chUXsXxYiV", "id": "1348686454311018497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:20.000Z", "text": "Pero el cambio clim\u00e1tico no produce solamente una variaci\u00f3n de las temperaturas o fen\u00f3menos extremos, sino que tiene consecuencias sobre nuestra salud. Aqu\u00ed la directora de Salud P\u00fablica de la OMS explica su vinculaci\u00f3n directa con la pandemia https://t.co/IkS06ywojv", "id": "1348686446643843074"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:20.000Z", "text": "\u00bfEs Filomena consecuencia directa del cambio clim\u00e1tico? El cambio clim\u00e1tico implica un aumento de la temperatura media, pero tambi\u00e9n un aumento de los fen\u00f3menos extremos, tanto los calurosos (2020 como a\u00f1o m\u00e1s c\u00e1lido) como los fr\u00edos.\nhttps://t.co/iVQ813hyOQ", "id": "1348686445154865159"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:20.000Z", "text": "El a\u00f1o pasado fue el a\u00f1o m\u00e1s caluroso en Espa\u00f1a (y en el mundo) desde que se tienen medidas. En Espa\u00f1a, la temperatura sube 0,3\u00baC cada diez a\u00f1os desde los a\u00f1os 60 y el verano se ha alargado cinco semanas respecto hace 30 a\u00f1os. https://t.co/IB56o3L279", "id": "1348686443904966659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T17:41:19.000Z", "text": "2020 ha sido el a\u00f1o m\u00e1s caluroso. Pero hemos arrancado 2021 con el temporal m\u00e1s fr\u00edo en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nFr\u00edo extremo. Calor extremo. \u00bfEs Filomena un efecto del cambio clim\u00e1tico? Vamos a verlo \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "id": "1348686441950404612"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T13:48:24.000Z", "text": "Todav\u00eda no ha llegado lo peor y nos toca estar preparados: superar la pandemia y modernizar empresas con el impulso del sector p\u00fablico. Como bien dice @juantorreslopez, sin estas dos cosas nuestra econom\u00eda no lograr\u00e1 retomar el vuelo. https://t.co/JKpiYFCKGz", "id": "1348627826895958016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T12:41:42.000Z", "text": "La voz de la sensatez en Madrid https://t.co/Qmj2eGWDEA", "id": "1348611039609425921"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T11:09:35.000Z", "text": "Este mi\u00e9rcoles charlar\u00e9 en directo con @KhattabiZakia, ministra de Medio Ambiente de B\u00e9lgica, @micha_bloss, eurodiputado de @greensEFA e @isabanes sobre el reto de la crisis clim\u00e1tica.  \u270c\ud83c\udf3b https://t.co/c1Az031bZz", "id": "1348587857817038849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T19:56:12.000Z", "text": "Sin presi\u00f3n social nunca se habr\u00edan movido. A multiplicarla hasta lograrlo. https://t.co/uM13T73Y0R", "id": "1348357998289285128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T18:50:04.000Z", "text": "Ninguna empresa deber\u00eda enviar a sus trabajadores en esas condiciones. Ning\u00fan ciudadano deber\u00eda contribuir a ello en medio de un temporal.\n\n https://t.co/oCDDBWABu7", "id": "1348341353395204098"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T13:59:23.000Z", "text": "Hemos visto a trabajadores sanitarios hacer lo imposible por llegar a cubrir sus turnos a sus hospitales y centros de salud. Otra vez d\u00e1ndolo todo por el com\u00fan, los cuidados y lo p\u00fablico. Con el temporal como durante la pandemia. Record\u00e9moslo cuando luchen contra los recortes.", "id": "1348268200149082121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T10:49:06.000Z", "text": "No, Filomena no niega el cambio clim\u00e1tico. Es otra de sus consecuencias. Y vendr\u00e1n m\u00e1s. Un buen art\u00edculo de @tinamonge @carlosmataix1 y @fernandovallada https://t.co/ILhzQBwsnm", "id": "1348220316917641216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T16:28:56.000Z", "text": "Esto es de muy mal gusto. Lo social que sea un gobierno no se mide ni por sus declaraciones ni por los gritos de las derechas. Se mide por cu\u00e1nto de m\u00e1s tranquila haga la vida a la gran mayor\u00eda trabajadora.\n\nhttps://t.co/A7rDfdmFSC", "id": "1347943450625400835"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T13:23:00.000Z", "text": "La verdad es que se entiende la improvisaci\u00f3n. Ni un solo meteor\u00f3logo ni medio de comunicaci\u00f3n hab\u00eda avisado de que caer\u00eda la peor nevada en 50 a\u00f1os.", "id": "1347896656239480832"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T19:50:37.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Madrid va a la cabeza de contagios y a la cola de vacunados? https://t.co/Wo932XfeeT", "id": "1347631816082128897"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T18:32:04.000Z", "text": "Esta noche tampoco tendr\u00e1n luz en Ca\u00f1ada Real. Llevan tres meses as\u00ed. Est\u00e1 nevando y con temperaturas bajo cero. Ayuso en lugar de solucionarlo les insulta, como har\u00eda Trump. https://t.co/nvlHfip5pz", "id": "1347612047706566659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T09:34:29.000Z", "text": "En los d\u00edas m\u00e1s frios llega la especulaci\u00f3n m\u00e1s vergonzosa: se suben los precios de la luz. Es necesaria una profunda reforma del mercado el\u00e9ctrico. https://t.co/FOs3fBHbMH", "id": "1347476760875696129"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T18:57:37.000Z", "text": "Hay que ser muy ignorante y muy miserable para acosar a otra trabajadora por tener la piel m\u00e1s oscura. Pero ese odio lo siembran otros que nunca van en metro. Esos son los responsables. \n\nSolidaridad para forjar comunidad.\n\n https://t.co/kH1obf1lKt", "id": "1347256092234014722"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T13:00:42.000Z", "text": "Me llega esto desde La Ca\u00f1ada Real. La nieve puede ser preciosa, pero si no tienes luz, hace los d\u00edas a\u00fan m\u00e1s duros. Es incomprensible la crueldad de quienes permiten que sigan as\u00ed despu\u00e9s de tres meses. https://t.co/3fjlk9gzXW", "id": "1347166268978302985"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:44:26.000Z", "text": "Por otra parte, si est\u00e1s muy preocupado por lo que hacen los seguidores de Trump una cosa que puedes hacer es no gobernar con su apoyo en Madrid o Andaluc\u00eda.", "id": "1346935681998794756"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:29:58.000Z", "text": "(Trumpistas espa\u00f1oles escurriendo el bulto son ahora tendencia en tu zona).", "id": "1346932041288470528"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:14:52.000Z", "text": "R\u00e1pido, que alguien le pida a los EEUU una intervenci\u00f3n militar en defensa de la democracia!", "id": "1346913141817425922"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:09:19.000Z", "text": "Si lo que est\u00e1 pasando en Washington estuviese pasando m\u00e1s al sur tendr\u00edamos legiones de tertulianos y analistas hablando de \u201cEstado fallido\u201d o de \u201cfalta de madurez institucional\".", "id": "1346911747995652100"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T11:45:30.000Z", "text": "Ayuso y el PP no est\u00e1n en guerra contra el virus. Est\u00e1 en guerra contra la sanidad p\u00fablica. Es m\u00e1s barata y m\u00e1s eficiente, pero por fanatismo quieren desguazarla y venderla.", "id": "1346422567578595328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T17:22:54.000Z", "text": "El Gobierno nacional aqu\u00ed deber\u00eda, por una vez, ponerse firme: no m\u00e1s negocio con la vacunaci\u00f3n, nada de chanchullos ni subcontratas. Si hace falta m\u00e1s personal en los centros de salud p\u00fablicos se contrata.\n\nhttps://t.co/X4iQ6GpKMZ", "id": "1346145092805996546"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T13:04:09.000Z", "text": "La polarizaci\u00f3n https://t.co/ocxUFkWzQ8", "id": "1346079974575501312"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T10:36:53.000Z", "text": "Pap\u00e1 Estado cuidando de quienes m\u00e1s lo necesitan https://t.co/sbvtctstH7", "id": "1346042912946212864"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T12:18:59.000Z", "text": "Un art\u00edculo sobre este a\u00f1o de hacer camino para una alternativa verde, de justicia social y radicalidad democr\u00e1tica. Paso a paso, comenzando por los cimientos y federando voluntades.\n\nhttps://t.co/XQOVy5zQLi", "id": "1345706219277840386"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T21:13:46.000Z", "text": "Hay vacunas pero no vacunados. Ayuso no defrauda.\nhttps://t.co/rm8ieVHgOx", "id": "1345478413927272449"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T12:17:24.000Z", "text": "Joan Fuster de Sueca a Cerde\u00f1a. Sobre la reforma cultural y moral (o que la victoria es cuesti\u00f3n de rutinas). https://t.co/cwMFLABgV0", "id": "1345343432877887489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:10:47.000Z", "text": "A los trabajadores sanitarios, a los trabajadores esenciales, a los j\u00f3venes que se han topado con este a\u00f1o y a los mayores que han tenido que librar otra batalla. A todos los que est\u00e1n pasando unas navidades duras. \n\nPor un 2021 en el que seamos m\u00e1s fuertes para cuidarnos mejor. https://t.co/E0TKImKaT4", "id": "1344707589200891904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T11:33:55.000Z", "text": "No es f\u00e1cil resumir un a\u00f1o como este, tan duro, de presencia en el Congreso. Aqu\u00ed va una peque\u00f1a muestra. Y la promesa de que en 2021 seguiremos dej\u00e1ndonos la piel.\n\nMuch\u00edsimas gracias a todas y a todos por vuestro calor y apoyo diarios, por un a\u00f1o haciendo @MasPais_Es \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf31 https://t.co/Zlse69CLcV", "id": "1344607716115939329"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T22:34:30.000Z", "text": "Aqu\u00ed la presentaci\u00f3n del libro y el debate completos: https://t.co/qsV6bxDCiw", "id": "1344411568612777984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T21:27:13.000Z", "text": "Tengo el cielo ganao. https://t.co/jAuVEcqddk", "id": "1344394635624521729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T17:09:21.000Z", "text": "Sobre la clase y las \"pol\u00edticas de la identidad\". https://t.co/EGJLpNBWqU", "id": "1344329740396728321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:21:34.000Z", "text": "Illa ha sido un buen ministro de Sanidad en un a\u00f1o dur\u00edsimo y as\u00ed se lo hemos reconocido en el Congreso, pero dudo mucho que pueda seguir si\u00e9ndolo a la vez que candidato.Necesitamos a alguien centrado s\u00f3lo en combatir la tercera ola de la pandemia.El Gobierno debe ser responsable", "id": "1344257318846869506"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T08:15:27.000Z", "text": "Nunca m\u00e1s clandestinidad, oscuridad y peligro. Gracias, compa\u00f1eras argentinas. Qu\u00e9 hermoso d\u00eda #EsLey https://t.co/75F9EqGJHE", "id": "1344195379387101184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T19:23:20.000Z", "text": "Arrancamos en directo la conversaci\u00f3n sobre el libro Manifiesto socialista de Bhaskar Sunkara, con Laura Fern\u00e1ndez Cordero y @TeivoTeivainen  y con la moderaci\u00f3n de Pablo Stefanoni y Horacio Tarcus de @revistanuso.\n\nPode\u00eds seguirlo aqu\u00ed: https://t.co/jXRH49wdvj", "id": "1344001070062850057"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-29T17:05:59.000Z", "text": "Datos del informe \"The Origins of the Superrich: The Billionaire Characteristics Database\" (Peterson School of Economics, https://t.co/WZlxdg0VUx ). Mapas v\u00eda El Independiente https://t.co/aOUflTuDvY", "id": "1343966506158350336"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T17:05:06.000Z", "text": "Diccionario neoliberal-espa\u00f1ol: cuando digan \u201cm\u00e9rito\u201d est\u00e1n diciendo \u201cherencia\u201d. https://t.co/C37aBeVRA3", "id": "1343966285399547906"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T13:47:32.000Z", "text": "\"Ignoran que la multitud no odia, odian las minor\u00edas, porque conquistar derechos provoca alegr\u00eda, mientras perder privilegios provoca rencor.\" Arturo Jauretche.\n\nHoy en Argentina #Ser\u00e1Ley gracias a la lucha de tantas. \ud83d\udc9a #AbortoLegal2020", "id": "1343916567021674497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:51:11.000Z", "text": "Hace unas semanas, en una intervenci\u00f3n desde la tribuna del Congreso, abrimos un debate de gran calado democr\u00e1tico. Esta es la propuesta de @JpDemocracia\n\nhttps://t.co/M4zmYUSGj3", "id": "1343887286056996864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:43:13.000Z", "text": "Terminamos el a\u00f1o debatiendo y pensando en com\u00fan: ser\u00e1 un lujo estar esta tarde a las 20:00 en directo en la presentaci\u00f3n de Manifiesto Socialista de @sunraysunray\nAqu\u00ed os dejo enlace para apuntaros \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/4vkRaMDoiN", "id": "1343855082304135168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T14:24:54.000Z", "text": "Ojal\u00e1 fuese una inocentada. Pero no, es el PP de Madrid.\nhttps://t.co/KdWDIeaLYs", "id": "1343563580453617664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T16:22:27.000Z", "text": "Hoy que toda Europa da gracias a la ciencia, imaginad cu\u00e1nto podr\u00edamos lograr en Espa\u00f1a si apoy\u00e1semos al sector cient\u00edfico y la innovaci\u00f3n.\nSin ciencia no hay futuro. Hoy vemos que tampoco tendr\u00edamos presente.\nhttps://t.co/ydIzyyXIvc", "id": "1343230773936189443"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T11:14:33.000Z", "text": "Patria es esto.\n\n https://t.co/uYxdZ0n7zA", "id": "1343153289622388746"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T12:54:32.000Z", "text": "Comienzan a llegar las vacunas a nuestro pa\u00eds y no se distribuir\u00e1n por el que llegue primero o el que m\u00e1s pueda pagar, sino siguiendo criterios de riesgo, utilidad social y bien com\u00fan. Lo p\u00fablico pone orden. Solo salimos como comunidad. #YoMeVacuno", "id": "1342816063428423680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T09:02:50.000Z", "text": "Navidad y sin luz en Ca\u00f1ada Real.", "id": "1342395364842885120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:28:50.000Z", "text": "Felipe VI no deber\u00eda hablar de principios \u00e9ticos si no est\u00e1 dispuesto a rendir cuentas por los esc\u00e1ndalos de su padre en una instituci\u00f3n hereditaria. Han sobrado palabras y faltado explicaciones.", "id": "1342205615779807233"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T12:33:26.000Z", "text": "Registramos pregunta al Gobierno: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se incluye a las casas de apuestas en las ayudas p\u00fablicas? https://t.co/T7jOtUD0KS", "id": "1342085979763593217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:14:21.000Z", "text": "Quiz\u00e1s este a\u00f1o lo m\u00e1s representativo ser\u00eda que el discurso de Nochebuena lo diese una trabajadora sanitaria.", "id": "1342066076302110720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T11:04:15.000Z", "text": "Se ha puesto de moda hablar de \u201cguerras culturales\u201d. Me pidieron una breve reflexi\u00f3n al respecto: https://t.co/Kxrv9tjyaC", "id": "1341701147413901313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T22:46:37.000Z", "text": "Que conste que siempre he cre\u00eddo que los que vais m\u00e1s justitos necesit\u00e1is insultar para que todos parezcamos iguales. Pero ya que hablas de golpes, \u00bfc\u00f3mo llevas los 26 millones de fusilados? \u00bfO lo vas a hacer por Twitter, Jos\u00e9 Luis? https://t.co/4M4ngrrmpS", "id": "1341515515915890690"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:29:01.000Z", "text": "Un honor presidir la Comisi\u00f3n de calidad democr\u00e1tica. Gracias al Gobernador del Banco de Espa\u00f1a y la Presidenta de AIREF por venir a hablar de organismos reguladores independientes. Cuidar la democracia es garantizar mejores controles a los sectores m\u00e1s poderosos. https://t.co/QzNhT9u2Os", "id": "1341435586943578114"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:51:10.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 exigir arrepentimiento si las ideas no delinquen? https://t.co/kUdqaLvBOr", "id": "1341395863516672005"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T21:53:37.000Z", "text": "Pues que es un gusto hacer caminito con vosotros @joanbaldovi e @isabanes \n\nY que seguimos! \ud83c\udf3b\u270c\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/L7q94vCqSy", "id": "1341139790574592002"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T20:30:53.000Z", "text": "Es f\u00e1cil distinguir al liberal hisp\u00e1nico: critica ferozmente al Estado mientras acumula con m\u00e1s ferocidad a\u00fan subvenciones p\u00fablicas para sus empresas y colegios. https://t.co/gnM3xM3T5y", "id": "1341118969223258112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T17:04:20.000Z", "text": "Qu\u00e9 mala noticia y qu\u00e9 pena. Gracias por este tiempo y por vuestro empe\u00f1o en hacer y acoger cultura en Madrid. https://t.co/YmWiUJZTRr", "id": "1341066989356404737"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T14:28:27.000Z", "text": "Es un orgullo poder decir que desde M\u00e1s Pa\u00eds-Equo hemos logrado introducir en estos Presupuestos la Asamblea Ciudadana Clim\u00e1tica para guiar la acci\u00f3n de Gobierno hacia el cuidado del medio ambiente y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica \ud83c\udf3b https://t.co/vzTUNRZW6J", "id": "1341027759032823810"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T13:50:48.000Z", "text": "Venimos de un pa\u00eds enterrado. https://t.co/7EP9wjuUdo", "id": "1340293509149028352"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T13:57:07.000Z", "text": "A Val\u00e8ncia amb els companys i companyes de @compromis analitzant tota la feina conjunta que hem fet estos mesos i sembrant idees per continuar treballant per un pa\u00eds m\u00e9s just, verd i plurinacional https://t.co/D4peDfxLXj", "id": "1339932708466769920"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:04:24.000Z", "text": "El ciclo de la libertad: los que hoy est\u00e1n en contra ejercer\u00e1n ma\u00f1ana los derechos conquistados #Eutanasia https://t.co/aJCM811o3X", "id": "1339557053967323136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T08:47:50.000Z", "text": "Semana laboral 32h, Tasa Covid para que los millonarios aporten lo que deben, blindar la sanidad p\u00fablica en la Constituci\u00f3n... El Gobierno sigue sin aceptarlas, pero son medidas posibles y necesarias. Seguiremos abriendo horizonte \ud83c\udf31\ud83d\ude09 https://t.co/oWGnT2lh2w", "id": "1339492489502310402"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T19:31:08.000Z", "text": "Que a la mayor\u00eda \u201cno le d\u00e9 la vida\u201d no es normal, ni siquiera es productivo. Nadie es libre si no tiene tiempo. https://t.co/31G6SjJs15", "id": "1339291992224899072"}, {"text": "En la tercera foto estoy con @manuelabergerot y con Manuel Ruiz, hermano de Arturo Ruiz: https://t.co/hvDgiLNMkk", "lang": "es", "id": "1339255055824859136", "created_at": "2020-12-16T17:04:22.000Z"}, {"text": "Hoy han acudido a las puertas del Congreso, con miles de nombres entre las manos, para exigir un Centro de Memoria en la antigua c\u00e1rcel de Carabanchel donde tambi\u00e9n estuvo mi padre. Honrar a quienes lucharon por la libertad ayer para defenderla y expandirla hoy. https://t.co/4y4EMsEgHv", "lang": "es", "id": "1339254304973197318", "created_at": "2020-12-16T17:01:23.000Z"}, {"text": "La vacuna y el bien com\u00fan. https://t.co/VEegTLTTw3", "lang": "es", "id": "1339168671999135747", "created_at": "2020-12-16T11:21:06.000Z"}, {"text": "Que cualquiera pueda llegar a ser juez sin importar de d\u00f3nde venga. Esa es la reforma m\u00e1s importante que le falta al poder judicial. https://t.co/P5UVQHM7wO", "lang": "es", "id": "1338932246972162048", "created_at": "2020-12-15T19:41:38.000Z"}, {"text": "El PP cree que el poder le pertenece por nacimiento. https://t.co/ppT3WpqjT8", "lang": "es", "id": "1338902847296065536", "created_at": "2020-12-15T17:44:49.000Z"}, {"text": "El Congreso vuelve a rechazar investigar al rey em\u00e9rito y nosotros volvemos a registrar la Ley de Responsabilidad de la Corona: transparencia y control para que este bochorno no vuelva a pasar. https://t.co/JOkjf6iJUw", "lang": "es", "id": "1338818159185375232", "created_at": "2020-12-15T12:08:17.000Z"}, {"text": "Hoy escuchando a @campana4suma, empresarias y empresarios pioneros en la #SemanaLaboral4D\u00edas, para seguir trabajando por hacer realidad esta medida en Espa\u00f1a. https://t.co/8Kz7zWxOk8", "lang": "es", "id": "1338795627153600512", "created_at": "2020-12-15T10:38:45.000Z"}, {"text": "Trabajadores m\u00e1s felices son empresas m\u00e1s productivas. https://t.co/F8DimuYfkC", "lang": "es", "id": "1338783725581176833", "created_at": "2020-12-15T09:51:28.000Z"}, {"text": "Siglo XXI. Tanto progreso que se caen los servidores del monopolio google y se nos para todo.", "lang": "es", "id": "1338461758156140545", "created_at": "2020-12-14T12:32:05.000Z"}, {"text": "Y esto dicen las empresas que ya lo ponen en marcha y a quienes hay que escuchar. Cada sector tendr\u00e1 su proceso y se debe ir estudiando: pero es una medida real, que mejora la productividad y la salud de los trabajadores y que funciona 3/3 \n\nhttps://t.co/x77zsqRbbO", "lang": "es", "id": "1338399559714738177", "created_at": "2020-12-14T08:24:55.000Z"}, {"text": "Es ya una propuesta que defienden varios sindicatos en Europa e incluso la patronal japonesa y que ya se abre paso en los principales sindicatos de Espa\u00f1a 2/3\nhttps://t.co/ca7BTMPmJi", "lang": "es", "id": "1338399557542146049", "created_at": "2020-12-14T08:24:55.000Z"}, {"text": "Hicimos una propuesta de futuro y es ya el debate del presente: la semana laboral de 4 d\u00edas (32h). Lo vamos a lograr 1/3 https://t.co/DcjUC1sfUL", "lang": "es", "id": "1338399546452422657", "created_at": "2020-12-14T08:24:52.000Z"}, {"text": "Estamos en un momento crucial para llevar a cabo transformaciones que nuestro pa\u00eds necesita. Me estreno en esta entrevista para @elDiarioAR https://t.co/9ytsMgHe4H", "lang": "es", "id": "1338187078866231296", "created_at": "2020-12-13T18:20:36.000Z"}, {"text": "Un lugar donde nadie mira, un dolor de gente que se queda sin voz. https://t.co/ry96k3abee", "lang": "es", "id": "1338100375350620161", "created_at": "2020-12-13T12:36:04.000Z"}, {"text": "\u201cEso debe de ser que no emprenden lo suficiente\u201d https://t.co/lohguvKzFk", "lang": "es", "id": "1338071733383929862", "created_at": "2020-12-13T10:42:16.000Z"}, {"text": "Se cumplen 5 a\u00f1os del Acuerdo de Par\u00eds. Tenemos que seguir luchando contra el cambio clim\u00e1tico mejorando nuestra econom\u00eda y nuestras vidas. La d\u00e9cada que viene es clave \ud83c\udf0d", "lang": "es", "id": "1337775726637043713", "created_at": "2020-12-12T15:06:02.000Z"}, {"text": "Las injusticias hay que nombrarlas, aunque a veces s\u00f3lo sirva para dejar testimonio. Seguimos trabajando, so\u00f1ando y militando por una vida libre y justa, que merezca ser vivida, para todas y todos. Como me ense\u00f1aron en casa, desde peque\u00f1ito.", "lang": "es", "id": "1337715616657125377", "created_at": "2020-12-12T11:07:11.000Z"}, {"text": "que eligieron hacerlo despu\u00e9s har\u00e1n preocupadas reflexiones sobre el envilecimiento y desprestigio de la pol\u00edtica.\n\nEn fin, que este hilo seguramente ser\u00e1 una demostraci\u00f3n de impotencia pero hace algunos meses decid\u00ed no callarme este tipo de cosas.", "lang": "es", "id": "1337715614950051840", "created_at": "2020-12-12T11:07:10.000Z"}, {"text": "Yo publico hoy un -demasiado largo- hilo. Que leer\u00e1n algunos miles. Comp\u00e1rese con la portada y, sobre todo, con cientos de miles a los que s\u00f3lo les llegar\u00e1 un leve ruido. Pero es que \u201csi el r\u00edo suena agua lleva\u201d, \u00bfno? Por eso y para eso se publica. Los mismos...", "lang": "es", "id": "1337715613268123649", "created_at": "2020-12-12T11:07:10.000Z"}, {"text": "con alguien para quien mereciese ser portada nacional nada menos que el d\u00eda de otro esc\u00e1ndalo del rey em\u00e9rito. La \u201cnoticia\u201d no pas\u00f3 de ah\u00ed, pero facilit\u00f3 un d\u00eda de insultos en las redes y extiende esa sensaci\u00f3n difusa de que \u201ctodos son iguales\u201d.Y esto exculpa a los peores, claro.", "lang": "es", "id": "1337715610835447810", "created_at": "2020-12-12T11:07:09.000Z"}, {"text": "de eso me imagino que es el periodismo. Lo otro es pereza o militancia pol\u00edtica no declarada.\n\nLa \u201cnoticia\u201d la conocieron antes otros medios de comunicaci\u00f3n que no la vieron publicable. Imagino que alg\u00fan partido rival la estar\u00eda ofreciendo -aunque era p\u00fablica!- hasta dar...", "lang": "es", "id": "1337715609187069952", "created_at": "2020-12-12T11:07:09.000Z"}, {"text": "despreciase el ego\u00edsmo, la indiferencia, el servilismo y la cobard\u00eda del sometimiento al m\u00e1s fuerte. \n\nToda la informaci\u00f3n que aqu\u00ed he contado ya la sab\u00eda EM, o la podr\u00eda haber encontrado y contrastado su periodista en menos de 10 minutos de b\u00fasqueda sencilla en internet. Algo...", "lang": "es", "id": "1337715607794544640", "created_at": "2020-12-12T11:07:09.000Z"}, {"text": "Otros medios han publicado reportajes sobre mi familia: mis padres y mi hermano. Estoy profundamente orgulloso de ellos, de su pasado y su presente de compromiso. Les agradezco que en mi casa se leyese, se pensase, se discutiese, se valorase la entrega a lo com\u00fan y se...", "lang": "es", "id": "1337715605730975744", "created_at": "2020-12-12T11:07:08.000Z"}, {"text": "sea diputado. Nadie de mi familia se ha beneficiado jam\u00e1s -m\u00e1s bien al contrario- de que yo tenga visibilidad medi\u00e1tica o sea representante de la soberan\u00eda popular.", "lang": "es", "id": "1337715604103585793", "created_at": "2020-12-12T11:07:08.000Z"}, {"text": "Yo no comparto esa idea. Hay que ser m\u00e1s estrictos en la vigilancia de privilegios o puertas giratorias de los poderosos, ocupen un esca\u00f1o o un asiento en el consejo de administraci\u00f3n de una gran empresa. Pero es absurdo pretender la muerte civil de un profesional porque su hijo", "lang": "es", "id": "1337715601868009476", "created_at": "2020-12-12T11:07:07.000Z"}, {"text": "Se supone que por llevar mi apellido -\u00a1m\u00e1s bien yo el suyo!- deber\u00eda retirarse de cualquier colaboraci\u00f3n p\u00fablica o pol\u00edtica acorde con las ideas que compartimos.", "lang": "es", "id": "1337715600269991936", "created_at": "2020-12-12T11:07:07.000Z"}, {"text": "Otros dir\u00e1n que, incluso aclarado todo esto, seguir\u00eda sin ser est\u00e9tico. Aunque no gane un euro, aunque tenga una carrera profesional como TAC, aunque no le paguen ni el billete de Renfe para ir a la Asamblea de Madrid.", "lang": "es", "id": "1337715598982311937", "created_at": "2020-12-12T11:07:07.000Z"}, {"text": "\u00bfY qui\u00e9n est\u00e1 en el Gobierno de Madrid? PP y CS, que no parecen a priori muy influenciables por mi se\u00f1or padre.", "lang": "es", "id": "1337715597673705473", "created_at": "2020-12-12T11:07:06.000Z"}, {"text": "Aclarado que el puesto no es remunerado, hay quien se\u00f1ala a\u00fan as\u00ed que \u201cno es \u00e9tico\u201d porque este Consejo decidir\u00e1 sobre ayudas europeas. \u00bfSeguro? Resulta que es un \u00f3rgano consultivo, que har\u00e1 informes que luego el Gobierno de Madrid decide si hace caso, si no, o si ni siquiera lee", "lang": "es", "id": "1337715595979214848", "created_at": "2020-12-12T11:07:06.000Z"}, {"text": "que no lo dice M\u00e1s Madrid, sino la propia ley de la Comunidad de Madrid: https://t.co/0d8SGM59km https://t.co/3UYPiPCVbR", "lang": "es", "id": "1337715593835917314", "created_at": "2020-12-12T11:07:05.000Z"}, {"text": "El Mundo no cuenta este peque\u00f1o detalle en el titular ni en el subt\u00edtulo. Lo lleva dentro del cuerpo de la noticia como \u201clo que afirma M\u00e1s Madrid\u201d, contrapuesto a lo que dice un diputado de Ciudadanos que se prest\u00f3 a ello. Pero lo cierto es...", "lang": "es", "id": "1337715592216915968", "created_at": "2020-12-12T11:07:05.000Z"}, {"text": "Mi padre est\u00e1 jubilado hace tres a\u00f1os tras toda una vida de T\u00e9cnico Superior de la Administraci\u00f3n Civil con amplia experiencia en pol\u00edtica medioambiental. As\u00ed que obviamente tampoco necesita hacer curr\u00edculum. Simplemente acude voluntario, porque le gusta y le hace estudiar.", "lang": "es", "id": "1337715590564360192", "created_at": "2020-12-12T11:07:05.000Z"}, {"text": "El Mundo olvidaba decir que Jos\u00e9 Errej\u00f3n no cobrar\u00e1 ni un euro por participar como experto en un foro al que acudir\u00e1n representantes de la academia, partidos, sociedad civil, patronal y sindicatos. Todos sin cobrar nada, ni directamente, ni en dietas.", "lang": "es", "id": "1337715588815269895", "created_at": "2020-12-12T11:07:04.000Z"}, {"text": "Este jueves 10 de diciembre el peri\u00f3dico El Mundo public\u00f3, nada menos que en portada, que yo \u201ccolocaba\u201d a mi padre, Jos\u00e9 Antonio Errej\u00f3n, en un \u00f3rgano que influir\u00eda sobre las ayudas europeas. Feo, \u00bfNo? Abro hilo y explico:", "lang": "es", "id": "1337715587473154048", "created_at": "2020-12-12T11:07:04.000Z"}, {"text": "Comen\u00e7a la @LiteralBCN i em conviden a recomanar llibres, que \u00e9s sempre una responsabilitat i un plaer. Aqu\u00ed van uns quants i bona fira! #Unllibreunrefugi https://t.co/4bz1QMV5zJ", "lang": "ca", "id": "1337710139311153154", "created_at": "2020-12-12T10:45:25.000Z"}, {"text": "Pues he de decir que he acabado cediendo a la presi\u00f3n popular y estoy en ello. Y dir\u00eda que no me parezco tanto! \ud83d\ude0f https://t.co/WpQ2UhTrQp", "lang": "es", "id": "1337487820076675072", "created_at": "2020-12-11T20:02:00.000Z"}, {"text": "La \u201csecesi\u00f3n\u201d de los ricos es su continuo plan para no colaborar con los pa\u00edses en los que viven. No tienen m\u00e1s patria que su dinero\n\nhttps://t.co/SqsqL7KmZk", "lang": "es", "id": "1337459015073325058", "created_at": "2020-12-11T18:07:32.000Z"}, {"text": "Nuestra propuesta de #SemanaLaboral4D\u00edas ha abierto un amplio debate en Espa\u00f1a. Aqu\u00ed el Gobernador del Banco de Espa\u00f1a expresa algunas cuestiones importantes. Precisamente para analizarlas proponemos el proyecto piloto. Avancemos!\n\n https://t.co/4n4yyDHO8k", "lang": "es", "id": "1337440225921011715", "created_at": "2020-12-11T16:52:52.000Z"}, {"text": "En Argentina #Ser\u00e1Ley  #AbortoLegalYa \ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffc https://t.co/PUkHPN8FhY", "lang": "es", "id": "1337392485740457987", "created_at": "2020-12-11T13:43:10.000Z"}, {"text": "El Gobierno tiene otra oportunidad de decir S\u00cd a la #SemanaLaboral4D\u00edas https://t.co/ig9MoEvAed", "lang": "es", "id": "1337351692770304000", "created_at": "2020-12-11T11:01:05.000Z"}, {"text": "El pueblo espa\u00f1ol es mayor de edad y merece una explicaci\u00f3n. El Gobierno no puede seguir siendo c\u00f3mplice de este circo. Volveremos a pedir transparencia desde el Congreso. https://t.co/yzfdYUbOpS", "lang": "es", "id": "1336750431490478081", "created_at": "2020-12-09T19:11:53.000Z"}, {"text": "Sobre la semana laboral de cuatro d\u00edas (32h) y el trabajo que estamos llevando a cabo para lograr poner en marcha un proyecto para su implantaci\u00f3n en las empresas:\n\n https://t.co/9629Bw7zqi", "lang": "es", "id": "1336724226406014978", "created_at": "2020-12-09T17:27:45.000Z"}, {"text": "Dec\u00eda Vox la semana pasada que los ricos son ricos porque esfuerzan m\u00e1s y tienen m\u00e1s talento. Claro. https://t.co/nrg45iFQLW", "lang": "es", "id": "1336670939514347524", "created_at": "2020-12-09T13:56:00.000Z"}, {"text": "Si tenemos el senador m\u00e1s crack se dice y punto. @EduardoFRub registra en el Senado la enmienda de la semana laboral de 4 d\u00edas para darle al Gobierno una segunda oportunidad. https://t.co/0TqCwxKHp6", "lang": "es", "id": "1336637550241439744", "created_at": "2020-12-09T11:43:20.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a debe garantizar que se cumpla el art\u00edculo 47 de la Constituci\u00f3n para garantizar el acceso a una vivienda digna, acabar con la especulaci\u00f3n y mejorar el modelo productivo de Espa\u00f1a. Necesario art\u00edculo de @carlosurriza, @luisZarapuz y @alixderojas: https://t.co/KxJVf4egos", "lang": "es", "id": "1336617740711440385", "created_at": "2020-12-09T10:24:37.000Z"}, {"text": "Ama el f\u00fatbol, odia el racismo. Gracias\n\nhttps://t.co/yUZQyOvLZE", "lang": "es", "id": "1336416183562743809", "created_at": "2020-12-08T21:03:42.000Z"}, {"text": "Ya no queda claro si el Gobierno va a paralizar los desahucios, al menos que le obliguemos. Si se confirma, registraremos ma\u00f1ana en el Senado la enmienda a los Presupuestos para ponerle fin a tanto sufrimiento. Empujemos todos los grupos. Hasta que nadie tema al invierno.", "lang": "es", "id": "1336406075147476994", "created_at": "2020-12-08T20:23:32.000Z"}, {"text": "Estamos orgullosos de haber abierto un aut\u00e9ntico debate social y pol\u00edtico que se va abriendo paso. https://t.co/nGHcr0iWzR", "lang": "es", "id": "1336381272378236929", "created_at": "2020-12-08T18:44:58.000Z"}, {"text": "\u201cCuando todo sea privado, nos habr\u00e1n privado de todo.\u201d\n\nhttps://t.co/UdvLvBvt4l", "lang": "es", "id": "1336349977258430464", "created_at": "2020-12-08T16:40:37.000Z"}, {"text": "Esto es intolerable https://t.co/NFwDrV4FfL", "lang": "es", "id": "1336278390891028482", "created_at": "2020-12-08T11:56:09.000Z"}, {"text": "Una entrevista diferente. @MasPais_Es lleva un a\u00f1o asumiendo un papel de avanzada social y verde: empujar, arrimar el hombro, no perderse en el ruido ni la coyuntura, marcar el rumbo de futuro. https://t.co/Yud0N8UFg3", "lang": "es", "id": "1336002204524802055", "created_at": "2020-12-07T17:38:41.000Z"}, {"text": "Esta medida no solo la proponemos @maspais_es, @Equo y @compromis en Espa\u00f1a, tal y como cuenta @campana4suma, agrupa a:\n-Primeras ministras de Escocia y Nueva Zelanda\n-Patronal japonesa\n-Ministro trabajo alem\u00e1n \n-Principal sindicato alem\u00e1n \n-Partido Laborista UK\n-Sindicatos Uk https://t.co/zi8DjsOm2P", "lang": "es", "id": "1335973771270905857", "created_at": "2020-12-07T15:45:42.000Z"}, {"text": "La semana laboral de cuatro d\u00edas mejora la productividad y mejora la calidad de vida y el tiempo libre de las y los trabajadores, adem\u00e1s de cuidar el medio ambiente 2/3 https://t.co/ttDeX9txEi", "lang": "es", "id": "1335971519688822789", "created_at": "2020-12-07T15:36:46.000Z"}, {"text": "Volveremos a llevar al Senado el proyecto de la semana laboral de 4 d\u00edas que pueda ser aceptada en los Presupuestos y se empiece a estudiar su implantaci\u00f3n en Espa\u00f1a 1/3 https://t.co/QcXuKDyoWL", "lang": "es", "id": "1335971370182848518", "created_at": "2020-12-07T15:36:10.000Z"}, {"text": "Vaya con nuestra idea imposible... \ud83e\udd14https://t.co/diHWOSl4Tn", "lang": "es", "id": "1335903308494622720", "created_at": "2020-12-07T11:05:43.000Z"}, {"text": "\u00bfVa a devolver tambi\u00e9n los 100 millones de euros opacos del Ave a la Meca? https://t.co/r8riz4ko3m", "lang": "es", "id": "1335595495197192192", "created_at": "2020-12-06T14:42:34.000Z"}, {"text": "Escribo con @GC_Esperanza este #6DeDiciembre \n\nNada ser\u00e1 igual tras este a\u00f1o del Covid. Llevemos sus ense\u00f1anzas a la Constituci\u00f3n https://t.co/G2xibp2Tz2", "lang": "es", "id": "1335566373972537346", "created_at": "2020-12-06T12:46:51.000Z"}, {"text": "La jornada laboral va cambiando pero los que est\u00e1n en contra son siempre los mismos https://t.co/4sZtEkBETn", "lang": "es", "id": "1335531722549686273", "created_at": "2020-12-06T10:29:10.000Z"}, {"text": "Sharing experience at the 32nd @europeangreens council. It has been a pleasure listening to and taking note of those who have been at the forefront of environmental social justice issues for decades #EGP32 \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf3b https://t.co/3A7idUFCkN", "lang": "en", "id": "1335287201907748868", "created_at": "2020-12-05T18:17:32.000Z"}, {"text": "En el 32\u00ba Consejo de @europeangreens poniendo en com\u00fan experiencias. Un placer escuchar y tomar nota de quienes llevan d\u00e9cadas llevando la vanguardia de la transformaci\u00f3n verde con justicia social. https://t.co/Siy6Y0YKzr", "lang": "es", "id": "1335273008689258497", "created_at": "2020-12-05T17:21:08.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica tiene que volver a ocuparse de la vida cotidiana. El tiempo, la salud y la Tierra.\n\nDesde Vallecas te contamos lo que @maspais_es, @masmadridcm y @masmadrid__ hemos negociado para los trenes de Cercan\u00edas de Madrid. https://t.co/XvFbHlOTzP", "lang": "es", "id": "1335198733303214080", "created_at": "2020-12-05T12:25:59.000Z"}, {"text": "Ana Orantes tuvo la valent\u00eda de contar sus malos tratos y por eso la asesin\u00f3 su marido poco despu\u00e9s. Desde entonces a la violencia machista la llamamos por su nombre y la combatimos como lacra nacional. Que en paz descanse #NiUnaMenos \n\n https://t.co/5CW5waxAIH", "lang": "es", "id": "1334931051886546944", "created_at": "2020-12-04T18:42:19.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9a Para garantizar la salud, la libertad y la vida de las mujeres: que el aborto sea ley en Argentina #AbortoLegal2020 #QueSeaLey \n\n https://t.co/ZJIpXTOJZy", "lang": "es", "id": "1334855788993474560", "created_at": "2020-12-04T13:43:15.000Z"}, {"text": "El Covid ha mostrado nuestras debilidades: una de ellas, la fractura territorial y social. Ninguna de ellas se saldar\u00e1 sin andalucismo. Lean esta tribuna colectiva.\n\nY feliz #4DeDiciembre \u06de \u270c\ud83c\udffc https://t.co/bqrCzkn29u", "lang": "es", "id": "1334814953593839617", "created_at": "2020-12-04T11:00:59.000Z"}, {"text": "En democracia las ideas no delinquen, tampoco se puede exigir renegar de ellas para el disfrute de los derechos. Esto es otro paso atr\u00e1s para cualquier soluci\u00f3n pol\u00edtica.\nhttps://t.co/XweCEE70pQ", "lang": "es", "id": "1334807120081014784", "created_at": "2020-12-04T10:29:51.000Z"}, {"text": "El gobierno dice ahora querer estudiar nuestra propuesta de semana laboral de cuatro d\u00edas.\n\nEs una buena noticia y registraremos la propuesta como enmienda en el Senado para que a la segunda pueda ser aprobada. https://t.co/P5Bzpfe6Kv", "lang": "es", "id": "1334575926873632769", "created_at": "2020-12-03T19:11:10.000Z"}, {"text": "Muchas gracias por cont\u00e1rmelo. Porque en realidad son estas peque\u00f1as cosas. https://t.co/J099xD1pZ4", "lang": "es", "id": "1334569204557770758", "created_at": "2020-12-03T18:44:28.000Z"}, {"text": "Se aprueban los presupuestos en el Congreso con un acuerdo amplio. Es momento de arrimar el hombro y empezar a dar pasos para reconstruir nuestro pa\u00eds. Pelearemos por m\u00e1s ambici\u00f3n social y verde.", "lang": "es", "id": "1334499855981547523", "created_at": "2020-12-03T14:08:54.000Z"}, {"text": "Hoy tenemos vacunas contra el Covid porque hace a\u00f1os hubo investigaci\u00f3n b\u00e1sica con dinero p\u00fablico. Solo quien siembra ciencia recoge futuro. https://t.co/2nebo5jVxv", "lang": "es", "id": "1334447348047601666", "created_at": "2020-12-03T10:40:15.000Z"}, {"text": "Peque\u00f1as cosas que hacen ilusi\u00f3n \ud83d\ude42\u270c\ud83c\udffc https://t.co/dZ1Ud4eRTv", "lang": "es", "id": "1334428792362856448", "created_at": "2020-12-03T09:26:31.000Z"}, {"text": "Evita en el Congreso. Hasta que nadie tenga miedo al invierno. https://t.co/MmUBkmqyEp", "lang": "es", "id": "1334266134577745920", "created_at": "2020-12-02T22:40:10.000Z"}, {"text": "Que los pobres lo son por ser vagos o no tener talento... me ha encendido. https://t.co/V7f8rXr7vr", "lang": "es", "id": "1334220322720067584", "created_at": "2020-12-02T19:38:08.000Z"}, {"text": "Ya veo que la inteligencia est\u00e1 incluso peor repartida que la riqueza. https://t.co/sNSqs19ibM", "lang": "es", "id": "1334172490873139204", "created_at": "2020-12-02T16:28:04.000Z"}, {"text": "Orgulloso de defender nuestra enmienda, gracias a la cual se podr\u00e1n contratar m\u00e1s cient\u00edficos #SinCienciaNoHayFuturo https://t.co/wTiSThdJEU", "lang": "es", "id": "1334154300080218112", "created_at": "2020-12-02T15:15:47.000Z"}, {"text": "En Madrid los millonarios no pagan lo que deben... ni sus Ferraris nos dejan contarlo \ud83d\ude24 https://t.co/0k7B8pWKQe", "lang": "es", "id": "1334125799692267522", "created_at": "2020-12-02T13:22:32.000Z"}, {"text": "Por qu\u00e9 la semana de 32 horas no les gusta a los diputados de Vox \ud83d\ude02 https://t.co/NRmt6E9BX7", "lang": "es", "id": "1334087145661886472", "created_at": "2020-12-02T10:48:56.000Z"}, {"text": "Antonio Rivera, catedr\u00e1tico de la UPV, se hace eco y reflexiona sobre nuestra propuesta de reducci\u00f3n de la jornada laboral. Un honor! https://t.co/h310yxMSuq", "lang": "es", "id": "1333843573448593408", "created_at": "2020-12-01T18:41:04.000Z"}, {"text": "Por qu\u00e9 la jornada laboral de cuatro d\u00edas es buena para la salud, la econom\u00eda y el planeta. https://t.co/H5s4RnYFcM", "lang": "es", "id": "1333806474120863749", "created_at": "2020-12-01T16:13:39.000Z"}, {"text": "El hospital fantasma de Ayuso es el photocall m\u00e1s caro de la historia. Los madrile\u00f1os necesitan m\u00e9dicos, no postureos. https://t.co/DxAJnVXKiD", "lang": "es", "id": "1333765979520823296", "created_at": "2020-12-01T13:32:44.000Z"}, {"text": "Si se pide responsabilidad se tienen que dar certezas y normas claras. https://t.co/njyJruFv87", "lang": "es", "id": "1333743000820871168", "created_at": "2020-12-01T12:01:25.000Z"}, {"text": "Hay diferencias tan evidentes que claman al cielo. https://t.co/qJCfg1vgxI", "lang": "es", "id": "1333721524419907587", "created_at": "2020-12-01T10:36:05.000Z"}, {"text": "Quien m\u00e1s sufre el dumping fiscal son los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as. Los regalos fiscales a los millonarios son peores servicios p\u00fablicos para los de abajo. https://t.co/EqQ7MZgG4q", "lang": "es", "id": "1333693670290313217", "created_at": "2020-12-01T08:45:24.000Z"}, {"text": "https://t.co/fEYvMY7ZGj", "lang": "und", "id": "1333677651614199809", "created_at": "2020-12-01T07:41:45.000Z"}, {"text": "Hoy defender\u00e9 en el Congreso la semana laboral de 4 d\u00edas (32h). Espa\u00f1a puede y debe empezar a dar pasos para avanzar en ella", "lang": "es", "id": "1333671715482767360", "created_at": "2020-12-01T07:18:10.000Z"}, {"text": "Nadie sin luz en su casa. Y si sobra, despu\u00e9s, lo gastamos en bombillas de colores https://t.co/HSCMNvZ7WZ", "lang": "es", "id": "1333533802686255105", "created_at": "2020-11-30T22:10:09.000Z"}, {"text": "Sobre la semana laboral de cuatro d\u00edas (32h). Es imprescindible escuchar a quienes ya la han puesto en marcha https://t.co/JmCvP55W0b", "lang": "es", "id": "1333491787793567744", "created_at": "2020-11-30T19:23:11.000Z"}, {"text": "Lo que est\u00e1 ocurriendo en M\u00f3stoles es escandaloso. Gracias a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de @Ganar_Mostoles por denunciarlo: https://t.co/Jpbi6bEITY", "lang": "es", "id": "1333392488611123200", "created_at": "2020-11-30T12:48:37.000Z"}, {"text": "No son tiempos para los codazos sino para la mirada larga y dar tranquilidad. Hemos contribuido a hacer mejores estos Presupuestos y votaremos a favor vigilando por la agenda verde y social. Para nosotros no son un punto de llegada sino de partida. https://t.co/Bi0vKgDozd", "lang": "es", "id": "1333376721932996608", "created_at": "2020-11-30T11:45:58.000Z"}, {"text": "Me ha gustado mucho esto de @Demesura_ y me parece importante difundirlo, porque igual le es \u00fatil a m\u00e1s gente. La ley del \u201cs\u00e1lvese quien pueda\u201d no solo genera precariedad. Tambi\u00e9n sufrimiento ps\u00edquico y soledad. Y esa es una de las luchas m\u00e1s importantes . https://t.co/XLU2NcJiWw", "lang": "es", "id": "1333103638986764289", "created_at": "2020-11-29T17:40:50.000Z"}, {"text": "La sensibilidad de @SantiagoAlbaR para acercarnos a Gald\u00f3s, escritor maravilloso y patriota de una Espa\u00f1a otra. Dedicadle un tiempo, si pod\u00e9is, este domingo.\n\nhttps://t.co/b2xrMCBPc2", "lang": "es", "id": "1333010519901564928", "created_at": "2020-11-29T11:30:48.000Z"}, {"text": "Que cientos de millones opacos y una fuga no te estropeen una buena costumbre. https://t.co/wqsSQVp1U5", "lang": "es", "id": "1332756525929164801", "created_at": "2020-11-28T18:41:31.000Z"}, {"text": "Escucha estos dos minutos, brutalmente honestos, que hacen pensar.\n\n https://t.co/UoM7TmqAjJ", "lang": "es", "id": "1332645466329264129", "created_at": "2020-11-28T11:20:13.000Z"}, {"text": "Un texto de reflexi\u00f3n para la revista mexicana @edsextopiso, en su dossier sobre populismos: \u00bfha girado el p\u00e9ndulo y ahora viene reaccionario? La libertad de los comunes y la libertad de los privilegiados.\n\nhttps://t.co/C1aN3itmpt", "lang": "es", "id": "1332638743715606528", "created_at": "2020-11-28T10:53:30.000Z"}, {"text": "Sanitarios con el triple de trabajo\nMetros con el doble de viajeros \nProfes cuyas clases triplican la ratio\n\nLos servicios p\u00fablicos en Madrid est\u00e1n en Black Friday todo el a\u00f1o", "lang": "es", "id": "1332318365424214016", "created_at": "2020-11-27T13:40:26.000Z"}, {"text": "Quiz\u00e1s les suene. Aqu\u00ed, nada menos que Chantal Mouffe. Lo verde como posibilidad de anudar lo popular y lo democr\u00e1tico. El futuro es transici\u00f3n ecol\u00f3gica y justicia social. https://t.co/7Ecx3PGuIp https://t.co/sthSAhXGc8", "lang": "es", "id": "1331971628419452929", "created_at": "2020-11-26T14:42:37.000Z"}, {"text": "Contaminar menos, desarrollar una movilidad sostenible. Es urgente para cuidar nuestro planeta y hoy, gracias a nuestro trabajo en los #PGE2021, estamos m\u00e1s cerca de conseguirlo: https://t.co/33M3EhtoT5", "lang": "es", "id": "1331911700958896128", "created_at": "2020-11-26T10:44:29.000Z"}, {"text": "La semana laboral de 4 d\u00edas (32 horas) que proponemos es una medida posible, justa y de futuro. Si tienes dudas, te lo explica aqu\u00ed @htejero_ https://t.co/tnX2uzRgKc", "lang": "es", "id": "1331673807153664006", "created_at": "2020-11-25T18:59:11.000Z"}, {"text": "Va mi homenaje a un tipo diferente. Que hizo so\u00f1ar a un pueblo, y luego a un planeta. Que siempre pele\u00f3 por aquello que crey\u00f3 justo. Que fue imperfecto, como nosotros. Y que llevaba a Argentina y a los humildes en la sangre. De qu\u00e9 planeta viniste. Y en qu\u00e9 planeta estar\u00e1s, Diego", "lang": "es", "id": "1331636649617465346", "created_at": "2020-11-25T16:31:32.000Z"}, {"text": "Madrid no hace dumping fiscal. Lo hacen los millonarios empadronados en Madrid. As\u00ed da\u00f1a el PP a toda Espa\u00f1a pero sobre todo a los madrile\u00f1os y a sus servicios p\u00fablicos mermados. ERC se equivoca en el planteamiento, le hace un regalo a Ayuso y un flaco favor al Madrid progresista", "lang": "es", "id": "1331629770937929732", "created_at": "2020-11-25T16:04:12.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o no estamos en las calles pero lo gritamos igual: ninguna violencia a las mujeres por ser mujeres #NiUnaMenos #25N\n\n https://t.co/KXjZoRuh9p", "lang": "es", "id": "1331566796298719232", "created_at": "2020-11-25T11:53:58.000Z"}, {"text": "El #Congreso aprueba por unanimidad nuestra propuesta para aumentar la contrataci\u00f3n de investigadores. Un pa\u00eds sin investigaci\u00f3n es un pa\u00eds sin futuro. Felices por nuestro trabajo #SinCienciaNoHayFuturo https://t.co/hubGbsZCDl https://t.co/zaJiswoQxX", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T09:23:13.000Z", "id": "1331528861511770112"}, {"text": "Vivas. Libres. Sin miedo.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T07:35:32.000Z", "id": "1331501761471897602"}, {"text": "Claro: Hospital de Pandemias Ram\u00f3n y Cajal - Severo Ochoa -D\u00edaz Ayuso -Vendo Opel Corsa https://t.co/hhXXXnt9Ck", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T20:22:54.000Z", "id": "1331332488753537025"}, {"text": "Aqu\u00ed @Rita_Maestre te cuenta en dos minutos el verdadero problema de la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/xq6B4Wfkfg", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T19:30:02.000Z", "id": "1331319184123420672"}, {"text": "Pod\u00e9is seguirlo en directo aqu\u00ed a las 22h (Espa\u00f1a) https://t.co/fRVpLTBBfz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T17:02:05.000Z", "id": "1331281951311925251"}, {"text": "Habr\u00e1 directo, lo colgar\u00e9 aqu\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T12:57:06.000Z", "id": "1331220298578997248"}, {"text": "Esta noche conversamos desde ambos lados del Atl\u00e1ntico sobre militancia, compromiso y transformaci\u00f3n social. \n\n\u201cLa organizaci\u00f3n vence al tiempo\u201d https://t.co/nePlqqNOa5", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T12:57:06.000Z", "id": "1331220296502796289"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 tanto odio y af\u00e1n de destruir desde el Ayuntamiento de Madrid? https://t.co/Wl0bqnzNoq", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T10:50:08.000Z", "id": "1331188344634695680"}, {"text": "Debemos liderar la lucha por el tiempo y por el planeta. Y debemos hacerlo ya. La semana laboral de 4 d\u00edas no solo es posible sino que debe ser el futuro. Avancemos como lo hicimos hace 101 a\u00f1os.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T15:30:32.000Z", "id": "1330896521836032007"}, {"text": "Por eso desde @MasPais_Es  hemos propuesto en las enmiendas a los #PGE2021 un proyecto que ayude a las empresas a implantar esta jornada  https://t.co/OSOS8QMjze", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T15:30:32.000Z", "id": "1330896520548409344"}, {"text": "La jornada laboral de cuatro d\u00edas, tal y como defienden plataformas como @campana4suma: \n1. Aumenta la productividad\n2. Nos permite ganar calidad y tiempo de vida\n3. Reparte el trabajo y fomenta el consumo interno.\n4. Cuida del medio ambiente.\nhttps://t.co/kzPqiLDPHQ", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T15:30:31.000Z", "id": "1330896519260741632"}, {"text": "Tras la pandemia Espa\u00f1a debe reconstruir su econom\u00eda y luchar contra el desempleo repartiendo el trabajo. Pa\u00edses como nueva Zelanda ya lo est\u00e1n planteando y el Gobierno valenciano tambi\u00e9n lo ha incluido en sus presupuestos https://t.co/gMmKrCNaJM", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T15:30:31.000Z", "id": "1330896517809508356"}, {"text": "Hace 101 a\u00f1os Espa\u00f1a conquist\u00f3 el derecho a la jornada laboral de 8h.\n\nHoy tenemos la oportunidad de liderar la semana laboral de 4 d\u00edas (32h) en Europa y en ello estamos trabajando. Sigue \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T15:30:31.000Z", "id": "1330896516614074369"}, {"text": "Liberar tiempo y capacidades, ofrecer seguridad a las personas y avanzar hacia un estado del bienestar del siglo XXI. Lean a Guy Standing https://t.co/nXG4dUkSHF", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T12:35:22.000Z", "id": "1330852441059958784"}, {"text": "Los engendros son los que odian. \u00c1nimo y un abrazo muy fuerte. Hasta que todos y todas seamos libres \u2764\ufe0f #LeyTransEstatalYa https://t.co/Prtpty2n4s", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T13:43:34.000Z", "id": "1330144829469233153"}, {"text": "Es que b\u00e1sicamente usar la prohibici\u00f3n de ideas, por molestas y peligrosas que sean, siempre se acaba volviendo contra qui\u00e9n es m\u00e1s d\u00e9bil.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T11:22:07.000Z", "id": "1330109230393810950"}, {"text": "Claro que hay un clima de desconfianza e incertidumbre. Pero hay prohibiciones que pueden ser un boomerang, y pongo ejemplos. Necesitamos una sociedad fuerte que sepa hacer frente a los que expanden odio. https://t.co/iCiiuHojZS", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T17:55:18.000Z", "id": "1329845791591165956"}, {"text": "La lucha que m\u00e1s merece la pena es por el planeta y por el tiempo. Por productividad, por salud y por el medioambiente: avancemos como avanzamos hace cien a\u00f1os con la jornada de 8 horas. https://t.co/vgsU7oT6E0", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T13:14:12.000Z", "id": "1329775051596500993"}, {"text": "Cuando el PP nos viene a hablar de control de la informaci\u00f3n y libertad de expresi\u00f3n... https://t.co/q0o4LaHcGf", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T12:23:49.000Z", "id": "1329762369434771461"}, {"text": "Un grave error que pagaremos en el medioambiente y en nuestra salud. Hab\u00eda alternativas para hacerlo con protecci\u00f3n a los trabajadores, pero el Gobierno ha preferido dar un paso atr\u00e1s: un tacticismo de peque\u00f1a pol\u00edtica que pagaremos durante d\u00e9cadas https://t.co/cCJJae3g3P", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T10:37:17.000Z", "id": "1329735559007391746"}, {"text": "A tantas y tantos invisibles de la cultura y los eventos que est\u00e1n con el agua al cuello. https://t.co/UbP3VVLKQ8", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T15:30:00.000Z", "id": "1329446835665182722"}, {"text": "Avalar no es obligar. El Gobierno puede elegir respetar los derechos humanos. Debe hacerlo https://t.co/pMqDSrVrLy", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:56:34.000Z", "id": "1329423322485059586"}, {"text": "A las derechas que hoy en el Congreso gritaban \u201clibertad\u201d. \n\nY que viva la escuela p\u00fablica! https://t.co/x2PPX7NOVY", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:17:58.000Z", "id": "1329398510748397570"}, {"text": "Le disculpar\u00e1n los modales aqu\u00ed a Torrente, que entre el racismo y los Presupuestos est\u00e1 teniendo una semana muy ajetreada https://t.co/mHsvLCoUPx https://t.co/iprg1xbKGX", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:11:05.000Z", "id": "1329351481137442822"}, {"text": "Sin salas de conciertos, sin el sector del espect\u00e1culo, sin el mundo de la cultura, la vida ser\u00eda menos vida.\nSeguimos trabajando para que nunca llegue #ElUltimoConcierto, no solo porque nos necesiten m\u00e1s que nunca, sino porque somos nosotros quienes los necesitamos a ellos.", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T20:13:37.000Z", "id": "1329155822102908931"}, {"text": "Hacemos m\u00e1s de 100 enmiendas a estos PGE para que sean m\u00e1s sociales, m\u00e1s verdes y m\u00e1s comprometidos con modernizar Espa\u00f1a #PresupuestosJustosYVerdes https://t.co/Kc4irXuCby", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T17:43:58.000Z", "id": "1329118162466598912"}, {"text": "Bravucones con lo de abajo, serviles con los de arriba. Aqu\u00ed un rentista propietario de 11 casas en Madrid, cargando contra los m\u00e1s vulnerables. Cobard\u00eda y miseria moral. https://t.co/kVTxsAoSx7", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T09:19:33.000Z", "id": "1328991221562437632"}, {"text": "Proponemos que Espa\u00f1a haga una asamblea ciudadana contra el #CambioClim\u00e1tico como han hecho Irlanda y Francia. Sin participaci\u00f3n ciudadana la transici\u00f3n ecol\u00f3gica no puede ser justa https://t.co/iNTpUwKFI4", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T19:08:14.000Z", "id": "1328776981119459333"}, {"text": "Mientras no haga un uso transparente del dinero p\u00fablico, hay que congelar el presupuesto de la Casa Real, no seguir aument\u00e1ndolo. https://t.co/xJDGtDe9ry", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:16:39.000Z", "id": "1328718701475061765"}, {"text": "No podr\u00e1 haber registro de los bienes de La Corona. Por cuarta vez nos bloquean hacer nuestro trabajo en la mesa del Congreso. Siempre con el mismo tema. \u00bfA qu\u00e9 le temen los enemigos de la transparencia?", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T14:27:06.000Z", "id": "1328706233742798848"}, {"text": "Malo para el cliente y para el ciudadano. Peligroso para la econom\u00eda. La concentraci\u00f3n bancaria y el poder cada vez en menos manos nos acerca a la oligarqu\u00eda y nos aleja de la democracia. https://t.co/25dlZuC5cF", "lang": "es", "created_at": "2020-11-17T11:52:56.000Z", "id": "1328667433918488576"}, {"text": "M\u00e1s pasos hacia la concentraci\u00f3n bancaria. M\u00e1s oligopolio es clientes con menos opciones, ciudadanos m\u00e1s desprotegidos y el Estado a merced de capitales \u201cdemasiado grandes para caer\u201d. De esta polarizaci\u00f3n se habla menos\n\nhttps://t.co/8mfoukwGnf", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T21:17:44.000Z", "id": "1328447182064783360"}, {"text": "Ya que lo han borrado, dejo por aqu\u00ed el tuit: https://t.co/39eN1pvual", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T20:40:58.000Z", "id": "1328437928977190912"}, {"text": "Recordar\u00e1n ustedes todo aquello de \u201cadoctrinar a los ni\u00f1os en las escuelas catalanas\u201d y aquello de que \u201clos lazos colonizan el espacio p\u00fablico\u201d. https://t.co/THKZXvKBpW", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T19:58:26.000Z", "id": "1328427228707876864"}, {"text": "La libertad en com\u00fan, asumiendo nuestros l\u00edmites, frente a la falsa idea de libertad del propietario sin l\u00edmites #SalvadosAlemania https://t.co/Pkn7pZp9dB", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T22:20:02.000Z", "id": "1328100473073700871"}, {"text": "Esto no prueba la incapacidad de los Estados. Sino la falta de voluntad de los gobiernos. No deber\u00eda seguir pasando ni un d\u00eda m\u00e1s. Gracias  @salvadostv por contarlo #SalvadosAlemania https://t.co/Wc7H6NJIiz", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T21:55:48.000Z", "id": "1328094377021898752"}, {"text": "Un pa\u00eds que expulsa a sus cient\u00edficos y sanitarios es un pa\u00eds sin estrategia de futuro #SalvadosAlemania https://t.co/ZuABuIUorw", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T21:46:25.000Z", "id": "1328092015008112640"}, {"text": "Que la primera oleada cogiera a los gobiernos desprevenidos puede ser hasta comprensible. Lo de la segunda es inadmisible #SalvadosAlemania https://t.co/lJObcMlzKr", "lang": "es", "created_at": "2020-11-15T21:07:15.000Z", "id": "1328082156082622470"}]