[{"created_at": "2021-04-01T09:21:33.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Hoy comparto art\u00edculo @Teresaribera en @lavozdegalicia\n\n\ud83d\udc49 #Galicia y el mar est\u00e1n indisolublemente unidos.. \n\ud83d\udc49 La gente del mar necesita seguridad y eso es lo que pretende #LeyCambioClim\u00e1tico \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSolo me consta una denegaci\u00f3n concesiones y fue Xunta,.. https://t.co/TEBQE7p5Du", "id": "1377551701083836417", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-04-01T09:17:08.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Hoy comparto art\u00edculo @Teresaribera en @lavozdegalicia\n\n\ud83d\udc49 #Galicia y el mar est\u00e1n indisolublemente unidos.. \n\ud83d\udc49 La gente del mar necesita seguridad y eso es lo que pretendemos con #LeyCambioClim\u00e1tico \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSolo me consta una denegaci\u00f3n concesiones y fue de la Xunta... \n@PSOE \u2764\ufe0f https://t.co/8dINMSxYr3", "id": "1377550588733440003", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T08:17:38.000Z", "text": "Desde Gobierno de @sanchezcastejon hay un compromiso firme concello #Cambados \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCuartel Guardia Civil 6Mill\u20ac, en #PGE2021 2Mill\u20ac\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRemodelaci\u00f3n Plaza de Abastos y Lonja Vieja\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSenda litoral Vilanova A Illa Cambados y Mea\u00f1o\ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbReversion terrenos de O Pombal al Concello\n@PSOE https://t.co/yrxRXT8DPt", "id": "1377173224513892357", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T07:17:22.000Z", "text": "Ayer en #Cambados junto a su alcaldesa @FatimaAbal \ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\n#Seguimos @PSOE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/1rNjEsdlr4", "id": "1377158058401439746", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T06:21:52.000Z", "text": "Hoy os dejo la noticia de mi visita a #Cambados junto a su Alcaldesa @FatimaAbal\n\"El @PSOE conf\u00eda en que las obras del nuevo cuartel de la Guardia Civil empiecen en verano\"\n\n#Seguimos @PSOE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/GZJhUNytXq", "id": "1377144094368014347", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T18:13:19.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 \"Un Gobierno feminista: 4 mujeres por primera vez en nuestra historia ocupan las 4 vicepresidencias\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/pv0y6UM1vU", "id": "1376960745993342985", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T14:14:25.000Z", "text": "Hoy en #Cambados con su alcaldesa @FatimaAbal para hablar inversiones del Gobierno de Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCuartel de la Guardia Civil 6Mill\u20ac, en PGE2021 2Mill\u20ac\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRemodelaci\u00f3n de Plaza de Abastos y Lonja Vieja\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSenda litoral Vilanova A Illa, Cambados y Mea\u00f1o \n\n#Seguimos @PSOE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vSPkHQBn2F", "id": "1376900626127413249", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T13:48:34.000Z", "text": "#Hoy en #Cambados , con su magn\u00edfica alcaldesa socialista @FatimaAbal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nUn placer visitar esta magn\u00edfica tierra de pazos, gallegos ilustres y cuna del buen vino \n\n#Cambados #para\u00edso https://t.co/aNP1mBHsxp", "id": "1376894121298817032", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T07:34:40.000Z", "text": "Hoy cumple a\u00f1os @Adrilastra \ud83c\udf39\n\nMil primaveiras mais,..., Bicos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/Ke2DLAtnF8", "id": "1376800024600969217", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T20:18:54.000Z", "text": "Hoxe quero felicitar a @jose_minones pola s\u00faa nova responsabilidade \u00e1 fronte da @DelGobGalicia para representar ao Goberno de @sanchezcastejon. Moitos \u00e9xitos compa\u00f1eiro \ne agradecer o traballo de @conJavierLosada \ud83c\udf39\ud83c\udf39\n https://t.co/bN9VkYdrcz", "id": "1376629964980768772", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T15:23:04.000Z", "text": "#AVE a #Galicia completados los trabajos para su puesta en servicio este 2021.\n\nGobierno Espa\u00f1a ha concluido con \u00e9xito las pruebas de carga en los viaductos y pasos inferiores del tramo Pedralba de la Prader\u00eda-Ourense, en la L\u00ednea de Alta Velocidad Madrid-Galicia\n\n#Seguimos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/BjuGvrWRH8", "id": "1376555516156026886", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T13:41:23.000Z", "text": "Hoy, por primera vez, se distribuir\u00e1n entre las #CCAA un mill\u00f3n de dosis de vacunas contra #COVID19.\n\n\u2705 El Gobierno de Espa\u00f1a sigue cumpliendo objetivos:  7 millones de dosis administradas y 2,5 millones de personas est\u00e1n ya inmunizadas\n\n\u2705No hay mayor prioridad\n\n#YoMeVacuno \u2764\ufe0f", "id": "1376529926921330690", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T12:22:13.000Z", "text": "Una buena noticia!\n@aena aprueba este lunes la cesi\u00f3n de espacios para hacer test de ant\u00edgenos en aeropuerto de #Vigo, Peinador https://t.co/3muAiINWC8 v\u00eda @RadioVigo", "id": "1376510000386953220", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T11:30:55.000Z", "text": "Visita a peque\u00f1a startup digital instalada en #Nigran, Ticketphant, pionera en implantaci\u00f3n ticket digital en peque\u00f1o #comercio de #Galicia!\nMagnifica campa\u00f1a \"Ning\u00fan Comercio sin Ticket Digital\"\nUn placer compartir el impulso y la fuerza por #digitalizar Galicia\n\n@gpscongreso \u2764\ufe0f https://t.co/Mnl8WoOM7U", "id": "1376497090726141954", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T10:05:28.000Z", "text": "#Vigo con @abelcaballero avanza de la mano del Gobierno de #Espa\u00f1a!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMagn\u00edfico Proyecto futurista #Halo para mejorar la movilidad ciudadana definir\u00e1 el nuevo centro comercial de futuro #Vialia del @mitmagob\n\n#Seguimos @gpscongreso \u2764\ufe0f https://t.co/iz3ycycydZ", "id": "1376475587208953856", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T15:55:11.000Z", "text": "Tal d\u00eda como hoy muri\u00f3 Miguel Hern\u00e1ndez!\nEn nuestro recuerdo siempre vivir\u00e1 la triste realidad de su poes\u00eda! https://t.co/2YkzGDjaGZ", "id": "1376201210693320704", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T15:41:59.000Z", "text": "Preocupada polas mentiras vertidas nun v\u00eddeo que manipula e quere meter medo a xente do Mar un sector estratexico econom\u00eda mar industria en #Galicia!\n\u2705A vicepresidenta @Teresaribera traslada o compromiso do ministerio coa prosperidade do sector e contesta bulos e falsedades \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/SD9AIfi33J", "id": "1376197887323951110", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T11:46:36.000Z", "text": "Ideas claras y compromiso firme \u2066@NadiaCalvino\u2069 en la \u2066@lavozdegalicia\u2069 : \u00abTenemos un proyecto de futuro compartido por la gran mayor\u00eda de la sociedad y debemos seguir trabajando con responsabilidad y sentido com\u00fan\u00bb\n\n\u2066@gpscongreso\u2069 @PSOE  https://t.co/WqGgekRVTS", "id": "1376138652829556736", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T11:18:45.000Z", "text": "#Vigo concentraci\u00f3n de megabarcos de lujo en la r\u00eda https://t.co/NnRge1kwkC v\u00eda @Farodevigo", "id": "1376131643946246145", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T21:55:02.000Z", "text": "El @PSOE se suma un a\u00f1o m\u00e1s a 'La Hora del Planeta' https://t.co/p6bEKNWGiP v\u00eda @PSOE", "id": "1375929379499425799", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T18:38:05.000Z", "text": "Este s\u00e1bado celebramos la #HoraDelPlaneta  2021\n\n\u2705 Apagar la luz para luchar contra el cambio clim\u00e1tico y conectar con la naturaleza. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn peque\u00f1o gesto puede hacer mucho para cambiarlo todo: #ApagaLaLuz y contribuye a este evento global \ud83c\udf0f https://t.co/H6yxresihc", "id": "1375879816172478474", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T17:25:06.000Z", "text": "#Tarde de reuni\u00f3n con el @reitoruvigo en Universidad de #Vigo\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa @uvigo es un referente en excelencia en investigaci\u00f3n, talento, #innovacion con vocaci\u00f3n internacional de la que sentirnos muy orgullos@s \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/tzTRipsgHn", "id": "1375499063102169091", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T13:52:46.000Z", "text": "Hoy comparto mi nuevo art\u00edculo publicado en @elcorreogallego \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPorque la sociedad del futuro ser\u00e1 digital, y el Gobierno, con sus actuaciones garantiza que sea, adem\u00e1s, sostenible, justa e inclusiva. Un futuro digital, un futuro en igualdad.\n\n@gpscongreso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/JX8cEKVTrM", "id": "1375445627681841158", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T10:43:42.000Z", "text": "Ayer el @Congreso_Es aprob\u00f3 un nuevo impulso de ayudas a empresas, pymes y aut\u00f3nomos de #Galicia\n\n\ud83d\udcc8 M\u00e1s de 234 millones de euros decisivos para relanzar la econom\u00eda llegar\u00e1n a #Galicia gracias al Gobierno de Espana\n\n#Seguimos @PSOE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n@gpscongreso \n\n#NuestraMayorBandera https://t.co/Lkhw02ngg9", "id": "1375398047971221505", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T11:02:54.000Z", "text": "El PP vive en campa\u00f1a electoral desde que se constituy\u00f3 este Gobierno.\n\n11.000 millones de euros es una ayuda important\u00edsima que va a permitir la solvencia y la continuidad de muchas empresas, actividades y empleos.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@AlejandroSolerM\u2069 https://t.co/BKqYmgdbtj", "id": "1375040490312249344", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T10:06:32.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbImpulsar emprendimiento innovador, modernizar nuestro tejido productivo con alto potencial crecimiento y generador empleo de calidad, riqueza e #innovaci\u00f3n \n\n\u2705Con este objetivo @gpscongreso hemos registrado iniciativa para aprobaci\u00f3n importante #LeyStartups\n\n#Seguimos @PSOE \u2764\ufe0f https://t.co/AakQgscfbS", "id": "1375026305620643840", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T21:19:31.000Z", "text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/2IqcOdFehB", "id": "1374470890134458381", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T21:14:34.000Z", "text": "\u00bfSaben que hab\u00eda espa\u00f1oles entre las v\u00edctimas de los campos de exterminio nazi? Uno de ellos hab\u00eda sido presidente del Gobierno\n\nSe llamaba Largo Caballero, y ustedes tuvieron la desverg\u00fcenza de romper a martillazos la placa en la que se le homenajeaba\n\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/OhiT1r7LaC", "id": "1374469645562834944", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T18:20:41.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas del PP, \u00bfqu\u00e9 hac\u00edan para no hacer ninguna inversi\u00f3n p\u00fablica en seguridad durante todos los a\u00f1os que han estado gobernando? \n\n\ud83c\udf39 \u2066@AnaBotellaPSOE\u2069 https://t.co/o8810BD6WE", "id": "1374425884992532486", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T16:39:10.000Z", "text": "#Hoy recib\u00ed una grata visita en @Congreso_Es \nMi buen amigo Isacc \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/LMYqlRIkHa", "id": "1374400339844034563", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T12:33:28.000Z", "text": "Un compromiso firme del Gobierno de #Espa\u00f1a @jmrdezuribes con la Biblioteca del Estado de #Vigo!\nPronto ser\u00e1 una realidad para esta gran ciudad  @abelcaballero\n#Seguimos \n\n https://t.co/wEhZGBvOqD", "id": "1374338506043097092", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T09:37:11.000Z", "text": "Dise\u00f1ar algoritmos #eficientes, #sostenibles y #ecol\u00f3gicos \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCon este objetivo @AngelesMarra @AntonioHurtado @tamarayar  @alfonsocendon @diegotaiboPSOE registramos nueva iniciativa Programa Nacional de Algoritmos Verdes\n\n#Seguimos @gpscongreso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/zw0IOFiP5r", "id": "1373931754868903943", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T20:47:10.000Z", "text": "#ENHORABUENA   EQUIPO \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\nMUY GRANDES @RFEBalonmano \ud83e\udd3e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\n#Preol\u00edmpicoLl\u00edria2021  \n#Tokio2020  \n#EllasValenOro \n#SheLovesHandball https://t.co/PIUE5DzkWz", "id": "1373737972449878030", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T10:03:58.000Z", "text": "#IslasC\u00edes, #R\u00eda de #Vigo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/irgCjKfbvX", "id": "1373576107329527810", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-21T10:01:37.000Z", "text": "La #Primavera , que cante o que llore, no viene nunca sin flores \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#FelizDomingo https://t.co/o7fTGdMW6E", "id": "1373575514594611207", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T09:30:19.000Z", "text": "#D\u00edaMundialDeLaPoesia\nRimas, Gustavo Adolfo B\u00e9cquer https://t.co/nV06lcvndH", "id": "1373567640497688578", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T16:19:45.000Z", "text": "La r\u00eda de #Vigo y C\u00edes 'suenan' en todo el mundo gracias a este videoclip de m\u00fasica electr\u00f3nica https://t.co/6UFnQkqEtD @Farodevigo", "id": "1373308290252337153", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T20:17:51.000Z", "text": "Un magn\u00edfico proyecto para #Vigo gracias al Gobierno de Espa\u00f1a!!!\n\n#Vialia se estrena como acceso a la estaci\u00f3n \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/SdSlHv240h", "id": "1373005819957100551", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T15:39:46.000Z", "text": "#Vigo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/v3cptLKiRO", "id": "1372935837806116866", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-19T10:31:13.000Z", "text": "Avanzamos #TransformacionDigital Pymes con el convenio entre #Red.es y C\u00e1maras de Espa\u00f1a para crear 60 oficinas de apoyo a las peque\u00f1as y medianas empresas como palanca para recuperaci\u00f3n sostenida y sostenible @NadiaCalvino\u2069 \u2066\u2066@carmeartigas\u2069 https://t.co/RbwKGiInaM", "id": "1372858189818036227", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:43:40.000Z", "text": "Desde @gpscongreso hemos registrado iniciativa para desarrollo Programa Nacional de Algoritmos Verde en la Estrategia Nacional Inteligencia Artificial para dise\u00f1o algoritmos eficientes, contribuyendo a la lucha contra el cambio clim\u00e1tico y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica\n\n#Seguimos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/KwM3iIedex", "id": "1372529134648356874", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:22:58.000Z", "text": "Hoy se aprob\u00f3 en el @Congreso_Es la Ley de regulaci\u00f3n de la *eutanasia* que garantiza un  *un nuevo derecho: el de la libertad para morir con dignidad*.\n\n\ud83c\udf39Gracias @luisacarcedo avanzamos en derechos y libertades para nuestros ciudadanos\n\n *#LaLibertadDeElegir*\n@gpscongreso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/ciFUXxWr14", "id": "1372523922642587648", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:12:09.000Z", "text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/YlNcMDb5Rn", "id": "1372521200522510337", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T07:07:07.000Z", "text": "En @Congreso_Es comparecencia de la Secretar\u00eda de Estado @SEDIAgob @carmeartigas para informar de los planes de digitalizacion de futuro para transformar y modernizar nuestra econom\u00eda y sociedad! \n\n#Seguimos @gpscongreso https://t.co/txwa3N1qid", "id": "1372444437650010114", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T22:04:45.000Z", "text": "Las v\u00edctimas y su memoria tienen que formar parte de los cimientos con los que construir una sociedad de valores \u00e9ticos y morales porque si olvidamos lo que construimos ser\u00e1 inmoral \n@patxilopez https://t.co/3kfAMaiZLp", "id": "1372307945975910400", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T12:57:51.000Z", "text": "La Estrategia de Desarrollo Sostenible tendr\u00e1 que dar soluci\u00f3n al principal problema de muchos espa\u00f1oles y asegurar el acceso a una vivienda.\n\nNos va la vida en ello.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@nvillagrasa\u2069 https://t.co/H2Qob5DgsH", "id": "1372170316429062145", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T07:31:41.000Z", "text": "\"El 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o de avances hist\u00f3ricos en la movilidad externa e interna de #Galicia\", \u2066@abalosmeco\u2069 en \u2066@lavozdegalicia\u2069\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn a\u00f1o de avances y un futuro para Galicia https://t.co/63XfhlJsRT", "id": "1371363457736585221", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T20:30:13.000Z", "text": "Requisitos, plazos y medidas del nuevo fondo de 11.000 millones de ayudas directas a aut\u00f3nomos y empresas https://t.co/phEf6tUiHh v\u00eda @eldiarioes", "id": "1371196994052632578", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T10:45:30.000Z", "text": "Hace ya un a\u00f1o que luchamos contra la terrible pandemia del #COVID19. Hoy tenemos certezas gracias a la #ciencia. Y un horizonte de futuro como pa\u00eds: 2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n. El a\u00f1o de la gran confianza y la gran esperanza en Espa\u00f1a \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n@gpscongreso", "id": "1371049844412928004", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T09:47:36.000Z", "text": "#IslasC\u00edes, #Vigo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/WWOw0MBUSV", "id": "1371035274856300544", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-14T09:45:55.000Z", "text": "#IslasC\u00edes, #Vigo! https://t.co/tUSY1NlPvH", "id": "1371034851789393920", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-13T13:45:50.000Z", "text": "\u2066@FeijooGalicia respalda el pacto con tr\u00e1nsfugas en Murcia: \"Celebramos que la deslealtad no tenga premio\"\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHablando claro tambi\u00e9n comprar\u00eda a diputados tr\u00e1nsfugas con tal de mantenerse en el poder! \n#Tamayazo https://t.co/nG1eGy3QM0", "id": "1370732838094569474", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T10:40:22.000Z", "text": "#Galicia aspira a 220 millones del paquete de ayudas del Gobierno de #Espa\u00f1a para la solvencia empresarial https://t.co/mwOI8klLpr v\u00eda @Farodevigo", "id": "1370686166274560004", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T16:13:29.000Z", "text": "Como se puede despreciar de esta manera a las mujeres asesinaras por violencia machista! \n@IdiazAyuso abrazando el peor discurso de #Vox \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/0Nfhj76A5V", "id": "1370407609904332800", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T07:32:50.000Z", "text": "Hoy comparto mi nuevo art\u00edculo publicado en \u2066@AtlanticoDiario\u2069\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn futuro digital para transformar las #Pymes \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\"La digitalizaci\u00f3n es clave en su recuperaci\u00f3n, competitividad e internacionalizaci\u00f3n\"\n\n#Seguimos \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/P4KhYzJIV3", "id": "1370276584029032448", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T21:22:17.000Z", "text": "#SerMujerEsAlgoGrande \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/FWkmK0P9en", "id": "1370122932714897413", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-11T08:11:31.000Z", "text": "Hoy iniciamos #Pleno @Congreso_Es con un minuto de silencio en recuerdo de las v\u00edctimas de los atentados de #Madrid #11M \nTodo nuestro cari\u00f1o y afecto a sus familias! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/n9oMd87UCn", "id": "1369923931969380358", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T22:23:09.000Z", "text": "Terrible! Una mujer y su hija asesinadas el mismo #8M2021. Erradicar esta lacra que nos condena como sociedad es m\u00e1s necesario que nunca. Ni un paso atr\u00e1s en la lucha contra el machismo.\n#BastaYa #NiUnaMenos https://t.co/OkvoHi5adh", "id": "1369775861289914375", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T18:14:16.000Z", "text": "Vacunar, vacunar y vacunar \u2764\ufe0f https://t.co/RzSOQtmx54", "id": "1369713230160007173", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T16:23:12.000Z", "text": "El Ministro @abalosmeco confirma que con las bonificaciones en la #AP9 y la llegada del #AVE se dar\u00e1 este a\u00f1o un impulso hist\u00f3rico a la movilidad en #Galicia\n#Seguimos @gpscongreso https://t.co/tPFmE9c2Y8", "id": "1369685278512869378", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T13:02:15.000Z", "text": "Este Gobierno est\u00e1 avanzando hacia un nuevo sistema energ\u00e9tico que sea limpio, sin emisiones y m\u00e1s barato.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @germanrenau @gpscongreso https://t.co/7VuomZ3hAf", "id": "1369634707294535689", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T09:09:05.000Z", "text": "Hoy comparto mi tribuna @publico_es\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn plan de futuro para digitalizar pymes \n\n\"La transformaci\u00f3n digital tejido productivo espa\u00f1ol es urgente. Este proceso se ha hecho imprescindible en contexto pandemia y m\u00e1s a\u00fan para las #Pymes\"\n\n@gpscongreso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/5b6WVNDivu", "id": "1369576028050501634", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T22:22:43.000Z", "text": "Gobierno de Espa\u00f1a y #FEMP colaborar\u00e1n en digitalizar los ayuntamientos https://t.co/ikVvTD7wjW v\u00eda @AtlanticoDiario", "id": "1369413365441957893", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T18:49:30.000Z", "text": "La lengua no puede ser un arma arrojadiza de la pol\u00edtica.\n\n\ud83c\udf39 @MarcLamua\n@gpscongreso https://t.co/gIrPlbuhqI", "id": "1369359705907335168", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T13:49:09.000Z", "text": "No es posible que un \u00f3rgano constitucional como el CGPJ, que est\u00e1 al servicio de todos, se vea atrapado por intereses partidistas.\n\nVolvemos a exigir al PP que d\u00e9 un paso al frente y avance en las negociaciones.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @Adrilastra https://t.co/xH0ThHJYFO", "id": "1369284120967282689", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T13:51:03.000Z", "text": "Si #OMarisqui\u00f1o se celebra en #Vigo!!! https://t.co/EwQEmSn804", "id": "1368922213466902532", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T12:37:00.000Z", "text": "#Avanzar en #igualdad. Orgullo de mujeres referentes @Adrilastra, @carmencalvo_, @NadiaCalvino, @Teresaribera, @CristinaNarbona y un presidente feminista @sanchezcastejon \n\n#8M2021\u00a0 \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\n\n\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f#SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/q31U869OuD", "id": "1368903576618233857", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T08:37:52.000Z", "text": "\ud83d\udc9c #8M: Avanzar en igualdad\n\n#8M2021 #DiaInternacionalDeLaMujer \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\n@PSOE @gpscongreso \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/umLcVZqQRh", "id": "1368843399516815363", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T22:34:52.000Z", "text": "#8M #DiaInternacionalDeLaMujer\u00a0\u00a0 \n\n#Socialismo es #Feminismo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\n@PSOE https://t.co/b6ZfD82Zrj", "id": "1368691646565584898", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-07T03:36:58.000Z", "text": "Enhorabuena @LozanoMabel por #Goya2021 mejor cortometraje!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDar visibilidad a la trata y prostituci\u00f3n me reafirma en urgencia de una Ley contra la trata y la prostituci\u00f3n. \n#NoALaTrata \ud83d\udc9c \n\n\"T\u00fa solo ves la desnudez de sus cuerpos. De lo que est\u00e1n desnudas es de derechos\" https://t.co/qyis8zxfZV", "id": "1368405284591448070", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-06T15:08:10.000Z", "text": "#8M #DiaInternacionalDeLaMujer\u00a0 \n\n#Socialismo es #Feminismo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n@PSOE @PSdeG https://t.co/eTK35GdSyB", "id": "1368216845984149511", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-05T18:35:12.000Z", "text": "#magnolio \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/3f6zYgxVap", "id": "1367906559104323592", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-05T13:49:35.000Z", "text": "Reuni\u00f3n constructiva, junto concejala de Vigo Ana Mejias, Centro Tecnol\u00f3gico EnergyLab @CT_EnergyLab en #Vigo un referente en desarrollo de proyectos en I+D+i en el \u00e1mbito de la eficiencia y sostenibilidad en sectores industrial y terciario\n\n#Seguimos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n@gpscongreso https://t.co/d4o4BNd8fV", "id": "1367834679840305153", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T07:48:19.000Z", "text": "Hoy comparto mi nuevo art\u00edculo publicado en @elcorreogallego \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna Espa\u00f1a m\u00e1s digital \n\n\"La digitalizacion, junto a la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, es clave para el desarrollo econ\u00f3mico m\u00e1s sostenible, m\u00e1s inclusivo y m\u00e1s justo\"\n\n@gpscongreso @PSOE https://t.co/j42sxnyVan", "id": "1367381378090860547", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T14:14:18.000Z", "text": "Hoy gran trabajo del @gpscongreso en @Congreso_Es al aprobar por unanimidad Proyecto de Ley por el que se modifica la Ley de Sociedades de Capital!!!\n#Seguimos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/V8JYBeDqUU", "id": "1366753734861160452", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T09:51:18.000Z", "text": "Desde @gpscongreso  @AngelesMarra \u2066@estherpcamarero\u2069 \u2066@DioufLuc\u2069 \u2066@carmen_banos\u2069 hemos registrado iniciativa para mejorar capacitaci\u00f3n y #competenciasdigitales en \u00e1mbito laboral, en especial desempleados para formaci\u00f3n necesaria nuevos puestos trabajo\n\n#Seguimos https://t.co/Ei9294GTqb", "id": "1366687552414109701", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-28T12:30:44.000Z", "text": "Frente com\u00fan de Alcaldes encabezado por Alcalde de #Vigo @abelcaballero para que la Xunta act\u00fae frente a las inundaciones https://t.co/5dGoICeuwz v\u00eda @AtlanticoDiario", "id": "1366002896190509056", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-28T09:48:25.000Z", "text": "Magn\u00edfica noticia para #Vigo que acoger\u00e1 el segundo centro de asistencia digital integral de Espa\u00f1a despu\u00e9s de Valencia!\nComprometidos con Digitalizacion Administraci\u00f3n acercando servicios informaci\u00f3n y asistencia a ciudadan\u00eda!\n#Seguimos https://t.co/kj4gxSshId", "id": "1365962049898094592", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T19:44:24.000Z", "text": "Reuni\u00f3n fruct\u00edfera del @gpscongreso con @carmeartigas, @SEDIAgob en @Congreso_Es\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb#Espa\u00f1aDigital2025 un compromiso firme Gobierno Espa\u00f1a para transformar y modernizar nuestra econom\u00eda y sociedad con mayor bienestar, m\u00e1s sostenible, plenamente inclusiva, m\u00e1s justa e igualitaria! https://t.co/xMZvKyo2lb", "id": "1364662482246189057", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T15:26:18.000Z", "text": "No se trata de que cambien de sede. Se trata de que cambien de pol\u00edtica, cambien de estrategia y, sobre todo, cambien de socios\n \nRompa con la extrema derecha que est\u00e1 devorando a su partido y que es una amenaza para la democracia y la libertad en Espa\u00f1a\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/K3Kd5cghyJ", "id": "1364597529631993857", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T12:42:03.000Z", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069: \"La recuperaci\u00f3n se basa en 4 grandes transformaciones: Espa\u00f1a digital, sostenible, cohesionada y feminista. Y para ello hemos aprobado Espa\u00f1a Digital 2025. Un Plan para una sociedad m\u00e1s digital, sostenible, inclusiva, humanista\"\n\n\u2066\u2066@gpscongreso https://t.co/GTzip7gUTh", "id": "1364556193071521792", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T12:24:40.000Z", "text": "#Hoxe e sempre #D\u00edaDeRosalia a nosa poetisa! \n\n\ud83c\udf39No coraz\u00f3n #Galicia\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/Lx6mE9inpx", "id": "1364551820908052481", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T09:09:51.000Z", "text": "Hoy comparto mi tribuna \u2066@publico_es\u2069 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna Europa y una Espa\u00f1a m\u00e1s digitales\n\n\"El Gobierno apuesta, de forma firme y acertada, por la digitalizaci\u00f3n. Desde Europa, el liderazgo econ\u00f3mico del siglo XXI est\u00e1 unido a transici\u00f3n digital\"\n@gpscongreso https://t.co/FFnv5Ub8e6", "id": "1364502792593936384", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T08:08:39.000Z", "text": "En @Congreso_Es con comparecencia presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, para dar cuenta sobre datos y gestiones en relaci\u00f3n con aplicaci\u00f3n estado de alarma para contener la pandemia!\n#SeguimosAvanzando \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#Sesi\u00f3ndeControl @gpscongreso https://t.co/NEeSXRGau5", "id": "1364487392535674881", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-23T21:44:34.000Z", "text": "\ud83d\udc9c Hoy en el @Congreso_Es rendimos homenaje las 1.081 mujeres asesinadas desde 2003, y frente a quienes intentan negar la realidad, desde @gpscongreso queremos decir alto y claro que la violencia machista S\u00cd tiene g\u00e9nero.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @lidiaguinart https://t.co/0JzCJBeuLq", "id": "1364330333601226754", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-23T16:53:53.000Z", "text": "La se\u00f1ora Toscano (Vox) dijo que no sab\u00edamos muy bien qu\u00e9 era eso de ser mujer.\n\nMe llamo Pilar. Soy mujer, feminista, socialista, provengo de la clase obrera y he sido emigrante. Y soy diputada, como usted.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@PiliCancela\u2069 https://t.co/8Z6a1F7Y3u", "id": "1364257180199878659", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-22T18:06:37.000Z", "text": "\ud83c\udf43 Libertad para que nadie dicte los caminos de nuestra propia vida.\n\n\ud83d\udc6b Igualdad para que nuestras metas no est\u00e9n condicionadas desde la cuna.\n\n\u2696\ufe0f Justicia social para vivir y convivir.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f Y pluralismo pol\u00edtico para que ninguna voz vuelva a ser callada.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/6Q33oSVC3J", "id": "1363913099884048384", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-20T20:59:06.000Z", "text": "Ayudas del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez a #Galicia por la pandemia en 2020:\n\nFondo COVID   734.4M\u20ac\nFondo social           17.0M\u20ac\nGasto ERTE       587.9M\u20ac\nCese aut\u00f3nomos 286.5M\u20ac\nL\u00edneas ICO      4.217.1M\u20ac https://t.co/cdkxngNcKv", "id": "1363231729306267650", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-20T15:21:50.000Z", "text": "En nuestros valores @PSOE est\u00e1n defender la igualdad, la solidaridad, y garantizar el bienestar y los derechos de la ciudadan\u00eda.\n\nHoy y siempre  \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\n\n#D\u00edaMundialDeLaJusticiaSocial https://t.co/sAlDkUCLV5", "id": "1363146853445959681", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-20T14:59:52.000Z", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a la vicepresidenta @carmencalvo_  y mi m\u00e1s rotunda condena a este intolerable ataque.\n\nLos actos de odio, intimidaci\u00f3n o violencia no tienen cabida en una democracia plena, en especial en #Galicia una tierra de convivencia, pac\u00edfica, respetuosa, tolerante. https://t.co/HYnEI6nOlP", "id": "1363141323910492162", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-18T12:29:43.000Z", "text": "Desde @gpscongreso hemos registrado una iniciativa para mejorar la formaci\u00f3n, capacitaci\u00f3n y #competenciasdigitales b\u00e1sicas de la poblaci\u00f3n, en especial personas edad avanzada y bajos niveles de ingresos o estudios, con objetivo de garantizar accesibilidad universal\n\n#Seguimos \u2764\ufe0f https://t.co/buxT8GH4KX", "id": "1362378760805310464", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-18T09:51:12.000Z", "text": "Hoy @Congreso_Es\n\nSon ya cuatro acuerdos del gobierno de @sanchezcastejon con patronal y sindicatos en beneficio de los espa\u00f1oles.\n\nSon ya cuatro ocasiones desperdiciadas por el PP para defender a los ciudadanos de este pa\u00eds.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @estherpcamarero \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/GLxea8jAJ2", "id": "1362338870252232705", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-17T09:31:49.000Z", "text": "\"Las pymes est\u00e1n en el coraz\u00f3n del Plan de Recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola\" @NadiaCalvino\n\n@gpscongreso \n\n#Sesi\u00f3nDeControl @Congreso_Es https://t.co/tj6PLnyClr", "id": "1361971605379891202", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-17T09:15:39.000Z", "text": "Hoy participo en coloquio online con @abelcaballero Alcalde de Vigo/Presidente FEMP en @exeforum1 \n\n\"Estamos en la digitalizaci\u00f3n, en la transformaci\u00f3n digital y los fondos europeos son una oportunidad \u00fanica para transformaci\u00f3n pa\u00eds\"\n\n#ColoquioAbelCaballero @fempcomunica https://t.co/lpMx8rMmUq", "id": "1361967536657616898", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-16T14:33:31.000Z", "text": "Algunas historias de discriminaci\u00f3n:\n\n\ud83d\udc49 Laila, hija de migrantes marroqu\u00edes.\n\ud83d\udc49 Un grupo de personas con discapacidad intelectual expulsadas de un bar.\n\ud83d\udc49 Una joven discriminada por ser gitana.\n\ud83d\udc49 Una pareja gay rechazada en un piso de alquiler.\n\n\ud83c\udf39 @BeaMCarrillo\n \n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/CU0GP5PNDi", "id": "1361685143208026116", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-16T12:42:18.000Z", "text": "Desde @gpscongreso @AngelesMarra y @SonyaGuerraLpz han registrado iniciativa para mejorar #competenciasdigitales b\u00e1sicas, en especial personas edad avanzada y con bajos niveles de ingresos o estudios, en especial con discapacidad garantizando la accesibilidad universal\n#Seguimos https://t.co/Qu7EwhNCuS", "id": "1361657154084745224", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-13T22:35:26.000Z", "text": "Gracias a los miles de profesionales de la radio que cada d\u00eda nos conectan a la realidad, nos distraen, nos informan,..., porque con la #radio vivimos!\nFeliz #D\u00edaMundialDeLaRadio\ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/6aHmPklWbB", "id": "1360719255172440068", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-13T07:24:55.000Z", "text": "Hoy comparto mi nuevo art\u00edculo en @Farodevigo \n\n\ud83d\udcf0\"Mujeres y Ni\u00f1as en la Ciencia: #NoMoreMatildas\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb \"La capacidad y talento femenino es imprescindible para abordar los enormes retos que nos depara el siglo XXI. No lo desaprovechemos\"\n\n@gpscongreso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/qxIcrtFSMq", "id": "1360490117417365504", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-12T18:08:08.000Z", "text": "Un buen President para #Catalu\u00f1a.\n \n\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\udc49 Votar @salvadorilla es garant\u00eda de FUTURO \ud83c\udf39\n\n#PresidentIlla\n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/5ivd12eDkG", "id": "1360289599554281475", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-12T18:05:13.000Z", "text": "Por fin, #PazodeMeir\u00e1s ser\u00e1 de todos los ciudadanas!\nUn gran d\u00eda para #Galicia! https://t.co/h5v1vtTWi1", "id": "1360288865249087491", "lang": "es"}, {"id": "1360181787729813509", "text": "#TalD\u00edaComoHoy en 1888 naci\u00f3 #ClaraCampoamor abogada, escritora, pol\u00edtica, gran defensora de los #derechosmujer y principal impulsora del #sufragiouniversal en #Espa\u00f1a! \n\nMujeres referentes en nuestra historia\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n@gpscongreso https://t.co/OngygKK4Y4", "created_at": "2021-02-12T10:59:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359834275487637505", "text": "D\u00eda Internacional Mujer y Ni\u00f1a en la Ciencia recordar el papel fundamental que tienen las mujeres en #ciencia, referentes para futuras cient\u00edficas!\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Favorecer su participaci\u00f3n de forma plena y en igualdad. Cuanto m\u00e1s talento, m\u00e1s gana el \ud83c\udf0f\n\n#WomenInScienceDay\n#NoMoreMatildas https://t.co/SQaW3Yawy3", "created_at": "2021-02-11T11:58:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359777154553282563", "text": "Una buena noticia para mejorar la movilidad en #Vigo! \nLa justicia avala la instalaci\u00f3n de rampas mec\u00e1nicas en la Gran V\u00eda sin el necesidad permiso de la Xunta - \u2066@Farodevigo\u2069 https://t.co/eCn08h4GQl", "created_at": "2021-02-11T08:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359773278253031427", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a la pr\u00f3xima alcaldesa de #Ribadavia, @NoelinhaNoe, que est\u00e1 siendo v\u00edctima de acoso y ataques machistas! #BastaYa \nMucho \u00e1nimo compa\u00f1era Noelia! \ud83c\udf39\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Zf1ljeAKd5", "created_at": "2021-02-11T07:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359430159334584323", "text": "Hoy comparto mi nuevo art\u00edculo publicado en @AtlanticoDiario \n\"Digitalizar Espa\u00f1a: tres nuevos planes para avanzar hacia el futuro\"\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna sociedad digital, plenamente inclusiva, que no deje a nadie atr\u00e1s, sostenible y con mayor bienestar! \u2764\ufe0f\n@gpscongreso https://t.co/zDG1qATHes", "created_at": "2021-02-10T09:13:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359251979734814721", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon aprueba la licitaci\u00f3n para la compra de 175.000 ordenadores con conectividad para alumnos vulnerables que estudien en #Andaluc\u00eda.\n\n\ud83d\udd38Objetivo: Erradicar la brecha social tecnol\u00f3gica en educaci\u00f3n \n#EducaenDigital \n@gpscongreso https://t.co/QPVHfwqUix", "created_at": "2021-02-09T21:25:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359111781784948736", "text": "Hoy es el #D\u00edaDeInternetSegura para una sociedad m\u00e1s conectada que nunca \ud83c\udf10\n\nNuestro compromiso concienciar de la importancia que tiene hacer de Internet una plataforma digital m\u00e1s segura, en especial para ni\u00f1os y j\u00f3venes, poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable!\n\n@gpscongreso https://t.co/ePtUNkejcd", "created_at": "2021-02-09T12:07:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358904800444895233", "text": "Hagamos visibles a tantas mujeres que han hecho futuro y que han sido olvidadas por la historia de la ciencia!\n \nPongamos nombre y apellidos a las que estuvieron, a las que est\u00e1n y a las que estar\u00e1n.\n#NoMoreMatildas https://t.co/ye71pX7mGD", "created_at": "2021-02-08T22:25:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358829796088807426", "text": "Reuni\u00f3n productiva @gpscongreso con secretario de Estado de Turismo, Fernando Vald\u00e9s, \u2066@mincoturgob\u2069\n\nTrabajamos para modernizar modelo tur\u00edstico, con pilares basados en sostenibilidad, calidad, seguridad y digitalizaci\u00f3n Plan modernizaci\u00f3n y competitividad sector tur\u00edstico https://t.co/Pd9IpRVPZy", "created_at": "2021-02-08T17:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358154807169732609", "text": "Sr. Rego @obloque ni responsabilidad, ni sentido de estado!  Antepone intereses partidistas a la defensa del bienestar de los gallegos y gallegas! \nVoto No a 63 M\u20ac en #PGE2021 para reducir peajes #AP9 en #Galicia, junto con el #PP y #Vox! Curiosa compa\u00f1\u00eda! \ud83d\ude21 https://t.co/70Tfwcv4Zr", "created_at": "2021-02-06T20:45:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358030998454288387", "text": "Hoy comparto mi nueva tribuna en @ElHuffPost!\n\"Digitalizar pymes, administraciones p\u00fablicas y reforzar competencias digitales: Espa\u00f1a apuesta por el futuro\"\nEl compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon es firme con la digitalizaci\u00f3n! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n@gpscongreso \n\nhttps://t.co/VoA2PjO3uI", "created_at": "2021-02-06T12:33:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358016371876102146", "text": "Hoy D\u00eda Internacional de la #ToleranciaCero con la #MutilacionGenitalFemenina!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMi rotunda condena a esta agresi\u00f3n que sufren millones de ni\u00f1as y mujeres en todo el mundo!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCompromiso con erradicar esta grave violaci\u00f3n #DerechosHumanos!\n#EndFGM \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/CshUVCytHZ", "created_at": "2021-02-06T11:35:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357985563111022592", "text": "Acreditado!\nRafael Louz\u00e1n y delegada Xunta #Galicia en #Pontevedra condenados a dos a\u00f1os de prisi\u00f3n y ocho de inhabilitaci\u00f3n por prevaricaci\u00f3n y fraude. \nY @FeijooGalicia callado. Ser\u00eda bueno que diera explicaciones y depurara responsabilidades? En fin,.... \ud83e\udd2c https://t.co/OwctB7eElX", "created_at": "2021-02-06T09:32:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357401417573675010", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEsta tarde reuni\u00f3n constructiva @gpscongreso @AntonioHurtado @CrisLopezZamora @valentingarciag con @aotec_es\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn placer compartir ideas y propuestas que plantea avance imparable conectividad y #5G en #Espa\u00f1a\nGran trabajo operadores locales en conectividad todo territorio\u2764\ufe0f https://t.co/cFUaMkNAlS", "created_at": "2021-02-04T18:51:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357290197285810176", "text": "\u2066@Rafasimancas\u2069: Respaldamos la ratificaci\u00f3n de la Carta Social Europea revisada.\n\nConstituye un nuevo paso adelante en la consolidaci\u00f3n de derechos sociales y de libertades para el conjunto de los europeos.\n\n\ud83c\udf39  \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/rvzvJnRmpB", "created_at": "2021-02-04T11:29:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357020724221861890", "text": "Celebramos el primer aniversario del inicio de la *XIV Legislatura*, en la que hemos impulsado:\n\n\u270d\ud83c\udffb 26 Iniciativas legislativas\n\ud83d\uddd2\ufe0f 8 leyes, 1 Org\u00e1nica\n\u27a1\ufe0f 34 RDLs\n\n\ud83c\udf39 Por delante tenemos tres a\u00f1os m\u00e1s para seguir trabajando por la *justicia social*. @PSOE \n@gpscongreso https://t.co/nfkQor6nxJ", "created_at": "2021-02-03T17:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356880922050777090", "text": "Ayer en la reuni\u00f3n del @gpscongreso con @AnadelaCuevaF, Secretaria de Estado de Econom\u00eda y Apoyo a la Empresa @_minecogob para analizar avance fondos europeos y Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia! https://t.co/nMHeIYBAUT", "created_at": "2021-02-03T08:23:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356878821593653249", "text": "Hoy en #Pleno @Congreso_Es con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno! \n\n @sanchezcastejon: Haga una oposici\u00f3n \u00fatil y constructiva. Deje la confrontaci\u00f3n, sr. Casado.\n@gpscongreso https://t.co/4dR1BmTEkv", "created_at": "2021-02-03T08:14:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356670588450963460", "text": "Resulta parad\u00f3jico que quienes quisieron tumbar los presupuestos (la subida de pensiones, la sanidad, la educaci\u00f3n, las becas...) ahora pretendan dirigir su ejecuci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@guillermomeijon\u2069 https://t.co/jE8m1s4pyQ", "created_at": "2021-02-02T18:27:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356606648111013888", "text": "\ud83d\udd34 Hoy en #Pleno @Congreso_Es con intervenci\u00f3n @G_Caballero_M en debate proposici\u00f3n Ley Org\u00e1nica transferencia titularidad y competencias de la autopista AP-9 a #Galicia! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSI A LA TRANSFERENCIA TITULARIDAD Y COMPETENCIAS DE LA AUTOPISTA AP-9 A LA COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE GALICIA https://t.co/O5VfsmSjFC", "created_at": "2021-02-02T14:13:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355811977529012226", "text": "Y el premio a mejor plat\u00f3 audiovisual es para... \u00a1#Vigo! https://t.co/hjeQlAsulI v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2021-01-31T09:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355577130126618626", "text": "#Tarde de reposter\u00eda \ud83d\ude09 https://t.co/oV70iT0F28", "created_at": "2021-01-30T18:02:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355445296256475139", "text": "Hoy comparto mi art\u00edculo publicado en \u2066@elcorreogallego\u2069!\n\"Una Estrategia de Inteligencia Artificial para Espa\u00f1a\" \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/d1Lp3spwzj", "created_at": "2021-01-30T09:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355276987456249858", "text": "OPINI\u00d3N | Sobra bronca y falta nivel, por Esther Palomera @estherpalomera https://t.co/flS4DzCODn v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-29T22:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355132371880841220", "text": "Hoy con Vicepresidenta @_minecogob, @NadiaCalvino comparecencia Comisi\u00f3n Ec y #TransformacionDigital @Congreso_Es para dar cuenta fondos europeos!\n\n@NadiaCalvi\u00f1o\"Despliegue r\u00e1pido y eficaz Plan Recuperaci\u00f3n es fundamental para crecimiento fuerte, sostenible e inclusivo! Seguimos https://t.co/UPE0KLWTNA", "created_at": "2021-01-29T12:35:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355117468734418945", "text": "Hoy damos bienvenida a ministra de @sanidadgob, @CarolinaDarias, en comparecencia Comisi\u00f3n Sanidad @Congreso_Es a menos de 72 horas de su nombramiento!\n\n@CarolinaDarias \"Seguridad, confianza, esperanza. Es lo que ahora necesita la sociedad. \nAgradezco el trabajo de @salvadorilla https://t.co/DDbduPahNa", "created_at": "2021-01-29T11:35:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355077866606751745", "text": "La irresponsabilidad del PP grav\u00edsima anteponiendo intereses partidistas al inter\u00e9s general de los ciudadanos en una cuesti\u00f3n trascendental como la gesti\u00f3n fondos  europeos! Lamentable https://t.co/9pZwlq2dJk", "created_at": "2021-01-29T08:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354758620643282946", "text": "En la buena direcci\u00f3n!\nUn RD que aporta Seguridad y certidumbre fundamental en sectores m\u00e1s castigados por la pandemia con una red de protecci\u00f3n empleo y tejido productivo!\n62000 M\u20ac para viabilidad turismo, hosteler\u00eda y comercio!\n#LaEspanaQueNosMerecemos \n@gpscongreso https://t.co/h3cxkU6lVH", "created_at": "2021-01-28T11:50:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354753529697755136", "text": "Un Real Decreto fundamental para agilizar y modernizar los procesos administrativos que canalicen los fondos europeos para impulsar el crecimiento y creaci\u00f3n de empleo en #Espa\u00f1a!  \n#LaEspanaQueNosMerecemos \n@gpscongreso https://t.co/qHWFOlSSMR", "created_at": "2021-01-28T11:29:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354724825433071617", "text": "Hoy #Pleno @Congreso_Es con intervenci\u00f3n vicepresidenta primera, @carmencalvo_, defensa RD-L medidas urgentes para modernizaci\u00f3n Administraci\u00f3n P\u00fablica y ejecuci\u00f3n Plan Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia! \nAvanzamos en transformaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n #Espa\u00f1a!\n@gpscongreso https://t.co/9ciUTGYpU7", "created_at": "2021-01-28T09:35:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354357957044150278", "text": "Esperanza!\nAplidin, la nueva esperanza contra el coronavirus con ADN cien por cien gallego - Faro de Vigo https://t.co/I8UXoog2t7", "created_at": "2021-01-27T09:17:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354176927922352129", "text": "Convendr\u00eda que la #Xunta \u2066@EthelVazquez_m\u2069 antes de hablar sobre AP9 pensase que hizo cuando gobernaba PP de \u2066@marianorajoy\u2069? Nada, al contrario debido PP Aznar la AP9 prorrog\u00f3 concesi\u00f3n hasta 2048! https://t.co/c8b7jgsWTy", "created_at": "2021-01-26T21:18:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354029103167516672", "text": "La planta de Stellantis en #Vigo, la que m\u00e1s veh\u00edculos produjo y la \u00fanica que aument\u00f3 su volumen en 2020 https://t.co/IBAtRfCtzj", "created_at": "2021-01-26T11:31:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354013757454872581", "text": "El Gobierno destinar\u00e1 600 millones de euros para digitalizar CCAA y ayuntamientos: https://t.co/3OcuueAtse", "created_at": "2021-01-26T10:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353982564848062464", "text": "Mi sentido p\u00e9same a Xos\u00e9 Manuel Pazos. Nos deja un gran Alcalde, comprometido con los ciudadanos de Cangas, una gran persona. D.E.P", "created_at": "2021-01-26T08:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353302032841658370", "text": "\u00abUna buena educaci\u00f3n es la mayor riqueza y el principal recurso de un pa\u00eds\u00bb, cita pre\u00e1mbulo #LOMLOE.\n\n\ud83d\udcda \ud83d\udcda Una educaci\u00f3n p\u00fablica, de calidad y a la que tengan derecho todas y todos los alumnos es la herramienta m\u00e1s poderosa para cambiar mundo, ..\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n https://t.co/ScLG8f2geN", "created_at": "2021-01-24T11:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352966818286153728", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 : 2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n, la recuperaci\u00f3n y la esperanza https://t.co/d8B38O8p09", "created_at": "2021-01-23T13:10:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352670166010761216", "text": "#R\u00eda de #Vigo \u2764\ufe0f https://t.co/V6t9SsYnBD", "created_at": "2021-01-22T17:31:13.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352637099464392704", "text": "#R\u00eda de #Vigo \u2764\ufe0f https://t.co/fFzbJGaQSY", "created_at": "2021-01-22T15:19:49.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352622044375097344", "text": "Radiograf\u00eda de la herencia de @anapastorjulian y @marianorajoy de los retrasos del AVE en #Galicia y se pagan: el millonario t\u00fanel de A Canda, que se demor\u00f3 m\u00e1s de tres a\u00f1os! Y @FeijooGalicia Galicia, Galicia, Galicia\n https://t.co/iVowdmgx4n", "created_at": "2021-01-22T14:20:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352597367141396480", "text": "Os alcaldes do @PSOE p\u00eddenlle \u00e1 Xunta 250 mill\u00f3ns para afrontar os gastos do #Covid covid https://t.co/SBEHJWt6Il", "created_at": "2021-01-22T12:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352592148286353408", "text": "Esta ma\u00f1ana visita #CITEXVI y reuni\u00f3n productiva Director General Centro Tecnol\u00f3gico #Gradiant\nUn placer intercambiar ideas y compartir desarrollo de proyectos y avances en Laboratorio #5G #Vigo en el impulso digitalizaci\u00f3n #Galicia! \n\n@gpscongreso \n@PSdeG @PsdegC @PsoePontevedra https://t.co/FYphUmsqzg", "created_at": "2021-01-22T12:21:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352358670378663939", "text": "Hoy el @PSOE ha registrado \u2066@Congreso_Es\u2069 Ley Integral para la Igualdad de Trato y la no Discriminaci\u00f3n! Avanzamos en derechos y libertades! \u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udf39 Gracias #LeyZerolo https://t.co/whUBzulnkQ", "created_at": "2021-01-21T20:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352211231780851712", "text": "Esta es la herencia de @anapastorjulian y @marianorajoy con #AVE a #Galicia. Millonarias Indemnizaciones a constructoras por retrasos en obras #AVE entre 2013 y 2015. Y @FeijooGalicia Galicia, Galicia Galicia! \nhttps://t.co/huoppAj5DX", "created_at": "2021-01-21T11:07:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352166676087844864", "text": "Feij\u00f3o, 'cazado' de novo sen levar m\u00e1scara en plena r\u00faa https://t.co/LWxlEuVKgH", "created_at": "2021-01-21T08:10:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352016440484909057", "text": "Hoy es un gran d\u00eda: por primera vez una mujer, @KamalaHarris, ser\u00e1 vicepresidenta de los Estados Unidos.\nMujeres Maravillosas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/dE6yx3thrc", "created_at": "2021-01-20T22:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352008709854126095", "text": "En #Vigo la Fundaci\u00f3n la Caixa saca a la calle la fotograf\u00eda de #NationalGeographic https://t.co/m6PdITJ9qy", "created_at": "2021-01-20T21:42:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351953063372869634", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEsta tarde reuni\u00f3n constructiva @gpscongreso @AngelesMarra con Samsung Electronics Iberia @SamsungEspana \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn placer compartir ideas y los retos y oportunidades que plantea el avance imparable digitalizaci\u00f3n en #Espa\u00f1a y en la que colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada es esencial\u2764\ufe0f https://t.co/G8Rh1vdogl", "created_at": "2021-01-20T18:01:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351839378583265282", "text": "Con @carmeartigas Secretaria de Estado de @SEDIAgob en @NEFTendencias\n\n\"Tenemos que incorporar las habilidades digitales en las nuevas generaciones ya en primaria y secundaria\" y aumentar la formaci\u00f3n en esta materia a todos los niveles\"\n\n @gpscongreso https://t.co/jmAwPpesbz", "created_at": "2021-01-20T10:29:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351837437622956034", "text": "Esta ma\u00f1ana @CelaaIsabel en @NewEconomyForum agradece a comunidad educativa su dedicaci\u00f3n y esfuerzo en la pandemia y pide seguir colaborando todas las instituciones para mejorar la #educaci\u00f3n, esencial para la #recuperaci\u00f3n justa, sostenible e inclusiva.\n@gpscongreso https://t.co/mgG7Ivn7Ge", "created_at": "2021-01-20T10:22:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351436095083470854", "text": "Para Paschal Donohoe, presidente del Eurogrupo el Plan Reformas Espa\u00f1ol excelente! \n\nMoncloa env\u00eda a Bruselas las l\u00edneas generales de la reforma laboral y de pensiones https://t.co/XWYkMvoV37", "created_at": "2021-01-19T07:47:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351180364530769922", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEsta ma\u00f1ana reuni\u00f3n productiva del @gpscongreso @AngelesMarra con @Ageinco en la #Cep de #Vigo\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn placer intercambiar ideas y compartir desarrollo de proyectos y servicios esenciales que ofrece la Asociacion para ganar competitividad tejido productivo e innovador en #Galicia https://t.co/AYIMJDpPNX", "created_at": "2021-01-18T14:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351179524222967815", "text": "Un verdadero placer Marta @ageinco https://t.co/vVH8UrRXAp", "created_at": "2021-01-18T14:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350885259492130817", "text": "Precariedad y temporalidad! Inadmisible la situaci\u00f3n de los trabajadores de la Sanidad Publica en #Pontevedra!  \n\u00bfCuando ser\u00e1 prioritaria la Sanidad P\u00fablica para @FeijooGalicia?\n@gpscongreso @PSdeG @PsoePontevedra https://t.co/ijZKjGYMgv", "created_at": "2021-01-17T19:18:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350530866980810755", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbGobierno de Espa\u00f1a cumple con #Galicia con m\u00e1s financiaci\u00f3n para atenci\u00f3n dependencia, mientras que @FeijooGalicia sigue despreciando a los gallegos al tardar un a\u00f1o de media en tramitar expedientes que tienen un plazo de 3 meses! Vergonzoso\n\n@gpscongreso @PsoePontevedra @PSdeG https://t.co/h4mW55TKTR", "created_at": "2021-01-16T19:50:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350378777742864385", "text": "La cantera de las empresas de #Vigo cumple un siglo de historia!\nEnhorabuena  https://t.co/jaLvNFxTXu", "created_at": "2021-01-16T09:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350072253086576640", "text": "El Gobierno gastar\u00e1 5.300 millones en rehabilitar edificios y viviendas via @el_pais https://t.co/6PyWn9vTz0", "created_at": "2021-01-15T13:28:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350069739582849024", "text": "Hoy comparto mi columna publicada en @ElHuffPost \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\"Hidr\u00f3geno, la energ\u00eda que viene ser\u00e1 verde\" \n@gpscongreso @PSdeG @PsoePontevedra @PsdegC \nhttps://t.co/uDsf1jtkq8", "created_at": "2021-01-15T13:18:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350036292407611392", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbDiputados del @PSOE valoran el compromiso inversor de los presupuestos del Estado en #Pontevedra \n@gpscongreso https://t.co/TnDpV8tCac", "created_at": "2021-01-15T11:05:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349778749412270081", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbEsta tarde reuni\u00f3n productiva del @gpscongreso @AngelesMarra y @JoseantonioJun con PricewaterhouseCoopers @PwC_Spain\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn placer intercambiar ideas y avanzar en desarrollo proyectos esenciales para el sector de las telecomunicaciones y TIC! https://t.co/3oPeEcRh91", "created_at": "2021-01-14T18:01:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349631700482060288", "text": "Hoy comparto mi tribuna en \u2066\u2066\u2066@AtlanticoDiario\u2069\n\n\"La transversalidad y el gran alcance de esta estrategia IA demandan el imprescindible esfuerzo coordinado entre el \u00e1mbito p\u00fablico y privado\"\n\n\u2066\u2066\u2066\u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@PSOE\u2069 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n https://t.co/0meHRZunyc", "created_at": "2021-01-14T08:17:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349463180544778242", "text": "En #Vigo premio internacional para las rampas mec\u00e1nicas de la Gran V\u00eda https://t.co/nkoUOfH9fE v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2021-01-13T21:07:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349304062672592896", "text": "Nuevo bulo de #Vox recurrente \u00bfQue el 5G da\u00f1a Salud? \u00bfQue propaga virus a trav\u00e9s de ondas electromagn\u00e9ticas que emiten antenas?\nConfirmado: Ninguno de los estudios realizados OMS han detectado ninguna relaci\u00f3n entre 5G y cualquier enfermedad @gpscongreso https://t.co/j9XRkGs9zz", "created_at": "2021-01-13T10:35:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349288310087282688", "text": "En #Vigo cuenta atr\u00e1s de la \u2018Operaci\u00f3n Vialia\u2019: el calendario con todas las obras https://t.co/q96I8STgNu v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2021-01-13T09:32:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349048373744168963", "text": "Esta tarde reuni\u00f3n productiva del @gpscongreso @AngelesMarra y @tamarayar con la Asociaci\u00f3n de Productores Audiovisuales de Televisi\u00f3n de Espa\u00f1a PATE. Un placer intercambiar ideas y trabajar en la mejora del sector audiovisual! https://t.co/gI2ST65ZYL", "created_at": "2021-01-12T17:39:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349010497845276685", "text": "Con @Adrilastra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nCompartiendo valores e ideas! @PSOE https://t.co/nZeDW51803", "created_at": "2021-01-12T15:09:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348990470777671682", "text": "#Galicia registr\u00f3 un total 56.273 cr\u00e9ditos aprobados en 2020 con m\u00e1s de 5.500 millones de euros de financiaci\u00f3n a trav\u00e9s de la L\u00ednea de Avales del \u2066@ICOgob\u2069 para garantizar liquidez de las empresas! \u2066@_minecogob\u2069 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/K3iIG13IV8", "created_at": "2021-01-12T13:49:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348976421843202050", "text": "Aut\u00f3nomos y empresas reciben en 2020 m\u00e1s de 114.000 millones de euros de financiaci\u00f3n a trav\u00e9s de la L\u00ednea de Avales del ICO https://t.co/rZ58CzIqI8", "created_at": "2021-01-12T12:53:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348969283834023937", "text": "Llegan a Espa\u00f1a las primeras dosis de la vacuna de Moderna | Sociedad | Cadena SER https://t.co/wkYQxYmDmg", "created_at": "2021-01-12T12:25:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348939314005037061", "text": "Reyes Maroto considera \"una magn\u00edfica noticia\" el aval de Bruselas al Estatuto Electrointensivo https://t.co/Wvue0Im1zN", "created_at": "2021-01-12T10:26:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348710867379113986", "text": "Ante grandes desastres @FeijooGalicia y @pablocasado_    impolutos oportunistas! Vergonzoso\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u00bfQue diferencia con Rafa Nadal? https://t.co/HSj5YYS1I4", "created_at": "2021-01-11T19:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348600569578086401", "text": "Denuncian en #Vigo el incumplimiento por parte de la Xunta de la ley de muerte digna https://t.co/oYhZe4a26W v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2021-01-11T12:00:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348341360353554432", "text": "DIRECTO | \u00c1balos: \"Las vacunas contra la COVID-19 llegar\u00e1n este lunes a su destino como estaba previsto\" https://t.co/iYX6V6yUSN", "created_at": "2021-01-10T18:50:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347260895987163138", "text": "Las \u201cpiezas\u201d que sumar\u00e1 Vigo en 2021 https://t.co/Xm4dGUfAWv", "created_at": "2021-01-07T19:16:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346930559927394305", "text": "Im\u00e1genes inauditas en EEUU. La extrema derecha que cree que el poder es suyo. Puro Fascismo. Un golpe de Estado a la democracia. Todo mi apoyo a Biden en la ardua tarea de unir el pa\u00eds. \n https://t.co/VTXWGod65c", "created_at": "2021-01-06T21:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346747140920508418", "text": "Frente irresponsabilidad BNG y PP que votaron en contra presupuestos 2021 que incorporan 63 Mill \u20ac reducci\u00f3n peajes #AP9 , el Gobierno presidido por Pedro S\u00e1nchez cumplir\u00e1 con #Galicia en la rebaja de peajes y gratuidad tramo Vigo Redondela! Pronto ser\u00e1 realidad!\n@PsdegC @PSOE https://t.co/a8WMWQgb93", "created_at": "2021-01-06T09:15:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346514923082416128", "text": "Cabalgata de Reyes 2021 en #Vigo: horario, recorrido y c\u00f3mo ver a los Reyes Magos hoy: https://t.co/HBaSQMqWQu", "created_at": "2021-01-05T17:52:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346444129216196609", "text": "Y muy clarito! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/QND7cmADE2", "created_at": "2021-01-05T13:11:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346442385966948352", "text": "Contestando @anapastorjulian. Por cierto comunidad con peor balance vacunaci\u00f3n Madrid! Preocupante que @IdiazAyuso y exministra de sanidad sigan utilizando las vacunas para hacer campa\u00f1a contra Gobierno. Cumplir con administraci\u00f3n vacunas es responsabilidad de las CCAA! https://t.co/vyLbvhUYyS", "created_at": "2021-01-05T13:04:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346014995679744000", "text": "Hoy comparto mi tribuna en \u2066@Farodevigo\u2069 \n\n\"Una respuesta coordinada en la UE para un problema sanitario com\u00fan\"\n\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/ApEdAP7SUa", "created_at": "2021-01-04T08:45:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345002279473176586", "text": "Unos presupuestos para la #Transformaci\u00f3nDigital de #Espa\u00f1a! Avanzamos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n#gpscongreso https://t.co/rUnO7K1F7D", "created_at": "2021-01-01T13:41:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344978091807035392", "text": "Un a\u00f1o de oposici\u00f3n: a la peor pandemia PP y Vox a\u00f1adieron la crispaci\u00f3n pol\u00edtica https://t.co/b248pfrb6G v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-01T12:05:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344967124264116230", "text": "Y que mejor forma de dar la bienvenida al 2021 que con #m\u00fasica #ConciertodeA\u00f1oNuevo!!! \u2764\ufe0f \u2764\ufe0f https://t.co/IB9sCjsYLa", "created_at": "2021-01-01T11:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344941764805799936", "text": "Derribada la Puerta Santa: empieza el A\u00f1o Santo 2021 https://t.co/qzGkDND3Qq v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2021-01-01T09:41:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344682195382919171", "text": "#Feliz2021 https://t.co/w0ZikyeYGB", "created_at": "2020-12-31T16:29:53.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1344229411047026695", "text": "#Argentina 30D: El aborto ya es legal, seguro y gratuito https://t.co/GpQmWifREl v\u00eda @elDiarioAR", "created_at": "2020-12-30T10:30:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344227398791868416", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy #Argentina legaliza el aborto en una votaci\u00f3n hist\u00f3rica en el #SenadoArgentina!!!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy es una naci\u00f3n m\u00e1s feminista, m\u00e1s igualitaria y m\u00e1s justa. Avanza en m\u00e1s derechos y libertades para las mujeres!!!\n\n#Enhorabuena \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/oyXtsIPUcc", "created_at": "2020-12-30T10:22:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343900737068277763", "text": "Un total de 1.238 compromisos cumplidos por el Gobierno de Espa\u00f1a!\n \n\u2705 A d\u00eda de hoy el Gobierno ha cumplido el 23,4% y ha puesto en marcha un total del 90,9%.\n\n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon \n\n#Cumpliendo2020 https://t.co/bM4tkJAmDC", "created_at": "2020-12-29T12:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343889926534926336", "text": "Una nueva remesa de 350.000 dosis de la #vacuna frente al #Covid ya en #Espa\u00f1a!\n#YoMeVacuno https://t.co/ltVMbQdSl6", "created_at": "2020-12-29T12:01:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343516574037270530", "text": "En #Vigo DomusVi Bembrive y San Francisco reciben las primeras vacunas del COVID-19 https://t.co/hyx8GCFOvM", "created_at": "2020-12-28T11:18:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1343309497645883394", "text": "Y la vacuna lleg\u00f3 a Galicia en diciembre!\nFeij\u00f3o desmiente a Illa: la vacuna no llegar\u00e1 hasta abril via @GaliciaED_ https://t.co/9N2NaHI1uL", "created_at": "2020-12-27T21:35:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342809154768023552", "text": "\ud83d\udd34 Primeras dosis de la vacuna contra la #COVID19\n\n#YoMeVacuno https://t.co/COAVHdBXAi", "created_at": "2020-12-26T12:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341760007088594947", "text": "#BoNadal\n#FelicesFestas \ud83c\udf84\ud83c\udf84\n\n@Congreso_Es https://t.co/fw6gBwf2ZK", "created_at": "2020-12-23T14:58:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1341687960899563520", "text": "Una magn\u00edfica noticia! \nAprobados definitivamente #PGEDePais2021! \nUnos presupuestos extraordinarios m\u00e1s necesarios que nunca para hacer frente a la situaci\u00f3n excepcional de crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social que vive #Espa\u00f1a! \n#PGE2021 \n@gpscongreso https://t.co/epDdw61TXz", "created_at": "2020-12-23T10:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341685265790881793", "text": "\u00bfCuando antepondr\u00e1 el #PP el bienestar de los ciudadanos a sus intereses partidistas? La campa\u00f1a de Navidad del PP: Casado pide a sus cargos que tachen al Gobierno de \"mentiroso\", \"incoherente\" y \"cobarde\" https://t.co/ZnY6Fha9zp v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2020-12-23T10:01:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341673146794057730", "text": "Lluvia de 11 millones en #Vigo, la ciudad gallega con mayor cuant\u00eda de premios https://t.co/mW6xkrTa7v", "created_at": "2020-12-23T09:12:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341045556131577856", "text": "Un placer compartir ideas y propuestas sobre #Transformaci\u00f3nDigital con  @PSOEEuropa https://t.co/cn0hRMNahN", "created_at": "2020-12-21T15:39:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341009243768561664", "text": "Esta ma\u00f1ana reuni\u00f3n telem\u00e1tica del @gpscongreso y @gpssenado con miembros  @PSOEEuropa para poner en com\u00fan iniciativas para la #Transformaci\u00f3nDigital de #Espa\u00f1a!\n\nSeguimos @PSOE https://t.co/ykhTgCJSwg", "created_at": "2020-12-21T13:14:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340944918462787584", "text": "Hoy comparto mi tribuna en \u2066\u2066@Farodevigo\u2069 \n\"Dignidad para vivir. Dignidad para morir\"\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl derecho a una muerte digna, regular esa \u00faltima decisi\u00f3n de poner fin a una vida,..., #LeyEutanasia \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbAvanzamos en humanidad @PSOE\u2069\n\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/g3wC4x62rz", "created_at": "2020-12-21T08:59:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340597806197854208", "text": "En #Vigo gracias al Gobierno de Espa\u00f1a el Centro #Vialia abrir\u00e1 finalizado verano 2021! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/ZkhjY0zh1L", "created_at": "2020-12-20T09:59:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340268068744949761", "lang": "es", "text": "El #PP busca confundir a la ciudadan\u00eda\nLey Cela\u00e1: Cinco claves que desmontan el supuesto boicot del PP a la ley de educaci\u00f3n - P\u00fablico https://t.co/mbcZS0dWZF", "created_at": "2020-12-19T12:09:43.000Z"}, {"id": "1339844648911704066", "lang": "es", "text": "El Congreso aprueba la primera ley de eutanasia con amplia mayor\u00eda https://t.co/WVXESOGGPf v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-12-18T08:07:12.000Z"}, {"id": "1339587975135432705", "lang": "es", "text": "Orgullosa formar parte @PSOE \n\nEl Pleno del @Congreso_Es aprueba\n \n\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude06 \ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf4\ud835\uddee\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee #\ud835\uddd8\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddee.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n \nDERECHO a la \u00faltima libertad.\n \nNuestra democracia avanza en derechos y libertades\n \n#VidaDignaMuerteDigna\n@gpscongreso https://t.co/tqvSLn1XE3", "created_at": "2020-12-17T15:07:16.000Z"}, {"id": "1339582680300625923", "lang": "es", "text": "El Tribunal Superior de Xustiza decreta nulo el ERE de la f\u00e1brica de #Alcoa en A Mari\u00f1a al apreciar mala fe en las negociaciones - La Opini\u00f3n de A Coru\u00f1a https://t.co/xYVnDZeHPD", "created_at": "2020-12-17T14:46:13.000Z"}, {"id": "1339511211214430208", "lang": "es", "text": "Hoy en @Congreso_Es con la Vicepresidencia de Asuntos Econ\u00f3micos y #Transformaci\u00f3nDigital  @NadiaCalvino \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/NigzOCxsfO", "created_at": "2020-12-17T10:02:14.000Z"}, {"id": "1339489993480417281", "lang": "es", "text": "Iniciamos #Pleno con intervenci\u00f3n Vicepresidenta @NadiaCalvino en relaci\u00f3n Real Decreto-ley 34/2020 de medidas urgentes apoyo a la solvencia empresarial y sector energ\u00e9tico, y materia tributaria! Buena iniciativa para seguir protegiendo empresas, empleo y familias!\n@gpscongreso https://t.co/pMvRbNyw3A", "created_at": "2020-12-17T08:37:55.000Z"}, {"id": "1339330216410411013", "lang": "es", "text": "Y finalizamos el pleno con @patxilopez \nLos socialistas pensamos que cada persona es soberana de su propia libertad. \n\nLo defini\u00f3 magn\u00edficamente Fernando de los R\u00edos cuando ante la pregunta de Lenin de libertad para qu\u00e9, dijo: \"Libertad para ser libres\". https://t.co/gEsAjxU2GX", "created_at": "2020-12-16T22:03:01.000Z"}, {"id": "1339198939887755264", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49 Las y los ciudadanos, lo primero\n\nEsta crisis NO ser\u00e1 una excusa para que la derecha recorte derechos y libertades.\n \nA la justicia y a la libertad solo se puede llegar con justicia y con libertad.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @Adrilastra\n \n#laespa\u00f1aquenosmerecemos \n@gpscongreso https://t.co/zWkRdBaOYW", "created_at": "2020-12-16T13:21:23.000Z"}, {"id": "1339193300843106304", "lang": "es", "text": "La pandemia ha acelerado las transformaciones que necesitamos:\n \nAvanzar en la Transici\u00f3n digital y ecol\u00f3gica.\n \n\ud83c\udfdb\ufe0f @sanchezcastejon\n \n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/Lhfn01R5NP", "created_at": "2020-12-16T12:58:58.000Z"}, {"id": "1339174484532736001", "lang": "es", "text": "Alto y claro el #PP condenado por la #G\u00fcrtel como responsable civil a t\u00edtulo lucrativo, deposita el dinero en la Audiencia Nacional. 245.000 euros que le impuso la justicia por lucrarse de la G\u00fcrtel!\n\nvia @el_pais https://t.co/q2xj93vu9d", "created_at": "2020-12-16T11:44:12.000Z"}, {"id": "1339120461582487553", "lang": "es", "text": "Inicia el #Pleno con comparecencia presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, @sanchezcastejon, en @Congreso_Es para dar cuenta de las gestiones del Ejecutivo en relaci\u00f3n con el estado de alarma y sobre los \u00faltimos Consejos Europeos!\n@gpscongreso https://t.co/icJFb9lYt1", "created_at": "2020-12-16T08:09:32.000Z"}, {"id": "1338936886442778626", "lang": "es", "text": "Dos a\u00f1os. \u00c9se es el tiempo que lleva el Consejo con el mandato caducado.\n\n\u274c El bloqueo por parte del PP impide el normal funcionamiento de un poder clave.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Es irresponsable y perjudicial.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @arandapaco https://t.co/LamtoNKdCZ", "created_at": "2020-12-15T20:00:04.000Z"}, {"id": "1338936326775779333", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf0@SimancasRafael : \"Este \u00faltimo pleno es un magn\u00edfico broche final, con agenda social, ampliaci\u00f3n de derechos y mejora de la calidad de la democracia\"\n@gpscongreso https://t.co/iAXW4756RD", "created_at": "2020-12-15T19:57:51.000Z"}, {"id": "1338776944410812416", "lang": "es", "text": "Hoy comparto mi tribuna en \u2066@ElHuffPost\u2069\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna propuesta social para un futuro m\u00e1s sostenible, justo e inclusivo.\n\nEspa\u00f1a, potencia digital 2025 | El HuffPost https://t.co/sRljTxsIW8", "created_at": "2020-12-15T09:24:31.000Z"}, {"id": "1338461058277777410", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy comparto mi tribuna en \u2066@AtlanticoDiario\u2069\n\n\"La #Espa\u00f1a que viene ser\u00e1 digital\"\"\u2066\n\n@gpscongreso\u2069  https://t.co/nd1KxMP3RK", "created_at": "2020-12-14T12:29:18.000Z"}, {"id": "1338043553071579138", "lang": "es", "text": "\"S\u00f3lo a trav\u00e9s de la acci\u00f3n colectiva podremos afrontarlos y reconstruir mejor econom\u00edas y sociedades m\u00e1s resilientes, m\u00e1s inclusivas y m\u00e1s ecol\u00f3gicas\"\n\nTribuna del Presidente @sanchezcastejon y del secretario general de la @OECD, @A_Gurria.  https://t.co/g5ke1Rca39", "created_at": "2020-12-13T08:50:17.000Z"}, {"id": "1337889902722228224", "lang": "und", "text": "#Navidad en #Vigo https://t.co/JtR3yzxHSH", "created_at": "2020-12-12T22:39:44.000Z"}, {"id": "1337379694925271046", "lang": "es", "text": "Una extraordinaria noticia para #Europa y #Espa\u00f1a! https://t.co/o1LJkY4MHX", "created_at": "2020-12-11T12:52:21.000Z"}, {"id": "1337049520425889794", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana en la comparecencia de la Ministra @MarotoReyes para informar sobre la desescalada en el \u00e1mbito de sus competencias @mincoturgob en comisi\u00f3n de #Industria del @Congreso_Es \n@gpscongreso https://t.co/PJ9mGbZ0uw", "created_at": "2020-12-10T15:00:21.000Z"}, {"id": "1337029108887379968", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf0d #DiaDeLosDerechosHumanos \n\n\"Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos\"\n\nD\u00eda de celebraci\u00f3n y 365 para trabajar para que cualquier persona, viva donde viva, pueda disfrutar plenamente de todos sus derechos\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEs responsabilidad de todos defenderlos\u2764\ufe0f https://t.co/5TihTWjfPm", "created_at": "2020-12-10T13:39:15.000Z"}, {"id": "1337025988539150336", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbPor fin el Pazo de Meir\u00e1s vuelve a ser patrimonio de la ciudadan\u00eda gallega, espa\u00f1ola, de todos y de todas!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica que dignifica nuestra democracia!\n\n@gpscongreso @PSOE https://t.co/do51kc7VoQ", "created_at": "2020-12-10T13:26:51.000Z"}, {"id": "1336771083400343559", "lang": "es", "text": "Acompa\u00f1ando a la Vicepresidenta @NadiaCalvino en comparecencia en Comisi\u00f3n #AsuntosEcon\u00f3micos @Congreso_Es para informar sobre la fusi\u00f3n @Bankia - @caixabank \n@gpscongreso https://t.co/CzcmEbd0kN", "created_at": "2020-12-09T20:33:56.000Z"}, {"id": "1336769658737864707", "lang": "es", "text": "Que el #CGPJ este en funciones tras 2 a\u00f1os de mandato caducado tiene un \u00fanico culpable: El #PP \n@Adrilastra https://t.co/tqlU8dopdL", "created_at": "2020-12-09T20:28:17.000Z"}, {"id": "1336729973411995649", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbProceder a una revisi\u00f3n del r\u00e9gimen fiscal de cooperativas previo a un an\u00e1lisis que tenga en cuenta situaci\u00f3n sector, valorando eficacia incentivos que regula y siempre teniendo en cuenta las aportaciones de todos los agentes implicados!\n\n@AngelesMarra @Congreso_Es\n@gpscongreso https://t.co/ZFZqETC4Hz", "created_at": "2020-12-09T17:50:35.000Z"}, {"id": "1336726679637663747", "lang": "es", "text": "Las cooperativas han sabido adaptarse a diferentes circunstancias, manteniendo valores en los que se inspiran de desarrollo econ\u00f3mico, protecci\u00f3n medio ambiente y justicia social. \nEn #Galicia aportaci\u00f3n PIB supera 7% y en 2018 generaron 2500 Mill.\u20ac\n@AngelesMarra @gpscongreso https://t.co/uP2wCWM99C", "created_at": "2020-12-09T17:37:30.000Z"}, {"id": "1336249321445068800", "lang": "es", "text": "Hoy comparto mi tribuna publicada en la \u2066@lavozdegalicia\u2069 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbNos queremos vivas, libres y seguras\n\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/mVwoqcwb66", "created_at": "2020-12-08T10:00:39.000Z"}, {"id": "1335590902589493255", "lang": "es", "text": "#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n en @Congreso_Es!\n\nUn gran d\u00eda de celebraci\u00f3n de nuestras democracia, Estado de Derecho y libertades!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/ztBBrHmC7q", "created_at": "2020-12-06T14:24:19.000Z"}, {"id": "1335514133559644162", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb#Hoy conmemoramos #42Aniversario de nuestra #Constituci\u00f3n que propugna valores de #libertad, justicia, #igualdad y pluralismo pol\u00edtico!!!\n \nUn d\u00eda de celebraci\u00f3n para Tod@s!!!\n\n#FelizDomingo Festivo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/35qVdfk8w5", "created_at": "2020-12-06T09:19:16.000Z"}, {"id": "1335511522064396288", "lang": "es", "text": "\u2066@sanchezcastejon\u2069 : \"Mientras est\u00e9 al tim\u00f3n, la Constituci\u00f3n regir\u00e1 del primero al \u00faltimo de sus art\u00edculos\"\n\u2066\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/0W6SaVhRFs", "created_at": "2020-12-06T09:08:54.000Z"}, {"id": "1335311984724750344", "lang": "es", "text": "\u2066@mjmonteroc\u2069 : Los espa\u00f1oles esperan unidad y pol\u00edtica \u00fatil y el Gobierno seguir\u00e1 trabajando para sumar!\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/Tg53FKHwNJ", "created_at": "2020-12-05T19:56:00.000Z"}, {"id": "1335125041718194178", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbComparto mi columna en @Farodevigo \n\n\"Pacto de Toledo: recuperar consensos\"\n\nEl objetivo principal es preservar, a largo plazo, el modelo p\u00fablico de reparto y solidaridad intergeneracional\n\nhttps://t.co/AK9oPY9L4K", "created_at": "2020-12-05T07:33:10.000Z"}, {"id": "1334873331103899651", "lang": "es", "text": "Comparto mi columna en @ElHuffPost \n\"Inteligencia Artificial: Espa\u00f1a apuesta por el futuro\"\n\n https://t.co/PFEYpo6RuC", "created_at": "2020-12-04T14:52:57.000Z"}, {"id": "1334841222041636865", "lang": "es", "text": "Hoy comparto mi art\u00edculo publicado en @Farodevigo \n\n\"Pacto de Toledo: Recuperar consensos\" \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/uh1ZcQUW9C", "created_at": "2020-12-04T12:45:22.000Z"}, {"id": "1334528641577996288", "lang": "es", "text": "Orgullosa de formar parte del @PSOE !\n\ud83c\udf39Hoy hacemos realidad #PGEDePa\u00eds2021 m\u00e1s sociales de la historia y m\u00e1s necesarios que nunca en un momento de pandemia!\n \n\ud83c\udf39Un Proyecto de pa\u00eds, progresista, de futuro, de estabilidad, de ACUERDO\ud83d\udc49\ud83c\udffbUN GOBIERNO DE PROGRESO para muchos a\u00f1os! https://t.co/XkQJ1g6EW4", "created_at": "2020-12-03T16:03:17.000Z"}, {"id": "1334472468375932928", "lang": "und", "text": "#PGEDePais2021 https://t.co/Wpgpf1Y4A7", "created_at": "2020-12-03T12:20:04.000Z"}, {"id": "1334471991991148546", "lang": "es", "text": "El di\u00e1logo es una de las pocas cosas que cuanto m\u00e1s se usa m\u00e1s se tiene.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que este Gobierno era imposible y tuvimos Gobierno.\n\n\ud83c\udf39 Dijeron que las izquierdas no saben entenderse y las izquierdas formamos Gobierno.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@Adrilastra\u2069 https://t.co/Yu1zQoFBBj", "created_at": "2020-12-03T12:18:10.000Z"}, {"id": "1334425605228683266", "lang": "es", "text": "Los #PGEDePa\u00eds2021 buscan acometer aquellas reformas estructurales necesarias para nuestro pa\u00eds:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Restaurar y potenciar nuestro modelo de Estado del Bienestar, muy da\u00f1ado por unos presupuestos de una derecha que no recortaba por necesidad.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f \u2066@guillermomeijon\u2069 https://t.co/zcl9CNS6A2", "created_at": "2020-12-03T09:13:51.000Z"}, {"id": "1334410741961601024", "lang": "es", "text": "#Vigo activa su #Navidad \u201cmil por cien segura\u201d https://t.co/VG0mI8EZfq v\u00eda @Farodevigo", "created_at": "2020-12-03T08:14:47.000Z"}, {"id": "1334266251376553989", "lang": "es", "text": "Ley de Extranjer\u00eda: PSOE.\n\nDerecho a voto de personas inmigrantes: PSOE.\n\nMejoras de la reforma de la Ley de Extranjer\u00eda: PSOE.\n\nLo que ha permitido que hoy la cooperaci\u00f3n tenga el peso que tiene Espa\u00f1a: PSOE.\n\n\u261d\ufe0f\ud83c\udffb Lecciones en materia migratoria: NINGUNA. \n\n\ud83c\udf39 @DioufLuc al PP https://t.co/JwWCVfntmU", "created_at": "2020-12-02T22:40:38.000Z"}, {"id": "1334256638820298752", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 \u2066@MorisSiero \"La universidad es educaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n es investigaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHay mucho negacionista, pero tambi\u00e9n hay mucha derecha que solo reclama una mayor inversi\u00f3n en ciencia cuando no gobierna, pero reduce la inversi\u00f3n cuando lo hace.\"\n\n\u2069 https://t.co/OxtsYgYrsi", "created_at": "2020-12-02T22:02:26.000Z"}, {"id": "1334237604292796420", "lang": "es", "text": "Mi condena y repulsa al terrible asesinato machista en #Gondomar, #Pontevedra \nCombatir toda violencia machista y luchar contra esta barbarie que nos condena como sociedad! \n#nosqueremosvivas #NiUnaMenos  https://t.co/L0gCi4zc7d", "created_at": "2020-12-02T20:46:48.000Z"}, {"id": "1334206501188227074", "lang": "es", "text": "El Gobierno presenta la Estrategia Nacional de Inteligencia Artificial, una de las propuestas fundamentales del plan #Espa\u00f1aDigital2025.\n\nObjetivo desarrollo de una #IA inclusiva, sostenible y centrada en la ciudadan\u00eda\n\n#InteligenciaIA https://t.co/FrQE2PqefA", "created_at": "2020-12-02T18:43:12.000Z"}, {"id": "1334130326973636608", "lang": "es", "text": "\u2066\ud83c\udf39@anaprietonieto: La sanidad p\u00fablica ven\u00eda sufriendo recortes por parte de los gobiernos de Rajoy. Y no solo por la crisis, sino especialmente por la ideolog\u00eda.\n\nEste Gobierno presenta unos #PGEDePa\u00eds2021 que permiten revertir esa tendencia. https://t.co/hJ0Ms996sf", "created_at": "2020-12-02T13:40:31.000Z"}, {"id": "1334119038742646791", "lang": "es", "text": "Seguimos debate #PGEDePa\u00eds2021! \nComparecencia Vicepresidenta @NadiaCalvino en @Congreso_Es para presentar Presupuestos Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos y #Transformaci\u00f3nDigital @_minecogob!\nUnos presupuestos excelentes para avanzar en la inaplazable digitalizaci\u00f3n de #Espa\u00f1a! https://t.co/UQYeJUv2Ci", "created_at": "2020-12-02T12:55:40.000Z"}, {"id": "1333829861677424643", "lang": "es", "text": "\u2066@estherpcamarero \"Lo que hoy no deber\u00edan ver los espa\u00f1oles es como el Partido Popular vota en contra de que se suban las pensionas, de incrementar un 70% la sanidad o aumentar un 75% los fondos para I+D\"\n\n#PGE2021 #PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/sbyGpFaut2", "created_at": "2020-12-01T17:46:35.000Z"}, {"id": "1333828609694441477", "lang": "es", "text": "Una gran iniciativa! Todo mi apoyo al impulso de la candidatura de #Le\u00f3nEsp para albergar el centro europeo de ciberseguridad!\n\n#CyberLeon https://t.co/F23HtmjWgE", "created_at": "2020-12-01T17:41:36.000Z"}, {"id": "1333751019956801536", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ud83d\udd34 Desde \u2066@Congreso_Es\u2069 #D\u00edaMundialContraElSida, todo nuestro apoyo a quienes viven con #VIH. En nuestro recuerdo los que ya no est\u00e1n con nosotros.\nInvertir en Sanidad e Investigaci\u00f3n salva vidas. Superar COVID19 y poner fin Sida, solidaridad y responsabilidad compartir! https://t.co/6E9UDuSWDP", "created_at": "2020-12-01T12:33:17.000Z"}, {"id": "1333686471572787202", "lang": "es", "text": "Una buena noticia! Con el Gobierno progresista de @sanchezcastejon mejorando la vida  de las personas! Las pensiones encadenan dos a\u00f1os ganando poder adquisitivo \n@gpscongreso \nvia @el_pais https://t.co/mkl3qQwSlm", "created_at": "2020-12-01T08:16:48.000Z"}, {"id": "1333492871765364738", "lang": "es", "text": "Hoy @Congreso_Es iluminado de rojo \ud83c\udfdb\ud83d\udd34 para conmemorar el #D\u00edaMundialContraElSida, que se celebra ma\u00f1ana 1 de diciembre!\nPara superar la COVID-19 y poner fin al Sida, el mundo debe ser solidario y compartir responsabilidad! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/DUVAKnMUmL", "created_at": "2020-11-30T19:27:30.000Z"}, {"id": "1332971080483549184", "lang": "es", "text": "Visitando #Redondela junto a su Alcaldesa Digna Rivas para garantizar compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon con la gratuidad autopista #AP9 tramo #Vigo-#Redondela! Una reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica pronto ser\u00e1 realidad!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n  https://t.co/Sx7mbG4QB2", "created_at": "2020-11-29T08:54:05.000Z"}, {"id": "1332623771375702016", "lang": "es", "text": "En O Porri\u00f1o con su alcaldesa, Eva De la Torre, hablando de los #PGE2021 para mejorar la vida de los vecinos y vecinas con la eliminaci\u00f3n del paso a nivel gracias al apoyo del Gobierno de @sanchezcastejon \nhttps://t.co/tJHrNPifaS", "created_at": "2020-11-28T09:54:00.000Z"}, {"id": "1332329260380524544", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbUn verdadero honor participar en debates Comisi\u00f3n Presupuestos @Congreso_Es defendiendo los #PGE2021 del Gobierno de @sanchezcastejon en materia de #Transformaci\u00f3nDigital junto al resto de compa\u00f1er@s @gpscongreso @PsoePontevedra!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGracias @PSOE \nSeguimos\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/Hh0EYg9VJr", "created_at": "2020-11-27T14:23:43.000Z"}, {"id": "1332251352668512256", "lang": "es", "text": "Hoy #D\u00edaInternacionalDelMaestro \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\n\ud83d\udc9aGracias por vuestra entrega y trabajo diario\n\n\"Ense\u00f1ar\u00e1s a volar,\npero no volar\u00e1n tu vuelo.\nEnse\u00f1ar\u00e1s a vivir,\npero no vivir\u00e1n tu vida.\nSin embargo, \nen cada vuelo,\nen cada vida,\nperdurar\u00e1 siempre la huella\ndel camino ense\u00f1ado\"T. de Calcuta https://t.co/umD12qtSg2", "created_at": "2020-11-27T09:14:09.000Z"}, {"id": "1331533627298111488", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fHoy y siempre\ud83d\udc49#ContraLaViolenciaMachista #25Nov\n\nNos unimos a la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra las Mujeres. Manifiesto D\u00eda de la eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer https://t.co/5klLCUsbc5", "created_at": "2020-11-25T09:42:10.000Z"}, {"id": "1331300107237662723", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc9c El #CongresoDiputados ilumina fachada principal de color violeta \ud83d\udc9c \ud83c\udfdb con motivo #25N   #ContraLaViolenciaDeGenero\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDesde el #PSOE luchamos por la igualdad real: que las mujeres estemos en igualdad con los hombres. \ud83d\udc9c\n\n#25N  #ContraLaViolenciaMachista \n@gpscongreso https://t.co/GhX089dKqF", "created_at": "2020-11-24T18:14:14.000Z"}, {"id": "1331211307433996290", "lang": "und", "text": "#FEMINISMO ES #SOCIALISMO\n#25N \ud83d\udc49 #ContraLaViolenciaMachista https://t.co/dMvIctnaI1", "created_at": "2020-11-24T12:21:23.000Z"}, {"id": "1330854352949481472", "lang": "es", "text": "Comparto mi tribuna en @Farodevigo \n\nUnos Presupuestos hist\u00f3ricos del Gobierno de @sanchezcastejon para #Pontevedra y #Vigo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\u2066@gpscongreso\u2069\n\nUnos Presupuestos hist\u00f3ricos - Faro de Vigo https://t.co/mOD61itwxe", "created_at": "2020-11-23T12:42:58.000Z"}, {"id": "1330565371162718208", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb@sanchezcastejon \"Espa\u00f1a ser\u00e1 el primer pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europa junto con Alemania en tener un Plan completo de vacunaci\u00f3n. Un Plan de vacunaci\u00f3n que se iniciar\u00e1 en Enero\"\n\n#G20RiyadhSummit\u00a0 \n#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/OX0gzFubaG", "created_at": "2020-11-22T17:34:39.000Z"}, {"id": "1330505019511201800", "lang": "es", "text": "Una #EDUCACI\u00d3N para el siglo XXI que har\u00e1 pasar a la historia la nefasta Ley Wert!  \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/ji9apkgqNF", "created_at": "2020-11-22T13:34:50.000Z"}, {"id": "1330490489892712448", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbVergonzoso que @FeijooGalicia\u2069 siga sin priorizar reforzar la #SanidaPublica en #Galicia!\n\nFeij\u00f3o presenta unos presupuestos para la era poscoronavirus en Galicia en los que la partida para sanidad crece menos que la media https://t.co/ldbncXGztM", "created_at": "2020-11-22T12:37:06.000Z"}, {"id": "1330137216060944388", "lang": "es", "text": "Cuando m\u00e1s que nunca es necesaria una Sanidad P\u00fablica, Universal y de Calidad en nuestra memoria un socialista  ejemplar que hizo posible la su #universalizaci\u00f3n en Espa\u00f1a y defendi\u00f3 siempre la #convivencia, la #libertad y el #di\u00e1logo.\n\n\u00a1Gracias, Ernest!\n\n#Lluch20anys \ud83c\udf39 https://t.co/oFosvCz04S", "created_at": "2020-11-21T13:13:19.000Z"}, {"id": "1329731005649989632", "lang": "es", "text": "Hoy #D\u00edaMundialdelosNi\u00f1o \n\nPor un #mundo por y para los ni\u00f1os, hoy y siempre!!!\n\n\"Todos los mayores han sido primero ni\u00f1os\", Antoine de Saint-Exup\u00e9ry https://t.co/w1oHoi8i79", "created_at": "2020-11-20T10:19:11.000Z"}, {"id": "1329501743118491650", "lang": "es", "text": "#Tald\u00edacomohoy, hace 87 a\u00f1os, con la Rep\u00fablica, las mujeres votaron por vez primera en #Espa\u00f1a!\n\n\"Una #jornada #hist\u00f3rica en la lucha por la #igualdad entre #mujeres y hombres\"\n\n\ud83c\udf39Una #Mujer un #Voto \ud83d\uddf3\ud83d\uddf3 https://t.co/lqaTpKe8yj", "created_at": "2020-11-19T19:08:11.000Z"}, {"id": "1329365192011034624", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbAlto y claro: \n\"Trump ha hecho mucho da\u00f1o en Estados Unidos y en el resto del mundo. Si se ignora a la ciencia, si se ignoran los datos, entonces la pandemia se agravar\u00e1\" @BarackObama https://t.co/LueRFQjIu1", "created_at": "2020-11-19T10:05:34.000Z"}, {"id": "1329349711040552960", "lang": "es", "text": "Una #educaci\u00f3n para el siglo XXI.\n\nLa #LOMLOE es un impulso a la modernizaci\u00f3n de nuestro sistema educativo @Adrilastra\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/egkrctdrzh", "created_at": "2020-11-19T09:04:03.000Z"}, {"id": "1329347758185205760", "lang": "es", "text": "\u2705La #LOMLOE corrige las limitaciones de la ley Wert, flexibilizando los estudios y creando nuevos t\u00edtulo adaptados a las necesidades del mercado.\n\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/iUhdTiC2dY", "created_at": "2020-11-19T08:56:18.000Z"}, {"id": "1329346844321861633", "lang": "es", "text": "\u27a1\ufe0f La LOMLOE:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fBlinda la igualdad de oportunidades.\n\u274cTermina con la segregaci\u00f3n.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Personaliza apoyos para el \u00e9xito escolar.\n\ud83d\udde3\ufe0fGarantiza la plena competencia de los alumnos en castellano y en las lenguas cooficiales.\n\ud83c\udfebGarantiza la libertad educativa.\n#EquidadEducaci\u00f3nFuturo", "created_at": "2020-11-19T08:52:40.000Z"}, {"id": "1329144870347427841", "lang": "es", "text": "\u00c1ngeles Marra: \u201cEstos PGE tienen como prioridad avanzar como nunca en la inaplazable transformaci\u00f3n digital de Espa\u00f1a\u201d https://t.co/YJMWyyI62G", "created_at": "2020-11-18T19:30:06.000Z"}, {"id": "1329124125663764481", "lang": "es", "text": "\u2066@mjmonteroc\u2069 \"Estos presupuestos son una oportunidad magn\u00edfica para #Galicia y ustedes Sr. Rego #BNG han dicho que NO\"\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/zkgcAPK9rh", "created_at": "2020-11-18T18:07:40.000Z"}, {"id": "1329113902181982213", "lang": "es", "text": "Fundamental impulsar conectividad en el rural para que nadie se queda atr\u00e1s en la transformaci\u00f3n digital imparable de nuestra econom\u00eda y sociedad! \n@gpscongreso https://t.co/peZHgzUhvU", "created_at": "2020-11-18T17:27:02.000Z"}, {"id": "1329058402945945604", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 \u2066@BelenFCasero \nLa imagen de Espa\u00f1a es s\u00f3lida.\n\nEsto lo dice el Grupo Socialista pero tambi\u00e9n los principales organismos internacionales, los pa\u00edses de nuestro entorno, reputados informes y millones de turistas que cada a\u00f1o nos visitan.\n\n\u2069 https://t.co/cAJjTCeKyn", "created_at": "2020-11-18T13:46:30.000Z"}, {"id": "1328995313533775873", "lang": "es", "text": "Hoy os dejo mi art\u00edculo en la \u2066@lavozdegalicia\u2069 \n\"Unos Presupuestos para la transformaci\u00f3n\"\n\u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/uaqO8NoSRy", "created_at": "2020-11-18T09:35:48.000Z"}, {"id": "1328975548295557120", "lang": "es", "text": "Hoy #Pleno \u2066@Congreso_Es\u2069 con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno y debate dos mociones consecuencia de interpelaciones urgentes!\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/4o5cFwXwr0", "created_at": "2020-11-18T08:17:16.000Z"}, {"id": "1328792542796800001", "lang": "und", "text": "#NadieSeQuedaAtr\u00e1s https://t.co/ZB4exKX2Fu", "created_at": "2020-11-17T20:10:04.000Z"}, {"id": "1328695338027380736", "lang": "es", "text": "Miles de pymes y aut\u00f3nomos se beneficiar\u00e1n con el Real Decreto-ley de medidas urgentes para apoyar la liquidez y solvencia de #aut\u00f3nomos/as y #empresas aprobado por el Gobierno de @sanchezcastejon\n@gpscongreso https://t.co/PhFuCyROr3", "created_at": "2020-11-17T13:43:49.000Z"}, {"id": "1328677935402917888", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb@Adrilastra: \"Si algo nos ha dejado claro la respuesta a la pandemia que estamos viviendo es que hay dos caminos posibles para hacerle frente: \n\n\u2705 No dejar a nadie atr\u00e1s\n\n\u274c S\u00e1lvese quien pueda del #PP\n\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/AWyhKY889z", "created_at": "2020-11-17T12:34:40.000Z"}, {"id": "1328652634979524608", "lang": "es", "text": "Que poca verg\u00fcenza Sr @pablocasado_ \nSi quien esta politizando la justicia es el #PP cuando mantiene bloqueado la designaci\u00f3n de miembros del CGPJ! https://t.co/MNc0C49lvK", "created_at": "2020-11-17T10:54:08.000Z"}, {"id": "1328468293674557440", "lang": "es", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon establece que el precio m\u00e1ximo de las mascarillas quir\u00fargicas pasa de 0,96 a 0,72 euros la unidad!\n@gpscongreso https://t.co/bTDlYufiYd", "created_at": "2020-11-16T22:41:37.000Z"}, {"id": "1328464309719101441", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbUna prioridad para la #TransformacionDigital de #Espa\u00f1a y un compromiso del Presidente @sanchezcastejon! https://t.co/UQnmpGcM3k", "created_at": "2020-11-16T22:25:47.000Z"}, {"id": "1327926348283863040", "lang": "es", "text": "\u2066Comparto entrevista a @Adrilastra\u2069 \"El @PSOE no va a vetar a nadie que quiera apoyar estos presupuestos de pa\u00eds y lo que espero es que el resto de fuerzas pol\u00edticas tampoco lo hagan\"\n#PGEDePa\u00eds2021 \n@gpscongreso https://t.co/hsuOUmehHn", "created_at": "2020-11-15T10:48:07.000Z"}, {"id": "1327919424758837249", "lang": "es", "text": "Comparto las palabras de \u2066@abalosmeco\u2069 ante la irresponsabilidad del PP: \u201cBildu ha tenido m\u00e1s sentido de la responsabilidad que el PP con los Presupuestos\u201d | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS\n#PGEDePais2021  https://t.co/HkbPrJVqg7", "created_at": "2020-11-15T10:20:37.000Z"}, {"id": "1327713555362230273", "lang": "es", "text": "Maroto pact\u00f3 con Bildu: los acuerdos (y vinos) del hoy portavoz del PP en el Senado https://t.co/99KtrTsq7x", "created_at": "2020-11-14T20:42:33.000Z"}, {"id": "1327355137761955842", "lang": "es", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a aprobar\u00e1 nuevas medidas de apoyo a pymes y aut\u00f3nomos para que puedan superar esta situaci\u00f3n de dificultades que est\u00e1n atravesando por la pandemia!\n\n\ud83c\udf39@sanchezcastejon \n@gpscongreso https://t.co/nrsDNNbKuG", "created_at": "2020-11-13T20:58:20.000Z"}, {"id": "1326862449384022017", "lang": "es", "text": "#PGEDePa\u00eds2021!\nSigue su tramitaci\u00f3n parlamentaria, unos presupuestos progresistas y para las personas, m\u00e1s necesarios que nunca!\nGracias Ministra @mjmonteroc \n@gpscongreso https://t.co/stDRcsnaVL", "created_at": "2020-11-12T12:20:34.000Z"}, {"id": "1326860378043789313", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 \u2066@Adrilastra \"Los #PGEDePa\u00eds2021 son presupuestos progresistas.\n \nLos m\u00e1s progresistas de la historia.\n \nPorque nunca como ahora ha hecho falta un esfuerzo de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica como el que tenemos que poner en marcha\"\n\n\u2066@gpscongreso\u2069\n \n\u2069 https://t.co/Q7uYS1R4U0", "created_at": "2020-11-12T12:12:20.000Z"}, {"id": "1326853717493215232", "lang": "und", "text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/EjiR0lbpg9", "created_at": "2020-11-12T11:45:52.000Z"}, {"id": "1326849031893606401", "lang": "es", "text": "#Pleno del @Congreso_Es con el debate de las enmiendas a la totalidad #PGE2021!\n\nUnos #Presupuestos de pa\u00eds, m\u00e1s necesarios que nunca en un momento excepcional debido a la pandemia #COVID19 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#PGEDePa\u00eds2021\n@gpscongreso https://t.co/aOY0PCZP9J", "created_at": "2020-11-12T11:27:15.000Z"}, {"id": "1326497326970638337", "lang": "es", "text": "\"Puedo anunciarles que vamos a dar un paso m\u00e1s y vamos a bajar el IVA de las mascarillas del 21 al 4%\"\n\n\ud83c\udf39 \u2066@mjmonteroc\u2069 https://t.co/63kjdJPc7g", "created_at": "2020-11-11T12:09:42.000Z"}, {"id": "1326488330289246208", "lang": "es", "text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon rebaja el IVA de las mascarillas del 21% al 4% | Econom\u00eda | Cadena SER https://t.co/T8U6LYtuUR", "created_at": "2020-11-11T11:33:57.000Z"}, {"id": "1326483612141821955", "lang": "und", "text": "#PGEDePa\u00eds2021 https://t.co/suJoJ7v91W", "created_at": "2020-11-11T11:15:12.000Z"}, {"id": "1326471538187624450", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbUnos Presupuestos Generales Estado hist\u00f3ricos para la provincia de #Pontevedra en un momento excepcional debido a la pandemia!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbM\u00e1s necesarios que nunca para sentar bases de futuro para la reconstrucci\u00f3n y modernizaci\u00f3n nuestra econom\u00eda!\n\n#PGEDePa\u00eds2021\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/LNTrPJlIp5", "created_at": "2020-11-11T10:27:14.000Z"}, {"id": "1326451156185477120", "lang": "es", "text": "\u2066@Adrilastra\u2069 \"Vamos a sentarnos con todos los grupos parlamentarios para sacar estos #PGEDePa\u00eds2021\"\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/bJDZEDmqVz", "created_at": "2020-11-11T09:06:14.000Z"}, {"id": "1326169390451142656", "lang": "und", "text": "#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/jd1cnUfXtH", "created_at": "2020-11-10T14:26:36.000Z"}, {"id": "1326168908479557632", "lang": "es", "text": "En #Galicia fundamental las ayudas a flotas pesqueras en paralizaci\u00f3n debido al #COVID19 que gracias al Gobierno de @sanchezcastejon beneficiar\u00e1 a muchos pescadores y pescadoras de #Galicia!\n@gpscongreso https://t.co/b7eAMULOR1", "created_at": "2020-11-10T14:24:41.000Z"}, {"id": "1326140181855031297", "lang": "es", "text": "Un compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon\nFinaliza la reforma de la muralla de O Castro https://t.co/R8pPr0vu4S", "created_at": "2020-11-10T12:30:32.000Z"}, {"id": "1326091293718704133", "lang": "es", "text": "Josefina muri\u00f3 socialista\nOrgullo de socialista!!!\n https://t.co/2xOr2We8lZ", "created_at": "2020-11-10T09:16:16.000Z"}, {"id": "1325909773137670146", "lang": "es", "text": "Una magn\u00edfica esperada noticia!\nPfizer afirma que su vacuna contra el coronavirus tiene una eficacia del 90% via @el_pais https://t.co/dgx1EL4s8M", "created_at": "2020-11-09T21:14:58.000Z"}, {"id": "1325892956386111489", "lang": "es", "text": "Ana Pastor pide la gratuitad de la AP-9 hasta O Porri\u00f1o que no aplic\u00f3 cuando fue ministra!\n\u2066 https://t.co/Y22XG4lk2f", "created_at": "2020-11-09T20:08:09.000Z"}, {"id": "1325784293881360386", "lang": "es", "text": "Reuni\u00f3n productiva con Consorcio Zona Franca de #Vigo para analizar los #Presupuestos Generales del Estado 2021 #PGEDePa\u00eds!\nUn compromiso del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/gEeGvqmKIN", "created_at": "2020-11-09T12:56:22.000Z"}, {"id": "1325434317653352449", "lang": "es", "text": "Una mujer valiente, socialista! D.E.P\nMuere Josefina Villaverde, abuela de Galicia, la afiliada m\u00e1s longeva del PSOE y una mujer valiente https://t.co/EWJQR05YPG", "created_at": "2020-11-08T13:45:41.000Z"}, {"created_at": "2020-11-08T12:18:02.000Z", "text": "Una operaci\u00f3n pilotada personalmente por @FeijooGalicia Otra vuelta de tuerca al desastre de las cajas gallegas: la AN desmonta la tesis oficial https://t.co/laLXWvs9Ii", "id": "1325412262216167425", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-08T12:00:03.000Z", "text": "\u2066@PSdeG\u2069 fala duns PGE 2021 hist\u00f3ricos para o #Vigo do futuro \u2013 Noticias de Vigo  https://t.co/5peM21SkSA", "id": "1325407734062329856", "lang": "pt"}, {"created_at": "2020-11-07T18:06:06.000Z", "text": "Ganan #Biden... y #Kamala! https://t.co/Tn2sXRxkSl", "id": "1325137464680280065", "lang": "in"}, {"created_at": "2020-11-06T08:25:27.000Z", "text": "Iniciamos Comparecencia Alto Comisionado #Espa\u00f1a Naci\u00f3n Emprendedora @franciscopolo en @Congreso_Es \n#PGEDePais Trabajar ecosistema emprendimiento es fundamental para salir todos fortalecidos con un modelo de pa\u00eds m\u00e1s competitivo, innovador y resilience!\n@gpscongreso https://t.co/rLAIdwqrUE", "id": "1324628954037293057", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T15:50:41.000Z", "text": "Iniciamos comparecencia Secretario de Estado de Memoria Democr\u00e1tica @M_Presidencia en @Congreso_Es \nCompromiso firme del Gobierno recuperar memoria Democr\u00e1tica #Espa\u00f1a! \n@gpscongreso https://t.co/ezoFQ51R1i", "id": "1324378610434777089", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T11:53:14.000Z", "text": "Comparecencia Secretario Estado Telecomunicaciones e Infraestructuras Digitales @_minecogob en @Congreso_Es \"#PGEDePa\u00eds son fundamentales para modernizar nuestro modelo productivo con la digitalizaci\u00f3n y la transici\u00f3n ecol\u00f3gica\u201d\n@gpscongreso https://t.co/bgn9cb7XLZ", "id": "1324318854806413314", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T10:42:48.000Z", "text": "El Consejo de Administraci\u00f3n de https://t.co/etPEk6W2cd \u2066@_minecogob\u2069 da luz verde a la compra de m\u00e1s de 14.500 ordenadores con conectividad para #Galicia | https://t.co/etPEk6W2cd https://t.co/WxgccTR4LM", "id": "1324301131145760768", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-05T09:46:43.000Z", "text": "Iniciamos la Comparecencia del Subsecretario de Ciencia e Innovaci\u00f3n  \u2066@CienciaGob\u2069 en \u2066@Congreso_Es\u2069 para dar cuenta #PGEDePa\u00eds en #investigacion e #Innovacion prioritarios Gobierno de #Espa\u00f1a!\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/udgbjsx7Mq", "id": "1324287016029270016", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-04T14:20:52.000Z", "text": "El TSXG impide a #Alcoa parar las cubas pero permite los despidos https://t.co/6GxMNGS88W", "id": "1323993621964771328", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-04T08:37:30.000Z", "text": "Hoy os dejo mi art\u00edculo publicado en \u2066@AtlanticoDiario\u2069 \n\"Unos presupuestos excepcionales, para un momento excepcional\"\n\u2066@gpscongreso\u2069 \n\u2066@PSOE\u2069 \n@PSdeG\u2069\n\u2066@PsdegC\u2069 \u2066@PsoePontevedra\u2069  https://t.co/xyk06Lzjxg", "id": "1323907210552971271", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-02T17:29:19.000Z", "text": "#PGEDePa\u00eds con el mayor gasto social de la historia de nuestro pa\u00eds 239.765 M\u20ac, y de #Galicia que beneficiar\u00e1n a\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\u2705805.000 pensionistas \n\n\u2705 52.000 estudiantes con becas\n \n\u2705 6.400 beneficiar\u00edas fondos erradicar violencia de g\u00e9nero\n \n\u2705 22.500 Plan Choque empleo joven\n\n@PSOE", "id": "1323316270863949824", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-11-01T11:40:30.000Z", "text": "\u2066\u2066@NadiaCalvino\u2069 \"Frente a la incertidumbre, confianza y unidad\u201d https://t.co/8MJ7cfGtEM", "id": "1322866101483655168", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-31T10:35:57.000Z", "text": "La Universidad de #Vigo @uvigo reparte ordenadores y tabletas a docentes e investigadores https://t.co/Lv3ERFQAiH", "id": "1322487465354158081", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-31T10:31:25.000Z", "text": "Brujas, zancudos y batucada para celebrar un Sama\u00edn at\u00edpico en #Vigo - Faro de Vigo https://t.co/YlxyuT64h3", "id": "1322486328026632192", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-31T09:39:03.000Z", "text": "Hoy en @AtlanticoDiario con @olgaalonso62 y @AngelesMarra \n\"los #PGE2021 de Pedro S\u00e1nchez para #Vigo sientan las bases de futuro de los pr\u00f3ximos a\u00f1os!\n\u2066@PSOE\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069  https://t.co/nkcSo7d8Ro", "id": "1322473148852428800", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-30T14:07:26.000Z", "text": "Un compromiso del Gobierno de @sanchezcastejon que se materializa con los #PGE21 para la provincia de #Pontevedra! Felicitar a su alcaldesa Socialista Digna Rivas!\nRedondela expresa su \"satisfacci\u00f3n\" por la supresi\u00f3n del peaje de Rande - Metropolitano https://t.co/vvg1xHOoe8", "id": "1322178301335621633", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-29T18:48:34.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy hace 38 a\u00f1os de mayor\u00eda absoluta del PSOE.\n\n#OrgulloSocialista https://t.co/vclDYDI3uQ", "id": "1321886663254171648", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-28T09:56:20.000Z", "text": "El Proyecto de Ley reguladora de determinados aspectos servicios electr\u00f3nicos de confianza que se aprobar\u00e1 ma\u00f1ana en #Pleno @Congreso_Es es fundamental para avanzar en la digitalizaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda y sociedad en #Espa\u00f1a!\n@gpscongreso \n@PsdegC @PSOE https://t.co/LlVSnxVCml", "id": "1321390335206064130", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-28T08:42:17.000Z", "text": "\ud83d\udd2cI+D+i fundamental para el Gobierno de @sanchezcastejon recibir\u00e1 una inyecci\u00f3n extraordinaria de 5.106 M\u20ac.\n\ud83e\uddeb3.232M\u20ac para el @CienciaGob\n\ud83d\udcf170.000M\u20ac para Plan Espa\u00f1a Digital 2025.\n \n#PGEDePa\u00eds #PGE2021 \n@gpscongreso https://t.co/dnzaUGC2XH", "id": "1321371699347161088", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-28T08:09:43.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy participo #Pleno \u2066@Congreso_Es\u2069 con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno y debate dos mociones!\n\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/XzGvpP2J1v", "id": "1321363503240929281", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-27T10:42:53.000Z", "text": "El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon anuncia los #PGE2021\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEl Plan Espa\u00f1a Digital 2025 es prioritario contempla reforma estructurales que movilizan entre 2020-2022 una inversi\u00f3n p\u00fablica y privada de 70000 millones de \u20ac euros! \n#NadieSeQuedaraAtras https://t.co/wVgfSB8Gpb", "id": "1321039659624026112", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-26T15:53:24.000Z", "text": "Reuni\u00f3n constructiva en #Vigo director \u2066@Telefonica\u2069 Territorio Norte Manuel \u00c1ngel Alonso \u2066@TE_GranEmpresa\u2069\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPotenciar acceso universal Internet de calidad que permita beneficiar reto digitalizaci\u00f3n y conexi\u00f3n en #Galicia objetivo Gobierno Espa\u00f1a \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/87wY3V3ST1", "id": "1320755417052565508", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-26T10:11:10.000Z", "text": "Hoy os dejo mi art\u00edculo publicado en @lavozdegalicia \n\"Un pacto por el Poder Judicial\"\n@gpscongreso https://t.co/RxRBoOIvkI", "id": "1320669289054117890", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T18:19:16.000Z", "text": "\"No es tiempo para la confrontaci\u00f3n sino para el di\u00e1logo y la uni\u00f3n\" @Adrilastra\n \nEsperamos al PP en:\n \n\ud83d\udc49 Los hechos.\n\ud83d\udc49 La responsabilidad.\n\ud83d\udc49 Los acuerdos.\n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/DQCrtMdjJV", "id": "1320429739622936578", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T14:21:18.000Z", "text": "El Presidente del Gobierno @sanchezcastejon anuncia Estado de Alarma ante situaci\u00f3n EXTREMA que vive #Espa\u00f1a!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb#Responsabilidad y #Prudencia!\n \n\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Se restringe movilidad entre las 23h y las 6h.\n \nPropondr\u00e1 al @Congreso_Es extender estado de alarma durante 6 meses!\n@gpscongreso https://t.co/4089A8emxN", "id": "1320369850074750978", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-25T11:02:15.000Z", "text": "Misi\u00f3n: proteger el bosque | EL PA\u00cdS Semanal https://t.co/FtFQXfFJwc", "id": "1320319760329039873", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-24T20:13:13.000Z", "text": "#CaminoGalicia conexi\u00f3n Zamora-Pedralba 110Km de red de alta velocidad que acerca #Galicia a #Madrid! https://t.co/b3dzrfHY2i", "id": "1320096026859065345", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-24T10:50:30.000Z", "text": "Hoy #D\u00edaInternacionalContraElCambioClim\u00e1tico reafirmamos nuestro compromiso con defensa medio ambiente!\nPor un mundo m\u00e1s sostenible, m\u00e1s verde, m\u00e1s ecol\u00f3gico,..., frente efectos calentamiento\ud83c\udf0f\n\n@PSOE pone en marcha Plan de Transformaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Digital\n\n#PlanLuzVerdePSOE\ud83d\udca1 https://t.co/yHRLAyzwCc", "id": "1319954412111093760", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-24T10:25:18.000Z", "text": "Una #Espa\u00f1a m\u00e1s ecol\u00f3gica y digital!\n\nEl @PSOE presenta Plan de Transformaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Digital con @Adrilastra, @abalosmeco y @mariano_moreno. \n\n\ud83d\udca1\ud83d\udc9a #PlanLuzVerdePSOE https://t.co/uKedG1RiyC", "id": "1319948072403742720", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-24T09:10:16.000Z", "text": "Hoy, 24 de octubre,  #D\u00edaDeLaBibliotecas!\n\"Si cerca de la #biblioteca ten\u00e9is un jard\u00edn ya no os faltar\u00e1 de nada\u201d, Cicer\u00f3n https://t.co/RseHP1tOrS", "id": "1319929190976835591", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-23T15:08:23.000Z", "text": "Hoy reuni\u00f3n con Asociacion Industrias del Metal ASIME en #Vigo para conocer situaci\u00f3n actual y proyectos de futuro sector metal\u00fargico e industrial de #Galicia\nPotenciar modernizaci\u00f3n, competitividad y apostar por transformaci\u00f3n digital y descarbonizaci\u00f3n objetivo Gobierno Espa\u00f1a https://t.co/8LxuYigP3D", "id": "1319656924422557698", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T13:58:10.000Z", "text": "El #Pleno @Congreso_Es rechaza la #MocionDeCensura de #Vox! \nTriunfa la democracia, la unidad y la responsabilidad!\n#Espa\u00f1aGanaPierdeVox https://t.co/Ck3W9ueqYw", "id": "1319276866784485377", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T10:45:02.000Z", "text": "Sr. Casado plante cara a los que quieren acabar con nuestra democracia y rompa con los acuerdos que tiene con la ultraderecha en los gobiernos de Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia,..., \u2066@Adrilastra\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069\n@Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/2q2f4UPNa4", "id": "1319228262615318530", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-22T10:28:56.000Z", "text": "Y ya sabemos el voto del PP ser\u00e1 NO #MocionDeCensura, ahora tendr\u00edan que ser congruentes con lo que hacen y romper sus acuerdos de gobierno en Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia, Castilla y Le\u00f3n,..., #EspanaGanaPierdeVox #EspanaPuedeConVox", "id": "1319224211785867266", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-21T09:23:01.000Z", "text": "Espa\u00f1a quiere avance y no retroceso!\n\nCuando se vote esta moci\u00f3n de censura en @Congreso_Es, Pedro S\u00e1nchez seguir\u00e1 siendo Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y as\u00ed ser\u00e1 hasta que los espa\u00f1oles lo decidan con su voto. Porque esto es la democracia!\n#EspanaPuedeConVox", "id": "1318845234332262402", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-20T20:44:11.000Z", "text": "Visita productiva del @gpscongreso @pedro_casares @JoseantonioJun y @AngelesMarra a centro de exhibici\u00f3n tecnolog\u00eda #Huawei5GTruck @HuaweiSpain \nLa digitalizaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda es imparable en nuevas tecnolog\u00edas #TransformacionDigital #5G, #IA, entornos #Cloud #UR y #AR,.. https://t.co/8Ks9LHq0QI", "id": "1318654267566313473", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-19T14:39:16.000Z", "text": "Reuni\u00f3n telem\u00e1tica @gpscongreso @tamarayar @JosLuisRamosRo2 @AngelesMarra con @Hispasat operador comunicaciones sat\u00e9lite.\nPotenciar acceso universal Internet de calidad que permita a todos beneficiarse progreso que supone digitalizaci\u00f3n y conexi\u00f3n a Red objetivo Gobierno Espa\u00f1a! https://t.co/eUvaPFTYXf", "id": "1318200043690729472", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-19T11:24:49.000Z", "text": "Hoy en el #D\u00edaMundialC\u00e1ncerDeMama mi cari\u00f1o a miles de mujeres valientes y luchadoras y nuestro apoyo #SacaPechoPorEllas de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola contra el C\u00e1ncer! \nLa prevenci\u00f3n, diagn\u00f3stico precoz y necesaria y fundamental investigaci\u00f3n son fundamentales para hacerle frente \ud83d\udc97 https://t.co/4AK3n8H0Y8", "id": "1318151109974818817", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-17T10:42:07.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy de 1850, nac\u00eda en Ferrol #PabloIglesiasPosse, fundador @PSOE!\ud83c\udf39\nMi reconocimiento y recuerdo:\n\"Sois socialistas no para amar en silencio vuestras ideas ni para recrearos con su grandeza y con el esp\u00edritu de justicia que las anima, sino para llevarlas a todas partes https://t.co/Zs9zdxs7oX", "id": "1317415590433312769", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-16T09:42:26.000Z", "text": "Enhorabuena a la gallega Olga Novo, Premio Nacional de Poes\u00eda!\n\nEs importante no solo para #Galicia sino para la convivencia arm\u00f3nica de las literaturas de este pa\u00eds! https://t.co/Xn9NQeRt87", "id": "1317038179770314752", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-13T13:17:06.000Z", "text": "Hoy particip\u00f3 en #Pleno @Congreso_Es que debate la  toma en consideraci\u00f3n proposiciones de ley, proposiciones no de ley y mociones consecuencia de interpelaciones urgentes!\n@gpscongreso https://t.co/yEWbLYwOer", "id": "1316005040209960961", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-13T13:13:38.000Z", "text": "Hoy Comisi\u00f3n Industria @Congreso_Es @gpscongreso aprob\u00f3:\nInstar gobierno adoptar cuantas medidas sean necesarias a la mayor  brevedad posible, incluida intervenci\u00f3n p\u00fablica temporal para su posterior venta a un inversor privado que garantice un proyecto industrial viable #Alcoa", "id": "1316004169711583233", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-09T15:50:33.000Z", "text": "La Xunta de #Galicia se inventa un mapa de colores sin datos concretos para seguir ocultando la informaci\u00f3n del coronavirus por ayuntamientos https://t.co/ix3tVTekWP", "id": "1314594105226391552", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-08T09:47:15.000Z", "text": "M\u00e1s de 250 historiadores desmontan las acusaciones de Vox contra Largo Caballero y Prieto | Cultura | EL PA\u00cdS https://t.co/MFS1GGw0ke", "id": "1314140291956387843", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-07T13:25:41.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez presenta Plan para nueva modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a\n#PlanEspa\u00f1aPuede  https://t.co/GsmiCjosbb", "id": "1313832874924216321", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-07T12:01:33.000Z", "text": "La transformaci\u00f3n digital ser\u00e1 uno de los 4 ejes vertebradores para impulsar la transformaci\u00f3n del modelo productivo fundamental en el #Plan de #Recuperaci\u00f3n que Espa\u00f1a necesita y para el que contamos con 72.000 M\u20ac en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os!\n#PlanEspa\u00f1aPuede https://t.co/0YkZIXJBfC", "id": "1313811699640737793", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-06T12:31:02.000Z", "text": "En @Congreso_Es comparecencia del gobernador del @BancoDeEspana, Pablo Hern\u00e1ndez de Cos, para presentar el Informe Anual del Banco de Espa\u00f1a!\n@gpscongreso https://t.co/kpSFQGXnAs", "id": "1313456734443368455", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-06T12:20:14.000Z", "text": "La Audiencia Nacional se\u00f1ala a la Xunta de #Galicia de \u2066@FeijooGalicia\u2069 como responsable de la quiebra de las cajas gallegas por su empe\u00f1o en incluir a Caixa Galicia en la fusi\u00f3n https://t.co/zbcKItELrk", "id": "1313454014575661064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-05T08:48:25.000Z", "text": "#Feliz #D\u00edaMundialDeLosDocentes mi reconocimiento, afecto y respeto hoy y todos los d\u00edas a vuestra labor, compromiso, dedicaci\u00f3n, entrega,..., muy especialmente en estos tiempos dif\u00edciles que nos ha tocado vivir! https://t.co/Yz3kEPQBPR", "id": "1313038321388523520", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-03T20:34:51.000Z", "text": "#Gala #ViguesesDistinguidos 2020\nEnhorabuena \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/eAwdhGLppD", "id": "1312491323161624576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-10-02T20:18:03.000Z", "text": "#Puente de #Rande!\n#R\u00eda de #Vigo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/xIELs76Jou", "id": "1312124709467680768", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-30T07:16:16.000Z", "text": "Hoy en #Pleno @Congreso_Es con la #Sesi\u00f3nDeControl al #Gobierno y debate dos mociones!!!\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/8CDH801aA5", "id": "1311203191162363904", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-29T17:13:24.000Z", "text": "Reuni\u00f3n constructiva de los diputados @gpscongreso @pedro_casares @valentingarciag @AngelesMarra con @HuaweiSpain en @Congreso_Es para abordar los retos de futuro de la compa\u00f1\u00eda en #TransformacionDigital en #Espa\u00f1a! https://t.co/oxF6A2LHgd", "id": "1310991078305214470", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-26T09:05:42.000Z", "text": "Ayer en #Vigo visita a la editorial #Galaxia, un referente en la industria editorial gallega en su 70 aniversario de compromiso con las letras y la cultura de #Galicia! \nNoraboa! \n\u2066@PSdeG\u2069  https://t.co/ooSfWMmWct", "id": "1309781178745061376", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-25T15:24:06.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbHoy en Acto Solemne de Apertura del Curso Acad\u00e9mico 2020/2021 en @uvigo \nOrgullo #Universidades de #Galicia centros de excelencia acad\u00e9mica al servicio de la sociedad! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/kWUNynjXAS", "id": "1309514017988378624", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-25T10:32:07.000Z", "text": "Semana intensa intervenci\u00f3n #Pleno #Congreso_Es en defensa de medidas efectivas que permitan luchar contra la morosidad y, sobre todo, contra sus consecuencias en tejido empresarial y empleo\n\n\ud83d\udcc8 Consolidando as\u00ed un crecimiento econ\u00f3mico equilibrado e inclusivo \n@gpscongreso @PSOE https://t.co/0ZIbHkaqCT", "id": "1309440540946165761", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-24T13:21:37.000Z", "text": "Reuni\u00f3n constructiva del @gpscongreso con @Telefonica!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHemos abordando distintas iniciativas para avanzar en la #TransformacionDigital en #Espa\u00f1a!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbReiterar nuestra voluntad en seguir colaborando y agradecer su trabajo durante esta terrible pandemia #COVID19 https://t.co/3jz6ydxFLP", "id": "1309120807050903560", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-23T12:56:28.000Z", "text": "Defendemos combatir  de manera efectiva la explotaci\u00f3n sexual, la trata de mujeres, ni\u00f1as y ni\u00f1os aboliendo la prostituci\u00f3n!\n\n\ud83c\udf39Manifiesto D\u00eda Internacional contra la explotaci\u00f3n sexual y la trata de mujeres, ni\u00f1as y ni\u00f1os!\n@PSOE \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/K8Km9bMkiG", "id": "1308752089854758912", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-22T17:41:34.000Z", "text": "Hoy os dejo mi intervenci\u00f3n #Pleno #Congreso_Es  \n\n\ud83c\udf39 Son fundamentales unos nuevos presupuestos que permitan desplegar todos los instrumentos de pol\u00edtica econ\u00f3mica!\n@gpscongreso https://t.co/Z2SQjoWMPV", "id": "1308461450151768064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-17T17:20:45.000Z", "text": "El Gobierno de \u2066@sanchezcastejon\u2069 distribuir\u00e1 15 millones de mascarillas a partir de la semana que viene a trav\u00e9s de la #FEMP con el objetivo de apoyar a las entidades locales y a las familias m\u00e1s necesitadas! \n@gpscongreso\n#EnMarchaTodosUnidos  https://t.co/m5R2Pu0aDA", "id": "1306644270934355971", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-16T08:05:46.000Z", "text": "Magn\u00edfica noticia para #Galicia!\nUna empresa con sede en O Porri\u00f1o fabricar\u00e1 para #Europa la vacuna contra el covid de la farmac\u00e9utica estadounidense #Novavax https://t.co/e0fhichoHq", "id": "1306142218579738625", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-16T07:10:11.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Hoy particip\u00f3 en #Pleno del @Congreso_Es con la #sesi\u00f3ndecontrol al Gobierno y el debate de las enmiendas del Senado al Proyecto de Ley de medidas para hacer frente al #COVID19 en el \u00e1mbito de la Justicia! \n@gpscongreso https://t.co/XlPIystwGn", "id": "1306128231213527041", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-15T13:58:39.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon inicia tr\u00e1mites para una Ley Memoria Democr\u00e1tica justa que reconoce el papel activo y decisivo de las mujeres como protagonistas de una larga lucha por la #democracia y por valores de libertad, igualdad y solidaridad! \n\n#PorMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/vMai3hBKrE", "id": "1305868638717706240", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-15T13:17:16.000Z", "text": "El Gobierno de @sanchezcastejon inicia tr\u00e1mites para obtener una Ley Memoria Democr\u00e1tica justa. Un compromiso hist\u00f3rico del @PSOE de acabar con cualquier exaltaci\u00f3n de la dictadura y reparar y dignificar a las v\u00edctimas del franquismo\n\n#PorMemoriaDemocr\u00e1tica #LeyMemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/KAmJSKM99W", "id": "1305858220129488896", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-15T09:37:48.000Z", "text": "Desolaci\u00f3n en #Ourense con 8.000 hect\u00e1reas quemadas desde el s\u00e1bado: \"Esto es criminal\" - \nTristeza arde #Galicia \nFaro de Vigo https://t.co/QSANFxv4LG", "id": "1305802991908401153", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-14T09:16:21.000Z", "text": "Hoy os dejo mi art\u00edculo publicado en @AtlanticoDiario titulado\n\"Becas: garant\u00eda de igualdad de oportunidades\" https://t.co/6XWBTPtNd8\n@gpscongreso", "id": "1305435204937568256", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-13T12:35:08.000Z", "text": "Abel Caballero: \u00abNo hay motivos para dejar sin recursos a 8.100 ayuntamientos de todos los colores\u00bb https://t.co/8r60TOCDSL", "id": "1305122841604616192", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-12T18:31:15.000Z", "text": "141 a\u00f1os de historia @PSOE!\nOrgullosa de militar en este partido con los ideales humanistas de justicia, igualdad, libertad, democracia y solidaridad!\n#UnMismoCorazonPSOE \u2764\ufe0f https://t.co/lgKsjQCoHe", "id": "1304850074237841408", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-12T16:04:13.000Z", "text": "Hoy en Santiago de Compostela jornada de trabajo Interparlamentaria del @PSdeG! https://t.co/QoTVkneRxW", "id": "1304813071475658759", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-11T20:50:11.000Z", "text": "Abel Caballero ante el fracaso del decreto sobre remanentes: \u00abAyer, los ayuntamientos ten\u00edamos 15.400 millones; hoy, tenemos cero\u00bb\n https://t.co/pMnkCL0qFL", "id": "1304522652669931526", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-10T10:32:07.000Z", "text": "#Vigo ceder\u00eda 80 millones de #remanentes y, a cambio, recibir\u00eda 128 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os \n#ImpulsamoselMundoLocal \nhttps://t.co/214IXykLND", "id": "1304004721234055169", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-10T08:19:04.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a tiene un compromiso firme y decidido con la industria en #Galicia, un gran Pacto por la Industria que deber\u00eda ser un compromiso de pa\u00eds en Galicia y para el que pedimos lealtad institucional y unidad! \nMi Intervenci\u00f3n #Pleno @Congreso_Es \n@gpscongreso https://t.co/mguuW8o0FW", "id": "1303971239019663361", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-10T07:22:34.000Z", "text": "En #Pleno @Congreso_Es ministra de @Haciendagob, @mjmonteroc en defensa del municipalismo con un acuerdo hist\u00f3rico Gobierno de Espa\u00f1a y #FEMP en el RDL 27/2020, de medidas financieras, de car\u00e1cter extraordinario y urgente Entidades Locales!\n\n#ImpulsamosElMundoLocal \n@gpscongreso https://t.co/ciVxzUkcU4", "id": "1303957020127694849", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-09T13:42:54.000Z", "text": "Hoy intervenci\u00f3n en #Pleno @Congreso_Es en defensa de que #Galicia cuente con un sector industrial fuerte, din\u00e1mico, competitivo, con transici\u00f3n justa, .. que permita recuperar tiempo perdido tras decades de dejadez de gobiernos del #PP en Espa\u00f1a y de @FeijooGalicia!\n@gpscongreso https://t.co/Tk3ra2neh6", "id": "1303690346417848324", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-08T13:46:20.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a priorizando la conservaci\u00f3n de nuestras infraestructuras en #Pontevedra! Compromisos y presupuestos firme y decididos por las infraestructuras en Pontevedra! https://t.co/v7GAawEJVx", "id": "1303328823790968835", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-03T15:27:18.000Z", "text": "\u2066@NadiaCalvino\u2069: \"Son necesarios unos PGE de pa\u00eds que permitan poner en marcha proyectos transformadores y que permitan ejecutar los fondos de la Uni\u00f3n Europea\"\n\u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/KSB1wlacUJ", "id": "1301542293124644865", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-03T14:12:30.000Z", "text": "Hoy en la comparecencia de la Ministra de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital @NadiaCalvino para informar sobre el SURE y el informe anual de la Autoridad Macroprudecial Consejo de Estabilidad Financiera!\n@gpscongreso https://t.co/zeWFwvQzEf", "id": "1301523465925779468", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-03T08:44:28.000Z", "text": "Radar Covid un compromiso del Gobierno de Espa\u00f1a fundamental para el rastreo de casos #COVID que a partir del 15 de septiembre funcionar\u00e1 en la CC.AA de #Galicia!\n\u2066@gpscongreso\u2069\n https://t.co/r566pQwZ7o", "id": "1301440914875912192", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T10:44:05.000Z", "text": "Ya no hay excusas para que @FeijooGalicia no asuma sus competencias y refuerce el sistema educativo en #Galicia! \nCasi 93 millones \u20ac recibe Galicia del Gobierno de Espa\u00f1a compromiso cumplido con Fondo #COVID para educaci\u00f3n, siendo cuarta CC.AA que m\u00e1s fondos recibe!\n@gpscongreso", "id": "1301108630524231680", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-02T10:13:29.000Z", "text": "Una Reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica en #Galicia!  Justicia ordena a los Franco que devuelvan al Estado el Pazo de Meir\u00e1s https://t.co/1tsIHhGlu6", "id": "1301100929433956352", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T19:54:06.000Z", "text": "Cela\u00e1 en la vuelta al cole: \"Las competencias educativas est\u00e1n en las comunidades\" https://t.co/PcYasird64 v\u00eda @rtve", "id": "1300522268767006722", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T14:43:17.000Z", "text": "Hoy comparecencia de la ministra de Hacienda @mjmonteroc en @Congreso_Es en relaci\u00f3n al hist\u00f3rico acuerdo alcanzado entre Gobierno de Espa\u00f1a y Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias (FEMP) para utilizar remanente tesorer\u00eda ayuntamientos! @gpscongreso https://t.co/GAFjCMP5WF", "id": "1300444049149759488", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T14:13:39.000Z", "text": "En @Congreso_Es comparecencia de la ministra de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional @CelaaIsabel para informar sobre las previsiones para el inicio del curso escolar 2020-2021! @gpscongreso https://t.co/zy8DTFVpkK", "id": "1300436591480111106", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T13:32:38.000Z", "text": "#R\u00eda de #Vigo!\n#FelizLunes de final de agosto! \u2708\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/93yFdn12SK", "id": "1300426273341267968", "lang": "pt"}, {"created_at": "2020-08-31T11:02:25.000Z", "text": "Prioritario Impulso de la transformaci\u00f3n digital!\n#EspanaPuede @gpscongreso https://t.co/AcLAhojPAw", "id": "1300388466556047360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-31T08:31:54.000Z", "text": "Hoy @sanchezcastejon presentar\u00e1 un proyecto de futuro con las principales transformaciones para nuestro pa\u00eds! \n#EspanaPuede https://t.co/LUGUcolMey", "id": "1300350590791413761", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-29T20:08:03.000Z", "text": "El alcalde del municipio m\u00e1s grande del PP en Galicia acusa a la Xunta de cargar la responsabilidad de la pandemia sobre los gobiernos locales https://t.co/FaRd8qlqDp", "id": "1299801004796411906", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-28T18:46:07.000Z", "text": "Miles de pruebas PCR esperan en el tap\u00f3n de uno de los principales hospitales de Madrid: \"No recibimos resultados desde el 17 de agosto\" https://t.co/WXjwjGSe2c", "id": "1299417997648551937", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-28T18:29:53.000Z", "text": "Estados Unidos celebra en Washington una multitudinaria marcha contra el racismo https://t.co/LMU8ZOkzsu v\u00eda @el_pais", "id": "1299413912555790337", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-27T18:18:56.000Z", "text": "Hoy en #Vigo, Jard\u00edn de la Memoria, acto homenaje alcaldes socialistas fusilados en 1936!\nSiempre en el recuerdo! https://t.co/A5LnAhXMqb", "id": "1299048767606468610", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-26T18:51:15.000Z", "text": "El Sr. Feij\u00f3o debe explicar el colapso del servicio de rastreadores que es fundamental para controlar la pandemia?\n| Radio Galicia | Cadena SER | AMP https://t.co/eP1d31by7Q", "id": "1298694516258504704", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-26T11:45:21.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a vuelve a mostrar su compromiso para atajar la preocupante situaci\u00f3n de pandemia que vive nuestro pa\u00eds. Todas las medidas anunciadas por @sanchezcastejon son positivas y eficaces para reforzar la lucha conjunta contra el Covid de las autonom\u00edas! @gpscongreso https://t.co/9pOfVbgUoj", "id": "1298587333437149190", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-25T21:13:39.000Z", "text": "La terraza del Centro Vialia ser\u00e1 un gran espacio de ocio de 26.300 metros cuadrados https://t.co/r6AeYpwpkx v\u00eda @AtlanticoDiario", "id": "1298367963142201349", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-25T13:43:43.000Z", "text": "S\u00e1nchez moviliza a los militares como rastreadores y ofrece a los presidentes auton\u00f3micos el mando \u00fanico a trav\u00e9s del estado de alarma https://t.co/OZEhTrwCCg", "id": "1298254732474032130", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-22T16:31:13.000Z", "text": "#PSOEConUnaEducaci\u00f3nDeCalidad https://t.co/73oNwUpVAC", "id": "1297209724555984897", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-08-22T16:16:35.000Z", "text": "\u201cMe ofrecieron 42.000 euros\u2026 Me hablaron de un puesto en la Diputaci\u00f3n\u201d via @el_pais https://t.co/X3Ns37Ga9C", "id": "1297206041067880449", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-21T14:13:17.000Z", "text": "Andaluc\u00eda, Arag\u00f3n, Canarias, Cantabria, Castilla y Le\u00f3n y Extremadura ya conectadas a la app #RadarCovid de traceo de contactos.\n \nA que est\u00e1 esperando la Xunta de #Galicia para integrar #RadarCOVID en sus sistemas sanitarios ante el continuo incremento de pacientes con #COVID19?", "id": "1296812623946829824", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-20T18:00:56.000Z", "text": "Las comunidades aut\u00f3nomas comienzan la implantaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n Radar Covid | Tecnolog\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/xEDIxcOK0l", "id": "1296507524221468674", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-20T11:27:24.000Z", "text": "En #Vigo el Estado abre su mayor edificio, la Tesorer\u00eda, el 9 de noviembre https://t.co/mtADDA0uHr", "id": "1296408488898367493", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-08-20T10:33:15.000Z", "text": "Navidad en #Vigo 2020 | Vigo enciende en agosto el inter\u00e9s de la prensa internacional por las luces de Navidad - Faro de Vigo https://t.co/eKyIasVdNa", "id": "1296394861931831299", "lang": "es"}, {"text": "Antes @FeijooGalicia ped\u00eda el fin del estado de alarma y ahora instan ayuda al Estado porque son incapaces de gestionar sus competencias! \ud83d\ude21 https://t.co/n081wrhBod", "id": "1296065949787922434", "created_at": "2020-08-19T12:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Vigo empieza a montar las luces de Navidad en agosto https://t.co/jtVbwDsQC3", "id": "1296044063096025094", "created_at": "2020-08-19T11:19:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hace 84 a\u00f1os que asesinaron a Federico Garc\u00eda Lorca! Su recuerdo perdurar\u00e1 siempre! https://t.co/UNGtYw4xVf", "id": "1295746512996245504", "created_at": "2020-08-18T15:36:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenos d\u00edas! \nHoy os dejo mi art\u00edculo publicado en \u2066@Farodevigo\u2069  https://t.co/omZwAeyP10", "id": "1295656857047052288", "created_at": "2020-08-18T09:40:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las ANPAS de #Vigo tambi\u00e9n rechazan gestionar los comedores y dicen que el protocolo antiCOVID de la Xunta de #Galicia carece de \u201cseguridad sanitaria y jur\u00eddica\u201d! https://t.co/mGrjF08DZu", "id": "1295312042795175939", "created_at": "2020-08-17T10:50:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los 6.000 rastreadores de la Xunta de #Galicia? https://t.co/Y5yofb42we", "id": "1295302470588137472", "created_at": "2020-08-17T10:12:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La incompetencia para gobernar de \u2066@FeijooGalicia\u2069 hace que necesite que venga el gobierno central a solucionarle la vuelta al cole en #Galicia!\n\nEs preocupante que a unos pocos d\u00edas para que abran los colegios tenga los deberes sin hacer! https://t.co/Wz7HwsuMvn", "id": "1295301664103190529", "created_at": "2020-08-17T10:09:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Galicia: apostemos por la I+D+I - \u00c1ngeles Marra https://t.co/904gLgoxZC", "id": "1295284091324108800", "created_at": "2020-08-17T08:59:27.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Buenos d\u00edas! \nHoy os dejo mi art\u00edculo publicado en @AtlanticoDiario https://t.co/MchMhZX5m7", "id": "1295272621060296704", "created_at": "2020-08-17T08:13:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Universidad de #Vigo vuelve a posicionarse entre las 600 mejores del mundo https://t.co/XAw2addTyc", "id": "1294930944873451521", "created_at": "2020-08-16T09:36:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un acuerdo conveniente para los ayuntamientos https://t.co/99dVvg77qJ", "id": "1294217427077795842", "created_at": "2020-08-14T10:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno se abre a cambiar el acuerdo con la FEMP en el Congreso https://t.co/TY02SWCnGA", "id": "1293865785279086592", "created_at": "2020-08-13T11:03:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Madrid y el coronavirus: no es ineficacia, es negligencia - https://t.co/65TcSDJcvN", "id": "1293830552236232706", "created_at": "2020-08-13T08:43:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cerca de 30.000 empresas de #Galicia han recibido m\u00e1s de 4.500 millones en cr\u00e9ditos ICO https://t.co/tWlpOSg24w", "id": "1293650987673149446", "created_at": "2020-08-12T20:50:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Tren Celta entre #Vigo y #Oporto regresa este domingo https://t.co/1yqPpZ7ldx", "id": "1293649589665509377", "created_at": "2020-08-12T20:44:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una buena noticia con el objetivo de lograr que se garantice el mantenimiento de la actividad industrial en la planta de Alcoa San Cibrao! El Gobierno de Espa\u00f1a propone que se ampl\u00ede al 28 de septiembre la negociaci\u00f3n del ERE de Alcoa https://t.co/UyJFSiaRKe", "id": "1293527434000764928", "created_at": "2020-08-12T12:39:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abel Caballero reitera que la entrega de remanentes es voluntaria: \"El que crea que no debe entregarlos, que no lo haga\" - Faro de Vigo https://t.co/IqwcQLFruV", "id": "1293177365778984961", "created_at": "2020-08-11T13:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Vigo la poblaci\u00f3n creci\u00f3 en 100.000 vecinos m\u00e1s en 50 a\u00f1os: Vigo llega a 299.746 https://t.co/pChhPYFEzM", "id": "1293151846689837056", "created_at": "2020-08-11T11:46:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gran acuerdo entre el Gobierno de Espa\u00f1a y FEMP que el PP manipula pol\u00edticamente en contra de los intereses ciudadanos municipios de Espa\u00f1a!\nSumelzo pone en valor el acuerdo sobre el super\u00e1vit municipal y denuncia la \u201cmanipulaci\u00f3n pol\u00edtica\u201d[...] https://t.co/kuYyalHm6i @PSOE", "id": "1293150508421611520", "created_at": "2020-08-11T11:41:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE de #Vigo critica que cargos del PP que \"estuvieron callados\" protesten ante el acuerdo que permite gastar remanentes https://t.co/j3qsHNdWow", "id": "1292901531008880640", "created_at": "2020-08-10T19:12:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE asegura que los alcaldes del PP \u201cno quieren que S\u00e1nchez arregle el desaguisado de Rajoy\u201d https://t.co/fGLMGeE1GY", "id": "1292825943304806408", "created_at": "2020-08-10T14:11:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajo ultima un subsidio excepcional para 550.000 parados que han agotado las ayudas | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS \n#EnMarchaTodosUnidos  https://t.co/gc8babiCn8", "id": "1292778038497878017", "created_at": "2020-08-10T11:01:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a recibir\u00e1 en 2021 hasta 30.000 millones de subsidios de la UE | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/SoCZqZfTYX", "id": "1292532450099433473", "created_at": "2020-08-09T18:45:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un Gobierno fuerte, progresista, feminista liderado por Pedro S\u00e1nchez!\n#BalanceGobierno \n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/a6rDRrh5aM", "id": "1292425150474985472", "created_at": "2020-08-09T11:39:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#TalD\u00edaComoHoy de 1939, trece j\u00f3venes mujeres fueron asesinadas por defender la democracia y la libertad durante dictadura franquista! #13Rosas\n\nCarmen. Virtudes. Martina. Joaquina. Blanca. Ana. Pilar. Dionisia. Julia. Victoria. Adelina. Luisa. Elena.  Siempre en nuestro recuerdo https://t.co/0wR4qCXwzB", "id": "1290965772668481537", "created_at": "2020-08-05T10:59:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un Gran Acuerdo entre Gobierno de Espa\u00f1a y la FEMP para hacer posible desde los ayuntamientos, la recuperaci\u00f3n del pa\u00eds. Fundamental para dotar a pueblos y ciudades de los recursos necesarios para paliar los efectos del #COVID19 y contribuir a la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social https://t.co/2j2h4Qvgga", "id": "1290614086779252736", "created_at": "2020-08-04T11:42:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a pide m\u00e1s de 20.000 millones del fondo europeo para financiar los ERTE y la prestaci\u00f3n a los aut\u00f3nomos https://t.co/cWevPfQsan", "id": "1290304376926433281", "created_at": "2020-08-03T15:11:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Terrible!!!\nLa \"combinaci\u00f3n explosiva\" que ti\u00f1e de negro cada verano la provincia de Ourense https://t.co/edHLe6YNvc", "id": "1289981792187973633", "created_at": "2020-08-02T17:50:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy preg\u00f3n del Cristo de la Victoria en Paz\u00f3-Museo Qui\u00f1ones de Le\u00f3n, #Vigo! https://t.co/d7dTSVh19b", "id": "1289558460116369408", "created_at": "2020-08-01T13:47:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @Congreso_Es reuni\u00f3n de trabajo con @NetflixES junto con @valentingarciag y @pedro_casares para conocer de primera mano la actividad desarrollada por Netflix en Espa\u00f1a y sus planes de futuro en el \u00e1mbito audiovisual, fundamental para transformaci\u00f3n digital de nuestro pa\u00eds! https://t.co/sK2lLpibvD", "id": "1288902112529862658", "created_at": "2020-07-30T18:19:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cela\u00e1: \"Las escuelas tienen que estar abiertas en septiembre, es irrenunciable\" https://t.co/FKxklnGKJK v\u00eda @AtlanticoDiario", "id": "1288895378398552064", "created_at": "2020-07-30T17:52:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Iniciamos Pleno del @Congreso_Es con la comparecencia del presidente @sanchezcastejon sobre el acuerdo del Consejo Europeo #EUCO para crear un Fondo de Recuperaci\u00f3n.\n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/zO7MMH0iQ2", "id": "1288369960276897793", "created_at": "2020-07-29T07:05:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Magn\u00edfica noticia! El Consejo de Ministros da luz verde hoy a los accesos a la estaci\u00f3n de Urz\u00e1iz de #Vigo desde la AP-9 https://t.co/Az6wfqTwTR", "id": "1288159746101596161", "created_at": "2020-07-28T17:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Magn\u00edfica noticia!\nEstaci\u00f3n del AVE de #Vigo | El Gobierno desbloquea el plan de accesos a la intermodal por una inversi\u00f3n de 21 millones - Faro de Vigo https://t.co/XM3yntc30b", "id": "1288158264895700992", "created_at": "2020-07-28T17:03:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Autopista AP-9 | Abel Caballero: \"Quiero una entrada de la autopista AP 9 blanda, acorde a 2020, no a 1975\" - Faro de Vigo https://t.co/jBMdU9YxEH", "id": "1288158038617137152", "created_at": "2020-07-28T17:03:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #D\u00edaDeLosAbuelos nuestro reconocimiento y cari\u00f1o por estar siempre a nuestro lado cuid\u00e1ndonos y protegi\u00e9ndonos!\n#FelizD\u00edaDeLosAbuelos https://t.co/UvA4EGXT4N", "id": "1287321005598420993", "created_at": "2020-07-26T09:36:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#Feliz #D\u00edaDeGalicia y #FelizD\u00edaDeSantiago para Tod@s!!!\n#25DeXullo \nOrgullo de Terra, tradicions e das suas xentes! https://t.co/i7bm60VfIr", "id": "1286929585301594112", "created_at": "2020-07-25T07:41:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con Electronic ID compartimos la importancia de la digitalizaci\u00f3n como motor de transformaci\u00f3n de la sociedad y de la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds y para la que la identidad digital cobra importancia central al garantizar seguridad jur\u00eddica relaciones en la sociedad digital. https://t.co/9WJywN61Li", "id": "1286635386740051969", "created_at": "2020-07-24T12:12:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Vigo celebrando #D\u00edaDeGalicia! https://t.co/fENhm5AiJL", "id": "1286596153606381568", "created_at": "2020-07-24T09:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "140.000M\u20ac para la #Espa\u00f1aDigital2025 que #Espa\u00f1a necesita para recuperar y modernizar este pa\u00eds! https://t.co/GNp11DRzf6", "id": "1286270687091527680", "created_at": "2020-07-23T12:03:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras @sanchezcastejon destina 268M.\u20ac a sanidad en#Galicia, \u2066@FeijooGalicia\u2069 lo critica diciendo que son insuficientes.\nEso si, Feij\u00f3o recorto en sanidad mientras se gasta millones en que los medios hablen bien de \u00e9l!\n\n https://t.co/ZWJkjN4Jai", "id": "1286258955375845377", "created_at": "2020-07-23T11:16:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sesi\u00f3n Plenaria en @Congreso_Es Control al Gobierno!\n@gpscongreso https://t.co/hK16p2InTK", "id": "1285837007487414273", "created_at": "2020-07-22T07:20:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hist\u00f3rico pacto para Europa y Espa\u00f1a!\nLa UE pacta un salto hist\u00f3rico en su modelo presupuestario para frenar la crisis de la covid-19 https://t.co/rtyIDqBuGn v\u00eda @el_pais", "id": "1285632445757480961", "created_at": "2020-07-21T17:47:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tarde de #Pleno @Congreso_Es que se inicia con debate del los dictamen de la Comisi\u00f3n para la Reconstrucci\u00f3n! \n@gpscongreso \n\n#EnMarchaTodosUnidos https://t.co/d38YYGaW8u", "id": "1285577902868910080", "created_at": "2020-07-21T14:10:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena Presidente @sanchezcastejon!\nUn gran acuerdo para Espa\u00f1a y Europa!\n#NextGenerationEU https://t.co/gNRgt9cnPz", "id": "1285492149623099392", "created_at": "2020-07-21T08:29:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El naval de #Vigo sit\u00faa a #Espa\u00f1a como segundo constructor en #Europa https://t.co/GcdVTo2BXl", "id": "1284768488515612677", "created_at": "2020-07-19T08:34:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Galicia recibir\u00e1 16 millones\u00a0del Estado para fomentar las ense\u00f1anzas de Formaci\u00f3n Profesional https://t.co/weq3ljpQOF", "id": "1284225677525491714", "created_at": "2020-07-17T20:37:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abel, Abel, Abel via @Vigo__e https://t.co/aQQj7geCks", "id": "1284127183246630912", "created_at": "2020-07-17T14:05:53.000Z", "lang": "de"}, {"text": "Hoy homenaje de Estado para honrar a todas las v\u00edctimas de la #COVID19 y para reconocer y agradecer el esfuerzo colectivo de este gran pa\u00eds que es Espa\u00f1a y singularmente de nuestros sanitarios!\nMi sentido p\u00e9same y cari\u00f1o para los familiares y seres queridos de las v\u00edctimas! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/AKhQw8d03E", "id": "1283768992633683970", "created_at": "2020-07-16T14:22:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Vigo ejerciendo el derecho al voto! https://t.co/AUUAPZz6Nq", "id": "1282285415777656835", "created_at": "2020-07-12T12:07:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cierre de campa\u00f1a en Castrelos, #Vigo! \nEl pr\u00f3ximo domingo es posible un cambio en #Galicia con un Gobierno socialista en la Xunta! VOTA @PSOE \n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/L6KJePNvVh", "id": "1281702148003311617", "created_at": "2020-07-10T21:29:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Pontevedra con el Ministro @abalosmeco y @G_Caballero_M para un Gobierno progresista en #Galicia!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/DdCbGnU3u7", "id": "1281599475727949825", "created_at": "2020-07-10T14:41:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Pontevedra con el Ministro @abalosmeco y @gcaballero_m para avanzar en pol\u00edticas que ponen en valor lo p\u00fablico, el bienestar de la ciudadan\u00eda y los valores de la solidaridad!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi @PSOE https://t.co/RvqYL1VKbS", "id": "1281588727819706368", "created_at": "2020-07-10T13:58:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Vigo con @sanchezcastejon y @G_Caballero_M!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/eUTYozqECU", "id": "1281500177174593537", "created_at": "2020-07-10T08:07:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mitin en #Vigo con Abel Caballero para que un gobierno progresista en #Galicia liderado por @G_Caballero_M sea un aliado de la ciudad de Vigo!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/hhSnPV9zin", "id": "1281329978173460490", "created_at": "2020-07-09T20:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gonzalo Caballero @G_Caballero_M : \u00abEn Galicia, o gobierna el PP o gobierna el PSOE, aqu\u00ed no hay una mayor\u00eda nacionalista\u00bb https://t.co/HNSO5iuCcb", "id": "1281266193551278080", "created_at": "2020-07-09T16:37:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Sanxenxo para que #Galicia tenga un Gobierno progresista liderado por @G_Caballero_M \n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/QMlINp1skC", "id": "1281245759900454912", "created_at": "2020-07-09T15:16:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En #Vigo con @salvadorilla y @G_Caballero_M en #Galicia hay una mayor\u00eda progresista, tenemos que ir a votar el 12 de julio y votar un cambio, liderado por Gonzalo Caballero!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/30c8C8eCuW", "id": "1280888731315159041", "created_at": "2020-07-08T15:37:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno presentar\u00e1 su Agenda Digital para Espa\u00f1a este verano https://t.co/N7OoSk1k7J", "id": "1280862804803813378", "created_at": "2020-07-08T13:54:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro en #Vigo con Ministro @salvadorilla y @G_Caballero_M!\n#FainoPorGalicia #FainoPorTi https://t.co/d7vqg1lExr", "id": "1280797512664670208", "created_at": "2020-07-08T09:34:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suerte!!!\nLos 1.900 alumnos vigueses se examinan en la selectividad m\u00e1s inusual https://t.co/MJVGZv9OkV", "id": "1280510976853528576", "created_at": "2020-07-07T14:36:22.000Z", "lang": "es"}]