[{"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:50:41.000Z", "text": "Y por si borran el tweet: https://t.co/qsxFb5Q0XI", "id": "1377543931622268928"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:50:08.000Z", "text": "Los dem\u00e1s s\u00ed que estamos flipando. No es f\u00e1cil encontrar una gr\u00e1fica en la que TODAS las barras est\u00e9n mal. Ni 134 es menos que 99, ni 180 es s\u00f3lo un poco m\u00e1s que 99, ni... \n\nY estos gobiernan... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Matem\u00e1ticasParaProgres\n#Gr\u00e1ficosParaProgres\nMe duelen los ojos, @sanchezdelreal https://t.co/8WlJS0ZIst", "id": "1377543792853721091"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:34:28.000Z", "text": "Bravo por los polacos, que una vez m\u00e1s resisten el tsunami de lo pol\u00edticamente correcto y realmente est\u00fapido. \nBoniek: \u201cEstoy absolutamente en contra. Los futbolistas a veces se arrodillan, y si les preguntas a algunos de ellos por qu\u00e9 est\u00e1n arrodillados, ni siquiera lo sabr\u00edan.\u201d https://t.co/ozuPIzcOlg", "id": "1377539848979034112"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-04-01T08:02:26.000Z", "text": "Creo que este hilo sobre los resultados de las catalanas va a volver a estar de actualidad muy pronto, en Madrid.\n\nEn la calle se va clar\u00edsimo: los progres de renta alta votan a Errej\u00f3n y a Podemos. Los trabajadores y clases medias a Vox. Pablo Iglesias no puede pisar un barrio. https://t.co/INTAezgSWp", "id": "1377531787757379585"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T18:22:45.000Z", "text": "Casado recordando a todo el mundo que votar a Ayuso es votar a Casado\nhttps://t.co/uBk1HM4shb", "id": "1377325510460637185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T15:24:41.000Z", "text": "La okupaci\u00f3n, que ha sido tolerada por PP y PSOE desde hace a\u00f1os, es un atentado al fundamental derecho a la propiedad privada. Cuando dependa de Vox, ser\u00e1 un problema menos\n#LeyYOrden\n #SoloQuedaVox https://t.co/k7R2jqQuz6", "id": "1377280696071426050"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T11:55:19.000Z", "text": "Deseando comprobar los chistes de uno y el disfrute del otro cuando llegue Ramad\u00e1n. Eso s\u00ed que no me lo pierdo. https://t.co/SaZK2FCLpD", "id": "1377228008239562752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T05:09:54.000Z", "text": "A las 09:00 https://t.co/HDZ2HLZmu0", "id": "1377125981840834566"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:25:53.000Z", "text": "No es broma: nuestra Secretaria de Estado de Exteriores vuela a Venezuela para fotografiarse con Delcy Rodr\u00edguez. Con esta foto el Gobierno de S\u00e1nchez pide perd\u00f3n por el viaje de la Ministra Gonz\u00e1lez Laya a Colombia, y sella su traici\u00f3n a los dem\u00f3cratas venezolanos. https://t.co/4aAMD7XrgM", "id": "1376948809851408398"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:12:42.000Z", "text": "No llegan los ERTEs, miles de comercios, hosteleros y pymes echan el cierre, suben las cuotas de aut\u00f3nomos, bajan las pensiones a las madres trabajadoras, pero eh... todo con perspectiva de g\u00e9nero y con mucho feminismo!\n\nY luego se preguntar\u00e1n que #PorQu\u00e9LosTrabajadoresVotanAVox https://t.co/6BGTFRbJRi", "id": "1376930393945964553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:28:06.000Z", "text": "Todo mi apoyo a los 56 Cubanos en #HuelgaDeHambreContraRepresion. La solidaridad internacional es crucial para acabar con la represi\u00f3n comunista, y en especial con la violencia castrista contra activistas, ni\u00f1os, mujeres y personas en situaci\u00f3n de pobreza extrema #NoEst\u00e1isSolos\ud83d\udcaa https://t.co/d6lKkyfI7G", "id": "1376858772241575942"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:29:10.000Z", "text": "Mucho \u00e1nimo Alberto. Los extremistas de las instituciones tienen mucha responsabilidad en la violencia de los extremistas en la calle. Pero no est\u00e1s solo! Un abrazo https://t.co/11orYoyfiT", "id": "1376647644592934920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:16:03.000Z", "text": "Pero pon tambi\u00e9n de qu\u00e9 partido eres. Esa bio sirve para todo el arco parlamentario, excepto Vox. https://t.co/znkakEQEJS", "id": "1376644345793765377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:29:46.000Z", "text": "Ficha al \u201crepresentante\u201d de los manteros, o sea, de la competencia desleal al comercio legal, del ataque a los creadores y a la propiedad intelectual, del fraude al consumidor, del desaf\u00edo a la ley y el orden... s\u00f3lo falta el del Sindicato de Okupas, y ya estar\u00edan todos. https://t.co/loiN3zZbTL", "id": "1376632700224860166"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:21:58.000Z", "text": "Los trabajadores en ERTEs, los aut\u00f3nomos en paro, los vecinos inseguros por la invasi\u00f3n migratoria, los j\u00f3venes sin capacidad de emanciparse... y mientras a la izquierda caviar s\u00f3lo le preocupa aplicar agendas globalistas.\nC\u00f3mo no van a votar a Vox en los barrios! Y cada d\u00eda m\u00e1s https://t.co/icSyzfSTRV", "id": "1376630733851230212"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T14:32:33.000Z", "text": "Esta noche! https://t.co/w5O85ccbKY", "id": "1376542799638753288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T19:26:39.000Z", "text": "En Vox lo entiende todo el mundo! :-)", "id": "1376254426487390209"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T06:47:43.000Z", "text": "Hay portadas de peri\u00f3dicos (y tuits de periodistas) que merece la pena guardar. \n\nLa foto de la noche electoral de las presidenciales USA de 1948 fue esta del Presidente Truman ri\u00e9ndose de un peri\u00f3dico que le hab\u00eda dado por perdedor. https://t.co/iPyfZ5kAzN", "id": "1376063434329055234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T22:30:34.000Z", "text": "Otro que viene a por m\u00e1s zascas de @sanchezdelreal. Llevan a\u00f1os viviendo de tus impuestos y siguen sin enterarse del funcionamiento b\u00e1sico de la instituci\u00f3n en la que est\u00e1n... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Dale, V\u00edctor, dale t\u00fa https://t.co/61NOjC2NIB", "id": "1375938323231993858"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T21:47:37.000Z", "text": "En Madrid gobiernan ultras desde que formaron gobierno PSOE y Podemos, con el apoyo de separatistas, golpistas y filoterroristas https://t.co/hrK7iiKcuE", "id": "1375927513847848961"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T07:59:13.000Z", "text": "\u201cCuando usted apareci\u00f3 en pol\u00edtica, usted despert\u00f3 la ilusi\u00f3n de mucha gente... gente bienintencionada que crey\u00f3 que usted ten\u00eda alg\u00fan tipo de capacidad para mejorar la vida de los dem\u00e1s. Pero como siempre pasa con los comunistas, la \u00fanica vida que ha mejorado usted es la suya\u201d https://t.co/5KJLwFDiaD https://t.co/liAqCp0iQR", "id": "1375719041076232200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T07:29:22.000Z", "text": "Nuestro @MariscalZabala explica c\u00f3mo funciona la RTVE que han pactado PP-PSOE-PNV-Podemos https://t.co/C1yNZFL6aC", "id": "1375711529702731777"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T06:43:12.000Z", "text": "C\u00f3mo cambian las cosas en 6 a\u00f1os y medio...\n#UnPocoDePastaBastaParaSerParteDeLaCasta! https://t.co/szdZfDt2xx", "id": "1375699910662754306"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-27T06:34:47.000Z", "text": "Justicia https://t.co/xP0vxsfgq1", "id": "1375697789972271107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:00:45.000Z", "text": "Los hilos de @IndonesiaMar deber\u00edan declararse patrimonio inmaterial de Twitter. C\u00f3mo se puede tener tan buena memoria para recordar cada enga\u00f1o?!? \u2b07\ufe0f https://t.co/5krzyPaoQ9", "id": "1375583531590676483"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T22:55:51.000Z", "text": "No hay ni un solo diputado de #Los52deVox que no haya cumplido con su obligaci\u00f3n de presentar su declaraci\u00f3n de bienes. La diferencia con Podemos es que todos han hecho su patrimonio ANTES de la pol\u00edtica. Y que no mienten. https://t.co/14TsrtMhtP", "id": "1375582297727119364"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:56:07.000Z", "text": "Qu\u00e9 orgullo escuchar por primera vez a @Igarrigavaz en el Parlament, y qu\u00e9 maravillosas sus primeras palabras! https://t.co/lPqa2NcHhy", "id": "1375491766636453891"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-26T14:02:46.000Z", "text": "https://t.co/S9VHYTbSS4", "id": "1375448143895085062"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:02:07.000Z", "text": "Pues parece que Ayuso ha entendido que G\u00e9nova se equivoc\u00f3 ayer apoyando a Producciones Moncloa en la aprobaci\u00f3n de unas falsas ayudas que no van a llegar a los aut\u00f3nomos, y menos a Madrid https://t.co/eACzk5OTSE", "id": "1375447978144636930"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T07:53:20.000Z", "text": "Fant\u00e1stica, una vez m\u00e1s, Carla Toscano, @eledhmel https://t.co/vzARkYREvK", "id": "1375355170553528320"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:17:44.000Z", "text": "La gran In\u00e9s \u201cla Ca\u00f1a\u201d Ca\u00f1izares! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @InesCanizares https://t.co/VI5hecBehU", "id": "1375149918344650752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:17.000Z", "text": "Dado todo lo anterior, y la evidencia de que esto no son las COMPENSACIONES que merecen los espa\u00f1oles, no se explica las facilidades que da el PP para un fuego de artificio del PSOE que es un insulto al tejido productivo espa\u00f1ol. No se entiende. O bueno, quiz\u00e1 s\u00ed... #SoloQuedaVox", "id": "1375000571397206016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:16.000Z", "text": "Por si fuera poco, de los cacareados \u20ac11.000 millones, en realidad s\u00f3lo \u20ac7.000 son ayudas directas (\u20ac2.000 para Canarias y Baleares, \u20ac5.000 para el resto de Espa\u00f1a).", "id": "1375000570122108929"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:16.000Z", "text": "Adem\u00e1s, los aut\u00f3nomos y las pymes de aquellos sectores que te\u00f3ricamente s\u00ed estar\u00edan cubiertos, ya han visto que es casi imposible obtener ayuda alguna por las condiciones que se piden para poder solicitarlo.", "id": "1375000568947695616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:16.000Z", "text": "De los m\u00e1s de 500 sectores de actividad contemplados en la CNAE, Clasificaci\u00f3n Nacional de Actividades Econ\u00f3micas, se excluye al 80% de sectores, desde las peluquer\u00edas hasta el sector calzado, del transporte de mercanc\u00edas a la ense\u00f1anza reglada. Una verg\u00fcenza.", "id": "1375000567706161153"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:15.000Z", "text": "Este \u201cpaquete\u201d no est\u00e1 en los Presupuestos. No viene de Europa. No se parece nada a los paquetes reales de ayuda de otros pa\u00edses, que se ofrecieron hace 7 meses, y que de media eran de un importe 7 veces superior a este.", "id": "1375000566527635456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:15.000Z", "text": "Sin embargo este decreto que el PP pacta con el PSOE es algo muy distinto. Es un conejo que se sac\u00f3 S\u00e1nchez de la chistera improvisando un d\u00eda en el Congreso, como demuestra el hecho de que Calvi\u00f1o ni sab\u00eda nada ese d\u00eda, ni supo ofrecerme detalle alguno d\u00edas m\u00e1s tarde en comisi\u00f3n", "id": "1375000565349027840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:15.000Z", "text": "Pero es que adem\u00e1s, las ayudas de Europa son obviamente buenas para Espa\u00f1a, y son financiaci\u00f3n ajena (en forma de ayudas directas + financiaci\u00f3n). Las ayudas est\u00e1n contempladas en los Presupuestos Generales.", "id": "1375000563834880002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:15.000Z", "text": "al PSOE se le venga encima el plazo (final de abril) para remitir el plan a Bruselas para tramitar las ayudas europeas, sin que d\u00e9 tiempo a incorporar las enmiendas que garanticen el control que tienen que tener. S\u00f3lo Vox est\u00e1 pidiendo que se tramiten a tiempo. \u00bfPor qu\u00e9?", "id": "1375000562559807489"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:14.000Z", "text": "El PP critic\u00f3 que nos abstuvi\u00e9ramos en el decreto de fondos europeos. El tiempo nos ha dado la raz\u00f3n. Curiosamente, el propio PP est\u00e1 votando semana tras semana en la Mesa del Congreso que se posponga el plazo para la tramitaci\u00f3n de las enmiendas al decreto. Est\u00e1n ayudando a que", "id": "1375000561330884608"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:24:14.000Z", "text": "Esto debe ser parte de los acuerdos del PSOE / PP. Si no, no se entiende que el PP facilite un plan que no es m\u00e1s que un artificio de Producciones Moncloa justo a tiempo para las elecciones en Madrid. Hilo \u2b07\ufe0f https://t.co/hTGnnVU33l", "id": "1375000559451787268"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:14:57.000Z", "text": "Pablo Iglesias ha sido un completo fracaso como pol\u00edtico y ha decepcionado a mucha gente que confi\u00f3 en \u00e9l. Hay argumentos pol\u00edticos de sobra para desmontarle en 3 minutos.\n\nEs verdad que, adem\u00e1s, tiene la mand\u00edbula de cristal en lo personal. Pero prefiero no entrar en eso https://t.co/g6XyPMKaXn", "id": "1374847230969008136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:05:14.000Z", "text": "Leo a algunos criticando que haya dicho que Rusia y China \"siempre\" han sido aliadas. Pues tienen raz\u00f3n. A veces uno escribe algo, luego lo edita, y finalmente publica sin revisar bien. Rusia y China no siempre han sido aliadas, incluso han llegado a estar en conflicto. As\u00ed es.", "id": "1374754186877923331"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T14:28:29.000Z", "text": "Hola, @mejoreszasca https://t.co/AxMp6eSy6C", "id": "1374729838909591558"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:38:27.000Z", "text": "Esta es una de las noticias m\u00e1s importantes (y graves) de los \u00faltimos tiempos. No porque no tenga precedentes (Rusia y China siempre han sido aliadas) sino por la claridad de su enfoque: una alianza contra nosotros. Y mientras, nosotros, con nuestras bobadas https://t.co/0tQJjpHcvZ", "id": "1374656850289889280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:28:29.000Z", "text": "El v\u00eddeo de Roc\u00edo:\n\nhttps://t.co/qv7iQivH7g", "id": "1374473145713762306"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:21:17.000Z", "text": "Como dijo @monasterioR en una tele hace a\u00f1os (ver siguiente tuit del hilo), la sanidad en Cuba es tan buena que cuando Fidel Castro tuvo cancer, vino a tratarse a la sanidad madrile\u00f1a https://t.co/ujYRQtWZtg", "id": "1374471335674400783"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T20:09:55.000Z", "text": "Enhorabuena a la gran @InesCanizares \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/LcmJoDx2do", "id": "1374453374054113286"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:24:57.000Z", "text": "Insisten algunos en el Congreso en aludir al abuelo de unos primos segundos de mi padre, Eugenio, al que en la II Rep\u00fablica hicieron General. Me encantar\u00eda arrogarme su m\u00e9rito de contribuir a evitar la entrada de Espa\u00f1a en 2\u00aa Guerra Mundial. Pero me temo que no me corresponde... https://t.co/AJxohlBGx0", "id": "1374426960680525839"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:46:33.000Z", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando al aprobarse los Presupuestos Generales del Estado dijimos que no eran cre\u00edbles ni la previsi\u00f3n de ingresos ni la de gastos?\n\nPues se aprobaron asumiendo un crecimiento anual del 9,8%. Ahora el Banco de Espa\u00f1a lo rebaja al 6%.\n\nD\u00e9ficit = deuda = impuestos. https://t.co/8dH1Qv8jea", "id": "1374387095356141570"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T15:01:20.000Z", "text": "La supresi\u00f3n del Impuesto de Sucesiones y Donaciones en toda Espa\u00f1a: otro asunto en el que #SoloQuedaVox https://t.co/bePWSMoFKG", "id": "1374375718419767302"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:29:57.000Z", "text": "Gabriel Tortella, Premio Rey Juan Carlos I de Econom\u00eda, explica aqu\u00ed c\u00f3mo \u201cla malversaci\u00f3n de recursos, corrupci\u00f3n generalizada, abusiva presi\u00f3n fiscal, desprecio al marco legal y al orden p\u00fablico, e inestabilidad pol\u00edtica\u201d han arruinado a Catalu\u00f1a. El separatismo es destructivo! https://t.co/g2hJEDmBuM", "id": "1374292323916451843"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T19:47:37.000Z", "text": "Claro que admito que no todo el mundo lo vea igual. Por ejemplo, @rosadiezglez considera que son los TESTAFERROS de ETA https://t.co/W5sJ7z9LYJ", "id": "1374085377519190025"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T19:39:47.000Z", "text": "Que dice el partido de ETA que no tolerar\u00e1 que les digamos que son los herederos de ETA. No entiendo por qu\u00e9... Si son los herederos de ETA! https://t.co/JI81tAZguO", "id": "1374083403335753746"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:20:17.000Z", "text": "Hoy, en #Matem\u00e1ticasParaProgres...\n\nAna Pastor: \u201cen GB vacunan 800.000 personas al d\u00eda.\u201d\nMinistra: \u201cnosotros vacunamos de gripe en 8 semanas a 14 millones de espa\u00f1oles!\u201d\n\nO sea, 250.000 al d\u00eda. \nO sea, que ellos vacunan 3,2 veces m\u00e1s deprisa, pero sacamos pecho nosotros \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/IN4J70zuSQ", "id": "1374033200184496130"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T14:28:31.000Z", "text": "El Tribunal Supremo de Cabo Verde confirm\u00f3 su extradici\u00f3n, y ahora un juez de Miami confirma que Alex Saab debe responder en EEUU a la acusaci\u00f3n de blanqueo de $350 millones. En el aire, su posible cooperaci\u00f3n ofreciendo informaci\u00f3n sobre Venezuela y los negocios de Maduro. https://t.co/frpdsXd69Q", "id": "1374005071239909383"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T06:49:10.000Z", "text": "El p\u00e1lpito de los barrios feudo de la izquierda: \"Ver\u00e1s como Vox sube en votos aqu\u00ed\" https://t.co/KHA3nx1g0M", "id": "1373889472446795777"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T22:26:59.000Z", "text": "Monedero, que no ha creado nada en su vida, va a asesorar sobre comunicaci\u00f3n a Ana Rosa, fundadora de la productora Cuarzo, que da trabajo a cientos de personas, y entre otras... a \u00e9l https://t.co/GaHgzNlEUe", "id": "1373763094636154881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T19:58:14.000Z", "text": "Lo del PPC es que es de risa. Por ejemplo esta columna de hoy. Ya no se puede considerar que insulten a sus propios lectores porque no debe quedar casi nadie con simpat\u00eda por Vox que siga leyendo un diario que le ataca a diario https://t.co/LeA3nLzCHl https://t.co/ZOEXXIDAQU", "id": "1373725659479031809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:58:00.000Z", "text": "Otro hilazo de @IndonesiaMar \u2b07\ufe0f https://t.co/Oc38t4p6sX", "id": "1373589705330151425"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T08:45:45.000Z", "text": "Ac\u00e9rcate a conocer a nuestros diputados! Hoy estar\u00e1n por todo Madrid https://t.co/O7SYBiEeP2", "id": "1373556425201483776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:27:27.000Z", "text": "Gran entrevista la de Roc\u00edo en @TheObjective_es. Me gusta especialmente este pasaje en el que habla de la reconciliaci\u00f3n que protagonizaron los espa\u00f1oles, y que los radicales de ahora (y los equidistantes) est\u00e1n poniendo en peligro. https://t.co/bCS1bNNNeD https://t.co/oCajXsJai8", "id": "1373234728615182339"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T09:05:38.000Z", "text": "A los socialistas y socialistos les pone de los nervios el discurso tan claro y sencillo de @monasterioR https://t.co/kP0DRc3etw", "id": "1373199037525020673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T08:40:58.000Z", "text": "La extradici\u00f3n de Alex Saab desde Cabo Verde a EEUU es una noticia que puede tener gran alcance. Tanto como para poner nerviosos al PSOE de \u00c1balos / Delcy como, por supuesto, a Podemos, cuya financiaci\u00f3n venezolana / iran\u00ed podr\u00eda quedar expuesta si Saab pacta con EEUU y \u2018canta\u2019. https://t.co/nhSssSQ8LW", "id": "1373192832354291712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T21:32:07.000Z", "text": "Empezamos! https://t.co/LWlWqbdLuS", "id": "1372662124405788675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T19:34:18.000Z", "text": "Nos escuchamos esta noche en #Clubhouse https://t.co/cgR4eiRFCF", "id": "1372632474199678976"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:59:08.000Z", "text": "Hoy los que no creen en la vida han aprobado la ley de la eutanasia que tendr\u00e1 efectos terribles para nuestros mayores y crear\u00e1 problemas graves en nuestras familias. Pero lo que hace la izquierda ya no es irreversible\n#LaDerogaremos. https://t.co/DXtyJgGUbg", "id": "1372533026719199234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:43:32.000Z", "text": "Pronto gobernemos y #LaDerogaremos. https://t.co/yGLp8ed6ZO", "id": "1372529098640216064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:50:02.000Z", "text": "Hoy los que no creen en la vida han aprobado la ley de la eutanasia que tendr\u00e1 efectos terribles para nuestros mayores y crear\u00e1 problemas graves en nuestras familias. Pero lo que hace la izquierda ya bo es irreversible\n#LaDerogaremos. https://t.co/stYrkB2shz", "id": "1372515636589572100"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:05:27.000Z", "text": "Si podemos movilizar a la gente para ir a votar en Catalu\u00f1a, podemos dejar que la gente vaya a trabajar o circular libremente por una plaza. Todo trabajo es esencial, no s\u00f3lo el de los pol\u00edticos o los periodistas. Espa\u00f1a debe protegerse, pero no puede pararse. https://t.co/mHU5Y2m1C8", "id": "1372474218747662339"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T07:39:26.000Z", "text": "Veremos si es verdad. Puedo estar equivocado, pero sospecho que no dejar\u00e1 el esca\u00f1o, sino que m\u00e1s bien dejar\u00e1 la Asamblea de Madrid poco tiempo despu\u00e9s de su fracaso en las elecciones, y regresar\u00e1 al Congreso. https://t.co/7oqioR48ty", "id": "1372452571395338240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T23:53:31.000Z", "text": "Despu\u00e9s de la llegada de 100.000 inmigrantes ilegales en s\u00f3lo dos meses por su efecto llamada, \u00bfa qu\u00e9 no adivinas lo que dice ahora Joe Biden a los inmigrantes?\n\n\u201cNo veng\u00e1is a EEUU. No abandon\u00e9is vuestros pueblos, ciudades o comunidades.\u201d\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ap3A76iOCZ", "id": "1372335318175784965"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T17:46:25.000Z", "text": "Hola, Papell. Lo que soy es el primer pol\u00edtico que va a las tertulias de progres preparado y sabiendo lo que han dicho antes los tertulianos de corta memoria. Ay, la paja en el ojo ajeno... https://t.co/Z1VtLzZNzg https://t.co/xJI2doJZMV", "id": "1372242934280642565"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T23:08:39.000Z", "text": "A Pablo Iglesias no le quieren ni los suyos. Si est\u00e1 tan comprometido con la Comunidad de Madrid, y tan seguro de su \u00e9xito, que renuncie ya al esca\u00f1o en el Congreso. Pero no lo har\u00e1; \u00e9l mismo prev\u00e9 su fracaso y luego querr\u00e1 volver al esca\u00f1o.\n\nhttps://t.co/CKXaeQeVPK", "id": "1371961641319948292"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T23:01:38.000Z", "text": "Oh, sorpresa. Una vez m\u00e1s, en @Lanoche_24h salen las intervenciones de todos los partidos menos de @vox_es...", "id": "1371959876465922050"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T17:53:47.000Z", "text": "#NoEsLoMismo unos que otros. #SoloQuedaVox https://t.co/eGG3v9Dz5q", "id": "1371882401027272712"}]