[{"lang": "es", "id": "1377558642719916038", "text": "Pablo Iglesias y sus \u2018logros hist\u00f3ricos\u2019:\n\n\ud83d\udd34Tan s\u00f3lo el 6,4% de la poblaci\u00f3n que vive bajo el umbral de la pobreza en Espa\u00f1a se ha beneficiado del ingreso m\u00ednimo vital (IMV).\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Deja fuera del IMV  al 93% de personas bajo el umbral de pobreza\n\n#Adi\u00f3sPabloIglesias https://t.co/N5I0L0FHl8", "created_at": "2021-04-01T09:49:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377554622039134208", "text": "Gracias presidente @pablocasado_ .\n\nLa Semana Santa de #\u00c1vila, de inter\u00e9s tur\u00edstico internacional, volver\u00e1 a las calles abulenses y estaremos all\u00ed para disfrutar de su sobriedad y belleza. \n\nMucho \u00e1nimo a las hermandades y cofrad\u00edas y a la junta de Cofrad\u00edas de #\u00c1vila. https://t.co/3OwfE9K1Fs", "created_at": "2021-04-01T09:33:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377338643472392195", "text": "Pablo Iglesias ha dejado todo empantanado.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n\nEl @GPPopular reclama la comparecencia urgente de la ministra Belarra y recuerda que Iglesias se va sin atender m\u00faltiples peticiones parlamentarias. https://t.co/ni2IamSIhb", "created_at": "2021-03-31T19:14:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377285233020694530", "text": "#BastaYa \n\n#BastaYa\n\n#BastaYa \n\nTodo mi apoyo y cari\u00f1o querida @MariMarBlanco_ \n\nYa est\u00e1 tardando, #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/Cx9H8sFBWC", "created_at": "2021-03-31T15:42:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377259327329812481", "text": "Gracias @IdiazAyuso \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#YoConAyuso https://t.co/6Szc6b0ZQh", "created_at": "2021-03-31T13:59:46.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1377258443560603649", "text": "Los @populares de \u00c1vila nos sumamos a la reivindicaci\u00f3n para que el Gobierno destine a las entidades locales el 14,56% de los fondos europeos.\n\nEl Gobierno no ha destinado ni un solo euro a apoyar a las entidades locales de #\u00c1vila en su lucha contra el virus\n\nV\u00eda @diario_de_avila https://t.co/8oMY1e70Vz", "created_at": "2021-03-31T13:56:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376958825731883008", "text": "#\u00c1vila es la que se queda atr\u00e1s con este Gobierno que est\u00e1 m\u00e1s a montar mociones de censura, rescatar l\u00edneas a\u00e9reas bolivarianas y repartir a su antojo los fondos europeos\n\u2014\n\nEl PP invita al PSOE a \"hablar del presente de \u00c1vila\" | Noticias Diario de \u00c1vila https://t.co/yq3RLp7Fvc", "created_at": "2021-03-30T18:05:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376864661916762113", "text": "Pablo Iglesias,\n\n\u00bf\u00bfOrgulloso de reconstruir el sistema de atenci\u00f3n a la dependencia??\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Dejas atr\u00e1s a m\u00e1s de 55.000 personas dependientes que han fallecido sin ser atendidos. #Verg\u00fcenza \n\nTanta paz lleves como descanso dejas. https://t.co/8y4DFFr2Ia", "created_at": "2021-03-30T11:51:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376816522744766464", "text": "Este hilo de @victorher_99 sobre el Martes Santo abulense hay que leerlo.\n\n#\u00c1vila\n @iCofradeAvila @SemanaSantaCyL @LaEstrella_Av https://t.co/RonpqZ1rOC", "created_at": "2021-03-30T08:40:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376572608490184705", "text": "Presidente @pablocasado_ \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/D8AGCMvGF0", "created_at": "2021-03-29T16:31:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376467966934532097", "text": "Esto huele a podrido!\n\nPienso en los aut\u00f3nomos y pymes que est\u00e1n en el abismo\n\nPienso en la hosteler\u00eda, el turismo, el comercio, el ocio... de #\u00c1vila\n\nPlus Ultra pidi\u00f3 rescate al Estado tras negarle el Santander, BBVA y Bankinter cr\u00e9ditos con aval del ICO https://t.co/eQdf8grcpz", "created_at": "2021-03-29T09:35:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376428210355834880", "text": "Los @populares con @pablocasado_ llevamos al TC la \u201cLey Cela\u00e1\u201d https://t.co/E508gU64oC", "created_at": "2021-03-29T06:57:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375829082097737728", "text": "Comunismo o Libertad.\n\nYo libertad. \n\nYo con @IdiazAyuso. \n\nGracias @bea_fanjul por la camiseta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99#4M https://t.co/ZvIWDWQEgP", "created_at": "2021-03-27T15:16:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375774576257433601", "text": "En el #DiaMundialDelTeatro quiero manifestar mi apoyo a todo el sector, es necesario  tomar medidas urgentes  para paliar la delicada situaci\u00f3n en la que se haya el sector de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica en nuestro pa\u00eds.\n\n\ud83d\udcf7 @feriadeteatro siempre con vosotros https://t.co/zj39cvHkK5", "created_at": "2021-03-27T11:39:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375586901369970690", "text": "Nuestro apoyo a las pymes y aut\u00f3nomos de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y #\u00c1vila que lo est\u00e1n pasando mal. \n\nLas ayudas llegan tarde, son insuficientes y el reparto arbitrario. \n\nEl Gobierno debe ampliar la cuant\u00eda y los sectores de actividad y hacer un reparto justo de los fondos. https://t.co/OeLuR0k0SE", "created_at": "2021-03-26T23:14:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375500648289030149", "text": "Los @populares de #\u00c1vila  denunciamos que el plan de Ayudas del Gobierno llega tarde, es insuficiente y arbitrario\n\nEl @PPopularAvila est\u00e1 con las pymes y los aut\u00f3nomos que lo est\u00e1n pasando mal\n\n@pablocasado_  propuso el plan de apoyo a la econom\u00eda productiva con 50.000 millones https://t.co/kjrwRDlEw8", "created_at": "2021-03-26T17:31:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375337164293177345", "text": "Muy fan de Andrea https://t.co/gslsiWawnS", "created_at": "2021-03-26T06:41:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375163185154641920", "text": "La conselleria de Oltra dio \u00abconsignas\u00bb para tratar como \u00abmentirosa\u00bb a la menor de la que abus\u00f3 su marido: https://t.co/MPrNRGkE4v", "created_at": "2021-03-25T19:10:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375001133496872963", "text": "La educaci\u00f3n especial pide la dimisi\u00f3n de Cela\u00e1 por su \"falta de respeto\" a un diputado del PP con una hija con s\u00edndrome de Down https://t.co/nuEj0pPAxk @GPPopular @ADependenciaCyL", "created_at": "2021-03-25T08:26:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374991252719034370", "text": "Gracias a vosotros!\nA disposici\u00f3n siempre! https://t.co/6s9Vw2vKwJ", "created_at": "2021-03-25T07:47:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374989729951854592", "text": "Bye Bye\n\n             Pablo Iglesias https://t.co/MKHCIrVeWb", "created_at": "2021-03-25T07:41:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374790871602900997", "text": "Terminamos el d\u00eda con la comparecencia de la presidenta de la CNMC en el @Congreso_Es.\n\nMa\u00f1ana m\u00e1s \n\n\ud83d\udcf7 by @Ragonar_Photo https://t.co/vKCLG4j1Nk", "created_at": "2021-03-24T18:31:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374738383558348809", "text": "Seguimos, ahora en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital.\n\n@Congreso_Es https://t.co/otD8Wdv2YD", "created_at": "2021-03-24T15:02:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374688422003105799", "text": "Lo de la Ministra Isabel Cela\u00e1 hoy en el Congreso es indigno. https://t.co/IwGvQQfcRs", "created_at": "2021-03-24T11:43:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374672791962853383", "text": "Cierre al salir, Pablo Iglesias https://t.co/aMhcYUhx6h", "created_at": "2021-03-24T10:41:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374658702217732099", "text": "Siempre con paso firme https://t.co/hxwir0PDt4", "created_at": "2021-03-24T09:45:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374642621566570497", "text": "Brutal el presidente @pablocasado_ en la sesi\u00f3n de control. https://t.co/E5pMViWRTs", "created_at": "2021-03-24T08:41:55.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374639708807045122", "text": "\ud83c\udfdb @TeoGarciaEgea a Pablo Iglesias:\n\n\u201cTanta paz lleves, como descanso dejas\u201d https://t.co/UdySki3CKo", "created_at": "2021-03-24T08:30:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374491416408170507", "text": "Dedicado a Pablo Iglesias,  el todav\u00eda ministro de Derechos Sociales. https://t.co/lpztnvQs9R", "created_at": "2021-03-23T22:41:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374399517676638209", "text": "\u00bfEl todav\u00eda ministro de Derechos Sociales Pablo Iglesias (bajo su responsabilidad las pol\u00edticas de infancia) ha dicho algo, ha condenado los hechos?\n\nLa justicia ha respondido, mucho est\u00e1 tardando la VP y consejera de Igualdad, Monica Oltra, en asumir responsabilidades pol\u00edticas. https://t.co/Sm2vgTnSt4", "created_at": "2021-03-23T16:35:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374382419202088962", "text": "Gran trabajo del @GPPopular y de nuestra portavoz en la Comisi\u00f3n de Hacienda @CarolinaEspanaR.\n\n#SOSpeluquer\u00edas https://t.co/ubod5eagxa", "created_at": "2021-03-23T15:27:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374371240476041217", "text": "\ud83c\udfdb Hoy he denunciado en el Congreso el vergonzoso y desolador legado de Iglesias en el Gobierno: \u201cdejar a los m\u00e1s vulnerables en la cuneta y agitar el odio entre espa\u00f1oles\u201d\n\n@populares @GPPopular @PPopularAvila https://t.co/evW3SF39l8", "created_at": "2021-03-23T14:43:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374359617506054147", "text": "Alicia Garc\u00eda se\u00f1ala el vergonzoso y desolador legado de Iglesias en el Gobierno: \u201cdejar a los m\u00e1s vulnerables en la cuneta y agitar el odio entre espa\u00f1oles\u201d - https://t.co/uDKWevYzkI @GPPopular", "created_at": "2021-03-23T13:57:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374276339264598017", "text": "\ud83d\udcf0 Los sindicatos policiales denuncian que Marlaska quiere dividir la formaci\u00f3n universitaria en dos sedes. \n\nLos @PPopularAvila y @GPPopular con @anadebande exigimos que la formaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional se desarrolle en la ENP, en #\u00c1vila.\n\nNo nos parar\u00e1n.\n\nNo nos callar\u00e1n. https://t.co/9KdvrA8DWj", "created_at": "2021-03-23T08:26:26.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374262734846590977", "text": "Los @populares llevamos al Congreso dos PNL para defender al sector de la peluquer\u00eda y la est\u00e9tica:\n\n- Reducir el IVA al 10%\n\n- Incluirlo entre las actividades para recibir ayudas directas\n\nCon \u2796 facturaci\u00f3n y \u2795gastos est\u00e1 llevando a muchos negocios a cerrar\n\n#SOSpeluquer\u00edas https://t.co/fPNHPTJ3if", "created_at": "2021-03-23T07:32:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374128041086091269", "text": "Presidente @pablocasado_ https://t.co/s47473HRgA", "created_at": "2021-03-22T22:37:09.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374107833684398083", "text": "El GPP @GPPopular propone modificar los PGE de 2021 para ampliar del 0,7% al 1% la cuota del IRPF que se destina al Tercer Sector - https://t.co/T9RxtxRr3l", "created_at": "2021-03-22T21:16:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374101916649713665", "text": "Hoy @cucagamarra y @MargaProhens con @Plataforma3sect \n\nLas entidades del Tercer Sector son ejemplarizantes dando respuesta a las familias que peor lo est\u00e1n pasando\n\nEl @GPPopular presenta una PL para ampliar del 0,7% al 1% la cuota del\nIRPF que se destina a los m\u00e1s vulnerables\ud83d\udc99 https://t.co/tKFu91ExrY", "created_at": "2021-03-22T20:53:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374077878380429320", "text": "Hoy gana Castilla y Le\u00f3n.\n\nHoy gana Espa\u00f1a.\n\n#GobiernosDeLibertad con @pablocasado_ y @alferma1 \n\n\ud83d\udcf7 Mudarra https://t.co/9Vt1hLkiTU", "created_at": "2021-03-22T19:17:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374075993422495749", "text": "En Castilla y Le\u00f3n, #GanaLaLibertad https://t.co/CzoZVBmwig", "created_at": "2021-03-22T19:10:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374020407930552321", "text": "En la #Moci\u00f3nDeCensuraCyL el Presidente Alfonso Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco,@alferma1 ,  anuncia la eliminaci\u00f3n inmediata del Impuesto de Sucesiones y Donaciones en Castilla y Le\u00f3n.\n\n\ud83d\udd34 Tudanca, emisario de S\u00e1nchez, quiere subir impuestos \n\n#Moci\u00f3nDeCensuraCyL https://t.co/RhncVhiKbL", "created_at": "2021-03-22T15:29:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374006635304222721", "text": "Los @populares en el Congreso pedimos bajar el IVA de las peluquer\u00edas y centros de est\u00e9tica al tipo reducido del 10 por ciento y que se incluyan en el listado de actividades para recibir ayudas directas del Gobierno.\n\n#BajadaIVApeluquer\u00edas #\u00c1vila \n@GPPopular @PPopularAvila https://t.co/7Ssyq6i88N", "created_at": "2021-03-22T14:34:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373910524363165697", "text": "La victoria de la unidad.\nBy @TeoGarciaEgea https://t.co/j5rBNcOOCY", "created_at": "2021-03-22T08:12:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373877442973204481", "text": "No a los arribistas y s\u00ed a la libertad. \n\nFeliz semana", "created_at": "2021-03-22T06:01:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373712728687271942", "text": "Pablo Iglesias ha desbaratado la vida de la gente:\n\n-  Tasa de paro juvenil al 42%\n\n- 437.000 mujeres se han ido al paro\n\n- 30.000 fallecidos en residencias\n\n- 50.000 dependientes fallecidos en lista de espera\n\n- 6 millones de personas que quieren trabajar y no pueden\n@GPPopular https://t.co/Mqf7ZOYJJT", "created_at": "2021-03-21T19:06:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373564673228955649", "text": "Hoy celebramos el #DiaMundialDelSindromeDeDown, me sumo a la iniciativa #QueNadaNosSepare de @DownEspana \n\nHoy y siempre estoy con vosotros, que nada nos separe #SoisGrandes https://t.co/GYf1mPHUTB", "created_at": "2021-03-21T09:18:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373337998947934209", "text": "\u201cTodo parece imposible hasta que se hace\". Nelson Mandela \n\n\ud83d\udcf7 Reflexionando https://t.co/scibj9nUG4", "created_at": "2021-03-20T18:17:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373242140566958083", "text": "Enhorabuena @CarlosGarcia_PP presidente de @PPopularAvila, y a todos los miembros de la Junta Directiva. \n\n#XIICongresoPPAvila \n\n#Activemos\u00c1vila entre todos y para los abulenses https://t.co/5ANomHTSYJ", "created_at": "2021-03-20T11:56:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373216907067850753", "text": "Presido el #XIICongresoPP\u00c1vila, un honor y una responsabilidad.\n\nCon la candidatura de @CarlosGarcia_PP para reforzar este partido, la mejor herramienta pol\u00edtica para #\u00c1vila y los ##abulenses. \n\nPuedes seguirlo en directo en https://t.co/lwws2IHrEy. https://t.co/eJf1vuPxFP", "created_at": "2021-03-20T10:16:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372993658044219394", "text": "Pablo Iglesias, toc-toc,  \u00bfalguna Neurona por ah\u00ed? https://t.co/DM4mUZJ20m", "created_at": "2021-03-19T19:29:31.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372954813143658497", "text": "Avances firmes con los compromisos adquiridos con  la @aeccavila, @CarlosGarcia_PP @PPopularAvila y los abulenses.\n\nGracias presidente, gracias @alferma1! https://t.co/XJaufX0RDr", "created_at": "2021-03-19T16:55:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372858944780181505", "text": "Un viernes m\u00e1s de tertulia en Caf\u00e9 de Econom\u00eda por @eugenionarbaiza y con mis compa\u00f1eros @JVMariBoso y @mapaniagua.\n\nLas ayudas del Gobierno llegan tarde, son insuficientes y excluyentes. https://t.co/itJNdnLjC0", "created_at": "2021-03-19T10:34:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372839915155816449", "text": "Iglesias usa las residencias para hacer campa\u00f1a desde su Vicepresidencia pese a que no ha pisado ni una: https://t.co/SBpQ0HXRk2", "created_at": "2021-03-19T09:18:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372572887912214537", "text": "En estos tiempos convulsos ... traigo una frase de Winston Churchill:\n\n\u201cEl problema de nuestra \u00e9poca consiste en que sus hombres no quieren ser \u00fatiles sino importantes\u201d", "created_at": "2021-03-18T15:37:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372483074416652290", "text": "Despu\u00e9s del pleno en el @Congreso_Es seguimos con la Ponencia del Proyecto de Ley Org\u00e1nica de protecci\u00f3n integral a la infancia y la adolescencia frente a la violencia.\n\nLos @populares seguimos trabajando para mejorar la vida de las personas https://t.co/8hO9CaoqdZ", "created_at": "2021-03-18T09:40:39.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372271285548498949", "text": "\ud83c\udfdb Finalizando la jornada del mi\u00e9rcoles en @Congreso_Es \n\n\ud83c\udfa5 Os dejo un resumen de mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Infancia \ud83d\udc67\ud83c\udffd \ud83d\udc76\ud83c\udffd \n\n https://t.co/EREC6HXUcx @GPPopular @PPopularAvila @populares", "created_at": "2021-03-17T19:39:04.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371900628520288261", "text": "\ud83c\udfdb @Congreso_Es:\n\nLas pol\u00edticas de familia deben equilibrar la vida personal y laboral, repartir responsabilidades y eliminar desigualdad. \n\n\ud83d\udd34Espa\u00f1a est\u00e1 ante el Gobierno m\u00e1s antisocial, antifeminista y contrario a la familia en su historia democr\u00e1tica\n\n https://t.co/U9enfoJ1PT", "created_at": "2021-03-16T19:06:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371847195855568903", "text": "\u00a1Enhorabuena! \n\nLas pol\u00edticas sociales de @PopularesCyL son referencia en Espa\u00f1a un a\u00f1o m\u00e1s. https://t.co/RQxA7TTjQp", "created_at": "2021-03-16T15:33:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371772992347324416", "text": "En el #D\u00edaInternacionalTrabajoSocial quiero agradecer su dedicaci\u00f3n, su trabajo y su esfuerzo en este a\u00f1o de pandemia.\n\nHan estado en primera l\u00ednea, en nuestros pueblos y ciudades, atendiendo las necesidades de las personas y familias vulnerables.\n\nGracias\n\n#DiaTrabajoSocial2021 https://t.co/uF0N0rXDac", "created_at": "2021-03-16T10:39:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371758796607995907", "text": "Ante el triunfalismo del Psoe de #\u00c1vila, los @populares decimos q el Gobierno se lav\u00f3 las manos el mes de julio, cuando S\u00e1nchez anunci\u00f3 la derrota del virus, y desde entonces no ha hecho absolutamente nada por aliviar el sufrimiento sanitario, social y econ\u00f3mico de los espa\u00f1oles https://t.co/JCdFqrbQ3e", "created_at": "2021-03-16T09:42:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371756864267022341", "text": "La Comisi\u00f3n de #Justicia en el @Congreso_Es debate y vota con competencia legislativa plena el PL sobre legislaci\u00f3n civil y procesal en apoyo a personas con discapacidad y la Proposici\u00f3n.", "created_at": "2021-03-16T09:34:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371728248095309826", "text": "Las patronales de dependencia cargan contra Iglesias: \"No ha pisado una residencia\" - Vozp\u00f3puli https://t.co/vmEeIEi2Qj", "created_at": "2021-03-16T07:41:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371726897135095810", "text": "\u00bfDejar\u00e1 tambi\u00e9n Pablo Iglesias el esca\u00f1o en el Congreso de los Diputados?", "created_at": "2021-03-16T07:35:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371726240898514944", "text": "Tambi\u00e9n Pedro S\u00e1nchez le agradece los servicios prestados en las residencias.\n\n(M\u00e1s de 30.000 fallecidos) https://t.co/eMF9smVA87", "created_at": "2021-03-16T07:33:15.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371526408946716676", "text": "Pablo Iglesias no va los lunes a trabajar.\n\nEste lunes s\u00ed, para dar un mitin.\n\nLos lunes al sol de Pablo Iglesias https://t.co/JuMGOPMUjk", "created_at": "2021-03-15T18:19:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371513371376377857", "text": "La izquierda feminista  de Iglesias contra el heteropatriarcado opresor de Ayuso. \n(Modo iron\u00eda) \n\n#YoConAyuso https://t.co/CDT3O7ebs1", "created_at": "2021-03-15T17:27:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371425936105738243", "text": "Pablo Iglesias se hart\u00f3 de las pol\u00edticas sociales, de los fallecidos en las residencias, de las colas del hambre, de la tasa de paro joven m\u00e1s alta de Europa, de no atender las demandas de los m\u00e1s vulnerables.\n\nEntre el comunismo y la libertad. Gana la libertad. \n#YoConAyuso https://t.co/Zdmaw5CIGc", "created_at": "2021-03-15T11:39:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371162055319945216", "text": "Gana la libertad \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#YoConAyuso https://t.co/BuIBKqjZqa", "created_at": "2021-03-14T18:11:23.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371055428742840321", "text": "El peor Gobierno en el peor momento. \n\n\ud83c\udfa5 \u201cIneficacia, mentiras y cintas de v\u00eddeo\u201d \n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/YWYM1ATCz2", "created_at": "2021-03-14T11:07:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371023964487684098", "text": "Hace un a\u00f1o empezaba todo, la gesti\u00f3n de S\u00e1nchez e Iglesias:\n\nEl 8M y su enga\u00f1o\n\n100.000 fallecidos\n\n6 millones  sin poder trabajar\n\n2 millones en las colas del \nhambre\n\n100.000 empresas cerradas\n\nEl IMV que no llega a casi nadie\n\n40% de paro juvenil\n\n\u2795desigualdad \u2795pobreza https://t.co/RQ4ZhV4j0L", "created_at": "2021-03-14T09:02:40.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1371016754923720705", "text": "Negociando con S\u00e1nchez y reuniendo firmas en plena tercera ola.\n\n#SocialismoOLibertad \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n\nCiudadanos reuni\u00f3 firmas para una moci\u00f3n de censura en Madrid junto al PSOE https://t.co/msZYUueKQ1", "created_at": "2021-03-14T08:34:01.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370992546080522246", "text": "De la semana,  me quedo con mi participaci\u00f3n como miembro del jurado en el 37 Concurso Escolar del Grupo Social ONCE, @ONCE_oficial\n\nUn programa\u00a0 de sensibilizaci\u00f3n educativa, que ayuda a fomentar valores como la solidaridad y el pensamiento cr\u00edtico. \n\nEnhorabuena a todos!\n#\u00c1vila https://t.co/8KSQsChGZr", "created_at": "2021-03-14T06:57:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370862410484043780", "text": "Bienvenido @FranHervias a la casa grande del centro derecha. \n\nBienvenido a @populares \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RCGEo8xWvS", "created_at": "2021-03-13T22:20:42.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370848439978835969", "text": "Teodoro Garc\u00eda Egea: \u00abDesde este momento vamos a unir a PP y Cs por la base\u00bb https://t.co/xLoZHcNSdm v\u00eda @larazon_es @TeoGarciaEgea @populares @GPPopular", "created_at": "2021-03-13T21:25:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370822266741739525", "text": "Gracias @Aglezterol por acompa\u00f1ar a nuestros alcaldes y concejales y respaldar a @PPopularAvila y a @CarlosGarcia_PP.\n\n\ud83d\udcf7 Arenas De San Pedro. #\u00c1vila https://t.co/anOG8tpUO1", "created_at": "2021-03-13T19:41:11.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370457487514697733", "text": "Hoy con el @ppcadiz y mi compa\u00f1ero  @vejer_ortiz.\n\nInteresante reuni\u00f3n  con la Asociaci\u00f3n de Familias Numerosas de C\u00e1diz\n\nEl Gobierno da la espalda a @FamNumerosas y el @GPPopular escuchamos sus demandas para solicitar al Gobierno en el Congreso que rectifique sus medidas lesivas https://t.co/raDDDev3GS", "created_at": "2021-03-12T19:31:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370455499867586561", "text": "La funci\u00f3n de censura de Arrimadas", "created_at": "2021-03-12T19:23:47.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370424684722978816", "text": "Hoy gana la responsabilidad y el compromiso. https://t.co/oa4bHLOj17", "created_at": "2021-03-12T17:21:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370286592309465089", "text": "Para Pedro S\u00e1nchez apostar por  \u201cla digitalizaci\u00f3n\u201d es colocar \u201ca dedo\u201d. https://t.co/5lmJ0hOY3X", "created_at": "2021-03-12T08:12:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370150213114081283", "text": "Se calcula que 100.000 solicitudes de prestaciones no se pueden resolver cada d\u00eda que el sistema siga ca\u00eddo.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nLos plazos de solicitud de prestaciones del SEPE no computar\u00e1n hasta que el servicio se normalice via @20m https://t.co/G0KvQm0FoT", "created_at": "2021-03-11T23:10:41.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1370120021662429187", "text": "Acabando el d\u00eda!!!\n\nGrabando la tertulia de #Caf\u00e9DeEconom\u00eda dirigida por @eugenionarbaiza .\n\nCon @aalmodobar como invitado especial, portavoz de Turismo del @GPPopular en el Congreso y los habituales @JVMariBoso y @mapaniagua. https://t.co/C2bueoV0V7", "created_at": "2021-03-11T21:10:43.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369751211214331906", "text": "Socialismo o Libertad.\n\n@IdiazAyuso", "created_at": "2021-03-10T20:45:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369748549357953030", "text": "En mitad de una pandemia necesitamos Gobiernos de libertad, preocupados por las personas, que apuesten por el crecimiento y el empleo, como hace el Gobierno de @PopularesCyL con @alferma1 \n\nHoy Tudanca y el Psoe se retratan. \n\nTiene un nombre: Ansias  de poder. https://t.co/6K24iA7VUo", "created_at": "2021-03-10T20:34:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1369193989392449536", "text": "\u00bfEl mismo Pablo Iglesias que va a repartir el 80% de los fondos europeos presupuestados en su ministerio a las CCAA? \n\nPablo Iglesias maniobra para que las CCAA queden fuera de la gesti\u00f3n de los 11.000 millones a empresas https://t.co/vJhjowYxH9 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-03-09T07:51:00.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368955537312935942", "text": "Cada #8M2021 para mi es distinto.\n\nHoy, y todos los d\u00edas, en mi mente est\u00e1n las mujeres que han quedado atr\u00e1s durante este a\u00f1o y mi recuerdo a las que han estado en primera l\u00ednea luchando contra la #COVID\u30fc19 \n\n@pablocasado_ en el acto\n#MujeresPioneras @populares https://t.co/ToZOqvwCvj", "created_at": "2021-03-08T16:03:28.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368867347256184832", "text": "Ole, ole. \nComo madre de #familianumerosa agradezco este mensaje de reconocimiento.\n\nGracias @FamNumerosas por hacerlo visible el #8M2021 https://t.co/cMAJ4yiWRX", "created_at": "2021-03-08T10:13:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368858572218654720", "text": "El Gobierno da carpetazo al Centro estatal de Autismo https://t.co/uoqxpN6DpP", "created_at": "2021-03-08T09:38:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368857602613010436", "text": "No hay mucho que celebrar este #8M y s\u00ed trabajo por hacer:\n\n\ud83d\udd34Espa\u00f1a fue en 2020 el pa\u00eds de la UE donde m\u00e1s creci\u00f3 el paro entre las mujeres hasta el 18,4%\n\n\ud83d\udd34Espa\u00f1a es el segundo con m\u00e1s desempleo entre las mujeres de toda la UE, detr\u00e1s de Grecia.\n\n#DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/WRgfWX5Nv2", "created_at": "2021-03-08T09:34:19.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368700112642453512", "text": "Alicia Garc\u00eda subraya \u201cel compromiso del  PP con la igualdad real\u201d frente a \u201clos  pasos atr\u00e1s que suponen las luchas  internas en el seno del Gobierno\u201d https://t.co/h4Aau7tBMv v\u00eda @larazon_es \n\n#Diadelamujer @GPPopular", "created_at": "2021-03-07T23:08:30.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368652953356275716", "text": "Enhorabuena @JVMariBoso por tu reelecci\u00f3n como presidente @PPEivissa.\n\nMuy buena gente, adem\u00e1s de buen pol\u00edtico y gestor. \n\n(Una suerte compartir tertulia econ\u00f3mica contigo \ud83d\ude09) https://t.co/iulpFvYNsC", "created_at": "2021-03-07T20:01:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368140420702691328", "text": "Al l\u00edo \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/kgVeXzJiUQ", "created_at": "2021-03-06T10:04:29.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1368131344354664448", "text": "Noticias que te alegra el d\u00eda!\nEnhorabuena Noelia Cuenca\n\n\u2014//\u2014\n\nEl Ayuntamiento elige a Noelia Cuenca para dirigir la Oficina de Accesibilidad y eleva el rango a direcci\u00f3n general  https://t.co/yWUKR86Qme v\u00eda @Servimedia", "created_at": "2021-03-06T09:28:25.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367971449575780360", "text": "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a dos grandes mujeres que me representan, a las que deseo acierto en sus decisiones. \n\n@SusanaCamarero como nueva presidenta y @MargaProhens como secretaria general de @MujeresIgualdad \n\n#nosmovemos https://t.co/D2LTHs3lrI", "created_at": "2021-03-05T22:53:03.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367920303872049154", "text": "Las reuniones telem\u00e1ticas forman parte ya de nuestro d\u00eda a d\u00eda. \n\n\ud83d\udcf7 Con  Visi\u00f3n y Vida y parte del equipo social de @GPPopular https://t.co/TFrlqerC4t", "created_at": "2021-03-05T19:29:49.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367915930920095754", "text": "Enhorabuena @FEDER_ONG por vuestro trabajo diario y por el acto de hoy. \n\nMi reconocimiento sincero a los premiados. \n\n\u201c Dignidad, valor y fuerza\u201d: (SM la Reina) https://t.co/NYaBfGoT4N", "created_at": "2021-03-05T19:12:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367843851134787596", "text": "Enhorabuena @Cermi_Estatal @luiscayoperez https://t.co/PgyqBruY0y", "created_at": "2021-03-05T14:26:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367824551111966722", "text": "Santi, tienes que pisar m\u00e1s el Congreso. \n\nLos @populares lo advertimos y #VOXDerechitaNovata apoy\u00f3 a S\u00e1nchez. \n\nY ahora vienen los arrepentimientos https://t.co/V2NV68HaG7", "created_at": "2021-03-05T13:09:20.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367489253865832450", "text": "Alicia Garc\u00eda pide que el Centro Universitario de la Polic\u00eda est\u00e9 \"\u00edntegramente en \u00c1vila\" https://t.co/vdCrcC30AT @copeavila @anadebande @GPPopular", "created_at": "2021-03-04T14:56:59.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367488604411428869", "text": "Tic-tac \n\n\u00bfEchenique sigue de portavoz de Unidas Podemos? https://t.co/kWyb20cx3W", "created_at": "2021-03-04T14:54:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367488224504000528", "text": "\ud83c\udfdbFinalizando los trabajos de la ponencia del Proyecto de Ley Org\u00e1nica de protecci\u00f3n integral de la Infancia y la Adolescencia frente a la Violencia. \n\n\ud83d\udccdCongreso de los Diputados https://t.co/NDYQnmnA2w", "created_at": "2021-03-04T14:52:54.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Hoy seguimos trabajando en la Ponencia del Proyecto de Ley Org\u00e1nica de protecci\u00f3n integral de la Infancia y la Adolescencia frente a la violencia. \n\nUna suerte  ser ponente del @GPPopular en esta Ley y trabajar para mejorarla\n\n\ud83d\udccdCongreso de los Diputados https://t.co/QcuatnVdrF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T07:39:50.000Z", "id": "1367379239792697344"}, {"text": "Gracias querida @anadebande por  tus palabras, apoyo y por acompa\u00f1arme  hoy en mi querida #\u00c1vila.\n\nUna suerte trabajar contigo \ud83d\ude09 https://t.co/pWzEGCbTjs", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T21:49:17.000Z", "id": "1367230624487112704"}, {"text": "El PP se vuelca para que la Universidad de la Polic\u00eda est\u00e9 en \u00c1vila  https://t.co/4IRtvnpffU", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T19:11:37.000Z", "id": "1367190944945033216"}, {"text": "Exigimos a Pedro S\u00e1nchez que el Centro Universitario del Cuerpo Nacional de Polic\u00eda se ubique en #\u00c1vila. \n\nGracias @anadebande y @CarlosRojas_PPA por acompa\u00f1arnos hoy en #\u00c1vila e impulsar junto con @borrego_corte y @cucagamarra la iniciativa. \n\nNi un paso atr\u00e1s. https://t.co/Cu89wZNxUr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T17:18:59.000Z", "id": "1367162602162380801"}, {"text": "Casado, el l\u00edder del PP mejor valorado https://t.co/TbTH4AI66Y v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T08:03:47.000Z", "id": "1367022879720751107"}, {"text": "Presidente @pablocasado_ https://t.co/rRw7VPa6lY", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T22:29:13.000Z", "id": "1366878288103276547"}, {"text": "Pablo Iglesias ha tardado un a\u00f1o en dar este dato \u201cprovisional\u201d\n\nCasi 30.000 mayores fallecidos y el Vicepresidente sin pisar una residencia. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEn Espa\u00f1a han muerto 29.408 mayores que viv\u00edan en residencias desde el inicio de la pandemia\n -  https://t.co/ZVQlLUqnch", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T18:00:38.000Z", "id": "1366810696026107905"}, {"text": "El Gobierno evita responder cu\u00e1ndo bajar\u00e1 el IVA veterinario https://t.co/lbWZ7IVwd9\n@GPPopular @populares", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:41:55.000Z", "id": "1366760687595364353"}, {"text": "\ud83c\udfdb Reuni\u00f3n de Mesa y Portavoces Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital.\n \n\ud83d\udcf7 fot\u00f3grafa @Congreso_Es https://t.co/i4iepIriAf", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:27:47.000Z", "id": "1366757131379212293"}, {"text": "Las pol\u00edticas del Gobierno de Espa\u00f1a empobrecen a quienes fingen proteger.\n\nTres de cada cuatro nuevos parados en febrero han sido mujeres y un 25% menores de 25 a\u00f1os. Espa\u00f1a es el pa\u00eds con la mayor tasa de paro juvenil de Europa.\n\n\ud83d\udcf7 Comisi\u00f3n Asuntos Econ\u00f3micos\nBy @Ragonar_Photo https://t.co/Ps5Fh5sbkF", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:50:45.000Z", "id": "1366732709838680067"}, {"text": "Vicente Vall\u00e9s y las verdades del barquero https://t.co/Sc3GqFkiK3", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T22:01:50.000Z", "id": "1366509008702631942"}, {"text": "Las crisis humanitarias las celebra con champ\u00e1n y masajes en un hotel de 5 estrellas Gran Lujo. \n\nEs #AbalosDeluxe, ministro de Pedro S\u00e1nchez https://t.co/AqTkswtaWC", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:43:30.000Z", "id": "1366398696468996096"}, {"text": "\ud83d\udcf0 Aqu\u00ed os dejo mi art\u00edculo dedicado a Pablo Iglesias, el vicepresidente de 'Serie B'\n\u2066 https://t.co/qP24xvnyGr", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T11:33:59.000Z", "id": "1366351005395406854"}, {"text": "Gobierno progresista y feminista. \n\nMuy progresista es que un ministro aproveche una emergencia humanitaria para ir con la familia de vacaciones a un hotel de cinco estrellas.\n\nMuy feminista es que una ministra tenga ni\u00f1era pagada con los impuestos de todos. https://t.co/Nfx2rARGGj", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T07:31:10.000Z", "id": "1366289896294535171"}, {"text": "\ud83d\udd34 @mxandri73 os env\u00edo un abrazo enorme a todos los compa\u00f1eros del @PP_LLEIDA.\n\nNo nos callar\u00e1n https://t.co/k6qbFY4Ncw", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:16:20.000Z", "id": "1366135167631376387"}, {"text": "M\u00e1s de 3 millones de personas en Espa\u00f1a tienen alguna de las casi 7.000 enfermedades raras que existen en el mundo. Un 80 % de ellas posee certificado de discapacidad.\n\n( @FEDER_ONG )\n\n#DiaMundialDeEnfermedadesRaras \n\nHoy y siempre con vosotras @ADependenciaCyL \ud83d\udc9a https://t.co/LSdbwFfgwT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T16:13:57.000Z", "id": "1366059070352994312"}, {"text": "Las ONG est\u00e1n dando respuesta a los desaf\u00edos de la pandemia de #COVID19.\n\nEl papel de la sociedad civil es esencial, en el #D\u00edaMundialDeLasONG quiero reafirmar mi compromiso con el trabajo que desempe\u00f1an las ONG. \n\n#DiaMundialDeLasONG #WorldNGODay #27febrero https://t.co/hT1gcFzoij", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T15:28:26.000Z", "id": "1365685228937822212"}, {"text": "VOX ha mentido desde siempre con la elecci\u00f3n del CGPJ.  \n\nEste hilo de @populares desmonta sus  mentiras \ud83e\udd25 \n\n\ud83d\udfe2\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83d\udfe2 https://t.co/mBSekRHnIe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T15:46:27.000Z", "id": "1365327377283375108"}, {"text": "Las cofrad\u00edas de Castilla y Le\u00f3n, indignadas con Fernando Sim\u00f3n por sus afirmaciones \u00abfuera de tono\u00bb https://t.co/2r0YzoTZoK v\u00eda @ABC_CastyLeon", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T15:21:34.000Z", "id": "1365321111936917507"}, {"text": "Aqu\u00ed os dejo la tertulia en la que participo semanalmente con mis compa\u00f1eros @mapaniagua y @JVMariBoso, Caf\u00e9 de Econom\u00eda dirigida por @eugenionarbaiza.\n\nComo invitado especial, el consejero de Hacienda de #Andaluc\u00eda, @juanBravoBaena, nos cuenta las pol\u00edticas de @populares \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CuiwdbPnIe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T09:51:49.000Z", "id": "1365238129540669442"}, {"text": "El responsable de las pol\u00edticas de juventud es Pablo Iglesias. Trabaja poco y enreda mucho. \n\nUn Gobierno que deja a los  j\u00f3venes sin ninguna red.\n\nEspa\u00f1a con la tasa de paro juvenil m\u00e1s alta de la UE y el pa\u00eds con el mayor abandono escolar. https://t.co/VrnFBBFPek", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T08:53:51.000Z", "id": "1365223541344501763"}, {"text": "A Sim\u00f3n le ha faltado decir que el 8-M habr\u00e1 como mucho uno o dos casos. \n\n\u2014\u2014\n\n(\u00bfQu\u00e9 necesidad hay de arremeter contra las #tradiciones? \nEstigmatizando el #turismo, quiz\u00e1 no sepa que en muchos puntos de Espa\u00f1a su Semana Santa es de inter\u00e9s tur\u00edstico nacional o internacional?) https://t.co/aYAcQLLa1U", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T19:55:15.000Z", "id": "1365027599836151808"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez anuncia ayudas que no se cree nadie ni Nadia. https://t.co/mglr9HkeBY", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:22:28.000Z", "id": "1364943851539030016"}, {"text": "\ud83c\udfdb El Congreso, con motivo del #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras, que se conmemora el 28 de febrero, \u201cquiere agradecer la labor de @FEDER_ONG en el apoyo a las personas afectadas y en su lucha por lograr el avance en el conocimiento de estas enfermedades\u201d\n\n\ud83d\udccd Congreso https://t.co/aR1WLw1D9H", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T11:34:21.000Z", "id": "1364901545385615365"}, {"text": "\u00c1nimo @JesusJCarnero, rezo para que te recuperes pronto. Estamos contigo. https://t.co/tN2o4PjWzA", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T23:35:52.000Z", "id": "1364720731859345409"}, {"text": "\ud83c\udfdb @MargaProhens a la se\u00f1ora Irene Montero \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/qODYmb1e9q", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T22:50:06.000Z", "id": "1364709212841005056"}, {"text": "El presidente @pablocasado_  exige a S\u00e1nchez \u201cun plan de choque econ\u00f3mico, 50.000 millones, para bajar impuestos, aumentar la liquidez directa a pymes y aut\u00f3nomos, sobre todo en los sectores devastados del turismo y la hosteler\u00eda\u201d\n\ud83d\udcf7 @Ragonar_Photo con\n@rosaromerocr @alvaromateos https://t.co/jFQbiTBHWl", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:48:49.000Z", "id": "1364557898311950339"}, {"text": "Caja B. Caja de Solidaridad. \n\nPablo Iglesias el solidario.", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T06:48:29.000Z", "id": "1364467214825517056"}, {"text": "Por ELLAS\n\n1081 mujeres asesinadas\n\n37 menores asesinados\n\n304 hu\u00e9rfanos https://t.co/u36tBIANo6", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T05:51:56.000Z", "id": "1364452984990613511"}, {"text": "Os dejo un resumen de mi intervenci\u00f3n hoy en el Congreso de los Diputados. \n#23F https://t.co/pah60wldvu", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T20:15:29.000Z", "id": "1364307915612573701"}, {"text": "40 a\u00f1os despu\u00e9s del #23F he intervenido desde la tribuna del @Congreso_Es.\n\n\u00a1No hay mayor honor!\n\nAdolfo Su\u00e1rez, en mi recuerdo: \n\n\u201cLa concordia fue posible\u201d\n\nMi agradecimiento a  SM el Rey y a todos los que defendieron nuestra democracia.\n\ud83d\udcf7@Ragonar_Photo https://t.co/Mss0Y3e4xF", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:13:23.000Z", "id": "1364292289279967234"}, {"text": "\ud83c\udfdb En la Ponencia del Proyecto de Ley Org\u00e1nica de protecci\u00f3n integral a la Infancia y la Adolescencia frente a la Violencia https://t.co/kGv44ABPdR", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:28:25.000Z", "id": "1364175276251492352"}, {"text": "Es noticia que Pablo Iglesias trabaje un lunes.\n\nEn Espa\u00f1a hay casi 5.000.000 de espa\u00f1oles que quieren trabajar y no pueden. https://t.co/dlXFVyEwzO", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T08:04:10.000Z", "id": "1364123874120638464"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n de #DerechosSociales y Pol\u00edticas Integrales de la #Discapacidad con las comparecencias de Juan P\u00e9rez, vicepresidente de @Plenainclusion ; Anxo Queiruga, presidente de @COCEMFE_ ; y Maurici Blancafort, de Som Base.\n\n\ud83d\udcf7 con @mapaniagua by @Ragonar_Photo https://t.co/6WcBf3rCvI", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T18:21:29.000Z", "id": "1363916839718420486"}, {"text": "El Parlamento Europeo pide por carta a Pablo Iglesias que responda por los casos de abusos a menores tuteladas https://t.co/ZhTrVuSHWE", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:30:06.000Z", "id": "1363858608870612995"}, {"text": "Los @populares alertamos del recorte del Gobierno a las pensiones de las madres trabajadoras con dos o m\u00e1s hijos.\n\nV\u00eda @diario_de_avila y @larazon_cyl https://t.co/nkJivfFBM4", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T12:02:07.000Z", "id": "1363821369377587206"}, {"text": "El Gobierno, que se dice progresista y feminista, esconde un tijeretazo indigno a las pensiones de tantas mujeres que, adem\u00e1s de aportar a la sociedad su trabajo, su esfuerzo y su talento, han sido madres.\n\nPenalizando a las familias numerosas @FamNumerosas @GPPopular @populares https://t.co/vDHadsm5Bh", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:21:05.000Z", "id": "1363765744719298560"}, {"text": "Sanidad se enroca y sigue sin revelar los muertos en residencias un a\u00f1o despu\u00e9s https://t.co/fPuiEoSSiX v\u00eda @voz_populi", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T10:48:59.000Z", "id": "1363440577421991936"}, {"text": "Nuevo r\u00e9cord de colocados por el Gobierno: 736 altos cargos, un 10,5% m\u00e1s en la Espa\u00f1a en crisis https://t.co/tjgHaLQwuH", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T09:50:02.000Z", "id": "1363425739257896960"}, {"text": "Los espa\u00f1oles tenemos el privilegio de contar con unos miembros de las fuerzas y cuerpos de seguridad del Estado profesionales que nos protegen  y defienden. \n\nOrgullosa de ello y de la Escuela Nacional de Policia #\u00c1vila donde se forman y estudian.\n\n#MiApoyoALaPolic\u00eda https://t.co/G7mQT2j5z3", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T11:31:54.000Z", "id": "1363088989289394178"}, {"text": "Adoqu\u00edn de Galapagar, @HUMORJMNIETO https://t.co/8cv2LbpkQf", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T11:22:49.000Z", "id": "1363086700931604482"}, {"text": "La Diputaci\u00f3n de #\u00c1vila exime de la tasa de basura a 3.000 negocios rurales no esenciales.\n\nMientras S\u00e1nchez &amp; S\u00e1nchez dan la espalda a aut\u00f3nomos y Pymes. https://t.co/1LcB8zz8mt", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T13:32:35.000Z", "id": "1362756972605562882"}, {"text": "\ud83c\udfdb Psoe y Podemos dicen NO al plan del @GPPopular para rescatar a las agencias de viaje #\u00c1vila \n\nLos @populares, nuestro portavoz de Turismo, @aalmodobar, junto con @borrego_corte presentamos un sin fin de iniciativas de apoyo al #turismo que el Gobierno rechaza sistem\u00e1ticamente https://t.co/1wm5fzQ2eE", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T07:26:24.000Z", "id": "1362664820118609921"}, {"text": "S\u00e1nchez en \u201cmodo avi\u00f3n\u201d. https://t.co/J5002v0kYa", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T15:57:18.000Z", "id": "1362431003910881281"}, {"text": "Mientras las ministras Carmen Calvo e Irene Montero se pelean por ver quien es m\u00e1s feminista, el ministro Escriv\u00e1 recorta las pensiones a las madres trabajadoras con dos o m\u00e1s hijos. \n\n\u00bfEn manos de quien estamos? \n\nLas mujeres y las familias numerosas decimos BASTA. https://t.co/BjD1cPJXMq", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T07:40:54.000Z", "id": "1362306077837164546"}, {"text": "Nunca dejes de escribir @DELOSSANTOSLEAL https://t.co/iBSkvZ6DbJ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T07:30:36.000Z", "id": "1362303488059924481"}, {"text": "El decreto de Escriv\u00e1 que recorta las pensiones a las madres, en el aire https://t.co/UCBnq8XUUL v\u00eda @ABCeconomia", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T16:47:24.000Z", "id": "1362081221996642304"}, {"text": "Tremendo repaso  de @TeoGarciaEgea a Pablo Iglesias https://t.co/glGHODB8xJ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:32:55.000Z", "id": "1362032278860410881"}, {"text": "Presidente @pablocasado_ \n\nHoy y siempre, @populares https://t.co/MgW4dMmphI", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T20:58:24.000Z", "id": "1361782003465654273"}, {"text": "\ud83c\udfdbLa portavoz @GPPopular, @cucagamarra, reafirma nuestro compromiso con las familias numerosas.\n\n@FamNumerosas, se han concentrado ante el Congreso para manifestar su rechazo al nuevo complemento de maternidad en la pensi\u00f3n, por considerarlo un recorte encubierto para las madres. https://t.co/erb0wyrBFe", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T16:32:56.000Z", "id": "1361715195077353475"}, {"text": "Nuestro presidente @CarlosGarcia_PP ha decidido seguir liderando el @PPopularAvila en el pr\u00f3ximo Congreso.\n\nCercan\u00eda, seriedad y una inmensa capacidad de trabajo. https://t.co/w0lNuCXda4", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T15:31:59.000Z", "id": "1361699855043821571"}, {"text": "Pablo Iglesias cortando un traje a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/t7kRGNV4Aw", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T08:53:08.000Z", "id": "1361599482857721857"}, {"text": "Comisi\u00f3n, Ponencia y Pleno. D\u00eda completo. https://t.co/psFcjBdE6m", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T08:01:03.000Z", "id": "1361586375175385094"}, {"text": "Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco llama en \u00c1vila a consolidar \u00abel esp\u00edritu de fortaleza\u00bb del PP https://t.co/FgSK06Ba75 via @larazon_es https://t.co/FgSK06Ba75", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T06:03:31.000Z", "id": "1361556798109609986"}, {"text": "\u201cSiempre se debe preferir la acci\u00f3n a la cr\u00edtica\"\n\nT. Roosevelt", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T05:55:49.000Z", "id": "1361554859204505602"}, {"text": "Noticias que me hacen feliz @CircoFestival !\n\n(Mucho trabajo y desvelos @jralonso3  @crismateo  @jcyl pero lo conseguimos\n#\u00c1vila )\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nCir&amp;Co, entre los recursos culturales m\u00e1s destacados de CyL - Diario de \u00c1vila https://t.co/pyTo3xEmXG", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T14:07:23.000Z", "id": "1361316177209884677"}, {"text": "Empezando la semana.\n\nSer\u00e1 intensa. Pleno, ponencia legislativa y varias comisiones.\n\nHoy y siempre, PP. https://t.co/Dcby7vChzA", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T07:03:40.000Z", "id": "1361209545478057984"}, {"text": "En menos de una hora cerrar\u00e1n las urnas #Eleccions14F \n\nDespu\u00e9s de estos intensos d\u00edas de campa\u00f1a, apoyando a @PPCatalunya @PP_LLEIDA \n\nEst\u00e1 claro que @populares tiene el mejor proyecto y el mejor candidato @alejandroTGN https://t.co/udpmaJeV3d", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T18:13:02.000Z", "id": "1361015609367142404"}, {"text": "Por una Catalu\u00f1a mejor, una Espa\u00f1a unida y una Europa fuerte con \u2066@alejandroTGN\u2069 \n\ud83d\udcf7\u2066@PP_LLEIDA\u2069 \u2066@PPCatalunya\u2069 \u2066@tcabcas\u2069 \u2066@GPPopular\u2069 \u2066@educarazo\u2069 \u2066@vicpiriz1975\u2069 \u2066@JAngelVillalon\u2069 \u2066@PalomaGazquez\u2069\u2069 \u2066@solcruzguzman\u2069 https://t.co/YNPI53M6Wo", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:09:09.000Z", "id": "1360516350641340419"}, {"text": "Con \u2066@eugenionarbaiza\u2069 en  FACTORES DE PODER CAF\u00c9 DE ECONOM\u00cdA \"Soluciones para sacar a Espa\u00f1a del fondo de la crisis econ\u00f3mica\u201d y  \u2066\u2066@JVMariBoso\u2069\n\u2066@mapaniagua\u2069\n\n| CAF\u00c9 DE ECONOM\u00cdA | FACTORES DE PODER - YouTube https://t.co/lSyUeZTIe9", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:01:41.000Z", "id": "1360514468904656900"}, {"text": "Querido @JAngelVillalon, \n\nUno de los problemas de Oscar Puente es que ya no es el \u201chombre fuerte\u201d de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/bGt087ekRD", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T13:42:13.000Z", "id": "1360222682625802241"}, {"text": "Los @populares pedimos al Gobierno un plan de choque a favor de la econom\u00eda. \n\nDemasiada gente ha quedado atr\u00e1s (fallecidos, enfermos, desempleo, ERTE, desigualdad, pobreza...) https://t.co/27p8dD1Ox0", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T09:09:12.000Z", "id": "1359791587300175879"}, {"text": "En el @GPPopular apostamos por el talento, por las vocaciones en las \u00e1reas de la ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas, y satisfacer la demanda de perfiles digitales, cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos claves para la la transformaci\u00f3n digital \n\n#DiaDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia https://t.co/U8Y4XKMvLY", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T08:13:31.000Z", "id": "1359777574294011908"}, {"text": "Desde el @GPPopular instamos al Gobierno a poner en marcha un plan de choque con medidas fiscales y ayudas directas a empresas, tal y como ha solicitado  @pablocasado_ \n\nDatos #\u00c1vila\n13.413 parados \n824 empresas menos\n2.223 mil parados m\u00e1s q hace un a\u00f1o\n1.683 trabajadores en ERTE https://t.co/7hBE5OAXlF", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T20:25:30.000Z", "id": "1359599392668471300"}, {"text": "Esto de @rtve es de extrema gravedad\n\nAdem\u00e1s de atacar a la princesa de Asturias, atentan contra una menor.\n\n#Manipulaci\u00f3nRTVE https://t.co/JsxF712p1M", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T13:44:53.000Z", "id": "1359498576066396160"}, {"text": "Un chavista dando lecciones de democracia\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/NauMAhduK2", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T15:35:32.000Z", "id": "1359164036332593156"}, {"text": "Me reta @RuthRuthpindado por #MasMujeresenCiencia\n\nMe sumo al #EfectoSTEM para dar visibilidad a todas aquellas mujeres que inspiran y motivan el futuro de millones de ni\u00f1as #11F y reto a 5 mujeres q me inspiran\n@cucagamarra @MargaProhens @PalomaGazquez @AnaZurita7 @rosaromerocr https://t.co/uFZHAxduX1", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:48:18.000Z", "id": "1359137047915753477"}, {"text": "Mi admirado  @HUMORJMNIETO es genial https://t.co/Vph5YFDTsh", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T08:33:22.000Z", "id": "1359057791881773057"}, {"text": "Buenos d\u00edas y al l\u00edo! \n\n\u201cYo creo bastante en la suerte. Y he constatado que, cuanto m\u00e1s duro trabajo, m\u00e1s suerte tengo\" \n\nT. Jefferson https://t.co/9w1VG0PBhH", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T07:40:37.000Z", "id": "1359044516125306880"}, {"text": "Hoy de campa\u00f1a, con @Aglezterol, visitando centros de car\u00e1cter social, han multiplicado su labor por #COVID19\n\nCatalu\u00f1a es la comunidad q menos invierte por habitante en pol\u00edticas sociales, con 300 \u20ac menos por habitante que la media de Espa\u00f1a\n\n @alejandroTGN #UnaCatalunyaMillor https://t.co/gJqZouiLw2", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T15:26:56.000Z", "id": "1358799482838781953"}, {"text": "El PP llevar\u00e1 al pleno del Congreso la disputa por la deducci\u00f3n de 1.000\u20ac por guarder\u00eda\n\nhttps://t.co/M59JM2HJmz", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T08:22:52.000Z", "id": "1358692764280569856"}, {"text": "El voto al @populares servir\u00e1 para bajar impuestos, crear empleo y proteger a los propietarios contra la ocupaci\u00f3n ilegal #UnaCatalu\u00f1aMejor\n\nCon mis compa\u00f1eros de @GPPopular y @PopularesCyL apoyando a @alejandroTGN y al @PPCatalunya \n\n\ud83d\udccd Catalu\u00f1a \ud83d\udc99 https://t.co/g7rlPWOH9J", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T17:35:03.000Z", "id": "1358469334729973762"}, {"text": "Domingo de campa\u00f1a con los compa\u00f1eros de @PP_LLEIDA y @GPPopular.\n\nTrabajando por el proyecto de @alejandroTGN y @PPCatalunya, por #UnaCatalunyaMillor #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/86lob4UDKT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T10:01:46.000Z", "id": "1358355261757472768"}, {"text": "Hoy de campa\u00f1a en LLeida explicando el proyecto del gran @alejandroTGN @PPCatalunya por #UnaCatalunyaMillor #UnaCatalu\u00f1aMejor \n\n\ud83d\udcf7 El equipo de @GPPopular con @PP_LLEIDA en las calles y en los pueblos \ud83d\udc99 https://t.co/9sBdUO5mU8", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T19:12:26.000Z", "id": "1358131455528996865"}, {"text": "Ofensiva del PP contra el castigo a las madres en sus pensiones https://t.co/V8R6zdiyOP v\u00eda @ABCeconomia", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T11:25:34.000Z", "id": "1358013966618877953"}, {"text": "Si en Galapagar hubiera corresponsabilidad, el ni\u00f1ero ser\u00eda un asesor de Iglesias https://t.co/PUCKxfFN3V", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T10:29:28.000Z", "id": "1357637458796642304"}, {"text": "La ministra de Igualdad, Irene Montero, habla de la \"imposibilidad\" de conciliar en Espa\u00f1a.\n\nElla y sus privilegios: \n\n\u00a1\u00bf Ni\u00f1era y sala de juegos en el Ministerio ?! https://t.co/pRoQcpB08S", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T07:54:33.000Z", "id": "1357598472292155393"}, {"text": "Es el #D\u00edaMundialContraelC\u00e1ncer\n\nQuiero trasladar mi apoyo y cari\u00f1o a todas las personas que luchan contra el c\u00e1ncer\n\nDurante la pandemia han aparecido nuevos desaf\u00edos entre viejos retos @aecc_es \n\nDiagn\u00f3sticos no realizados; miedo, indefensi\u00f3n, incertidumbre; soledad no deseada. https://t.co/1oGZmRlH20", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T15:51:06.000Z", "id": "1357356011212972032"}, {"text": "\ud83c\udfdb\nLa portavoz del @GPPopular, @cucagamarra, ha defendido a los\npropietarios frente a la intenci\u00f3n del Gobierno\nde legalizar u oficializar la okupaci\u00f3n. \n\n\u201cA un okupa no se le desahucia, se le desaloja, y al vulnerable se le protege\u201d\n\n@populares https://t.co/bYPviV6XlT", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T15:20:58.000Z", "id": "1357348428305428488"}, {"text": "En mayo, Iglesias anunci\u00f3 que Irene plantear\u00eda f\u00f3rmulas para la conciliaci\u00f3n\n\nLo que est\u00e1 claro es que Irene plante\u00f3 f\u00f3rmulas para conciliar ELLOS\n\nDejan de lado a las familias que tienen dificultades\n\nDeben dar la cara urgentemente ante este uso indebido del dinero p\u00fablico https://t.co/enaNCiFj8R", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T11:22:08.000Z", "id": "1357288324877217792"}, {"text": "Escriv\u00e1 castiga a las madres con m\u00e1s de tres hijos y que m\u00e1s han cotizado https://t.co/v96OtRoC9d v\u00eda @ABCeconomia", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:27:17.000Z", "id": "1357244323851550720"}, {"text": "\u201cEl Gobierno deber\u00eda compensar sin limitaciones a las familias con hijos, computando todos y cada uno de ellos\u201d @FamNumerosas \n\nFamilias Numerosas lamenta que el complemento por maternidad solo reconozca hasta el cuarto hijo https://t.co/RMEQf6Y7z3 v\u00eda @ABC_Familia\n@GPPopular", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T07:57:25.000Z", "id": "1357236805523890178"}, {"text": "#NuevaFotoDePerfil\nBy @Ragonar_Photo https://t.co/nrYzAU8dM3", "lang": "und", "created_at": "2021-02-03T15:06:55.000Z", "id": "1356982506046836740"}, {"text": "Los @populares hacemos preguntas y el gobierno no responde, demuestra una y otra vez que Espa\u00f1a no tiene el Gobierno responsable que se merece\n\n\u00bfQui\u00e9n ocult\u00f3 el informe del Consejo de Estado?\n\n\u00bfQui\u00e9n dio la orden a la presidenta del Consejo para que lo metiera en el caj\u00f3n? https://t.co/QcOJI87Rjk", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:52:09.000Z", "id": "1356978788408692737"}, {"text": "De ser cierto, deber\u00edan cerrar la puerta al salir\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa exauditora de Podemos denuncia que Montero e Iglesias tienen de ni\u00f1era a una alto cargo de Igualdad https://t.co/PE7x0JuaMH v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:11:11.000Z", "id": "1356923179239890944"}, {"text": "\ud83c\udfdb Congreso hoy\n\nEl Gobierno, adem\u00e1s de mentir, no contesta a @pablocasado_ @TeoGarciaEgea @cucagamarra\n\n\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno oculta el dictamen del Consejo de Estado sobre el decreto de fondos europeos?\n\n\u00bfPara ocult\u00e1rselo a las Cortes?\n\n\u00bfQu\u00e9 ocultan a los espa\u00f1oles? https://t.co/3jQpqfSi5u", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T10:39:41.000Z", "id": "1356915256023523329"}, {"text": "Los dos feminismos del Gobierno enfrentados. https://t.co/NZtZ7SAqAp", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:49:34.000Z", "id": "1356857341757579270"}, {"text": "El sector tur\u00edstico y la hosteler\u00eda son fundamentales para la econom\u00eda espa\u00f1ola.\n\nEste Gobierno los ha demonizado y abandonado\n\nAlg\u00fan ministro dice que son  \u201cde bajo valor a\u00f1adido\u201d\n\nEl @GPPopular presenta en el @Congreso_Es un plan de choque para su recuperaci\u00f3n\n\n@borrego_corte https://t.co/t3dlwaTOz0", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T18:59:59.000Z", "id": "1356678772049731584"}, {"text": "Merece la pena ver esto de @MargaProhens, portavoz adjunta de @GPPopular https://t.co/OQTD64jLVc", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T18:18:53.000Z", "id": "1356668429676208132"}, {"text": "Mientras Pablo Iglesias posa para entrevistas:\n\n\ud83d\udd34 313.000 grandes dependientes a la espera de la vacuna\n\n\ud83d\udd34 32.000 no ser\u00e1n vacunados al no haber sido valorados\n\n\ud83d\udd34 Dejan fuera a 134.000 cuidadoras no profesionales https://t.co/wooVYrpPbQ", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T08:43:34.000Z", "id": "1356523645141671936"}, {"text": "El Gobierno feminista y sus tristes r\u00e9cords:\n\n\ud83d\udd34Espa\u00f1a es el pa\u00eds de la UE en el que m\u00e1s ha subido el paro\n\n\ud83d\udd342 de cada 10 mujeres quieren trabajar pero no encuentra empleo\n\nEspa\u00f1a, el pa\u00eds de la UE en el que m\u00e1s ha aumentado el paro femenino en 2020 https://t.co/2hXX5xErrN", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T19:59:24.000Z", "id": "1356331336219422720"}]