[{"lang": "es", "id": "1377030558266589188", "text": "Muy pesadas deben ser las maletas de Galapagar. La n\u00famero 2 de Exteriores se ve con Delcy Rodr\u00edguez, sancionada en la UE por violar derechos humanos: https://t.co/W1YwBP8ndu", "created_at": "2021-03-30T22:50:43.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1376464620681109507", "text": "https://t.co/qQB6DdqgJX", "created_at": "2021-03-29T09:21:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1376111352310345733", "text": "#Maduro es un genocida. Sus aliados en Espa\u00f1a, hoy en el gobierno, siguen sin condenar sus crimenes. Nada bueno se puede esperar de ellos s\u00f3lo muerte, ruina y miseria. \nhttps://t.co/mtYhmbD46Y", "created_at": "2021-03-28T09:58:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375896206442921985", "text": "Hoy he recibido esta video. Es una alegr\u00eda recordar nuestra historia, humana, mestiza y gloriosa. https://t.co/KcpTz6OVFQ", "created_at": "2021-03-27T19:43:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375800488139051015", "text": "#Carabanchel #vox mesa informativa. https://t.co/ZgAk3zBeSW", "created_at": "2021-03-27T13:22:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375797025699196937", "text": "\u2018Lo que ha sucedido en el SEPE pasa en Alemania y el ministro es cesado\u2019 https://t.co/k5ZKrlhO7b a trav\u00e9s de @gaceta_es", "created_at": "2021-03-27T13:09:06.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1375125914946785285", "text": "Ole!\u00a1 @Macarena_Olona\nhttps://t.co/xQvp6xVut1", "created_at": "2021-03-25T16:42:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375059944408551429", "text": "Ruina y miseria es lo \u00fanico que puede ofrecer el gobierno de la mentira\nhttps://t.co/eR49As43wj", "created_at": "2021-03-25T12:20:12.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044010297942016", "text": "Hoy le hemos hecho nuevas preguntas al ejecutivo pero la m\u00e1s importantes es: \u00bfnos volver\u00e1 a mentir el gobierno en sus respuestas?", "created_at": "2021-03-25T11:16:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044007496200194", "text": "\u00bfVa a promover el Gobierno la retirada de la asistencia financiera por parte del Fondo de la SEPI a la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas?\n\u00bfVa a promover el Gobierno la retirada de la licencia de explotaci\u00f3n a la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas?", "created_at": "2021-03-25T11:16:53.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044005155717120", "text": "\u00bfQu\u00e9 motivos concretos tiene el Gobierno y la AESA para conceder la licencia de explotaci\u00f3n a la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas con la base accionarial directa e indirecta que dispone?", "created_at": "2021-03-25T11:16:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044003532521475", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos accionistas de la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas tienen doble nacionalidad con Espa\u00f1a? De ellos, \u00bfcu\u00e1ntos han conseguido la nacionalidad espa\u00f1ola en los \u00faltimos tres a\u00f1os?", "created_at": "2021-03-25T11:16:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044002198740997", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas empresas solicitantes del apoyo financiero por parte del Fondo de la SEPI se les ha denegado la ayuda por ser consideradas no nacionales o extranjeras?", "created_at": "2021-03-25T11:16:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375044000932110336", "text": "\u00bfDe qui\u00e9n recibi\u00f3 la SEPI o el Consejo Gestor de la SEPI el informe de la AESA relativa a la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas?", "created_at": "2021-03-25T11:16:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375043999678001152", "text": "\u00bfVa a promover el Gobierno una revisi\u00f3n de la composici\u00f3n accionarial de la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas con vistas a analizar su espa\u00f1olidad?", "created_at": "2021-03-25T11:16:51.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375042790300737538", "text": "\u00bfQu\u00e9 motivos concretos tiene el Gobierno y la AESA para conceder la licencia de explotaci\u00f3n a la compa\u00f1\u00eda Plus Ultra L\u00edneas A\u00e9reas con la base accionarial directa e indirecta que dispone?", "created_at": "2021-03-25T11:12:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375042679516585986", "text": "\u00bfA cu\u00e1ntas empresas a\u00e9reas se le ha denegado licencia de explotaci\u00f3n por parte de la AESA en los ejercicios 2018 al 2021 con base a la condici\u00f3n de que el 50% de la propiedad de la compa\u00f1\u00eda, as\u00ed como su control efectivo, recaigan en los Estados miembros o sus nacionales?", "created_at": "2021-03-25T11:11:36.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374983798849466369", "text": "\u00c1balos: El ministro de la mentira. El gestor del fondo de rescate vio \"fundamental\" el informe del Ministerio de \u00c1balos para aprobar la ayuda a #PlusUltra\nhttps://t.co/Rm9x0V6Y9D", "created_at": "2021-03-25T07:17:38.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374983339900289026", "text": "#PlusUltra\nLos \u00faltimos datos del registro elevan al 57% la parte venezolana de Plus Ultra, por lo que no podr\u00eda operar en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/YHvNAF4qPg", "created_at": "2021-03-25T07:15:48.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374877711655657476", "text": "Escapar de la \u00faltima guerra del asesino Maduro en la frontera: \"Es terrible y peligroso, los ni\u00f1os lloran\"\n\nhttps://t.co/ymISuwiHFr", "created_at": "2021-03-25T00:16:05.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374841063798620162", "text": "Plus Ultra https://t.co/FFMlBTJNIB v\u00eda @gaceta_es", "created_at": "2021-03-24T21:50:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374693534624849924", "text": "Un diputado de VOX en el Congreso: \u00abPonga un socialista en su negocio si quiere recibir ayudas\u00bb https://t.co/lnn2nx29j5 a trav\u00e9s de @Periodistadigit", "created_at": "2021-03-24T12:04:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374687247140847623", "text": "El agradecimiento del presidente de Plus Ultra al r\u00e9gimen de Maduro por las ayudas recibidas https://t.co/dfeiaA3GI9 a trav\u00e9s de @gaceta_es", "created_at": "2021-03-24T11:39:14.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374686671585808386", "text": "Avisamos hace tres semanas. Los espa\u00f1oles tienen derecho a saber que ha ocurrido y nosotros de depurar las responsabilidades. @InesCanizares lo tiene claro las cuentas de la ministra no cuadran. https://t.co/2bm3WdCegU", "created_at": "2021-03-24T11:36:57.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374656346151383040", "text": "Otra mentira del Ministro \u00c1balos. Experto en ello y en la Venezuela del asesino acusado de crimenes de lesa humanidad. https://t.co/BauHQeJsN6", "created_at": "2021-03-24T09:36:27.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374433238333091848", "text": "El v\u00eddeo que explica muchas cosas. 23 de mayo 2018 el presidente de Plus Ultra da las gracias al narcogobierno asesino de Maduro por las ayudas. https://t.co/pHAUgD1W8v", "created_at": "2021-03-23T18:49:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372989655499571213", "text": "Dinamarca no quiere barrios con m\u00e1s de un tercio de \u2018no occidentales\u2019 https://t.co/9cjdkazqSF v\u00eda @gaceta_es", "created_at": "2021-03-19T19:13:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372932779831332869", "text": "#SanJose feliz d\u00eda https://t.co/MMn2Jw4OVo", "created_at": "2021-03-19T15:27:37.000Z"}]