[{"text": "Otra infamia m\u00e1s que se escribe con i de @IdiazAyuso https://t.co/Oxk09xDGOW", "id": "1377026380639141890", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T22:34:07.000Z"}, {"text": "Y ahora en la lista de @IdiazAyuso haciendo bueno el dicho \u201ctoma pan y moja\u201d https://t.co/k78SZBqGht", "id": "1376111368504537089", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:58:11.000Z"}, {"text": "Ejerzamos nuestro derecho el 4M, #VotarEsSeguro en Madrid necesitamos #LibertadSinIDA \n#GobernarEnSerio \n@equipoGabilondo \n@psoe_m https://t.co/P0E6Eqf0nE", "id": "1375772043954810881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:29:50.000Z"}, {"text": "El voto es el arma m\u00e1s poderosa para cambiar las cosas, util\u00edzala el pr\u00f3ximo 4 de mayo.\n #VotarEsSeguro \u2066@psoe_m\u2069 \u2066@PsoeCarabanchel\u2069 https://t.co/yAWPSCNXHL", "id": "1375391822009221125", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:18:58.000Z"}, {"text": "Esta PNL de @gpscongreso impulsada por los diputados de Madrid para reforzar la red de cercan\u00edas en la @ComunidadMadrid ha sido aprobada con el voto en contra de @populares esto es lo que les importa la ciudadania https://t.co/rKJPRhosqZ", "id": "1375169352442511360", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:34:57.000Z"}, {"text": "Comisi\u00f3n de Seguridad Vial comparecencia del ministro Grande-Marlaska. https://t.co/A3G8qZrFj9", "id": "1375116558264074244", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T16:05:10.000Z"}, {"text": "Cinismo propio de #PPenB https://t.co/zfNzsVeyUJ", "id": "1374813225208979470", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T19:59:50.000Z"}, {"text": "Se puede ser claro sin exabruptos \u201clibertad sin derechos es un concepto vac\u00edo\u201d \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@SimancasRafael\u2069 \u2066@isauralealf\u2069 \u2066@Viondi\u2069 \u2066@AnguitaOmar\u2069 \u2066@GemaL_Somoza\u2069 \u2066\u2066@NavalpotroJulio\u2069 https://t.co/kCvwr36O41", "id": "1374447451545870345", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T19:46:23.000Z"}, {"text": "No solo es posible, no solo es necesario... es URGENTE!!!! https://t.co/CocIkrF59S", "id": "1374107370125717516", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T21:15:01.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Trabajo, Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones comparecencia de ministra @Yolanda_Diaz_ \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@raquel_pedraja\u2069 \u2066@DioufLuc\u2069 \u2066@mvalerio_gu\u2069 \u2066@MariloNarvaez\u2069 https://t.co/qmaqh4CFYB", "id": "1373927524795842562", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:20:22.000Z"}, {"text": "Yo con \u2066@equipoGabilondo\u2069 porque Madrid necesita #LibertadSinIDA con un #GobiernoSerio https://t.co/TswnWl94xJ", "id": "1373220661032800262", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T10:31:33.000Z"}, {"text": "Con @equipoGabilondo Madrid tendr\u00e1 #LibertadSinIDA https://t.co/PPcnN1DfxO", "id": "1372993253465800709", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T19:27:55.000Z"}, {"text": "Madrid necesita #LibertadSinIDA https://t.co/rX7B75sOWR", "id": "1372599303735218179", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:22:30.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Interior \u2066@Congreso_Es\u2069 comparecencia de Mar\u00eda G\u00e1mez, Directora de la Guardia Civil \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@nasholop\u2069 \u2066@gemmaraujo\u2069 \u2066@DioufLuc\u2069 https://t.co/z7MjJBIyRZ", "id": "1372566269480816640", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T15:11:14.000Z"}, {"text": "Otro derecho subjetivo que garantiza la dignidad de vivir y de poder decidir #LaLibertadDeElegir https://t.co/sKghROPGh8", "id": "1372514463526567941", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:45:22.000Z"}, {"text": "Un nuevo derecho que garantiza con dignidad #LaLibertadDeElegir https://t.co/9q9iKHTdez", "id": "1372513676650020867", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:42:15.000Z"}, {"text": "Madrid necesita \u201cLibertad sin IDA\u201d @psoe_m @equipoGabilondo @PsoeCarabanchel", "id": "1372114219047456770", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:14:57.000Z"}, {"text": "Ya fallo el TSJM, iremos a elecciones, una vez mas tendremos en nuestra mano el arma mas poderosa para cambiar las cosas en Madrid, os animo a acompa\u00f1arme apoyando la candidatura del @psoe_m y votando a @equipoGabilondo #ElMadridQueNosMerecemos", "id": "1371139792210104321", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T16:42:55.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n Constitucional de \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@odonelorza2011\u2069 \u2066@GemaL_Somoza\u2069 \u2066@MariloNarvaez\u2069 https://t.co/6u8gH4VPQb", "id": "1370036375681130502", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T15:38:20.000Z"}, {"text": "Siempre en nuestro recuerdo #11M https://t.co/lT42KGKy0D", "id": "1369950610255134720", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:57:32.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Internacional \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/4d5MeUJ0XA", "id": "1369241662476718080", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:00:26.000Z"}, {"text": "El negro de un pasado oscuro no podr\u00e1 tapar el color de la libertad https://t.co/mrBmixdT7N", "id": "1368844282224926724", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:41:23.000Z"}, {"text": "Este a\u00f1o no caminaremos junt@s pero no est\u00e1is solas  #8M2021 \ud83d\udc9c https://t.co/MY1f3P8KYD", "id": "1368842181457440769", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:33:02.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Seguridad Vial de \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@JCDuran_\u2069 \u2066@gemmaraujo\u2069  \u2066@ArribasManuel\u2069 https://t.co/A7SaIFBjC2", "id": "1367047634637246464", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T09:42:09.000Z"}, {"text": "Como siempre la derecha es fuerte con los d\u00e9biles y sumisa con los poderosos https://t.co/rOJF3kX0b0", "id": "1366862864481476614", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T21:27:56.000Z"}, {"text": "Comparecencia de la Fiscal General del Estado, Dolores Delgado en la Comisi\u00f3n de Justicia \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@isauralealf\u2069 \u2066@afernb\u2069 \u2066@ElAlmadelVino\u2069 \u2066\u2066@gemmaraujo\u2069 \u2066@arandapaco\u2069 https://t.co/Nnt9aJ6NA9", "id": "1366804824575139846", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T17:37:18.000Z"}, {"text": "Feliz #DiaDeAndalucia", "id": "1365815377230446597", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T00:05:36.000Z"}, {"text": "Como siempre las derechas son fuertes contra los d\u00e9biles y sumisa con los poderosos https://t.co/lhuObdJ6kE", "id": "1365338938035077122", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T16:32:24.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades con la comparecencia del ministro Castells \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066 https://t.co/tcg51Mcmnt", "id": "1364957524672339970", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:16:48.000Z"}, {"text": "Que extra\u00f1a forma de hacer PPatriotismo tiene @pablocasado_ bajo el s\u00edndrome Guaid\u00f3 del presidente encargado https://t.co/qbe8XZbggC", "id": "1364549974084747272", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:17:20.000Z"}, {"text": "Comienza pleno \u2066@Congreso_Es\u2069 comparecencia del Presidente \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@isauralealf\u2069 \u2066@AnguitaOmar\u2069 https://t.co/Vr2LTgD24F", "id": "1364486720759152640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:05:59.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n Constitucional \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/NzyOd8Z4ur", "id": "1364164300164726785", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T10:44:48.000Z"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n no puede amparar la libertad de expresarse violentamente ni f\u00edsica ni verbalmente...\nTodo mi apoyo y respeto para @carmencalvo_ en mi nombre y en el de los socialistas de Carabanchel https://t.co/31YQ7xtN8m", "id": "1363105336450768896", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:36:52.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Seguridad Vial de \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/BrXP8ZnXwg", "id": "1362375184087453696", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:15:30.000Z"}, {"text": "La libertad de expresi\u00f3n no puede dar alas a la libertad de expresarse violentamente https://t.co/LRG4jvWOpB", "id": "1362337524140699648", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T09:45:51.000Z"}, {"text": "Comienza la Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@NavalpotroJulio\u2069 \u2066@anaprietonieto\u2069 \u2066@guillermomeijon\u2069 \u2066@afernb\u2069 \u2066@sandrage76\u2069 \u2066@Viondi\u2069 \u2066@lauraberja86\u2069 \u2066@pepaandres\u2069 \u2066@jr0rtega\u2069 https://t.co/ysiJcAfflI", "id": "1361625592542732289", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T10:36:53.000Z"}, {"text": "Animo y fuerza!!!!! https://t.co/9n5zVyvHM2", "id": "1361275461234524160", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:25:35.000Z"}, {"text": "Gracias por el trabajo que devuelve la ilusi\u00f3n por el cambio con un gran resultado https://t.co/WjzXLQVBQf", "id": "1361102851964026882", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T23:59:42.000Z"}, {"text": "Animo y fuerza @socialistes_cat hoy puede ser un gran d\u00eda gracias https://t.co/6t2vTU9WRr", "id": "1360928217331294208", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T12:25:46.000Z"}, {"text": "La radio compa\u00f1era de tantos momentos https://t.co/WTtNpWuxsw", "id": "1360621281218035712", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T16:06:07.000Z"}, {"text": "Toda mi solidaridad con la presidenta de AVV El Organillo https://t.co/PC5H6jH2y6", "id": "1360324634885976066", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T20:27:21.000Z"}, {"text": "Atenci\u00f3n, pregunta? alguien me puede decir donde esta la l\u00ednea que separa a un mal periodista de una mala persona..... Debo reconocer que he estado tentado de preguntarle a Alvise P\u00e9rez, pero dudo que me lo aclarase, pues puede ser las dos cosas, mal periodista y mala persona", "id": "1360318473893785600", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T20:02:52.000Z"}, {"text": "Solo Illa desgrana propuestas EN POSITIVO l@s dem\u00e1s en negativo, una Catalu\u00f1a fresca frente a una Catalu\u00f1a en blanco y negro, como la nueva foto de Colom https://t.co/EQ981bzZMo", "id": "1359979062899392517", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:34:10.000Z"}, {"text": "En #L6elDebat todo vale contra Illa pero la Sr. Borras ya no es que tenga morro, tiene principio de trompa......", "id": "1359977483521654789", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T21:27:53.000Z"}, {"text": "Desde la ignorancia m\u00e1s atrevida...... cuanto se tarda en tener el resultado de una PCR? Cuando se la hicieron los otros participantes en el debate de TV3????? Propuestas en negativo porque el \u00fanico que habla en positivo #SalvadorIlla", "id": "1359921556428832768", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T17:45:39.000Z"}, {"text": "Ese PP del que usted me habla..... corruPPci\u00f3n???? Todo es mentira menos alguna cosilla https://t.co/hF7jJNASWR", "id": "1359883110993788929", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T15:12:53.000Z"}, {"text": "Como dijo el poeta...... nunca es triste la verdad, lo que no tiene es remedio https://t.co/tqNj4vbCNg", "id": "1359578600433942537", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T19:02:52.000Z"}, {"text": "Todo es mentira menos alguna cosilla.....M. Rajoy https://t.co/aKMQJctQn0", "id": "1359172609682903051", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T16:09:37.000Z"}, {"text": "Casado: \u00ab\u00bfCu\u00e1nta gente ha muerto por seguir el consejo de Illa de no usar mascarillas?\u00bb y cuanta podr\u00eda haber tenido un tratamiento sanitario adecuado sin los recortes ensobrados durante a\u00f1os ??????", "id": "1358138753773142016", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T19:41:26.000Z"}, {"text": "Su corruPPcion se cuenta en \u2709\ufe0f costes \u2709\ufe0fsueldos https://t.co/T5N8QoAufH", "id": "1358040549043879937", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:11:12.000Z"}, {"text": "El PP tiene problemas de \u2709\ufe0f imPPutacion porque ya no les queda reputaci\u00f3n https://t.co/9x8w5L0MQH", "id": "1357689013054881795", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:54:20.000Z"}, {"text": "Inmoralidad se escribe con I de  @IdiazAyuso https://t.co/dShANqVCiM", "id": "1357677043555655680", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T13:06:46.000Z"}, {"text": "Excelente trabajo del GM Socialista poniendo al Concejal Presidente frente al espejo de su incompetencia, ya que a todo lo que se le propone se declara no competente porque compete a las Areas de Gobierno https://t.co/GXGOnuEB1Z", "id": "1357418645090099202", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:59:59.000Z"}, {"text": "Esto hace un gobierno que asume sus competencias a diferencia de @AlmeidaPP_ que prepara una factura fake con el \u00fanico objetivo de intentar aprovechar el viento a favor, con @pablocasado_ diciendo que los fondos europeos se pueden aplicar a paliar efectos de  Filomena https://t.co/fEA6VAQbnI", "id": "1357395025429204994", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:26:07.000Z"}, {"text": "VOX en estado puro..... https://t.co/EPI9hmmf66", "id": "1356936736354492416", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T12:05:03.000Z"}, {"text": "Yo no he perdido la confianza en el gobierno de @IdiazAyuso y su colaborador necesario @ignacioaguado porque nunca la tuve..... ahora temo sus decisiones https://t.co/7GipUmaVSL", "id": "1356673282163044355", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T18:38:10.000Z"}, {"text": "Que pregunta m\u00e1s directa y cu\u00e1nto les cuesta contestar ....dialogo, dialogo y dialogo, pero dentro de la ley https://t.co/QY4Pg1K6Ul", "id": "1356025052983123974", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T23:42:21.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital con la comparecencia de \u2066@NadiaCalvino\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@pedro_casares\u2069 \u2066@Patri_Blanquer\u2069 https://t.co/bMiSNViWay", "id": "1355127171384279041", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T12:14:29.000Z"}, {"text": "Comparecencia en Comisi\u00f3n de Sanidad de la ministra \u2066@CarolinaDarias\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@SimancasRafael\u2069 \u2066@anaprietonieto\u2069 \u2066@guillermomeijon\u2069 \u2066@luisacarcedo\u2069 \u2066@NavalpotroJulio\u2069 https://t.co/wD5yjnreNV", "id": "1355110214853398532", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T11:07:06.000Z"}, {"text": "Comienza Pleno Congreso Diputados convalidaci\u00f3n RDL y PLO establecimiento r\u00e9gimen jur\u00eddico CGPJ en funciones \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@psoe_m\u2069 \u2066@PsoeCarabanchel\u2069 https://t.co/CDbBgeNZjZ", "id": "1354703902357262336", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:12:34.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Igualdad \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@lauraberja86\u2069 \u2066@lidiaguinart\u2069 https://t.co/JZmDkICgNT", "id": "1354449296586919939", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T15:20:51.000Z"}, {"text": "Una muestra m\u00e1s de la cobard\u00eda y sumisi\u00f3n de @CiudadanosCs a la derecha machota de @vox_es con la complicidad de @populares https://t.co/EXe7Ivtue0", "id": "1354045743015858179", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T12:37:16.000Z"}, {"text": "La derechita cobarde y los liberales de sal\u00f3n son t\u00edteres del gui\u00f1ol que maneja VOX https://t.co/wgnBPadmFq", "id": "1353990979326509058", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T08:59:40.000Z"}, {"text": "Cada d\u00eda que pasa, cada decisi\u00f3n que toma @IdiazAyuso y su palmero @ignacioaguado hace m\u00e1s urgente un cambio de gobierno en Madrid https://t.co/J8bPTsZhmm", "id": "1352996556786556928", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T15:08:11.000Z"}, {"text": "Con voluntad y determinaci\u00f3n las cosas no solo pueden cambiar....... CAMBIAN \nGracias Pedro Zerolo por marcar el camino... seguimos \u201cLey Integral para igualdad de trato y no discriminaci\u00f3n\u201d\n\u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@psoe_m\u2069 \u2066@PsoeCarabanchel\u2069 https://t.co/0SWzUd34pR", "id": "1352238708091715584", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:56:46.000Z"}, {"text": "Ins\u00f3lito @pablocasado_ diciendo que el no quiere hacer pol\u00edtica con la pandemia #CasadoARV como dir\u00eda un castizo \u201cesto para ir a mear y no echar ni gota\u201d es tan indigno como infame", "id": "1352229857237868545", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:21:35.000Z"}, {"text": "Ver a @pablocasado_ pedir verdad me da verg\u00fcenza ajena #casadoARV", "id": "1352226890128510978", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T12:09:48.000Z"}, {"text": "Con voluntad y uni\u00f3n las cosas no solo pueden cambiar....... CAMBIAN https://t.co/2xqbSAfhej", "id": "1351943823212109824", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:25:00.000Z"}, {"text": "No es que hayamos perdido la confianza en @AlmeidaPP_ y @IdiazAyuso , ahora tenemos miedo a sus decisiones https://t.co/a830YTam44", "id": "1351236745250140160", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T18:35:19.000Z"}, {"text": "Indecencia e Infamia con las caracter\u00edsticas del Ayutrumpismo que impera en @ComunidadMadrid si se sobrepasa el umbral de la incidencia acumulada hay que tomar medidas, vale....subimos el umbral y viva el vino!!!", "id": "1350513271984582661", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T18:40:30.000Z"}, {"text": "Atenci\u00f3n!!!!  pregunta: en los c\u00e1lculos de @AlmeidaPP_ para evaluar los da\u00f1os de Filomena est\u00e1 el coste de la pala que uso @pablocasado_ para la foto quitando nieve? No es ret\u00f3rica, es por si se le hab\u00eda olvidado incluirlo", "id": "1350388246048624642", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T10:23:41.000Z"}, {"text": "Cuando uno cree que lo ha visto todo a @AlmeidaPP_ y lo supera..... pretender hacer caja de una desgracia te hace indigno como alcalde y como persona https://t.co/3C1EOpP7GP", "id": "1350154123946192899", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T18:53:22.000Z"}, {"text": "Y tendremos que seguir oyendo a @populares @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ que el @GobDeEspana castiga a Madrid https://t.co/G7CvYE69IU", "id": "1350081483818598401", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T14:04:43.000Z"}, {"text": "Cada d\u00eda es m\u00e1s necesario un cambio de gobierno en Madrid https://t.co/uxn2cyBMsw", "id": "1349731871685439501", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T14:55:29.000Z"}, {"text": "Lo peor no es haber perdido la confianza en @ComunidadMadrid es tener miedo de sus decisiones https://t.co/XhhTVlcNEK", "id": "1349725633333534722", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T14:30:42.000Z"}, {"text": "Cada d\u00eda es m\u00e1s urgente un cambio de gobierno en Madrid,ya no es que no confiemos en @IdiazAyuso y @ignacioaguado es que tememos sus decisiones https://t.co/c68KU5cVmg", "id": "1349339895429529601", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T12:57:55.000Z"}, {"text": "Ojala la colaboraci\u00f3n fuera reciproca...... https://t.co/LuOWihfjWv", "id": "1348563889282285569", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T09:34:20.000Z"}, {"text": "creo que es un bulo.....dicen que Casado cogi\u00f3 la pala creyendo que era de padel.....", "id": "1348345372268240896", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T19:06:02.000Z"}, {"text": "Suma y sigue otro PPufo m\u00e1s del gobierno infame de @IdiazAyuso y su colaborador necesario @ignacioaguado https://t.co/kmpWiZqr7d", "id": "1346804284151767041", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T13:02:18.000Z"}, {"text": "Gracias por vuestra profesionalidad a pesar de un gobierno infame de @IdiazAyuso y su colaborador necesario @ignacioaguado https://t.co/cwaTxHuckH", "id": "1346428787970465793", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T12:10:13.000Z"}, {"text": "Suma y sigue otra infamia de @IdiazAyuso y su colaborador necesario @ignacioaguado hasta cu\u00e1ndo soportaremos esto https://t.co/8ZdcVCAZ8N", "id": "1346180610323189760", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T19:44:02.000Z"}, {"text": "Seguimos .... queda mucho por hacer y con determinaci\u00f3n y trabajo lo conseguiremos https://t.co/NWeyEaAqvk", "id": "1344589628175736843", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T10:22:03.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Interior \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@ZaidaCantera\u2069 \u2066@dvserrada\u2069 con la comparecencia del Director General de la Policia https://t.co/t8LeMRYmIB", "id": "1344218624047919110", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T09:47:49.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n de Seguridad Vial \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@ArribasManuel\u2069 https://t.co/GQ3a3vd3Tc", "id": "1343877514343702528", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:12:22.000Z"}, {"text": "Es un esPPerpento mas https://t.co/RofeN2NwP3", "id": "1343509155190099970", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T10:48:38.000Z"}, {"text": "Comienza Comisi\u00f3n Mixta para el estudio de los problemas de las adicciones \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@Viondi\u2069 \u2066@GemaL_Somoza\u2069 https://t.co/henWFC7AnH", "id": "1343500784898625537", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T10:15:22.000Z"}, {"text": "INFAMIA SE ESCRIBE CON I DE @IdiazAyuso \u201cLos casos que se han estudiado procedentes de Reino Unido ven\u00edan con una PCR negativa\u201d, han reconocido desde el Ejecutivo regional y @eruizescudero hay que tener criterios m\u00e9dicos y no pol\u00edticos como @sanchezcastejon", "id": "1342884408550957058", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T17:26:07.000Z"}, {"text": "Por unas fiestas responsables cuidaros y cuidar https://t.co/ijS3T8nBY9", "id": "1342108785473593346", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T14:04:04.000Z"}, {"text": "Aprobados por las Cortes Generales los #PGEDePais2021 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@gpssenado\u2069 https://t.co/URErI0NiU6", "id": "1341485120772071424", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:45:51.000Z"}, {"text": "Comienza la Comisi\u00f3n Constitucional \u2066@Congreso_Es\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 \u2066@GemaL_Somoza\u2069 \u2066@odonelorza2011\u2069 \u2066@rafi_crespin\u2069 https://t.co/vw8d8tvTvc", "id": "1341324103463165953", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T10:06:01.000Z"}]