[{"text": "\ud83d\udd35 Hemos registrado una propuesta, en el Congreso de los Diputados, en la que exigimos al Gobierno que destine a las entidades locales el 14,56% de los fondos europeos, para dotarlas de los recursos necesarios contra la crisis derivada del COVID.    https://t.co/G43J1wyD7l", "id": "1376942420865212432", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T17:00:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hemos presentado recurso ante el Tribunal Constitucional por el ataque a la libertad y la calidad educativa de esta ley que busca el adoctrinamiento.\n\n\ud83d\udd34 La LOMLOE ataca la libertad de las familias. Los padres tienen derecho a decidir la educaci\u00f3n de sus hijos.\n #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/jkApQIuyty", "id": "1376586535974359044", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T17:26:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35@luistudanca pretend\u00eda derribar el gobierno de @jcyl y una vez m\u00e1s ha fracasado. Hoy gana Castilla y Le\u00f3n y pierde @sanchezcastejon.\nDesde hoy @populares est\u00e1 m\u00e1s fuerte y @PSOE m\u00e1s d\u00e9bil.\nEs inmoral jugar con la vida y el empleo de la gente de #cyl.\n https://t.co/funvkEXNh7", "id": "1374133507954511873", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T22:58:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy, D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down, reconocemos vuestra grandeza, generosidad y valent\u00eda. Gracias por no rendiros y luchar por la igualdad de oportunidades, nos hab\u00e9is ense\u00f1ado que nada nos diferencia. Os seguiremos acompa\u00f1ando en este camino.\n#SoisGrandes \n#QueNadaNosSepare https://t.co/Yl0mzXHFvV", "id": "1373612571568304133", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:28:52.000Z"}, {"text": "Hay que ser hip\u00f3crita! @BalEdmundo pide dejar el acta a los que ya no creen en @CiudadanosCs, pero no deja la suya.... parece que tiene miedo a no tener acta en @asambleamadrid. Para lo que ha quedado, que manera de perder el norte!", "id": "1372921557769682949", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T14:43:01.000Z"}, {"text": "Ella es as\u00ed.... y le da igual decir una cosa y la contraria. Por si alguien no la tiene calada....dentro video (por cierto transmite los nervios de Moncloa por elecciones en Madrid) https://t.co/bHR4XaO9EX", "id": "1370660930816737281", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T09:00:06.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @pablocasado_ y @TeoGarciaEgea por conseguir que #Murcia siga por el camino de la estabilidad y libertad que representa @LopezMirasF\u203c\ufe0f\n\n#MurciaNoSeVende https://t.co/VLUjvQHkzw", "id": "1370417457610035205", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T16:52:37.000Z"}, {"text": "La moci\u00f3n de censura fracasar\u00e1. \n\nYa fracaso desde el momento en el que la idearon como un arma para intentar salvar la falta de liderazgo del se\u00f1or Tudanca. \n\nMientras ellos piensan en sillones nosotros seguiremos trabajando por nuestra tierra. \n\nSeguimos @alferma1", "id": "1369946829304045577", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T09:42:31.000Z"}, {"text": "El plan de @pablocasado_ que pudo hacer que Espa\u00f1a se adelantara a la crisis.\n\n#HoyHaceUnA\u00f1o que Pablo Casado se adelant\u00f3 a la brutal crisis econ\u00f3mica, y propuso un Plan de Choque para proteger la econom\u00eda del pa\u00eds. La \u00fanica alternativa @populares https://t.co/fGA0CrNtGL", "id": "1369329085177008129", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:47:49.000Z"}, {"text": "Gracias a nuestras pol\u00edticas se han alcanzado los mayores avances en la lucha por la igualdad de las mujeres: 2 de cada 3 empleos que cre\u00f3 el PP fueron ocupados por mujeres y se recuper\u00f3 todo el empleo femenino perdido durante la crisis econ\u00f3mica.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb *#MujeresPioneras* \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb", "id": "1368913563570626570", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:16:41.000Z"}, {"text": "En @populares hemos sido pioneros en la lucha por la igualdad. https://t.co/kcNGAwcazo\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb *#MujeresPioneras* \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb", "id": "1368913117346988034", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T13:14:55.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana he presentado pregunta parlamentaria para exigir soluciones y que nos expliquen que pasa. Y ma\u00f1ana a primera hora me pondr\u00e9 en contacto con la Secretaria de Estado de Telecomunicaciones. As\u00ed es imposible luchar contra la despoblaci\u00f3n. \nEspero respuesta @vodafone_es", "id": "1368504383617576960", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:10:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34@vodafone_es, cu\u00e1nto tiempo tienen q esperar los vecinos de #VillarDelRio y #Yanguas a que solucion\u00e9is la conexi\u00f3n a internet. \nEllos pagan sus cuotas, vosotros les dej\u00e1is 4 semanas sin servicio y sin respuestas\n@desdelamoncloa @NadiaCalvino @Coimbra1960 @Pacoboya @Teresaribera", "id": "1368504382103425024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T10:10:44.000Z"}, {"text": "Tras darle un cheque en blanco permitiendo a S\u00e1nchez sacar el decretazo para repartir 140.000 millones sin control, \u00bfahora VOX dice que se arrepiente?\n\n\u274c*#VOXDerechitaNovata*\u274c https://t.co/L6Tec6yAuh", "id": "1367827694696693760", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:21:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc50 Masajes\n\ud83e\udd42 Champ\u00e1n\n\u2709\ufe0f\ud83d\udcb8 Sobres y billetes de 500\u20ac\nTodo pagado en efectivo por Koldo, el asesor que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy.\nSi no fuera tan grave, dir\u00edamos que @abalosmeco es el nuevo Torrente, apatrullando Espa\u00f1a\nMuchas explicaciones tiene que dar!\n#\u00c1balosDeluxe https://t.co/JXh2tKwxd3", "id": "1366301082805284864", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:15:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35@NadiaCalvino no quiere saber nada de la la autoridad independiente que propone @pablocasado_ para el reparto de los fondos europeos, ellos prefieren el clientelismo en Moncloa y a la ministra de Hacienda, implicada en los ERE, manejando el cotarro.\nCalvi\u00f1o, se va sin contestar https://t.co/tBOs1UObm5", "id": "1356926170600771584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:23:04.000Z"}, {"text": "\u00bfSe merecen pensionistas y trabajadores pr\u00f3ximos a la jubilaci\u00f3n que se les ponga en el centro de la batalla del Gobierno? \n\u00bfAs\u00ed se da certidumbre al sistema de pensiones, @joseluisescriva? \n\u00bfOs importan los pensionistas o vuestras cuotas de poder? #As\u00edNo https://t.co/i5zdQUHaBL", "id": "1352172575330361344", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T08:33:58.000Z"}]