[{"text": "\ud83d\udd35@ppdecanarias tambi\u00e9n exigimos que las ayudas deben ser gestionados en un entorno seguro para las empresas, pymes y aut\u00f3nomos atendiendo a la singularidad de Canarias. https://t.co/LuqPMDpyc4", "id": "1377220910114045954", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T11:27:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35@ppdecanarias exigimos que no se excluya a ning\u00fan aut\u00f3nomo ni empresa canaria de los 1.144 M\u20ac prometidos por el Gobierno central\n\nLas ayudas llegan tarde, hace m\u00e1s de un a\u00f1o que @populares las solicitamos, y son discriminatorias: solo un 27% de las empresas puede optar a ellas https://t.co/aOXcPXjkJ6", "id": "1377219922204487684", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T11:23:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce1 Ma\u00f1ana ofrecer\u00e9 una rueda de prensa junto a mi compa\u00f1ero @SebastianLede15 con motivo de las ayudas a empresas, pymes y aut\u00f3nomos.\n\u23f0 11:00 horas.\n\ud83d\udccd Sede @pptenerife. https://t.co/mV6Wq1rHk0", "id": "1376839805867282433", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T10:12:44.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl @BancoDeEspana tambi\u00e9n coincide con @populares en que la soluci\u00f3n al problema del alquiler no es la limitaci\u00f3n de precios, f\u00f3rmula en la que insiste Podemos. https://t.co/Ge6udr61de", "id": "1376806088029450242", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T07:58:45.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fEl ministro @abalosmeco prometi\u00f3 ayer construir las mismas VPO que ya prometi\u00f3 la ministra de Vivienda de Zapatero en 2010.\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fDiez a\u00f1os de propaganda en el mismo solar vac\u00edo.\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fEste es el resumen r\u00e1pido de la gesti\u00f3n los gobiernos del PSOE en materia de #vivienda. https://t.co/XO2N0yUsaJ", "id": "1375393596577353729", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:26:01.000Z"}, {"text": "\u2705Las Comunidades de Propietarios gestionan anualmente  el 4% del PIB.\n\n\u2705El 80% de la poblaci\u00f3n reside en edificios en r\u00e9gimen de propiedad horizontal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcEs urgente aprobar medidas para aliviar las restricciones sanitarias que impidan el normal funcionamiento de los edificios. https://t.co/5ANr6oT4XN", "id": "1375153924055969793", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:33:39.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fHoy se ha aprobado por unanimidad (excepto Bildu) la PNL del @GPPopular para la modificaci\u00f3n de la Ley de Propiedad Horizontal para permitir las reuniones y voto telem\u00e1tico a las Juntas de las Comunidades de Propietarios, as\u00ed como el voto delegado por otras v\u00edas digitales. https://t.co/nfHoEIBkfr", "id": "1375148821366312960", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:13:22.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fHoy he participado en el encuentro profesional convocado por el Observatorio Espa\u00f1ol del Seguro del Alquiler (OESA) para analizar la situaci\u00f3n del mercado del alquiler un a\u00f1o despu\u00e9s del estado de alarma. Muchas gracias por la invitaci\u00f3n y a los ponentes por compartir ideas. https://t.co/cCXSJ2D7MR", "id": "1375040509115260930", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:02:59.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fResulta que el golpe de efecto del PSOE para n\u00famero dos en Madrid es la secretaria de Estado para las Migraciones, que destaca por su ca\u00f3tica gesti\u00f3n de la crisis migratoria en Canarias, como confirma el Defensor del Pueblo.\nhttps://t.co/V61YcduKA7", "id": "1374656665224634368", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:37:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fComo proponemos @populares en nuestro #PlanChoqueVivienda, es necesario impulsar la oferta de alquiler desde el Gobierno con medidas espec\u00edficas que aumenten el atractivo en este sector y ofrezcan seguridad jur\u00eddica para que los propietarios pongan sus viviendas en el mercado. https://t.co/gXfwO9GgKD", "id": "1374295968166858752", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:44:26.000Z"}, {"text": "O\u00edr a Pedro S\u00e1nchez hablar de narcisismo es como escuchar a un pir\u00f3mano opinando sobre el fuego \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/7iW5zawc6z", "id": "1373914246774411265", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T08:27:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude22 Conmocionada por la trist\u00edsima noticia del fallecimiento de la peque\u00f1a Nabody. Tenemos que acabar con este drama humanitario YA!! https://t.co/EPtO6x1XNH", "id": "1373911584393822208", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T08:17:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21Escandaloso: el Ministerio de Derechos Sociales de Pablo Iglesias pag\u00f3 17.000 \u20ac por la elaboraci\u00f3n de un informe que alienta la #okupaci\u00f3n y que, entre otras cuestiones, aconseja \"apoyar y no penalizar las alternativas que encuentra la poblaci\u00f3n como la okupaci\u00f3n de vivienda\". https://t.co/9JvPEDQ8On", "id": "1372835721229307907", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T09:01:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfbMa\u00f1ana, a partir de las 10:00h, participo en la tertulia de @radioclubSER.\n\n\u00a1No te la pierdas! Esc\u00fachala en directo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/GpCBwusy8o https://t.co/G0XDySCK5n", "id": "1372616578827698180", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T18:31:09.000Z"}, {"text": "El @gppopular presentamos moci\u00f3n en el @Congreso_es para que se incluya en la Estrategia de Desarrollo Sostenible 2030 nuestro #PlanChoqueVivienda, para movilizar y aumentar la oferta de alquiler con una bater\u00eda de incentivos fiscales, cambios normativos y agilizaci\u00f3n de tr\u00e1mites https://t.co/0jrXMzftfZ", "id": "1372164141650169863", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T12:33:19.000Z"}, {"text": "Canarias no puede seguir siendo el muro de contenci\u00f3n de la entrada de la inmigraci\u00f3n irregular a Europa por causa del efecto llamada que ha provocado la nefasta pol\u00edtica migratoria de Pedro S\u00e1nchez. @populares exigimos al Gobierno abordar un Pacto de Estado sobre inmigraci\u00f3n. https://t.co/FdzxWynQz6", "id": "1372120699532369921", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:40:42.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl TC admite a tr\u00e1mite el recurso de @populares contra el decreto del Gobierno que ampara la okupaci\u00f3n. Seguimos dando pasos para que se respete la Constituci\u00f3n y el derecho a la propiedad frente a la deriva intervencionista de la Alianza Frankenstein. https://t.co/3cBIIARJme", "id": "1371901737531936769", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:10:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcddFirmando el aval a la candidatura de @mdomingueztfe para el 9\u00ba Congreso Insular Extraordinario de @pptenerife.\n\n#TenerifeNosUne https://t.co/sLmGUJse0c", "id": "1371762643497795584", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T09:57:54.000Z"}, {"text": "Quiero agradecer a nuestra vicesecretaria nacional de Organizaci\u00f3n, @abeltran_ana, su visita a Tenerife, que concluye con un encuentro telem\u00e1tico con afiliados y simpatizantes del @pptenerife. https://t.co/PdbR6MuhN9", "id": "1371524978705858562", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T18:13:31.000Z"}, {"text": "Hoy he visitado con @abeltran_ana y @vejer_ortiz el campamento de migrantes de 'Las Ra\u00edces', en #LaLaguna, donde hemos constatado las condiciones del recinto, fruto del abandono al que Pedro S\u00e1nchez ha sumido a Canarias en pol\u00edtica migratoria. https://t.co/0GpxLwsRac", "id": "1371485738089517066", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:37:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfaEsta tarde, a partir de las 19:30h, participo en @Conexion_BTC de @RTVCes.\n\n\u00a1No te lo pierdas! https://t.co/ypDwAjVzy5", "id": "1371473891634319360", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T14:50:31.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fComo era previsible y anunciamos desde @populares, la oferta de alquiler en Catalu\u00f1a se ha reducido desde que entraron en vigor las medidas intervencionistas. La regulaci\u00f3n del precio no es la soluci\u00f3n. https://t.co/tGF9TRqLGf", "id": "1371415602502438912", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T10:58:53.000Z"}, {"text": "El TSJM avala la convocatoria de elecciones de Ayuso.\n\n#AyusoPresidenta #YoConAyuso https://t.co/bcjKoZprNf", "id": "1371165270480420865", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T18:24:10.000Z"}, {"text": "Los murcianos ni quieren ni necesitan una r\u00e9plica del Gobierno de S\u00e1nchez en su regi\u00f3n, sino un gobierno de @populares que defienda la libertad, la salud y la econom\u00eda. Todo mi apoyo a @LopezMirasF y al equipo de @PPRMurcia!! https://t.co/xf8GBDNy4k", "id": "1370454302100180996", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T19:19:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nNuevo \"dedazo\" en el Gobierno de S\u00e1nchez.\n...Y ya van 35 nombramientos de altos cargos.\nLos funcionarios, indignados por el uso de la excepcionalidad.\nMientras, m\u00e1s de 6 millones de espa\u00f1oles en paro \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/NS8COp5ttG", "id": "1370281291715907584", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T07:51:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Ma\u00f1ana, a partir de las 10:00h, participo en la tertulia de @radioclubSER con compa\u00f1eros diputados del @Congreso_Es. \n\nEsc\u00fachala en directo \ud83d\udc49 https://t.co/GpCBwusy8o https://t.co/gcPQwJKG2f", "id": "1370074225021747203", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:08:44.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fLa regulaci\u00f3n del precio de los alquileres se ha convertido en un culebr\u00f3n: esta medida ha formado ya parte del acuerdo entre el PSOE y Podemos para los presupuestos fallidos de 2019, la formaci\u00f3n del actual Gobierno y para los presupuestos actuales.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/4eHC7X2y5l https://t.co/hBZxKOfbE3", "id": "1369713765739028489", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:16:24.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy en la Sesi\u00f3n de Control del @Congreso_Es he preguntado al ministro @abalosmeco si piensa trasladar a nivel nacional el experimento del POSE de Baleares en materia de #vivienda y expropiar propiedades privadas por toda Espa\u00f1a. https://t.co/JerYsYnajR", "id": "1369588796426182659", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:59:49.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fNefasta gesti\u00f3n de @F_Armengol en #vivienda:\n\u274cIncapaz de recuperar pisos p\u00fablicos en manos de la #okupaci\u00f3n y el narcotr\u00e1fico.\n\u274cEn 2019 solo se adjudicaron 45 de 5.400 demandas de vivienda p\u00fablica.\n\u274cNo puede garantizar que las viviendas expropiadas no acaben siendo okupadas. https://t.co/WHN806D8Jo", "id": "1369246417471045639", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T11:19:19.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 La actual situaci\u00f3n social y econ\u00f3mica de Canarias exige la adaptaci\u00f3n del #REF para dotar de liquidez a las empresas del archipi\u00e9lago. Hay que flexibilizar aspectos como los plazos para la materializaci\u00f3n de la RIC o el requisito de empleo en @CanariasZEC. https://t.co/uh7Bxs68Co", "id": "1369201828970323968", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:22:09.000Z"}, {"text": "\u26f1\ufe0fEl Ministro/turista-de-lujo @abalosmeco se niega a cumplir la obligaci\u00f3n de entregar las facturas de su viaje a Canarias al Senado. No est\u00e1 de m\u00e1s recordarle que uno de los pilares fundamentales de nuestra democracia consiste en la transparencia. https://t.co/n9q58KBz04", "id": "1369197836701732867", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T08:06:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcbb\u2640\ufe0f Mesa 'Di\u00e1logos para Avanzar', organizada por @ppdecanarias con la participaci\u00f3n, entre otras, de nuestra portavoz, @cucagamarra, nuestra presidenta regional, @AustraliaPP y Luisa Fernanda Rud\u00ed, primera presidenta del @Congreso_Es.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M2021 https://t.co/ERD0msel1o", "id": "1368994847873437708", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T18:39:41.000Z"}, {"text": "En @populares estamos comprometidos con la igualdad real y sin colectivismos, y convencidos de que una igualdad efectiva entre hombres y mujeres es posible. La lucha por la igualdad tiene que ser de toda la sociedad, de hombres y mujeres, y no de mujeres contra hombres.\n\n#8M2021 https://t.co/FR3XJ084cd", "id": "1368931282487570451", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:27:05.000Z"}, {"text": "Invitamos al Gobierno de Canarias a que defienda ante @Haciendagob la modificaci\u00f3n del #REF fiscal para adaptarlo a la realidad econ\u00f3mica de las islas. Muchas de las herramientas del REF han perdido parte de su utilidad debido a la crisis generada por la emergencia sanitaria. https://t.co/FeglvlQnor", "id": "1368835985346297856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:08:25.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfd\ufe0fLa Moncloa se ha convertido en el mayor plat\u00f3 de Espa\u00f1a, con 350 asesores nombrados a dedo y adscritos a Presidencia, con la \u00fanica misi\u00f3n de producir esl\u00f3ganes y campa\u00f1as bajo la batuta de Iv\u00e1n Redondo, para mayor gloria del presidente S\u00e1nchez. https://t.co/qHmaub1U1x", "id": "1368553212660350979", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T13:24:47.000Z"}, {"text": "Tras un a\u00f1o del estallido del coronavirus, la gesti\u00f3n del Gobierno merece un 0\u20e3 por su incapacidad de dar respuesta a la emergencia:\n\u274c100.000 muertos\n\u274c5.000.000 desempleados\n\u274cpobreza y desigualdad\n\u274cdescoordinaci\u00f3n y falta de criterio\n\u274ctraspaso de responsabilidad a las CC.AA. https://t.co/B0bjGa4KoC", "id": "1368549354114592768", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T13:09:27.000Z"}, {"text": "Cu\u00e1nto mejor har\u00eda S\u00e1nchez si, en lugar de protagonizar el show de ayer, rompiera todos los acuerdos del PSOE y Bildu a nivel nacional, auton\u00f3mico y local, y expulsara a Otegui del \u201ccentro de las decisiones de Estado\u201d https://t.co/4oZKtlH9C3", "id": "1367763400353325056", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T09:06:21.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl @GPPopular presentamos una PNL para la modificaci\u00f3n de la Ley sobre Propiedad Horizontal, a fin de que se permitan las reuniones y voto telem\u00e1tico a las Juntas de las Comunidades de Propietarios.\n\nDe esto, #okupaci\u00f3n y otros asuntos sobre #vivienda hablamos con @CAFTenerife. https://t.co/dQsrL9mqbO", "id": "1367561458356207617", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T19:43:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfbMa\u00f1ana, a partir de las 10:00h, participo en la tertulia de \n@radioclubSER\n\n\u00a1No te la pierdas! Esc\u00fachala en directo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/GpCBwusy8o https://t.co/1cBFmTXqSl", "id": "1367554151652204550", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T19:14:52.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl Gobierno balear replica la f\u00f3rmula del Ejecutivo nacional: ante su incompetencia y el fracaso en su pol\u00edtica de #vivienda adopta medidas populistas que arremeten contra los propietarios.\n\nEl intervencionismo chavista no soluciona el problema y espantar\u00e1 a inversi\u00f3n privada. https://t.co/1AGldofMcR", "id": "1367416207255756805", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T10:06:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f @erodriguez_2019: \"Con los pasos que est\u00e1n dando el PSOE y Podemos, Espa\u00f1a se va a convertir en un mercado que no es ni libre ni abierto, y eso nos va a perjudicar mucho, mucho a todos\".\nhttps://t.co/5iPvyoSZry", "id": "1367082085500993537", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:59:02.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f Que el PSOE tome nota: @populares y @AlmeidaPP_ en @MADRID s\u00ed promueven #vivienda p\u00fablica. Un proyecto innovador que reduce al m\u00ednimo el gasto energ\u00e9tico. Un ejemplo de vivienda social nominado al premio europeo m\u00e1s prestigioso de arquitectura contempor\u00e1nea, el #MiesVanderRohe https://t.co/a3K4KpaSs2", "id": "1367080545868537856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:52:55.000Z"}, {"text": "@GPPopular @MargaProhens @ppbalears", "id": "1367074829682229250", "lang": "und", "created_at": "2021-03-03T11:30:13.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f @F_Armengol promet\u00eda 500 VPO para 2020...\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ha paso con ellas?\n\n\u2049\ufe0f El PSOE, como siempre, no soluciona nada en materia de #vivienda y acaba expropiando a propietarios privados. https://t.co/XJx7qyM9CZ", "id": "1367074757393416192", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:29:55.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy en #ComisionIgualdad escuchamos las comparecencias de tres mujeres de @UGT_Comunica, @uatae_es y @CCOO sobre la brecha salarial que, a la vista de los \u00faltimos datos de empleo, es m\u00e1s una brecha laboral.\n\n@populares s\u00ed trabajamos por las condiciones de trabajo de la mujer. https://t.co/GkRniIRVQ5", "id": "1367045879492972544", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T09:35:10.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas, Sra. Irene Montero:\n\n\u00bfAlg\u00fan comentario? https://t.co/SXMNQk7aXa", "id": "1367031377703624706", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T08:37:33.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fSe\u00f1ores del PSOE: Si quieren proteger el derecho a la vivienda de las familias vulnerables, hagan viviendas asequibles y den seguridad jur\u00eddica.\n\n\ud83d\uded1No se puede justificar su ineficacia atacando a la propiedad privada a golpe del \"expr\u00f3piese\" chavista instigado por Podemos. https://t.co/bVc4g3dMLM", "id": "1367018907089969152", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T07:48:00.000Z"}, {"text": "\ud83d\udea8Espa\u00f1a sufre una cat\u00e1strofe social.\n\n5,5 millones de personas que quieren y no pueden trabajar: 4 millones de parados, 900.000 en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad.\n\n\u00bfC\u00f3mo no acepta S\u00e1nchez la ayuda de @pablocasado_  y de @populares que cre\u00f3 m\u00e1s de 7 millones de empleos?\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/AQchfU56tf", "id": "1366761558014119941", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:45:23.000Z"}, {"text": "No solo es un problema de \u00e9tica, sino tambi\u00e9n de est\u00e9tica: de comprobar c\u00f3mo miles de inmigrantes estaban hacinados en condiciones lamentables a un complejo de lujo, cuyo pago es de lo m\u00e1s sospechoso y las versiones se contradicen. Alguien miente: Ferraz, @abalosmeco o Koldo https://t.co/vCZA5yGgci", "id": "1366669758456860672", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:40:36.000Z"}, {"text": "El informe del Consejo de Estado sobre el decreto de los fondos europeos es demoledor y confirma las sospechas de las razones que llevaron al Gobierno a ocultarlo.\n\n@populares ten\u00eda raz\u00f3n con su denuncia cuando acudi\u00f3 al TC pidiendo amparo: S\u00e1nchez  ten\u00eda mucho que ocultar. https://t.co/OuvlQOxBkp", "id": "1366458908907364357", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T18:42:46.000Z"}, {"text": "Mientras en Canarias sufrimos la crisis migratoria y el Gobierno se desentend\u00eda, @abalosmeco pasaba un finde en un \u201cresort\u201d 5\u2b50\ufe0f de Tenerife con su familia, con masajes, champ\u00e1n y billetes de 500\u20ac pagados por Koldo, el asesor que le acompa\u00f1\u00f3 a sus quedadas con Delcy\n#\u00c1balosDeluxe https://t.co/tgeNUxnQUG", "id": "1366300851099303937", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:14:42.000Z"}, {"text": "\u231b\ufe0f Tic tac.\n\n\ud83c\udfd8\ufe0f Al PSOE se le agota el tiempo para cumplir lo pactado con Podemos y dem\u00e1s socios de la Alianza Frankenstein en materia de #vivienda. \u00bfAceptar\u00e1 las medidas intervencionistas que solo conseguir\u00e1n la contracci\u00f3n de la oferta?\n\n\ud83e\udd75 @abalosmeco contra las cuerdas... https://t.co/dcwrkflx74", "id": "1365240484092862467", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T10:01:11.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fHemos presentado recurso ante el TC contra el decreto que legaliza y avala la #okupaci\u00f3n en Espa\u00f1a, como en su d\u00eda lo hicimos contra la ley catalana de vivienda que conseguimos anular. Nosotros defendemos los derechos de los propietarios y protegemos la propiedad privada. https://t.co/SF5KElgAye", "id": "1364495799846121475", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:42:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fLa coalici\u00f3n de Gobierno peligra por la Ley de Vivienda:\n1\u20e3Podemos\n\u274cquiere intervencionismo\n\u274cataca propiedad privada\n\u274ccriminaliza a inversores\n2\u20e3PSOE\n\u2705incentivar sobre penalizar, como propone @populares\n3\u20e3Iglesias amenaza a @abalosmeco\n4\u20e3Iglesias pide ayuda a pap\u00e1 S\u00e1nchez https://t.co/JVhqXPv7Gq", "id": "1364487898939162624", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:10:40.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl proyecto de Ley de Vivienda, a punto de saltar por los aires, sigue levantando ampollas entre PSOE y Podemos.\nLos desacuerdos m\u00e1s importantes: limitaci\u00f3n del precio del alquiler, regulaci\u00f3n de las viviendas vac\u00edas y definici\u00f3n de gran tenedor y desahucios. Es decir: todo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. https://t.co/WamVy872Nd", "id": "1364143456466141187", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T09:21:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Comenzamos la semana con la reuni\u00f3n plenaria del @GPPopular, con la unanimidad en se\u00f1alar el buen trabajo que realiza nuestra portavoz @cucagamarra as\u00ed como toda la direcci\u00f3n del Grupo. https://t.co/DtFS1rMcmL", "id": "1363858737375633415", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:30:36.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez adopta la anomal\u00eda parlamentaria como forma de legislar: 27 de 43 proyectos de ley impulsados por el Gobierno no han sido sometidos al dictamen preceptivo de los \u00f3rganos consultivos.\nEl \"decretazo\" como norma no deber\u00eda ser una opci\u00f3n: eso s\u00ed deteriora nuestra democracia. https://t.co/GSTBxGAZj0", "id": "1363769693140627457", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:36:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21Sim\u00f3n, ten\u00eda sentido controlar la entrada de la cepa brit\u00e1nica y hacer algo para evitar su \"amplia circulaci\u00f3n por Espa\u00f1a\" pero, seg\u00fan tus estimaciones, tendr\u00eda \"un impacto marginal\".\n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Como siempre, Sanidad llega tarde, mal y equivocados. https://t.co/lMDQslM0Dk", "id": "1362685077843562496", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T08:46:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfbMa\u00f1ana, a partir de las 10:00h, participo en la tertulia de \n@radioclubSER\n\n\u00a1No te la pierdas! Esc\u00fachala en directo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/GpCBwusy8o https://t.co/ozhvHd6WFu", "id": "1362480785144610817", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T19:15:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Quiero agradecer a @JessManuelPre18 de @nnggtenerife que nos visitara a @DiegoGagoB y al @GPPopular para presentarnos su magn\u00edfico estudio sobre #energ\u00edasrenovables. Ese es el esp\u00edritu emprendedor de @NNGG_Es \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/5NUXYwm1H7", "id": "1362124704715276295", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T19:40:11.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fEl Gobierno con una mano protege a los okupas y con la otra inicia el desahucio de familias en viviendas p\u00fablicas.\n\n@populares fue el primero que tom\u00f3 medidas para la protecci\u00f3n de los vulnerables.\n\nNo se puede hacer pol\u00edtica de vivienda bajo el paraguas de la #IkupacionIlegal. https://t.co/WVGEASTGO0", "id": "1362034843585019907", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:43:06.000Z"}, {"text": "Para @MoodysInvSvc las medidas del Gobierno en #vivienda avanzan en la direcci\u00f3n equivocada. Seg\u00fan advierte la agencia, la impunidad del movimiento okupa desincentiva la inversi\u00f3n privada: la oferta cae, suben los precios y complica el acceso a la vivienda\nhttps://t.co/xSymhF9wWm https://t.co/4NFDYeNVKw", "id": "1361971216970579970", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:30:16.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21S\u00e1nchez est\u00e1 con los que amparan el delito: la Alianza Frankenstein del Gobierno y los independentistas tumb\u00f3 ayer nuestro #PlanAntiokupaci\u00f3n en el @Congreso_Es. Prefieren desmantelar el Estado de derecho y convertirnos en un para\u00edso okupa. https://t.co/PICKvp5rIt", "id": "1361949806235684866", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T08:05:12.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde\ufe0fFrente a la deriva que est\u00e1 tomando el Gobierno, cuya medida para solucionar el problema de la #vivienda en el acceso al alquiler es controlar los precios, en @populares pensamos que hay que atacar la ra\u00edz del problema: la falta de oferta.\nhttps://t.co/siYFzf2rF2", "id": "1361648874256019458", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:09:24.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f En la Comisi\u00f3n de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana, el @GPPopular hemos defendido una PNL para bajar los precios del alquiler de vivienda incentivando la oferta de vivienda social y asequible, no interviniendo el mercado como pretende el PSOE para satisfacer a Podemos. https://t.co/e8biDrz5Z2", "id": "1361638354127888386", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T11:27:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde\ufe0fLa izquierda en este pa\u00eds incita a la #okupacion. Aqu\u00ed les dejo mi entrevista para @lavozdegalicia \n\ud83d\udc49https://t.co/o1rKEyTVUS https://t.co/ddGaS4r1sa", "id": "1361633763613155330", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T11:09:21.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\ufe0fHoy presento en @Congreso_Es nuestra proposici\u00f3n de ley contra la #okupaci\u00f3n. El PSOE tiene la oportunidad de apoyar una ley que reclama toda la sociedad menos sus socios. S\u00e1nchez tiene la \u00faltima palabra: si est\u00e1 con los que amparan el delito o con los lo que persiguen. https://t.co/abT33mfDWr", "id": "1361613338212450308", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T09:48:12.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Apoyando a nuestros compa\u00f1eros del @PPCatalunya en una jornada decisiva!! https://t.co/P4YeWW2tnX", "id": "1360923145327292416", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T12:05:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3\ufe0fTodo mi apoyo a @alejandroTGN, el \u00fanico capaz de lograr una #UnaCatalu\u00f1aMejor que vuelva a ser el orgullo de todos; el cambio que necesitamos para solucionar el problema de la #Okupaci\u00f3nIlegal.\nNo dejes de votar este #14F!! https://t.co/3iYq0Y5uWr", "id": "1360289387309916169", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:07:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Seguimos en Catalu\u00f1a, apoyando a @alejandroTGN, el \u00fanico candidato que garantiza la recuperaci\u00f3n de la convivencia rota por ocho a\u00f1os de fanatismo ideol\u00f3gico.\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/nswBxCRjEm", "id": "1360208774640906241", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T12:46:57.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f En @populares llevamos muchos a\u00f1os trabajando contra la #okupacion contrarrestando la tendencia de los partidos populistas que la alientan como forma de acceso a la vivienda.\nTe lo contamos en el nuevo podcast #ActivemosEspa\u00f1a.\nGracias @cucagamarra y @Albiol_XG por el debate!! https://t.co/5hnKDaUzIC", "id": "1360186152779718662", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T11:17:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0fEn el nuevo podcast #ActivemosEspa\u00f1a de @populares,  explicamos nuestro plan de choque contra la #okupaci\u00f3n. Coordinado por @montesinospablo, particip\u00e9 junto a @cucagamarra y @Albiol_XG.\n\nhttps://t.co/PFOAHfQ3Jm", "id": "1360140837879955459", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:17:00.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0f El vicepresidente del Banco Central Europeo, Luis de Guindos ve \"fundamental\" la seguridad jur\u00eddica para el desarrollo del mercado del alquiler de vivienda, como sostenemos desde @populares. El intervencionismo que pretende el Gobierno, no es la f\u00f3rmula. https://t.co/AAlpl0WE5r", "id": "1360137260839170049", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T08:02:47.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy en Catalu\u00f1a con @erodriguez_2019, apoyando a nuestro compa\u00f1ero @alejandroTGN en la lucha contra la #okupacion. @populares reivindicamos una #UnaCatalu\u00f1aMejor tambi\u00e9n en materia de vivienda y trabajamos por una pol\u00edtica eficaz en esa materia. https://t.co/9N8gMNqBbx", "id": "1359919405472374787", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T17:37:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21Bochornoso ataque a la Corona desde la televisi\u00f3n de todos los espa\u00f1oles, que se ha convertido en un \u00f3rgano de propaganda al servicio del PSOE y de Podemos. @rtve ha traspasado todas las l\u00edneas rojas. Exigimos la dimisi\u00f3n inmediata de Rosa Mar\u00eda Mateo y Enric Hern\u00e1ndez. https://t.co/WvGZO4Yrqn", "id": "1359791747610660864", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T09:09:50.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La trama de Isofot\u00f3n salpica ya a 3 ministros de S\u00e1nchez. El Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00b03 de Sevilla investiga a 37 antiguos altos cargos de la Junta de Andaluc\u00eda de la etapa socialista por su connivencia con directivos de la compa\u00f1\u00eda para la concesi\u00f3n de ayudas.\n#Tr\u00edoIsofot\u00f3n https://t.co/PLSeTEKKLP", "id": "1359588650883940361", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T19:42:48.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Canarias tendr\u00eda que ser la gran beneficiada de los fondos europeos.\n\n\ud83d\uddde\ufe0fhttps://t.co/g3jq65XXvy https://t.co/A7cLg7j6xb", "id": "1359408635709947904", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T07:47:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude21Es inadmisible el deterioro de Espa\u00f1a ante el mundo porque el vicepresidente del Gobierno cuestione la calidad de la democracia en nuestro pa\u00eds.\n\n\ud83d\uded1Iglesias lesiona nuestra reputaci\u00f3n internacional. S\u00e1nchez no puede ser c\u00f3mplice de estos desprop\u00f3sitos.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/ylPDKV8flV", "id": "1359154958071984132", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T14:59:28.000Z"}, {"text": "VOX ha regalado al Gobierno y a sus socios los recursos europeos, demostrando de nuevo que es el arma de S\u00e1nchez e Iglesias para perpetuarse en el Gobierno. Todos los populismos confluyen en S\u00e1nchez, desde la extrema izquierda a la derecha populista, pasando por los separatismos. https://t.co/jhjrYR2Jtq", "id": "1359135789460951043", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:43:18.000Z"}, {"text": "El Gobierno pretende manipular con total opacidad los fondos europeos, que no son para PSOE y Podemos, sino para los espa\u00f1oles. \n@populares exigimos una autoridad independiente como en otros pa\u00edses EU, y saber c\u00f3mo llegar\u00e1 ese dinero a Canarias y revertir\u00e1 en nuestros ciudadanos. https://t.co/GFMNGopk7m", "id": "1359130885178679301", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:23:49.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f Recuerda: hoy a las 10:30, rueda de prensa sobre el Gobierno y los fondos europeos. https://t.co/E0D2DtvJGs", "id": "1359072655069089801", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T09:32:25.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd8\ufe0fNuevo enfrentamiento PSOE-Podemos a cuenta de la Ley de Vivienda: no son capaces ni de ponerse de acuerdo en la definici\u00f3n de \"gran tenedor\". Pierden en tiempo en valoraciones sobre medidas que ni siquiera resolver\u00e1n el problema de vivienda en nuestro pa\u00eds sino que lo agravar\u00e1n https://t.co/gfIP5QG32r", "id": "1359071888291602432", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T09:29:23.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f Ma\u00f1ana ofrecer\u00e9 una rueda de prensa sobre la gesti\u00f3n de los fondos europeos por parte del Gobierno.\n\u23f0 10:30h\n\ud83d\udccd Sede @pptenerife https://t.co/86SYOf5Cyd", "id": "1358861314895003651", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T19:32:38.000Z"}, {"text": "Acudiremos al TC para que anule la votaci\u00f3n del decreto de fondos europeos llevada a cabo sin conocer el informe obligatorio y preceptivo del Consejo de Estado y que S\u00e1nchez sigue sin mostrar. No aceptamos esta falta de transparencia para repartir los fondos de forma peronista. https://t.co/aGJzxEe3KB", "id": "1358719039795834884", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T10:07:17.000Z"}]