[{"created_at": "2021-03-22T10:19:30.000Z", "text": "Como todos los lunes, celebramos reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal del @PSOE con la presencia de @sanchezcastejon \n#LaEspa\u00f1aQueHacemo https://t.co/N2CaqdYHx1", "id": "1373942404433207296", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T10:11:17.000Z", "text": "Es el momento de #GobernarEnSerio en Madrid. \n\nEs el momento de los madrile\u00f1os y las madrile\u00f1as, de superar la crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social sin dejar a nadie atr\u00e1s \n\nEs el momento de @equipoGabilondo \ud83c\udf39@PSOE https://t.co/dFau38IKEK", "id": "1373940338751078402", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:11:29.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda muy importante, hemos aprobado en el @Congreso_Es la Ley de Eutanasia, un derecho que nos hace m\u00e1s libres. \n\nEl @PSOE vuelve a ampliar los derechos y libertades de las personas.\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/27vyaLI0ni", "id": "1372521033756983307", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T09:49:25.000Z", "text": "La decisi\u00f3n de la eutanasia, un derecho personal, de @luisacarcedo https://t.co/EE407ukLNV # #LaLibertadDeElegir", "id": "1372485281941700611", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T18:16:49.000Z", "text": "Compartimos tarde con almerienses preocupados por los problemas de su ciudad y de de sus vecinos @PSOE_AlmeriaCEM @indasalinas @PSOE \ud83c\udf39 https://t.co/GVS6ZEb6xz", "id": "1372250584481415177", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T09:06:12.000Z", "text": "Compromiso de @sanchezcastejon \u201cvamos a mejorar la estrategia de la salud mental con una dotaci\u00f3n de 2,5M\u20ac\u201d \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xldoaDLkBi", "id": "1372112019692912640", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T08:05:31.000Z", "text": "Mi\u00e9rcoles, d\u00eda de sesi\u00f3n de control al Gobierno en el @Congreso_Es. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/iApv1oVynM", "id": "1372096748651433984", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T13:51:29.000Z", "text": "Mucha tristeza cuando leemos tr\u00e1gicas noticias de  trabajadores que fallecen en el puesto de trabajo. \n\n\u201cMueren dos trabajadores al caer desde un s\u00e9ptimo piso en las obras de Torre Zaragoza\u201d https://t.co/2hQCx2M5CK v\u00eda @periodicoaragon", "id": "1371821426433531904", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T11:17:49.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Hoy comparece en la Comisi\u00f3n Mixta para la UE, Baudilio Tom\u00e9, miembro del Tribunal de Cuentas Europeo. Debatiremos tambi\u00e9n el control de subsidiariedad de iniciativas legislativas de la UE. Puedes seguirlo en directo \ud83d\udc47 https://t.co/kmbKuZW2Vj", "id": "1371782752773804033", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T16:43:07.000Z", "text": "El Gobierno aprobar\u00e1 un fondo de 7.000 millones para las ayudas directas a las empresas que gestionar\u00e1n las autonom\u00edas https://t.co/8Ne5JRQy0D v\u00eda @el_pais", "id": "1370052677506322433", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T08:27:49.000Z", "text": "Nunca olvidaremos a las v\u00edctimas del #11M y a sus familiares. \n\nLa violencia y el terror nunca deben ser el camino. Memoria. https://t.co/gVFSD7iyBB", "id": "1369928032849428481", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T08:06:09.000Z", "text": "Comenzamos Pleno en @Congreso_Es puedes seguirlo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/QgckW8SWSB", "id": "1369922581139251203", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:03:57.000Z", "text": "Comienza el Pleno del @Congreso_Es con Sesi\u00f3n de Control al Gobierno. Puedes seguirla en directo \ud83d\udc47 https://t.co/V4sLwZuIHj", "id": "1369559637209518081", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T08:05:10.000Z", "text": "Sigamos trabajando por la plena igualdad. Este #8M2021\u00a0 m\u00e1s feminismo que nunca.\ud83d\udc9c\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer", "id": "1368835168316850178", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T09:16:55.000Z", "text": "Interesante jornada de trabajo en @Congreso_Es en la que escuchamos a expertos que valoran el Acuerdo Comercial suscrito entre la UE y el Reino Unido derivado de su salida de la UE https://t.co/phWgpA7VDU", "id": "1367041283815067649", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T10:38:26.000Z", "text": "Hoy comparece la Secretaria de Estado de Cooperaci\u00f3n en el @Congreso_Es puedes seguirlo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/0YhT6R8P4I", "id": "1366699411951157250", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T11:41:48.000Z", "text": "\u201cNo dejar a nadie atr\u00e1s y mirar siempre adelante\u201d @sanchezcastejon @PSOE https://t.co/CuEKkQFYhT", "id": "1364541032390606852", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-24T08:03:29.000Z", "text": "Hoy comparece el Presidente @sanchezcastejon @PSOE en el @Congreso_Es. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/s8XuMKcPp0 https://t.co/h6FliKGzvY", "id": "1364486088362967047", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-22T13:30:41.000Z", "text": "En el @gpscongreso hemos impulsado medidas que garantizan la igualdad salarial real y efectiva.\n\nEl @PSOE @sanchezcastejon est\u00e1 comprometido con la reducci\u00f3n de la brecha salarial entre hombres y mujeres.\n#AcabemosConLaDesigualdad", "id": "1363843658991173632", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-22T08:55:09.000Z", "text": "Hoy el @gpscongreso nos reunimos con @FEDE_Diabetes @M_Maderuelo para escuchar sus necesidades y las mejoras necesarias para las personas con #diabetes en Espa\u00f1a. Enhorabuena y mi sincero agradecimiento por el buen trabajo que realizan. https://t.co/jxpr3vnQe7", "id": "1363774318635872257", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-20T10:25:39.000Z", "text": "\ud83c\udf39Celebramos reuni\u00f3n de @aragonpsoe. Interviene el presidente de #Arag\u00f3n y secretario general de los socialistas aragoneses, @JLambanM y debatiremos sobre la actualidad aragonesa\n\nPuedes seguir en directo \ud83d\udc49 https://t.co/PPMYrq68ZR https://t.co/varzuRknBJ", "id": "1363072317715345414", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-18T17:27:01.000Z", "text": "\u201cEs irresponsable la actitud de los grupos pol\u00edticos que van a organismos internacionales a criticar a Espa\u00f1a\u201d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Hectorgomezh @gpscongreso https://t.co/O1EKhcx1VL", "id": "1362453579152449542", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-18T15:39:14.000Z", "text": "Comparece en el @Congreso_Es ante la Comisi\u00f3n de #AsuntosExteriores @AranchaGlezLaya, ministra de @MAECgob, para presentar la Estrategia de Acci\u00f3n Exterior 2021-2024.\nPuedes seguirlo en directo \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfa5 Directo: https://t.co/gKqhDttSTq\u2026", "id": "1362426455058223104", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-18T08:05:49.000Z", "text": "Comenzamos sesi\u00f3n del pleno en el @Congreso_Es con el debate la convalidaci\u00f3n de  RDL de refuerzo y consolidaci\u00f3n de medidas sociales en defensa del empleo. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/BfXfQTWQSn", "id": "1362312348480995331", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-17T08:08:07.000Z", "text": "\u201cSr Casado haga una oposici\u00f3n \u00fatil, moderada, con sentido de estado\u201d \u201cEspa\u00f1a necesita estabilidad pol\u00edtica\u201d Pedro @sanchezcastejon en el Pleno del @Congreso_Es https://t.co/fNbtaLTYsk", "id": "1361950541060968448", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-17T08:03:11.000Z", "text": "Buenos d\u00edas!\nComenzamos la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno en el Pleno del @Congreso_Es y puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/op56OJ3ZIS", "id": "1361949298372575235", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-16T14:34:53.000Z", "text": "Por la igualdad de trato y no discriminaci\u00f3n \ud83c\udf39\n#LeyZeroloSi https://t.co/LIOoFqZOQB", "id": "1361685484813115392", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-16T14:31:49.000Z", "text": "Puedes seguir en directo la sesi\u00f3n plenaria del @Congreso_Es y consultar el orden del d\u00eda. Te dejo los enlaces\ud83d\udc47 https://t.co/ptomeZRS2h", "id": "1361684713153396737", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-14T09:09:03.000Z", "text": "Juan Gonz\u00e1lez-Barba, Secretario de Estado para la UE: \u00abLa UE debe incluir la cuesti\u00f3n demogr\u00e1fica en todas sus pol\u00edticas\u00bb https://t.co/Ez5B46dneR v\u00eda @heraldoes", "id": "1360878710195429376", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-09T09:07:00.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hoy nos visita en #Arag\u00f3n el Secretario de Estado para la Uni\u00f3n Europea, Juan Gonz\u00e1lez-Barba y se re\u00fane con los portavoces de todos los grupos parlamentarios en las @cortes_aragon para hablar de los temas europeos que nos afectan en nuestra tierra y escuchar sus propuestas. https://t.co/txlLs9MHL9", "id": "1359066255379083268", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-08T09:26:05.000Z", "text": "Comenzamos la semana con reuni\u00f3n con la Comisaria Europea de Sanidad y Seguridad Alimentaria con las Comisiones de Asuntos Europeos de los Parlamentos Europeos. Informaci\u00f3n y colaboraci\u00f3n parlamentaria. Hablamos de vacunas COVID y tratamientos cancer #parleu2021PT \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/hs7Yo3dMig", "id": "1358708669689565185", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T13:00:05.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, \nel compromiso de @PSOE @sanchezcastejon son hechos: los PGE invierten un 60% m\u00e1s en ciencia e investigaci\u00f3n. Solo as\u00ed podremos avanzar en su diagn\u00f3stico precoz y tratamiento para combatirlo", "id": "1357312975263191044", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T08:59:23.000Z", "text": "Hoy continuamos con los debates en Pleno en el @Congreso_Es. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/RVGYwG2W8n", "id": "1357252402555072512", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T22:10:51.000Z", "text": "Ram\u00f3n J. Sender: El legado de un autor excepcional https://t.co/SPlOoVJht7 v\u00eda @periodicoaragon @antoine_ibanez", "id": "1357089191130234883", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T08:05:18.000Z", "text": "Comenzamos Sesi\u00f3n de Control al Gobierno en @Congreso_Es\nPuedes seguirla en directo aqu\u00ed  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25b6 Youtube: https://t.co/xJcBBD9spx    \n\n\ud83c\udfa5 Directo: https://t.co/gKqhDttSTq\u2026 \n\n\ud83d\udcdd NdP: https://t.co/MYT9SJ4Aov\u2026 \n\n\ud83d\uddd3 Orden del D\u00eda: https://t.co/ABzbAnqpOK\u2026", "id": "1356876403816493058", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T14:07:04.000Z", "text": "Comenzamos el Pleno del @Congreso_Es. Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/JQeT8BGKpE https://t.co/j53tbATQkn", "id": "1356605057953890310", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T16:56:06.000Z", "text": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez (1882-1936). El tr\u00e1gico final de la primera alcaldesa espa\u00f1ola. https://t.co/Uku04UBgBj v\u00eda @Conver_Historia", "id": "1355922820677705732", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T13:56:18.000Z", "text": "\u201cLa soluci\u00f3n no es que una mitad de Catalunya se imponga sobre la otra mitad, ni la otra se imponga sobre la una. La soluci\u00f3n es un movimiento de reencuentro.\u201d\n\n#PresidentIlla #FemHo \nEntrevista a @salvadorilla https://t.co/II0V5ucBng v\u00eda @eldiarioes", "id": "1355877571557257221", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-30T20:20:29.000Z", "text": "\u201cEn Catalu\u00f1a no sobra nadie.\nCatalu\u00f1a somos todas y todos\u201d\n\ud83d\udde3\ufe0f @salvadorilla \n#PresidentIlla\n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/RWgUu9NZq3", "id": "1355611864214999040", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T10:35:07.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa En la reuni\u00f3n de Presidentes de Comisiones de Asuntos Europeos desde el @Congreso_Es trasladamos a @VeraJourova nuestra preocupaci\u00f3n por la fortaleza e independencia de los medios de comunicaci\u00f3n. \n#PARLEU2021PT #ParliamentaryDimension #PresidencyEU #Portugal @parleu2021 https://t.co/MQ2YnmwSDk", "id": "1354739777669619718", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T08:04:54.000Z", "text": "Comenzamos el Pleno del @Congreso_Es. Puedes seguirlo  #EnDirecto y acceder a m\u00e1s informaci\u00f3n a trav\u00e9s de los siguientes enlaces: \n\n\u25b6 Youtube: https://t.co/RPWNLNmdZG\n\ud83c\udfa5 Directo: https://t.co/gKqhDttSTq\u2026\n\ud83d\uddd3 Orden del D\u00eda: https://t.co/ABzbAnqpOK\u2026 https://t.co/yRMNgctpO1", "id": "1354701976496443394", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T10:55:06.000Z", "text": "Hoy celebramos reuni\u00f3n de la Diputaci\u00f3n Permanente del @Congreso_Es . Puedes seguirla en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/ykNh5N5VYW", "id": "1353657641638256641", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T13:26:22.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Esta ma\u00f1ana la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola @Congreso_Es @Senadoesp en la Asamblea Parlamentaria del Consejo de Europa escuchamos y preguntamos a los candidatos a diferentes cargos en Consejo y Asamblea Parlamentaria del Consejo de Europa. Espa\u00f1a muy presente en @coe y @PACE_News https://t.co/YaRYcp0dO6", "id": "1350071832888619010", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T11:48:40.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa En la reuni\u00f3n de Presidentes de Comisiones de Asuntos Europeos desde el @Congreso_Es trasladamos a Portugal nuestro apoyo para trabajar de la mano para lograr una Europa m\u00e1s fuerte y solidaria \n#PARLEU2021PT #ParliamentaryDimension #PresidencyEU https://t.co/CCln9CXXRN", "id": "1348597692692365313", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T09:14:07.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El @Congreso_Es y @Senadoesp participamos hoy en la #COSAC @parleu2021 Deseamos lo mejor a la presidencia portuguesa, cuyas prioridades compartimos en Espa\u00f1a. Pueden contar con todo el apoyo y colaboraci\u00f3n de los diputados/as y senadores/as espa\u00f1oles https://t.co/iX0Xthukwg", "id": "1348558797757935616", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T08:50:35.000Z", "text": "El @Congreso_Es y el @Senadoesp participamos \nesta ma\u00f1ana en la reuni\u00f3n de los presidentes de Comisiones de Asuntos Europeos de los Parlamentos Europeos #COSAC. Una jornada interesante que preside Portugal y en la que tratamos asuntos que nos afectan directamente a los espa\u00f1oles https://t.co/MohzZo1xil", "id": "1348552878659612672", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T11:36:39.000Z", "text": "Eliminaci\u00f3n de copagos, avance en equidad, por @luisacarcedo Diputada socialista y exministra de Sanidad https://t.co/qhA6ptCm8J v\u00eda @eldiarioes", "id": "1348232281308209153", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T19:19:44.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a Elena Salobrar-Garc\u00eda por su trabajo. Ha recibido el Premio de Doctorado en Ciencias M\u00e9dicas B\u00e1sicas de la Real Academia Nacional de Medicina por su tesis sobre la detecci\u00f3n precoz del #alzh\u00e9imer mediante pruebas optometrista \u2066@HoyxHoyMadrid\u2069 https://t.co/uM4Sqk5V76", "id": "1346536882256162817", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-31T12:03:49.000Z", "text": "Feliz 2021. Salud \n2020 ha sido un a\u00f1o dur\u00edsimo, con una gran crisis sanitaria, social y econ\u00f3mica. Quiero trasladar mi solidaridad y apoyo a todas las personas que lo est\u00e1n pasando mal y mi firme compromiso por seguir trabajando por un pa\u00eds m\u00e1s justo y solidario.", "id": "1344615240814780416", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-27T13:33:21.000Z", "text": "La primera vacunada en Arag\u00f3n, Emilia: \"No me lo pens\u00e9 en ning\u00fan momento\u201d. https://t.co/rjFXM3qABg v\u00eda @periodicoaragon", "id": "1343188221535133698", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-21T15:47:12.000Z", "text": "Esta tarde se debatimos varios puntos en la Comisi\u00f3n de Exteriores del @Congreso_Es. Puedes seguirla en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/y1lLWJmo9G", "id": "1341047576397828096", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-18T23:11:49.000Z", "text": "Mar\u00eda @luisacarcedo : \u201cSe ha aprobado un derecho que nos hace m\u00e1s libres\u201d via @el_pais https://t.co/FfX4uoqKuc", "id": "1340072302910853125", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T15:59:37.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda importante, el @Congreso_Es ha aprobado la Ley de Eutanasia. Avanzamos en libertad y derechos civiles. Compromisos cumplidos @PSOE @sanchezcastejon \ud83c\udf39 https://t.co/QCXzwFhQih", "id": "1339601148680892417", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T13:06:03.000Z", "text": "\u201cEsta crisis no ser\u00e1 una excusa para que la derecha recorte derechos y libertades.\n \nA la justicia y a la libertad solo se puede llegar con justicia y con libertad\u201d @Adrilastra @gpscongreso \ud83c\udf39 https://t.co/OrInUQN0Ei", "id": "1339195081279025154", "lang": "es"}]