[{"lang": "es", "id": "1377550977885208577", "created_at": "2021-04-01T09:18:41.000Z", "text": "Todo mi \u00e1nimo y afecto a las hermandades y cofrad\u00edas de toda Espa\u00f1a que un a\u00f1o m\u00e1s viven una Semana Santa at\u00edpica de pandemia.\n \nY un fuerte abrazo a mi Cofrad\u00eda de los Estudiantes de \u00c1vila, con el pesar de no poder procesionar con vosotros y la esperanza de poder hacerlo pronto."}, {"lang": "es", "id": "1377372667376885761", "created_at": "2021-03-31T21:30:08.000Z", "text": "Ayuso es una mujer valiente y de principios que defiende los intereses de los madrile\u00f1os, sobre todo los m\u00e1s necesitados.\n\nEn el PP defendemos la libertad frente a la granja orwelliana de la izquierda, en la que todos son iguales\u2026 pero unos m\u00e1s que otros, como S\u00e1nchez e Iglesias https://t.co/IJhx31JA3y"}, {"lang": "es", "id": "1377353916988469254", "created_at": "2021-03-31T20:15:38.000Z", "text": "S\u00e1nchez ataca a Madrid y el PP se defiende:\n-Recetaron una alarma a la carta y discriminatoria contra los madrile\u00f1os\n-Quieren subir impuestos\n-Acabar con la Educaci\u00f3n especial, concertada y la libre elecci\u00f3n de colegio p\u00fablico\n-Est\u00e1n en contra de construir hospitales p\u00fablicos https://t.co/JJ6EVWKsTZ"}, {"lang": "es", "id": "1377341159761133575", "created_at": "2021-03-31T19:24:56.000Z", "text": "Presentamos la candidatura de libertad liderada por @IdiazAyuso para el 4M.\n\nComo pas\u00f3 con la victoria del PP en 1995 y 2009, la de mayo ser\u00e1 la clave para llegar pronto al Gobierno y acabar con la pesadilla en la que nos ha metido S\u00e1nchez.\n \nMadrid lo merece y Espa\u00f1a lo necesita https://t.co/n1pRiYuWI9"}, {"lang": "es", "id": "1377292192394440705", "created_at": "2021-03-31T16:10:22.000Z", "text": "El Gobierno sigue pagando su apoyo a Bildu y tambi\u00e9n acerca a Txapote, el sanguinario asesino de mis compa\u00f1eros Miguel \u00c1ngel Blanco, Goyo Ord\u00f3\u00f1ez, Jos\u00e9 Luis Caso, Jos\u00e9 Ignacio Iruretagoyena, Manuel Zamarre\u00f1o, y del socialista Fernando M\u00fagica.\n \nBasta ya."}, {"lang": "es", "id": "1377255662242181120", "created_at": "2021-03-31T13:45:12.000Z", "text": "\"La legalidad no puede ser arrinconada por la discrecionalidad\".\n\nVarapalo judicial al Gobierno de S\u00e1nchez.\n\nSi Marlaska no dimite, deber\u00eda ser cesado.\n\nhttps://t.co/bgLq3newXJ"}, {"lang": "es", "id": "1377221345973518340", "created_at": "2021-03-31T11:28:51.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Hoy presentamos la candidatura del @ppmadrid para las elecciones del 4 de mayo.\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/7LetZDV1XJ"}, {"lang": "es", "id": "1377165536837005327", "created_at": "2021-03-31T07:47:05.000Z", "text": "EEUU denuncia los ataques a la prensa del Gobierno de S\u00e1nchez, tal y como llevamos denunciando dos a\u00f1os.\n\nLa diplomacia de Biden destaca la \u00abviolencia y acoso\u00bb contra la libertad de expresi\u00f3n.\n\nPedimos explicaciones urgentes en el Parlamento.\n\nhttps://t.co/990UVR9rgR"}, {"lang": "es", "id": "1377001134779432960", "created_at": "2021-03-30T20:53:48.000Z", "text": "Me re\u00fano con el vicepresidente de la Comisi\u00f3n Europea @MargSchinas para analizar el plan de vacunaci\u00f3n, el pasaporte tur\u00edstico y la tramitaci\u00f3n de los fondos europeos.\n\nApoyamos la labor de la UE, y pedimos controles para el uso eficiente y transparente de las ayudas. https://t.co/6gMyAxY8Hk"}, {"lang": "es", "id": "1376876397457735683", "created_at": "2021-03-30T12:38:08.000Z", "text": "El Gobierno debe explicar por qu\u00e9 Correos adjudica 2 millones\u20ac a una empresa de Panam\u00e1, a trav\u00e9s de una compa\u00f1\u00eda 'off shore' investigada por corrupci\u00f3n y sobornos.\nSi se demuestra esta informaci\u00f3n, S\u00e1nchez debe asumir responsabilidades.\n\nhttps://t.co/o3IHebxwUq"}, {"lang": "es", "id": "1376616763044069379", "created_at": "2021-03-29T19:26:27.000Z", "text": "Los hijos s\u00ed que son de los padres y no del Estado.\nNo vamos a tolerar que el Gobierno los use para adoctrinamiento, ni para pagar a los nacionalistas tratando al espa\u00f1ol como lengua extranjera.\nLa Educaci\u00f3n ha de ser un ascensor social no un instrumento de ingenier\u00eda social. https://t.co/ViZ6AUz7KL"}, {"lang": "es", "id": "1376552974718283779", "created_at": "2021-03-29T15:12:58.000Z", "text": "Cela\u00e1 debe dimitir por ofender a padres de ni\u00f1os con discapacidad. \nDefendemos la libre elecci\u00f3n de colegio p\u00fablico, concertado o especial.\nY el castellano vehicular, la cultura del esfuerzo para pasar curso, la EBAU com\u00fan, MIR educativo y la inspecci\u00f3n contra el adoctrinamiento. https://t.co/VRxh6IB00u"}, {"lang": "es", "id": "1376510977626284035", "created_at": "2021-03-29T12:26:06.000Z", "text": "Presentamos con UPN y la comunidad educativa el recurso de inconstitucionalidad contra la Ley Cela\u00e1, que es un atentado contra la libertad y la calidad. \n\nCuando gobernemos la derogaremos. Mientras, la denunciaremos en la UE y en las CCAA donde gobernamos paliaremos sus estragos. https://t.co/Jl8Fy1vQq8"}, {"lang": "es", "id": "1376480278097637380", "created_at": "2021-03-29T10:24:06.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Hoy presentamos el recurso de inconstitucionalidad contra la nueva Ley de Educaci\u00f3n, conocida como Ley Cela\u00e1.\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/LDUNVrey0e"}, {"lang": "es", "id": "1376213946781335557", "created_at": "2021-03-28T16:45:48.000Z", "text": "Hoy Amancio Ortega cumple 85 a\u00f1os. Un emprendedor hecho a s\u00ed mismo, que ha triunfado por motivos propios, llevando a Espa\u00f1a por todo el mundo y compartiendo los frutos de su \u00e9xito con los m\u00e1s necesitados. Es un orgullo que sea espa\u00f1ol. \u00a1Felicidades!\n\nhttps://t.co/7jP2dvEShK https://t.co/bFSuxu5gtp"}, {"lang": "es", "id": "1376137551170404355", "created_at": "2021-03-28T11:42:14.000Z", "text": "Una semana m\u00e1s el Gobierno acerca a 6 etarras a c\u00e1rceles del entorno del Pa\u00eds Vasco.\n\nUno de ellos es Henri Parot, un asesino de 39 inocentes entre ellos ni\u00f1os y el padre de mi compa\u00f1ero, Jaime Mateu.\n\nNi condenan a ETA ni piden perd\u00f3n, pero S\u00e1nchez sigue pagando su apoyo a Bildu"}, {"lang": "es", "id": "1376091430368776195", "created_at": "2021-03-28T08:38:58.000Z", "text": "Echamos de menos las procesiones de Semana Santa y hoy poder salir con las palmas de Domingo de Ramos.\n\nFeliz d\u00eda para todos los cristianos, aunque un a\u00f1o m\u00e1s cargado de recuerdo a los fallecidos por coronavirus y sus familias. https://t.co/n4JbCC9LFh"}, {"lang": "es", "id": "1375771195178635266", "created_at": "2021-03-27T11:26:28.000Z", "text": "Os deseo lo mejor a los 29.251 opositores que optan hoy a una plaza de Formaci\u00f3n Sanitaria Especializada. Sois el mejor futuro de nuestra Sanidad.\n\nLamentamos que el Gobierno no haya facilitado una alternativa para los aspirantes con Covid.\n\n#MIR #BIR #EIR #FIR #PIR #QIR #RFIR"}, {"lang": "es", "id": "1375508875336507396", "created_at": "2021-03-26T18:04:06.000Z", "text": "El PP cuenta con los mejores para construir una Espa\u00f1a mejor uniendo al centro derecha.\n\nEs un orgullo contar con un pol\u00edtico brillante y valiente como @Tonicanto1 junto al @ppmadrid y al Gobierno regional para que @IdiazAyuso siga defendiendo la libertad y prosperidad en Madrid."}, {"lang": "es", "id": "1375423719988998146", "created_at": "2021-03-26T12:25:43.000Z", "text": "Hoy presentamos un recurso ante el Tribunal Constitucional para eliminar el Impuesto sobre el Patrimonio de los Presupuestos de S\u00e1nchez por vulnerar los art\u00edculos 31 y 134.7 de la Constituci\u00f3n.\n \nEspa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de la UE que mantiene este impuesto injusto y arcaico. https://t.co/S4VVE5UtXc"}, {"lang": "es", "id": "1375116509475930115", "created_at": "2021-03-25T16:04:58.000Z", "text": "Os presento a Andrea. Es hija de mi compa\u00f1ero Juanjo Matar\u00ed, que como tantos j\u00f3venes con Down forja su mejor futuro gracias a la Educaci\u00f3n especial.\nPedimos la dimisi\u00f3n de Cela\u00e1 y registramos su reprobaci\u00f3n por sus palabras y su desprecio a tantas familias a las que ha ofendido. https://t.co/4IegVDMnV3"}, {"lang": "es", "id": "1375083551708811275", "created_at": "2021-03-25T13:54:01.000Z", "text": "El PSOE, Cs y Podemos se reparten la alcald\u00eda de Murcia en plena pandemia y crisis econ\u00f3mica.\nTodo mi apoyo a Jos\u00e9 Ballesta, un gran alcalde y servidor p\u00fablico como m\u00e9dico, catedr\u00e1tico y Rector.\nMuy pronto los murcianos volver\u00e1n a tener al PP al frente de esta maravillosa ciudad."}, {"lang": "es", "id": "1375039542655340544", "created_at": "2021-03-25T10:59:08.000Z", "text": "La cumbre @EPP apoya la exigencia de un control riguroso de los fondos europeos.\nHay que evitar esc\u00e1ndalos como el de Plus Ultra, anuncios de proyectos a dedo y rescates a empresas sin cumplir la normativa.\nY pedimos una estrategia de vacunaci\u00f3n nacional y un pasaporte tur\u00edstico. https://t.co/yF4cM3yno2"}, {"lang": "es", "id": "1374701537881174030", "created_at": "2021-03-24T12:36:02.000Z", "text": "S\u00e1nchez juega al monopoly con las instituciones.\nDispar\u00f3 al PP para acabar con su \u00fanica alternativa que ya le pisa los talones y el tiro le ha salido por la culata.\n3 mociones de censura y 3 fracasos.\nCon 200 muertos diarios por Covid y 6 millones de desempleados eso es inmoral. https://t.co/GJQeZL3jt1"}, {"lang": "es", "id": "1374685750667718657", "created_at": "2021-03-24T11:33:18.000Z", "text": "A S\u00e1nchez esta Cuaresma se le est\u00e1 haciendo muy larga. Si hubiera procesiones tendr\u00eda que salir de penitente con sus candidatos en Galicia, Pa\u00eds Vasco, Murcia, Castilla y Le\u00f3n, Madrid y desde el viernes el de Catalu\u00f1a.\nNi todo el incienso de su propaganda puede tapar sus fiascos. https://t.co/QZxKttNiUn"}, {"lang": "es", "id": "1374670532382183425", "created_at": "2021-03-24T10:32:49.000Z", "text": "S\u00e1nchez no me da lecciones de integridad.\nCon su vicepresidente investigado, su l\u00edder murciano imputado, 3 ministros del Gobierno de los ERE, otra en Isofot\u00f3n y \u00c1balos con otro Delcygate, dando fondos a la chavista Plus Ultra. Iremos a la UE a denunciarlo. https://t.co/wDvHNlyyad"}, {"lang": "es", "id": "1374654905965756416", "created_at": "2021-03-24T09:30:44.000Z", "text": "Irene Montero dice que la Comunidad de Madrid \"no es segura para las mujeres\u201d. Y lo dice desde un Gobierno con una Fiscal General que alaba una trama de prostituci\u00f3n, que oculta abusos a menores en Valencia y Baleares, y que usaba fondos de los ERE para prost\u00edbulos. https://t.co/nPSrwgoN9C"}, {"lang": "es", "id": "1374467248245465097", "created_at": "2021-03-23T21:05:03.000Z", "text": "S\u00e1nchez lanza gasolina para polarizar a la sociedad contra el PP.\nEl multipartidismo es la peor noticia para la estabilidad y la prosperidad de la \u00faltima d\u00e9cada.\nNo se puede unir Espa\u00f1a desuniendo el voto.\nPero tenemos las velas bien orientadas y pronto llegar\u00e1n vientos de cambio https://t.co/ZZPXVxudYw"}, {"lang": "es", "id": "1374451466509819911", "created_at": "2021-03-23T20:02:20.000Z", "text": ".@IdiazAyuso convoc\u00f3 el 4M porque ven\u00edan 3 mociones de censura en camino.\nSe votar\u00e1 progreso o intolerancia, empleo o paro, oportunidades o m\u00e1s impuestos, educaci\u00f3n en libertad o adoctrinamiento en la mediocridad, sanidad de calidad o incompetencia. Libertad o comunismo. https://t.co/8WOFzPtRbP"}, {"lang": "es", "id": "1374441034235604992", "created_at": "2021-03-23T19:20:53.000Z", "text": "Somos el partido que se ocupa de las familias y resuelve sus problemas: apostamos por la cultura de la vida frente al invierno demogr\u00e1fico, invertir en educaci\u00f3n, empleo y vivienda que permita emanciparse a los j\u00f3venes. As\u00ed garantizamos la sanidad, las pensiones y la dependencia. https://t.co/1O7HBn3YhF"}, {"lang": "es", "id": "1374432906815311886", "created_at": "2021-03-23T18:48:35.000Z", "text": "Con quien hay que fusionar el PP es con la sociedad espa\u00f1ola. Somos el punto de encuentro de todos los que buscan una alternativa al sanchismo, la \u00fanica casa com\u00fan del centro derecha europe\u00edsta y constitucionalista, la plaza mayor de esa fuerza tranquila que es la Espa\u00f1a moderada https://t.co/fs1kgE4lWo"}, {"lang": "es", "id": "1374422455956111362", "created_at": "2021-03-23T18:07:03.000Z", "text": "S\u00e1nchez fue a por lana y sali\u00f3 trasquilado. El bumer\u00e1n de las mociones de censura ha sido su fracaso.\nPorque nos hemos defendido de su ataque irresponsable: los espa\u00f1oles est\u00e1n hartos de su partida de ajedrez y guion de netflix con tantos fallecidos por Covid y parados a diario. https://t.co/DeDCYx4jCE"}, {"lang": "es", "id": "1374121443357773828", "created_at": "2021-03-22T22:10:56.000Z", "text": "Como todos los espa\u00f1oles estamos indignados con el espect\u00e1culo bochornoso de las mociones de censura del PSOE en plena pandemia.\n\nEn el PP nos ocupamos de las personas, su salud y empleo, pero S\u00e1nchez nos ataca porque somos su \u00fanica alternativa unificando todo el centro derecha. https://t.co/Ukau95W4li"}, {"lang": "es", "id": "1374106173205528576", "created_at": "2021-03-22T21:10:16.000Z", "text": "Hoy ha ganado Castilla y Le\u00f3n y ha perdido S\u00e1nchez.\nDesde hoy el PP est\u00e1 m\u00e1s fuerte y el PSOE m\u00e1s d\u00e9bil.\n\n@alferma1 lidera un buen Gobierno que pretend\u00edan derribar pero han fracasado.\nEs inmoral jugar con la vida y el empleo de la gente de mi querida tierra por inter\u00e9s partidista https://t.co/8Z7yMvnm9q"}, {"lang": "es", "id": "1374072020082769920", "created_at": "2021-03-22T18:54:33.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Hoy en Valladolid atiendo a los medios de comunicaci\u00f3n tras la votaci\u00f3n de la moci\u00f3n de censura en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47\n https://t.co/ZfnDEyEzDS"}, {"lang": "es", "id": "1374036193835417603", "created_at": "2021-03-22T16:32:11.000Z", "text": "La AIReF denuncia que el Gobierno no aprueba su plan de reequilibrio para corregir el d\u00e9ficit a medio plazo.\n \nNuestro plan de choque econ\u00f3mico servir\u00eda para crear empleo, salvar empresas, evitar el mal uso de fondos p\u00fablicos y no endeudar a nuestros hijos.https://t.co/8gb1mezqzl"}, {"lang": "es", "id": "1373992107074056197", "created_at": "2021-03-22T13:37:00.000Z", "text": "El portavoz del PP en la FEMP impulsa con alcaldes de 10 partidos la petici\u00f3n de 20.000millones\u20ac de fondos UE frente al Covid.\nTras la rebeli\u00f3n por confiscar los ahorros municipales, el Gobierno cort\u00f3 las ayudas a pesar de la pandemia y de lo que hacen Alemania, Francia o Italia https://t.co/VTbSJRzdkn"}, {"lang": "es", "id": "1373732163712077827", "created_at": "2021-03-21T20:24:05.000Z", "text": "\ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0f El deporte espa\u00f1ol sigue en lo m\u00e1s alto, y el sue\u00f1o de las #Guerreras por estar en #Tokyo2020\u00a0es ya una realidad y una alegr\u00eda que compartimos. \u00a1Enhorabuena, campeonas! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/gpsVZyhjiM"}, {"lang": "es", "id": "1373696978496991239", "created_at": "2021-03-21T18:04:16.000Z", "text": "Es desgarrador que Nabody, la ni\u00f1a de 2 a\u00f1os llegada en patera haya muerto.\nHace 5 meses desde Arguinegu\u00edn ped\u00ed al Gobierno un acuerdo en inmigraci\u00f3n.\nHay que afrontar este drama sin buenismos ni radicalismos, con control eficaz de fronteras y cooperaci\u00f3n con los pa\u00edses de origen"}, {"lang": "es", "id": "1373569509353734145", "created_at": "2021-03-21T09:37:45.000Z", "text": "Las personas con s\u00edndrome de Down son extraordinarias y tienen nuestro apoyo para que no les falte de nada.\n\nEn este a\u00f1o dif\u00edcil han sufrido el confinamiento y el ataque a la educaci\u00f3n especial, pero en cuanto lleguemos al Gobierno derogaremos la injusta Ley Cela\u00e1.\n\n#SoisGrandes https://t.co/itO8HuES6R"}, {"lang": "es", "id": "1373370836934082560", "created_at": "2021-03-20T20:28:18.000Z", "text": "Y dec\u00edan que saldr\u00edamos m\u00e1s fuertes...\n\nhttps://t.co/8kdZ3gUPF5"}, {"lang": "es", "id": "1373308060538695690", "created_at": "2021-03-20T16:18:51.000Z", "text": "Nos criticaron desde el mismo momento en que propuse su candidatura hace 3 a\u00f1os, y desde entonces no han parado de insultarla.\nPero lo \u00fanico que han conseguido es confirmar su val\u00eda, su coraje y su entrega a los madrile\u00f1os.\nLadran luego cabalgamos.\n#YoConAyuso"}, {"lang": "es", "id": "1373242055074414595", "created_at": "2021-03-20T11:56:34.000Z", "text": "S\u00e1nchez despilfarra el dinero de los espa\u00f1oles con tapaderas chavistas en vez de ayudar a las 100.000 pymes quebradas.\n\nEst\u00e1 demasiado ocupado atacando gobiernos del PP con mociones de censura como para ocuparse de 4 millones de parados. https://t.co/2pNAPGJxdy"}, {"lang": "es", "id": "1373229148567658496", "created_at": "2021-03-20T11:05:17.000Z", "text": "Jordi Cornet fue un gran servidor p\u00fablico, entregado a nuestro partido y a su tierra como secretario general del @PPCatalunya. \nMi agradecimiento por su impecable trayectoria y todo mi cari\u00f1o para su familia. DEP https://t.co/CCfwdhZVDx"}, {"lang": "es", "id": "1372969989481885706", "created_at": "2021-03-19T17:55:28.000Z", "text": "Quiero mandar mi cari\u00f1o a los espa\u00f1oles que han perdido a su padre por el coronavirus.\n\nY a los que no podemos ver al nuestro por las restricciones de pandemia.\n\nPero gracias a la vacuna y a los extraordinarios sanitarios pronto podremos volver a abrazarlos.\n\n\u00a1Feliz #DiaDelPadre! https://t.co/WE2XI92Zrl"}, {"lang": "es", "id": "1372920483163824129", "created_at": "2021-03-19T14:38:45.000Z", "text": "Lamentablemente este a\u00f1o tampoco podemos celebrar las Fallas, Patrimonio Cultural de la Humanidad y motor de la econom\u00eda valenciana.\n\nPedimos ayudas directas para las empresas y artesanos que pasan por una grave situaci\u00f3n.\n\nEchamos de menos esta gran fiesta, pero pronto tornarem. https://t.co/vi1TdBeLo1"}, {"lang": "es", "id": "1372626790435454982", "created_at": "2021-03-18T19:11:43.000Z", "text": "S\u00e1nchez ataca al PP para clonar su Frankenstein con Cs pero ha fracasado contra @LopezMirasF y @IdiazAyuso que garantizan el empleo, la sanidad y educaci\u00f3n en libertad.\n\nSi le queda dignidad debe retirar la moci\u00f3n de censura al Ayuntamiento de Murcia y la Junta de Castilla y Le\u00f3n https://t.co/P5LWr7BiFR"}, {"lang": "es", "id": "1372611557721575425", "created_at": "2021-03-18T18:11:11.000Z", "text": "En Murcia empieza hoy la reunificaci\u00f3n del centro derecha en PP.\nLo intentamos 2 a\u00f1os con l\u00edderes de otros partidos pero se negaron as\u00ed que uniremos a los votantes por la base.\n\nEl PP es el punto de uni\u00f3n de los que no quieren que S\u00e1nchez siga en Moncloa y desean una Espa\u00f1a mejor https://t.co/FTvOhfl6A2"}, {"lang": "es", "id": "1372544392305729542", "created_at": "2021-03-18T13:44:18.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Hoy en Murcia atiendo a los medios de comunicaci\u00f3n tras la votaci\u00f3n de la moci\u00f3n de censura en la Asamblea Regional.\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47\n https://t.co/48nF2MlKaU"}, {"lang": "es", "id": "1372186860466941961", "created_at": "2021-03-17T14:03:36.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles queremos libertad individual, propiedad privada y Estado de derecho frente a los que justifican la violencia, expropiar y atacar a la Justicia.\nY empleo, sanidad y educaci\u00f3n de calidad frente al populismo que trae ruina e inseguridad\nPor eso el 4M ganar\u00e1 la libertad https://t.co/veMJmxWACX"}, {"lang": "es", "id": "1372171714306703367", "created_at": "2021-03-17T13:03:25.000Z", "text": "Cuando un barco comienza a hacer agua empiezan a huir de \u00e9l, incluso para ir a Madrid de 5\u00aa fuerza pol\u00edtica.\nEl 4M ser\u00e1 la primera etapa de la uni\u00f3n en el PP de todo el centro derecha y tambi\u00e9n de aquellos votantes avergonzados de la deriva radical a la que S\u00e1nchez lleva a Espa\u00f1a https://t.co/3CzhpGQL7U"}, {"lang": "es", "id": "1372156432880185347", "created_at": "2021-03-17T12:02:41.000Z", "text": "El escudo social de Iglesias era volver a Vallecas en coche oficial y su \u00fanico legado: 30.000 muertos en residencias por Covid y 55.000 fallecidos esperando atenci\u00f3n por dependencia.\nY hay 100.000 muertos, no 2 o 3 como dec\u00eda el portavoz de S\u00e1nchez.\nY 100.000 empresas quebradas. https://t.co/ayL6ulbqK8"}, {"lang": "es", "id": "1372141210660397058", "created_at": "2021-03-17T11:02:12.000Z", "text": "Mientras en Espa\u00f1a fallec\u00edan 300 personas por Covid, S\u00e1nchez conspiraba para cambiar gobiernos del PP.\nCon 4 millones de parados reparte a dedo las ayudas.\nCon 2 millones en colas del hambre reparte ministerios con un partido imputado, condenados por agredir a polic\u00edas y fraude. https://t.co/vXB0E4X4ia"}, {"lang": "es", "id": "1372126045650960384", "created_at": "2021-03-17T10:01:56.000Z", "text": "No todo vale por el poder y gobernar no es usar el BOE como un guion de juego de tronos.\nNi usar a los ciudadanos como peones de una partida de ajedrez.\nNi poner a sus aprendices de brujo a hacer alquimia con las instituciones del Estado. https://t.co/DWCouCtodj"}, {"lang": "es", "id": "1372110167014318080", "created_at": "2021-03-17T08:58:51.000Z", "text": "A S\u00e1nchez se le va el pa\u00eds de las manos. La mayor\u00eda de espa\u00f1oles est\u00e1n hartos de la arrogancia del peor Gobierno del mundo gestionando el Covid y rechaza pactos, de su incompetencia para crear oportunidades para el 40% de j\u00f3venes en paro o los aut\u00f3nomos a quienes fr\u00ede a impuestos https://t.co/efkOjIK8gX"}, {"lang": "es", "id": "1371839217807024132", "created_at": "2021-03-16T15:02:11.000Z", "text": "2 millones de empleos y el 10% del PIB dependen de la automoci\u00f3n.\n\nPero ante la ca\u00edda del 50% de ventas y los ERE anunciados, S\u00e1nchez solo sube el impuesto de matriculaci\u00f3n y anuncia un PERTE a dedo.\n\nEst\u00e1 demasiado ocupado en atacar gobiernos del PP y en su lucha con Iglesias. https://t.co/31a4uaWp1d"}, {"lang": "es", "id": "1371772982322995201", "created_at": "2021-03-16T10:38:59.000Z", "text": "La amnist\u00eda no es posible en una democracia como Espa\u00f1a.\n\nS\u00e1nchez debe rechazarla hoy mismo y la mesa de autodeterminaci\u00f3n, y tipificar el refer\u00e9ndum ilegal como prometi\u00f3 en campa\u00f1a.\n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirvi\u00f3 la sucia campa\u00f1a contra el PP para aupar a Illa? Para reforzar el separatismo\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/JygwujwXMJ"}, {"lang": "es", "id": "1371575975809445888", "created_at": "2021-03-15T21:36:09.000Z", "text": "Frente a esa izquierda anaftalinada que se autodenomina comunista y alaba dictaduras en Latinoam\u00e9rica y Oriente Medio:\n\ndefendemos el Gobierno de Madrid en una Espa\u00f1a unida con libertad individual, libre mercado, propiedad privada, Estado de derecho e igualdad de oportunidades. https://t.co/VYoEwYp4ls"}, {"lang": "es", "id": "1371564486893711365", "created_at": "2021-03-15T20:50:30.000Z", "text": "El PP somos la plaza mayor de la Espa\u00f1a tranquila que no paga impuestos para que pol\u00edticos irresponsables les creen problemas.\n\nQueremos una sociedad protagonista y gobiernos austeros, honestos y eficientes para que las familias, los aut\u00f3nomos y empresarios conquisten su futuro. https://t.co/SQild6Oxbz"}, {"lang": "es", "id": "1371549308781273089", "created_at": "2021-03-15T19:50:12.000Z", "text": "Los 11.000 millones de S\u00e1nchez es el chocolate del loro con 130.000 empresas y 300.000 aut\u00f3nomos quebrados. Solo la hosteler\u00eda reclama 12.500 y el PIB cay\u00f3 100.000\n\nEn foro @FomentTreball y @FundlaCaixa pedimos 50.000 en ayudas directas, bajar impuestos y control de los fondos UE https://t.co/JlywyvOVfS"}, {"lang": "es", "id": "1371532855130480640", "created_at": "2021-03-15T18:44:49.000Z", "text": "S\u00e1nchez intentaba desestabilizar Murcia, Madrid y Castilla y Le\u00f3n y la onda expansiva tambalea su Gobierno.\n\nCon 100.000 muertos y 6 millones de desempleados juegan al ajedrez con el futuro de los espa\u00f1oles y causan un efecto domin\u00f3 contra la estabilidad pol\u00edtica y la prosperidad https://t.co/l3CiOEI3MG"}, {"lang": "es", "id": "1371434508025749507", "created_at": "2021-03-15T12:14:01.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Hoy en Barcelona participo en el di\u00e1logo \u201cLa lucha contra la desigualdad, factor b\u00e1sico del progreso econ\u00f3mico\u201d, organizado por la Sociedad Barcelonesa de Estudios Econ\u00f3micos y Sociales de Fomento del Trabajo.\n\n\ud83c\udfa5 Mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/dkavfQ2oVk"}, {"lang": "es", "id": "1371420001668886528", "created_at": "2021-03-15T11:16:22.000Z", "text": "Comunismo o libertad"}, {"lang": "es", "id": "1371194324264816641", "created_at": "2021-03-14T20:19:37.000Z", "text": "La izquierda pretend\u00eda cambiar en los despachos el Gobierno de Madrid, pero la Justicia hoy confirma que el #4M los ciudadanos podr\u00e1n decidir su futuro.\n\nTodos los que aman la libertad son bienvenidos a esta plaza mayor que es el PP. \n\nAyuso nos representa.\nSigamos adelante."}, {"lang": "es", "id": "1371053453137612801", "created_at": "2021-03-14T10:59:50.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o el Gobierno aprob\u00f3 la alarma tras ocultar la pandemia.\nSu incompetencia y rechazo a nuestro plan sanitario y econ\u00f3mico deja 100.000 muertos, 3 millones enfermos y 6 millones desempleados.\nExigiremos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n.\nNuestro afecto a v\u00edctimas y sanitarios https://t.co/5eFGVQ2zGQ"}, {"lang": "es", "id": "1370688782731739137", "created_at": "2021-03-13T10:50:46.000Z", "text": "El PP es la casa com\u00fan del centro derecha y sus puertas est\u00e1n abiertas a todos los que les importa Espa\u00f1a y la libertad.\n\nEl 4M #YoConAyuso para conseguir una mayor\u00eda amplia que permita a Madrid seguir creciendo y avanzando. \n\nhttps://t.co/Mgztv2PAcJ https://t.co/vW5YUU0f3d"}, {"lang": "es", "id": "1370386872850059265", "created_at": "2021-03-12T14:51:05.000Z", "text": "La Regi\u00f3n de Murcia seguir\u00e1 teniendo un Gobierno que defienda la libertad y el bienestar de todos con @LopezMirasF al frente.\n\nDesde el Partido Popular continuamos trabajando por lo que m\u00e1s importa: Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles. https://t.co/dL7Gd6zNvj"}, {"lang": "es", "id": "1370299544886505474", "created_at": "2021-03-12T09:04:05.000Z", "text": "Hemos logrado que se apruebe nuestra propuesta de exonerar a todos los aut\u00f3nomos sin ingresos del pago de la cuota a la Seguridad Social durante todo este a\u00f1o.\nY seguiremos exigiendo que a ingresos cero, cuota cero.\n\nAhora el Gobierno debe aplicar lo aprobado por el Parlamento \ud83d\udc47 https://t.co/5qU0hC1M1Y"}, {"lang": "es", "id": "1370130765300838405", "created_at": "2021-03-11T21:53:24.000Z", "text": "Hoy hemos celebrado en el Palacio Real el d\u00eda internacional de las v\u00edctimas del terrorismo. \n\nGracias a SS. MM. los Reyes por su apoyo a sus familiares y por reclamar memoria, dignidad, verdad y Justicia para todas. https://t.co/yHOKiNAq3y"}, {"lang": "es", "id": "1370106487423569920", "created_at": "2021-03-11T20:16:56.000Z", "text": "Las elecciones en Madrid ser\u00e1n la primera etapa de la unidad del centro derecha en torno al PP.\nHe intentado reconstruir ese espacio con otros partidos, pero sus l\u00edderes no han querido.\nAhora hay que unir a los votantes frente al socialismo y populismo para gobernar sin hipotecas https://t.co/MiXxpYbfDh"}, {"lang": "es", "id": "1370049621821624323", "created_at": "2021-03-11T16:30:58.000Z", "text": "La censura en Murcia de Cs, PSOE y Podemos es una grave irresponsabilidad en plena pandemia.\nEl Gobierno de @LopezMirasF funciona bien y es honesto, mientras que el l\u00edder socialista de Murcia est\u00e1 imputado. No enga\u00f1en, el PP ha sido ejemplar frente a cualquier conducta irregular. https://t.co/UEy8cFwYxV"}, {"lang": "es", "id": "1370034456921247744", "created_at": "2021-03-11T15:30:43.000Z", "text": "Todo mi apoyo a @IdiazAyuso que ha hecho todo lo posible para mantener la estabilidad de la legislatura mientras gestionaba la pandemia.\nEstoy seguro de que el PP tendremos la mayor\u00eda absoluta de los madrile\u00f1os para seguir creando empleo y oportunidades.\nSocialismo o libertad. https://t.co/0wRlPxzR6K"}, {"lang": "es", "id": "1370019214816276482", "created_at": "2021-03-11T14:30:09.000Z", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s estamos con las v\u00edctimas del terrorismo porque tambi\u00e9n lo somos: ETA asesin\u00f3 a 24 compa\u00f1eros del PP.\nS\u00e1nchez debe dejar de acercar presos y romper con Bildu. Los que no condenan a ETA y pretenden tumbar el r\u00e9gimen no pueden estar \u201cen el cuadro de mandos de Espa\u00f1a\u201d. https://t.co/FkwgD28wW2"}, {"lang": "es", "id": "1369951163395678209", "created_at": "2021-03-11T09:59:44.000Z", "text": "Espa\u00f1a se va a la ruina mientras el Gobierno de S\u00e1nchez se pelea entre s\u00ed. La \u00fanica vacuna que funciona siempre contra el virus del paro es la competitividad, la flexibilidad y el reformismo.\nVisto lo visto, tendremos que volver a administrarla una vez m\u00e1s un Gobierno del PP. https://t.co/VhshSpTQaN"}, {"lang": "es", "id": "1369646983565152260", "created_at": "2021-03-10T13:51:02.000Z", "text": "La unidad del centro derecha en torno al Partido Popular es la \u00fanica soluci\u00f3n para Espa\u00f1a. https://t.co/XF0nkJMuHx"}, {"lang": "es", "id": "1369629697341001731", "created_at": "2021-03-10T12:42:20.000Z", "text": "Ayer hizo justo un a\u00f1o desde que ofrec\u00ed a S\u00e1nchez un plan de choque econ\u00f3mico, pero lo rechaz\u00f3, como la autoridad independiente para gestionar los fondos europeos. As\u00ed que la responsabilidad de lo que pase es exclusivamente suya. https://t.co/GVi6uwaNSt"}, {"lang": "es", "id": "1369614528145727490", "created_at": "2021-03-10T11:42:04.000Z", "text": "Seg\u00fan dijo ayer la OCDE la crisis se agrav\u00f3 en los pa\u00edses con gobiernos incompetentes.\nUn boquete de 130.000M PIB no se arregla con 11.000M que ni se ponen de acuerdo para aprobar.\nNi bastan los fondos UE, aunque S\u00e1nchez quiera repartirlos a dedo pactando un decretazo con Vox. https://t.co/86b24uphdn"}, {"lang": "es", "id": "1369599388142669827", "created_at": "2021-03-10T10:41:54.000Z", "text": "No salimos m\u00e1s fuertes:\n-6 millones de espa\u00f1oles sin trabajo\n-40% de j\u00f3venes en paro\n-500.000 mujeres han perdido su empleo\n-2 millones de familias en colas del hambre\n\nY no todo es culpa del virus: ya hab\u00eda m\u00e1s paro y pobreza infantil en enero de 2020 que cuando S\u00e1nchez lleg\u00f3. https://t.co/VmcK1lnzXW"}, {"lang": "es", "id": "1369583562215809026", "created_at": "2021-03-10T09:39:01.000Z", "text": "El 8M es el s\u00edmbolo de las mentiras de S\u00e1nchez. Ocult\u00f3 la pandemia y puso en riesgo a miles de mujeres. Ya dijo Calvo que les iba la vida en ello, y as\u00ed fue.\nSeg\u00fan Fedea si hubieran tomado medidas el 7M se habr\u00edan evitado 62% de contagios, entre ellos el de su Ministra de Sanidad https://t.co/vLXJCnziHo"}, {"lang": "es", "id": "1369568447944867841", "created_at": "2021-03-10T08:38:57.000Z", "text": "Ayer el Parlamento Europeo retir\u00f3 la inmunidad a Puigdemont con los votos en contra de Podemos, esos que le llaman exiliado e insultan a nuestra democracia. Solo por eso S\u00e1nchez deber\u00eda cesar a su vicepresidente.\nY romper con Bildu en vez de sacar una apisonadora de propaganda. https://t.co/Sz6yEWuDAw"}, {"lang": "es", "id": "1369392975621525512", "created_at": "2021-03-09T21:01:42.000Z", "text": "El Gobierno concede el segundo grado penitenciario y acerca al asesino de nuestro compa\u00f1ero Goyo Ord\u00f3\u00f1ez en contra del criterio de la propia c\u00e1rcel.\n\nEs inmoral acercar a terroristas etarras, que ni se han arrepentido ni han pedido perd\u00f3n, a cambio del apoyo de Bildu a S\u00e1nchez."}, {"lang": "es", "id": "1369355318623416331", "created_at": "2021-03-09T18:32:04.000Z", "text": "Espa\u00f1a estar\u00eda mejor si S\u00e1nchez hubiera aceptado el plan de choque econ\u00f3mico que propusimos #HoyHaceUnA\u00f1o\n\nEstar\u00edan mejor 5 millones de desempleados, 2 millones de familias en colas del hambre y el 40% de j\u00f3venes en paro.\n\nDebe reaccionar y pactar la gesti\u00f3n de fondos europeos\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5AZ9yOUvFr"}, {"lang": "es", "id": "1369319544523796486", "created_at": "2021-03-09T16:09:54.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o convoqu\u00e9 una rueda de prensa para alertar de la crisis del Covid que S\u00e1nchez ocultaba y para exigir un plan de choque.\n\nTras 100.000 muertos y 3 millones de contagiados sigue sin aceptar un pacto sanitario y ley contra pandemias, y otro de reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/twWcp4qNTi"}, {"lang": "es", "id": "1369202501476614145", "created_at": "2021-03-09T08:24:49.000Z", "text": "Los socios del Gobierno de S\u00e1nchez votan en contra de levantar la inmunidad de Puigdemont para evitar que responda ante la justicia espa\u00f1ola por dar un golpe a la legalidad y la unidad nacional.\nPero no lo han conseguido. El PPE garantiza el Estado de derecho en Europa y Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "id": "1369048188221591552", "created_at": "2021-03-08T22:11:38.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo va a defender a las mujeres un Gobierno enfrentado internamente por la igualdad?\n\nHist\u00f3ricas feministas del PSOE critican la radicalidad de la ley trans, el CGPJ rechaza la ley de libertad sexual, mientras Podemos no aplica el Pacto contra la Violencia de G\u00e9nero que rechaz\u00f3 https://t.co/zbKndTDqMN"}, {"lang": "es", "id": "1369020425766862852", "created_at": "2021-03-08T20:21:19.000Z", "text": "Nuestra propuesta el 8M:\n-Educaci\u00f3n como palanca de libertad y ascensor social\n-Empleo que garantice autonom\u00eda e igualdad\n-Emancipaci\u00f3n para poder crear una familia con ayudas a la conciliaci\u00f3n y vivienda\n-Firmeza m\u00e1xima contra el maltrato a mujeres concretas de hombres concretos https://t.co/CYhkgrb3e2"}, {"lang": "es", "id": "1369010333935955980", "created_at": "2021-03-08T19:41:13.000Z", "text": "Este Gobierno es antisocial y antifeminista:\n-437.000 paradas m\u00e1s (el doble que media UE)\n-Sube la brecha salarial (5.000\u20ac/a\u00f1o)\n-Suprimen complemento maternidad pensiones y prestaci\u00f3n por hijo a cargo\n-El bienestar femenino cae 10ptos\n-Sin plan contra explotaci\u00f3n y acoso escolar https://t.co/56msWUlzjh"}, {"lang": "es", "id": "1368995197598773251", "created_at": "2021-03-08T18:41:04.000Z", "text": "Defendemos nuestra ideolog\u00eda sin aceptar lecciones de nadie:\n-Congreso2018: libertad individual frente colectivismo de g\u00e9nero\n-Convenci\u00f3n2019: feminismo liberal\n-Moci\u00f3n2020: igualdad de oportunidades frente populismo identitario\nTodos juntos, ni hombres contra mujeres ni al rev\u00e9s https://t.co/6BlMZDDLmi"}, {"lang": "es", "id": "1368977873873350661", "created_at": "2021-03-08T17:32:14.000Z", "text": "En Espa\u00f1a y en Europa las mujeres no nacen v\u00edctimas, gracias a la Constituci\u00f3n y a la UE, pero en muchos pa\u00edses s\u00ed.\n\nGracias a las #MujeresPioneras que rompieron techos de cristal, tambi\u00e9n en pol\u00edtica con el PP.\n\nPor algo somos el Partido de las Personas, sean lo que, y como sean https://t.co/qq3vNHBlXS"}, {"lang": "es", "id": "1368958836384628737", "created_at": "2021-03-08T16:16:35.000Z", "text": "Calvo animaba al 8M diciendo que \u201cnos iba la vida en ello\u201d, y as\u00ed fue. El Gobierno ocult\u00f3 las alertas y puso en riesgo a miles de mujeres: se contagi\u00f3 hasta la actual Ministra de Sanidad. \nSeg\u00fan Fedea, si hubieran tomado medidas el 7M se habr\u00edan evitado un 62% de los contagios. https://t.co/XxwIJV827i"}, {"lang": "es", "id": "1368896618083258370", "created_at": "2021-03-08T12:09:21.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Acto organizado por el Grupo PPE bajo el t\u00edtulo \u201cLas mujeres en primera l\u00ednea. La crisis de la Covid19 en el entorno europeo\u201d, con motivo del #D\u00edaInternacionalDeLaMujer \n\n#MujeresPioneras\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/m1lFuclSJ7"}, {"lang": "es", "id": "1368547692486529027", "created_at": "2021-03-07T13:02:50.000Z", "text": "Ante el abandono del Gobierno a la automoci\u00f3n con una ca\u00edda de las matriculaciones del 32% presentamos una iniciativa con:\n-Ayudas directas a la compra de veh\u00edculos\n-Exenci\u00f3n en el IRPF de ayudas\n-Supresi\u00f3n del Impuesto de Matriculaci\u00f3n\n-Bonificaciones al Impuesto de Circulaci\u00f3n https://t.co/RdCrfxtBKt"}, {"lang": "es", "id": "1368486222105022464", "created_at": "2021-03-07T08:58:35.000Z", "text": "Felicidades a los premiados en los #Goya2021 y a los dos presentadores, @antoniobanderas y @MariaCasado_TV.\nTodo mi apoyo al cine espa\u00f1ol, parte fundamental de nuestra cultura, y que crea empleo y proyecci\u00f3n internacional para Espa\u00f1a, m\u00e1s a\u00fan tras este duro a\u00f1o de pandemia. https://t.co/7Q5U0IoWjv"}, {"lang": "es", "id": "1368323028652879886", "created_at": "2021-03-06T22:10:06.000Z", "text": "Enhorabuena a mi paisano, @oscarhusillos, campe\u00f3n de Europa en 400m. y con su mejor marca del a\u00f1o. Un merecido oro que le devuelve a las mejores p\u00e1ginas del atletismo espa\u00f1ol.\n\n#Espa\u00f1aAtletismo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 #Torun2021\n\nhttps://t.co/mwhcKglIbv"}, {"lang": "es", "id": "1368134467760619520", "created_at": "2021-03-06T09:40:50.000Z", "text": "El Gobierno minti\u00f3 en el Parlamento al decir que pidi\u00f3 el informe de la Intervenci\u00f3n General sobre el decretazo de fondos europeos que le aprob\u00f3 Vox y Bildu.\nDeben rectificar porque ponen en riesgo las ayudas a la reconstrucci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/sDambyTEo1 https://t.co/KTNarmF1YW"}, {"lang": "es", "id": "1367933915982356482", "created_at": "2021-03-05T20:23:55.000Z", "text": "Gracias a la negociaci\u00f3n de von der Leyen y el EPP, Biden congela todos los aranceles de EEUU con la UE.\nUna excelente noticia para la industria agroalimentaria espa\u00f1ola y para los que creemos que el libre comercio es un pilar de la prosperidad frente a los antiglobalistas."}, {"lang": "es", "id": "1367812588730515456", "created_at": "2021-03-05T12:21:48.000Z", "text": "Es muy importante la presencia del Rey en Catalu\u00f1a apoyando la industria, el empleo y el bienestar en un momento clave para reivindicar la ley, la seguridad y la convivencia.\n\nPero son intolerables las ausencias y ataques de los socios independentistas y radicales del Gobierno."}, {"lang": "es", "id": "1367578102340141057", "created_at": "2021-03-04T20:50:02.000Z", "text": "El decretazo para fondos europeos que aprob\u00f3 el Gobierno con Vox y Bildu infringe el reglamento de la UE y pone en riesgo las ayudas.\nS\u00e1nchez debe modificarlo, garantizar el control parlamentario y una autoridad independiente para su gesti\u00f3n como le reclamo desde julio. https://t.co/375uzmhHVh"}, {"lang": "es", "id": "1367454524261224451", "created_at": "2021-03-04T12:38:59.000Z", "text": "La sociedad espa\u00f1ola derrot\u00f3 a ETA con la Ley, los Cuerpos de Seguridad y la cooperaci\u00f3n internacional.\nAl Gobierno le sobran los actos de propaganda, los pactos con Bildu y los acercamientos de presos etarras.\nPor la memoria, dignidad y Justicia de las v\u00edctimas del terrorismo."}, {"lang": "es", "id": "1367102992751751171", "created_at": "2021-03-03T13:22:07.000Z", "text": "Es intolerable que el PSOE de Baleares expropie viviendas y atente contra la propiedad privada, la seguridad jur\u00eddica y la libertad individual.\n\nHay que destinar m\u00e1s suelo p\u00fablico, impulsar seguros de arrendamiento, deducciones fiscales y avales p\u00fablicos, y combatir la ocupaci\u00f3n."}, {"text": "No hay que rehacer el Partido Popular, hay que hacer popular al partido.\nEspa\u00f1a necesita un cambio: ilusionar con la \u00fanica alternativa de futuro sensata y eficaz, europe\u00edsta y constitucionalista, moderada y reformista:\nEl centro derecha que siempre resuelve las crisis del PSOE. https://t.co/LUUDBGi39F", "id": "1366876709606277123", "created_at": "2021-03-02T22:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pinchan en hueso quienes pretendan dividir al PP. Estoy orgulloso del balance de las 4 legislaturas de Aznar y Rajoy que lograron lo m\u00e1s importante: dejar un pa\u00eds mejor que el que recibieron.\nRechazar cualquier conducta irregular del pasado es la mejor defensa de nuestro legado. https://t.co/prfYxStSy3", "id": "1366869137386057738", "created_at": "2021-03-02T21:52:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 25 a\u00f1os del primer Gobierno del PP en el que Aznar consigui\u00f3 5 millones de empleos, derrotar a ETA y prestigio internacional.\nLlev\u00f3 a AP hacia la mayor\u00eda social: al centro. Ahora hay que lograr que la mayor\u00eda polarizada por el populismo vuelva al centro derecha liberal https://t.co/7Rhx6jwh3p", "id": "1366861463789436931", "created_at": "2021-03-02T21:22:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a sufre una cat\u00e1strofe social: 5,5 millones de desempleados: 4 millones de parados, 900.000 en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad.\n\nExigimos al gobierno un plan de choque econ\u00f3mico urgente para superar este drama: menos impuestos y burocracia, m\u00e1s liquidez y flexibilidad", "id": "1366665109066645504", "created_at": "2021-03-02T08:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos tenido un encuentro con el nuevo presidente de la UDI, Javier Macaya, para analizar el proceso constituyente en Chile y trabajar conjuntamente frente a la amenaza de los populismos radicales en Iberoam\u00e9rica, a trav\u00e9s de grupos de trabajo de la Fundaci\u00f3n Concordia. https://t.co/aX4kfzBKTF", "id": "1366458945217380357", "created_at": "2021-03-01T18:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El decretazo para repartir a dedo los fondos UE sin control parlamentario ni administrativo fue aprobado por PSOE, Podemos, Bildu y Vox.\nExigimos la comparecencia del Gobierno para explicar la ocultaci\u00f3n hasta hoy del demoledor informe del Consejo de Estado en la campa\u00f1a catalana", "id": "1366379294897897475", "created_at": "2021-03-01T13:26:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo nuestro apoyo a las personas con enfermedades raras y sus familias, y al personal sanitario y cient\u00edficos que se vuelcan con ellos. \nMantenemos nuestra propuesta de un Pacto Cajal por la sanidad y la ciencia que destine el 2% del PIB a la investigaci\u00f3n. https://t.co/CrlmbXKuIR", "id": "1366015065594482688", "created_at": "2021-02-28T13:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Feliz #D\u00edadeAndaluc\u00eda.\nA pesar de las dificultades en este a\u00f1o de pandemia, el Gobierno del PP de Juanma Moreno ha seguido creando empleo, bajando impuestos, y mejorando la educaci\u00f3n y la sanidad de todos los andaluces. https://t.co/Lg5zrMutXx", "id": "1365999390641520643", "created_at": "2021-02-28T12:16:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a la guardia urbana, mossos y polic\u00eda ante una noche m\u00e1s de terrorismo callejero. La intolerable pasividad del ayuntamiento de Barcelona y de la Generalitat, y la irresponsabilidad de quienes lo amparan y jalean desde el Gobierno de S\u00e1nchez deben tener consecuencias https://t.co/Gntawy1IGZ", "id": "1365765959424897025", "created_at": "2021-02-27T20:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena @Cienfuegos90 por revalidar hoy el t\u00edtulo de campe\u00f3n de Espa\u00f1a en lanzamiento de martillo!\nEs un orgullo tenerte como diputado del @ppextremadura.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\n\nhttps://t.co/RBzX8EMtNE", "id": "1365735144322121732", "created_at": "2021-02-27T18:46:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como ya ven\u00edamos diciendo, as\u00ed no se pueden gestionar bien los fondos. Nuestra propuesta es la que han puesto en marcha la mayor\u00eda de pa\u00edses europeos. A tiempo est\u00e1 el Gobierno de apoyarla en el Parlamento.\n\nhttps://t.co/75ZJAhcRhR https://t.co/lgycmiTONy", "id": "1365631809460068354", "created_at": "2021-02-27T11:56:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos comprometidos con el reforzamiento de la independencia judicial y la despolitizaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales.\nEs nuestra responsabilidad con los espa\u00f1oles, y m\u00e1s a\u00fan ahora frente a los ataques de los radicales y populistas a las instituciones del Estado. https://t.co/plrcXlrW6d", "id": "1365394548881575947", "created_at": "2021-02-26T20:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la cumbre del @EPP he agradecido el plan de vacunaci\u00f3n de @vonderleyen y el apoyo al certificado tur\u00edstico de Merkel.\nY he reafirmado la necesidad de que los fondos europeos tengan control parlamentario, y una gesti\u00f3n transparente y honesta desde una autoridad independiente. https://t.co/9t5nKSkNzZ", "id": "1364925467627827202", "created_at": "2021-02-25T13:09:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez deja atr\u00e1s a 5 millones de desempleados, 4 de cada 10 j\u00f3venes en paro, 130000 empresas quebradas, 384000 aut\u00f3nomos en cese de actividad y otros 300000 pueden cerrar.\nLe ofrecemos nuestro plan:\n50.000M\u20ac de liquidez directa y bajar impuestos como Italia, Alemania y Francia https://t.co/tuXkVSSuV0", "id": "1364700442643603457", "created_at": "2021-02-24T22:15:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pido a S\u00e1nchez que celebre antes del verano el Debate del estado de la Naci\u00f3n que lleva tres a\u00f1os sin convocar.\nY espero que no bloqueen una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n parlamentaria sobre la gesti\u00f3n del Gobierno cuando acabe la pandemia. https://t.co/UAcM5JHhlY", "id": "1364685293429936130", "created_at": "2021-02-24T21:15:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez dice que nuestra democracia es plena, pero tolera que sus socios la cuestionen, quiere rebajar el delito de sedici\u00f3n, modificar el de libertad de expresi\u00f3n para defender a un rapero delincuente, un \u201cMinisterio de la Verdad\u201d y no tipifica el refer\u00e9ndum ilegal como dijo. https://t.co/qmznvD72KT", "id": "1364669922048172033", "created_at": "2021-02-24T20:13:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os los espa\u00f1oles compartimos una pancarta en defensa de la democracia, libertad y Constituci\u00f3n. Me siento heredero de esa generaci\u00f3n que nos leg\u00f3 la mejor historia para dejar atr\u00e1s las pesadillas y so\u00f1ar con la mejor Espa\u00f1a. El futuro de la Naci\u00f3n est\u00e1 en nuestras manos https://t.co/8lKkyRVo8k", "id": "1364654733785448448", "created_at": "2021-02-24T19:13:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda que S\u00e1nchez aprob\u00f3 6 meses de alarma hab\u00eda 35.600 muertos por Covid seg\u00fan datos oficiales, hoy hay el doble.\nLa realidad que oculta es peor: el INE registra un exceso de muertes de 99.715 espa\u00f1oles durante la pandemia.\nNi la alarma ha funcionado, ni han parado de mentir. https://t.co/r8IWTkGzQz", "id": "1364639591668547590", "created_at": "2021-02-24T18:13:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Le dije a S\u00e1nchez que deb\u00edamos ensanchar el espacio de la moderaci\u00f3n. Yo hice mi parte. Espa\u00f1a necesita un proyecto centrista, europe\u00edsta, constitucionalista y liberal que pronto ser\u00e1 mayoritario para volver a superar la recesi\u00f3n y la fractura social, generacional y territorial. https://t.co/hCnmpY2xr5", "id": "1364622332044673024", "created_at": "2021-02-24T17:04:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La sociedad abierta, moderada y reformista en la que creo no es un regalo de la historia, es una conquista de la mejor pol\u00edtica. Me reafirmo en ella porque no quiero otro destino para Espa\u00f1a, ni busco un voto que no busque convivir. Yo di un paso adelante y no dar\u00e9 ninguno atr\u00e1s. https://t.co/fAaE7rgIDr", "id": "1364607153806450691", "created_at": "2021-02-24T16:04:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es necesario un nuevo comienzo para Espa\u00f1a, una agenda para una nueva mayor\u00eda con reformas audaces. Para que las familias recuperen la confianza en el futuro, los pensionistas recuperen la tranquilidad, los j\u00f3venes cumplan sus sue\u00f1os y los aut\u00f3nomos puedan volver a ponerse en pie https://t.co/plllTILAYg", "id": "1364591263933210628", "created_at": "2021-02-24T15:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El nuevo presidente de EEUU ya ha hablado con 25 l\u00edderes mundiales, pero no con S\u00e1nchez. Y su secretario de Estado ha contactado con 43 ministros de Asuntos Exteriores, pero no con la suya.\nHay que recuperar el prestigio internacional que Espa\u00f1a ha perdido. https://t.co/r5NXeeFFtD", "id": "1364575039006375938", "created_at": "2021-02-24T13:56:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No s\u00e9 a qu\u00e9 espera S\u00e1nchez para hacer reformas y qu\u00e9 oculta en Espa\u00f1a de los planes que ha explicado en Bruselas. Miente aqu\u00ed o miente all\u00ed.\nLe sigo ofreciendo nuestro plan para bajar impuestos y dar liquidez directa a pymes y aut\u00f3nomos pero no de 11.000 millones\u20ac sino 50.000M\u20ac https://t.co/7fwL9EYgbj", "id": "1364559589870624769", "created_at": "2021-02-24T12:55:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es fundamental que S\u00e1nchez cese del Gobierno a los que atacan a la Monarqu\u00eda, a la Justicia, a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad, a la prensa libre, a los que defienden la autodeterminaci\u00f3n, justifican a ETA y cuestionan la calidad de nuestra democracia. No se puede tolerar. https://t.co/BRUtNpBw8Y", "id": "1364544438329040896", "created_at": "2021-02-24T11:55:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Puigdemont est\u00e1 hoy m\u00e1s cerca de poder ser juzgado por la Justicia espa\u00f1ola.\nEn la Comisi\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos del Parlamento Europeo hemos aprobado con los votos del EPP levantar la inmunidad a un pr\u00f3fugo por dar un golpe a la Constituci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/L3jdzue1jy", "id": "1364302116890824711", "created_at": "2021-02-23T19:52:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os el pueblo espa\u00f1ol con Juan Carlos I y Adolfo Su\u00e1rez a la cabeza derrotaron el golpe del 23F.\nDebemos seguir defendiendo la democracia, parando a los radicales y sus agresiones a la Constituci\u00f3n y a Felipe VI, que es el s\u00edmbolo de la unidad y la permanencia de Espa\u00f1a. https://t.co/VL13oWQ9qQ", "id": "1364264981110390787", "created_at": "2021-02-23T17:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo y un fuerte abrazo a @Albiol_XG y a su familia que siguen sufriendo desde hace muchos a\u00f1os intolerables amenazas y coacciones. La violencia no tiene cabida en nuestra sociedad, y los pol\u00edticos que la jalean y la justifican deben asumir su responsabilidad. https://t.co/gShBrkbc9b", "id": "1364157438769913856", "created_at": "2021-02-23T10:17:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el D\u00eda para la #IgualdadSalarial, pero con este Gobierno:\n-Somos el pa\u00eds UE donde m\u00e1s sube el paro femenino: 2.273.375 paradas\n-La brecha salarial se dispara al 21,4%\n-Recortan la pensi\u00f3n a las madres trabajadoras\n-No cumplen la equiparaci\u00f3n salarial de Polic\u00eda y G.Civil", "id": "1363938481005813767", "created_at": "2021-02-22T19:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucha fuerza y todo mi \u00e1nimo, @julia_otero. Seguro que te recuperas muy pronto para estar de vuelta en la onda. Un fuerte abrazo. https://t.co/awaHeLUgMJ", "id": "1363896531515015169", "created_at": "2021-02-22T17:00:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el @EPPGroup anuncio nuestra proposici\u00f3n de ley para crear la Autoridad Independiente para la gesti\u00f3n de los fondos europeos con control parlamentario y transparencia.\nY nuestro proyecto de refuerzo del Estado de Derecho y la independencia judicial como exige la UE.\n\n#JobsJobs https://t.co/z3mvCwsK2f", "id": "1363841472005554176", "created_at": "2021-02-22T13:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como plante\u00e9 hace dos a\u00f1os, ser\u00eda una gran oportunidad para Espa\u00f1a que Estados Unidos trasladase su mando militar para \u00c1frica a Rota, la base naval m\u00e1s avanzada de la UE. Crear\u00eda empleo, fortalecer\u00eda nuestro papel estrat\u00e9gico y la seguridad nacional.\n\nhttps://t.co/r5AO5atcPB https://t.co/CWt9LePMsI", "id": "1363754265664245761", "created_at": "2021-02-22T07:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP tiene un plan para los aut\u00f3nomos a los que abandona el Gobierno:\n-50.000 millones\u20ac de ayudas directas a empresas y aut\u00f3nomos\n-A ingresos 0, cuota 0\n-0 impuestos si hay cierres por la alarma\n-Aplazamiento de deudas tributarias\n-Ayudas al alquiler https://t.co/4SQMZLVUT3", "id": "1363597484442976263", "created_at": "2021-02-21T21:12:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad arriesgan su vida por defender la nuestra, la ley y la libertad.\nS\u00e1nchez debe cesar a los ministros que justifican la kale borroka. Y hay que recordar que la ley de partidos responsabiliza a los que alientan la violencia.\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda https://t.co/Fpdb2is8UU", "id": "1363450323327717379", "created_at": "2021-02-21T11:27:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi apoyo a los servidores p\u00fablicos que trabajan para controlar el incendio que afecta a zonas de Navarra, Guip\u00fazcoa y Francia. Y mi solidaridad y afecto a los vecinos desalojados de sus casas, con la esperanza de que se recupere la normalidad cuanto antes.\nhttps://t.co/XHKqcgAINp", "id": "1363236328935215113", "created_at": "2021-02-20T21:17:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mitsotakis sufri\u00f3 a la izquierda radical Syriza que quebr\u00f3 la econom\u00eda y las instituciones, a la ultraderecha de AmanecerDorado y despu\u00e9s Soluci\u00f3nGriega, que es socio de Vox en Bruselas.\nMantuvo la moderaci\u00f3n y el reformismo, y recuper\u00f3 el futuro de Grecia como haremos en Espa\u00f1a. https://t.co/OYJ765BEmT", "id": "1362851099317858307", "created_at": "2021-02-19T19:46:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante los graves disturbios, manifestamos nuestro apoyo a los Cuerpos de Seguridad, y exigimos el cese de los ministros que justifican la violencia y la reprobaci\u00f3n de los portavoces que alientan la kale borroka.\nSi S\u00e1nchez no para los pies a su vicepresidente es corresponsable. https://t.co/JR4gNlYwvI", "id": "1362828718201319432", "created_at": "2021-02-19T18:17:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tercera noche de altercados en Valencia, Barcelona y otras ciudades. Mi solidaridad con los medios de comunicaci\u00f3n y comercios atacados, y mi apoyo a los Cuerpos de Seguridad. \nS\u00e1nchez debe reprobar a su vicepresidente Iglesias por alentar este vandalismo organizado. https://t.co/psSWmHL2U5", "id": "1362510113681125381", "created_at": "2021-02-18T21:11:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el comit\u00e9 ejecutivo de @idc_cdi apoyamos a @jguaido y @LassoGuillermo.\nHe propuesto seminarios internacionales con otros partidos de centro derecha para preparar nuestra convenci\u00f3n.\nLa defensa de la libertad es la mejor vacuna frente al populismo de extrema izquierda y derecha https://t.co/SRaq2lsWtm", "id": "1362446881901727746", "created_at": "2021-02-18T17:00:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno ha aprobado un injusto recorte de las pensiones de las madres trabajadoras con los votos de JxCat.\nLo recuperaremos al llegar al Gobierno para defender la igualdad y natalidad con ayudas a las familias numerosas frente al invierno demogr\u00e1fico.\n\nhttps://t.co/SZ6pEKLkkY", "id": "1362424576878268417", "created_at": "2021-02-18T15:31:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo se han otorgado el 4,8% de los avales ICO, mientras 80.000 empresas han cerrado en Espa\u00f1a.\nComo venimos reclamando hace meses, es urgente un fondo de 50.000 millones\u20ac de ayudas directas. \n\nhttps://t.co/NzrHgrqWOJ https://t.co/dgd9SjKh3b", "id": "1362389552455892992", "created_at": "2021-02-18T13:12:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a la Polic\u00eda frente a los intolerables altercados en la Puerta del Sol y alrededores.\nEs una grave irresponsabilidad que partidos del Gobierno alienten estos actos violentos, que deber\u00edan tener consecuencias pol\u00edticas. https://t.co/dbOseXI2Jm", "id": "1362149038821376005", "created_at": "2021-02-17T21:16:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al PSOE le sorpass\u00f3 el BNG en Galicia hace 6 meses y hace 1 a\u00f1o, Podemos en Madrid, Barcelona, Valencia, C\u00e1diz, y Bildu en San Sebasti\u00e1n y en Pamplona.\nMenos lobos, ahora que los han puesto de actualidad. https://t.co/lbbAf3XKWd", "id": "1362056698576404484", "created_at": "2021-02-17T15:09:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No por mandar a Illa a Catalu\u00f1a desaparecen 90.000 muertos, ni con Calvi\u00f1o en Bruselas se evaporan 5 millones de parados.\n\nSabe que le van a imponer unos ajustes para recibir los fondos que sus socios no van a admitir.\n\nDeber\u00eda seguir el ejemplo de Draghi o acabar\u00e1 como Tsipras. https://t.co/ZBST52gwjE", "id": "1362041274023485453", "created_at": "2021-02-17T14:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para sostener el Gobierno S\u00e1nchez ya tienen demasiados platillos en el aire: recomponer su noviazgo con ERC, manteniendo su pinza con Vox y su pacto con Bildu.\nHa convertido la geometr\u00eda variable de Zapatero en un tetris y el ibuprofeno de Borrell en una sobredosis de radicalidad https://t.co/mSTReBzrRp", "id": "1362026132128886785", "created_at": "2021-02-17T13:08:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez es el camarote de los Marx, nunca mejor dicho.\nEst\u00e1n enfrentados en luchas intestinas sobre vivienda, pensiones, reforma laboral, ley trans, mascarillas, condonaci\u00f3n de la deuda, ingreso m\u00ednimo, Rusia, el S\u00e1hara... y hoy hasta se han echado en cara los GAL. https://t.co/XUGXjJkN9m", "id": "1362009463348166669", "created_at": "2021-02-17T12:02:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Generalitat debe parar de inmediato los disturbios de los radicales en varias ciudades. Todo nuestro apoyo a los Cuerpos de Seguridad del Estado y nuestra exigencia de responsabilidad a los partidos que est\u00e1n alentando estos altercados. https://t.co/9SmWCen7p5", "id": "1361812479261761536", "created_at": "2021-02-16T22:59:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos a mantener el rumbo, las velas est\u00e1n bien orientadas, tenemos el mejor barco y la mejor tripulaci\u00f3n, y nuestro cuaderno de bit\u00e1cora: regeneraci\u00f3n y honestidad, libertad individual e igualdad de oportunidades, Estado de Derecho y naci\u00f3n, propiedad privada y libre mercado. https://t.co/H9RIlb5dZI", "id": "1361778619350208521", "created_at": "2021-02-16T20:44:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debemos ampliar nuestra base electoral en el centro para albergar a cuantos compartan nuestros principios y valores constitucionales y europe\u00edstas. Queremos unir para ganar, ganar para gobernar y gobernar para que Espa\u00f1a vuelva al camino del progreso, la libertad y la unidad. https://t.co/hFxgqIABPl", "id": "1361763090774315011", "created_at": "2021-02-16T19:43:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No estaremos preocupados por nuestro pasado sino ocupados en el futuro de los espa\u00f1oles\nCambiaremos de sede, celebraremos una convenci\u00f3n nacional, ensancharemos nuestro espacio electoral, reforzaremos la estructura territorial sobre todo en Catalu\u00f1a y mejoraremos la transparencia https://t.co/cEcNbzds2e", "id": "1361747831816617984", "created_at": "2021-02-16T18:42:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP es el partido de la cabeza y el coraz\u00f3n no de las v\u00edsceras. De los que ni gritan, ni tienen miedo. De las familias que quieren la mejor educaci\u00f3n y sanidad, los j\u00f3venes que quieren empleo, los aut\u00f3nomos que quieren volver a abrir, los mayores que quieren asegurar su pensi\u00f3n https://t.co/ljNdbvzA8S", "id": "1361732607814356994", "created_at": "2021-02-16T17:42:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional.\n\n\ud83c\udfa5 Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud83d\udc47\n https://t.co/v1CHJwLx7e", "id": "1361642759766102021", "created_at": "2021-02-16T11:45:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo al Presidente de Arag\u00f3n, Javier Lamb\u00e1n, y mi m\u00e1s sincero deseo de una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/kXjpUpViaN", "id": "1361292947447283712", "created_at": "2021-02-15T12:35:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #D\u00edaInternacionaldelC\u00e1ncerInfantil todo nuestro apoyo a estos peque\u00f1os valientes y sus familias, y nuestro reconocimiento a los profesionales sanitarios que les cuidan. \nSeguro que agradecer\u00edan que nos pongamos todos de acuerdo para destinar un 2% del PIB a la investigaci\u00f3n https://t.co/Jb5YuP2QP9", "id": "1361274113575247879", "created_at": "2021-02-15T11:20:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a S.Illa por su resultado y gracias a los catalanes que conf\u00edan en el PP y en un gran pol\u00edtico como Alejandro Fern\u00e1ndez en una situaci\u00f3n tan compleja.\nEs muy mala noticia la victoria del independentismo pero seguiremos trabajando para fortalecer el constitucionalismo.", "id": "1361090807965523972", "created_at": "2021-02-14T23:11:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestros principios son la defensa de la libertad y de Espa\u00f1a.\n\nSomos la casa com\u00fan del constitucionalismo y el europe\u00edsmo.\n\nLa esperanza de futuro, prosperidad, concordia, seguridad e igualdad.\n\nDe una Catalu\u00f1a mejor, una Espa\u00f1a unida y una Europa fuerte.\n\nVota Alejandro.Vota PP https://t.co/rxG82OMpmM", "id": "1360362096505090051", "created_at": "2021-02-12T22:56:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en el cierre de campa\u00f1a en Barcelona y sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83c\udfa5 \ud83d\udc47\n\nPor #UnaCatalu\u00f1aMejor \ud83d\uddf3 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f https://t.co/xTQ9KWYeve", "id": "1360296477113868298", "created_at": "2021-02-12T18:35:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si el PP es la llave en Catalu\u00f1a:\n-Bajaremos impuestos\n-Mejoraremos la vacunaci\u00f3n, listas de espera y sueldo de sanitarios\n-Acabaremos con la okupaci\u00f3n\n-Garantizaremos la libertad educativa y el castellano vehicular\n-Rescataremos el turismo y la hosteler\u00eda\n-Superaremos el proc\u00e9s https://t.co/vCTODXOztW", "id": "1360280788550508544", "created_at": "2021-02-12T17:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u00fanico cord\u00f3n sanitario sigue siendo contra el PP. Ya no enga\u00f1an a nadie. \n\nLas opciones el 14F son:\n-Otro tripartito de izquierdas PSC/ERC para mantener a S\u00e1nchez en la Moncloa\n-Otro govern independentista\n-O que el PP sea la llave para garantizar el cambio y #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/HZrMIgu8hN", "id": "1360273194947649537", "created_at": "2021-02-12T17:02:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El voto al PP catal\u00e1n vale por tres:\n-Alejandro es el mejor candidato al Parlament\n-Somos la \u00fanica alternativa a S\u00e1nchez e Iglesias en Espa\u00f1a\n-Gobernamos en Europa frente a los independentistas y Vox, que quiere sacarnos de la UE con un #Spexit, y alaban a LePen, Salvini y Trump. https://t.co/8TqmL7agbT", "id": "1360225680856858629", "created_at": "2021-02-12T13:54:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Acto con afiliados del \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f en Terrassa.\n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/CWwxYg0Bfe", "id": "1360202727452782596", "created_at": "2021-02-12T12:22:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Illa debe renunciar inmediatamente a su candidatura si se demuestra que se vacun\u00f3 de forma irregular.\n\nDebe hacerse las pruebas y demostrarlo porque ya nadie le cree despu\u00e9s de mentir tanto sobre los muertos, test, vacunas y mascarillas falsas de comisionistas del entorno PSC. https://t.co/Txa6WvLAcn", "id": "1359908938469285888", "created_at": "2021-02-11T16:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox y los independentistas quieren salir de la UE. Y comparten grupo parlamentario en Bruselas con los flamencos defensores de Puigdemont.\nEse #Spexit ser\u00eda una ruina para Espa\u00f1a y debilitar\u00eda Catalu\u00f1a ante los separatistas.\nDefendamos la Europa de Merkel no el populismo de LePen https://t.co/VYbN8Xrwc5", "id": "1359834944055476225", "created_at": "2021-02-11T12:01:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre he defendido que el 1-O no se tendr\u00eda que haber permitido.\nNuestra postura es la del discurso del Rey del 3-O.\n\nEn nuestro programa electoral para el #14F proponemos que los Jueces, Fiscales y Cuerpos de Seguridad del Estado tengan un complemento retributivo en Catalu\u00f1a. https://t.co/yDp5XWRf2q", "id": "1359819414661713923", "created_at": "2021-02-11T10:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qui\u00e9n tiene derecho a decidir?\nCatalu\u00f1a frente a Espa\u00f1a?\nY por qu\u00e9 no Barcelona frente Catalu\u00f1a?\nO Badalona frente Barcelona?\n\nY qui\u00e9n decide?\nLos catalanes?\nY qu\u00e9 es ser catal\u00e1n?\nVivir aqu\u00ed? Nacer aqu\u00ed?\nEmpadronarse y cotizar?\nTener abuelos y 8apellidos catalanes?\n#Prou\n@TeveCat https://t.co/wMdaQT9WSB", "id": "1359613593533222914", "created_at": "2021-02-10T21:21:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfLa mala financiaci\u00f3n de Catalu\u00f1a? la aprob\u00f3 el PSOE.\nY era CiU quien se opon\u00eda al Corredor Mediterr\u00e1neo.\n\u00bfLa bicapitalidad de Barcelona? ya lo era de facto en empresa y cultura en los 90 como NuevaYork/Washington o Mil\u00e1n/Roma hasta que el proc\u00e9s lo arruin\u00f3 todo.\n@diaridtarragona https://t.co/qIGad94Wbr", "id": "1359580984321200129", "created_at": "2021-02-10T19:12:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con el sector educativo para presentar el recurso de inconstitucionalidad a la LeyCela\u00e1.\nDefendemos\n-Castellano vehicular\n-Ense\u00f1anza concertada y especial\n-Acabar con el adoctrinamiento\n-M\u00e1s inspecci\u00f3n estatal\n-Evaluaciones y curr\u00edculos comunes\n-MIR de profesorado estatal https://t.co/koOQvyh6P7", "id": "1359566422276509696", "created_at": "2021-02-10T18:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La televisi\u00f3n p\u00fablica de S\u00e1nchez ataca a la Casa Real pero oculta la implicaci\u00f3n de 3 ministros en la corrupci\u00f3n de Isofot\u00f3n.\nMientras su vicepresidente amenaza a periodistas y denuncia que le pueden envenenar porque Espa\u00f1a no es una democracia...\nMoncloa es la casa de los l\u00edos. https://t.co/M6C50klIeY", "id": "1359551101004095491", "created_at": "2021-02-10T17:13:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sanchez&amp;Illa deben rechazar antes del #14F la mesa con ERC y JxCat porque:\n-Al pedir amnist\u00eda acusan a Espa\u00f1a de dictadura pues s\u00f3lo se admiten en transiciones a la democracia.\n-Al pedir autodeterminaci\u00f3n degradan a Catalu\u00f1a a una colonia pues la ONU s\u00f3lo la admite en esos casos. https://t.co/slyOvpTQ79", "id": "1359438870924959744", "created_at": "2021-02-10T09:47:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La jaula de grillos de Moncloa llega hasta Rusia. \n\nhttps://t.co/Qhc1nlNjB2 https://t.co/2KxSfwVeVq", "id": "1359232348366266371", "created_at": "2021-02-09T20:06:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En Tarragona el PP:\n-Proyect\u00f3 el AVE\n-Liber\u00f3 peajes\n-Mejor\u00f3 el puerto y aeropuerto\n-Construy\u00f3 la A27, tramos de la A7 y del Corredor Mediterr\u00e1neo\n\nProponemos:\n-Ayudas al sector tur\u00edstico de Costa Dorada\n-Plan de recuperaci\u00f3n Deltebre\n-Petroqu\u00edmica de hidr\u00f3geno\n-Hospital JuanXXIII https://t.co/LvAoplbQAB", "id": "1359217286733791237", "created_at": "2021-02-09T19:07:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy @alejandroTGN sigue trabajando a pesar de la operaci\u00f3n a su mujer de un tumor cerebral. Gracias por tu aplomo y a los sanitarios por su gran labor.\nProponemos 500M\u20ac para mejorar sus salarios en Catalu\u00f1a y atraer a los mejores MIR, sin que la lengua sea barrera de entrada. https://t.co/EzDWPdcUWC", "id": "1359201907886198786", "created_at": "2021-02-09T18:06:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n salpica a tres ministros de S\u00e1nchez por la corrupci\u00f3n de Isofot\u00f3n: Montero, Planas y Ribera.\nAntes de dar lecciones que les cese y tambi\u00e9n a la imputada Nuria Mar\u00edn: presidenta del PSC, alcaldesa de Hospitalet y presidenta de la Diputaci\u00f3n de Barcelona. https://t.co/Nq0Th0Rf2J", "id": "1359161845085577233", "created_at": "2021-02-09T15:26:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez debe cesar a su vicepresidente Iglesias por decir que Espa\u00f1a no es una democracia plena y tiene presos pol\u00edticos y exiliados. Si no lo hace ser\u00e1 su c\u00f3mplice.\nY debe depurar responsabilidades por la financiaci\u00f3n ilegal de Podemos con Neurona hoy que la Fiscal\u00eda pide amparo https://t.co/S6Ebtlosoi", "id": "1359130680102379521", "created_at": "2021-02-09T13:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Acto con afiliados del \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f en Tarragona. \n\n#UnaCatalu\u00f1aMejor\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/4qR5Hn2daH", "id": "1359107739734147075", "created_at": "2021-02-09T11:51:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este Gobierno no tiene dos cabezas sino que est\u00e1 descabezado atacando nuestra democracia y discutiendo por la ley trans, vivienda, pensiones, reforma laboral, lobos, FFP2, deuda del BCE, nacionalizaci\u00f3n de empresas y pol\u00edtica exterior.\nUn camarote de los Marx que produce insomnio https://t.co/v5f4m6XkVT", "id": "1358861615337242625", "created_at": "2021-02-08T19:33:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox y PSOE son los mangos de una tenaza que aprietan el centro del PP.\nLos radicales se necesitan y por eso pactan los fondos UE.\nPolarizan como un im\u00e1n con debates morales pasados porque no saben resolver la pandemia y el paro.\nEl PP es la vacuna frente a esa Espa\u00f1a desembridada https://t.co/fqwpRDJayx", "id": "1358845688197578757", "created_at": "2021-02-08T18:30:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez&amp;Illa dejan atr\u00e1s a los m\u00e1s vulnerables:\n-2 millones en las colas del hambre\n-40% de j\u00f3venes en paro\n-Ataque a la educaci\u00f3n especial\n-Recorte de pensiones a las familias numerosas\n-Subida fiscal de 9.000M\u20ac a las clases trabajadoras\n-Hachazo de 6.000M\u20ac a los aut\u00f3nomos https://t.co/vRWX5LKfOp", "id": "1358830410965413897", "created_at": "2021-02-08T17:29:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fui elegido en primarias para depurar cualquier irregularidad pasada, sea de quien sea. \nEse partido ya no existe, no hay derecho que tenga que responder de lo que desconozco. Merkel no responde de casos de Kohl.\nPero S\u00e1nchez tiene 3 ministros de los ERE y Podemos est\u00e1 imputado. https://t.co/Lj081RUSo6", "id": "1358807043650572294", "created_at": "2021-02-08T15:56:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Coincidiendo con el 25 aniversario del asesinato del socialista M\u00fagica, los socios de Illa-S\u00e1nchez han hecho un mitin con Otegi.\nVolveremos a gobernar, pero no \u201ca costa de perder el alma\u201d, como dijo su hijo del PSOE.\nNuestra alma es Espa\u00f1a con una Catalu\u00f1a grande en una UE fuerte https://t.co/s35sDsclUG", "id": "1358522703200804871", "created_at": "2021-02-07T21:07:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestros presidentes de Galicia, Andaluc\u00eda, Madrid, Murcia, Castilla y Le\u00f3n y Ceuta son un ejemplo de gesti\u00f3n honesta y eficaz frente al abandono de S\u00e1nchez&amp;Illa, que dejan 90.000 muertos, 5 millones de paro y piden al BCE condonar la deuda como un pa\u00eds tercermundista. Verg\u00fcenza. https://t.co/lxALVB1fKE", "id": "1358506649250586625", "created_at": "2021-02-07T20:03:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy orgulloso del PP heroico con 24 compa\u00f1eros asesinados por la libertad, que lleva d\u00e9cadas sufriendo agresiones en Catalu\u00f1a por defender Espa\u00f1a.\nEl de 4 padres de la Constituci\u00f3n y de la familia fundadora de la UE, que cre\u00f3 7 millones de empleos y puso a Espa\u00f1a en lo m\u00e1s alto https://t.co/3zY4TCnOiU", "id": "1358491464221745155", "created_at": "2021-02-07T19:02:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez&amp;Illa gobiernan con ERC, JxCat y CUP en 40 ayuntamientos.\nSi quieren ser cre\u00edbles que rompan con ellos hoy mismo.\nPero el PSC de 8 naciones, plurinacionalidad y mesa de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n es indisociable de los independentistas pues sin ellos perder\u00eda la Moncloa. https://t.co/5fNZSWGewF", "id": "1358476311531028481", "created_at": "2021-02-07T18:02:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP quiere vacunar a 7 millones de catalanes no indultar a 7 secesionistas\nDefender la concertada y el castellano\nAcabar con la delincuencia y okupas\nBajar impuestos para recuperar empresas\nReformar la euroorden para traer a Puigdemont no hacer el rid\u00edculo como Borrell en Rusia https://t.co/IFiQjiITGS", "id": "1358461152397848576", "created_at": "2021-02-07T17:02:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos un recurso de amparo al Tribunal Constitucional para que el Consejo de Estado publique el informe contrario al decreto de los fondos europeos que S\u00e1nchez oculta.\nQuiere crear un Plan E con F de Frankenstein para repartir dinero a sus gobiernos y empresas afines. https://t.co/UD5p9ZQhBa", "id": "1358445331973890049", "created_at": "2021-02-07T15:59:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Domingo de campa\u00f1a electoral en Hospitalet de Llobregat (Barcelona), en un acto con los presidentes regionales del PP.\n\nPor #UnaCatalu\u00f1aMejor \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Sigue mi intervenci\u00f3n \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28! \ud83d\udc47 https://t.co/DEZvJdFyQW", "id": "1358396846029369345", "created_at": "2021-02-07T12:47:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias al recurso del PP, el Tribunal Supremo va a investigar el nombramiento de Dolores Delgado como Fiscal General.\nEs intolerable que S\u00e1nchez use a su ministra de comisaria pol\u00edtica desde la Fiscal\u00eda y siga atacando la independencia de la Justicia.\n\nhttps://t.co/YXQJOQ6UKb", "id": "1358337896839798787", "created_at": "2021-02-07T08:52:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Illa recomend\u00f3 no usar mascarilla, ocult\u00f3 alertas y muertos, compr\u00f3 test falsos con comisiones al entorno PSC, pact\u00f3 la mesa de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n con ERC y 40 ayuntamientos con JxCat y CUP, y estuvo en un gobierno que deja 5 millones de parados.\nhttps://t.co/EObvDAmoSP", "id": "1358166078569017349", "created_at": "2021-02-06T21:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Condenamos rotundamente los ataques a la caravana electoral de Vox en Vic.\nLa Fiscal\u00eda debe actuar contra los violentos que arremeten contra la democracia.\nVarios partidos llevamos sufriendo agresiones en Catalu\u00f1a durante a\u00f1os con el silencio c\u00f3mplice del nacionalismo.\nBasta ya.", "id": "1358154858763845635", "created_at": "2021-02-06T20:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP es un partido clave para Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a y Europa que quiere bajar impuestos, crear empleo, garantizar la libertad de educaci\u00f3n en castellano, mejorar la sanidad y los servicios sociales y acabar con la okupaci\u00f3n.\n\n\ud83d\uddde Mi entrevista en @okdiario \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/KLEysoTxmu", "id": "1358040562570584064", "created_at": "2021-02-06T13:11:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el D\u00eda de tolerancia cero a la mutilaci\u00f3n genital femenina reafirmo mi compromiso con una Ley integral contra la trata que contemple toda forma de explotaci\u00f3n contra mujeres y ni\u00f1as; con la mejora de los Protocolos de detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n, y contra los matrimonios forzados. https://t.co/8Smhzg8IIt", "id": "1358025919424847876", "created_at": "2021-02-06T12:13:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me eligieron en primarias para erradicar cualquier conducta no ejemplar en el PP. Y no me va a temblar el pulso frente a quien haya hecho algo mal, sea quien sea.\nEsa firmeza la he demostrado siempre, nadie me va a dar lecciones y menos el PSOE de los ERE y el Podemos de Neurona. https://t.co/N0fdyM1Kt0", "id": "1357756329927016449", "created_at": "2021-02-05T18:21:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PPC no apoyar\u00e1 al peor ministro de Sanidad de Europa. No somos comparsas de quien gobierna con independentistas en 40 ayuntamientos, y pacta la amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n con ERC para mantener a S\u00e1nchez en Moncloa.\nComo en Italia, se elegir\u00e1 un candidato de consenso y cambio https://t.co/Bx3YDjwzQF", "id": "1357672396241723393", "created_at": "2021-02-05T12:48:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno miente. El informe del Consejo de Estado era obligatorio porque regula una cuesti\u00f3n europea y porque modifica 2 reglamentos.\nSi no lo publican ya iremos donde haga falta para anular este atropello legal.\nDe la Vega tendr\u00e1 que explicar qu\u00e9 oculta para salvar a S\u00e1nchez. https://t.co/YimBhE5h9g", "id": "1357654563378122753", "created_at": "2021-02-05T11:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSC y ERC son lo mismo.\nIlla plantea un gobierno populista con Podemos y Calvo con ERC.\nPor eso aprueban hoy la mesa de autodeterminaci\u00f3n (que hasta la ONU rechaza salvo para colonias) y amnist\u00eda (reservada para transiciones desde dictaduras).\nEs un insulto a nuestra democracia. https://t.co/eD2XwXy8wz", "id": "1357412289457115140", "created_at": "2021-02-04T19:34:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyamos la agricultura, ganader\u00eda y hosteler\u00eda en Lleida, Castellnou y Vielha:\n-Reclamamos al Gobierno 5.000M\u20ac m\u00e1s de PAC y que incluya la fruta de hueso \n-Pedimos fondos UE para obra hidr\u00e1ulica y de purines\n-Bajadas fiscales y liquidez a canal HORECA\n-Apoyo al turismo de nieve https://t.co/IkWus6qMM4", "id": "1357395392183349248", "created_at": "2021-02-04T18:27:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno sigue ocultando los informes del decretazo de fondos europeos.\nPor eso registramos la comparecencia de la presidenta del Consejo de Estado y exvicepresidenta de Zapatero, De la Vega.\nY solicitamos el informe de la Intervenci\u00f3n General del Estado.\n\u00bfQu\u00e9 esconden? https://t.co/b99pjbmu12", "id": "1357342608066899972", "created_at": "2021-02-04T14:57:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Hoy visito una granja en Castellnou de Seana, Lleida, para apoyar a los agricultores y ganaderos que tan mal lo est\u00e1n pasando durante esta pandemia.\n\nPor #UnaCatalu\u00f1aMejor \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo en directo! \ud83d\udc47 https://t.co/sbHnMwDEFC", "id": "1357307146770251778", "created_at": "2021-02-04T12:36:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a @ManfredWeber por su apoyo al @PPCatalunya.\nEl PP gobierna la UE donde defendemos la independencia judicial, libertad educativa, respeto a la prensa y la euroorden para sediciosos.\nY exigiremos que los fondos se usen con transparencia y no mutilando informes oficiales. https://t.co/4ITZypCx0g", "id": "1357284711178133504", "created_at": "2021-02-04T11:07:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el #40aniversarioAVT. \nGracias por defender la memoria, dignidad, verdad y Justicia de las v\u00edctimas del terrorismo.\nGracias por dar atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a sus familias.\nGracias por investigar 300 asesinatos impunes.\nGracias por luchar por la libertad y por Espa\u00f1a. https://t.co/de3AsJ19CN", "id": "1357269464488763392", "created_at": "2021-02-04T10:07:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este a\u00f1o m\u00e1s que nunca todo mi apoyo y afecto a quienes luchan contra el c\u00e1ncer en tiempos Covid, y a los excelentes profesionales sanitarios que les cuidan.\nMantengo mi mano tendida por un pacto por la Sanidad para destinar el 2% PIB a la investigaci\u00f3n.\n#D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer https://t.co/LjRNajiJZd", "id": "1357244289647075328", "created_at": "2021-02-04T08:27:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras ocupar la Fiscal\u00eda, CNI, CNMC, CNMV, CIS, Transparencia, TVE e intentar asaltar el Poder Judicial, S\u00e1nchez quiere repartir los fondos europeos sin control. \u00bfQu\u00e9 oculta, qu\u00e9 voluntades quiere comprar? \u00bfPor eso lleva 6 meses rechazando la autoridad independiente que le ofrec\u00ed? https://t.co/hq77rkSQ4b", "lang": "es", "id": "1356979826817695744", "created_at": "2021-02-03T14:56:16.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez debe tener cuidado con crear fondos de reptiles, pues los ERE acabaron devorando a sus predecesores y aqu\u00ed ya no tiene cortina para esconderse como en Ferraz. \nLo grave es que para ocultar este juego de trilero, destruyen todos los contrapesos institucionales. https://t.co/5YteM5y5ko", "lang": "es", "id": "1356964518686052355", "created_at": "2021-02-03T13:55:27.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez trae el decretazo de fondos UE y lo salvan los euroesc\u00e9pticos de Bildu y Vox. Indultan su sambenito de ileg\u00edtimo y criminal, \u00bfno era ultraderecha?\nPinta su frankenstein de verde. Tanto con la foto de Col\u00f3n y se mete en la del Capitolio, \u00bfle veremos con cuernos de bisonte? https://t.co/MMQdS1pIMo", "lang": "es", "id": "1356948613491027975", "created_at": "2021-02-03T12:52:14.000Z"}, {"text": "Donde pasa S\u00e1nchez no crece la hierba, ya dicen que es gafe:\nDeclara el virus vencido y vienen 2 olas\nPone su pegatina en la vacuna y deja de llegar\nAnuncia brotes verdes y se hunde el PIB\nEncarga a Illa otro tripartito con ERC y le impone la mesa de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n https://t.co/swpnv0ArVU", "lang": "es", "id": "1356931500084776961", "created_at": "2021-02-03T11:44:14.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez arranca el informe del Consejo de Estado del decreto de fondos europeos para ocultarlo a las Cortes.\nEs un esc\u00e1ndalo que puede anular el decreto y hunde m\u00e1s su reputaci\u00f3n internacional.\nPrende fuego al sistema para ocultar su negligencia.\nEspa\u00f1a no merece este presidente. https://t.co/t94sqj13nq", "lang": "es", "id": "1356915684400365571", "created_at": "2021-02-03T10:41:24.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez vuelve al Congreso tras mes y medio, con su cesarismo de se\u00f1alar periodistas, presionar a jueces y bloquear el Parlamento.\nSigue en helic\u00f3ptero de campa\u00f1a y dice que la pandemia acelera proyectos, con 700 muertos diarios, 5 millones de desempleados y 2 en colas del hambre https://t.co/FBiMOKIgzc", "lang": "es", "id": "1356902269946626048", "created_at": "2021-02-03T09:48:05.000Z"}, {"text": "El d\u00eda r\u00e9cord de v\u00edctimas por Covid desde abril con 724, el Gobierno no sabe qu\u00e9 va a pasar en Semana Santa.\nPero se dedica a hacer el primer acuerdo del tripartito PSC-ERC-Podemos (el jovencito Frankenstein del #14F) y pactan una reuni\u00f3n sobre la amnist\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n. https://t.co/hujEotsTs7", "lang": "es", "id": "1356716794250158081", "created_at": "2021-02-02T21:31:04.000Z"}, {"text": "El turismo y la hosteler\u00eda suponen el 30% de la riqueza nacional junto al comercio, movilidad, ocio y cultura asociados.\nEspa\u00f1a debe seguir siendo el 1er pa\u00eds mundial en competitividad tur\u00edstica y gastron\u00f3mica, para ello pedimos a los partidos que apoyen nuestro plan de rescate\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/G217HloW3d", "lang": "es", "id": "1356686901181300740", "created_at": "2021-02-02T19:32:17.000Z"}, {"text": "En 2 meses he visitado en Girona Roses, Olot, Torroella, Lloret y Figueras para aportar soluciones:\n-El PP trajo el AVE y hay que hacer parada del aeropuerto, mejorar N2, N260, C31\n-Suprimir barracones escolares\n-Finalizar hospital Trueta\n-Frenar la okupaci\u00f3n\n-Recuperar turismo https://t.co/CQBPA9qUcM", "lang": "es", "id": "1356664874508681224", "created_at": "2021-02-02T18:04:46.000Z"}, {"text": "El Gobierno dice que el turismo y la hosteler\u00eda son sectores de bajo valor a\u00f1adido; eso ser\u00e1n ellos.\nHoy presentamos en el Congreso un plan de choque para su recuperaci\u00f3n. Esperamos que todos los partidos lo apoyen o se lo expliquen a los catalanes antes del #14F https://t.co/zfH1YZQuvv", "lang": "es", "id": "1356637406519308289", "created_at": "2021-02-02T16:15:37.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de la marmota en Pensilvania... como aqu\u00ed: el PSOE anuncia su apoyo a la moci\u00f3n de ERC por la autodeterminaci\u00f3n.\nY hace foto de 22 ministros, como 2 equipos de f\u00fatbol, igual de caros y enfrentados entre s\u00ed.\nDebe reducirlo a la mitad para ahorrarnos dinero e insomnio https://t.co/HnDOJ6U0pt", "lang": "es", "id": "1356598814535213058", "created_at": "2021-02-02T13:42:16.000Z"}, {"text": "Las cifras de hoy son terribles: 220.000 empleos destruidos en enero, 7.000 empresas y 14.668 aut\u00f3nomos cesan su actividad.\nMientras, S\u00e1nchez en su helic\u00f3ptero hablando de brotes verdes y faros de resurrecci\u00f3n, con 5 millones de desempleados y 2 millones en el banco de alimentos. https://t.co/CdMgnWOeV2", "lang": "es", "id": "1356587047256027136", "created_at": "2021-02-02T12:55:30.000Z"}, {"text": "Llevo 6 meses pidiendo un pacto para la gesti\u00f3n eficaz y honesta de los fondos europeos, que logr\u00f3 el PPE con Merkel y VonDerLeyen.\nEl Decreto aprobado por la izquierda, Vox y Bildu complica la llegada de las ayudas.\nNo permitiremos otro fondo de reptiles socialista como los ERE. https://t.co/KfvKdW53KE", "lang": "es", "id": "1356520181951062017", "created_at": "2021-02-02T08:29:48.000Z"}, {"text": "Hay que salir de la rueda del h\u00e1mster del proc\u00e9s ya sentenciado, y resolver problemas de los catalanes: empleo, sanidad, libertad educativa, okupaci\u00f3n...\nY gestionar bien los fondos europeos: el Gobierno italiano cae por no pactarlos. Cuando veas las barbas de tu vecino cortar... https://t.co/IrXfMOjedy", "lang": "es", "id": "1356332289735725056", "created_at": "2021-02-01T20:03:11.000Z"}, {"text": "Me alegra que el AVE llegue a mi querida Elche, pero:\n-Llega 2 a\u00f1os tarde del plazo del Gobierno del PP, que us\u00f3 el PSOE en las elecciones de 2019.\n-No se debe inaugurar en plena campa\u00f1a.\n-Es terrible decir que la pandemia \u201cacelera proyectos\u201d, mientras se conocen 700 muertes m\u00e1s. https://t.co/zOsi88eyO1", "lang": "es", "id": "1356316210946781185", "created_at": "2021-02-01T18:59:18.000Z"}, {"text": "Los catalanes no merecen m\u00e1s juegos de trileros.\nQuienes cuentan 8 naciones en Espa\u00f1a, no frenan al independentismo sino que lo patrocinan para seguir en Moncloa.\nQuien quiera un cambio no debe hacerse trampas al solitario: los tripartitos PSC-ERC dieron el poder al nacionalismo. https://t.co/8CBtOM2aHs", "lang": "es", "id": "1356299882949185539", "created_at": "2021-02-01T17:54:25.000Z"}, {"text": "Es muy irresponsable que S\u00e1nchez se niegue a pactar nada con el PP, como reconoci\u00f3 en un peri\u00f3dico italiano. Los espa\u00f1oles est\u00e1n hartos, se trata de salvar vidas y empleos, y de sacar adelante a Espa\u00f1a de esta hecatombe sanitaria y social que tenemos por su ineficacia. https://t.co/OCYOOiqaV1", "lang": "es", "id": "1356223070432878592", "created_at": "2021-02-01T12:49:12.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez pide pasar p\u00e1gina del independentismo, pues que rompa con quien le hizo Presidente, aprob\u00f3 sus Presupuestos y regal\u00f3 40 ayuntamientos, diputaciones y CCAA: JxCat, ERC y Bildu.\nSon las dos caras de la misma moneda y solo quieren a Catalu\u00f1a para pagar su renta en la Moncloa https://t.co/GGfGDACKEX", "lang": "es", "id": "1355974580553314307", "created_at": "2021-01-31T20:21:47.000Z"}, {"text": "Almeida, Albiol y Alejandro son referencia de gesti\u00f3n municipal.\nTambi\u00e9n frente a la okupaci\u00f3n que sufren 20 catalanes al d\u00eda.\n\nProponemos desalojos en 12h, prisi\u00f3n de 1 a 3 a\u00f1os y el TC ha admitido nuestros recursos contra decretos de PSOE, JxCat y ERC que protegen a los okupas. https://t.co/rz1vFm0Ohf", "lang": "es", "id": "1355954089012711427", "created_at": "2021-01-31T19:00:21.000Z"}, {"text": "El decretazo de S\u00e1nchez aprobado por Bildu y Vox le deja crear un fondo de reptiles para empresas y pol\u00edticos afines como hicieron con el PlanE y los ERE.\nY permitieron a ERC votar no para ganar el #14F.\nEn Italia cay\u00f3 el Gobierno por esto y tendr\u00e1 que pactar el plan de reformas. https://t.co/zE2DnrACMO", "lang": "es", "id": "1355938271738605570", "created_at": "2021-01-31T17:57:30.000Z"}, {"text": "El gobierno Frankenstein quiere un jovencito Frankenstein a la catalana.\n\u201cHo tornarem a fer\u201d: el PSOE har\u00e1 con ERC otro pacto del insomnio.\nAhora ocultan su contrato como el de Messi pero el #14F sacar\u00e1n las flores por San Valent\u00edn.\nUna parte del problema no puede ser la soluci\u00f3n https://t.co/yXecBlC4Z4", "lang": "es", "id": "1355920213439602694", "created_at": "2021-01-31T16:45:45.000Z"}, {"text": "Todo mi afecto a Carlos Herrera por la muerte de su madre.\nEsta semana triste tambi\u00e9n recordamos a:\nAdri\u00e1n Campos referente para los que amamos el motor\nMiguel Celdr\u00e1n exalcalde del PP de Badajoz\nAinhoa de NNGG Elche con 19 a\u00f1os por Covid\nVirgilio v\u00edctima de un alud en Aller\nDEP", "lang": "es", "id": "1355585038033805320", "created_at": "2021-01-30T18:33:53.000Z"}, {"text": "Jefferson dec\u00eda que es preferible un pa\u00eds con prensa sin gobierno que con gobierno sin prensa.\nEn Espa\u00f1a sufrimos el peor gobierno de la democracia que encima se\u00f1ala a periodistas cr\u00edticos.\nLlevaremos a la UE el \u201cministerio de la verdad\u201d y los ataques a la libertad de informaci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1355559259614957568", "created_at": "2021-01-30T16:51:27.000Z"}, {"text": "Hoy es el 53 cumplea\u00f1os de Felipe VI.\nTenemos un gran Rey a la altura de los tiempos dif\u00edciles de pandemia y crisis econ\u00f3mica que atravesamos.\nSimboliza la unidad y permanencia de la Naci\u00f3n espa\u00f1ola, y siempre est\u00e1 cerca de los que peor lo est\u00e1n pasando. \u00a1Felicidades! https://t.co/fANSyAbpek", "lang": "es", "id": "1355475445991550977", "created_at": "2021-01-30T11:18:24.000Z"}, {"text": "Se cumplen 23 a\u00f1os del asesinato de mis compa\u00f1eros, Alberto Jim\u00e9nez-Becerril y Ascen.\nEste a\u00f1o la pandemia impide su homenaje, pero no su memoria ni nuestra censura a los beneficios penitenciarios a los asesinos de ETA y a los acuerdos con quienes los justifican y no piden perd\u00f3n https://t.co/kt6A6a9DxK", "lang": "es", "id": "1355459830346035200", "created_at": "2021-01-30T10:16:21.000Z"}, {"text": "Pido una masiva participaci\u00f3n el #14F para cambiar a #UnaCatalu\u00f1aMejor.\nVotar es tan seguro como ir a comprar pan.\nSi los constitucionalistas moderados se abstienen ganar\u00e1n los independentistas o sus palmeros del PSC que dar\u00e1n la Generalitat a ERC para que S\u00e1nchez siga en Moncloa https://t.co/gBhDyqNqAm", "lang": "es", "id": "1355193648930041856", "created_at": "2021-01-29T16:38:38.000Z"}, {"text": "La ca\u00edda del 11% del PIB es la peor de la OCDE, la m\u00e1s grave desde la guerra civil y es 20000M\u20ac mayor a la previsi\u00f3n del Gobierno.\nS\u00e1nchez sigue ocultando el plan de recuperaci\u00f3n a los espa\u00f1oles. Si no lo publica ya, lo pediremos a la UE.\nTenemos derecho a saberlo antes del #14F https://t.co/n8mdAsRFxT", "lang": "es", "id": "1355132335331676160", "created_at": "2021-01-29T12:35:00.000Z"}, {"text": "Vox regala un cheque en blanco a S\u00e1nchez para que reparta fondos sin control.\nEsa barra libre acaba en clientelismo y corrupci\u00f3n como el Plan E y los ERE.\nEse decreto sin consenso dificulta que la UE d\u00e9 las ayudas.\nY es el salvavidas de S\u00e1nchez: el Gobierno italiano cay\u00f3 por esto https://t.co/IYmh7mmAit", "lang": "es", "id": "1355108049380384771", "created_at": "2021-01-29T10:58:30.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez arriesga los fondos europeos pactando con radicales.\nEl 29/7 le propuse una autoridad independiente para gestionarlos.\nEl 2/9 propuse acordar el plan nacional de reformas.\nEl 16/12 le plante\u00e9 pactar las recomendaciones UE.\nNo se dign\u00f3 a responder.\nEs su responsabilidad. https://t.co/lmBv0x9kF4", "lang": "es", "id": "1355063640324501505", "created_at": "2021-01-29T08:02:02.000Z"}, {"text": "El cambio real es el PP.\nHay que votar en masa para evitar un Frankenstein a la catalana.\nS\u00e1nchez usa Catalu\u00f1a como moneda de cambio para seguir en Moncloa.\nManda un muletilla para pactar con independentistas otro tripartito.\nEl orden no altera el producto: ERC y PSC pactar\u00e1n. https://t.co/WmRtR5V5NS", "lang": "es", "id": "1354925774999007235", "created_at": "2021-01-28T22:54:12.000Z"}, {"text": "El PP es la soluci\u00f3n:\n1-El Tribunal Constitucional admite hoy nuestro recurso contra la Ley que permite la okupaci\u00f3n de viviendas.\n2-El Parlamento Europeo acepta nuestra reforma de la euroorden para que los pr\u00f3fugos por delitos contra la Constituci\u00f3n se extraditen autom\u00e1ticamente https://t.co/zVd8RyBnzt", "lang": "es", "id": "1354898823349415938", "created_at": "2021-01-28T21:07:06.000Z"}, {"text": "El PSOE vuelve a hacer trampas electorales. Recurrimos a la Junta Electoral para denunciar la campa\u00f1a por Illa en un mitin de S\u00e1nchez en Moncloa, en las tomas de posesi\u00f3n de los Ministerios y la cuenta Twitter del Ministerio del Interior. Ya les condenaron en la \u00faltimas campa\u00f1as. https://t.co/t7fn0uni0Y", "lang": "es", "id": "1354891198826246152", "created_at": "2021-01-28T20:36:49.000Z"}, {"text": "Visito Castelldefels con @manureyeslopez, que deber\u00eda seguir siendo su alcalde pues duplic\u00f3 al PSC, pero los socialistas pactaron con los independentistas de ERC y JxCat. Eso hizo S\u00e1nchez en Espa\u00f1a, y eso har\u00e1 Illa si suman el #14F.\nSolo el PP garantiza un cambio real en Catalu\u00f1a https://t.co/pHwtzCMkuM", "lang": "es", "id": "1354833905862516736", "created_at": "2021-01-28T16:49:09.000Z"}, {"text": "\u201cCreo que vas a disfrutar\u201d le dice Illa a Darias.\nEs un insulto a 90.000 fallecidos y 2 millones de contagiados.\nSu balance son test falsos y mascarillas defectuosas de comisionistas del PSC.\nSu legado es la tercera ola incontrolada y la vacunaci\u00f3n paralizada en Madrid y Catalu\u00f1a https://t.co/9uV2InAvpw", "lang": "es", "id": "1354745981410140161", "created_at": "2021-01-28T10:59:46.000Z"}, {"text": "Ni brotes verdes, ni V asim\u00e9trica, ni faro de la resurrecci\u00f3n... sino un drama social que S\u00e1nchez oculta:\n620.000 parados m\u00e1s, 750.000 ERTE, 5 millones de desempleados, 1,2 millones de hogares con todos en paro, el 40% de j\u00f3venes en paro...\nEste PSOE no merece votos en Catalu\u00f1a. https://t.co/MTzRRd8yyy", "lang": "es", "id": "1354721108826664960", "created_at": "2021-01-28T09:20:56.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a Eduardo Raboso, portavoz de Sanidad del PP, que hoy ha realizado la 1\u00aa cirug\u00eda en el Zendal. Este hospital atiende a miles de madrile\u00f1os por Covid y evita el colapso del sistema de salud gracias al esfuerzo de @ComunidadMadrid e @IdiazAyuso para combatir la pandemia https://t.co/Fv8fKGTKiW", "lang": "es", "id": "1354503513741684736", "created_at": "2021-01-27T18:56:17.000Z"}, {"text": "El capit\u00e1n no puede abandonar el barco en mitad de la tormenta.\nCensuramos que no den explicaciones por la espantada en el peor pico de la pandemia.\nY que pongan a una ministra sin experiencia sanitaria con los contagios y muertes descontroladas, y la vacunaci\u00f3n interrumpida. https://t.co/AucuSmv6VB", "lang": "es", "id": "1354421370336272386", "created_at": "2021-01-27T13:29:53.000Z"}, {"text": "Es una muy buena noticia que una empresa espa\u00f1ola como PharmaMar abra la puerta a un tratamiento efectivo contra la Covid. Enhorabuena a Adolfo Garc\u00eda-Sastre y a su equipo.\nMantengo mi ofrecimiento de pacto para que la investigaci\u00f3n reciba el 2% del PIB.\n\nhttps://t.co/nbdYLA0qbm", "lang": "es", "id": "1354376093390745600", "created_at": "2021-01-27T10:29:58.000Z"}, {"text": "Conf\u00edo en que pronto vuelva la normalidad a Granada y cesen los terremotos. Siento que muchas familias est\u00e9n preocupadas esta noche, y me consta que los servicios municipales y de la Junta est\u00e1n en alerta y a su disposici\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1354198384941408256", "created_at": "2021-01-26T22:43:49.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez est\u00e1 m\u00e1s pendiente de sacar votos que de salvar vidas.\nLos catalanes no merecen al peor ministro de Sanidad de Europa. \nHoy hay 600 muertos m\u00e1s, pero esos dos irresponsables al frente de la pandemia dec\u00edan tener el virus bajo control para intentar controlar las elecciones https://t.co/PNOx08jRmr", "lang": "es", "id": "1354158270265618433", "created_at": "2021-01-26T20:04:25.000Z"}, {"text": "Gracias a Luis Bassat por su apoyo al arte contempor\u00e1neo catal\u00e1n y la labor solidaria de su fundaci\u00f3n.\nMe ha encantado visitar su colecci\u00f3n en @GaudiMataro, la primera obra del mejor arquitecto de nuestra historia con @alejandroTGN.\nY el Ayuntamiento de Barcelona con @josebouvila https://t.co/DDCbyCCwPa", "lang": "es", "id": "1354143115502870531", "created_at": "2021-01-26T19:04:12.000Z"}, {"text": "El FMI sube la previsi\u00f3n de crecimiento mundial para 2021, pero baja la de Espa\u00f1a 15.000M\u20ac, que sufre la peor ca\u00edda en 2020.\nY Alemania avisa que deben hacer reformas para recibir fondos UE.\nNi salimos m\u00e1s fuertes ni somos faro de recuperaci\u00f3n. Menos mentiras y m\u00e1s soluciones ya https://t.co/uiipkT2Pu8", "lang": "es", "id": "1354126660677857282", "created_at": "2021-01-26T17:58:49.000Z"}, {"text": "Cuando S\u00e1nchez nombr\u00f3 a su candidato a la Generalitat hab\u00eda una incidencia de 260 contagios cada 100000 habitantes, ayer era de 900 cuando la UE pide confinar con 500.\nLos hospitales est\u00e1n colapsados y la vacunaci\u00f3n bloqueada. Quien sustituya a Illa no tiene dif\u00edcil hacerlo mejor https://t.co/bo9W2JzO6T", "lang": "es", "id": "1354081768366874626", "created_at": "2021-01-26T15:00:25.000Z"}, {"text": "Como cada a\u00f1o hemos recordado a nuestro compa\u00f1ero Goyo Ord\u00f3\u00f1ez con una Misa por todas las v\u00edctimas del terrorismo. \nPor su memoria, dignidad, verdad y Justicia. https://t.co/4JvU3HUP8s", "lang": "es", "id": "1353830784113778689", "created_at": "2021-01-25T22:23:06.000Z"}, {"text": "Impulsar\u00e9 una financiaci\u00f3n que responda a las necesidades de Catalu\u00f1a. Hay que bajar impuestos, y suprimir patrimonio, donaciones, sucesiones y los 15 propios.\nPelear\u00e9 para que vuelva hasta la \u00faltima empresa que se fue, con m\u00e1s seguridad jur\u00eddica y menos fiscalidad y burocracia. https://t.co/25hdyV7kGG", "lang": "es", "id": "1353815262429118465", "created_at": "2021-01-25T21:21:25.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a vuelve a batir su r\u00e9cord de contagios por Covid en un fin de semana con 767 muertos y 93.822 contagios.\nEs intolerable que S\u00e1nchez est\u00e9 m\u00e1s pendiente de sacar votos que de salvar vidas.\nIlla ha sido un p\u00e9simo ministro y no est\u00e1 a la altura para presidir la Generalitat.", "lang": "es", "id": "1353785754233798660", "created_at": "2021-01-25T19:24:10.000Z"}, {"text": "El Gobierno enga\u00f1a a Catalu\u00f1a con inversiones que no ejecuta: en 2020 ni la mitad.\nHay que invertir en Rodalies, ampliar El Prat, accesos al puerto, corredor mediterr\u00e1neo y aclarar peajes.\nY un fondo de 50.000M\u20ac de ayudas directas para empresas. Evitemos m\u00e1s cierres como Nissan. https://t.co/jt5twU18v1", "lang": "es", "id": "1353727814265139200", "created_at": "2021-01-25T15:33:56.000Z"}, {"text": "PSC y ERC son lo mismo, los gobiernos independentistas y tripartitos traen paro y enfrentamiento. Catalu\u00f1a necesita un cambio real.\nIlla es el peor ministro de Sanidad de la UE y no ha tomado medidas frente al Covid para sacar votos. Solo por eso no merece la confianza de nadie. https://t.co/Swwn8LPtvJ", "lang": "es", "id": "1353681513536172034", "created_at": "2021-01-25T12:29:57.000Z"}, {"text": "El PP es la casa grande del constitucionalismo y queremos resolver los problemas de todos los catalanes ya tengan en su balc\u00f3n la senyera, estelada o rojigualda. Queremos servir a todos en especial al medio mill\u00f3n de parados y los afectados por la pandemia.https://t.co/xNAY63WeQm", "lang": "es", "id": "1353645554773995523", "created_at": "2021-01-25T10:07:04.000Z"}, {"text": "En el #D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n seguimos defendiendo la libertad de las familias para elegir colegio p\u00fablico, la ense\u00f1anza concertada y la especial, el prestigio del profesorado y el castellano vehicular en toda Espa\u00f1a frente a la Ley Cela\u00e1.\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/FuonpSrhPK", "lang": "es", "id": "1353300943341826048", "created_at": "2021-01-24T11:17:42.000Z"}, {"text": "En el d\u00eda de escritores y periodistas reivindicamos la prensa libre y plural, apoyamos a todos los medios de comunicaci\u00f3n frente al \u201cministerio de la verdad\u201c, y rechazamos a los pol\u00edticos que se\u00f1alan y vetan a los profesionales mientras usan recursos p\u00fablicos para su propaganda. https://t.co/KlvZbvo1GO", "lang": "es", "id": "1353285447909314560", "created_at": "2021-01-24T10:16:08.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez esconde la cabeza como el avestruz en vez de gestionar la crisis.\nEs inadmisible que en Catalu\u00f1a haya 500.000 desempleados y 5 millones en toda Espa\u00f1a.\nRegistramos en el Congreso un fondo de 50.000 millones\u20ac de ayudas directas para empresas, no solo avales y cr\u00e9ditos ICO https://t.co/aNAQkDllsh", "lang": "es", "id": "1353075907313889285", "created_at": "2021-01-23T20:23:29.000Z"}, {"text": "El PP es un partido de puerta ancha que no pregunta a nadie de d\u00f3nde viene sino hacia d\u00f3nde queremos caminar juntos para defender los intereses de Catalu\u00f1a, del resto de Espa\u00f1a y la UE.\nBienvenidos a la casa com\u00fan del constitucionalismo a Lorena Rold\u00e1n, Eva Parera y Joaqu\u00edn Gay. https://t.co/y4TBKRbRE9", "lang": "es", "id": "1353058659811512323", "created_at": "2021-01-23T19:14:57.000Z"}, {"text": "Estamos viendo un Gobierno en descomposici\u00f3n que el \u00fanico pegamento que tiene para seguir unidos es el poder. Este no es un Gobierno con dos almas, sino un Gobierno sin cabeza y sin proyecto para Espa\u00f1a, que ya es un lastre para todos los espa\u00f1oles. https://t.co/brRpl3r2O3", "lang": "es", "id": "1353040456037388289", "created_at": "2021-01-23T18:02:37.000Z"}, {"text": "En esta 3\u00aa ola del Covid sufrimos tambi\u00e9n la ola de incompetencia, arrogancia y mentiras del Gobierno.\nEl ministro Illa gestiona la pandemia pensado en los intereses del candidato Illa y S\u00e1nchez no toma decisiones que le piden las CCAA porque solo le importan los votos del PSC. https://t.co/HHPvDon4CS", "lang": "es", "id": "1353025028200296452", "created_at": "2021-01-23T17:01:19.000Z"}, {"text": "Vamos a recurrir al TC el real decreto que facilita la ocupaci\u00f3n ilegal en Espa\u00f1a. Es inadmisible que este Gobierno legisle a favor de los okupas.\nDonde gobierna la izquierda, los independentistas y populistas se pone en riesgo la seguridad jur\u00eddica y la propiedad privada. https://t.co/pgKLfRsDIa", "lang": "es", "id": "1353006751201828866", "created_at": "2021-01-23T15:48:41.000Z"}, {"text": "Hoy hace 26 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a nuestro compa\u00f1ero, Goyo Ord\u00f3\u00f1ez.\nEl PP siempre reivindicaremos el legado de las v\u00edctimas del terrorismo. Precisamente 24 de ellas fueron asesinadas por ser del PP. Y siempre condenaremos cualquier pacto con los que defienden a los que nos mataban. https://t.co/8jhO46bveC", "lang": "es", "id": "1352936741485899776", "created_at": "2021-01-23T11:10:30.000Z"}, {"text": "El Gobierno desprecia a las CCAA y al Parlamento en el reparto de los fondos europeos. Elige opacidad y clientelismo en vez de aceptar nuestra propuesta de una autoridad independiente para gestionar unas ayudas que acabar\u00e1n pagando nuestros hijos y nietos.\nhttps://t.co/q3MqzuBjEp", "lang": "es", "id": "1352626426114007040", "created_at": "2021-01-22T14:37:25.000Z"}, {"text": "Illa est\u00e1 m\u00e1s pendiente de los votos que de las vacunas, del PSC que de las PCR. No toma medidas con 400 fallecidos al d\u00eda y con el caos de vacunaci\u00f3n, y no acepta las peticiones de las CCAA porque ya est\u00e1 en campa\u00f1a. Como el perro del hortelano, ni hace ni deja hacer. https://t.co/mdnRJkjvwj", "lang": "es", "id": "1352359348954140672", "created_at": "2021-01-21T20:56:09.000Z"}, {"text": "Biden ya ha reconocido a @jguaido como Presidente encargado de Venezuela, como hoy ha hecho el Parlamento Europeo a pesar de la abstenci\u00f3n de los socialistas.\nS\u00e1nchez debe liderar el apoyo de la UE a los dem\u00f3cratas venezolanos y abandonar la pol\u00edtica exterior radical de Podemos. https://t.co/mVyVgwmg37", "lang": "es", "id": "1352344179289059332", "created_at": "2021-01-21T19:55:52.000Z"}, {"text": "El capit\u00e1n del barco es el primero que ha huido. S\u00e1nchez est\u00e1 en Babia en plena pandemia con 83.000 muertos y 5 millones de desempleados. \nEst\u00e1 muy ocupado en los l\u00edos de su Gobierno que defiende a Puigdemont, oculta la reforma de las pensiones y purga al Consejo de Transparencia https://t.co/PVOVcAe57W", "lang": "es", "id": "1352328709869625349", "created_at": "2021-01-21T18:54:24.000Z"}, {"text": "Gracias al PP se ha aprobado en el Parlamento Europeo el informe para mejorar la euroorden y que los delitos cometidos en la UE sean penados en cualquier pa\u00eds miembro. \nEntre otros, servir\u00e1 para evitar la impunidad de quienes ataquen nuestra integridad constitucional. https://t.co/BN9TkgnimE", "lang": "es", "id": "1352163816033890305", "created_at": "2021-01-21T07:59:10.000Z"}, {"text": "My congratulations to @JoeBiden on his inauguration as President of the United States. I trust that he will strengthen the Atlantic relations, the cooperation with the European Union, and the bilateral relationship with a friendly and allied nation like Spain.", "lang": "en", "id": "1351998876790743040", "created_at": "2021-01-20T21:03:45.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @JoeBiden por su investidura como presidente de Estados Unidos. Conf\u00edo en que refuerce el v\u00ednculo atl\u00e1ntico, la cooperaci\u00f3n con la Uni\u00f3n Europea, y la relaci\u00f3n bilateral con una Naci\u00f3n amiga y aliada como Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1351977019194683403", "created_at": "2021-01-20T19:36:54.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same y afecto a los familiares de los fallecidos en la explosi\u00f3n y mi deseo de recuperaci\u00f3n a los heridos.\nQuiero reconocer su entrega al personal sanitario y de emergencias de @MADRID y al alcalde @AlmeidaPP_ como le he transmitido personalmente.", "lang": "es", "id": "1351923397039681537", "created_at": "2021-01-20T16:03:50.000Z"}, {"text": "Sigo con preocupaci\u00f3n la informaci\u00f3n sobre la explosi\u00f3n en la calle Toledo de Madrid, que nos ha dejado sobrecogidos. \nA la espera de conocer el alcance y con el deseo de que no haya personas afectadas, mi agradecimiento a los bomberos y a la polic\u00eda que trabajan en la zona. https://t.co/vy5QRKHX4N", "lang": "es", "id": "1351905213452591105", "created_at": "2021-01-20T14:51:34.000Z"}, {"text": "Me re\u00fano con el presidente de @pfizer_spain para conocer de primera mano la situaci\u00f3n en la fabricaci\u00f3n de la vacuna.\nLa colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada es fundamental para combatir el Covid y reitero mi propuesta a S\u00e1nchez para un pacto por la investigaci\u00f3n que reciba el 2% del PIB https://t.co/DhO6Mvcx9J", "lang": "es", "id": "1351865047816011776", "created_at": "2021-01-20T12:11:58.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @pololikashvili por tu reelecci\u00f3n al frente de la @UNWTO #OMT. Mis mejores deseos en esta nueva etapa, en la que tenemos que apoyar al sector tur\u00edstico bajando impuestos y ampliando las ayudas directas a las empresas afectadas por la pandemia.", "lang": "es", "id": "1351802668428238849", "created_at": "2021-01-20T08:04:06.000Z"}, {"text": "Hoy entra en vigor la Ley Cela\u00e1 que ataca la libertad y la calidad educativa, y el espa\u00f1ol vehicular.\nLa recurriremos al Constitucional y a la UE, y la derogaremos al llegar al Gobierno.\nDonde gobernamos defendemos la libertad de elecci\u00f3n de colegio p\u00fablico, concertado o especial https://t.co/5rmCHnIt4f", "lang": "es", "id": "1351641672527065099", "created_at": "2021-01-19T21:24:21.000Z"}, {"text": "Es una buena decisi\u00f3n que el Gobierno haya atendido nuestra reclamaci\u00f3n de declaraci\u00f3n de zonas afectadas gravemente por el temporal Filomena. Ahora es necesario que las ayudas a los m\u00e1s necesitados lleguen con prontitud.", "lang": "es", "id": "1351558908448534530", "created_at": "2021-01-19T15:55:29.000Z"}, {"text": "El asalto al Capitolio nos recuerda cu\u00e1l es el lado correcto de la historia, y lo que pasa en los Gobiernos de Catalu\u00f1a y de Espa\u00f1a.\nCon el virus del populismo no se puede pactar ni ser compa\u00f1eros de viaje porque al cruzar el r\u00edo ese escorpi\u00f3n siempre acaba clavando su aguij\u00f3n. https://t.co/nmtUXuVnNn", "lang": "es", "id": "1351277786678370304", "created_at": "2021-01-18T21:18:24.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a no es un problema para Espa\u00f1a y Europa pero algunos han creado aqu\u00ed un problema y el PP quiere ser parte de la soluci\u00f3n.\nMi compromiso con Catalu\u00f1a es personal y de largo recorrido para restaurar la convivencia social, la estabilidad pol\u00edtica y la prosperidad econ\u00f3mica. https://t.co/wOzCPbMO6s", "lang": "es", "id": "1351266506794012675", "created_at": "2021-01-18T20:33:35.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a ha tenido gobiernos nacionalistas y tripartitos de izquierdas que acabaron mal. Esperar algo distinto haciendo lo mismo son trampas al solitario.\nPrefiero reforma a ruptura, convivencia a enfrentamiento, igualdad a privilegio, progreso a par\u00e1lisis y libertad a sectarismo https://t.co/TYHBE1HXiM", "lang": "es", "id": "1351258363997396995", "created_at": "2021-01-18T20:01:13.000Z"}, {"text": "No existe un derecho a decidir, sino el derecho a que no decidan por ti.\nNo se puede invocar el di\u00e1logo para romper el di\u00e1logo por antonomasia que es la Constituci\u00f3n.\nNi convertir el delito en fuente de derecho: la ley es el precio de la libertad y la libertad el premio de la ley https://t.co/W7ZWM52QQ0", "lang": "es", "id": "1351245698721845251", "created_at": "2021-01-18T19:10:54.000Z"}, {"text": "Este Gobierno es como el perro del hortelano, ni gobierna ni deja gobernar, no hace nada para frenar el virus, ni deja que otros lo hagan.\nEn pleno r\u00e9cord de contagios hace falta un ministro de Sanidad a tiempo completo que coordine con eficacia y garantice la r\u00e1pida vacunaci\u00f3n. https://t.co/Mc4E6it8Sx", "lang": "es", "id": "1351227450781532164", "created_at": "2021-01-18T17:58:23.000Z"}, {"text": "No iban a dejar a nadie atr\u00e1s...\n\nhttps://t.co/NrtEW2YPGM https://t.co/EtqDIzZF9n", "lang": "es", "id": "1350845057272864770", "created_at": "2021-01-17T16:38:53.000Z"}, {"text": "El ausente presidente del Gobierno y el ministro candidato a tiempo parcial atacan a las autonom\u00edas gobernadas por el PP en vez de dar la cara, asumir su responsabilidad y hacer algo eficaz de una vez contra la 3\u00aa ola de Covid y el r\u00e9cord de contagios.https://t.co/8mBhamc0JN", "lang": "es", "id": "1350774364187348995", "created_at": "2021-01-17T11:57:59.000Z"}, {"text": "Los voluntarios se vuelcan con los m\u00e1s afectados por la pandemia y la ola fr\u00eda donando sangre, transportando a enfermos y mayores, limpiando la nieve de las calles o cocinando para familias vulnerables, servicios de emergencia, sanitarios y residencias. \u00a1Muchas gracias a todos! https://t.co/T3syHENUNL", "lang": "es", "id": "1350533269478113280", "created_at": "2021-01-16T19:59:57.000Z"}, {"text": "Ich gratuliere @ArminLaschet zu seiner Wahl als Bundesvorsitzender der @CDU und als Nachfolger einer lieben Freundin der PP und Spaniens, Angela Merkel.\nCDU und PP sind die gr\u00f6\u00dften Parteien in der EVP und wir werden weiterhin eng f\u00fcr ein st\u00e4rkeres Europa zusammenarbeiten \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "lang": "de", "id": "1350511244831297540", "created_at": "2021-01-16T18:32:26.000Z"}, {"text": "I congratulate @ArminLaschet on his election as the new president of our colleages of the @CDU and as the successor of a dear friend of the PP and Spain, Angela Merkel.\nCDU and PP are the biggest parties within EPP and we will keep on working together for a stronger Europe.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "lang": "en", "id": "1350511240632791041", "created_at": "2021-01-16T18:32:25.000Z"}, {"text": "Gracias a @chefjoseandres y a los voluntarios que han cocinado y distribuido 3 millones de comidas con #WCK para los m\u00e1s necesitados en la crisis Covid y en el temporal Filomena desde la escuela de hosteler\u00eda de @MADRID en Vallecas. La solidaridad es se\u00f1a de identidad de Espa\u00f1a. https://t.co/3GJwt8HMZG", "lang": "es", "id": "1350479956158144513", "created_at": "2021-01-16T16:28:06.000Z"}, {"text": "Llevo meses exigiendo a S\u00e1nchez legislaci\u00f3n para pandemias y un plan B a la alarma.\n\u00c9l y su candidato y ministro a tiempo parcial son responsables de la nefasta gesti\u00f3n en la 1\u00aa y 2\u00aa ola y la inacci\u00f3n en la 3\u00aa.\nTras 83.000 fallecidos y 2 millones de contagiados Illa debe dimitir. https://t.co/16A4e4zfQA", "lang": "es", "id": "1350411858885419008", "created_at": "2021-01-16T11:57:31.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a mi compa\u00f1ero del EPP @ArminLaschet por su victoria en el Congreso de la CDU para suceder a Angela Merkel.\nEl PP y la CDU somos los partidos m\u00e1s grandes de la familia popular que gobierna la Comisi\u00f3n y que fund\u00f3 la Uni\u00f3n.\nSeguiremos trabajando juntos por Europa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "lang": "es", "id": "1350403916975005701", "created_at": "2021-01-16T11:25:57.000Z"}, {"text": "Sufrimos una jornada negra en Espa\u00f1a con r\u00e9cord de contagios por coronavirus y S\u00e1nchez sigue desaparecido. \u00bfPara qu\u00e9 sirve un gobierno que no lidera la respuesta a la peor pandemia del siglo?", "lang": "es", "id": "1350181559341608964", "created_at": "2021-01-15T20:42:23.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a sigue a la cola de los pa\u00edses de la OCDE y cada vez se descuelga m\u00e1s de la recuperaci\u00f3n a la crisis. \u00bfPor qu\u00e9 no hace nada el Gobierno ni acepta nuestro plan de choque econ\u00f3mico con ayudas directas, flexibilidad laboral y bajadas fiscales? https://t.co/gb3aFv0cNh", "lang": "es", "id": "1350167520456695808", "created_at": "2021-01-15T19:46:36.000Z"}, {"text": "Horas de retrasos en los AVE y en los vuelos. Miles de personas durmiendo en el suelo en Barajas. El Gobierno no hace nada en las infraestructuras de su responsabilidad para paliar los estragos de Filomena, igual que no controla la entrada del coronavirus siendo su competencia.", "lang": "es", "id": "1349818350029983747", "created_at": "2021-01-14T20:39:07.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez no tiene punto medio en el Covid: o entra tarde como elefante en cacharrer\u00eda en la 1\u00aa ola o se va de vacaciones en la 2\u00aa y se lava las manos en la 3\u00aa.\nDebe liderar una acci\u00f3n nacional y garantizar la vacunaci\u00f3n con otro ministro que no est\u00e9 a tiempo parcial y a la fuga. https://t.co/pjIw4wMcUe", "lang": "es", "id": "1349772515833475072", "created_at": "2021-01-14T17:36:59.000Z"}, {"text": "Me re\u00fano en Girona con el presidente de las C\u00e1maras de Catalu\u00f1a para reiterar al Gobierno un plan de choque econ\u00f3mico con 50.000M\u20ac en ayudas directas a empresas, extensi\u00f3n de los ERTE al estado de alarma y bajada de impuestos para evitar m\u00e1s despidos, tal y como ha pedido Foment https://t.co/qGdjgIevNr", "lang": "es", "id": "1349718906643087366", "created_at": "2021-01-14T14:03:58.000Z"}, {"text": "El que hizo presidente a S\u00e1nchez, le aprob\u00f3 los Presupuestos y la investidura en Navarra reivindica \u201cla fuerza de las celdas\u201d, donde estuvo \u00e9l y los asesinos de 850 inocentes. Esto ser\u00eda inadmisible para cualquier gobierno serio del mundo. \n\nhttps://t.co/6YAQA3akq6", "lang": "es", "id": "1349680322057793538", "created_at": "2021-01-14T11:30:39.000Z"}, {"text": "El INE indica que 83.000 espa\u00f1oles m\u00e1s murieron durante la pandemia en 2020. Es terrible que el Gobierno niegue a la mitad de fallecidos. No se combate el Covid enga\u00f1ando a la sociedad, sino liderando una estrategia nacional eficaz y garantizando una r\u00e1pida vacunaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1349658223159218176", "created_at": "2021-01-14T10:02:50.000Z"}, {"text": "Registramos en el Congreso la petici\u00f3n de zona catastr\u00f3fica para los municipios afectados por la tormenta perfecta como Madrid, para que los vecinos puedan pedir ayudas por destrozos y los trabajadores por el par\u00f3n econ\u00f3mico.\nY pediremos fondos frente Filomena en la FEMP y la UE. https://t.co/Y9rCctsfai", "lang": "es", "id": "1349462387670347776", "created_at": "2021-01-13T21:04:39.000Z"}, {"text": "Ayer fallecieron 400 espa\u00f1oles por Covid, es una cifra insoportable.\nQuer\u00edan Estado de alarma, pero no hacen nada. Deben dejar de pelearse en el Gobierno y coordinar una respuesta eficaz nacional, una r\u00e1pida vacunaci\u00f3n y frenar los estragos sociales como la subida de luz del 30%. https://t.co/gsaSOTvjf3", "lang": "es", "id": "1349446954774835203", "created_at": "2021-01-13T20:03:20.000Z"}, {"text": "Visito el centro de control de @EMTmadrid con @AlmeidaPP_ para agradecer a 7000 trabajadores municipales que est\u00e1n con pico y pala contra los estragos de Filomena. Un alcalde a pie de calle que alert\u00f3 d\u00edas antes de una cat\u00e1strofe que el Gobierno deb\u00eda declarar emergencia nacional https://t.co/Rb2V50FQNj", "lang": "es", "id": "1349348918123966466", "created_at": "2021-01-13T13:33:46.000Z"}, {"text": "Todos nos volcamos para ayudar tras el temporal: vecinos limpiando calles, alcaldes repartiendo comida, autonom\u00edas garantizando las clases online y que siga la vacunaci\u00f3n, y el ministerio de Defensa con la UME. Pero deben garantizar que nadie pase fr\u00edo por la subida de luz y gas. https://t.co/sEgOmaHR6y", "lang": "es", "id": "1349060735335280649", "created_at": "2021-01-12T18:28:38.000Z"}, {"text": "El PP apoyar\u00e1 las declaraciones de zona catastr\u00f3fica que soliciten los ayuntamientos para paliar los efectos econ\u00f3micos del temporal.\nLos vecinos, trabajadores y aut\u00f3nomos deben contar con ayudas y beneficios fiscales que eviten sumar a los estragos del Covid los de Filomena. https://t.co/0418Pix3e7", "lang": "es", "id": "1349043181644636160", "created_at": "2021-01-12T17:18:53.000Z"}, {"text": "Visito el @112cmadrid con @IdiazAyuso para agradecer la labor de bomberos y Cuerpos de Seguridad, que alertaron hace un mes del riesgo de la ola de fr\u00edo.\nFrente a las cat\u00e1strofes debe haber unidad de acci\u00f3n y coordinaci\u00f3n nacional. Estamos todos a una al servicio de los espa\u00f1oles https://t.co/CgzYGymABK", "lang": "es", "id": "1348983004341923845", "created_at": "2021-01-12T13:19:45.000Z"}, {"text": "Me he reunido con alcaldes y presidentes populares coordinados para ayudar a los m\u00e1s afectados por la ola fr\u00eda. Gracias a Andaluc\u00eda, Murcia y Alicante por mandar quitanieves y sal a Madrid. Y al portavoz en la FEMP por pedir fondos locales para combatir el temporal y la pandemia. https://t.co/2ZoA1q7EZK", "lang": "es", "id": "1348768331277475844", "created_at": "2021-01-11T23:06:43.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez dice que no deja a nadie atr\u00e1s pero no deja a nadie en pie. La luz sube un 20% en plena ola de fr\u00edo, el ingreso m\u00ednimo llega solo al 13% de solicitantes, 1 mill\u00f3n de familias con todos en paro y 2 millones tienen que ir al banco de alimentos. Mi entrevista en @larazon_es https://t.co/8CktOiwjOt", "lang": "es", "id": "1348669101988859908", "created_at": "2021-01-11T16:32:25.000Z"}, {"text": "He recorrido distritos perif\u00e9ricos de Madrid para agradecer el trabajo de los servicios de limpieza y emergencias, agentes forestales y Cuerpos de Seguridad para retirar nieve, \u00e1rboles ca\u00eddos y placas de hielo para permitir la movilidad y la actividad econ\u00f3mica. \u00a1Gracias a todos! https://t.co/Ur82FTOX28", "lang": "es", "id": "1348623443504328713", "created_at": "2021-01-11T13:30:59.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez tarda en reaccionar por la ola de fr\u00edo y lo hace arrastrando los pies, no como exig\u00eda en la oposici\u00f3n con situaciones mucho menos graves. Aun as\u00ed, le apoyar\u00e9 para que cumpla con su obligaci\u00f3n de coordinar la respuesta nacional al temporal.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/QWy1X0N3DL", "lang": "es", "id": "1348581570517602304", "created_at": "2021-01-11T10:44:36.000Z"}, {"text": "Mi reconocimiento a los servicios de limpieza y emergencias que llevan trabajando sin descanso para recuperar la movilidad en calles y carreteras, y a los ciudadanos an\u00f3nimos que hacen lo que pueden para ayudar.\nMa\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda dif\u00edcil, pero pronto recuperaremos la normalidad. https://t.co/xRbGhCATT4", "id": "1348382993166041090", "created_at": "2021-01-10T21:35:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hace 23 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a Ignacio Iruretagoyena, nuestro compa\u00f1ero concejal del PP en Zarauz.\nLas v\u00edctimas siempre estar\u00e1n en nuestra memoria y condenamos que el Gobierno pacte con quien esta semana ha visitado en la c\u00e1rcel a terroristas y amenaza \u201ccon tumbar el r\u00e9gimen\u201d. https://t.co/NcnNxxX76U", "id": "1347936285814620162", "created_at": "2021-01-09T16:00:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a la UME, Cuerpos de Seguridad, protecci\u00f3n civil, emergencias y las administraciones que se vuelcan en paliar los efectos del temporal.\nY todo mi apoyo a quienes est\u00e1n atrapados en las carreteras o atraviesan situaciones de dificultad.\nExtrememos las precauciones.", "id": "1347866472509530113", "created_at": "2021-01-09T11:23:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi solidaridad con las personas vulnerables en esta ola de nieve y fr\u00edo, y mi agradecimiento y apoyo a cuantos trabajan en nuestros pueblos, calles y carreteras en este complicado temporal. Les ayudamos si tenemos prudencia y realizamos solo los desplazamientos imprescindibles. https://t.co/kJ8RNi0G0L", "id": "1347651165400526849", "created_at": "2021-01-08T21:07:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los que no iban a dejar a nadie atr\u00e1s y presum\u00edan de una transici\u00f3n energ\u00e9tica justa empiezan el a\u00f1o con un 20% de subida del precio de la electricidad en plena ola de fr\u00edo, afectando a las familias m\u00e1s vulnerables.Pedimos la comparecencia de los que dec\u00edan esto en la oposici\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/DsZ6GchSJK", "id": "1347577522746220544", "created_at": "2021-01-08T16:14:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como he dicho m\u00e1s veces la verdadera disputa que amenaza la convivencia, la libertad y el bienestar no es entre izquierda y derecha sino entre populistas y dem\u00f3cratas, entre rupturistas y reformistas, entre radicales y moderados.Nosotros estamos en el lado correcto de la historia https://t.co/rn76I80xXL", "id": "1347290905259241473", "created_at": "2021-01-07T21:15:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Illa se ocupaba del PSC mientras abandonaba las PCR. Y ahora prefiere hacer campa\u00f1a que coordinar la vacunaci\u00f3n. Es inaceptable que en plena 3\u00aa oleada, mientras los sanitarios se vuelcan en salvar vidas, el peor ministro de Sanidad de Europa est\u00e9 a tiempo parcial. Debe dimitir ya https://t.co/fKFfilm8YC", "id": "1347275762173419521", "created_at": "2021-01-07T20:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy en Gimenells con nuestro teniente alcalde, @alejandroTGN y agricultores para pedir que parte de los fondos de reconstrucci\u00f3n se usen en infraestructuras de agua y digitalizaci\u00f3n de zonas rurales, despu\u00e9s de la mala negociaci\u00f3n del Gobierno perdiendo 5.000 millones\u20ac de PAC. https://t.co/xyN9dd5AZ1", "id": "1347208420567486466", "created_at": "2021-01-07T15:48:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No entiendo que partidos espa\u00f1oles justifiquen el asalto al Capitolio, ni que otros rodearan el Congreso en 2012, el Parlament en 2010 y 2017 y el Parlamento Andaluz en 2019.\nLos radicales de izquierda y derecha persiguen la polarizaci\u00f3n con un populismo nocivo para la democracia https://t.co/lKeVaDeuv2", "id": "1347177747743989761", "created_at": "2021-01-07T13:46:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El a\u00f1o de gobierno de S\u00e1nchez se resume en incompetencia para gestionar la pandemia y la crisis, arrogancia con los afectados y las instituciones, y mentiras para pactar con los populistas radicales, independentistas y batasunos en contra de la unidad nacional y la lengua com\u00fan.", "id": "1347114177928822785", "created_at": "2021-01-07T09:33:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El asalto al Capitolio es inaceptable. La democracia se basa en la representaci\u00f3n parlamentaria que no puede ser coaccionada. Es lamentable que una gran Naci\u00f3n como EEUU sufra esta crisis institucional que debe atajar el Presidente saliente y conf\u00edo superar\u00e1 el Presidente electo.", "id": "1346921958462648321", "created_at": "2021-01-06T20:49:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el d\u00eda de la Pascua Militar traslado mi agradecimiento a los militares por su abnegada labor, todo mi apoyo y lealtad al Rey como Jefe del Estado y mando supremo de las Fuerzas Armadas, y un recuerdo emocionado para los que han perdido la vida en este dif\u00edcil a\u00f1o de pandemia. https://t.co/7cLe5zT6y3", "id": "1346784779946119168", "created_at": "2021-01-06T11:44:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno hizo propaganda con la llegada de la vacuna pero ahora se desentiende del fracaso del plan de vacunaci\u00f3n que es su responsabilidad.\nIlla debe dimitir y dejar de hacer campa\u00f1a electoral a costa del Ministerio, mientras abandona a\u00fan m\u00e1s su gesti\u00f3n que ha sido lamentable https://t.co/OqLo2NkpOf", "id": "1346514562443571200", "created_at": "2021-01-05T17:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno debe reconocer a la Asamblea Nacional que nombr\u00f3 presidente encargado de Venezuela a @jguaido, rechazar el resultado de la farsa electoral del dictador Maduro y liderar la posici\u00f3n europea para exigir una transici\u00f3n pac\u00edfica a la democracia con elecciones limpias. https://t.co/N0Aoc92yvy", "id": "1346499404224720898", "created_at": "2021-01-05T16:50:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Visito la exposici\u00f3n de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez en el Ayuntamiento de Madrid con su viuda Ana Ir\u00edbar y @AlmeidaPP_\nSiempre recordaremos a Goyo y las v\u00edctimas de ETA, y denunciaremos que S\u00e1nchez pacte con Bildu sin condenar 850 asesinatos y amenazar con tumbar el \u201cr\u00e9gimen\u201d constitucional https://t.co/Oai96F9BPx", "id": "1346477085838118912", "created_at": "2021-01-05T15:22:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020 cierra con 724.530 nuevos parados, 755000 ERTE y 360100 afiliados menos a la Seguridad Social.\n3.888.130 espa\u00f1oles se quedan atr\u00e1s: el peor aumento de paro de la UE.\nEl Gobierno debe mostrar menos triunfalismo, humildad por su mala gesti\u00f3n y sensibilidad con los desempleados", "id": "1346369881143390208", "created_at": "2021-01-05T08:16:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno debe garantizar que haya equidad y eficacia en la vacunaci\u00f3n. Todos deben estar en salvar vidas, no a hacer campa\u00f1as electorales. https://t.co/cGk3ArlYPo", "id": "1346164062317666305", "created_at": "2021-01-04T18:38:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estamos en M\u00f3stoles con @IdiazAyuso entregando a @_CARITAS y #niunni\u00f1osinjuguete regalos para los Reyes Magos de los cargos p\u00fablicos populares para ayudar a las familias afectadas por la crisis del Covid.\nEn esta ciudad empezamos Isabel y yo nuestra andadura pol\u00edtica hace 15 a\u00f1os https://t.co/N7EftJY1gc", "id": "1346148876433166336", "created_at": "2021-01-04T17:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos el a\u00f1o aportando soluciones a los espa\u00f1oles. Seguimos trabajando. https://t.co/51QofxgNpV", "id": "1345820706811105290", "created_at": "2021-01-03T19:53:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Registramos la comparecencia de S\u00e1nchez en el Congreso sobre su pacto de Gibraltar.\nEl PP dej\u00f3 un acuerdo con la UE que permit\u00eda aprovechar el Brexit para negociar la cosoberan\u00eda, plan de inversiones y r\u00e9gimen fiscal especial para el Campo y el Pe\u00f1\u00f3n.\nUna vez m\u00e1s, lo ha malogrado https://t.co/V1X9e4ZnOM", "id": "1345641025428193281", "created_at": "2021-01-03T07:59:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamento much\u00edsimo el fallecimiento de un trabajador en el puerto de San Isidro. Mi sentido p\u00e9same y un fuerte abrazo a su familia, mis deseos de recuperaci\u00f3n de los heridos y todo mi \u00e1nimo a los equipos de rescate en la localizaci\u00f3n de su compa\u00f1ero.\n\nhttps://t.co/6ETI6zp8mY", "id": "1345316493400150017", "created_at": "2021-01-02T10:30:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 2020 ha sido un a\u00f1o muy malo y queremos estar cerca de las familias de los 70.000 fallecidos por Covid, el medio mill\u00f3n que perdi\u00f3 su empleo y los profesionales que cuidan de todos. \n\u00a1Feliz a\u00f1o 2021 con la esperanza de superar la pandemia y la crisis! https://t.co/uPyginM5M6", "id": "1344649188462776325", "created_at": "2020-12-31T14:18:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he estado en Cieza apoyando al sector agr\u00edcola de la Regi\u00f3n de Murcia y los proyectos de @LopezMirasF para fondos europeos.\nReclamamos un pacto nacional por el agua con infraestructuras h\u00eddricas, y que las ayudas de la UE se distribuyan objetiva y equitativamente a las CCAA. https://t.co/8tYLZ2lH5P", "id": "1344366103661834240", "created_at": "2020-12-30T19:33:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez contar\u00e1 con nuestro apoyo para cualquier medida que refuerce la monarqu\u00eda frente a los ataques de sus socios.\nDeber\u00eda dejar de hacer equilibrismos: o se est\u00e1 con el Rey y la Constituci\u00f3n o con los que los atacan.\nLos funambulismos acaban mal para todos los espa\u00f1oles. https://t.co/2sztPNLodj", "id": "1344040856131670017", "created_at": "2020-12-29T22:01:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos a crear nuestra comisi\u00f3n de seguimiento de las ayudas europeas de los espa\u00f1oles, ante la negativa de S\u00e1nchez para acordar un \u00f3rgano independiente que las gestione y su control parlamentario.\nDenunciaremos cualquier atisbo de clientelismo, arbitrariedad o irregularidad. https://t.co/x4Jdmhy5BH", "id": "1344026927447887873", "created_at": "2020-12-29T21:06:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyaremos al Gobierno si no renuncia a la soberan\u00eda de Gibraltar, en l\u00ednea del acuerdo que dejamos encarrilado con los 27 pa\u00edses UE.\nSu pol\u00edtica internacional solo crea problemas: avalan la dictadura de Venezuela y crea contenciosos con Marruecos que agravan la crisis migratoria https://t.co/DRUomaEvr8", "id": "1344020303203209217", "created_at": "2020-12-29T20:39:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya nadie cree a este Gobierno, ni a su comit\u00e9 de seguimiento a dedo. En democracia quien controla y eval\u00faa su gesti\u00f3n es el Parlamento y la justicia. Pero rechazaron una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la pandemia y la fiscal\u00eda pretende que la justicia no act\u00fae ante las denuncias https://t.co/Gstn7KhZFD", "id": "1344012113996603397", "created_at": "2020-12-29T20:07:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez se caracteriza por las mentiras (cifra de muertos, comit\u00e9 de expertos falso), la incompetencia (gesti\u00f3n de la pandemia y del paro) y la arrogancia (propaganda y desprecio a la oposici\u00f3n y a la Justicia). As\u00ed le va. https://t.co/7ps1IPBuj7", "id": "1344004391314092033", "created_at": "2020-12-29T19:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020 ha sido un a\u00f1o horribilis con el peor Gobierno de nuestra democracia. Empez\u00f3 con el insomnio que S\u00e1nchez anticip\u00f3 en su pacto con los radicales y una crisis econ\u00f3mica que ya se produc\u00eda antes del Covid por su mala gesti\u00f3n.\nLos \u00fanicos que han salido m\u00e1s fuertes son sus socios https://t.co/Vt4p1PDvaI", "id": "1343982606518525953", "created_at": "2020-12-29T18:09:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una semana m\u00e1s me re\u00fano con los sectores productivos catalanes.\nHoy con PYMES en el Vall\u00e9s, el Gremi Hotelero y Comercial de Barcelona Oberta.\nEl Govern ha causado demasiados problemas y hay que resolverlos bajando impuestos, burocracia, dando flexibilidad, y ampliando ICO y ERTE https://t.co/umwiyCfUhZ", "id": "1343618590445076483", "created_at": "2020-12-28T18:03:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una gran noticia la llegada de la vacuna a Espa\u00f1a gracias a la eficaz gesti\u00f3n de la presidenta de la UE, @vonderleyen.\nMi reconocimiento a los cient\u00edficos e investigadores y la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada que en tiempo r\u00e9cord han logrado la vacuna para erradicar esta pandemia https://t.co/9w7xU97MHh", "id": "1343578461311533056", "created_at": "2020-12-28T15:24:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El inicio de la vacunaci\u00f3n contra el Covid es una gran noticia para superar pronto la pandemia.\nLa UE coordina su adquisici\u00f3n, las CCAA la administran y el Gobierno debe garantizar su distribuci\u00f3n equitativa sin propaganda para atribuirse un \u00e9xito que su nefasta gesti\u00f3n no merece", "id": "1343124808217874432", "created_at": "2020-12-27T09:21:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El esp\u00edritu renovador del reinado de Felipe VI se basa en principios \u00e9ticos y morales \u201cque obligan a todos sin excepciones\u201d.\nY en la defensa de la unidad y la Constituci\u00f3n \u201cque todos deben respetar\u201d como base de convivencia, democracia y libertad.\n\u201cUn Rey con todos y para todos\u201d. https://t.co/qBYQhcYD2C", "id": "1342430841046241280", "created_at": "2020-12-25T11:23:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En un mensaje impecable, Felipe VI muestra su cercan\u00eda con los espa\u00f1oles que peor lo pasan por la pandemia y la crisis.\nY defiende la unidad nacional, la concordia constitucional y la ejemplaridad de las instituciones.\nJuntos superaremos esta situaci\u00f3n con un gran Rey al frente. https://t.co/4WldVRAhH7", "id": "1342202749744787456", "created_at": "2020-12-24T20:17:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi recuerdo para las 70000 familias que no van a poder celebrar esta Noche con sus seres queridos por culpa del Covid, los casi 5 millones de espa\u00f1oles que no pueden trabajar y los h\u00e9roes que nos cuidan.\n\u00a1Os deseo una feliz Navidad y que el pr\u00f3ximo a\u00f1o sea mucho mejor para todos! https://t.co/1dPbU0RVlw", "id": "1342140973997035529", "created_at": "2020-12-24T16:11:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estos PGE son una irresponsabilidad del Gobierno: 9.000 millones\u20ac m\u00e1s de impuestos, m\u00e1s gasto, d\u00e9ficit, deuda y paro, y m\u00e1s cesiones a Bildu y a los independentistas, mientras rechazaba nuestras enmiendas para bajar impuestos y ayudar a los aut\u00f3nomos, al turismo y a la industria https://t.co/u4GdDM7w3P", "id": "1341820758264340480", "created_at": "2020-12-23T18:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se aprueba la Ley Cela\u00e1 que es mala para la calidad, vertebraci\u00f3n y la libertad educativa.\nEn las autonom\u00edas donde gobernamos seguiremos defendiendo la libertad de los padres para elegir colegio, la concertada y la especial, no pasar de curso con suspensos y el espa\u00f1ol vehicular. https://t.co/IkxRJC60am", "id": "1341800089086554112", "created_at": "2020-12-23T17:37:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Visito Palencia para apoyar al sector agroalimentario en Prosol que ve insuficientes las ayudas a la hosteler\u00eda cuando cierran 60000 negocios y el de automoci\u00f3n en Renault que rechaza subir impuestos cuando caen las ventas 35%.\nY los proyectos UE de @alferma1 para Castilla y Le\u00f3n https://t.co/ttqKi1f2ox", "id": "1341783209177169920", "created_at": "2020-12-23T16:30:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me he reunido con @Tsihanouskaya para apoyar a la oposici\u00f3n democr\u00e1tica bielorrusa y condenar la represi\u00f3n del r\u00e9gimen de Lukashenko.\nLa Transici\u00f3n espa\u00f1ola es una inspiraci\u00f3n para los defensores de la libertad en Bielorrusia y deseo que se logre pronto con respaldo internacional https://t.co/s5kCsYrF8d", "id": "1341499893739884557", "created_at": "2020-12-22T21:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedimos al Gobierno que solucione la situaci\u00f3n de miles de camioneros espa\u00f1oles, que llevan 2 d\u00edas atrapados en Dover en condiciones precarias y lejos de sus familias.\n\nhttps://t.co/1ACDdCentg", "id": "1341417593215840261", "created_at": "2020-12-22T16:17:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con tal de no molestar a sus socios independentistas, el Gobierno es capaz hasta de esconder a los Reyes cuando viajan a Catalu\u00f1a... https://t.co/vkK9oe6mDP", "id": "1341283476948078592", "created_at": "2020-12-22T07:24:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a vuelve a limitar la actividad de la hosteler\u00eda que la condena al cierre y sin poder acogerse a las ayudas.\nHay que tomar decisiones sin demonizar sectores, sino intentar paliar los repuntes con medidas eficaces y ayudas para evitar m\u00e1s cierres de empresas y m\u00e1s despidos. https://t.co/6JEqww38jK", "id": "1341150984614129664", "created_at": "2020-12-21T22:38:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez debe responder de inmediato a las declaraciones del primer ministro marroqu\u00ed.\nLa soberan\u00eda espa\u00f1ola de Ceuta y Melilla, y la integridad territorial nacional es irrenunciable.\nLa divisi\u00f3n interna y la debilidad internacional del Gobierno PSOE-Podemos cuesta demasiado cara.", "id": "1341080044219854850", "created_at": "2020-12-21T17:56:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy visito en Tarragona el Instituto catal\u00e1n de investigaci\u00f3n qu\u00edmica, para volver a pedir al Gobierno un acuerdo para destinar el 2% PIB a la investigaci\u00f3n.\nMi mano sigue tendida para un Pacto Cajal por la salud, la industria estrat\u00e9gica, el cuidado de mayores y la investigaci\u00f3n https://t.co/p92Mt3fjwh", "id": "1341077836510212102", "created_at": "2020-12-21T17:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP pidi\u00f3 limitar los vuelos con el Reino Unido por la nueva cepa Covid, pero el Gobierno siempre llega tarde.\nSi la responsabilidad nacional la deriva a las autonom\u00edas y la internacional a Europa, \u00bfpara qu\u00e9 sirve S\u00e1nchez? Es un \u201cirresponsable\u201d en el sentido literal del t\u00e9rmino https://t.co/SOeYQUvLYA", "id": "1341062665502924800", "created_at": "2020-12-21T16:47:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que decir la calle, los Tribunales y UE para que S\u00e1nchez frene la Ley Cela\u00e1?\nEste Gobierno de los l\u00edos abandona a los espa\u00f1oles para ocuparse de sus luchas internas. Una cosa es llamar \u201ccabez\u00f3n\u201d al vicepresidente y otra este desgobierno descabezado y descoordinado. https://t.co/mZ7HBhHP1C", "id": "1340694849201336321", "created_at": "2020-12-20T16:25:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En las autonom\u00edas donde gobernamos pararemos los estragos de la Ley Cela\u00e1:\nMadrid ampl\u00eda los conciertos\nGalicia garantiza el castellano como vehicular\nMurcia adelanta el plazo de inscripci\u00f3n\nCastilla y Le\u00f3n no aprobar\u00e1 con suspensos\nAndaluc\u00eda va a garantizar la elecci\u00f3n de centro https://t.co/Lf9a9KhUun", "id": "1340678851551256577", "created_at": "2020-12-20T15:22:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @IdiazAyuso y @AlmeidaPP_ acompa\u00f1amos a las familias que piden libertad para elegir colegio en la p\u00fablica, las que defienden la concertada y las que quieren la especial para sus ni\u00f1os con discapacidad.\nLos padres queremos calidad, igualdad de oportunidades y espa\u00f1ol vehicular https://t.co/WWa7wzTw11", "id": "1340658736323563522", "created_at": "2020-12-20T14:02:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras los ministros del PSOE se pelean con los de Podemos, S\u00e1nchez abandona a los espa\u00f1oles. No puede gobernar quien no es capaz ni de mandar sobre su equipo. Los espa\u00f1oles merecen soluciones, no que les cree problemas. Esta coalici\u00f3n de los l\u00edos no est\u00e1 a la altura de Espa\u00f1a. https://t.co/WNYpBajkhL", "id": "1340050972513603584", "created_at": "2020-12-18T21:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una Naci\u00f3n unida no puede tener 17 planes en Navidad. S\u00e1nchez tiene la responsabilidad contra la pandemia y debe marcar criterio general. \nUna cosa es cogobernanza y otra desgobierno, una cosa es colaboraci\u00f3n con las CCAA y otra la cobard\u00eda del Gobierno de esconderse tras ellas. https://t.co/GxapkajUCi", "id": "1340034025453461504", "created_at": "2020-12-18T20:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez abandona a Galicia: Xacobeo, pesca, AVE, Navantia, AsPontes, Alcoa, motor... @FeijooGalicia es el mejor presidente de la Xunta y una referencia de lo que haremos en el Gobierno de Espa\u00f1a: baja impuestos, garantiza la libertad educativa y refuerza sanidad y pol\u00edtica social https://t.co/MWvFrP4Rje", "id": "1340021283191476227", "created_at": "2020-12-18T19:49:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy visito la R\u00eda O Burgo, en la que la Xunta de Galicia ha invertido m\u00e1s de 100 millones\u20ac en obras de saneamiento a pesar de no ser de su competencia.\nPedimos al Gobierno el dragado de la r\u00eda tal y como est\u00e1 presupuestado. Cumplan con su palabra y no pongan m\u00e1s excusas. https://t.co/XItcZ9um51", "id": "1339947488346816515", "created_at": "2020-12-18T14:55:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me he reunido en Barcelona con @Societatcc y su presidente Fernando S\u00e1nchez para compartir la defensa del constitucionalismo, la convivencia y la prosperidad en Catalu\u00f1a.\nY para condenar las agresiones a las empresas que les apoyan como Naturhouse y su presidente, F\u00e9lix Revuelta. https://t.co/dguazMejNt", "id": "1339681894066237440", "created_at": "2020-12-17T21:20:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno est\u00e1 descabezado aunque a su socio le llamen \u201ccabez\u00f3n\u201d. Mientras se ocupan de sus l\u00edos internos abandonan a los espa\u00f1oles.\nEn vez de dar certidumbre contra el Covid en Navidad, se oculta detr\u00e1s de las CCAA.\nEn vez de respetar su independencia atacan al Poder Judicial. https://t.co/o72FzjfTks", "id": "1339650640482603008", "created_at": "2020-12-17T19:16:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estoy en Pontons, en Pened\u00e8s, para visitar una cava y apoyar al sector vitivin\u00edcola y sus 200.000 empleos que pierde la mitad de ventas por el Covid.\nEl Gobierno debe aumentar ayudas, negociar supresi\u00f3n de aranceles y bajar impuestos.\nEn Navidad brindaremos con cava por la salud. https://t.co/FKctpJ4r7w", "id": "1339631490322325504", "created_at": "2020-12-17T18:00:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy presentamos recurso de inconstitucionalidad a la Ley del Parlament de Catalunya que fija el precio del alquiler. Es un ataque a la propiedad privada, reducir\u00e1 la oferta de pisos y subir\u00e1 el precio.\nNo solo ataca la libertad del arrendador sino tambi\u00e9n el acceso a la vivienda. https://t.co/3iBQaBFmoH", "id": "1339590013101592578", "created_at": "2020-12-17T15:15:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez debe velar por que se cumpla de inmediato la sentencia del TSJC y que un 25% de las clases en Catalu\u00f1a sean en castellano.\nA tiempo est\u00e1 de no culminar la Ley Cela\u00e1, y no mermar la libertad y la calidad educativa por los votos de los independentistas para sus PGE. https://t.co/Yvgrpg1yMe", "id": "1339559397773746177", "created_at": "2020-12-17T13:13:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No tolerar\u00e9 una Justicia Frankenstein con los socios de S\u00e1nchez:\nRufi\u00e1n: \u201clos golpistas est\u00e1n en el poder judicial\u201d\nIglesias: \u201clos jueces seguir\u00e1n el proyecto de cambio\u201d\nEchenique: \u201djuicios fake\u201d\nAizpurua ha se\u00f1alado a una magistrada, como hac\u00eda como editora de Egin con nosotros https://t.co/9LuJWKpO5G", "id": "1339338315867287552", "created_at": "2020-12-16T22:35:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Montero le dice a Iglesias en el pasillo del Congreso \u201cno seas cabez\u00f3n\u201d.\nRobles critica al ministro Garz\u00f3n por atacar al Rey.\nCalvi\u00f1o dice que hay riesgo de \u201cargentinizaci\u00f3n\u201d con los ministros de Podemos.\nEsto es \u201cla pu\u00f1etera locura\u201d a la que hac\u00eda referencia Felipe Gonz\u00e1lez. https://t.co/ObjBONTIPl", "id": "1339332850705960960", "created_at": "2020-12-16T22:13:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Alemania llora una estadista y en Espa\u00f1a se r\u00ede un fr\u00edvolo. El mon\u00f3logo del club de la comedia de S\u00e1nchez es un insulto a 70.000 muertos y 4 millones de parados.\nEsta Navidad sus allegados son Podemos, ERC y Bildu. No pod\u00eda dormir con Iglesias pero pasar\u00e1 Nochebuena con Otegi. https://t.co/G33MveiiXG", "id": "1339293592481902593", "created_at": "2020-12-16T19:37:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En plena tormenta S\u00e1nchez ha parado el motor, arr\u00eda velas y responsabiliza a los dem\u00e1s de la mala mar.\nEl problema es que no hay viento favorable para quien no sabe navegar ni d\u00f3nde va, es presidente pero no tiene gobierno.\nEsto no es un Estado de alarma, es una alarma de Estado. https://t.co/WtDpmJyfSy", "id": "1339278121959366657", "created_at": "2020-12-16T18:36:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El que bloquea la renovaci\u00f3n institucional es S\u00e1nchez. No acepta el pacto 3/5 PP-PSOE, ni despolitizar la justicia.\nTiene la cobard\u00eda de no decir a Iglesias que no pacta con quien ataca al Rey y al Poder Judicial, y pone a independentistas y batasunos en la direcci\u00f3n del Estado. https://t.co/fATV5dP6ya", "id": "1339260713114759171", "created_at": "2020-12-16T17:26:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede pasar de un Estado de derecho a un derecho al Estado para acabar en un Estado sin derecho.\nEn Catalu\u00f1a S\u00e1nchez negocia indultos, modificar a la carta la sedici\u00f3n, y permite que desde la c\u00e1rcel se dicte la pol\u00edtica penitenciaria y legislativa del Estado.\nEs intolerable https://t.co/MhhtH4LzVt", "id": "1339244187959648260", "created_at": "2020-12-16T16:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otegi ataca al Estado y vierte acusaciones a la justicia espa\u00f1ola, mientras Ternera niega a las v\u00edctimas del terrorismo.\n\u00bfAlguien se imagina a Biden o Macron pactando con los que no condenan el derribo de las torres gemelas o el atentado del Bataclan? Pues S\u00e1nchez pacta con Bildu https://t.co/1ZYzWUIAoC", "id": "1339226351451123716", "created_at": "2020-12-16T15:10:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Propongo otros 6 acuerdos para los fondos sobre los ejes marcados en la UE:\n-Plan agua e infraestructuras\n-Digitalizaci\u00f3n en la Espa\u00f1a rural y la Administraci\u00f3n\n-Acabar corredores de mercanc\u00edas\n-Plan de vivienda para j\u00f3venes con aval p\u00fablico\n-Mochila austriaca\n-Bajar impuestos https://t.co/bcNt0QunNj", "id": "1339210856723255297", "created_at": "2020-12-16T14:08:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Espa\u00f1a los \u00fanicos que salen m\u00e1s fuertes son Otegi, Rufi\u00e1n e Iglesias.\nLa gesti\u00f3n de S\u00e1nchez tiene un balance de 70.000 muertos, 4 millones de parados, 1,8 millones en el banco de alimentos y 1 mill\u00f3n de hogares con todos en paro.\nDeber\u00eda bajar del Falcon y pedir perd\u00f3n. https://t.co/WTZ28EkL2O", "id": "1339195383281569792", "created_at": "2020-12-16T13:07:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a sigue perdiendo peso internacional con el Gobierno de S\u00e1nchez. Fracasa la candidatura de Pedro Duque para la Agencia Espacial tras la derrota de Calvi\u00f1o en el Eurogrupo, la de Laya en la OMC, Le\u00f3n para el Centro de Ciberseguridad y Barcelona para la Agencia de Meteorolog\u00eda https://t.co/5rKDyKoORh", "id": "1338878006148919296", "created_at": "2020-12-15T16:06:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otegi ser\u00e1 juzgado por terrorismo. No es \u201cun hombre de paz\u201d ni debe estar \u201cen la direcci\u00f3n del Estado\u201d ni es \u201cun triunfo para la democracia\u201d pactar con \u00e9l.\nS\u00e1nchez debe romper su pacto con defensores de ETA y reprobar a sus socios que atacan la Justicia que protege a las v\u00edctimas", "id": "1338786454923776000", "created_at": "2020-12-15T10:02:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n hemos analizado los vuelos patera que S\u00e1nchez sigue sin explicar c\u00f3mo y qui\u00e9n los est\u00e1 organizando, qu\u00e9 controles pasan estas personas y qui\u00e9n los paga.\nSi no tienen documentaci\u00f3n, \u00bfc\u00f3mo viajan?\nSi la tienen, \u00bfpor qu\u00e9 no se organiza su repatriaci\u00f3n? https://t.co/F9XQmsnMHm", "id": "1338581588750331908", "created_at": "2020-12-14T20:28:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no merece un 40% de paro juvenil. No se puede dejar atr\u00e1s a la generaci\u00f3n m\u00e1s afectada en la pasada crisis con otro Gobierno del PSOE.\nUrge dar soluciones a los j\u00f3venes: mejorar la formaci\u00f3n y acceso a vivienda, crear empleo bajando impuestos, burocracia y rigidez laboral. https://t.co/IfH5LkOBH6", "id": "1338229120438849536", "created_at": "2020-12-13T21:07:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades a @ONCE_oficial por su 82 aniversario ayudando a personas con discapacidad. Gracias por su labor en esta pandemia y todo nuestro apoyo a la educaci\u00f3n especial.\nTambi\u00e9n a los vendedores de cupones que contribuyen a sufragar su acci\u00f3n social. https://t.co/IvPJuPOfCk", "id": "1338119452722913280", "created_at": "2020-12-13T13:51:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La #RegiondeMurcia con @LopezMirasF es una referencia de gesti\u00f3n que combate la pandemia con eficacia, baja impuestos, crea empleo y garantiza la libertad educativa como har\u00e9 en el Gobierno de Espa\u00f1a. Todo mi apoyo a su exigencia sobre el Mar Menor, infraestructuras y agricultura https://t.co/Q5cq7qyXvU", "id": "1337882711810256908", "created_at": "2020-12-12T22:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Propongo al Gobierno un pacto de Estado por la investigaci\u00f3n para destinar el 2% del PIB a un sector esencial para el futuro de Espa\u00f1a.\nHoy visito @GrupoHEFAME_es, que distribuir\u00e1 la vacuna a toda la regi\u00f3n de Murcia, para agradecer la labor del sector farmac\u00e9utico en la pandemia https://t.co/iJWLUpoOY5", "id": "1337851565294673927", "created_at": "2020-12-12T20:07:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las CCAA en las que gobernamos evitar\u00e1n los perjuicios de la Ley Cela\u00e1:\n-Adelantar\u00e1n el proceso de escolarizaci\u00f3n para que se pueda elegir colegio\n-Prorrogar\u00e1n los conciertos y defender\u00e1n la Especial \n-No dejar\u00e1n pasar de curso con suspensos\n-El castellano ser\u00e1 lengua vehicular https://t.co/vf7QJapGdI", "id": "1337760008969334785", "created_at": "2020-12-12T14:03:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Somos el partido que mejor defiende el medioambiente y puso a Espa\u00f1a a la vanguardia de la lucha contra el cambio clim\u00e1tico.\nLos gobiernos del PP firmaron hace 5 a\u00f1os el Acuerdo de Par\u00eds y la Agenda2030 y hace 23 el protocolo de Kyoto.\nQueda mucho por hacer y en esto vamos juntos https://t.co/gqCoX570za", "id": "1337703621803257857", "created_at": "2020-12-12T10:19:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He visitado Badalona para solidarizarme con los afectados por el incendio, agradecer la labor de bomberos, mossos, guardia urbana y @Albiol_XG que pidi\u00f3 al juez intervenir esa nave. El Gobierno debe dar a los alcaldes medios contra la okupaci\u00f3n y para atender a personas sin hogar https://t.co/Mzmnv90hqv", "id": "1337518321441398785", "created_at": "2020-12-11T22:03:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi absoluto rechazo a los v\u00eddeos y ataques de los socios de S\u00e1nchez contra la monarqu\u00eda.\nValoramos el papel de D.Juan Carlos en la Transici\u00f3n y la Constituci\u00f3n y apoyamos la labor del Rey Felipe VI como Jefe del Estado y la ejemplaridad que gu\u00eda su actuaci\u00f3n desde su proclamaci\u00f3n https://t.co/HSvPHjFx5k", "id": "1337503117626253321", "created_at": "2020-12-11T21:02:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es una gran noticia que el Consejo desbloquee el presupuesto de la UE y los fondos de reconstrucci\u00f3n, que ha impulsado el PPE con Merkel y VonDerLeyen.\nComo otros pa\u00edses, el Gobierno debe pactar con la oposici\u00f3n una autoridad independiente para gestionarlos y el plan de reformas. https://t.co/HlX0c2wqDe", "id": "1337469794313007104", "created_at": "2020-12-11T18:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevo dos a\u00f1os ofreciendo a S\u00e1nchez un acuerdo de Estado en inmigraci\u00f3n y pol\u00edtica exterior, as\u00ed como una legislaci\u00f3n contra la ocupaci\u00f3n ilegal y la inseguridad ciudadana.\nNo se puede mentir sobre estos graves problemas, debe asumir responsabilidades y dar soluciones a la gente. https://t.co/B724qW7qTQ", "id": "1337454541235761152", "created_at": "2020-12-11T17:49:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy recordamos el aniversario de la masacre de ETA en la casa cuartel de Zaragoza, del asesinato de mi compa\u00f1ero concejal de Renter\u00eda, Jos\u00e9 Luis Caso, y la matanza de Vallecas.\nEspa\u00f1a no merece un Gobierno que pone \u201cen la direcci\u00f3n del Estado\u201d a quienes justifican el terrorismo. https://t.co/LlZscxQuB3", "id": "1337327280813649920", "created_at": "2020-12-11T09:24:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamento el fallecimiento de tres personas en el tr\u00e1gico incendio de Badalona. Mi sentido p\u00e9same a sus familias, mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n de los heridos, y gracias a los bomberos y servicios de emergencias que trabajan arriesgando su vida por salvar la de los dem\u00e1s.", "id": "1337028183145713672", "created_at": "2020-12-10T13:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no merece un Gobierno que mienta y oculte los muertos por Covid.\nEl INE confirma lo que ya sab\u00edamos y venimos denunciando: en Espa\u00f1a murieron hasta mayo 45.684 personas, casi 19.000 m\u00e1s que la cifra oficial.\nLas familias merecen respeto y verdad.\n\nhttps://t.co/D6ouIlajme https://t.co/LjszZfwpe3", "id": "1337015353243742209", "created_at": "2020-12-10T12:44:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me he reunido con el presidente de la Conferencia Episcopal para reconocer la labor social de la Iglesia en la pandemia con C\u00e1ritas, residencias de mayores, hospitales, atenci\u00f3n a personas con discapacidad y misiones, as\u00ed como para defender la libertad educativa de las familias. https://t.co/r5wAENNccs", "id": "1336995290243604480", "created_at": "2020-12-10T11:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Exigimos explicaciones al Gobierno por trasladar inmigrantes a Andaluc\u00eda en lugar de repatriarles. Es una irresponsabilidad que se les deje sin control policial y sin aclarar si han hecho PCR.\nLa inmigraci\u00f3n debe ser legal y vinculada al mercado de trabajo.https://t.co/nh6VRyibqG", "id": "1336704262647255040", "created_at": "2020-12-09T16:08:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la cumbre con la presidenta de la CE y los primeros ministros del PPE, reafirmamos la vinculaci\u00f3n de los fondos al respeto al Estado de Derecho y el control parlamentario.\n\nPropuse hace 4 meses a S\u00e1nchez pactar una autoridad independiente y el plan de reformas pero ni contesta https://t.co/MG92CJvNWK", "id": "1336678112474652674", "created_at": "2020-12-09T14:24:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra \u201cbofetada en la cara\u201d del Gobierno a los aut\u00f3nomos: doble subida de cuota cuando 1mill\u00f3n est\u00e1n al l\u00edmite y han perdido 60.000M\u20ac.\nHay que extender los ERTE, la carencia de cr\u00e9ditos ICO, aplazar impuestos, eximir cotizaciones por cese de actividad y a ingresos cero cuota cero https://t.co/yKC4HUwTdr", "id": "1336614014416265216", "created_at": "2020-12-09T10:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la hosteler\u00eda est\u00e1n en peligro m\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos. Por eso hemos presentado un plan urgente con 14 medidas como:\n\u2043IVA al 4%\n\u2043Ayudas al alquiler para aut\u00f3nomos y pymes\n\u2043Plan Renove para adaptar establecimientos\n\u2043Pr\u00f3rroga de los ERTE\n\u2043M\u00e1s liquidez y carencia ICO\n\ud83d\udc47 https://t.co/3kNseXVJb1", "id": "1336388881806225408", "created_at": "2020-12-08T19:15:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy celebramos la Inmaculada Concepci\u00f3n, patrona de Espa\u00f1a, del Arma de Infanter\u00eda y de los farmac\u00e9uticos, a quienes agradezco su esfuerzo y solidaridad en este a\u00f1o de pandemia.\nOs deseo un feliz d\u00eda con este recuerdo entra\u00f1able para m\u00ed de la catedral de Palencia. https://t.co/fdyHGIeQah", "id": "1336258946387091457", "created_at": "2020-12-08T10:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acabo de transmitir al Presidente @jguaido mi apoyo a la oposici\u00f3n democr\u00e1tica ante el fracaso estrepitoso de Maduro. Ni amenazando con no dejar comer a los que no participaran de la farsa electoral han evitado el rechazo masivo a su dictadura y el ansia de libertad en Venezuela.", "id": "1336081170874982400", "created_at": "2020-12-07T22:52:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He analizado con @ManfredWeber, presidente del @EPPGroup, la negociaci\u00f3n de los fondos europeos vinculada al cumplimiento del Estado de Derecho, el control parlamentario, los planes de reformas y los proyectos que creen empleo a largo plazo y aumenten la competitividad econ\u00f3mica. https://t.co/o04Qc0HuES", "id": "1336036633251094530", "created_at": "2020-12-07T19:55:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Del PSOE de la Transici\u00f3n no han dejado ni la rosa. El partido sanchista impone una ingenier\u00eda social que expulsa a los socialdem\u00f3cratas moderados que quieren unidad nacional, empleo y concordia y se pueden sentir representados por el PP como pas\u00f3 en 2000 y 2011 y ahora en Europa https://t.co/SkgU2G6crY", "id": "1335706021780742144", "created_at": "2020-12-06T22:01:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las elecciones en Venezuela son una farsa, un insulto a los 17.000 asesinados, violados y torturados por la dictadura de Maduro.\nEs inmoral lo que hacen Iglesias y Zapatero, y lo que calla S\u00e1nchez.\nQuiero para Venezuela lo mismo que para Espa\u00f1a: libertad y democracia. https://t.co/6n7UV4Ff5N", "id": "1335685451223535619", "created_at": "2020-12-06T20:40:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy recuerdo a 70.000 fallecidos por Covid, a las v\u00edctimas de ETA y los catalanes constitucionalistas que ven a Bildu y a los separatistas en \u201cla direcci\u00f3n del Estado\u201d por decisi\u00f3n de S\u00e1nchez e Iglesias, que ataca a la monarqu\u00eda por el s\u00edmbolo de la unidad y permanencia de Espa\u00f1a https://t.co/Xe1a2RPy9m", "id": "1335661941520539651", "created_at": "2020-12-06T19:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n no va contra nadie sino a favor de todos, como dec\u00eda el anuncio de su refer\u00e9ndum que apoy\u00f3 el 90% de espa\u00f1oles. 4 de sus 7 padres pertenecieron al PP y otros 3 fueron pol\u00edticos moderados, pues los radicales se autoexcluyeron; los mismos que ahora la atacan. https://t.co/8hJ5QajYHG", "id": "1335631527754010625", "created_at": "2020-12-06T17:05:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Constituci\u00f3n es la consolidaci\u00f3n de la reconciliaci\u00f3n nacional y del \u00e9xito de una democracia que Podemos, los independentistas y el partido sanchista han puesto en la diana\nNo les gusta lo que representa: concordia, pluralidad y Estado de derecho.\nMi entrevista en @elmundoes\ud83d\udc47 https://t.co/BNYAsqZkNq https://t.co/ghyBa3xQT4", "id": "1335545441505714176", "created_at": "2020-12-06T11:23:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante 42 a\u00f1os, los espa\u00f1oles hemos empleado nuestra libertad para tender puentes y no para cavar fosos; supimos ser libres juntos. Y a\u00fan sabemos serlo. Es m\u00e1s: queremos serlo.\nA pesar de algunos y por mucho poder que tengan somos m\u00e1s y tenemos raz\u00f3n: #LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n https://t.co/LQ27j67wuW", "id": "1335517282987028486", "created_at": "2020-12-06T09:31:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 2/9 ofrec\u00ed en Moncloa a S\u00e1nchez un acuerdo para el plan de reformas, las recomendaciones espec\u00edficas UE y una autoridad independiente para los fondos. Pero prefiere pactar con ERC y Bildu los PGE ruinosos y montar una oficina de lobby en su gabinete: la Espa\u00f1a que no merecemos https://t.co/lHe6M6kYBq", "id": "1335185179489562625", "created_at": "2020-12-05T11:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El partido sanchista crea problemas y ataca al espa\u00f1ol en la escuela y en la administraci\u00f3n.\nNuestra soluci\u00f3n es la igualdad de oportunidades en la funci\u00f3n p\u00fablica y la libertad de elecci\u00f3n educativa.\nLas lenguas cooficiales no deben ser requisito que divida sino m\u00e9rito que una. https://t.co/vsHf1V72UM", "id": "1335157536367005696", "created_at": "2020-12-05T09:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Agradezco a la cofrad\u00eda de pescadores de Roses y a todo el sector primario su gran labor en la pandemia.\nReclaman m\u00e1s trabajo, menos burocracia y m\u00e1s fondos europeos.\nSi el acuerdo del Brexit no responde a las demandas de espa\u00f1olas, S\u00e1nchez debe vetarlo, como anunci\u00f3 ayer Francia https://t.co/y7g21BKz0y", "id": "1334936904542937091", "created_at": "2020-12-04T19:05:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Rufi\u00e1n dice que comienza una nueva era y me temo que comienza un nuevo erial, como el que nos dejaron en los 90 y 2011. El erial del paro, d\u00e9ficit, deuda p\u00fablica y la depresi\u00f3n econ\u00f3mica a la que va Espa\u00f1a.\nEl partido sanchista ha dejado al PSOE convertido en un cascar\u00f3n vac\u00edo. https://t.co/XI4L8FDTtF", "id": "1334905629199265793", "created_at": "2020-12-04T17:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sacan los PGE m\u00e1s caros de la democracia por el chantaje de Iglesias, Bildu y ERC, con los que S\u00e1nchez prometi\u00f3 no pactar.\nEs un insulto a 4 millones de parados, 750000 en ERTE y 1 mill\u00f3n de aut\u00f3nomos en el alero que suban 9000 millones de impuestos y un 100% de gasto en asesores https://t.co/zp5RlQrztU", "lang": "es", "id": "1334869641978671105", "created_at": "2020-12-04T14:38:17.000Z"}, {"text": "Ha sido un placer volver a ver al Canciller de Chile para analizar la relaci\u00f3n bilateral y la situaci\u00f3n pol\u00edtica en Latinoam\u00e9rica. Espa\u00f1a debe recuperar presencia e influencia en nuestro continente hermano y apoyar a los gobiernos democr\u00e1ticos frente al populismo bolivariano. https://t.co/Tf7nA9gb3f", "lang": "es", "id": "1334600295909879812", "created_at": "2020-12-03T20:48:00.000Z"}, {"text": "He reivindicado con el director de la RAE y sus acad\u00e9micos la defensa del espa\u00f1ol como lengua vehicular y su proyecci\u00f3n internacional.\nLos espa\u00f1oles tenemos el deber de conocerlo y derecho a utilizarlo. Es nuestro mayor patrimonio nacional, compartido con 600 millones de personas https://t.co/HB98x0xHAQ", "lang": "es", "id": "1334516814903185411", "created_at": "2020-12-03T15:16:17.000Z"}, {"text": "Hoy y siempre apoyamos a las personas con discapacidad. Estamos cerca de quienes m\u00e1s lo necesitan y por eso planteamos:\n- Ayudas fiscales\n- Incentivos para su contrataci\u00f3n \n- Defensa absoluta de la Educaci\u00f3n Especial \ud83d\udc9a https://t.co/Xj0pWdo5lz", "lang": "es", "id": "1334418069377134594", "created_at": "2020-12-03T08:43:54.000Z"}, {"text": "El partido sanchista crea problemas contra la independencia judicial, el espa\u00f1ol, la unidad nacional, la monarqu\u00eda y las v\u00edctimas de ETA.\nEl Partido de las Personas aportamos soluciones frente al paro, el Covid, la ocupaci\u00f3n de viviendas y por la libertad educativa y de expresi\u00f3n https://t.co/d2srJtrvlu", "lang": "es", "id": "1334240667191681024", "created_at": "2020-12-02T20:58:58.000Z"}, {"text": "Es un orgullo celebrar  #DosA\u00f1osDeCambio en Andaluc\u00eda, hito hist\u00f3rico para el PP. @JuanMa_Moreno es el mejor presidente de la Junta y una referencia de lo que har\u00e9 en el Gobierno de Espa\u00f1a. Eficacia, honestidad, cercan\u00eda, menos impuestos, m\u00e1s empleo, sanidad, educaci\u00f3n y vivienda https://t.co/HOOAAAGwXD", "lang": "es", "id": "1334187969989718017", "created_at": "2020-12-02T17:29:34.000Z"}, {"text": "La ca\u00edda del empleo no toca fondo: 25.000 parados en un mes, 650.000 en un a\u00f1o, casi 4 millones en total y otros 750.000 en ERTE.\nEsta no es la Espa\u00f1a que merecemos\nSeg\u00fan OCDE estamos a la cola de los pa\u00edses del mundo desarrollado. Hay que bajar impuestos y gastos burocr\u00e1ticos ya https://t.co/5LmvEDwCOU", "lang": "es", "id": "1334075225739243520", "created_at": "2020-12-02T10:01:34.000Z"}, {"text": "En el #D\u00edaMundialDelSida2020 quiero agradecer el enorme trabajo que hacen todas las organizaciones en su lucha contra el VIH, m\u00e1xime en este a\u00f1o tan dif\u00edcil.\n#HoyM\u00e1sQueNunca mi reconocimiento a todos los profesionales sanitarios y sociales por su gran labor. https://t.co/cmZzeGrxei", "lang": "es", "id": "1333894932839411718", "created_at": "2020-12-01T22:05:09.000Z"}, {"text": "Por primera vez un Gobierno no quiere dejar un pa\u00eds mejor sino uno distinto.\nPretenden pasar del Estado de derecho, al derecho a un Estado, para acabar en un Estado sin derecho.\nUsan a la sociedad como un tablero de ajedrez y a los espa\u00f1oles como peones para seguir en el poder. https://t.co/3ngMPHZ4zN", "lang": "es", "id": "1333870393438957571", "created_at": "2020-12-01T20:27:38.000Z"}, {"text": "Es para m\u00ed un honor que me presente el Nobel Mario Vargas Llosa en la @FundacionFIL.\nEl populismo bolivariano es un se\u00edsmo cuyas r\u00e9plicas llegan al Gobierno de Espa\u00f1a.\nFrente a \u00e9l, defendemos el pluralismo que act\u00faa como el canario en la mina: si se asfixia la libertad se ahoga. https://t.co/faTGcVhzG6", "lang": "es", "id": "1333855136062595075", "created_at": "2020-12-01T19:27:00.000Z"}, {"text": "En el PP gobernamos siempre para todos, sobre todo para los m\u00e1s necesitados.\nGestionamos con eficacia, cercan\u00eda y responsabilidad.\nGarantizamos la libertad, la prosperidad y el bienestar.\n\u00a1Enhorabuena a Isabel Ayuso por el Isabel Zendal! https://t.co/hgX1HX0gK0", "lang": "es", "id": "1333810766030528526", "created_at": "2020-12-01T16:30:42.000Z"}, {"text": "Felicidades a la presidenta de la Comunidad de Madrid por haber sido capaz de construir en 100 d\u00edas un gran hospital p\u00fablico de 1000 camas frente a pandemias. Lo ha ofrecido a todos los espa\u00f1oles que lo necesiten, como homenaje a los sanitarios y a los 70.000 fallecidos por Covid https://t.co/Q0Aipq0KiX", "lang": "es", "id": "1333769761092755456", "created_at": "2020-12-01T13:47:45.000Z"}, {"text": "Dec\u00edan que no iban a dejar a nadie atr\u00e1s, pero no est\u00e1n dejando a nadie en pie... tampoco a la mitad de aut\u00f3nomos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/8HDz7vzn4U https://t.co/H8lNJyL0Y7", "lang": "es", "id": "1333708146481762307", "created_at": "2020-12-01T09:42:55.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez eligi\u00f3 sus socios extremistas y radicales frente a los moderados que estamos en el centro. Por eso lleva un mes sin devolver la llamada para pactar contra el Covid, otra muestra de arrogancia y mala educaci\u00f3n.\nQueda claro que el Gobierno es el problema y el PP la soluci\u00f3n https://t.co/eUAIOToVge", "lang": "es", "id": "1333518211812356099", "created_at": "2020-11-30T21:08:11.000Z"}, {"text": "Iglesias se est\u00e1 comiendo al PSOE que han sustituido por el partido sanchista. El PSOE hist\u00f3rico no pactar\u00eda con Bildu en el 20 aniversario del asesinato de Lluch, ni con ERC contra el espa\u00f1ol que impuls\u00f3 Gonz\u00e1lez con el Cervantes, ni atacar\u00eda la concertada que defendi\u00f3 Rubalcaba https://t.co/GqEPXtRB4p", "lang": "es", "id": "1333503080466440198", "created_at": "2020-11-30T20:08:04.000Z"}, {"text": "No se puede mentir a todo el mundo todo el tiempo. https://t.co/uuVBdtpDW3", "lang": "es", "id": "1333470875706863616", "created_at": "2020-11-30T18:00:06.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez vende propaganda de \u201cla Espa\u00f1a que merecemos\u201d, pero los espa\u00f1oles no merecemos un presidente como \u00e9l, ni un gobierno de Podemos entregado a ERC y Bildu mientras ya hay 70000 muertos por Covid que ni reconocen, y 4 millones de parados por su mala gesti\u00f3n y luchas de poder. https://t.co/QncDX1KvKQ", "lang": "es", "id": "1333403065232338947", "created_at": "2020-11-30T13:30:38.000Z"}, {"text": "Con el dinero de todos... s\u00ed se puede. \n\nhttps://t.co/GUUcJRd2lG", "lang": "es", "id": "1333146086760980480", "created_at": "2020-11-29T20:29:30.000Z"}, {"text": "La igualdad de la que habla la izquierda... https://t.co/P2184hN1y5", "lang": "es", "id": "1333100431946428419", "created_at": "2020-11-29T17:28:05.000Z"}, {"text": "El partido sanchista siempre prefiere repartir pobreza a crear riqueza. \n\nYo quiero que las empresas no quiebren y no tengan que despedir sino contratar. https://t.co/ObRC6gt65W", "lang": "es", "id": "1333053241811197953", "created_at": "2020-11-29T14:20:34.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez es como el perro del hortelano: ni come ni deja comer.\nAbandona a las CCAA frente al Covid y la financiaci\u00f3n siendo su responsabilidad, pero entra como elefante en cacharrer\u00eda contra competencias auton\u00f3micas para bajar impuestos y mejorar la libertad y calidad educativa. https://t.co/ooxibT84xp", "lang": "es", "id": "1332808027964108803", "created_at": "2020-11-28T22:06:10.000Z"}, {"text": "Al PSOE lo ha opado el Partido Sanchista. Con su plan radical ganar\u00e1n pero no convencer\u00e1n.\nRespeto al socialismo patri\u00f3tico que protegi\u00f3 la concertada con Solana y la unidad nacional con Gonz\u00e1lez.\nQuiero representar a los moderados y centristas frente a extremistas y populistas. https://t.co/upVz0XUHeY", "lang": "es", "id": "1332792815651352579", "created_at": "2020-11-28T21:05:44.000Z"}, {"text": "Comunidad Valenciana es mi otra terreta. Frente a quienes quieren venderla como ap\u00e9ndice independentista defender\u00e9 su historia y futuro.\nCon la comunidad educativa por el biling\u00fcismo cordial.\nCon los empresarios por mejor financiaci\u00f3n, menos impuestos y el Corredor Mediterr\u00e1neo. https://t.co/qG9wTgnWCa", "lang": "es", "id": "1332746095080992773", "created_at": "2020-11-28T18:00:04.000Z"}, {"text": "En 40 a\u00f1os y 9 leyes educativas solo hubo 1 en vigor del PP que baj\u00f3 el fracaso escolar el 10%\nOfrecimos un Pacto pero S\u00e1nchez lo rechaz\u00f3\nCuando llegue al Gobierno derogar\u00e9 la LeyCela\u00e1 por ir contra la Constituci\u00f3n (art27) y la Carta de Derechos de la UE (art14)\n#HayAlternativa\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/LfrTdbXT2H", "lang": "es", "id": "1332730182973739010", "created_at": "2020-11-28T16:56:51.000Z"}, {"text": "El PP destina 200000\u20ac al Banco de Alimentos para familias necesitadas por la crisis del Covid y hoy entregamos la parte de Tarragona.\nEn Espa\u00f1a hay 4 millones de parados, 500000 en Catalu\u00f1a y un 26% de poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza.\nPor eso hay que apoyar a los que crean empleo https://t.co/dCNyxoFbDw", "lang": "es", "id": "1332407663133659139", "created_at": "2020-11-27T19:35:16.000Z"}, {"text": "El problema no son los impuestos bajos en Madrid sino que en Catalu\u00f1a son muy altos. Propongo bajar aqu\u00ed el tramo auton\u00f3mico IRPF y bonificar Donaciones, Sucesiones y Patrimonio.\nEl dumping fiscal es el mantra de incompetentes contra los que aportan a la solidaridad territorial. https://t.co/tlhM1g4LS2", "lang": "es", "id": "1332392511189512192", "created_at": "2020-11-27T18:35:03.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez dec\u00eda que solo le importan las 3 letras PGE, pero las que le importan son 6: ERC y EHB\nLos PGE pactados con los independentistas son papel mojado porque luego los incumplen. En 2019 el Gobierno comprometi\u00f3 2.000 millones\u20ac para Catalu\u00f1a pero solo ejecut\u00f3 800M\u20ac, ni el 40% https://t.co/L9dVoK5dE9", "lang": "es", "id": "1332375456503488519", "created_at": "2020-11-27T17:27:17.000Z"}, {"text": "La armonizaci\u00f3n fiscal es ilegal: la ley permite a las CCAA bajar o subir impuestos, e inconstitucional: la CE reconoce reg\u00edmenes fiscales diferenciados.\nNo tiene sentido que independentistas (ERC) y federalistas (PSOE) ataquen el derecho de CCAA a decidir parte de su fiscalidad. https://t.co/X8uacOndTP", "lang": "es", "id": "1332356454112702476", "created_at": "2020-11-27T16:11:47.000Z"}, {"text": "En el #D\u00edaDelMaestro quiero expresar mi gratitud a todos ellos por su gran labor con nuestros hijos, especialmente este a\u00f1o tan dif\u00edcil de pandemia. \nTodo mi apoyo a una educaci\u00f3n de calidad, al MIR del profesorado, a reforzar su autoridad en las aulas y a una mejor retribuci\u00f3n. https://t.co/Y91QhsJgmk", "lang": "es", "id": "1332253102607650816", "created_at": "2020-11-27T09:21:06.000Z"}, {"text": "Es emocionante ver la labor de los centros de educaci\u00f3n especial con los ni\u00f1os con discapacidad.\nS\u00e1nchez debe visitarlos y respetar la libertad de las familias para elegirlos.\nLlevaremos al TC y la UE la LeyCela\u00e1 y donde gobernamos blindaremos la educaci\u00f3n especial y concertada\ud83d\udc9a https://t.co/LIv21PKfjd", "lang": "es", "id": "1332063171423703063", "created_at": "2020-11-26T20:46:23.000Z"}, {"text": "Madrid no es un para\u00edso fiscal, es la alternativa al infierno fiscal que los independentistas imponen en Catalu\u00f1a y S\u00e1nchez quiere extender a toda Espa\u00f1a a cambio de los PGE.\nLos gobiernos del PP seguiremos bajando impuestos para crear empleo, recaudar m\u00e1s y mejorar los servicios https://t.co/g3cdOkPlsQ", "lang": "es", "id": "1332048052295774209", "created_at": "2020-11-26T19:46:18.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Felicidades a @OndaCero_es por su 30 aniversario. Tres d\u00e9cadas acompa\u00f1ando a la sociedad en todos los rincones de Espa\u00f1a desde el rigor profesional y la pluralidad. \u00a1Enhorabuena a todo el equipo y a sus oyentes! https://t.co/FfIyal5lkA", "lang": "es", "id": "1331904227858321408", "created_at": "2020-11-26T10:14:48.000Z"}, {"text": "El d\u00eda contra la violencia de g\u00e9nero recordamos a 41 asesinadas este a\u00f1o por cobardes maltratadores.\nTenemos que acabar con esta lacra social con m\u00e1s recursos, educaci\u00f3n, protecci\u00f3n policial y judicial, y empleo que garantice la independencia de las mujeres frente a sus agresores https://t.co/LuLtA88fGw", "lang": "es", "id": "1331719304421773316", "created_at": "2020-11-25T21:59:58.000Z"}, {"text": "Hay millones de mayores que sufren el aislamiento por la pandemia y necesitan ver a sus familias en Navidad. Pedimos que las limitaciones se acuerden con todas las administraciones y por criterios cient\u00edficos. Los falsos expertos de Moncloa deben dejar de proponer medidas a voleo https://t.co/QohzDy0xmN", "lang": "es", "id": "1331695771599708166", "created_at": "2020-11-25T20:26:28.000Z"}, {"text": "Los Presupuestos no son coartada  para sacar al ej\u00e9rcito del Pa\u00eds Vasco, suprimir el espa\u00f1ol vehicular, blanquear a Bildu o subir impuestos.\nDaremos la batalla legal para que las autonom\u00edas gobernadas por el PP sigan bajando impuestos para crear empleo y mejorar el bienestar. https://t.co/XrJchvQdRa", "lang": "es", "id": "1331680484913524738", "created_at": "2020-11-25T19:25:43.000Z"}, {"text": "He mantenido una reuni\u00f3n con la Embajadora de Marruecos en Espa\u00f1a para fortalecer la relaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses vecinos y aliados.\nHemos analizado la cooperaci\u00f3n en materia econ\u00f3mica, social y frente al terrorismo yihadista y la inmigraci\u00f3n ilegal en el marco de la UE. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 https://t.co/LLfPQiCecA", "lang": "es", "id": "1331204761404715011", "created_at": "2020-11-24T11:55:22.000Z"}, {"text": "Quiero unir a todos los constitucionalistas en un proyecto que es la \u00fanica alternativa a S\u00e1nchez. Tambi\u00e9n los socialdem\u00f3cratas decepcionados con este Gobierno radical.\nServiremos a la Espa\u00f1a moderada, centrista y transversal, que quiere concordia y soluciones para mejorar su vida https://t.co/vRdlTvKHM4", "lang": "es", "id": "1330927438625443854", "created_at": "2020-11-23T17:33:23.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez dec\u00eda que no iba a dejar a nadie atr\u00e1s pero no est\u00e1 dejando a nadie en pie.\nHay un 40% de j\u00f3venes sin trabajo y 4 millones de parados. Pero la liquidez y los ERTE son insuficientes, y los PGE son un disparate pues suben 9.000 millones\u20ac a las clases medias trabajadoras. https://t.co/2e5pNDmPZl", "lang": "es", "id": "1330845094153515008", "created_at": "2020-11-23T12:06:11.000Z"}, {"text": "Defendemos Europa y el Estado Auton\u00f3mico por convicci\u00f3n, y tambi\u00e9n como contrapeso al Gobierno extremista:\nLas CCAA del PP actuar\u00e1n frente a la Ley Cela\u00e1, la subida de impuestos y el abandono sanitario\nLa UE frena el ataque a la independencia judicial y a la libertad de expresi\u00f3n https://t.co/hfOImgziGd", "lang": "es", "id": "1330841265030750209", "created_at": "2020-11-23T11:50:58.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez improvis\u00f3 ayer un mitin para mentir y vender humo:\nAbandona a las CCAA con el Covid y ahora se apunta el \u00e9xito.\nDice que los falsos expertos dirigir\u00e1n una vacunaci\u00f3n en los 13000 centros de salud auton\u00f3micos...dentro de medio a\u00f1o.\nSolo quer\u00eda tapar la protesta en la calle https://t.co/IwsfeHajRJ", "lang": "es", "id": "1330837424587608064", "created_at": "2020-11-23T11:35:42.000Z"}, {"text": "El fin no justifica los socios. Despu\u00e9s de la semana horribilis de pacto con Bildu, caos migratorio, Ley Cela\u00e1, crisis sanitaria y econ\u00f3mica, S\u00e1nchez dice que solo le importan las siglas de los PGE, pero gobierna gracias a EHbildu y ERC. De lo que ya no queda nada es del PSOE. https://t.co/h99VcrerrN", "lang": "es", "id": "1330833497750171653", "created_at": "2020-11-23T11:20:06.000Z"}, {"text": "Se cumplen 45 a\u00f1os de la restauraci\u00f3n de la monarqu\u00eda, s\u00edmbolo de nuestra continuidad hist\u00f3rica. El pueblo espa\u00f1ol la elegimos por refer\u00e9ndum constitucional como forma pol\u00edtica del Estado, y al Rey como s\u00edmbolo de su unidad y permanencia. Felipe VI nos representa impecablemente. https://t.co/Xh1D3qveRM", "lang": "es", "id": "1330612448995504128", "created_at": "2020-11-22T20:41:44.000Z"}, {"text": "La Ley Cela\u00e1 durar\u00e1 lo que tardemos en llegar al Gobierno, en cuanto sea presidente la derogar\u00e9.\nAdem\u00e1s legislaremos en las CCAA donde gobierna el PP para evitar los estragos de esta reforma.\nY la recurriremos al TC y a la UE que no permiten ataques a la libertad educativa. https://t.co/GNfW3UAnqP", "lang": "es", "id": "1330503496798523398", "created_at": "2020-11-22T13:28:47.000Z"}, {"text": "Estamos a favor de la libertad de elecci\u00f3n de las familias, de que el espa\u00f1ol sea lengua vehicular en toda Espa\u00f1a y de defender la educaci\u00f3n concertada y la especial para las familias que tienen alg\u00fan ni\u00f1o con discapacidad.\nS\u00e1nchez debe escuchar a las familias, #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/L9BFe4mxQI", "lang": "es", "id": "1330493390115524608", "created_at": "2020-11-22T12:48:38.000Z"}, {"text": "Estoy en el muelle de Arguinegu\u00edn, que ya es la zona cero en la peor crisis migratoria de Espa\u00f1a en d\u00e9cadas.\nEl Gobierno no puede convertir Canarias en Lampedusa y Lesbos. Ni usar al archipi\u00e9lago como un tap\u00f3n migratorio. Deben repatriar a los inmigrantes a su pa\u00edses de origen. https://t.co/RFXMKJRY48", "lang": "es", "id": "1330265941859577856", "created_at": "2020-11-21T21:44:50.000Z"}, {"text": "La inmigraci\u00f3n ilegal se dispara un 1000% en Canarias con casi 20.000 personas en pateras de mafias.\nHay que reforzar la cooperaci\u00f3n internacional, fondos para ONG y medios como el radar SIVE sin activar.\nEsta crisis es la puntilla de la ca\u00edda tur\u00edstica del 90% y el paro del 25% https://t.co/Vt8fAuShvm", "lang": "es", "id": "1330227013312012294", "created_at": "2020-11-21T19:10:09.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez es responsable de la crisis migratoria en Canarias por el efecto llamada del Aquarius, el Open Arms, el \u201cpapeles para todos\u201d para 600.000 inmigrantes que defendieron este julio y los errores diplom\u00e1ticos con Marruecos. Como en 2006 con Zapatero en la crisis de los cayucos https://t.co/p5i56FNNxt", "lang": "es", "id": "1330218882938925064", "created_at": "2020-11-21T18:37:50.000Z"}, {"text": "En ICG Lleida me re\u00fano con la asociaci\u00f3n de la empresa familiar, @pimec comercio, la federaci\u00f3n de hosteler\u00eda y de distribuci\u00f3n para plantear propuestas frente a la crisis econ\u00f3mica: ampliaci\u00f3n de ERTE y plazos ICO, bajada de impuestos y fondos europeos para empleo de largo plazo https://t.co/76bYq1SiI7", "lang": "es", "id": "1329892100410839040", "created_at": "2020-11-20T20:59:19.000Z"}, {"text": "Me re\u00fano en Lleida con representantes de centros de educaci\u00f3n concertada y especial para defender la libertad de las familias para elegir la escuela de sus hijos.\nGracias a @DownEspana por su labor en favor de miles de ni\u00f1os.\nEl domingo nos vemos en la manifestaci\u00f3n #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/5LsGrMMuxr", "lang": "es", "id": "1329867097443356680", "created_at": "2020-11-20T19:19:58.000Z"}, {"text": "Visito una explotaci\u00f3n de vacuno en Lleida para apoyar al sector ganadero y agr\u00edcola que perder\u00e1 600 millones\u20ac anuales y casi 5.000 en total por la mala negociaci\u00f3n del Gobierno para la PAC.\nLos fondos UE deben destinarse a infraestructuras hidr\u00e1ulicas necesarias para el sector. https://t.co/iZr0j8gDUF", "lang": "es", "id": "1329842699982213126", "created_at": "2020-11-20T17:43:01.000Z"}, {"text": "El Gobierno se niega a reconocer a 30.000 fallecidos por el Covid. Ya son 71.000 en total seg\u00fan el INE, aunque S\u00e1nchez solo considera a 41.000.\nY en la segunda oleada ya han muerto 23.000 espa\u00f1oles, aunque oculten 10.000 de ellos. \nLos familiares merecen respeto y verdad. https://t.co/UqYcqu7Txc", "lang": "es", "id": "1329511955271462918", "created_at": "2020-11-19T19:48:45.000Z"}, {"text": "\u00bfTambi\u00e9n quieren subastar la caja \u00fanica de la Seguridad Social? No se pueden poner en riesgo las pensiones por los votos de ERC a los Presupuestos de S\u00e1nchez. https://t.co/tjqEAG9k3F", "lang": "es", "id": "1329458271510548480", "created_at": "2020-11-19T16:15:26.000Z"}, {"text": "Por la libertad de elecci\u00f3n de las familias y alumnos.\nPor la educaci\u00f3n p\u00fablica y concertada y sus profesores.\nPor los ni\u00f1os de la educaci\u00f3n especial, y sus padres y educadores.\nPor nuestros derechos fundamentales y constitucionales.\n#NoALaLeyCela\u00e1 https://t.co/9Dm38A8zcf", "lang": "es", "id": "1329389239793049601", "created_at": "2020-11-19T11:41:08.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a Vicente Vall\u00e9s que ha sido galardonado con el Premio de Periodismo \u201cFrancisco Cerecedo\u201d que concede la @apeuropeos, en reconocimiento a su rigor y profesionalidad.\nHa sido un honor asistir al acto de entrega del Premio presidido por SSMM los Reyes. https://t.co/7kWunpzaOb", "lang": "es", "id": "1329176628233199616", "created_at": "2020-11-18T21:36:17.000Z"}, {"text": "El socio de S\u00e1nchez Otegi dijo que ETA ten\u00eda derecho a causar dolor. Y su vicepresidente Iglesias dijo que ten\u00eda explicaciones pol\u00edticas.\nS\u00e1nchez dijo que jam\u00e1s pactar\u00eda con ellos, pero ha mentido a todo el mundo, tambi\u00e9n a las v\u00edctimas.\nEstos pactos le perseguir\u00e1n toda la vida. https://t.co/ub3hv2cWyD", "lang": "es", "id": "1329145757916651523", "created_at": "2020-11-18T19:33:37.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez cede con los independentistas vetando el espa\u00f1ol como lengua vehicular... \u00a1en Espa\u00f1a!\nY cede con los radicales atacando la libertad educativa y la concertada.\nY la especial que tanto necesitan los ni\u00f1os con discapacidad.\nPor eso derogar\u00e9 la Ley Cela\u00e1 al llegar al Gobierno https://t.co/7lGmhpv2tc", "lang": "es", "id": "1329122475003834369", "created_at": "2020-11-18T18:01:06.000Z"}, {"text": "\u00bfBiden pactar\u00eda con los terroristas del 11S o Macron con los del Bataclan?\nS\u00e1nchez lo hace con los que justifican el atentado de Hipercor y dicen que tumbar\u00e1n el r\u00e9gimen.\nPor eso, hay socialistas a los que les da n\u00e1useas escuchar que eso es un gran paso para la democracia. Y a m\u00ed https://t.co/56mu9y02ba", "lang": "es", "id": "1329100361232224261", "created_at": "2020-11-18T16:33:14.000Z"}, {"text": "El hijo del socialista Fernando M\u00fagica le dijo a S\u00e1nchez que \"es mejor perder votos que perder el alma\".\nY la madre de su compa\u00f1ero, Pagazaurtund\u00faa, que \"har\u00e9is cosas que nos helar\u00e1n la sangre\".\nCon quien no podemos dormir tranquilos los espa\u00f1oles es con S\u00e1nchez. No todo vale. https://t.co/774oOh7GY7", "lang": "es", "id": "1329077474509025283", "created_at": "2020-11-18T15:02:17.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez pag\u00f3 a Bildu el voto a los PGE acercando los asesinos de mis compa\u00f1eros Alberto y Ascen Jim\u00e9nez-Becerril.\nLes dispararon por la espalda y luego brindaron. Ten\u00edan 37 a\u00f1os y 3 ni\u00f1os de 4, 6 y 8 a\u00f1os.\nLos etarras no pidieron perd\u00f3n ni se arrepintieron. Bildu tampoco. Infame. https://t.co/UZK8CNRXPP", "lang": "es", "id": "1329037963842514947", "created_at": "2020-11-18T12:25:17.000Z"}, {"text": "En el D\u00eda del Ni\u00f1o Prematuro quiero mandar un mensaje de esperanza a todos los que est\u00e1n luchando por salir adelante. Gracias a los excelentes profesionales de la sanidad p\u00fablica y a nuestros peque\u00f1os grandes luchadores, lo superan. Lo digo por experiencia https://t.co/zlyE8f07Sd", "lang": "es", "id": "1328817037003657217", "created_at": "2020-11-17T21:47:24.000Z"}, {"text": "Unos levantan trincheras, otros trabajamos para que se levanten persianas.\nUnos dividen a los espa\u00f1oles, otros queremos unirlos por un futuro de esperanza: que garantice pensiones, empleo, educaci\u00f3n, sanidad, vivienda, seguridad para la gente normal, para servir a la Espa\u00f1a real. https://t.co/pUz7GCHB0l", "lang": "es", "id": "1328799137735839748", "created_at": "2020-11-17T20:36:16.000Z"}, {"text": "El Comisario de Justicia me ha contestado por carta confirmando lo exigido por la UE: la reforma de los Consejos Judiciales debe evitar su politizaci\u00f3n, respetar su independencia, su mayor\u00eda elegida por jueces y consultar con las partes implicadas incluida la comisi\u00f3n de Venecia. https://t.co/O4dtKMmJQv", "lang": "es", "id": "1328784387257888772", "created_at": "2020-11-17T19:37:40.000Z"}, {"text": "En una jornada negra con 400 muertos por Covid hemos votado nuestra reforma legal para combatir las pandemias con eficacia. Sin necesidad de alarma sin control parlamentario, como piden la mayor\u00eda de CCAA y hacen en Europa. Pero S\u00e1nchez prefiere gobernar por decreto. As\u00ed nos va. https://t.co/wcK9ab2nuy", "lang": "es", "id": "1328776644245512197", "created_at": "2020-11-17T19:06:54.000Z"}, {"text": "El Gobierno deja atr\u00e1s a los j\u00f3venes y les lleva a la ruina: 45% de paro, 41% no puede emanciparse y hay una alta tasa de fracaso escolar. \nNo quiero volver a ver una generaci\u00f3n emigrando como con Zapatero.\n\nMedidas para que las nuevas generaciones no vivan peor que sus padres \ud83d\udc47 https://t.co/K1e4iCxv7D", "lang": "es", "id": "1328453259766472704", "created_at": "2020-11-16T21:41:53.000Z"}, {"text": "Muchos j\u00f3venes no saben qui\u00e9nes son Miguel \u00c1ngel Blanco o Goyo Ord\u00f3\u00f1ez. Una sociedad que no reivindica a sus h\u00e9roes est\u00e1 enferma, no tiene sentido.\nNo permitiremos que el n\u00ba 2 del PSOE diga que es m\u00e1s responsable quien no condena los asesinatos que el partido por el que murieron. https://t.co/0WdxJgIW3l", "lang": "es", "id": "1328443099853545472", "created_at": "2020-11-16T21:01:30.000Z"}, {"text": "Miguel \u00c1ngel Blanco ten\u00eda 29 a\u00f1os cuando ETA le asesin\u00f3 por ser del PP. Un concejal de Batasuna con el que se sentaba en el ayuntamiento dio la informaci\u00f3n.\nSus sucesores de Bildu no lo han condenado, pero S\u00e1nchez pacta con ellos y concede beneficios penitenciarios a su asesino. https://t.co/i4pJkReDfl", "lang": "es", "id": "1328442911743205376", "created_at": "2020-11-16T21:00:46.000Z"}, {"text": "Frenaremos la Ley Cela\u00e1 recogiendo firmas, recurriremos al Constitucional y a Europa, y la derogaremos en cuanto lleguemos al Gobierno.\nEl Gobierno Frankenstein ha cruzado otra l\u00ednea roja con esta injusta ley: excluye el espa\u00f1ol como vehicular y acaba con la libertad educativa. https://t.co/oTLw6jko8G", "lang": "es", "id": "1328327419716112390", "created_at": "2020-11-16T13:21:50.000Z"}, {"text": "Javier Rup\u00e9rez: \u201cEl Gobierno firma un acuerdo de Estado con Otegi, el hombre que me secuestr\u00f3\u201d.\n\n#BastaYa https://t.co/v5RZHD4W1b", "lang": "es", "id": "1328005387107315713", "created_at": "2020-11-15T16:02:12.000Z"}, {"text": "\u00bfY si Biden pactara con quienes no condenan el 11-S?\n\n#BastaYa https://t.co/hofjDbaXq8", "lang": "es", "id": "1327954227679858688", "created_at": "2020-11-15T12:38:54.000Z"}, {"text": "40 valientes pol\u00edticos fueron asesinados por ETA por defender la libertad y la democracia espa\u00f1ola. Eran del PP, UPN, UCD y PSOE, inocentes como otras 800 v\u00edctimas. Bildu justifica y reivindica ese terror, y esa es su responsabilidad. Por eso no se puede pactar con ellos\n#BastaYa https://t.co/jIj5ajww2K", "lang": "es", "id": "1327932198910091264", "created_at": "2020-11-15T11:11:22.000Z"}, {"text": "Como nos gusta esta Espa\u00f1a lo que hay que hacer para preservarla es cambiar este Gobierno.\nTenemos que ser la casa com\u00fan no solo del centro derecha sino de todos los constitucionalistas, moderados, europe\u00edstas, frente a extremistas, radicales y populistas que quieren dividirnos. https://t.co/8VDNkvZs9S", "lang": "es", "id": "1327701182756884486", "created_at": "2020-11-14T19:53:24.000Z"}, {"text": "Referentes del PSOE creen que S\u00e1nchez ataca el socialismo constitucional.\nGuerra firma a favor del espa\u00f1ol y Gonz\u00e1lez ve la alarma una \"pu\u00f1etera locura\u201d.\nPage dice que \u201clo de Bildu no tiene pase\u201d, a Vara le da n\u00e1useas y Lamb\u00e1n lamenta esos extra\u00f1os socios.\nDeber\u00eda hacerles caso https://t.co/2Sp136XhnH", "lang": "es", "id": "1327685723047288832", "created_at": "2020-11-14T18:51:58.000Z"}, {"text": "Los pactos con Bildu llevan a Espa\u00f1a a una etapa negra, como dice Nicol\u00e1s Redondo.\nAyer S\u00e1nchez aval\u00f3 en Navarra su 6\u00ba pacto con los batasunos, esta vez para el presupuesto navarro, a pesar de que Navarra Suma nos hab\u00edamos ofrecido para evitarlo. Esa indignidad moral debe acabar. https://t.co/6lejjqL6Wu", "lang": "es", "id": "1327667087020597249", "created_at": "2020-11-14T17:37:55.000Z"}, {"text": "Los PGE de S\u00e1nchez nos llevan a la ruina y son antisociales. Atacan a las clases medias trabajadoras como dice el FMI.\nTen\u00eda alternativa pero eligi\u00f3 los apoyos m\u00e1s inconfesables que defienden dictaduras, justifican el asesinato pol\u00edtico y la ruptura de la unidad y lengua nacional https://t.co/xBAR9i6Hf5", "lang": "es", "id": "1327647106824335361", "created_at": "2020-11-14T16:18:31.000Z"}, {"text": "Podemos se est\u00e1 comiendo al PSOE y es quien manda en el Gobierno.\nS\u00e1nchez ha cruzado una l\u00ednea negra pactando con Bildu los Presupuestos.\nEs la 5\u00aa vez que lo hace en contra de su palabra (moci\u00f3n, investidura, Navarra y alarma) pero es la 1\u00aa vez que lo hace sin necesitar sus votos https://t.co/WbfVVkfbAt", "lang": "es", "id": "1327341833366757378", "created_at": "2020-11-13T20:05:28.000Z"}, {"text": "El FMI nos da tambi\u00e9n la raz\u00f3n y pide a S\u00e1nchez que no suba los impuestos (IVA, refrescos, di\u00e9sel, envases) porque afectan a las rentas m\u00e1s bajas. Y pide mantener la reforma laboral del PP que cre\u00f3 3 millones de empleos.\nSus Presupuestos los pagan las clases medias trabajadoras. https://t.co/6gAWHelJf3", "lang": "es", "id": "1327310078249152515", "created_at": "2020-11-13T17:59:17.000Z"}, {"text": "He venido a Barcelona a apoyar a la hosteler\u00eda, que sufre cierres por el Covid y exige la ampliaci\u00f3n de los ERTE, los ICO y la bajada de impuestos. Son 2 millones de empleos esenciales para el turismo, comercio y movilidad, casi un 25% del PIB que necesita nuestra ayuda urgente. https://t.co/O6p4aDjpsA", "lang": "es", "id": "1327293629673639936", "created_at": "2020-11-13T16:53:55.000Z"}, {"text": "Hemos presentado una enmienda a la totalidad a unos Presupuestos cuestionados por el Banco Espa\u00f1a, la AIRef y la UE. Y tambi\u00e9n el sector productivo como Cepyme y el C\u00edrculo de Empresarios con cuyos presidentes me he reunido hoy. Son unas cuentas suicidas para el futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/DkFa2UYLK6", "lang": "es", "id": "1327019037390495745", "created_at": "2020-11-12T22:42:47.000Z"}, {"text": "Bildu dice que \u201choy empieza todo y vamos a Madrid a tumbar definitivamente el r\u00e9gimen\u201d. Iglesias que \u201cBildu estar\u00e1 en la direcci\u00f3n del Estado\u201d.\nS\u00e1nchez debe explicar si ha pagado a Bildu con el acercamiento de asesinos como los del hermano de Teresa Jim\u00e9nez-Becerril.\n#ConBilduNo https://t.co/vhQvGSv67M", "lang": "es", "id": "1326951532328345607", "created_at": "2020-11-12T18:14:33.000Z"}, {"text": "Estos son los Presupuestos m\u00e1s caros de la democracia espa\u00f1ola:\nS\u00e1nchez ha pagado a Bildu con el acercamiento de presos etarras.\nA los independentistas excluyendo el espa\u00f1ol como lengua vehicular.\nA Podemos con una subida masiva de impuestos a las clases medias y trabajadoras. https://t.co/hq6hJnleQt", "lang": "es", "id": "1326922582810095616", "created_at": "2020-11-12T16:19:31.000Z"}, {"text": "\u00bfUna familia que recibe un subsidio disparar\u00eda su gasto un 53%? Pues es lo que hace el Gobierno mientras pide el rescate a la UE, subiendo\n-100% para asesores de Moncloa\n-32% para publicidad y propaganda\n-10% para altos cargos, incluidos los amigos de S\u00e1nchez\n-777 enchufes a dedo https://t.co/hanqlEV5KL", "lang": "es", "id": "1326852573215723520", "created_at": "2020-11-12T11:41:19.000Z"}, {"text": "Calvi\u00f1o, que ya es la Dra.Sim\u00f3n de la econom\u00eda, dec\u00eda que la deuda la tendr\u00e1n que pagar nuestros hijos y nietos.\nA cada espa\u00f1ol nos toca 30.000\u20ac, 7.000\u20ac m\u00e1s con este Presupuesto.\nLas cuentas no cuadran, pretenden meter un pie del 44 (gasto) en un zapato del 38 (ingresos falsos) https://t.co/RQjlD2KtNz", "lang": "es", "id": "1326837446361948160", "created_at": "2020-11-12T10:41:13.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez dijo que nunca subir\u00eda impuestos a las clases medias trabajadoras, pero tambi\u00e9n ment\u00eda: sube 9.000 millones\u20ac al di\u00e9sel, refrescos, envases, pensiones, seguros, tecnolog\u00eda, IRPF, IVA, cotizaciones.\nSubir impuestos en crisis es como subir precios cuando una tienda no vende https://t.co/erDFll8jAl", "lang": "es", "id": "1326821619386494976", "created_at": "2020-11-12T09:38:19.000Z"}, {"text": "Bildu apoya los PGE de S\u00e1nchez el d\u00eda que da beneficios penitenciarios a los asesinos de mi compa\u00f1ero Jim\u00e9nez-Becerril.\n\u201cLa pol\u00edtica es el arte de lo que no se ve\u201d, dice Iglesias sobre este pacto.\nEs una indignidad que quienes justifican 850 asesinatos decidan el futuro de Espa\u00f1a https://t.co/DuGT5Jzorf", "lang": "es", "id": "1326664460434599936", "created_at": "2020-11-11T23:13:50.000Z"}, {"text": "Ayer fallecieron 411 personas por Covid, ya son 70.000 que no reconoce S\u00e1nchez.\nSe oculta tras las CCAA para no enfrentarse al virus y tras la UE pues es incapaz de recuperar 1mill\u00f3n de empleos perdidos.\n\u00bfEntonces para qu\u00e9 sirve \u00e9l?\nEs incapaz de proteger salud, empleo y derechos https://t.co/WJLXO7r06G", "lang": "es", "id": "1326659399109251073", "created_at": "2020-11-11T22:53:43.000Z"}, {"text": "Hay un conflicto evidente entre el inter\u00e9s de S\u00e1nchez y el de Espa\u00f1a. Ten\u00eda que elegir hoy tambi\u00e9n si quer\u00eda renunciar al centro o a los extremos, si cumpl\u00eda con Europa o con sus socios. Y hoy ha vuelto a elegir.\nO hay futuro para Espa\u00f1a o hay futuro para su Gobierno. https://t.co/j39YuWaa3W", "lang": "es", "id": "1326652130179112960", "created_at": "2020-11-11T22:24:50.000Z"}, {"text": "Hay luz al final del t\u00fanel. Por eso tenemos que dar esperanza a millones de j\u00f3venes y familias que ya no recuerdan los tiempos buenos de Espa\u00f1a. Y dar tranquilidad a nuestros padres y abuelos que se han dejado la piel por nosotros, pero sin hipotecar el futuro de nuestros nietos. https://t.co/7nw6pBoCm6", "lang": "es", "id": "1326645227160006656", "created_at": "2020-11-11T21:57:24.000Z"}, {"text": "El Gobierno minti\u00f3 con que no pod\u00eda bajar el IVA de las mascarillas pues prevaricar\u00eda.\n6 meses despu\u00e9s de permitirlo la UE acepta nuestra propuesta para maquillar los PGE.\nComo cuando dec\u00eda que usarlas era contraproducente y compraba timos y gangas defectuosas para los sanitarios https://t.co/5aO2qpgmVl", "lang": "es", "id": "1326635396931997701", "created_at": "2020-11-11T21:18:20.000Z"}, {"text": "Estos \u201cPresupuestos pa\u00eds\u201d como los llama el Gobierno traen el sello de Bildu, de ERC y del partido m\u00e1s radical que forma parte de un gobierno de la Uni\u00f3n Europea como Podemos. Nos van a dejar otra crisis brutal. \nPedimos que nos expliquen lo que han pactado. https://t.co/2FPP281XPR", "lang": "es", "id": "1326609060725223425", "created_at": "2020-11-11T19:33:41.000Z"}, {"text": "No toleramos el desprecio que ha destilado el Gobierno en el Congreso a las v\u00edctimas del Covid, los parados, aut\u00f3nomos y empresas quebradas.\nDeber\u00eda pedirles perd\u00f3n y plantear unos Presupuestos para recuperar su futuro y no para ahondar en la depresi\u00f3n que el PSOE siempre deja. https://t.co/CxBmQdsRex", "lang": "es", "id": "1326556104365658112", "created_at": "2020-11-11T16:03:16.000Z"}, {"text": "Nuestro plan de rescate para aut\u00f3nomos:\n-A ingreso cero cuota cero\n-ERTE hasta fin de la alarma\n-M\u00e1s liquidez ICO con otro a\u00f1o de carencia de pago\n-Aplazamiento de pago de impuestos hasta fin de la alarma\n-Mejoras en tarifa plana, prestaci\u00f3n por cese, bonificaciones y deducciones https://t.co/smPjxQHU0i", "lang": "es", "id": "1326238461498695681", "created_at": "2020-11-10T19:01:04.000Z"}, {"text": "Enmendamos los PGE para ayudar a los aut\u00f3nomos con 2400M\u20ac que se ahorrar\u00edan suprimiendo gasto en nuevos asesores y ministerios:\n-Eximir cotizaciones sociales a los que cierren por la alarma (1800M\u20ac)\n-No pagar impuestos mientras se tenga el negocio cerrado por la alarma (600M\u20ac) https://t.co/JdxrxuTKcS", "lang": "es", "id": "1326163230847365123", "created_at": "2020-11-10T14:02:07.000Z"}, {"text": "Esperanza para salir del t\u00fanel. https://t.co/SbMgeiuqp5", "lang": "es", "id": "1325836942014083073", "created_at": "2020-11-09T16:25:34.000Z"}, {"text": "Gracias a Nacho y su familia por su lecci\u00f3n de coraje y solidaridad.\nHe podido dec\u00edrselo hoy por tel\u00e9fono y me sumo a su petici\u00f3n: \u201cdejen en paz a la educaci\u00f3n especial\u201d.\nNo est\u00e1is solos, defenderemos vuestra libertad de elecci\u00f3n educativa y la de todos\n\n\ud83c\udfa5https://t.co/Kf6vejhvh8 https://t.co/xWWtLkGFX2", "lang": "es", "id": "1325783731160961026", "created_at": "2020-11-09T12:54:08.000Z"}, {"text": "En el D\u00eda del Enoturismo, todo mi apoyo a los trabajadores y empresas de un sector fundamental para la Marca Espa\u00f1a, que est\u00e1 sufriendo las consecuencias de la pandemia.\nUna menci\u00f3n especial a Aranda de Duero como Ciudad Europea del Vino 2020, cuyos vi\u00f1edos visit\u00e9 en julio. \ud83c\udf47\ud83c\udf77 https://t.co/JTap7c5vJR", "lang": "es", "id": "1325512304092467200", "created_at": "2020-11-08T18:55:34.000Z"}, {"text": "La Comisi\u00f3n de Peticiones de la Euroc\u00e1mara pedir\u00e1 al Ministerio de Educaci\u00f3n que \"garantice la cooficialidad de las lenguas en Catalu\u00f1a\u201d, ante una vulneraci\u00f3n de los Tratados de la UE y de la Carta de Derechos Fundamentales. El @ppegrupo defender\u00e1 nuestra libertad educativa. https://t.co/zLn3nSvxpP", "lang": "es", "id": "1325408462411603968", "created_at": "2020-11-08T12:02:56.000Z"}, {"text": "Tal y como he hecho personalmente, condeno rotundamente el ataque que ha sufrido el comercio familiar de Santiago Abascal y espero que los agresores sean identificados y paguen por ello. Toda mi solidaridad y compromiso para mantener la Ley 4/2015 para acabar con esta violencia.", "lang": "es", "id": "1325392667652616193", "created_at": "2020-11-08T11:00:11.000Z"}, {"text": "Congratulations to @JoeBiden for his electoral victory and my best wishes to the people of the United States.\nSpain shall strengthen the transatlantic link within the European Union and step up our historical relationship with America. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "en", "id": "1325147825118720005", "created_at": "2020-11-07T18:47:16.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @JoeBiden por su victoria electoral y mis mejores deseos de futuro para una naci\u00f3n amiga y aliada como Estados Unidos.\nEspa\u00f1a debe reforzar el v\u00ednculo transatl\u00e1ntico en el marco de la Uni\u00f3n Europea y de nuestras relaciones hist\u00f3ricas con el continente americano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1325145474572169223", "created_at": "2020-11-07T18:37:55.000Z"}, {"text": "El portavoz de la UE advierte al Gobierno por su intento de control a los medios y redes sociales.\nS\u00e1nchez pone en riesgo los fondos europeos al atacar la libertad de expresi\u00f3n y prensa.\nEn Espa\u00f1a hay millones de Winston Smith frente al Gran Hermano de Moncloa. No lo permitiremos https://t.co/uOtssIUOIo", "lang": "es", "id": "1325038095004262402", "created_at": "2020-11-07T11:31:14.000Z"}, {"id": "1324818052832284672", "text": "S\u00e1nchez no est\u00e1 para imponer su verdad en medios y redes sino para dejar de mentir y atacar las libertades.\nEnga\u00f1\u00f3 con que no gobernar\u00eda con Podemos ni pactar\u00eda con Bildu y ERC, y manipula la cifras del Covid y los datos de la crisis.\nLas fake news que debe combatir son las suyas https://t.co/jKy1DV7d9W", "created_at": "2020-11-06T20:56:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324802514257104898", "text": "Hoy me he comprometido con las asociaciones catalanas en defensa de la libertad educativa y ling\u00fc\u00edstica a defender el espa\u00f1ol como lengua vehicular hasta las \u00faltimas consecuencias: en el Constitucional, en Europa y cambiando la ley al llegar al Gobierno. S\u2019ha acabat! https://t.co/BGN7a2FiUl", "created_at": "2020-11-06T19:55:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324774261941280768", "text": "Presentamos enmienda a la totalidad a los PGE que son un palo en la rueda de la recuperaci\u00f3n.\nSuben 8000 millones de impuestos a las clases medias y un 100% el gasto en asesores de Moncloa y ministerios de Podemos.\nSon ya papel mojado por sus cifras falsas. Pura \u201cdesinformaci\u00f3n\u201d. https://t.co/sYasYlnXPV", "created_at": "2020-11-06T18:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324747424523522048", "text": "Vuelvo a @FomentTreball en Barcelona para presentar nuestro plan de choque econ\u00f3mico, cuando el Banco de Espa\u00f1a, la AIReF y la UE echan un jarro de agua fr\u00eda a las previsiones del Gobierno.\nPedimos ampliar los ERTE, la carencia de los ICO y bajar impuestos para crear empleo\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Ppcpo6rBDY", "created_at": "2020-11-06T16:16:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324703893545246724", "text": "Reuni\u00f3n en Barcelona con el presidente de @AmChamSpain para analizar la relaci\u00f3n con EEUU tras las elecciones y los nuevos retos para la internacionalizaci\u00f3n de las empresas de Catalu\u00f1a y del resto de Espa\u00f1a. https://t.co/WKzErXUblq", "created_at": "2020-11-06T13:23:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324608782190727168", "text": "Todo mi apoyo a los vecinos de las localidades afectadas por la lluvia y el viento, especialmente a aquellos que se han quedado incomunicados y a los agricultores a quienes est\u00e1n causando importantes destrozos.\nGracias a todos los servidores p\u00fablicos por su incansable labor. https://t.co/juGzozMMP0", "created_at": "2020-11-06T07:05:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324456815128707073", "text": "En el D\u00eda contra la violencia y el acoso en la escuela, incluido el ciberacoso, reclamamos al Gobierno que agrave la penalizaci\u00f3n del bullying, y refuerce la Alta Inspecci\u00f3n educativa y la lucha contra el acoso escolar.\n\nNuestro dec\u00e1logo para una Educaci\u00f3n de calidad \ud83d\udc47 https://t.co/BNQ8UHyvSh https://t.co/kiLBUB1bWY", "created_at": "2020-11-05T21:01:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324414742329499649", "text": "Coincido con el presidente de @CEOE_ES, el gobernador del Banco de Espa\u00f1a y la presidenta de AIReF que el marco de los Presupuestos es irreal y las propuestas de impuestos y gastos son nocivas para la recuperaci\u00f3n.\nOfrecemos nuestro plan de choque econ\u00f3mico para salvar el empleo: https://t.co/UpNnsbwnBy", "created_at": "2020-11-05T18:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324395787963555841", "text": "S\u00e1nchez saca una orden para vigilar medios y perseguir lo que su gabinete considere desinformaci\u00f3n.\nAtacaban a la prensa cr\u00edtica, se\u00f1alaban periodistas y ahora crean un orwelliano Ministerio de la Verdad\nPedimos explicaciones en las Cortes y si no rectifican recurriremos a Europa https://t.co/9S2tPPXjmx", "created_at": "2020-11-05T16:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324344413997457411", "text": "La UE rechaza las falsas previsiones del Gobierno y desvela que seremos el peor pa\u00eds en d\u00e9ficit, paro y ca\u00edda de PIB durante 3 a\u00f1os.\nY vincula la recepci\u00f3n de fondos al respeto del Estado de Derecho, como le exigimos en independencia judicial y control parlamentario de la alarma. https://t.co/QmRPzYlmBC", "created_at": "2020-11-05T13:34:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324337392497688577", "text": "Con el sector educativo defendemos la calidad de la ense\u00f1anza p\u00fablica, la libertad de elecci\u00f3n de la concertada, especial y diferenciada y el castellano vehicular.\nRecurriremos al Constitucional la Ley Cela\u00e1 pues ning\u00fan derecho fundamental puede ser moneda de cambio para los PGE. https://t.co/D6fj1OngZh", "created_at": "2020-11-05T13:06:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324268354010570756", "text": "El Gobierno est\u00e1 en manos de los que quieren destruir Espa\u00f1a y de expertos en arruinar pa\u00edses.\nHay que unir en el PP a los que queremos cambiar a S\u00e1nchez pues la divisi\u00f3n de sus adversarios es su seguro de vida.\nA los pol\u00edticos nos pagan para resolver problemas no para crearlos. https://t.co/JldZ39X3bp", "created_at": "2020-11-05T08:32:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324259822783651845", "text": "M\u00e1ximo respeto al recuento electoral de una democracia de 200 a\u00f1os como EEUU. El PP siempre tiene buena relaci\u00f3n con sus presidentes sean republicanos o dem\u00f3cratas. Hay que recuperar la influencia internacional de Espa\u00f1a y suprimir aranceles a nuestros empresarios y agricultores. https://t.co/cyyDkN6UX5", "created_at": "2020-11-05T07:58:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324248363882237953", "text": "El presidente a la fuga se esconde tras las CCAA en vez de combatir el Covid.\nSu alarma con piloto autom\u00e1tico de 6 meses es como si un bombero abre la manguera y se marcha en pleno incendio.\nSe salta los sem\u00e1foros en rojo de la separaci\u00f3n de poderes pero le frenaremos en Europa. https://t.co/KT3PCBLZGN", "created_at": "2020-11-05T07:13:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323974908146294786", "text": "En nuestro Plan sanitario Cajal proponemos un refuerzo en la atenci\u00f3n primaria, mejoras retributivas y laborales para los sanitarios. Tambi\u00e9n apoyamos la cobertura de enfermer\u00eda en residencias de ancianos y centros educativos y un plan de retorno de las 8.000 enfermeras emigradas https://t.co/3eld2AfLlC", "created_at": "2020-11-04T13:06:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323974898667192321", "text": "Me he reunido con los Presidentes del Consejo y el Sindicato de Enfermer\u00eda para apoyar y agradecer la gran labor de sus 315.000 profesionales frente al Covid.\nCondeno los ataques de Fernando Sim\u00f3n a las enfermeras; debe ser cesado por su incompetencia, politizaci\u00f3n y falsedades. https://t.co/V5jEkCsVXx", "created_at": "2020-11-04T13:06:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323916087260532736", "text": "49.558 espa\u00f1oles se fueron al paro en octubre, ya son 600.000 este a\u00f1o y 3,8 millones en total.\nLos PGE de S\u00e1nchez son suicidas para la recuperaci\u00f3n y echan gasolina al fuego de la recesi\u00f3n.\nSon su plan D de siempre: despilfarro, d\u00e9ficit, deuda, desempleo y disparando impuestos.", "created_at": "2020-11-04T09:12:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323882682145800192", "text": "Recurriremos al Tribunal Constitucional la \u201cLey Cela\u00e1\u201d si el Gobierno y sus socios nacionalistas excluyen el castellano como lengua vehicular y liquidan la libertad educativa contra la concertada. S\u00e1nchez pretende permanecer en el poder negociando el futuro de nuestros hijos.", "created_at": "2020-11-04T07:00:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323753980472774657", "text": "El futuro de Espa\u00f1a pasa por el centro, y en el centro del s.XXI est\u00e1 el PP.\nA nosotros esta Espa\u00f1a nos gusta. No tenemos que cambiar de pa\u00eds sino de Gobierno.\nEl PP nunca ha abandonado el centro pol\u00edtico, lo que quiero ahora es liderar la vuelta al centro de la pol\u00edtica espa\u00f1ola https://t.co/i00afMbVBP", "created_at": "2020-11-03T22:28:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323747989740019713", "text": "Lo que define la pol\u00edtica espa\u00f1ola hoy no es el enfrentamiento entre izquierda y derecha, es la oposici\u00f3n entre el bloque de la ruptura y quienes ofrecemos una agenda reformista para una nueva mayor\u00eda.\nY estoy seguro de que los espa\u00f1oles volver\u00e1n a elegir convivir y reformar. https://t.co/OiJmt7QDlX", "created_at": "2020-11-03T22:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323742496518742025", "text": "El centro no es ausencia, es militancia; no es silencio, es un lenguaje com\u00fan; no es quitarse de en medio, es procurar que muchos se acerquen a trav\u00e9s de ti; no es estar de perfil, es dar la cara por lo de todos; es impulsar; no es debilidad, es coraje. https://t.co/3GvYobot1J", "created_at": "2020-11-03T21:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323737222017916928", "text": "Somos un partido abierto de par en par a la sociedad, de guardia permanente, al servicio de todos los espa\u00f1oles. Con puerta ancha para que todos puedan entrar sin que les pregunten de donde vienen, sino para que les ilusionemos con un destino com\u00fan y compartido. https://t.co/prMFcMWbok", "created_at": "2020-11-03T21:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323725432454262785", "text": "M\u00e1s de una generaci\u00f3n de j\u00f3venes apenas han conocido los buenos tiempos de su pa\u00eds.\nA los hijos de la crisis les decimos que ha llegado el momento de ser padres de su futuro. Sus problemas no se los crea Espa\u00f1a, sino un mal Gobierno y sus socios a ambos lados del hemiciclo. https://t.co/345qkQsh2v", "created_at": "2020-11-03T20:35:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323380690545725446", "text": "Acabo de trasladar al Canciller de Austria, Sebastian Kurz, mi rotunda condena a los ataques terroristas en Viena y solidaridad con el pueblo austriaco.\nEl fanatismo y los enemigos de la libertad no tienen cabida en la sociedad, y deben pagar sus actos con todo el peso de la ley.", "created_at": "2020-11-02T21:45:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323279775696359425", "text": "\u201cDeclarar un Estado de alarma hasta mayo es frenar otra vez la econom\u00eda, adem\u00e1s de un disparate constitucional\u201d.\n\n\u201cEl Gobierno es deficiente, con mucha ignorancia y ministros que no sirven de nada\u201d.\n\nEntrevista en @elmundoes a Ram\u00f3n Tamames, catedr\u00e1tico y exdiputado del PCE \ud83d\udc47 https://t.co/I67zNviDbG", "created_at": "2020-11-02T15:04:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323224808973357057", "text": "El paro en Espa\u00f1a es un drama insoportable, sobre todo el juvenil.\nEurostat confirma que la crisis no es sim\u00e9trica como dice S\u00e1nchez. Se ensa\u00f1a con los que gestionan mal ahora y despilfarraron antes del Covid.\nSigo proponiendo un plan econ\u00f3mico frente a los Presupuestos nocivos\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/See3v6IKU9", "created_at": "2020-11-02T11:25:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323002573264199680", "text": "Triste fin de semana para los que amamos el jazz y la literatura, en el que hemos perdido a Pedro Iturralde, una leyenda del saxo pionero en su fusi\u00f3n con el flamenco, y a Javier Reverte, un gran escritor con el que seguiremos viajando a trav\u00e9s de sus libros. Descansen en paz. https://t.co/KOsQxg9OYB", "created_at": "2020-11-01T20:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322886052823052288", "text": "Esto s\u00ed representa a los j\u00f3venes espa\u00f1oles. https://t.co/c7g7n5ODla", "created_at": "2020-11-01T12:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322870685883158529", "text": "La mayor\u00eda de los 60.000 muertos por Covid no pudieron despedirse de sus seres queridos, que hoy no podr\u00e1n visitar su tumba o lo har\u00e1n en soledad.\nEl d\u00eda de todos los Santos nos unimos a su recuerdo con cari\u00f1o a sus familias. Y a todas las que hoy recuerdan a los que ya no est\u00e1n. https://t.co/UwybggVkWg", "created_at": "2020-11-01T11:58:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322839661627191296", "text": "Todo mi apoyo a las autoridades y Cuerpos de Seguridad que mantienen el orden p\u00fablico frente a los disturbios de una minor\u00eda violenta.\nMi solidaridad con los vecinos que sufren estos destrozos y mi reconocimiento a la mayor\u00eda de espa\u00f1oles que son responsables contra la pandemia. https://t.co/yw8yWL98q8", "created_at": "2020-11-01T09:55:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322520797186064385", "text": "Mientras el Gobierno \u201cque no iba a dejar a nadie atr\u00e1s\u201d se sube el sueldo, aumenta las cotizaciones sociales de los aut\u00f3nomos con efecto retroactivo desde enero.\nUna medida injustificable que deber\u00edan haber retirado y cambiar el sistema de recargos.\nA ingresos cero, cuotas cero. https://t.co/SaZVHOnW83 https://t.co/VnIXC7aEOQ", "created_at": "2020-10-31T12:48:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322306809592426497", "text": "Leopoldo L\u00f3pez es el Mandela venezolano. https://t.co/ynEq2RosHo https://t.co/JclMvHAZ44", "created_at": "2020-10-30T22:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322281592262434816", "text": "Lamentamos mucho los fallecidos en el terremoto en Izmir y Samos, y mandamos nuestra solidaridad con los afectados y las autoridades turcas y griegas. En especial, un afectuoso abrazo y mi apoyo a nuestro compa\u00f1ero y Primer Ministro de Grecia, @kmitsotakis.https://t.co/DlTZdNqvp4", "created_at": "2020-10-30T20:57:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322152621847793671", "text": "Es emocionante ver a mi amigo y h\u00e9roe de la libertad Leopoldo L\u00f3pez tras a\u00f1os de represi\u00f3n del dictador Maduro.\nTodo mi apoyo en su exigencia de elecciones presidenciales libres para la transici\u00f3n democr\u00e1tica, sanciones internacionales al r\u00e9gimen y plan humanitario para Venezuela https://t.co/cVZ9Ptw9SL", "created_at": "2020-10-30T12:25:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321938849443008518", "text": "El Gobierno rechaza nuestra propuesta de solo 2 meses de alarma para proteger los puentes y salvar la Navidad.\n\nHay que dar esperanza a las familias y mayores que est\u00e1n solos, a los aut\u00f3nomos, pymes y trabajadores que temen perder su empleo. Necesitan ver luz al final del t\u00fanel https://t.co/dg5Co1bcrG", "created_at": "2020-10-29T22:15:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321923555395862528", "text": "Esta alarma sin Estado es la cr\u00f3nica de un fracaso anunciado. Para Felipe Gonz\u00e1lez es \u201cuna pu\u00f1etera locura\u201d.\nDenunciaremos al Consejo de Europa este ataque a la separaci\u00f3n de poderes.\nY apoyaremos a los presidentes aut\u00f3nomicos que S\u00e1nchez usa de escudo. Mi reconocimiento a ellos. https://t.co/uRv9MN3AV8", "created_at": "2020-10-29T21:15:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321797283453820930", "text": "Qu\u00e9 envidia ver a Merkel y Macron liderando su naci\u00f3n contra la pandemia, sin parapetarse en sus regiones, usando leyes sanitarias y no excepciones constitucionales.\n\nPero S\u00e1nchez huye del Congreso y pretende gobernar sin control parlamentario ni judicial durante 6 meses. As\u00ed no. https://t.co/LBVhW6713Q", "created_at": "2020-10-29T12:53:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321479735747186690", "text": "S\u00e1nchez tropieza dos veces con la misma piedra: llega tarde y mal.\nEn vez de ser humilde, pedir perd\u00f3n por su triunfalismo, rectificar y dejarse ayudar, arremete contra todos.\nPero mi mano sigue tendida y la pelota sigue en su tejado.\nSuya es la responsabilidad.\nPor m\u00ed no quedar\u00e1 https://t.co/jkeMhGq4rC", "created_at": "2020-10-28T15:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321462499997265921", "text": "S\u00e1nchez debe escuchar m\u00e1s a Felipe Gonz\u00e1lez y obedecer menos a Iglesias.\nDebe abandonar la radicalidad, su alianza con la extrema izquierda y el cesarismo del ordeno y mando.\nSe lo debe a los 60.000 fallecidos y al mill\u00f3n de contagiados, que no merecen m\u00e1s bandazos ni enga\u00f1os. https://t.co/fAyiBa9Yps", "created_at": "2020-10-28T14:43:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321447360564760578", "text": "El Gobierno est\u00e1 a tiempo de aceptar mi propuesta de una alarma de 8 semanas, el doble que el resto de pa\u00edses europeos, que regular\u00eda 3 puentes y salvar\u00eda la Navidad para mantener empleos y dar esperanza a millones de espa\u00f1oles, sobre todo a los mayores que viven sin su familia. https://t.co/Poash1XHeh", "created_at": "2020-10-28T13:42:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321430704211853312", "text": "-Ofrecimos un pacto de Estado sanitario a semejanza del de Toledo que renovamos ayer. \n-Llevamos 8 meses pidiendo un plan de choque econ\u00f3mico para evitar los estragos de la pandemia como los 700.000 parados que desvel\u00f3 ayer la EPA, que se agravar\u00e1 con los Presupuestos ruinosos. https://t.co/dwb0wvZLFw", "created_at": "2020-10-28T12:36:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321430647123136514", "text": "El PP no ha dejado de arrimar el hombro:\n-Apoyamos la alarma durante 2 meses con la peor cifra mundial de fallecidos y contagiados por la negligente gesti\u00f3n del Gobierno.\n-Y propusimos un Plan B jur\u00eddico que reforme la Ley de salud p\u00fablica con urgencia para no volver a la alarma. https://t.co/GrFhLbJaqR", "created_at": "2020-10-28T12:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321415462568251392", "text": "El Constitucional aval\u00f3 una pr\u00f3rroga de solo un mes.\nEl Consejo Europeo pidi\u00f3 en mayo con la firma de S\u00e1nchez no abusar del Estado de alarma y aplicar la legislaci\u00f3n ordinaria.\nComo se\u00f1al\u00f3 la Comisi\u00f3n de Venecia hace d\u00edas (informe 987) sobre el Estado de emergencia de Hungr\u00eda. https://t.co/jHA8TGIVRF", "created_at": "2020-10-28T11:36:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321415408960851971", "text": "S\u00e1nchez declar\u00f3 derrotado el virus el 5 de julio y hace d\u00edas dec\u00eda su portavoz del inexistente comit\u00e9 de expertos que la pandemia estaba estabilizada. Pero ayer impuso una alarma de 6 meses sin control parlamentario ni judicial, que desborda nuestro Estado de derecho y el europeo https://t.co/sFdFDXAwcL", "created_at": "2020-10-28T11:35:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321399725279584256", "text": "A S\u00e1nchez le da tanta verg\u00fcenza su cacicada, que ni vendr\u00e1 a convalidarla.\nPretende sustituir 4 meses el Parlamento por un consejo auton\u00f3mico.\nPero la responsabilidad sobre la alarma es suya (por la Ley 4/81 que la regula) y sobre la pandemia (por la Ley 33/11 de salud p\u00fablica). https://t.co/wxiNC9YU85", "created_at": "2020-10-28T10:33:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321140201255829504", "text": "Los PGE de S\u00e1nchez e Iglesias son la puntilla para la econom\u00eda.\nSon los \u00fanicos de la UE que suben miles de millones de impuestos a las clases medias (di\u00e9sel, pl\u00e1sticos, refrescos...)\nJusto el d\u00eda que se publica la destrucci\u00f3n de 700.000 empleos este a\u00f1o (sin contar 700.000 ERTE). https://t.co/2fay6ekY0q", "created_at": "2020-10-27T17:22:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321079850678046722", "text": "No es admisible que S\u00e1nchez fuerce un Estado de alarma de 6 meses sin control judicial ni parlamentario y ni se digne a venir al Congreso a presentarlo.\n\nEst\u00e1 a tiempo de rectificar y pactar nuestra propuesta de reducir el plazo de alarma y legislar de una vez contra la pandemia. https://t.co/yIiiDGT3zO", "created_at": "2020-10-27T13:22:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320846782302179328", "text": "El Gobierno deber\u00eda aceptar nuestra mano tendida en vez de imponer el rodillo de una alarma de medio a\u00f1o.\nEspa\u00f1a no merece otro aviso de Europa por sobrepasar el Estado de Derecho en la gesti\u00f3n sanitaria, como hicieron con la propuesta de reforma contra la independencia judicial. https://t.co/iZEXRIMYwo", "created_at": "2020-10-26T21:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320746511005847556", "text": "El Estado de alarma debe limitarse a 8 semanas para controlar los contagios y la movilidad sin afectar a la campa\u00f1a navide\u00f1a.\nMientras, hay que aprobar un plan B jur\u00eddico para responder a la pandemia con eficacia y rapidez con la Ley3/86 sin recurrir a la excepci\u00f3n constitucional https://t.co/dir2Qm82KQ", "created_at": "2020-10-26T15:18:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320730313916665856", "text": "El Estado de alarma es la constataci\u00f3n de un fracaso pues en julio declararon derrotado el virus.\nProrrogarlo 6 meses sin control parlamentario ni judicial va contra la Constituci\u00f3n, la separaci\u00f3n de poderes, el Consejo Europeo y la Comisi\u00f3n de Venecia sobre pa\u00edses como Hungr\u00eda. https://t.co/4arKmJNIYs", "created_at": "2020-10-26T14:13:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320083463945572354", "text": "Acabo de hablar con la esposa y el padre de @leopoldolopez para compartir mi alegr\u00eda por que ya est\u00e9 libre de la dictadura de Maduro.\nTras a\u00f1os de prisi\u00f3n y torturas seguir\u00e1 su lucha por la libertad hasta que pueda regresar a una Venezuela democr\u00e1tica.\nTodo mi apoyo y admiraci\u00f3n.", "created_at": "2020-10-24T19:23:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319370469334749185", "text": "No quiero a Espa\u00f1a porque sea perfecta, sino para que lo sea. La Espa\u00f1a constitucional es un tesoro al que tenemos que contribuir.\nDebemos poner en el centro lo que todos creamos necesario y evitar lo que para cada uno sea inaceptable.\nEso es concordia y la Naci\u00f3n en la que creo. https://t.co/lixczWx93C", "created_at": "2020-10-22T20:10:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318973009143750662", "text": "He trasladado al Vicepresidente de la Comisi\u00f3n Europea, @VDombrovskis, nuestra propuesta de una autoridad independiente que gestione los fondos europeos como en Francia, Italia y Grecia, y de pactar el plan nacional de reformas y el cumplimiento de las recomendaciones de la UE. https://t.co/SQy2aAZp3T", "created_at": "2020-10-21T17:50:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318883064504848385", "text": "El Grupo de Estados contra la Corrupci\u00f3n del Consejo de Europa avisa que la reforma del CGPJ de S\u00e1nchez \u201cquiebra normas anticorrupci\u00f3n\u201d.\nY en Alemania dicen que da\u00f1a un pilar del Estado.\nDeben aceptar nuestra ley para garantizar la independencia judicial.\nhttps://t.co/0VwddqKnNv https://t.co/ZMfXoE6OsY", "created_at": "2020-10-21T11:53:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318630764850892800", "text": "S\u00e1nchez pact\u00f3 Navarra con Bildu y gracias a sus votos est\u00e1 en Moncloa, les cedi\u00f3 la reforma laboral, acerc\u00f3 a 100 presos etarras, lament\u00f3 la muerte de un terrorista... y ahora llama \u201clucha armada\u201d a 850 asesinatos de inocentes. Ya avis\u00f3 M\u00fagica que perder\u00eda el alma por el poder. https://t.co/agJY20cCks", "created_at": "2020-10-20T19:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318295139899625477", "text": "S\u00e1nchez debe dejar de debilitar al Estado para seguir en el poder. Y no debe arriesgar los fondos europeos por pagar a sus socios.\nEn Espa\u00f1a la independencia judicial es sagrada, la separaci\u00f3n de poderes es esencial y el fortalecimiento institucional y democr\u00e1tico es innegociable https://t.co/Q1SD65oPzO", "created_at": "2020-10-19T20:57:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318279867369164800", "text": "Al defender la independencia judicial soy coherente con lo que propuse en primarias, nuestro programa electoral y mis principios. Coincido con la mayor\u00eda de espa\u00f1oles, asociaciones judiciales, Tribunales de Justicia y la Uni\u00f3n Europea. Quien ha traicionado su palabra es S\u00e1nchez\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/EYmBmx4tfD", "created_at": "2020-10-19T19:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318272834859388932", "text": "En julio hicimos p\u00fablicas conversaciones para renovar el CGPJ con 2 condiciones: despolitizar el proceso de elecci\u00f3n, y que Podemos no formara parte del pacto por estar imputado, atacar a la Justicia y al Rey, y defender a batasunos e independentistas. S\u00e1nchez es el responsable. https://t.co/alAiMpb6We", "created_at": "2020-10-19T19:28:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318272654667862017", "text": "Aun as\u00ed estamos ante un retraso menor que el del CGPJ del que form\u00f3 parte el Ministro de Justicia Campo, que sobrepas\u00f3 los dos a\u00f1os sin dejar de hacer nombramientos. El r\u00e9cord lo tiene el PSOE con casi 4 a\u00f1os de bloqueo del Tribunal Constitucional. https://t.co/0Cl00yvaQp", "created_at": "2020-10-19T19:27:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318272487625494529", "text": "Poco despu\u00e9s se convocaron elecciones y el Gobierno estuvo casi un a\u00f1o en funciones sin poderse hacer renovaciones institucionales, y poco despu\u00e9s de su investidura se declar\u00f3 la pandemia con sus consiguientes limitaciones parlamentarias. https://t.co/jfDuDyLgax", "created_at": "2020-10-19T19:27:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318272191398629376", "text": "Entonces el PP aprob\u00f3 en el Senado la vuelta al sistema constitucional de elecci\u00f3n directa de los vocales judiciales del CGPJ por voto directo de los jueces, pero la izquierda lo tumb\u00f3 en la segunda lectura del Congreso. https://t.co/QDNcvib40n", "created_at": "2020-10-19T19:25:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318271901505081345", "text": "Es falso que el PP lleve dos a\u00f1os bloqueando la renovaci\u00f3n del CGPJ. El proceso se inici\u00f3 en julio de 2018 antes de ser elegido presidente del PP y fracas\u00f3 porque la ministra de Justicia public\u00f3 el candidato a presidir el \u00f3rgano antes de elegirse los vocales. https://t.co/SxWmchHKZb", "created_at": "2020-10-19T19:24:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318258434291236865", "text": "Acabo de trasladar a In\u00e9s Arrimadas mi m\u00e1s sentido p\u00e9same, todo mi \u00e1nimo y afecto para la familia de Joan Mesquida y sus compa\u00f1eros de @CiudadanosCs. Nuestro reconocimiento por su trayectoria p\u00fablica y compromiso pol\u00edtico. Descanse en paz. https://t.co/4KJGQxk1Z8", "created_at": "2020-10-19T18:31:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318249013423071232", "text": "Gracias a la acci\u00f3n del PP en Europa el Gobierno recula su atropello a la independencia judicial. El portavoz de Justicia de la UE, el Grupo de Estados contra Corrupci\u00f3n (GRECO) y la Comisi\u00f3n de Venecia (Democracia por el Derecho) piden despolitizar la elecci\u00f3n de CGPJ y Fiscal\u00eda https://t.co/ZcH5r0Z17r", "created_at": "2020-10-19T17:53:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318233791543074816", "text": "S\u00e1nchez lleva a\u00f1os degradando las instituciones nombrando Fiscal General a su ministra, renovando la CNMC, CNI y CSN sin la oposici\u00f3n, politizando el CIS y RTVE, purgando la Guardia Civil, pero se ha pasado de frenada con su reforma del CGPJ y los ataques de su Gobierno al Rey. https://t.co/ZNkFMZz5sN", "created_at": "2020-10-19T16:53:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318218326150184960", "text": "Presentamos una Proposici\u00f3n de Ley para reforzar la independencia judicial, que los jueces elijan a los jueces y ning\u00fan pol\u00edtico forme parte del CGPJ ni de la Fiscal\u00eda General. Los acuerdos del CGPJ deber\u00e1n ser por 3/5 y los parlamentos auton\u00f3micos no podr\u00e1n designar magistrados. https://t.co/mmhM0iwy5r", "created_at": "2020-10-19T15:51:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318074949773524994", "text": "Todo mi apoyo a quienes luchan contra el c\u00e1ncer de mama en este terrible a\u00f1o de pandemia, un emocionado recuerdo a quienes ya no est\u00e1n, mi reconocimiento a los excelentes sanitarios, y mi compromiso con el diagn\u00f3stico precoz y la investigaci\u00f3n como el mejor camino para superarlo. https://t.co/ZJ4vnVdo2M", "created_at": "2020-10-19T06:22:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317844136226062336", "text": "S\u00e1nchez anuncia una presi\u00f3n fiscal hist\u00f3rica (un 37%) contra familias, aut\u00f3nomos y trabajadores.\nAlemania, Italia y Francia bajan impuestos, incluso a cargo del Plan de Recuperaci\u00f3n UE.\nLlevamos 2 a\u00f1os planteando una alternativa econ\u00f3mica, que con la pandemia es a\u00fan m\u00e1s urgente\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NxtVS5RI8o", "created_at": "2020-10-18T15:05:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317781673954676738", "text": "Si a S\u00e1nchez le queda algo de credibilidad debe apoyar nuestra petici\u00f3n de Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre los graves delitos que la Audiencia Nacional atribuye a su vicepresidente Iglesias y la financiaci\u00f3n irregular por la que est\u00e1 imputado el partido al que debe su presidencia https://t.co/Jjr9Uggi4k", "created_at": "2020-10-18T10:56:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317544929225285633", "text": "No hay mejor pol\u00edtica social que la creaci\u00f3n de empleo. En el D\u00eda internacional para la erradicaci\u00f3n de la pobreza, todo nuestro apoyo a tantos como lo est\u00e1n pasando mal y nuestro compromiso con la creaci\u00f3n de empleo y la protecci\u00f3n social de quienes realmente lo necesitan. https://t.co/PzopK6YYS3", "created_at": "2020-10-17T19:16:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317194988002955266", "text": "Un a\u00f1o m\u00e1s es un honor asistir a los Premios Princesa de Asturias para apoyar a la familia real y homenajear a los sanitarios que luchan contra la pandemia.\nMuy acertada la apelaci\u00f3n de do\u00f1a Leonor a la responsabilidad de los j\u00f3venes y del Rey a la concordia constitucional. https://t.co/uHLBjPsvNt", "created_at": "2020-10-16T20:05:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317104124782120960", "text": "El sablazo fiscal de 9.000 millones\u20ac a familias, aut\u00f3nomos y trabajadores es la puntilla para la crisis, en la que FMI y OCDE nos sit\u00faan a la cola mundial.\nEn vez de aceptar nuestro planB econ\u00f3mico siguen su planD: desempleo, deuda, d\u00e9ficit, despilfarro... disparando impuestos. https://t.co/lsvXRSSjY8", "created_at": "2020-10-16T14:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317061524289183744", "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s le tienen que decir a S\u00e1nchez para que retire su proposici\u00f3n de reforma del CGPJ contraria a la Constituci\u00f3n y los principios de la Uni\u00f3n Europea?\nEl portavoz de Justicia de la Comisi\u00f3n ha sido contundente \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/3U1owDCvVn", "created_at": "2020-10-16T11:15:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316848503423983617", "text": "Hoy hab\u00eda que mandar el Plan de Reformas que ofrec\u00ed pactar con una agencia independiente para gestionar los Fondos UE.\nEn Francia la lidera un l\u00edder de la oposici\u00f3n, en Grecia un premio Nobel y en Italia un prestigioso empresario. En Espa\u00f1a parte y reparte el gabinete de S\u00e1nchez. https://t.co/wIesh3hjEM", "created_at": "2020-10-15T21:08:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316832484814979077", "text": "El portavoz de Justicia de la Comisi\u00f3n Europea advirti\u00f3 hoy que ninguna reforma puede ir contra la independencia judicial.\nSi S\u00e1nchez no retira su atropello legal pondr\u00e1 en riesgo los fondos de reconstrucci\u00f3n, y llegaremos hasta el final en las instituciones y tribunales europeos https://t.co/InqlpzdK33", "created_at": "2020-10-15T20:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316798565436600321", "text": "Acabo de mantener una conversaci\u00f3n con el Comisario Europeo de Justicia, Didier Reynders, para reafirmar nuestro compromiso con el Estado de Derecho, la separaci\u00f3n de poderes y la independencia judicial que est\u00e1n obligados a cumplir todos los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea.", "created_at": "2020-10-15T17:50:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316747638730100741", "text": "Le he trasladado hoy a la Presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, nuestro apoyo al Plan de Recuperaci\u00f3n europeo, y le he agradecido su compromiso en la defensa de los principios y valores de los Tratados Europeos. https://t.co/RGnZa7ifag", "created_at": "2020-10-15T14:27:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316439438042583041", "text": "Este Gobierno radical est\u00e1 poniendo en riesgo los fondos de reconstrucci\u00f3n por atacar nuestro Estado de Derecho. En Europa ya ven a Espa\u00f1a como un estado fallido, pero se equivocan. El \u00fanico fallido es S\u00e1nchez como presidente. https://t.co/G8Jb9GKmey", "created_at": "2020-10-14T18:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316423355898175490", "text": "\u201cMe puedo entender con Podemos para aprobar un Ingreso M\u00ednimo Vital, pero no para que jueces y fiscales est\u00e9n a sueldo de Iglesias y Monedero\u201d. Esto lo dijo S\u00e1nchez hace 4 a\u00f1os. Debe cumplir por una vez con su palabra y cesar a su vicepresidente. https://t.co/hUjefIdHop", "created_at": "2020-10-14T16:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316408002426163202", "text": "S\u00e1nchez miente todo el tiempo: negando los 60.000 muertos, ocultando informes de seguridad y rechazando el Plan B legal que ofrecimos hace 6 meses. Debe retirar la alarma si no quiere otro revolc\u00f3n judicial. Con su soberbia cambia la ley e incumple la sentencia que no le gusta. https://t.co/mVBiE2AFzT", "created_at": "2020-10-14T15:58:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316392718810181634", "text": "S\u00e1nchez siempre tira la piedra y esconde la mano. Pero no tiene el coraje de ir al Congreso a defender la alarma que impone en Madrid, ni explicar por qu\u00e9 no interviene autonom\u00edas que gobierna la izquierda con m\u00e1s contagios, mientras cambia arbitrariamente los requisitos a Madrid https://t.co/d3Kju40GUz", "created_at": "2020-10-14T14:57:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316361413733085191", "text": "S\u00e1nchez y la corrupci\u00f3n:\n-Tuvo que cesar a Huerta y Mont\u00f3n\n-Calvi\u00f1o, Duque y Cela\u00e1 con sociedades para eludir impuestos\n-Ribera en una trama de subvenciones ilegales\n-Calvo, Montero y Planas consejeros de los ERE\n-El secretario de Turismo imputado\n-Iglesias acusado de 3 delitos https://t.co/j7jcvHUIoW", "created_at": "2020-10-14T12:53:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316329025321791490", "text": "No permitiremos que S\u00e1nchez meta de caballo de Troya contra nuestro sistema constitucional a un partido imputado, que arremete contra el Rey y la Justicia, y defiende a batasunos, independentistas y dictadores bolivarianos. https://t.co/8veMOTWDyB", "created_at": "2020-10-14T10:44:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316328959085338625", "text": "S\u00e1nchez no debe buscar falsos culpables: su ministro estuvo en un Consejo que atras\u00f3 su renovaci\u00f3n 2 a\u00f1os y el PSOE bloque\u00f3 4 la Presidencia del Constitucional. Deber\u00eda volver a la legalidad, apoyar nuestra propuesta de despolitizaci\u00f3n judicial y expulsar de ese proceso a Podemos https://t.co/KovZEgDwwX", "created_at": "2020-10-14T10:44:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316313480996302848", "text": "A m\u00ed no me presiona nadie y menos alguien como S\u00e1nchez. Debe explicar por qu\u00e9 amenaza con una reforma \u201ca la polaca\u201d del CGPJ, que liquidar\u00eda la separaci\u00f3n de poderes y la independencia judicial. Mientras no retire ese atropello legal, no hay nada que pactar. https://t.co/2TlwMJDuIf", "created_at": "2020-10-14T09:42:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316298261364445184", "text": "S\u00e1nchez lleg\u00f3 al poder con una moci\u00f3n de censura basada en una mentira y dando lecciones de ejemplaridad. Ahora la Audiencia Nacional acusa a su vicepresidente de 3 graves delitos con agravante de g\u00e9nero. Y en vez de cesarle le protege con una Fiscal General socialista. https://t.co/ZLDVNXQcve", "created_at": "2020-10-14T08:42:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316008784284667909", "text": "Mientras Espa\u00f1a se hunde por la incompetencia del Gobierno, pretenden que la orquesta siga sonando. \nNo hay propaganda ni mentira que tape los informes internacionales: ya \u00e9ramos el pa\u00eds m\u00e1s afectado por la crisis y tambi\u00e9n seremos el que peor se recupera.\nNo salimos m\u00e1s fuertes. https://t.co/HYee5Rzx2w", "created_at": "2020-10-13T13:31:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315973102703173633", "text": "S\u00e1nchez pretende liquidar la separaci\u00f3n de poderes en pleno ataque a la independencia judicial de su vicepresidente investigado. No lo permitiremos: si perpetran este atropello a la legalidad, recurriremos al Tribunal Constitucional y a las Instituciones y Tribunales Europeos.", "created_at": "2020-10-13T11:10:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315932595855687684", "text": "La liberaci\u00f3n de @AlvaroUribeVel es una gran noticia para los que confiamos en su inocencia y reivindicamos su labor en favor de la libertad y la prosperidad en Colombia contra el narcoterrorismo, y en Latinoam\u00e9rica frente el populismo bolivariano. https://t.co/kWDPSRY4xs", "created_at": "2020-10-13T08:29:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315759544790908929", "text": "Siento mucho la muerte de Vicky Barrera, juntera del PP de \u00c1lava y gran defensora de la libertad en Pa\u00eds Vasco. Todo mi cari\u00f1o a su marido, Carlos Urquijo, a sus hijas y todos los compa\u00f1eros populares vascos. Descanse en paz. https://t.co/KCWmUKncls", "created_at": "2020-10-12T21:01:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315716196881379328", "text": "S\u00e1nchez debe retirar el estado de alarma en Madrid de inmediato. La OMS refleja que las medidas del Gobierno regional ya estaban funcionando, el Ministerio ha tenido que reconocer que utiliz\u00f3 datos antiguos y no intervienen CCAA gobernadas por el PSOE con peor tasa de contagio. https://t.co/xkXVNN8KY6", "created_at": "2020-10-12T18:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315683383008256001", "text": "Felicidades a los espa\u00f1oles el d\u00eda de nuestra patrona, la Virgen del Pilar, en especial a los aragoneses y a la @guardiacivil. Todo nuestro agradecimiento por vuestra labor durante la pandemia, y nuestro homenaje a los agentes contagiados y fallecidos en acto de servicio. https://t.co/dss5pfbADM", "created_at": "2020-10-12T15:58:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315608452446720000", "text": "Dicen que son un \u00abgobierno con alma\u00bb pero:\n-No reconocen los 56.000 muertos por Covid\n-Mienten con un falso comit\u00e9 de expertos\n-Ocultan alertas de seguridad\n-Pagan comisiones a amigos para mascarillas y test defectuosos\n-Niegan alternativa a la alarma y tras 6 meses rectifican \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Icccxxpq4K", "created_at": "2020-10-12T11:01:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315547351646384129", "text": "Feliz D\u00eda de la Hispanidad, uno de los hitos m\u00e1s importantes de la historia de la humanidad. \nFeliz Fiesta de la Naci\u00f3n m\u00e1s antigua de Europa y una de las m\u00e1s relevantes del mundo.\nQu\u00e9 orgullo poder decir viva Espa\u00f1a y, este a\u00f1o m\u00e1s que nunca, viva el Rey.\n#12o_LaBanderaQueNosUne https://t.co/x5B8msP8le", "created_at": "2020-10-12T06:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315411942631145472", "text": "Ya celebramos la fiesta de Espa\u00f1a en su capital, a la que muchos llegamos de fuera pero en la que todos son bienvenidos.\n\n#12o_LaBanderaQueNosUne https://t.co/6UtY9HEQt7", "created_at": "2020-10-11T22:00:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315394900561715201", "text": "Querido Mikel, eres un valiente y un patriota como tu padre. Ning\u00fan radical cobarde conseguir\u00e1 quitarte nunca el orgullo de ser vasco, espa\u00f1ol y europeo. Ya sabes que tienes todo el apoyo de tu otra familia, la de los @populares https://t.co/nIQe9cj4vU", "created_at": "2020-10-11T20:52:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315382763315486721", "text": "En el #D\u00edaDeLaNi\u00f1a reivindicamos la protecci\u00f3n y la igualdad de todas las menores. Reclamamos una sociedad m\u00e1s justa, libre y democr\u00e1tica para las que viven en pa\u00edses subdesarrollados, y tambi\u00e9n en las dictaduras y teocracias que pretenden blanquear algunos pol\u00edticos espa\u00f1oles. https://t.co/kizJYjWHzF", "created_at": "2020-10-11T20:04:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315337760354467840", "text": "No hay m\u00e1s ciego que el que no quiere ver... m\u00e1s que una oportunidad para atacar al PP en vez de proteger la salud.\nLlevo 6 meses ofreciendo un Plan B con la Ley 3/1986 para luchar con eficacia contra el Covid sin otro ruinoso Estado de alarma. La hemeroteca es implacable \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KqcyzoXc7z", "created_at": "2020-10-11T17:05:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315321057495191555", "text": "Orgulloso de @RafaelNadal, nuestro mejor deportista de la historia y un gran embajador de Espa\u00f1a. Hoy logra su decimotercer #RolandGarros y su vig\u00e9simo Grand Slam, igualando el r\u00e9cord de Federer. \u00a1Enhorabuena, campe\u00f3n! https://t.co/pjushpoXVa", "created_at": "2020-10-11T15:59:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314993828416417794", "text": "En Navarra y en Pa\u00eds Vasco la incidencia es mayor de 500 contagios Covid por 100.000 habitantes, peor que Madrid.\nEs una insensatez confinar la capital pero permitir la movilidad entre distritos que tienen distintas tasas de contagio. Les mueve el partidismo, no proteger la salud https://t.co/2Z30GtyEnd", "created_at": "2020-10-10T18:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314656480214298624", "text": "Aunque S\u00e1nchez lo negaba, claro que hab\u00eda Plan b. Le pido que reformemos la ley para tener un marco eficaz frente a la pandemia, como le llevo ofreciendo 6 meses. La pelota est\u00e1 en su tejado, que deje de buscar falsos culpables y enemigos imaginarios. Suya es la responsabilidad. https://t.co/LhObBsQPx9", "created_at": "2020-10-09T19:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314640985738149889", "text": "El Gobierno de Madrid tiene nuestro respaldo. Sus medidas estaban siendo eficaces, a pesar de no haber recibido ayuda. El cierre no cumplir\u00eda hoy ni los requisitos de S\u00e1nchez: tiene 467 casos por 100.000 habitantes. Y hoy despliegan los polic\u00edas que han negado durante un mes. https://t.co/jFJX00B8gR", "created_at": "2020-10-09T18:56:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314625256984850436", "text": "S\u00e1nchez interviene Madrid con fines partidistas, pues no lo ha hecho en Navarra donde gobierna con Bildu, ni Arag\u00f3n, La Rioja o Catalu\u00f1a. Lo hace para tapar su incompetencia pues en junio declar\u00f3 la derrota del virus, en agosto se fue de vacaciones y despu\u00e9s se ocult\u00f3 en las CCAA https://t.co/coq5USJ6nv", "created_at": "2020-10-09T17:54:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314608993189404676", "text": "S\u00e1nchez impone hoy las mismas medidas que ayer rechaz\u00f3 la Justicia en Madrid. Si a este Gobierno no le viene bien una ley, amenazan con cambiarla. Y si no le gusta una sentencia, acosan a los jueces o imponen la excepcionalidad constitucional a la carta de sus intereses. https://t.co/MVt6cQtUIu", "created_at": "2020-10-09T16:49:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314593817044176901", "text": "La paciencia tiene un l\u00edmite. Comprendemos el hartazgo de los ciudadanos con un Gobierno instalado en el ordeno y mando, incapaz de dialogar, que oculta las alertas sanitarias, manipula las cifras sin reconocer siquiera los 56.000 muertos y desprecia las resoluciones judiciales. https://t.co/NjFOr5YbhH", "created_at": "2020-10-09T15:49:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314578677313740801", "text": "S\u00e1nchez debe comparecer de inmediato en el Congreso para explicar por qu\u00e9 ha dictado un Estado de alarma en Madrid injusto, que en todo caso debe retirar cuanto antes. Hasta entonces debe contar con un control parlamentario imparcial. https://t.co/h4k7PbqDm1", "created_at": "2020-10-09T14:49:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314321245236793344", "text": "Mi solidaridad con las personas que padecen dislexia y sus familias, y mi reconocimiento a la labor de las organizaciones que les ayudan. Cuentan con mi apoyo para que se reconozca \u00e9ste como D\u00eda Mundial de la Dislexia ante las Naciones Unidas para lograr mayor visibilidad. https://t.co/rZf2Dn8Tig", "created_at": "2020-10-08T21:46:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314304575223013386", "text": "Si S\u00e1nchez no cesa a Iglesias ser\u00e1 c\u00f3mplice de encubrir sus delitos. Solo por mentir al juez para victimizarse en campa\u00f1a electoral debe dimitir y no atacar al Rey, la Justicia y la oposici\u00f3n. Y explicar su financiaci\u00f3n irregular y 3 delitos que le imputan con agravante de g\u00e9nero https://t.co/clPK14Xrnu", "created_at": "2020-10-08T20:40:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314299266005897216", "text": "Enhorabuena a Carlos Iturgaiz, que ha sido elegido hoy presidente del PP vasco. Representa a todos los constitucionalistas, la defensa de las libertades, la democracia y la unidad de Espa\u00f1a, amenazada por los independentistas y los que a\u00fan justifican el terrorismo de ETA. https://t.co/r7DGxPXS6N", "created_at": "2020-10-08T20:18:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314265975689224194", "text": "Hace 3 a\u00f1os me manifest\u00e9 en Barcelona con la mayor\u00eda constitucionalista que dej\u00f3 de ser silenciosa para pedir seny, convivencia, concordia, orden y ley. S\u00e1nchez les ha traicionado pactando con los independentistas la modificaci\u00f3n del delito de sedici\u00f3n y los indultos a golpistas. https://t.co/xfPSZGkZWI", "created_at": "2020-10-08T18:06:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314234399655964674", "text": "Ya es obsceno otro acto de autobombo de S\u00e1nchez con pianista y cortesanos para \u201ccelebrar\u201d que la UE tiene que rescatarnos por su p\u00e9sima gesti\u00f3n. La crisis no es sim\u00e9trica, afecta a gobiernos incompetentes que toman medidas err\u00f3neas y rechazan planes alternativos de la oposici\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0bHOmKkH5o", "created_at": "2020-10-08T16:01:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314206101106159632", "text": "S\u00e1nchez dijo ayer que va a crear 800.000 empleos en 3 a\u00f1os. Teniendo en cuenta que en los \u00faltimos meses se ha destruido 1 mill\u00f3n, plantea un saldo negativo de 200.000. Recuerda la misma cifra que prometi\u00f3 el PSOE en 1982 y dej\u00f3 ese mismo n\u00famero de parados. https://t.co/vXFAdRQvXi", "created_at": "2020-10-08T14:08:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314186488830193665", "text": "El Gobierno ha actuado contra Madrid por motivaciones pol\u00edticas y hoy ha quedado demostrado: la Justicia nos da la raz\u00f3n. Las medidas que se tomaron han permitido reducir los contagios y bajar la presi\u00f3n en las UCI un 40%.\n\nSigo tendiendo mi mano para acordar el Plan jur\u00eddico \ud83d\udc47 https://t.co/uRhyWfEGZW", "created_at": "2020-10-08T12:50:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313873083455995905", "text": "Con los Ministros de Justicia Acebes, Michavila, Gallard\u00f3n y Catal\u00e1 defendemos un Poder Judicial independiente frente a las agresiones del Gobierno, reivindicamos el Pacto de Estado por la Justicia de 2001, y pedimos la despolitizaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda y de la elecci\u00f3n del CGPJ. https://t.co/rbFqhfEHVb", "created_at": "2020-10-07T16:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313788201203625991", "text": "S\u00e1nchez debe cesar de inmediato a su vicepresidente Iglesias. \nLa Audiencia Nacional acaba de pedir al Supremo investigarle por los delitos de denuncia falsa, revelaci\u00f3n de secretos y da\u00f1os inform\u00e1ticos. Debe cumplir la misma vara de medir que exig\u00eda en su moci\u00f3n de censura.", "created_at": "2020-10-07T10:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313769529231769600", "text": "S\u00e1nchez ped\u00eda no difundir bulos y alentaba manifestaciones mientras su departamento de Seguridad llevaba meses avis\u00e1ndole de la gravedad del Covid. Exigimos responsabilidades por ocultar 11 alertas oficiales, y saber cu\u00e1ntos muertos y parados se hubieran evitado sin esas mentiras https://t.co/VhoppGzU8D", "created_at": "2020-10-07T09:13:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313711636025430017", "text": "Analizo con Fernando L\u00f3pez Miras la evoluci\u00f3n de la pandemia y la econom\u00eda en la Regi\u00f3n de Murcia. Los presidentes de CCAA tienen nuestro apoyo y pedimos un organismo independiente que gestione los fondos europeos y evite la discrecionalidad y clientelismo que pretende S\u00e1nchez. https://t.co/hcAoX7B46E", "created_at": "2020-10-07T05:23:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313595588269797377", "text": "En el D\u00eda mundial de las personas con par\u00e1lisis cerebral mi apoyo a todos ellos, a sus familias y cuidadores, que est\u00e1n haciendo un gran esfuerzo en la pandemia. Por #UnFuturoMejor reclamamos m\u00e1s ayudas y que los padres puedan seguir decidiendo el modelo educativo de sus hijos. https://t.co/1QvK2vdG63", "created_at": "2020-10-06T21:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313570397531578372", "text": "La crisis no es sim\u00e9trica: se ensa\u00f1a con los gobiernos m\u00e1s incompetentes. El de S\u00e1nchez reconoce un desplome hist\u00f3rico del PIB y d\u00e9ficit del 11%, el paro disparado al 17%, la deuda p\u00fablica al 118% y el techo de gasto al 54%. Y amenazan con empeorar el desastre subiendo impuestos. https://t.co/JP8ryrhhQf", "created_at": "2020-10-06T20:02:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313536082219347968", "text": "Nicol\u00e1s Redondo y Francesc de Carreras me han presentado \u201cLa Espa\u00f1a que Re\u00fane\u201d. Hay que impulsar el reagrupamiento de los constitucionalistas frente a la crisis institucional, econ\u00f3mica y social de este Gobierno radical.  \nReforma frente a ruptura y concordia frente a extremismos https://t.co/D7DlxgYIHT", "created_at": "2020-10-06T17:46:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313470965922377734", "text": "En Madrid hay un gobierno s\u00f3lido que cumplir\u00e1 el mandato de los madrile\u00f1os toda la legislatura, sin elecciones anticipadas, ni moci\u00f3n de censura. El PSOE usa las instituciones al servicio del partido pero las coaliciones PP y Cs sirven para resolver los problemas de los espa\u00f1oles https://t.co/FIXXnaMMf8", "created_at": "2020-10-06T13:27:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313220663033901058", "text": "En el d\u00eda mundial del docente agradecemos la labor que hacen en la formaci\u00f3n de nuestros hijos y su esfuerzo especial durante la pandemia. Como hijo de profesora y marido de orientadora conozco muy de cerca la entrega de miles de profesionales para construir el futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/k6caMAmWZr", "created_at": "2020-10-05T20:52:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312814866034458626", "text": "Hoy en el PP sentimos como propio el dolor por la p\u00e9rdida de Modesto Jim\u00e9nez, alcalde de Vega de Santa Mar\u00eda en \u00c1vila. Un pol\u00edtico cercano, afable y querido que ha dedicado 41 a\u00f1os de su vida al servicio de sus vecinos. Un cari\u00f1oso y fuerte abrazo a su familia. Descanse en paz. https://t.co/Okc8qpbYuA", "created_at": "2020-10-04T18:00:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312672600296960000", "text": "Hace 3 a\u00f1os Felipe VI hizo un discurso fundamental contra el golpe al Estado en Catalu\u00f1a y en favor de la Constituci\u00f3n y la unidad nacional. Por eso le atacan el independentismo y Podemos. Y por eso debe defenderle S\u00e1nchez, como hace el verdadero PSOE y como siempre haremos el PP https://t.co/YOK0oMA7mT", "created_at": "2020-10-04T08:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312323859039875072", "text": "Podemos estuvo asesorando al r\u00e9gimen represor de Ch\u00e1vez y Maduro, y pretende extender a Espa\u00f1a la misma estrategia para socavar los pilares de la democracia. Contra la oposici\u00f3n, la prensa libre, los jueces, instituciones independientes, empresas... Pero no lo vamos a permitir. https://t.co/3qKKr98czC", "created_at": "2020-10-03T09:29:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312288098261311488", "text": "Es un honor organizar en el Congreso la 1\u00aa reuni\u00f3n de diputados venezolanos exiliados y charlar con el Presidente leg\u00edtimo, @jguaido.\nEl Gobierno de S\u00e1nchez a\u00fan no ha aclarado por qu\u00e9 recibi\u00f3 a Delcy Rodr\u00edguez en Barajas mientras la UE le persigue por cr\u00edmenes contra la humanidad https://t.co/cx1TUknYON", "created_at": "2020-10-03T07:07:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312096529293991938", "text": "Maduro y sus c\u00f3mplices terminar\u00e1n pagando por sus delitos de lesa humanidad ante la Justicia. Pedimos:\n-Sanciones en Europa y congelaci\u00f3n de sus activos\n-Cesar la violaci\u00f3n de DDHH\n-Liberar a los presos pol\u00edticos\n-Acciones judiciales\n-Que no se acepten las elecciones de diciembre https://t.co/sAMNjFYytE", "created_at": "2020-10-02T18:26:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312081393447505920", "text": "Gracias al PPE, Borrell tendr\u00e1 que explicar por qu\u00e9 envi\u00f3 a funcionarios de la UE a Venezuela para congraciarse con Maduro y blanquear un fraude electoral. Debe tener consecuencias en Europa; cuando est\u00e1 en juego la democracia, la tolerancia es sin\u00f3nimo de cobard\u00eda y complicidad. https://t.co/11xp7buAo0", "created_at": "2020-10-02T17:25:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312066194187444224", "text": "La divisi\u00f3n de la oposici\u00f3n fue el origen del r\u00e9gimen chavista. Para que Espa\u00f1a siga siendo una democracia fuerte es necesaria la uni\u00f3n del centro-derecha en torno a la opci\u00f3n moderada que representa el PP, evitando el frentismo de la pol\u00edtica de bloques que la izquierda promueve https://t.co/9EqW2Pdgo9", "created_at": "2020-10-02T16:25:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312017370886688770", "text": "Mi reconocimiento a la @policia que hoy celebra su patr\u00f3n, los \u00c1ngeles Custodios. Gracias por vuestra protecci\u00f3n, trabajo y entrega en este dif\u00edcil a\u00f1o, y un emotivo recuerdo para los agentes contagiados y los muertos por la Covid, que deben ser reconocidos en acto de servicio. https://t.co/NL6MYMAzgN", "created_at": "2020-10-02T13:11:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311775838015193092", "text": "Apoyamos a agricultores y ganaderos desde #Jara\u00edzDeLaVera, un sector que representa el 12% del PIB con 2 millones y medio de trabajadores, que exigen que S\u00e1nchez mantenga la PAC que consigui\u00f3 el PP y que rechaza las acusaciones de esclavismo que verti\u00f3 su Gobierno.\nNuestro plan\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/MkXwSh15rH", "created_at": "2020-10-01T21:11:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311760156061990913", "text": "S\u00e1nchez dijo en julio que hab\u00eda derrotado al virus, se fue 3 semanas de vacaciones en plena 2\u00aa oleada, ha estado 3 meses tapando su incompetencia en las autonom\u00edas, y hoy entra como elefante en cacharrer\u00eda para atacar al PP con unos criterios tan falsos como su comit\u00e9 de expertos https://t.co/ObVhQEoQwo", "created_at": "2020-10-01T20:09:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311741366909784065", "text": "S\u00e1nchez lleva 6 meses diciendo que solo puede limitar la movilidad el Estado de alarma pero hoy confina a los madrile\u00f1os con una norma menor. Rechaz\u00f3 nuestra propuesta de reformar la ley para proteger a los ciudadanos mientras apoyaban manifestaciones contra el PP. Irresponsables https://t.co/Owuq2fMZ14", "created_at": "2020-10-01T18:54:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311329049000710148", "text": "El problema de Espa\u00f1a no es la Constituci\u00f3n, ni la monarqu\u00eda, ni Europa, ni las autonom\u00edas, ni los ayuntamientos, ni la oposici\u00f3n. El problema es S\u00e1nchez, que est\u00e1 degenerando las instituciones y arruinando a los espa\u00f1oles por un pu\u00f1ado de votos. https://t.co/MJQOkCotJw", "created_at": "2020-09-30T15:36:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311313673089159171", "text": "Si a S\u00e1nchez le quedase algo de dignidad institucional, deber\u00eda cesar a su gobierno radical y romper con sus socios que ya amenazan con otro golpe a la legalidad. Todo esto en plena pandemia, aprovechando la conmoci\u00f3n social para avanzar en su deserci\u00f3n constitucional. https://t.co/M54J3hp1F9", "created_at": "2020-09-30T14:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311296510861205505", "text": "Por eso lanza ayer a su portavoz a acusarme de \u201crebeli\u00f3n\u201d constitucional. S\u00ed, esa consejera de los ERE de Chaves que nunca deber\u00eda ser ministra si S\u00e1nchez cumpliera con su falso c\u00f3digo \u00e9tico. https://t.co/w4iQH0UF0p", "created_at": "2020-09-30T13:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311296494520201219", "text": "S\u00e1nchez permite que los independentistas amenacen con la ruptura democr\u00e1tica. S\u00ed, esos que quer\u00eda encarcelar con el delito de refer\u00e9ndum ilegal y ahora quiere indultar.\n\nY acerca presos etarras al mandato de Bildu. S\u00ed, esos por los se molestaba cuando le preguntaban si pactar\u00edan. https://t.co/KayiRn5NYy", "created_at": "2020-09-30T13:27:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311296476383973376", "text": "El vicepresidente de S\u00e1nchez fantasea con liquidar la alternancia pol\u00edtica. S\u00ed, ese que dec\u00eda que nunca ser\u00eda de su Gobierno porque le quitar\u00eda el sue\u00f1o, y nos llevar\u00eda a las cartillas de racionamiento y a la falta de democracia. Y en eso est\u00e1n... https://t.co/PtbvIzcOZI", "created_at": "2020-09-30T13:26:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311279932765503488", "text": "Si S\u00e1nchez y sus socios quieren cambiar de r\u00e9gimen que presenten una reforma constitucional y no sigan subvirtiendo la legalidad cobardemente por la puerta de atr\u00e1s. Lo que pasa es que saben que necesitan nuestros votos y nunca lo tolerar\u00edamos porque somos su dique de contenci\u00f3n. https://t.co/YvHwGN4As2", "created_at": "2020-09-30T12:21:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311264781895110658", "text": "Pese a los vetos de S\u00e1nchez la Justicia se administra en nombre del Rey, que es s\u00edmbolo de la unidad y permanencia de la Naci\u00f3n. De las 20 democracias m\u00e1s avanzadas del mundo 7 son monarqu\u00edas parlamentarias. Ah\u00ed no est\u00e1n las dictaduras que financian a sus socios y agasaja Borrell https://t.co/08Z6uDWEzx", "created_at": "2020-09-30T11:21:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311249611676356608", "text": "Seg\u00fan S\u00e1nchez lo responsable es atacar al Rey y lo irresponsable es defenderlo. El mundo al rev\u00e9s. No se puede tolerar la acusaci\u00f3n de Rufi\u00e1n de que el Jefe del Estado es autoritario, como ya dijo Bildu, tambi\u00e9n con silencio cobarde y c\u00f3mplice del Gobierno. No todo vale. Basta ya https://t.co/gkgAUjkMPv", "created_at": "2020-09-30T10:20:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311232696031547392", "text": "Hace 40 a\u00f1os los espa\u00f1oles eligieron democr\u00e1ticamente la monarqu\u00eda parlamentaria como forma pol\u00edtica del Estado. Y hace 6, las Cortes proclamaron como nuestro Rey, el de todos, a Felipe VI. Fue votada en el mismo refer\u00e9ndum que legitim\u00f3 el Parlamento y el Gobierno. https://t.co/BgMESE7z5P", "created_at": "2020-09-30T09:13:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311217099927433216", "text": "S\u00e1nchez prometi\u00f3 guardar y hacer guardar la Constituci\u00f3n con lealtad al Rey. Pero una vez m\u00e1s minti\u00f3: lleva dos a\u00f1os siendo desleal al tolerar los ataques de su Gobierno al Jefe del Estado. La monarqu\u00eda encarna la continuidad hist\u00f3rica de Espa\u00f1a desde hace m\u00e1s de cinco siglos. https://t.co/5dA88OWUf1", "created_at": "2020-09-30T08:11:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310923885643169792", "text": "Con los 27 embajadores de la UE he recordado mi propuesta ignorada por S\u00e1nchez de pactar el Plan de reformas y una agencia independiente para los fondos.\nY he mostrado mi rechazo a la misi\u00f3n oculta de Borrell en Venezuela, pues se debe mantener la posici\u00f3n europea contra Maduro. https://t.co/8UFhDT9fZg", "created_at": "2020-09-29T12:46:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310836976271138816", "text": "S\u00e1nchez es responsable de que 3 de sus ministros ataquen al Rey; deber\u00eda cesar a Garz\u00f3n y reprobaremos a Iglesias. Y debe censurar la amenaza de Torra de \u201cavanzar en la ruptura democr\u00e1tica\u201d y la calificaci\u00f3n de la decisi\u00f3n de un tribunal como \u201cgolpe de Estado a Catalu\u00f1a\u201d.", "created_at": "2020-09-29T07:01:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310684451920375809", "text": "Mi sentido p\u00e9same y un cari\u00f1oso abrazo a la familia de Juan Carlos Guerra Zunzunegui. Su gran labor en la Transici\u00f3n durante la legislatura constituyente, como vicepresidente del Senado y Diputado ha sido un ejemplo de entrega y servicio p\u00fablico a Espa\u00f1a y a mi tierra, Palencia. https://t.co/wkoTxn1aOS", "created_at": "2020-09-28T20:54:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310663545181306881", "text": "S\u00e1nchez miente a todos todo el tiempo. Prometi\u00f3:\n-Lealtad al Rey pero calla cobardemente ante los ataques de sus ministros\n-Penalizar el refer\u00e9ndum ilegal pero plantea indultos y el cambio de la sedici\u00f3n para separatistas\n-No pactar con Podemos, Bildu y ERC pero les debe el cargo https://t.co/AHzq6p5RI5", "created_at": "2020-09-28T19:31:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310645290232414215", "text": "En vez de hacer test en Barajas, incrementar m\u00e9dicos y polic\u00edas, S\u00e1nchez declar\u00f3 derrotado el virus en julio y ataca a Madrid para tapar su negligencia tras 56.000 muertos, r\u00e9cord mundial con 9 de las 10 regiones europeas m\u00e1s contagiadas y 3 veces m\u00e1s paro que la media de la UE. https://t.co/Dsmec502dF", "created_at": "2020-09-28T18:19:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310536241587392513", "text": "Gracias a la denuncia del PP ante la Junta Electoral Central, Torra ha sido inhabilitado por el Tribunal Supremo. El Gobierno debe garantizar el cumplimiento de la sentencia y el orden p\u00fablico en Catalu\u00f1a, donde se deben convocar elecciones de inmediato.\n\nhttps://t.co/ES0QWJTsxG", "created_at": "2020-09-28T11:06:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310186346263310336", "text": "Las Islas Canarias es una de las autonom\u00edas a la que m\u00e1s est\u00e1 afectando la crisis del turismo. Por eso, esta semana he presentado en La Gomera el Plan nacional #ActivemosEspa\u00f1a que lanzamos el 27 de julio \ud83d\udc47\n\n#D\u00edaMundialDelTurismo https://t.co/x3936SR6lg https://t.co/R5VL6394md", "created_at": "2020-09-27T11:55:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309949636132642816", "text": "S\u00e1nchez negocia la soberan\u00eda nacional y la hacienda con defensores de ETA y golpistas, mientras la crisis arrasa el futuro de los espa\u00f1oles ante su incompetencia. Para taparlo, demoniza al PP que es la \u00fanica alternativa al desastre institucional y oposici\u00f3n a la cat\u00e1strofe social https://t.co/I6bs40qPJL", "created_at": "2020-09-26T20:15:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309926539254009856", "text": "Hay que preguntarse en qu\u00e9 se ha convertido un gobierno que necesita indultar a quienes han sido condenados por hacernos extranjeros en nuestro propio pa\u00eds y quieren privarnos de nuestros derechos para imponer su dictadura. \u00bfA qu\u00e9 precipicio quieren llevar a Espa\u00f1a y por qu\u00e9? https://t.co/jllJKVYnSx", "created_at": "2020-09-26T18:43:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309911125279023111", "text": "Unidos defendiendo las instituciones lograremos superar esta crisis. Se lo debemos a los 50.000 muertos, a nuestros mayores que construyeron una democracia y un Estado de derecho ejemplar, y a nuestros hijos que no pueden ser los paganos y deben recibir un pa\u00eds unido y pr\u00f3spero. https://t.co/jaiiKS5JkY", "created_at": "2020-09-26T17:42:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309895771316248576", "text": "Algo funciona mal en un gobierno cuando el di\u00e1logo y la generosidad son el premio que se reserva a los desleales. No vamos a tolerar que S\u00e1nchez siga comprando m\u00e1s tiempo de su presidencia al precio de la soberan\u00eda nacional, del derribo de las instituciones y la unidad de Espa\u00f1a. https://t.co/UDWrLamjwo", "created_at": "2020-09-26T16:41:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309880101287460865", "text": "Es una deserci\u00f3n constitucional que en mitad de la crisis que sufre Espa\u00f1a, S\u00e1nchez fomente intencionadamente las fracturas, divisiones y radicalismo. El Gobierno ataca a las CCAA para responsabilizarlas de su negligencia e incompetencia para cumplir con sus obligaciones legales. https://t.co/iH31YbjMuD", "created_at": "2020-09-26T15:38:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309864888261640194", "text": "Exigimos el cese de Alberto Garz\u00f3n; pedimos la reprobaci\u00f3n de Iglesias y la comparecencia de S\u00e1nchez como \u00fanico responsable de gobernar con un partido imputado por financiaci\u00f3n irregular, defensor de la tiran\u00eda venezolana y aliado de independentistas y los albaceas de etarras. https://t.co/N9EsmJNQis", "created_at": "2020-09-26T14:38:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309843515401211906", "text": "Hace 40 a\u00f1os votamos que la Monarqu\u00eda Parlamentaria fuera la forma pol\u00edtica del Estado. Y hace 6, a trav\u00e9s de los representantes en las Cortes que D. Felipe VI fuese nuestro Rey. Desde mi convicci\u00f3n democr\u00e1tica y lealtad patri\u00f3tica, sin ira y sin miedo: Viva el Rey. Y Viva Espa\u00f1a https://t.co/Do1vVnxvKE", "created_at": "2020-09-26T13:13:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309606132109934593", "text": "He visitado La Gomera para presentar al sector tur\u00edstico canario la propuesta al Gobierno frente a la crisis:\n-Ampliar ERTE hasta junio 2021\n-1 a\u00f1o m\u00e1s de carencia en cr\u00e9ditos ICO\n-IVA superreducido, bajada de tasas y exenciones fiscales\n-Corredores seguros y test a cada viajero https://t.co/UxMg89lVe1", "created_at": "2020-09-25T21:30:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309550072208785408", "text": "Los ataques del Gobierno al Rey son intolerables. Si S\u00e1nchez no desautoriza inmediatamente a su vicepresidente y ministros ser\u00e1 responsable de la m\u00e1s grave crisis institucional de nuestra historia reciente. Y actuaremos con firmeza contra esta subversi\u00f3n del orden constitucional.", "created_at": "2020-09-25T17:47:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309475845145350144", "text": "En Espa\u00f1a la justicia se imparte en nombre del Rey porque as\u00ed lo decidimos todos en la Constituci\u00f3n.\n\nExigimos explicaciones a S\u00e1nchez por vetar a Felipe VI en el acto de entrega de diplomas a los jueces en Barcelona. Basta ya de atacar a las instituciones. https://t.co/92Fmci1x5Y", "created_at": "2020-09-25T12:52:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309099753582604289", "text": "He visitado a la reci\u00e9n reelegida presidenta de @_AVT_ para denunciar juntos la negociaci\u00f3n de S\u00e1nchez con Bildu de los Presupuestos a cambio de acercar 63 etarras, y para pedir una Fiscal\u00eda de v\u00edctimas del terrorismo y m\u00e1s medios policiales para investigar los casos sin resolver https://t.co/mavE5llFiO", "created_at": "2020-09-24T11:57:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309082573369413639", "text": "Felipe Gonz\u00e1lez: \u201cHacer un proyecto de pa\u00eds con gente que no cree en ese pa\u00eds es inquietante. Su \u00abrepubliqueta\u00bb sembrar\u00eda la semilla de la autodestrucci\u00f3n de Espa\u00f1a\u201d.\n\nCon ese socialismo s\u00ed que podr\u00edamos pactar, pero S\u00e1nchez lo ha liquidado. https://t.co/WAdWO3sVyP", "created_at": "2020-09-24T10:49:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308869649245917187", "text": "S\u00e1nchez se quita la careta y confiesa el precio por seguir en el poder. Pero desde el PP:\n- Recurriremos los indultos a los presos del proc\u00e9s\n- Rechazaremos la reforma del delito de sedici\u00f3n\n- En 2019 registramos reformar la ley de indulto para prohibirlos por sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n https://t.co/oCaxZT6gEq", "created_at": "2020-09-23T20:43:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308852449759952896", "text": "S\u00e1nchez debe explicar por qu\u00e9 no pueden garantizar la seguridad del Rey en Catalu\u00f1a. Es intolerable que siga cediendo ante los independentistas y no permita que el Jefe del Estado est\u00e9 en el acto de entrega de despachos a los jueces, y calle ante Podemos cuando pide su abdicaci\u00f3n https://t.co/MjShnkFPWK", "created_at": "2020-09-23T19:35:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308837076637548545", "text": "No entendemos que con la que est\u00e1 cayendo y sin un plan nacional coordinado para la vuelta al cole, el Gobierno presente una contrarreforma educativa. El PSOE y Podemos se levantaron del Pacto reclamando el 5% PIB que ahora ni incorporan al texto de la ley. Nuestras enmiendas \ud83d\udc47 https://t.co/icOLSIXeSv", "created_at": "2020-09-23T18:34:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308821411868356608", "text": "En la cumbre EPP he agradecido a Merkel y VonDerLeyen su apoyo a Espa\u00f1a para las ayudas europeas, y he explicado mi propuesta a S\u00e1nchez de pactar el Plan Nacional de Recuperaci\u00f3n, las recomendaciones semestrales y una agencia independiente para los fondos UE, al margen de los PGE https://t.co/nk19ShSw9F", "created_at": "2020-09-23T17:31:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308791517688061959", "text": "S\u00e1nchez huye a Bruselas a una Cumbre cancelada el d\u00eda en el que Espa\u00f1a entra en recesi\u00f3n, el Rey es vetado en Catalu\u00f1a, el Gobierno pacta los Presupuestos con Bildu y anuncia la tramitaci\u00f3n de los indultos a los secesionistas condenados por sedici\u00f3n. https://t.co/zJ4rBQ9Hpr", "created_at": "2020-09-23T15:33:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308388920741244930", "text": "Me re\u00fano con @CEHEhosteleria para apoyar sus exigencias al Gobierno para salvar 1 mill\u00f3n de empleos:\n-Ampliaci\u00f3n de ERTEs\n-Carencia de pr\u00e9stamos ICO\n-IVA tur\u00edstico superreducido\n-Ayudas fondos UE\n-Renegociaci\u00f3n alquileres\n-Exoneraci\u00f3n cotizaci\u00f3n\n-Cuota0 a ingresos0 para aut\u00f3nomos https://t.co/VPY0OcO8Qv", "created_at": "2020-09-22T12:53:22.000Z", "lang": "es"}]