[{"id": "1376666234645798922", "text": "El consell x la Rep\u00fablica va dir que s\u2019activaria quan tingu\u00e9ssin 1 mili\u00f3 d\u2019inscrits. No han arribat ni a 100 mil. \nQuina legitimitat tenen?\n\nNi ells mateixos s\u2019haurien de recon\u00e8ixer cap legitimitat https://t.co/IaHIIodpeK", "created_at": "2021-03-29T22:43:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1376665882903113731", "text": "Una entitat privada on el seu consell directiu -triat x un expresident i actual parlamentari d\u2019un dls partits- pret\u00e9n dirigir el tarann\u00e0, l\u2019acci\u00f3 i l\u2019estrat\u00e8gia passant x sobre del Parlament i les institucions democr\u00e0tiques. No com un lobby, com a part. com LA part\n\nEt sembla b\u00e9? https://t.co/w84gnGgN6F", "created_at": "2021-03-29T22:41:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1376532313505460230", "text": "Entenc q els partits i entitats independentistes vulguin tenir un espai on pactar estrat\u00e8gia pol\u00edtica -aka Consell x la Rep\u00fablica.\n\n\u00c9s inacceptable q una entitat privada, opaca i q no ha sigut escollida x la ciutadania interfereixi -bloquegi- la formaci\u00f3 d Govern dla Generalitat.", "created_at": "2021-03-29T13:50:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375517765293985792", "text": "Gracias \u00c1ngel \u2764\ufe0f https://t.co/e0mmJHtKiD", "created_at": "2021-03-26T18:39:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375508176364204034", "text": "\u201cSobre qu\u00e8 estan negociant? Xq avui no els hem vist parlar ni discutir sobre fons europeus x exemple. Discuteixen pel Consell x la Rep\u00fablica. Porten una motxilla tant plena de punyalades que \u00e9s incomprensible que segueixin apostant pel mateix desgovern\u201d \n@jessicaalbiach", "created_at": "2021-03-26T18:01:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375504975560859648", "text": "\u201cEl que avui vivim \u00e9s un exercici d\u2019humiliaci\u00f3 pol\u00edtica. Fins a quan ERC est\u00e0 disposada a acceptar aquestes actituds per un pacte que te l\u2019obsolesc\u00e8ncia programada?\u201d \n@jessicaalbiach", "created_at": "2021-03-26T17:48:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375422669655531524", "text": "Aragon\u00e9s proposa un canvi en mat\u00e8ria social, i ho valoro. Per\u00f2 no \u00e9s un discurs honest. \n\nL\u2019elefant est\u00e0 assegut al mig del Parlament i ERC xiula. \nVolen repetir un Govern fracassat, i aix\u00f2 \u00e9s contrari a tot el que ha dit. \n\nInsisteixo: hi ha majories alternatives", "created_at": "2021-03-26T12:21:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375397607741214729", "text": "Per molt que citi Marx, ERC sap que el Govern que proposen \u00e9s contrari al programa que avui defensa Aragon\u00e9s. Amb Junts ens porten al que ja coneixem: inactivitat, gesticulaci\u00f3 i inestabilitat. \n\nUna altra majoria \u00e9s possible, no ens mereixem m\u00e9s del mateix desastre https://t.co/H9yB4IpBbT", "created_at": "2021-03-26T10:41:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375396424179941376", "text": "Qui ho diria escoltant Pere Aragon\u00e9s que porten 6 anys governant.\n\n#RodaDeHamster", "created_at": "2021-03-26T10:37:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1375095293184737288", "text": "Bienvenida @VirginiiiaTr \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9c https://t.co/rIoDwZjzcY", "created_at": "2021-03-25T14:40:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374640717591613441", "text": "Dilluns em van fer el millor regal d\u2019aniversari possible: em van trucar per dir-me que em vacunaven. \n\nGr\u00e0cies F\u00e0tima, avui m\u00e9s a prop de tornar a abra\u00e7ar! \n\n#TeamModerna https://t.co/o1uGQJq06S", "created_at": "2021-03-24T08:34:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1374634564837113858", "text": "Las preguntas de Casado est\u00e1n mutando a Dolors Montserrat stile. Quina deriva \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "created_at": "2021-03-24T08:09:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374632169226838016", "text": "PER FI. Per mi ha sigut el carrer m\u00e9s odiat, angoixant i a evitar de Barcelona. Ara hi tornar\u00e9 https://t.co/M2eVzl3PRG", "created_at": "2021-03-24T08:00:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1374626806981136384", "text": "I ara seguim senyalant a la gent jove, criminalitzant-los i repetint que s\u00f3n una generaci\u00f3 comodona i poc feta a l\u2019esfor\u00e7: https://t.co/ge7TE5PLcN", "created_at": "2021-03-24T07:39:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1374491607668387846", "text": "Lo que m\u00e1s me apena de las declaraciones de Gabilondo es que no es cre\u00edble en \u00e9l ese sectarismo. \nEs hombre en entendimiento y esta, una estrategia electoral que lo empeque\u00f1ece.\nHagamos una campa\u00f1a en positivo, impulsemos un nuevo Madrid. Quitemos a Ayuso. A ganar!", "created_at": "2021-03-23T22:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374348031827525635", "text": "Que valenta, i q generosa. Gr\u00e0cies Roc\u00edo.\n\n@jjaviervazquez @telecincoes ho heu fet possible, gr\u00e0cies. Q els propers passos siguin x seguir reparant i explicant la hist\u00f2ria -q \u00e9s d tantes- i impedir q l\u2019agressor es passegi impune i cobrant x seguir tirant merda\n\n#RocioYoSiTeCreo", "created_at": "2021-03-23T13:11:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1373890518669791233", "text": "36 primaveres. A gaudir-la https://t.co/9EefeLy8cI", "created_at": "2021-03-22T06:53:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372935272766136321", "text": "Titular alternativo: \n- el PSOE incumple sus compromisos en vivienda.\n\n#PeriodismoPorno https://t.co/zT9m3sDejx", "created_at": "2021-03-19T15:37:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372833102536577024", "text": "Bad Gyal treu disc i nosaltres no podem sortir a ballar. \nEs veu la incongru\u00e8ncia? \n\nEl dia que puguem sortir trencarem la pista #friendlyRemainder https://t.co/wuqYkLvVLR", "created_at": "2021-03-19T08:51:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372476068473548800", "text": "Tenim una visi\u00f3 moralista i infantil dla vida i d la mort. \nLa mort no \u00e9s un fet div\u00ed. \u00c9s. I la seva infantilitzaci\u00f3 ens fa m\u00e9s vulnerables quan arriba. CAL parlar-ne i pensar-la d forma madura, serena i LAICA. \nLes persones mereixem autonomia sobre el nostre cos i la nostra vida", "created_at": "2021-03-18T09:12:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1372473151846813696", "text": "La falta d\u2019empatia i sensibilitat de la dreta parlant d\u2019eutanasia \u00e9s terrible. \n\nCom si morir fos un capritxo irreflexiu.\n\nSaben q \u00e9s sentir dolor? Saber q no hi ha millora possible, q aix\u00f2 \u00e9s tot?\n\nNo accepten q som persones adultes amb capacitat de dir prou.\n\n\u00c9s Dret a decidir", "created_at": "2021-03-18T09:01:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1371878697993711616", "text": "Aquest dijous s\u2019aprovar\u00e0 -per fi- un nou dret: el dret a morir dignament. \n\nArribem tard per molta gent, per\u00f2 fruit de la lluita de tants i tantes, dijous serem una mica millor com a pa\u00eds. \n\nL\u2019eutanasia ser\u00e0 llei i un nou dret\n https://t.co/zth5WpQK2Q", "created_at": "2021-03-16T17:39:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1371745105724461056", "text": "I despr\u00e9s d\u2019un dilluns emocionant, encara tenim tota la setmana per endavant.\n\nBon dia a la gent valenta que posa tots els esfor\u00e7os fer construir un pa\u00eds millor \ud83c\udf39\n\n#S\u00edSePuede", "created_at": "2021-03-16T08:48:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1371443230651342849", "text": "Llev\u00e9moslas a la papelera de la historia. \n\nLibertad o fascismo\nGobierno decente o verg\u00fcenza ajena https://t.co/vMGwX8G0x4", "created_at": "2021-03-15T12:48:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371433167773655044", "text": "A la dreta s\u2019he la combat des de la unitat de l\u2019esquerra, amb valentia i generant espectatives de millora. \n\nSom-hi, Madrid no es mereix que la seva cara visible siguin Ayuso o Vox, guanyem un govern decent i fratern \u270a\ud83c\udffb https://t.co/V8jPgg1Po0", "created_at": "2021-03-15T12:08:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370642510637363202", "text": "I era el primer dia. No ens mereixem una altre legislatura de bronques, i successos, no ens ho podem permetre. \n\nHi ha majoria per deixar a Junts i a la seva estrat\u00e8gia de postureig i confrontaci\u00f3 al marge. ERC ha de trencar amb ells, ens juguem massa com a pa\u00eds. https://t.co/F2VmGWQD62", "created_at": "2021-03-13T07:46:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370303653790289920", "text": "Seguirem constru\u00efnt alternativa. Una altra majoria \u00e9s possible. \n\nEstem amb vosaltres! https://t.co/4QfCQ1O1Ru", "created_at": "2021-03-12T09:20:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370296841108135937", "text": "Una persona q ens considera extrangers, colons i aliens a la meitat d la poblaci\u00f3 no hauria d poder ser Presidenta del Parlament. \n\nExistint noms i majories diferents, no entenc xq ERC i CUP aposten x una ultra imputada x corrupci\u00f3 amb possible inhabilitaci\u00f3. Busquen aix\u00f2? Xou?", "created_at": "2021-03-12T08:53:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1370289597255720961", "text": "\u201cLa pand\u00e8mia ha evidenciat les contradiccions de la Barcelona rebel\u201d ...per por a q agafessin el virus es van passar del mar\u00e7 al juny tancades en un domicili ali\u00e8 i amb prohibici\u00f3 d sortir ni x comprar-se el sopar q la fam\u00edlia no els donava @cjuarespalma \nhttps://t.co/GU61XeJIUV", "created_at": "2021-03-12T08:24:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1369972997134630913", "text": "No siempre avanzamos lo r\u00e1pido q nos gustar\u00eda, xo quienes venimos d la cultura sindical bien sabemos el valor d la perseverancia.\n\nHoy reparamos la injust\u00edcia q much@s sufrieron al ser acusad@s por ejercer de un derecho fundamental.\n\n#HuelgaNoEsDelito \u270a\ud83c\udffb\nhttps://t.co/zZePVY1xQn", "created_at": "2021-03-11T11:26:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369554619458850817", "text": "A los que borran y manchan murales y grafitis por las noches: \nSOMOS TODAS", "created_at": "2021-03-10T07:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369553535491313667", "text": "Soy Aina Vidal #MirameAlaCara https://t.co/Uj23M9HP8f", "created_at": "2021-03-10T07:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369185113226043394", "text": "Quina gran vict\u00f2ria del poble de Brasil i de la democr\u00e0cia: Lula lliure i reelegible. \n\nParab\u00e9ns presidente @LulaOficial \ud83c\udf39\n\n#SomosTodosLula https://t.co/BlzOnQ1ti1", "created_at": "2021-03-09T07:15:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368900427870244864", "text": "Avui escric a @publico_es per reivindicar lo personal i lo pol\u00edtic, lo individual i lo col.lectiu, la clase, la mem\u00f3ria i els aven\u00e7os que han de venir.\n\nCom cada #8M, feli\u00e7 dia de la dona treballadora a totes \ud83d\udc9c\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\n\n#8M2021 \n https://t.co/8nj2m36U6V", "created_at": "2021-03-08T12:24:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368837875559772162", "text": "Feli\u00e7 dia de la dona treballadora \ud83d\udc9c\n\nPerqu\u00e8 no, treballadora no implica activitat ni \u00e9s adjectiu, \u00e9s la CLASSE. \n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T08:15:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368509485195681794", "text": "Avui parlem nosaltres. Ens hi acompanyeu? https://t.co/nXuj0BFtcX", "created_at": "2021-03-07T10:31:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1367852171392393216", "text": "Orgullosa de comptar-m\u2019hi \u270a\ud83c\udffb https://t.co/U82jYQEvrS", "created_at": "2021-03-05T14:59:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1367463594011557890", "text": "Avui hem acompanyat als treballador@s de Bosch. L\u2019empresa, q tanta gala fa de bon tracte, han actuat a mala fe, x darrera i amb actitud de fons voltor. \n\nVolen tancar i deixar al carrer prop de 500 fam\u00edlies, i no, #BoshNoSeCierra \nCalen solucions de continu\u00eftat x a la planta ja. https://t.co/6AE1nzk3wU", "created_at": "2021-03-04T13:15:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366134353470885895", "text": "Que ja no record\u00e0vem que Aznar \u00e9s Voldemort\n\n#LoDeAznar", "created_at": "2021-02-28T21:13:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365799277281296387", "text": "No es pot ser tant cec com per negar que els disturbis tenen fonts i causes profundes, moltes generacionals.\n\nNo es pot viure tant alienat del m\u00f3n com per no condemnar el que ha passat avui. Cremar una furgoneta \u00e9s greu, per\u00f2 \u00e9s q hi havia una persona a dins! U N A  P E R S O N A", "created_at": "2021-02-27T23:01:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365669004048744451", "text": "Fem un govern d\u2019esquerres. \n\n\u00c9s clar que no ser\u00e0 f\u00e0cil, per\u00f2 els n\u00fameros donen, la necessitat \u00e9s flagrant, i \u00e9s una q\u00fcesti\u00f3 de voluntat pol\u00edtica. \n\nSimplement, FEM-HO.", "created_at": "2021-02-27T14:23:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365668620890746882", "text": "La f\u00f2rmula Govern independentista ha fracassat, no nom\u00e9s des d\u2019una perspectiva d gesti\u00f3 i d\u2019assoliment de (cap) objectiu. Ha significat un retroc\u00e9s a tots els \u00e0mbits, un frau a l\u2019electorat, i ha demostrat incapacitat per liderar els reptes i les necessitats del pa\u00eds i de la gent.", "created_at": "2021-02-27T14:22:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365668020899741698", "text": "Davant d\u2019aix\u00f2, prenem la iniciativa i avui el nostre Consell Nacional hem validat una proposta de Govern.\n\nNo ens tanquem a cap opci\u00f3, per\u00f2 fruit dels contactes d\u2019aquesta setmana, la f\u00f3rmula que creiem pot tenir m\u00e9s possibilitats d\u2019\u00e8xit \u00e9s ERC+COMUNS amb el recolzament del PSC.", "created_at": "2021-02-27T14:20:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365667764002840579", "text": "Ens neguem a que, aquesta in\u00e8rcia,  comporti que amb una majoria d\u2019esquerres tant clara, tornem a patir un govern inepte i de dretes o b\u00e9 que ens portin a una repetici\u00f3 electoral que nom\u00e9s interessa a la ultradreta.", "created_at": "2021-02-27T14:19:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365667481910665217", "text": "La por al cost electoral i el clima de pati d\u2019escola (amb nens i nenes q no es parlen) ens porta de nou una din\u00e0mica de bloqueig i polaritzaci\u00f3 que impedeix fer pol\u00edtica, i, sobretot, pol\u00edtiques d\u2019esquerres.", "created_at": "2021-02-27T14:17:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365667084613677059", "text": "La nostra aposta i prioritat \u00e9s, i seguir\u00e0 sent, un govern d\u2019esquerres ampli que pugui incorporar totes les formacions d\u2019esquerres. \n\nPer\u00f2 despr\u00e8s de la ronda de contactes, constatem que els altres partits d\u2019esquerres, avui, encara s\u00f3n presoner@s de vetos creuats.", "created_at": "2021-02-27T14:16:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365666830682120197", "text": "El desgovern que hem viscut no es pot aguantar m\u00e9s. Volem una Catalunya que AVANCI. \n\nPer aix\u00f2 avui demanem valentia i generositat per donar sortida al pa\u00eds. \nProposem un govern de desbloqueig i d\u2019esquerres. Un Govern d'ERC i ECP amb el suport del PSC. \n\nFil \ud83d\udc47 https://t.co/AyeEcKr5Wi", "created_at": "2021-02-27T14:15:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363970510607052809", "text": "Gr\u00e0cies #DaftPunk \nUs seguirem ballant \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/pmFi8UqFQ3", "created_at": "2021-02-22T21:54:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363931523599245313", "text": "Tot el meu esfalf @julia_otero \nMolta for\u00e7a", "created_at": "2021-02-22T19:19:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361087995407962114", "text": "I a la @RosaLluchBramon i al @JaumeMoyaM : Gr\u00e0cies. No \u00e9s just. Heu fet una campanya fant\u00e0stica i ens hem sentit super ben representades. Seguirem constu\u00efnt espai.", "created_at": "2021-02-14T23:00:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361084995180367872", "text": "Lo pitjor: vox i la p\u00e8ssima participaci\u00f3\n\nECP: ens consolidem com a espai.\n\nL\u2019esperan\u00e7a: Tindrem el parlament amb m\u00e9s diputat@s d\u2019esquerres de la hist\u00f2ria. Catalunya necessita deixar enrrera el govern fracassat de junts i erc.\n\nPer un Govern d\u2019esquerres", "created_at": "2021-02-14T22:48:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361064952925216775", "text": "Jo veient les sumes de tv3 https://t.co/4sb88Fv4dZ", "created_at": "2021-02-14T21:29:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361016118404603908", "text": "\u00c9s horror\u00f3s que una persona senti orgull de tal gesta. Pitjor encara que qui pot acabar sent President de la Generalitat ho retuitegi. \n\nQui ho havia de dir que es podia fer bo Quim Torra...\n\n... 2021: - Hold my beer https://t.co/RU2PMGiwJg", "created_at": "2021-02-14T18:15:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360988459813502980", "text": "Ara s\u00ed, ja he votat \n\n#AmbAlegria #JoJessica \n#JoEnComuPodem https://t.co/aUyzdHNU5K", "created_at": "2021-02-14T16:25:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360929512222031872", "text": "Se que molta gent est\u00e0 enfadada, decepcionada i temptada d\u2019engegar-nos a tots. \nXo no votar no millorar\u00e0 res del q us indigna. Al contrari.\nVoteu, sortiu d casa i voteu. \nS\u00ed, trobareu cua: Agafeu paraig\u00fces, m\u00f3bil, DNI i VOTEU. \nNo ens podem permetre una altra legislatura perduda.", "created_at": "2021-02-14T12:30:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360914223073755137", "text": "\u201c... votar\u00e9 Comuns. Y lo har\u00e9 con la esperanza, adem\u00e1s, de que en esta edici\u00f3n de fakes el procesismo tenga, por una vez, raz\u00f3n, y J\u00e9ssica Albiach sea keli y poligonera. Que lo sea. Que lo sea. Por Dios, que lo sea.\u201d \n\nLofiu @guillemmartnez https://t.co/9HrBL2YWKi", "created_at": "2021-02-14T11:30:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360905831722737667", "text": "Que, que, ja heu votat? \n\n#JoEnComuPodem #JoJessica https://t.co/APQrLiADNn", "created_at": "2021-02-14T10:56:49.000Z", "lang": "fr"}, {"id": "1360573042552942601", "text": "De les millors coses d\u2019aquesta campanya sens dubte la campanya telef\u00f2nica. M\u00e9s de 12.000 trucades hem fet l\u2019equip de volutari@s! \nA mi em feia respecte, no sabia com respondrien les persones. \nDoncs que interessant i que bonic. Que maja \u00e9s la gent i que necessari parar l\u2019orella. https://t.co/mHfdROaZGW", "created_at": "2021-02-13T12:54:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360248499330293761", "text": "No us el perdeu! Avui ja traca final \ud83c\udf8a https://t.co/x9JsS0tZGf", "created_at": "2021-02-12T15:24:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360007542395572225", "text": "Si estem orgulloses de la @jessicaalbiach es diu i punt https://t.co/eYXxRc3cAX", "created_at": "2021-02-11T23:27:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359992066986696705", "text": "Debat bronco, desende\u00e7at i soroll\u00f3s. Els pocs moments d\u2019aire i proposta els ha propiciat @jessicaalbiach \n\nPer mi un dels seus millors moments \ud83d\udc47\n https://t.co/qoIhMPy9MF", "created_at": "2021-02-11T22:25:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359833309375832065", "text": "Mai en tenen prou, i sabeu xq? Xq no va d\u2019independ\u00e8ncia sin\u00f3 de model de pa\u00eds.\nVolen sanitat privada, volen concertada, volen m\u00e9s facilitats per acomiadar, volen menys ind\u00fastria i m\u00e9s bcnworld, volen que els seus (els rics) paguin menys impostos.\n\nTornem a fer pol\u00edtica #GoJess https://t.co/RcKsp7vFoP", "created_at": "2021-02-11T11:55:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359815362766901250", "text": "\u2600\ufe0f https://t.co/pdzCSDWGik", "created_at": "2021-02-11T10:43:41.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1359784995485872129", "text": "Vist la foto entre partits indepes on ren\u00fancien a un Govern d\u2019esquerres...\n\nDe q serveix votar ERC o CUP si acabaran votant JuntsXCat?\n\nQuants almax receptaran als seus electors d\u2019esquerres x aguantar Canadell o Tremosa al Govern?\n\nOn queda la Catalunya social i el di\u00e0leg?", "created_at": "2021-02-11T08:43:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359530314813616129", "text": "Necessitem un model productiu verd. M\u00e9s sostenible, diversificat, i que ofereixi llocs de treball de qualitat \ud83d\udc9a\n\nVolem \u2795 ind\u00fastria i \u2796 BCNWorld\n\n https://t.co/5nZHHKC87b", "created_at": "2021-02-10T15:51:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359527952120176644", "text": "Els drets han de ser reconeguts i EXERCIBLES.\n\nPer una Catalunya on totes les dones tinguem el dret a avortar independentment del nostre codi postal \ud83d\udc9c https://t.co/cydsyNXnaM", "created_at": "2021-02-10T15:41:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359455633213435904", "text": "Per cert, fins al 28F teniu temps d\u2019anar a @La_Villarroel a gaudir d\u2019AKA. No us la perdeu! \nActuaci\u00f3, direcci\u00f3, missatge, comprom\u00eds... No us deixar\u00e0 indiferents \u2764\ufe0f\n\n#CulturaSegura https://t.co/cvWncVRr2j", "created_at": "2021-02-10T10:54:15.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359267916336820224", "text": "Doncs, qui ho havia de dir, per\u00f2 el debat est\u00e0 sent din\u00e0mic i interessant #DebatTV3", "created_at": "2021-02-09T22:28:19.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359259780863385603", "text": "Que he de dir jo que la miro amb bons ulls, per\u00f2 que b\u00e9 que est\u00e0 @jessicaalbiach", "created_at": "2021-02-09T21:56:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359255378211528704", "text": "La gesti\u00f3 de les resid\u00e8ncies ha sigut dolenta. Ho sabem totes.\nEls nostres avis i avies han passat por i s\u2019han sentit sols i desatesos. \u00c9s un fet. \n\nEsquerra no es pot tornar a acostar a la gesti\u00f3 de les resid\u00e8ncies. #DebatTV3", "created_at": "2021-02-09T21:38:30.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359102711870947328", "text": "Hola \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83d\udc4b\ud83c\udffb no votaras aquest #14F? Doncs aquesta iniciativa \u00e9s per tu \ud83d\udc47\n\n#TeCedoMiVoto posa en contacte a persones q no poden votar x situaci\u00f3 administrativa amb d\u2019altres q poden xo no volen fer-ho.\n\nDona-li vida al teu vot. Si no vols votar, cedeix-lo\n\nhttps://t.co/cxinezvK9a", "created_at": "2021-02-09T11:31:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358727508628299777", "text": "Ens hi acompanyes? \nParlarem de treball, economia i de l\u2019Estat del benestar que Catalunya mereix. \n\nAgafa \ud83c\udf7f i segueix-nos des de casa https://t.co/bQsTAx2wRt", "created_at": "2021-02-08T10:40:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358703533370007556", "text": "Pobre the weekend, ya es mala suerte hacer el intermedio de la #SuperBowl despu\u00e9s de Shakira y JL, pero que molen m\u00e1s las versiones de tiktok que tu espect\u00e1culo...", "created_at": "2021-02-08T09:05:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358392196949569537", "text": "Quina diputada m\u00e9s meravellosa guayaran les comarques Gironines i tota Catalunya aquest 14f\n\nAmunt @RosaLluchBramon toooot el suport \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Cada vot a @EnComu_Podem suma per un govern diferent i d\u2019esquerres i resta al bloqueig i a l\u2019extrema dreta.\n\n#ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/dygMs5LNHY", "created_at": "2021-02-07T12:28:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358165172616130560", "text": "\u201cEl 70% d los \u00faltimos brotes epid\u00e9micos han comenzado con la deforestaci\u00f3n.\n\n... \u00e9bola, SARS o VIH han saltado de los animales a los humanos despu\u00e9s d la destrucci\u00f3n masiva d selvas y bosques tropicales\u201d\n\nL\u2019emerg\u00e8ncia clim\u00e0tica \u00c9S emerg\u00e8ncia sanit\u00e0ria https://t.co/GowFuyVOFq", "created_at": "2021-02-06T21:26:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358123065461342209", "text": "Lleida pot tenir un representant del territori, a favor del treball digne, defensor dels drets humans, feminista, antiracista,... o un diputat de l\u2019extrema dreta. \n\nA Lleida el vot \u00daTIL, treballador, i el que frena el feixisme \u00e9s @CatECP_Lleida https://t.co/4wJ2ZsCj3W", "created_at": "2021-02-06T18:39:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358115768852955136", "text": "Gr\u00e0cies @Jaumeasens pel record al Juan Navarro, lluitador i fundador de les @ccoocatalunya del que avui ens acomiadem. \n\nAvui a Lleida, un dels escons balla entre @EnComu_Podem i la ultradreta, no ho permetem. Per la mem\u00f2ria dels lluitadors antifeixistes i pel nostre futur https://t.co/6LiB3RUY8o", "created_at": "2021-02-06T18:10:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357352426186096641", "text": "No queremos un \u201cque fuerte eres\u201d o un \u201ctodo ir\u00e1 bien\u201d. La buena voluntad ya la ponemos nosotras, y precisamente xq no siempre va bien, necesitamos m\u00e1s investigaci\u00f3n y m\u00e1s recursos y profesionales para la sanidad p\u00fablica y la ci\u00e9ncia. https://t.co/UpDXCRFO2Q", "created_at": "2021-02-04T15:36:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357351821568835586", "text": "Hoy reivindicamos vida, pero tambien recursos para garantizar diagn\u00f3sticos, tratamientos y avances.\n\nHoy es un buen d\u00eda para reconocer que l@s trabajador@s de la salud son esenciales, y que a trabajo esencial, sueldos y condiciones DIGNAS.", "created_at": "2021-02-04T15:34:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357351315056254977", "text": "Atiendan \ud83d\udc49 una de cada cinco personas con c\u00e1ncer NO EST\u00c1 diagnosticada por la pandemia, un 20%. \n\nY s\u00ed: los retrasos en diagn\u00f3sticos de c\u00e1ncer suponen peores resultados y opciones inferiores de supervivencia.", "created_at": "2021-02-04T15:32:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357351097434853379", "text": "Esto puede significar un incremento de las muertes por c\u00e1ncer en el 2021 y en los a\u00f1os que vengan, un gasto muy superior y mucho, mucho, sufrimiento.", "created_at": "2021-02-04T15:31:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357350856191078409", "text": "Se calcula que m\u00e1s de 50.000 personas con c\u00e1ncer han empezado tarde su tratamiento o bien no lo han empezado todav\u00eda porque no han sido diagnosticadas. \n\n\u00bfXq? Por el miedo a ir a un hospital en pandemia, la saturaci\u00f3n del sistema, las derivaciones por el colapso,...", "created_at": "2021-02-04T15:30:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357350541618278406", "text": "Pero hoy #DiaMundialContraElCancer quiero expresar mi TERROR por la ca\u00edda de diagn\u00f3sticos.", "created_at": "2021-02-04T15:29:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357350323657060352", "text": "Un a\u00f1o con @aeccbcn que me han ayudado y ense\u00f1ado mecanismos para tirar adelante. Y que me ha regalado siete mujeres y compa\u00f1eras maravillosas del grupo de terapia. \n\n\u201cLas turcas\u201d nos llam\u00e1bamos, mucho power en la sala \u2764\ufe0f", "created_at": "2021-02-04T15:28:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357350075069063168", "text": "Un a\u00f1o de tratamientos y cirug\u00edas q me he podido permitir gracias a su car\u00e1cter p\u00fablico. Con una atenci\u00f3n psicol\u00f3gica q me ha mantenido fuerte y me ha frenado el hacer la cucharilla con exceso a la oscuridad. \n\nGracias a todos y todas los que tribut\u00e1is d\u00f3nde y cuanto toca.", "created_at": "2021-02-04T15:27:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357349157229367305", "text": "Un a\u00f1o con la tranquilidad de saber que mi trabajo no estaba en juego. \n\nPero multitud pierden el trabajo, les cambian la jornada (perdiendo salario claro) o siguen yendo a trabajar pese a los tratamientos por el miedo a que les echen y se queden sin ingresos.", "created_at": "2021-02-04T15:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357348754341335056", "text": "Un a\u00f1o duro q habr\u00eda sido muy distinto -peor- si no hubiera contado con una red de apoyo que me ha cuidado hasta cuando no sab\u00eda o admit\u00eda q los necesitaba, y con un altavoz q me ha dado compa\u00f1\u00eda, cari\u00f1o y conocimiento d centenares d desconocid@s. \n\nMuchas personas lo viven SOLAS", "created_at": "2021-02-04T15:22:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357348015569215492", "text": "Entre estas dos fotos solo hay un a\u00f1o de diferencia. Mucho camino recorrido y mucho por recorrer.\n\nY, \u00bfsaben? De 2020 puedo dar la mejor noticia: estoy viva. Viva gracias a la investigaci\u00f3n, a la ciencia y a decenas de magn\u00edficos profesionales. \n\nDentro hilo \ud83e\uddf6 https://t.co/iMZsxa5EnQ", "created_at": "2021-02-04T15:19:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357267906292113416", "text": "Tenim m\u00e9s poder del que ens han fet creure,... i m\u00e9s marxa \ud83d\ude0e\n\n#RapComuns \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/SdFOpoEzMT", "created_at": "2021-02-04T10:01:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357250293755445250", "text": "\u201cIt\u2019s a Sin\u201d l\u2019haurien de passar a l\u2019escola. \nPer reparaci\u00f3 i just\u00edcia cap a un col\u2022lectiu que va viure un terrible i injust estigma, \nper mem\u00f2ria democr\u00e0tica, no podem oblidar el q va passar i xq,\ni per no oblidar mai que l\u2019homof\u00f2bia i la ignor\u00e0ncia tenen conseq\u00fc\u00e8ncies fatals. https://t.co/H8FxxhacTP", "created_at": "2021-02-04T08:51:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357065128735203328", "text": "El vot animalista aquest #14F ser\u00e0 @EnComu_Podem \n\nPels drets dels amimals i pel seu benestar. Perqu\u00e8 no s\u00f3n coses, s\u00f3n \u00e9ssers vius \ud83d\udc30 https://t.co/HiN4T1gDor", "created_at": "2021-02-03T20:35:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356970629606617088", "text": "104 milions de casos al m\u00f3n. 2,2 milions de persones mortes.\n\nA Espanya freguem les 60.000, a Catalunya superem les 18.000. \n\nSer antivacunes no \u00e9s una opci\u00f3 com qui defensa la pizza de pinya, no, no \u00e9s la teva llibertat. \u00c9s una irresponsabilitat contra el nostre dret a la salut.", "created_at": "2021-02-03T14:19:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356546404102070272", "text": "Ni falta hace que os diga que mi fav de sempre \u00e9s Miss @LatriceRoyale https://t.co/FHeE4WsrlL", "created_at": "2021-02-02T10:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356545764122583041", "text": "Em confeso adicta a RuPaul\u2019s des de la 2a edici\u00f3. \n\nUn format que fomenta el respecte als DDHH, la cultura i la mem\u00f2ria del col\u2022lectiu LGTBIQ. \n\nQue emociona, diverteix, i demostra programa a programa que la lluita i l\u2019alegria van de la ma.\n\nLlarga vida! Shante you stay \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc51 https://t.co/29IlfxZL2M", "created_at": "2021-02-02T10:11:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356526059341164545", "text": "Diguem-ho clar: porten anys mentint-nos i improvitzant. No han realitzat ni una sola de les seves promeses, i la seva incompet\u00e8ncia ens ha portat a la decad\u00e8ncia.\n\nJa ens van explicar que anaven de farol, i segueixen abra\u00e7ant el trilerisme com a opci\u00f3 de vida.\n\n#Prou https://t.co/eA4I7JhAvy", "created_at": "2021-02-02T08:53:10.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355583178287755266", "text": "\u00bfY el campa\u00f1ote con Feijo pa cuando? https://t.co/su4tUxUYeD", "created_at": "2021-01-30T18:26:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355475609556824065", "text": "Mirem-nos als ulls. S\u00ed, ens mereixem una Catalunya millor \n\n#14FComen\u00e7aElCanvi https://t.co/PxlxHn1oaS", "created_at": "2021-01-30T11:19:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354834556348731392", "text": "Una campanya diferent amb companyies diferents.\n\nAmunt @jessicaalbiach! Volem un Govern, un Govern decent que treballi per les necessitats de la gent.\n\nEns mareixem una Catalunya m\u00e9s justa, m\u00e9s feminista, m\u00e9s verda i m\u00e9s social!\n\n#14FComen\u00e7aElCanvi https://t.co/CtESjDHR8r", "created_at": "2021-01-28T16:51:44.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354505723078713345", "text": "\"desnaturalitzat\".\n\nI es queda tant ample.\n\nERC pactar\u00e0 amb qui considera -com a m\u00ednim- mitja Catalunya com a NO natural? Un govern que ni estima ni considera a la meitat del pa\u00eds? https://t.co/AbYaHHUpvx", "created_at": "2021-01-27T19:05:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354408354903453697", "text": "Pero bueno, quin \u00e9xit amb el power ranger rosa, no @christocasas ?\nHe anat a comprar-lo a una llibreria i m\u2019han posat en llista d\u2019espera \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "created_at": "2021-01-27T12:38:10.000Z", "lang": "ca"}, {"lang": "ca", "id": "1354364190836850688", "created_at": "2021-01-27T09:42:40.000Z", "text": "Es pot fer una campanya diferent, segura i responsable.\n\nQueda\u2019t a casa i/o minimitza els teus despla\u00e7aments, a @EnComu_Podem ens podras seguir tranquil\u2022lament on-line. \n\nEl 14f cal votar, per\u00f2 ho farem amb totes les garanties https://t.co/l9VXQY87To"}, {"lang": "ca", "id": "1354352132678414337", "created_at": "2021-01-27T08:54:45.000Z", "text": "Avui \u00e9s el dia internacional en mem\u00f2ria d les v\u00edctimes d l\u2019Holocaust. 76 anys de l\u2019alliberament del camp nazi d\u2019extermini Auschwitz.\n\nMilions assessinats. Jueus, comunistes, gitanos, discapacitats,... Assassinats, esterilitzats, v\u00edctimes de terribles experiments,...\n#WeRemember https://t.co/naNw8ktAoY"}, {"lang": "ca", "id": "1353646160301461509", "created_at": "2021-01-25T10:09:28.000Z", "text": "Amb els supremacistes per\u00f2 no hi veieu problema de constitu\u00efr un govern... https://t.co/U4ofRod4ZX"}, {"lang": "ca", "id": "1353626903178055680", "created_at": "2021-01-25T08:52:57.000Z", "text": "El racisme i la xenof\u00f2bia s\u00f3n racisme i xenof\u00f2bia TB quan provenen del nacionalisme catal\u00e0. S\u00f3n petjades d\u2019odi que embruten l\u2019entorn i q no es netegen amb una dimissi\u00f3. \n\nX mi la pregunta \u00e9s: com ha arribat aquest senyor a la llista de @JuntsXCat sense que ning\u00fa sent\u00eds l\u2019alarma?"}, {"lang": "und", "id": "1353453803731890176", "created_at": "2021-01-24T21:25:07.000Z", "text": "https://t.co/rZEFH2DMs1"}, {"lang": "ca", "id": "1353453081736916993", "created_at": "2021-01-24T21:22:15.000Z", "text": "Aquest senyor va a la llista electoral d\u2019un partit que governa Catalunya.\n\nUna mostra desacomplexada del nacionalisme d\u2019ultradreta catal\u00e0. Una ultradreta que gaudeix d\u2019altaveus i d\u2019un terreny permissiu i abonat per massa gent des de fa massa temps.\n\nQue fareu @LauraBorras? https://t.co/Sq95pDvAyC"}, {"lang": "und", "id": "1352551108636528641", "created_at": "2021-01-22T09:38:08.000Z", "text": "\ud83d\ude4a\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WlV91YV69z"}, {"lang": "ca", "id": "1350390403472760833", "created_at": "2021-01-16T10:32:15.000Z", "text": "No \u00e9s cert. La setmana blanca \u00e9s car\u00edssima. Al meu institut la majoria no la podiem pagar i es va deixar d fer. L\u2019esqu\u00ed \u00e9s fant\u00e0stic, xo sense beques no \u00e9s accessible x la majoria.\n\nP.D.:Algunes classes ens vam organitzar x fer activitats a preus \u201cnormals\u201d. Organitzeu-vos sempre https://t.co/mYTEr5rUUt"}, {"lang": "es", "id": "1349847530029383680", "created_at": "2021-01-14T22:35:04.000Z", "text": "Dime que s\u00ed \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/IoRbdgO3D4"}, {"lang": "und", "id": "1348793774114287617", "created_at": "2021-01-12T00:47:49.000Z", "text": "Aha https://t.co/TkMxEnN1Jk"}, {"lang": "ca", "id": "1347864726047498241", "created_at": "2021-01-09T11:16:07.000Z", "text": "No \u00e9s just https://t.co/9RI3hALmWl"}, {"lang": "ca", "id": "1347861023584354306", "created_at": "2021-01-09T11:01:24.000Z", "text": "Parlar ara d previsi\u00f3 \u00e9s tard @JosepBargallo, xo q el departament d\u2019@educaciocat digui algo i tranquilitzi als milers d\u2019afectats!\n\nDemaneu q no es desplacin, actualitzeu tauler aspirant i aviseu tribunals. \n\nProtegiu a la gent carai, actueu! Com si al Govern us import\u00e9s governar."}, {"lang": "ca", "id": "1347859172675747841", "created_at": "2021-01-09T10:54:03.000Z", "text": "Avui x milers d persones \u00e9s un dia important. Un dia de nervis.\nHan estat milers d\u2019hores preparant-se i quan s\u2019han llevat, NO SABEN com arribar al lloc del seu examen d\u2019oposicions. \n\nMentres uns juguen amb la neu, d\u2019altres es juguen el f\u00edsic per arribar al seu examen d\u2019opos."}, {"lang": "es", "id": "1347494775444955136", "created_at": "2021-01-08T10:46:04.000Z", "text": "Unas acciones con largos, pomposos y televisados rastros.\n\nVeremos si la justicia est\u00e1 a la altura o se pliega a aquellos quienes la han manoseado y alterado mayor\u00edas. https://t.co/HVuUW58Ngk"}, {"lang": "ca", "id": "1347492081967706112", "created_at": "2021-01-08T10:35:22.000Z", "text": "\u00c9s fundamental la derogaci\u00f3 de les dues reformes laborals q permeten tractar a les persones com si fossim kleenex. \n\nHem d\u2019impulsar l\u2019Estatut dels treballadorxs del Segle XXI i seguirem apretant i treballant fins aconseguir-ho.\n\nA la feina, drets, dignitat i salut laboral."}, {"lang": "ca", "id": "1347490650359554048", "created_at": "2021-01-08T10:29:40.000Z", "text": "I @jcanadellb , quines coses bones porta la reforma laboral? I sobretot, a qui beneficien?\n\nCanadell \u00e9s de dretes (del tot leg\u00edtim) i defensa menys regulaci\u00f3 i menys drets i protecci\u00f3 pels treballadors.\n\nTb pels catalans. Per tots\n\nS\u00ed. I @LauraBorras tb  \nhttps://t.co/udOMVzthQR"}, {"lang": "es", "id": "1346927482709159938", "created_at": "2021-01-06T21:11:51.000Z", "text": "Es un #GolpeDeEstado. Muy grave. Veremos como termina la tentativa y si la democracia americana aguanta y se recompone de este ataque.\n\nOjal\u00e1 este sea el tropiezo final de Trump.\n\nArranca fuerte 2021. Qu\u00e9 barbaridad https://t.co/pqjUK8qIcT"}, {"lang": "ca", "id": "1345755473019097089", "created_at": "2021-01-03T15:34:42.000Z", "text": "El pitjor Govern en el pitjor moment. \n\nNo us mereixem. https://t.co/5uUwHIn2FQ"}, {"lang": "ca", "id": "1344733535689728004", "created_at": "2020-12-31T19:53:53.000Z", "text": "Fa un any vaig brindar per 2021. Estic orgullossa de poder brindar per ell una segona vegada.\n\nMolt bona entrada d\u2019any a totes, especialment a tota l\u2019extensa fam\u00edlia que m\u2019ha acompanyat. Gr\u00e0cies \u2764\ufe0f\n\nHa costat, per\u00f2 avui brindarem amb ganes per seguir celebrant la vida juntes. https://t.co/iWr2a8Yros"}, {"lang": "ca", "id": "1344339228239540225", "created_at": "2020-12-30T17:47:03.000Z", "text": "En aquest fil trobareu m\u00e9s bones raons.\n\nXq s\u00ed, tb per la situaci\u00f3 que estem vivint \u00e9s fonamental que segueixi pujant el SMI.\n\nRedu\u00efr les desigualtats, combatre la precarietar i erradicar la pobresa han de ser el nostre programa https://t.co/KIdEmeYFGC"}, {"lang": "ca", "id": "1344337060182810625", "created_at": "2020-12-30T17:38:26.000Z", "text": "\u00c9s incomprensible que tots els salaris pugin i q es congeli precisament el de les m\u00e9s prec\u00e0ries.\n\nLes reformes laborals (les dues) van ser les responsables d la caiguda a plom dels salaris, x aix\u00f2 aquest govern ha de seguir pujant l\u2019SMI i abordar el nou Estatut dels Treballadors"}, {"lang": "ca", "id": "1344336571965853697", "created_at": "2020-12-30T17:36:29.000Z", "text": "Que es congeli l\u2019SMI \u00e9s un error. \nPrecisament x la situaci\u00f3 q vivim i x d\u2019on venim. Encara no ens hem recuperat del bofet\u00f3n del 2008, sobretot les dones, q tenim els salaris + baixos.\n\nPer redu\u00efr la pobresa i la bretxa de g\u00e8nere, la millor mesura \u00e9s \nPUJAR ELS SALARIS M\u00c9S BAIXOS"}, {"lang": "und", "id": "1343162294591778817", "created_at": "2020-12-27T11:50:20.000Z", "text": "#YoMeVacuno"}, {"lang": "ca", "id": "1343156502119505920", "created_at": "2020-12-27T11:27:19.000Z", "text": "Ho diem poc, tant poc q a vegades ens n\u2019oblidem o fins i tot la despreciem. Per\u00f2 si hi ha un bon moment x reivindicar-la i agra\u00efr a tots els milers de persones q ho han fet possible \u00e9s ara, que superarem una pandemia gr\u00e0cies a ella: \n\nGr\u00e0cies a la ci\u00e8ncia i l\u2019investigaci\u00f3 \u2764\ufe0f https://t.co/ye2hkd6IOa"}, {"lang": "es", "id": "1341655240614002688", "created_at": "2020-12-23T08:01:50.000Z", "text": "\u201cSe prometi\u00f3 q se seguir\u00eda en el mercado \u00fanico y no va a ser as\u00ed; \nse prometi\u00f3 que se ahorrar\u00edan miles de millones de libras que se dedicar\u00edan a la sanidad, \ny la verdad es q el Brexit tendr\u00e1 un coste de miles de millones de libras para los brit\u00e1nicos...\u201d https://t.co/t99GDGf3lj"}, {"lang": "es", "id": "1341057412036521984", "created_at": "2020-12-21T16:26:17.000Z", "text": "Toda la raz\u00f3n. El SMI debe subir y hay que promover una reforma laboral q elimine la precariedad como respuesta estructural, y, ambas, deven ser la propuesta que el gobierno traiga al di\u00e1logo social. Forma parte del acuerdo de gobierno y a lo que nos comprometimos https://t.co/dyaFz0WQ7o"}, {"lang": "pt", "id": "1340645718218948608", "created_at": "2020-12-20T13:10:21.000Z", "text": "No se Rick, parece falso https://t.co/C9x8YDjK26"}, {"lang": "es", "id": "1340361849683013634", "created_at": "2020-12-19T18:22:22.000Z", "text": "Madrem\u00eda Mandalorian \u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "id": "1339739145133027330", "created_at": "2020-12-18T01:07:58.000Z", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f que verguenza. https://t.co/ureC9G8flO"}, {"lang": "ca", "id": "1339587100140662787", "created_at": "2020-12-17T15:03:47.000Z", "text": "Gr\u00e0cies tamb\u00e9 a tu @Marta_Sibina, com a Diputada ho vas lluitar com ning\u00fa. Gr\u00e0cies \ud83d\ude18\ud83d\ude18"}, {"lang": "ca", "id": "1339586890966605824", "created_at": "2020-12-17T15:02:57.000Z", "text": "\u00c9s molta la gent que ho ha fet possible i molta la que ha patit amb el seu retard. A les segones us demanem disculpes, a les primeres, tantes i tants, moltes gr\u00e0cies!"}, {"lang": "ca", "id": "1339586516801048579", "created_at": "2020-12-17T15:01:28.000Z", "text": "Avui m\u2019hauria agradat poder estar present al Congr\u00e9s per poder aplaudir amb la majoria de grups.\n\nAcabem d\u2019aprovar un nou dret: el dret a morir dignament. La vida \u00e9s el nostre dret, i decidir si hi posem fi, ara tamb\u00e9 ho \u00e9s.\n\nFelicitats a totes \u270a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/jtteFeMTZw"}, {"lang": "es", "id": "1339128584766693377", "created_at": "2020-12-16T08:41:49.000Z", "text": "Vaya con el dogma de la iniciativa privada. Vean los datos, vean: https://t.co/gsCe1eTh3q"}, {"lang": "ca", "id": "1338427355874930690", "created_at": "2020-12-14T10:15:23.000Z", "text": "Val la pena llegir \u2066@herrerajoan\u2069 pensant en una proposta d\u2019esquerres per liderar la transformaci\u00f3 post covid amb principis d\u2019esquerres, ecologistes i feministes.\nDediqueu-li 10 minuts, \u00e9s molt recomanable https://t.co/iw1mdrNyI0"}, {"lang": "ca", "id": "1337335364109938693", "created_at": "2020-12-11T09:56:11.000Z", "text": "Portem anys de no govern, i tenim dret a un govern decent, treballador, feminista. Un Govern a qui li importin i li ocupin les persones.\n\nSempre hi ha una primera vegada per tot, i jo vull @jessicaalbiach de Presidenta de la Generalitat.\n\nhttps://t.co/sD1KHD9Ez2"}, {"lang": "ca", "id": "1336609126097547268", "created_at": "2020-12-09T09:50:23.000Z", "text": "Em costa veure on est\u00e0 la virtud d\u2019ERC traient pit d\u2019aquesta retaila de noms a cada un m\u00e9s de dretes i vergonyants pel pa\u00eds. \n\nEl que s\u00ed que deixa clar Aragon\u00e9s \u00e9s que votar ERC \u00e9s votar JuntsxCat https://t.co/ZvqhVfau9i"}, {"lang": "ca", "id": "1336607633311223808", "created_at": "2020-12-09T09:44:27.000Z", "text": "Us gelar\u00e0 la sang, per\u00f2 s\u2019ha de llegir. Dediqueu-li una estona, quan vulgueu/pugueu. Per\u00f2 cal con\u00e8ixer aquesta hist\u00f2ria. No \u00e9s una m\u00e9s: https://t.co/Y7NVXoyeld"}, {"lang": "ca", "id": "1335134822365327362", "created_at": "2020-12-05T08:12:01.000Z", "text": "Amazon ja havia patentat un bra\u00e7alet x controlar TOT el q feien els seus treballadors. \n\nViolacions de la intimitat i espionatge, xo si parlem d controlar beneficis, llavors coge la bolsa i corre, com a bons evasors\n\nDeixarem tirat el nostre comer\u00e7 x ells? https://t.co/O5C1EoAfwp"}, {"lang": "ca", "id": "1332989304801554441", "created_at": "2020-11-29T10:06:30.000Z", "text": "Moltes felicitats Barto! M\u2019he n\u2019alegro per tu, per ERC, i pel Parlament. La @TeresaJorda te sort en incorporar-te \ud83d\ude09 Molta sort \ud83d\ude18 https://t.co/gYsx1vs8tD"}, {"lang": "es", "id": "1332786388861919237", "created_at": "2020-11-28T20:40:11.000Z", "text": "MUCHO \ud83d\udc47 https://t.co/3dLL60vkQr"}, {"lang": "ca", "id": "1331994655592951808", "created_at": "2020-11-26T16:14:07.000Z", "text": "El debat pressupostari a vegades sembla marciano i de poc inter\u00e8s. Xo els pressupostos s\u00f3n el q permet fer pol\u00edtiques o no.\n\nAvui, una majoria d\u2019esquerres ha aprovat el dictamen. \n\nAvui \u00e9s un bon dia, estem m\u00e9s a prop de tenir m\u00e9s just\u00edcia social i desterrar l\u2019her\u00e8ncia d\u2019M.Rajoy"}, {"lang": "ca", "id": "1330117387610447874", "created_at": "2020-11-21T11:54:32.000Z", "text": "20 anys que ETA va assessinar Ernest Lluch. \n\nUn home bo, honest, el pare del nostre sistema p\u00fablic i universal de salut. Sempre inspiraci\u00f3 en favor del di\u00e0leg i de la construcci\u00f3 democr\u00e0tica. \n\nNo t\u2019oblidem\n\nhttps://t.co/pMZQJjiwa1"}, {"lang": "ca", "id": "1329880507786682372", "created_at": "2020-11-20T20:13:15.000Z", "text": "Avui que \u00e9s el dia de la #MemoriaTrans\u00a0 \u00e9s un bon dia perqu\u00e8 veieu aquest v\u00eddeo de la Judith. \n\nParlem de drets humans\n\nhttps://t.co/yGHFyX8zsR"}, {"lang": "ca", "id": "1329834070679891971", "created_at": "2020-11-20T17:08:44.000Z", "text": "Et trobarem a faltar Rafa. Gr\u00e0cies pel teu comprom\u00eds i per la teva tendresa. \nAbra\u00e7ada enorme a la fam\u00edlia https://t.co/DsMBydWukN"}, {"lang": "ca", "id": "1329513412922060800", "created_at": "2020-11-19T19:54:33.000Z", "text": "Protegim el comer\u00e7 local, no comprem a Amazon https://t.co/BQCzz1Vsu6"}, {"lang": "ca", "id": "1329475619806212101", "created_at": "2020-11-19T17:24:22.000Z", "text": "Avui hem aprovat el nou Pacte de Toledo, un acord que ha de servir per millorar les nostres pensions p\u00fabliques i per garantir-les per a totes les generacions. \nTamb\u00e9 hem recordat la Maria Salvo, segur que avui (i sempre) ens animaria a no defallir mai en la defensa de lo com\u00fa https://t.co/pnZJrs6sTC"}, {"lang": "ca", "id": "1328745305928585216", "created_at": "2020-11-17T17:02:22.000Z", "text": "\u00c9s un orgull per totes que tanquis etapa amb un llegat de tant\u00edssima feina i tant ben feta. Gr\u00e0cies per la teva dedicaci\u00f3 i felicitats per tants encerts. https://t.co/P9ZsO1Nz1x"}, {"lang": "es", "id": "1328682134643613697", "created_at": "2020-11-17T12:51:21.000Z", "text": "\ud83d\udd08\u00a1 S\u00famate al movimiento!\ud83d\udcaa\n\ud83d\udde3Eventos sin mujeres ponentes, eventos sin mujeres asistentes \ud83d\udc63\n@jessicaalbiach @MariaFreixanet @margpuig @SofCastanon @laiafm85 @Laiaortiz @bertamundo @YolandaPodem @carlagaleote @cinta_gsentis @Lauralopezd https://t.co/0MTndAWsrO"}, {"lang": "ca", "id": "1328456309935665157", "created_at": "2020-11-16T21:54:00.000Z", "text": "Vaig con\u00e8ixer a la Maria quan tenia 19 anys, en el meu primer acte pol\u00edtic. \nEn un bar abarrotat de Gr\u00e0cia es feia el silenci quan ella parlava. \nMirava amb una tendresa q traspassava. I el seu somriure.\n\nFins al final treballant x la mem\u00f2ria democr\u00e0tica.\n\nNo t\u2019oblidarem \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/shQxHSHULX"}, {"lang": "es", "id": "1327596003990654976", "created_at": "2020-11-14T12:55:27.000Z", "text": "- Osgood no me comprendes... https://t.co/tNdc9GGgXW"}, {"lang": "ca", "id": "1327203854195232769", "created_at": "2020-11-13T10:57:11.000Z", "text": "\u201cEl paper del pare no \u00e9s acompanyar, ni ajudar, ni cooperar. \u00c9s una pe\u00e7a clau. I ell no va poder ni assistir a una ecografia, no va veure el seu fill en cinc mesos\u201d \u2066@laiafm85\u2069 \n\nAix\u00f2 \u00e9s cruel. \u00c9s viol\u00e8ncia obst\u00e8trica i es carrega la paritat. https://t.co/EhyvDA82ls"}, {"lang": "ca", "id": "1326900130948276224", "created_at": "2020-11-12T14:50:18.000Z", "text": "Avui m\u2019han escollit Presidenta de la Comissi\u00f3 encarregada d\u2019assolir els objectius de desenvolupament sostenible #ODS \n\nQuan van n\u00e8ixer al 2015 ja eren necessaris, ara, en mig de la crisi causada per la pand\u00e8mia, ho s\u00f3n molt m\u00e9s. Farem bona feina \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/yywOBuLMjK"}, {"lang": "ca", "id": "1326806428879736834", "created_at": "2020-11-12T08:37:58.000Z", "text": "Pere Aragon\u00e8s, un vicepresident q mentre centrifuga responsabilitat pr\u00f2pies, reparteix carnets de catalanitat.\n\nCatalunya no \u00e9s el vostre patrimoni, \u00e9s el pa\u00eds de moltes, tb de les q no estem dacord amb vost\u00e9. Deixi de dedicar temps a posar el ditet a l\u2019ull de l\u2019altre i treballi https://t.co/tZYbR4nCjr"}, {"lang": "ca", "id": "1326790477098725378", "created_at": "2020-11-12T07:34:34.000Z", "text": "Que millor per comen\u00e7ar el dia que lo \u00faltim de Ladilla Rusa \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/pW1WHy0IJg"}, {"lang": "fr", "id": "1325351210443005952", "created_at": "2020-11-08T08:15:27.000Z", "text": "Bon dia! \n\n#ByeByeTrump\n https://t.co/JqXZvsdxel"}, {"lang": "und", "id": "1324976290059988994", "created_at": "2020-11-07T07:25:39.000Z", "text": "https://t.co/VAC6q6RkqL https://t.co/hzFqq5pzq8"}, {"lang": "es", "id": "1324059508713410562", "created_at": "2020-11-04T18:42:41.000Z", "text": "Chico, es que esto no es el mapa del risk. \n\nEn unas elecciones lo que se cuenta son VOTOS, no hect\u00e1reas. https://t.co/jqC4gAh4qk"}, {"lang": "es", "id": "1324048535013232640", "created_at": "2020-11-04T17:59:05.000Z", "text": "\u201cBiden ha vuelto a apelar a una alianza en torno al rechazo d Trump y no a un proyecto pol\u00edtico claro.\n\n... el viejo orden transatl\u00e1ntico se fue para no volver. La inestabilidad ha llegado a la globalizaci\u00f3n para quedarse\u201d \n\n\u2066@pbustinduy\u2069 Sobre \ud83d\udce8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/FJlXMSvdKn"}, {"lang": "en", "id": "1323893678453231616", "created_at": "2020-11-04T07:43:44.000Z", "text": "\u201cThe squad\u2019s\u201d are in tha house \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/hX6NI1lPrS"}, {"lang": "ca", "id": "1323659601519218691", "created_at": "2020-11-03T16:13:36.000Z", "text": "Quina alegria i quina tranquil\u2022litat donen imaginar-te al Parlament \u2764\ufe0f https://t.co/LHq1tT76Pa"}, {"lang": "es", "id": "1323510707984441344", "created_at": "2020-11-03T06:21:57.000Z", "text": "Que recomendable la serie de art\u00edculos en torno al nuevo contrato social de El Pa\u00eds. \n\nComparto el de trabajo, una muy buena radiograf\u00eda de @manuelvgomez \nhttps://t.co/5qSXFgZAxf"}, {"lang": "en", "id": "1322987226943422465", "created_at": "2020-11-01T19:41:49.000Z", "text": "Working class, no falla https://t.co/EhkY1BZS1w"}, {"lang": "es", "id": "1322671961474961408", "created_at": "2020-10-31T22:49:04.000Z", "text": "S\u00ed porfavor https://t.co/Ti6QUHmMW6"}, {"lang": "es", "id": "1322514372573450240", "created_at": "2020-10-31T12:22:52.000Z", "text": "Ayer se emiti\u00f3 una de las entrevistas en las que mejor me lo he pasado. \n\nGracias @buenismobien y recordad: si pasas una mala racha, no te folles un facha [ni enciendas el horno] \ud83c\udf4d \n\nhttps://t.co/ZIot4gtv7v"}, {"lang": "ca", "id": "1321832282995544064", "created_at": "2020-10-29T15:12:29.000Z", "text": "Aix\u00f2 em fa molta il\u2022lusi\u00f3 \u2764\ufe0f\n\nA casa meva el forn va a tota m\u00e0quina \ud83d\ude09 https://t.co/MAkPKw7MpG"}, {"lang": "no", "id": "1321548895692988416", "created_at": "2020-10-28T20:26:24.000Z", "text": "Brutal https://t.co/Pfj21La4XF"}, {"lang": "ca", "id": "1321476254047064064", "created_at": "2020-10-28T15:37:45.000Z", "text": "La qualitat democr\u00e0tica d\u2019un pa\u00eds es medeix tamb\u00e9 pel dret a vaga. \n\nNi una sola persona hauria hagut de passar mai per cap proc\u00e9s penal per exercir un dret fonamental.\n\nAvui i sempre VAGA NO \u00c9S DELICTE \u270a\ud83c\udffb https://t.co/0OqdsbAk4G"}, {"lang": "ca", "id": "1320961817871556608", "created_at": "2020-10-27T05:33:34.000Z", "text": "No ha sigut f\u00e0cil xo avui presentarem uns pressupostos expansius q contenen la regulaci\u00f3 dels lloguers, un increment dels tipus a les grans fortunes, nous ingressos per lngr\u00e9s M\u00ednim Vital o una pujada a l\u2019IPREM.\n\nUns PGE amb garanties i x la transformaci\u00f3 https://t.co/zWcRjoK10X"}, {"lang": "it", "id": "1320639064345894912", "created_at": "2020-10-26T08:11:03.000Z", "text": "Bon dia i Viva Chile! https://t.co/CxpX7pvFs3"}, {"lang": "es", "id": "1320392564814602241", "created_at": "2020-10-25T15:51:33.000Z", "text": "Que importante es el #YoApruebo para sacudirse los restos de la dictadura de Pinochet y de sus pol\u00edticas salvajes contra la gente y lo com\u00fan.\n\nArriba pueblo valiente! Ai las grandes Alamedas \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n #ChileDesperto"}, {"lang": "es", "id": "1320290434191708161", "created_at": "2020-10-25T09:05:43.000Z", "text": "\u201c... necesitamos m\u00e1s mujeres y m\u00e1s hombres, m\u00e1s all\u00e1 del partido o ideolog\u00eda que representen, comprometidos con los valores de la democracia y los derechos humanos, ...\u201d\n\nFrente al odio, m\u00e1s solidaridad y m\u00e1s compromiso democr\u00e1tico https://t.co/QCHBrFdLH4"}, {"lang": "es", "id": "1320069091382775808", "created_at": "2020-10-24T18:26:11.000Z", "text": "Sobre els joves \ud83d\udc47\n\n\u201cEl error ha sido no contar con ellos para una estrategia de responsabilizaci\u00f3n y cogesti\u00f3n del desconfinamiento. \n\nHace falta un pacto intergeneracional en el que puedan proponer soluciones, q no solo se les diga lo q tienen q hacer.\u201d https://t.co/qmZr7m1wSh"}, {"lang": "es", "id": "1319554322477256705", "created_at": "2020-10-23T08:20:41.000Z", "text": "Ayer fue un d\u00eda muy especial en el Congreso en el que, adem\u00e1s, me pude sumar al clamor de m\u00e1s de 9.000 organizaciones sociales que instan al Gobierno a que regule los precios del alquiler. \n\nHay que poner fin a la especulaci\u00f3n. Todo nuestro apoyo #Regulaci\u00f3nDeAlquileres https://t.co/EN80GquT4S"}, {"lang": "ca", "id": "1319312150704377858", "created_at": "2020-10-22T16:18:23.000Z", "text": "Gr\u00e0cies Presidenta, a tu i a tota la c\u00e0mara per l\u2019escalf \u2764\ufe0f https://t.co/yzkpghQgCx"}, {"lang": "es", "id": "1319233399928868865", "created_at": "2020-10-22T11:05:27.000Z", "text": "Hoy he vuelto al congreso despu\u00e9s de 9 meses. Hoy hablamos a todas las personas que lo han pasado y siguen pas\u00e1ndolo mal. \nA todas ellas y ellos: el amor siempre vence al odio\n\n#antifascistasSiempre https://t.co/UqBLZRTb9Z"}, {"lang": "ca", "id": "1319227518109601793", "created_at": "2020-10-22T10:42:05.000Z", "text": "Que la por i la r\u00e0bia no ens divideixin.\n\nAl seu feixisme, el nostre comprom\u00eds democr\u00e0tic. \n\nVisca la vida i visca l\u2019alegria! https://t.co/7ecTOeFQZY"}, {"lang": "ca", "id": "1318938755458387968", "created_at": "2020-10-21T15:34:38.000Z", "text": "Dem\u00e0 intervindr\u00e9 al ple per rebutjar la moci\u00f3 de vox i reafirmar el nostre comprom\u00eds antifeixista. \n\nJa tenia ganes de tornar \u270a\ud83c\udffb https://t.co/1L3yKSXHXX"}, {"lang": "ca", "id": "1318903994778079235", "created_at": "2020-10-21T13:16:31.000Z", "text": "Abascal no aguanta. Sense la bronca es desf\u00e0 com un sucre. Petitet petitet"}, {"lang": "ca", "id": "1318812850329145344", "created_at": "2020-10-21T07:14:20.000Z", "text": "Avui no vinc de visita\n\n#somhi #fuckCancer https://t.co/xbz9uB3jrg"}, {"lang": "ca", "id": "1315935858046967809", "created_at": "2020-10-13T08:42:12.000Z", "text": "Avui s\u2019aproven a Consell de Ministres 2 decrets m\u00e9s: \nIgualtat retributiva entre homes i dones i el registre de plans d\u2019igualtat.\n\nNous drets i garanties per treballadorEs i treballadors i noves obligacions per empresaris.\n\nUns borden i d\u2019altres treballen https://t.co/yfzmir3HbZ"}, {"lang": "ca", "id": "1315209373631815680", "created_at": "2020-10-11T08:35:24.000Z", "text": "Quant\u00edssims moments dels darrers 10 anys he pensat \u201caqu\u00ed estar\u00eda Simon\u201d i m\u2019he preguntat que pensaria ell.\n\nSe te echa de menos compa\u00f1ero \u2764\ufe0f\n\n#DeuAnysSenseSimon https://t.co/WVtHlGCRgT"}, {"lang": "es", "id": "1313431629872988161", "created_at": "2020-10-06T10:51:17.000Z", "text": "Que b\u00f3 https://t.co/9zpJlTloeD"}, {"lang": "ca", "id": "1311309202091114496", "created_at": "2020-09-30T14:17:31.000Z", "text": "Si heu vist la serie #BaronNoir heu de llegir a la @rosa_mr_ a @pikaramagazine\n\nQueda molt per avan\u00e7ar en termes de g\u00e8nere a la pol\u00edtica i en el poder i necesitem desenvolupar una mirada m\u00e9s cr\u00edtica https://t.co/Qf4lN9YXRq"}, {"lang": "ca", "id": "1309809557259026432", "created_at": "2020-09-26T10:58:28.000Z", "text": "Visita telef\u00f2nica per una cita d rehabilitaci\u00f3. Telef\u00f2nica.\nSalut no \u00e9s abs\u00e8ncia d malaltia, la prevenci\u00f3 \u00e9s la base x una societat sana, i l\u2019estem perdent.\nA mi em van detectar c\u00e0ncer al desembre, si no m\u2019haguessin visitat no hauriem arribat a temps.\n\nRecursos. Ens hi va la vida"}, {"lang": "ca", "id": "1306602595843219460", "created_at": "2020-09-17T14:35:09.000Z", "text": "Avui a les 18h em fa molta il\u2022lusi\u00f3 participar d\u2019aquest di\u00e0leg amb @jfalbertos i @pvpbrussels sobre protecci\u00f3 social i de quins mecanismes ens dotem per fer m\u00e9s dignes les vides de totes. \n\nUs convido a seguir-nos per zoom \ud83d\udc47 https://t.co/G7gBnJhYXu"}]