[{"text": "https://t.co/D3GWzdMdsT", "lang": "und", "id": "1377553771467837440", "created_at": "2021-04-01T09:29:47.000Z"}, {"text": "Balada o balidos. https://t.co/l89SwV86TW", "lang": "pt", "id": "1377535562727501827", "created_at": "2021-04-01T08:17:26.000Z"}, {"text": "El original para los bloqueados. https://t.co/osSFrMt6vH", "lang": "es", "id": "1377533813581090816", "created_at": "2021-04-01T08:10:29.000Z"}, {"text": "Me guardo para la colecci\u00f3n de gr\u00e1ficas. https://t.co/Mt9j28mek0", "lang": "es", "id": "1377533581208211456", "created_at": "2021-04-01T08:09:33.000Z"}, {"text": "A ver si @ivanedlm me aclara el tema: o bien aceptamos las gr\u00e1ficas como parte de #matem\u00e1ticasparaprogres o tenemos que abrir nueva secci\u00f3n con #escalasengraficosdeflipar https://t.co/eCl01naBsX", "lang": "es", "id": "1377532624160296960", "created_at": "2021-04-01T08:05:45.000Z"}, {"text": "As\u00ed por casualidad me he acordado de la escena de Gladiator, cuando C\u00f3modo llega tarde a la batalla inicial y dice, entre gestos grandilocuentes:\n- \u00bfMe he perdido la Batalla? \n- Te has perdido la guerra. \n\n\u00bfA qui\u00e9n les recuerda?\n\nhttps://t.co/Taix5v0hLw", "lang": "es", "id": "1377368582330310660", "created_at": "2021-03-31T21:13:54.000Z"}, {"text": "BOE", "lang": "und", "id": "1377365903478677504", "created_at": "2021-03-31T21:03:16.000Z"}, {"text": "El t\u00edo que se cree Elvis... has left the building.", "lang": "es", "id": "1377364191749754884", "created_at": "2021-03-31T20:56:28.000Z"}, {"text": "Para mi la puntualidad ha sido esencial toda la vida, gracias a mis padres.  Luego Infanteria de Marina y el IESE, me remacharon a\u00fan m\u00e1s la importancia de empezar y acabar a la hora prevista.  \n\nPor eso no entiendo las autoridades que no llegan a su hora y ni piden disculpas.", "lang": "es", "id": "1377222038776127492", "created_at": "2021-03-31T11:31:36.000Z"}, {"text": "El BOE publica la reducci\u00f3n de vuelos al aeropuerto de Badajoz.  \n\nMenos mal que nos queda el AVE.   \u00bfNo?\n\nEn serio, aislar a\u00fan m\u00e1s Extremadura tendr\u00e1n que pagarlo algunos. https://t.co/7WlKx6wM00", "lang": "es", "id": "1377216729844178952", "created_at": "2021-03-31T11:10:30.000Z"}, {"text": "En Zafra, en la Deutz Business School, para acompa\u00f1ar a empresarios extreme\u00f1os de Inprex en su aniversario. Consolidando futuro desde Extremadura. https://t.co/JTrEL1bpRy", "lang": "es", "id": "1377210935857852417", "created_at": "2021-03-31T10:47:29.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a, tierra de creativos.  Este acaba de descubrir el mar. https://t.co/88eaczEHol", "lang": "es", "id": "1377017983810338822", "created_at": "2021-03-30T22:00:45.000Z"}, {"text": "Ver\u00e1s t\u00fa cuando alguien le explique a Pedro que, salvo un a\u00f1ito en 1840 , el que empez\u00f3 a usar \u201cvicepresidencias\u201d fue un tal Primo de Rivera.  \n\nY que solo con el PSOE se han ampliado a cuatro, poder\u00edo, igual que el r\u00e9cord de ministerios (solo superado por Su\u00e1rez). https://t.co/05wyjrWQkv", "lang": "es", "id": "1376977514086686726", "created_at": "2021-03-30T19:19:57.000Z"}, {"text": "Con ketchup. https://t.co/pS3okEhhgC", "lang": "en", "id": "1376956781826600963", "created_at": "2021-03-30T17:57:34.000Z"}, {"text": "Twitter, haz tu magia. https://t.co/zZbP6U8S8I", "lang": "es", "id": "1376894004009304071", "created_at": "2021-03-30T13:48:06.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 hubiera medios independientes,fuertes y de todas las ideas, claro. Sin dependencia continua del poder pol\u00edtico.  Mientras, ser\u00eda deseable algunos reconocieran la realidad y los editores de medios fueran transparentes en la parte financiera.", "lang": "es", "id": "1376889849945423882", "created_at": "2021-03-30T13:31:36.000Z"}, {"text": "Y luego, aparte, las filias-fobias del director, responsable de opini\u00f3n\u2026que  pueden venir de mera militancia, de relaciones personales (incluso de pareja, ocultas a los lectores) y muchas veces de pagos directos.", "lang": "es", "id": "1376888778732736513", "created_at": "2021-03-30T13:27:20.000Z"}, {"text": "Y esa fragilidad y dependencia de lo p\u00fablico para llegar a \u201cn\u00fameros negros\u201d en los momentos \u00f3ptimos de mercado, no garantiza ninguna independencia editorial.    Ni en vacas gordas ni en vacas flacas.\n\nCuando lean un medio recuerden hacerse siempre esta pregunta: \u00bfQui\u00e9n paga?.", "lang": "es", "id": "1376888775402471425", "created_at": "2021-03-30T13:27:20.000Z"}, {"text": "Muchos medios en espa\u00f1a son empresas inviables, y solo se sostienen gracias al dinero p\u00fablico en forma de campa\u00f1as oficiales, acuerdos publicitarios, falsa compra de ejemplares en instituciones p\u00fablicas y sobresueldos a los miembros de redacci\u00f3n por acudir a medios p\u00fablicos. https://t.co/E3OjqftTIx", "lang": "es", "id": "1376876425563795456", "created_at": "2021-03-30T12:38:15.000Z"}, {"text": "LoPa, primera etapa. https://t.co/oum9NOcs50", "lang": "eu", "id": "1376849428556963849", "created_at": "2021-03-30T10:50:59.000Z"}, {"text": "JAJAJAJAJAJA. \u201cEngullir por completo\u201d. https://t.co/6iucXLNpNn", "lang": "es", "id": "1376841958157656065", "created_at": "2021-03-30T10:21:17.000Z"}, {"text": "El nuevo secretario de estado comunista para la Agenda 2030 se lleva este \u00faltimo recuerdo del Congreso.  En comisi\u00f3n de exteriores mi compa\u00f1ero @edelvallerod le daba este impresionante revolc\u00f3n de realidad sobre la Cuba castrista que acababa de defender. https://t.co/PHthYKjcgC", "lang": "es", "id": "1376791467604254720", "created_at": "2021-03-30T07:00:40.000Z"}, {"text": "Le reconozco el arte. La caricatura hasta simp\u00e1tica.  Pero el gr\u00e1fico con lo que queda en el centro entre \n\nGulag \u2014\u2014&gt;x&lt;\u2014\u2014Cheka\n\nno lo ha logrado.  \n\nAd hominem gr\u00e1fico y gracioso, pero fuera de argumento. https://t.co/5rBGZlmpm0", "lang": "es", "id": "1376643603569729540", "created_at": "2021-03-29T21:13:06.000Z"}, {"text": "Pues no sabr\u00eda decirle ... https://t.co/cqKU4VC1K2", "lang": "es", "id": "1376634843715485705", "created_at": "2021-03-29T20:38:18.000Z"}, {"text": "Jajajaja.  Los ciudadaners son as\u00ed de entretenidos.  Hay que ver, con lo altaneros y distantes que han sido estos a\u00f1os y lo mal que insultan ustedes.  No se trabajan ni un m\u00ednimo de l\u00f3gica en los ataques.  Un poco de por favor. https://t.co/peaZPjIucd", "lang": "es", "id": "1376634694683529221", "created_at": "2021-03-29T20:37:42.000Z"}, {"text": "Estoy deseando verlo. https://t.co/V3SaPjX5Sv", "lang": "es", "id": "1376616608500682756", "created_at": "2021-03-29T19:25:50.000Z"}, {"text": "Mire usted, si el centro es una cosa situada a mitad de camino de la checa y el gulag, es para tener miedo. \n\nY si a\u00fan no lo ha entendido es que el caso es a\u00fan peor de lo que me tem\u00eda, y altamente contagioso. https://t.co/Xz8ysG9Yjx", "lang": "es", "id": "1376603590370934784", "created_at": "2021-03-29T18:34:06.000Z"}, {"text": "No, si al final le voy a tener que hacer hasta un dibujito de colores a los de Ciudadanos para que entienda que situarse en el centro entre Gulags y Checas te deja m\u00e1s o menos donde Trosky (pre Piolet).    \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/JVqgi1Ylrd", "lang": "es", "id": "1376589117673373697", "created_at": "2021-03-29T17:36:36.000Z"}, {"text": "Por cierto, en esa Comisi\u00f3n, tiene a mi @malenanevado , siempre al quite.", "lang": "es", "id": "1376588567116455937", "created_at": "2021-03-29T17:34:24.000Z"}, {"text": "El comunista al frente del consenso del PIN.   Algunos que se ponen el PIN REDONDO deber\u00edan plantearse si eso de estar de acuerdo con un comunista es lo correcto. https://t.co/L2HmdQRoYW", "lang": "es", "id": "1376588405111455748", "created_at": "2021-03-29T17:33:46.000Z"}, {"text": "Igual, igual. :) https://t.co/zS6mSiPlxH", "lang": "es", "id": "1376571101837426698", "created_at": "2021-03-29T16:25:00.000Z"}, {"text": "Maldito H\u00e4ndel. https://t.co/7OgxfEieRC", "lang": "sv", "id": "1376560444341682178", "created_at": "2021-03-29T15:42:39.000Z"}, {"text": "ME AHOGO.", "lang": "es", "id": "1376537923563237382", "created_at": "2021-03-29T14:13:10.000Z"}, {"text": "Aaaaaaaaaa.  Que sigue.  PAL suelo. Soy de centro #nidechekasnidegulags\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/aTo2aiA8f2", "lang": "es", "id": "1376537388785266694", "created_at": "2021-03-29T14:11:02.000Z"}, {"text": "Y sigue.  Lo ha repetido como seis veces.  Esta se\u00f1ora no sabe ni de lo que habla. #nidechekasnidegulags", "lang": "es", "id": "1376534470963175430", "created_at": "2021-03-29T13:59:27.000Z"}, {"text": "Bego\u00f1a Villac\u00eds, dice en TV que se est\u00e1 dando a elegir entre \u201cChecas o Gulags\u201d.  Ni ella, ni sus caros asesores \u201cmarketinianos\u201d, saben que ambas son cosas de comunistas. Si su centro est\u00e1 entre ambas cosas deben ser medio-stalinistas.  Bendita ignorancia. \n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mZyJWfZ66q", "lang": "es", "id": "1376533923270946820", "created_at": "2021-03-29T13:57:16.000Z"}, {"text": "\u00bfNi de \u201cgeograf\u00eda\u201d ni de respeto a los procesos judiciales en curso tiene idea @javiersolana ? https://t.co/w6CW9VXoTM https://t.co/byQWy4R9e1", "lang": "es", "id": "1376527379464646660", "created_at": "2021-03-29T13:31:16.000Z"}, {"text": "Porque, ya puestos, abramos un debate al estilo podemos. \u00bfHay paridad entre los manteros? \u00bfHan realizado los nuevos cursos de igualdad de genero y oportunidades? \u00bfDisponen de planes de igualdad debidamente registrados ?.   \n\nDuda seria.", "lang": "es", "id": "1376512001917214724", "created_at": "2021-03-29T12:30:10.000Z"}, {"text": "Sin duda va a asegurar el 99,8% de los votos entre manteros. \nEntre los que cumplen la legalidad, pagan impuestos y no venden material falsificado, sometidos a permanente escrutinio por autoridades para cumplir normas cada d\u00eda m\u00e1s absurdas,lo va a tener un poco m\u00e1s complicado. https://t.co/A8QCmDoDlu", "lang": "es", "id": "1376511475783720963", "created_at": "2021-03-29T12:28:04.000Z"}, {"text": "Gracias a preguntas de @VOX_Congreso vamos conociendo, gota a gota, el dispendio en programas enormemente ideologizados,(siempre de izquierdas, claro) que caen hasta en el insulto a millones de espa\u00f1oles. https://t.co/X24uqjy2ew", "lang": "es", "id": "1376488717725093889", "created_at": "2021-03-29T10:57:38.000Z"}, {"text": "Buen viaje, deja el pabell\u00f3n alto.  Volver\u00e1s. https://t.co/pURN55avQV", "lang": "es", "id": "1376437405184634885", "created_at": "2021-03-29T07:33:45.000Z"}, {"text": "Hoy leo a un periodista- que durante mucho tiempo ocultaba su inter\u00e9s personal/sentimental por unas siglas ( bueno,por una persona en esas siglas a las que mimaba con mismo amor) - dando lecciones de periodismo imparcial, y comprometido, al tiempo. \nEs humorista.", "lang": "es", "id": "1376435070668537858", "created_at": "2021-03-29T07:24:28.000Z"}, {"text": "Lo que dice en Espa\u00f1a unas horas antes: en resumen, que los franceses son guays porque su patria es el mundo.  \n\nA mi, esta combinaci\u00f3n de veleta ciudadana con gabachismo cl\u00e1sico anti-espa\u00f1ol, por parte de un Manolo, solo me provoca desprecio. https://t.co/h6vMkHwgvt", "lang": "es", "id": "1376431477806731265", "created_at": "2021-03-29T07:10:11.000Z"}, {"text": "Lo que dice Manolo en Francia: \u201csolo tengo,una patria, Francia\u201d. https://t.co/YpFDgRcOTI", "lang": "es", "id": "1376430499988660224", "created_at": "2021-03-29T07:06:18.000Z"}, {"text": "Lopp. https://t.co/Git98UctMM", "lang": "en", "id": "1376426775299952645", "created_at": "2021-03-29T06:51:30.000Z"}, {"text": "El puente Romano de M\u00e9rida sobre el Guadiana mide m\u00e1s o menos como el ancho del canal de Suez, medido en \u201cevergiven\u201d \ud83d\ude01 https://t.co/CyZi6qJoMz https://t.co/ICj1hyQU8w", "lang": "es", "id": "1376293049081466882", "created_at": "2021-03-28T22:00:07.000Z"}, {"text": "Pues si esto que tenemos es lo mejor del barrio, la cosa est\u00e1 fatal desde el Big Bang. https://t.co/RtHpJILrz1", "lang": "es", "id": "1376254996606558210", "created_at": "2021-03-28T19:28:55.000Z"}, {"text": "El Se\u00f1or Dios me ha abierto el o\u00eddo;y yo no me he rebelado ni me he \u2028echado atr\u00e1s. \u2028Ofrec\u00ed la espalda a los que me golpeaban, la mejilla a los que mesaban mi \u2028barba. \u2028No ocult\u00e9 el rostro a insultos y salivazos. \u2028Mi Se\u00f1or me ayudaba, por eso no quedaba confundido;... https://t.co/CdrfQ88PAY", "lang": "es", "id": "1376251420874321922", "created_at": "2021-03-28T19:14:42.000Z"}, {"text": "Menudo pandemonio el del promedio de las encuestas del foro p\u00fablico.  Que las filtradas por los publicanos y fariseos, voceadas en domingo de Ramos, causan gran ruido en el Templo de Jerusal\u00e9n.  Pero poco impacto en el Pueblo. https://t.co/r35z7D735M", "lang": "es", "id": "1376157060031741962", "created_at": "2021-03-28T12:59:45.000Z"}, {"text": "La pieza que dice que se debe hacer lo contrario de lo que se hace en portada del mismo medio. https://t.co/9cfYdseFZd", "lang": "es", "id": "1376079738905763841", "created_at": "2021-03-28T07:52:30.000Z"}, {"text": "Tienen la misma credibilidad que cuando en primero de EGB un t\u00edo te dec\u00eda aquello de \u201cun ni\u00f1o me ha diiiiiiiiichooooo queeee...\u201d. https://t.co/X7KWbPkNjy", "lang": "es", "id": "1376077937351532544", "created_at": "2021-03-28T07:45:21.000Z"}, {"text": "Buen resumen del efecto que suelen tener este tipo de campa\u00f1as de propaganda pol\u00edtica - que no periodismo - basadas \u201cme han contado de fuente muy muy muy profunda\u201d ( falsa filtraci\u00f3n) y que son todo lo que critica una pieza de opini\u00f3n en el propio medio y acabo de compartirles. https://t.co/fbWAh25oc6", "lang": "es", "id": "1376077927972999170", "created_at": "2021-03-28T07:45:18.000Z"}, {"text": "No me llega. https://t.co/nUfkfOv0sY", "lang": "es", "id": "1376074544700657665", "created_at": "2021-03-28T07:31:52.000Z"}, {"text": "El art\u00edculo de hoy de @vdelaserna merece la pena leerlo. https://t.co/DfI6JuBIz2", "lang": "es", "id": "1376073510548860931", "created_at": "2021-03-28T07:27:45.000Z"}, {"text": "https://t.co/vWIrXqoGhN https://t.co/2MfS9W9m73", "lang": "und", "id": "1376068859803934723", "created_at": "2021-03-28T07:09:16.000Z"}, {"text": "El periodismo \u201cde rodilleras\u201d es muy penoso.", "lang": "es", "id": "1375957889509163013", "created_at": "2021-03-27T23:48:19.000Z"}, {"text": "Una cosita muy sencilla:hay un n\u00famero finito de encuestadoras.  Las mismas que hacen las encuestas para los medios lo hacen para los partidos. Y si hay alguna discrepancia, ej. tratan de colar \u201csondeos internos\u201d diferentes a las publicadas, s\u00f3lo hay una alternativa, una miente.", "lang": "es", "id": "1375955312100962309", "created_at": "2021-03-27T23:38:05.000Z"}, {"text": "\u201cEncuestas internas\u201d. https://t.co/fyTFg2qbeU", "lang": "es", "id": "1375952225315528708", "created_at": "2021-03-27T23:25:49.000Z"}, {"text": "Ya veremos.  Si se lo curra un poco,ya veremos. https://t.co/6X5CdrnXIy", "lang": "es", "id": "1375944944393854979", "created_at": "2021-03-27T22:56:53.000Z"}, {"text": "Otro que no ha entrado en la web, porque en \u201cdeclaraci\u00f3n de bienes\u201d se llega a otro formulario.  Si hasta se lo he puesto con flechitas. En fin. https://t.co/c5zr93R6Dp https://t.co/P6Um46zmOn", "lang": "es", "id": "1375944679468978177", "created_at": "2021-03-27T22:55:50.000Z"}, {"text": "Ya les digo que resulta curioso, y que tiene la importancia que tiene.\n\nPero ustedes mismos pueden ir viendo a lo que me refiero. \u00bfLo han observado? \n\nSaquen sus propias conclusiones. Les escucho ( a los habituales, claro). https://t.co/nRA1vtTpcv", "lang": "es", "id": "1375943408712318980", "created_at": "2021-03-27T22:50:47.000Z"}, {"text": "Curiosamente aparecen en cuanto se convocan elecciones.\n\nCuriosamente jam\u00e1s hab\u00eda interactuado con ellos. \n\nCuriosamente empiezan a entrarme con temas secundarios y siempre con af\u00e1n de pol\u00e9micas que acaban en \u201cpues no pienso volver a votarles\u201d. https://t.co/CakFU41QxO", "lang": "es", "id": "1375943398943784961", "created_at": "2021-03-27T22:50:44.000Z"}, {"text": "Son tan \u201cexpertos en VOX\u201d que alguno me ha llegado a decir que soy un arribista. Un \u201creci\u00e9n llegado\u201d. https://t.co/vqymAcW6Jq", "lang": "es", "id": "1375943389464702980", "created_at": "2021-03-27T22:50:42.000Z"}, {"text": "El caso es que sistem\u00e1ticamente antes de elecciones, empiezan a aparecer en mi entorno una serie de comentaristas, surgidos de la nada, que aseveran ser de VOX \u201cde siempre\u201d. https://t.co/BkYQ0lczEP", "lang": "es", "id": "1375943380132372495", "created_at": "2021-03-27T22:50:40.000Z"}, {"text": "El caso es que aqu\u00ed ya nos vamos conociendo.  Incluso los opositores habituales. https://t.co/XJyGLhyGcS", "lang": "es", "id": "1375943369294286850", "created_at": "2021-03-27T22:50:37.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s,por haber estado tantos a\u00f1os en comunicaci\u00f3n en los tiempos pioneros de redes sociales, sigo teniendo activas algunas herramientas para analizar usuarios. De las que s\u00f3lo tienen agencias y CMs ( chincharabi\u00f1a) https://t.co/RIpJKAaWVL", "lang": "es", "id": "1375943355398561792", "created_at": "2021-03-27T22:50:34.000Z"}, {"text": "Y adem\u00e1s tengo buena memoria, y un excelente sistema de archivo de esas conversaciones.\n\nTambi\u00e9n soy un lector de muchas opiniones, y tambi\u00e9n tengo una buena referencia de lecturas. https://t.co/q8sOWSW3WI", "lang": "es", "id": "1375943345609003008", "created_at": "2021-03-27T22:50:32.000Z"}, {"text": "Como ustedes bien saben soy de esos usuarios que antes de estar en pol\u00edtica, y estando ya en pol\u00edtica, interactu\u00f3 con much\u00edsima gente en esta red. https://t.co/ZbdiJRNxms", "lang": "es", "id": "1375943330941526019", "created_at": "2021-03-27T22:50:28.000Z"}, {"text": "En v\u00edsperas de elecciones siempre me pasa una cosa curiosa en twitter.  Abro hilo.", "lang": "es", "id": "1375943319528878080", "created_at": "2021-03-27T22:50:25.000Z"}, {"text": "Fue un gran Medico Militar. https://t.co/H7GhL64jTL", "lang": "es", "id": "1375873382546292737", "created_at": "2021-03-27T18:12:31.000Z"}, {"text": "Consejo.  Nunca discutan peque\u00f1os detalles con un disl\u00e9xico como yo.  \n\nLo que a ustedes les ha costado una lectura a mi me ha podido costar mucho tiempo, muchas lecturas y mirar instrucciones.\nPero luego no me olvido de esos detalles.  Es una sorprendente ventaja competitiva.", "lang": "es", "id": "1375873173938376706", "created_at": "2021-03-27T18:11:41.000Z"}, {"text": "Probablemente un poco de ensalada. https://t.co/TwQOIKoPz0", "lang": "es", "id": "1375872574685642755", "created_at": "2021-03-27T18:09:18.000Z"}, {"text": "Yo NUNCA miento. Su \u201crid\u00edculo\u201d. Unos 30 tuits anteriores a mi \u201cSherlock\u201d.  \u00bfVe como usted insin\u00faa que yo miento y luego le saco los datos completos? Suerte y que gane mucho dinero y luego entre en pol\u00edtica. Y que no se le muera nadie para heredar y presentar  declaraci\u00f3n. https://t.co/Tc96IWVNGC https://t.co/RziiWpC3xa", "lang": "es", "id": "1375868482160578569", "created_at": "2021-03-27T17:53:03.000Z"}, {"text": "Resumo la tarde:Echenique y Rufi\u00e1n dijeron no hab\u00edamos presentado declaraci\u00f3n de bienes, llevamos toda la tarde hablando de las mias en detalle y a usted le parece que deber\u00edan tener m\u00e1s datos,me ha acusado de 5 errores( han resultado ser suyos) y de no poner lo que no piden. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/pMewG7KdYM", "lang": "es", "id": "1375867353674711040", "created_at": "2021-03-27T17:48:34.000Z"}, {"text": "Es una forma cari\u00f1osa de describir sus errados apuntes que , si le ha ofendido,retiro inmediatamente con unas disculpas, por supuesto. ( me llam\u00f3 usted rid\u00edculo y dud\u00f3 de mi palabra en sus primeros tuits, pero yo no soy rencoroso) . https://t.co/4BiJDogeKa", "lang": "es", "id": "1375866749288079360", "created_at": "2021-03-27T17:46:10.000Z"}, {"text": "Porque eso era un ingreso monetario adelantado sobre la hipot\u00e9tica venta o no de inmueble ( arras) y lo otro han sido ya transmisiones en firme de las que no se pide el importe. Imagino usted rellena casillas inexistentes en la declaraci\u00f3n de la renta, \u00bfNo? https://t.co/2hevKOJnUe", "lang": "es", "id": "1375865810590310400", "created_at": "2021-03-27T17:42:26.000Z"}, {"text": "Hoy b\u00f3xer de cuadritos verdes y blancos. https://t.co/KuwezcenOx", "lang": "es", "id": "1375865333198782468", "created_at": "2021-03-27T17:40:32.000Z"}, {"text": "Porque ese a\u00f1o tuve el ingreso de alquiler ( arrendamiento) y un ingreso por transmisi\u00f3n( arras venta) de una propiedad que aparece declarada como vendida en la siguiente declaraci\u00f3n. Me temo que a\u00fan no ha entendido la din\u00e1mica de estas cosas. https://t.co/lZqCdTvJGC", "lang": "es", "id": "1375865001773297665", "created_at": "2021-03-27T17:39:13.000Z"}, {"text": "S\u00ed me estoy riendo un poco, la verdad. https://t.co/9QwgHJaJYS", "lang": "es", "id": "1375864391522992138", "created_at": "2021-03-27T17:36:47.000Z"}, {"text": "Siguen viniendo a intentarlo. https://t.co/ayzRtUxBfm", "lang": "es", "id": "1375864235109007363", "created_at": "2021-03-27T17:36:10.000Z"}, {"text": "Bienvenido al mundo de los ingresos en pareja que se declaran al 50% por cada uno de sus miembros, amigo. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/mAiG9ENceh", "lang": "es", "id": "1375863965675356163", "created_at": "2021-03-27T17:35:06.000Z"}, {"text": "De pies a cabeza 189cm. Otras medidas las mantengo en la intimidad. https://t.co/BAJsvcLi3r", "lang": "es", "id": "1375863448765136914", "created_at": "2021-03-27T17:33:03.000Z"}, {"text": "A ver , Sherlock con pantallazos parciales. Eso es un ingreso por alquiler. Y no le he subido en pandemia la renta al inquilino, soy as\u00ed de facha. https://t.co/WbijOOyn6g https://t.co/iPrMMGEXX3", "lang": "es", "id": "1375862846748246023", "created_at": "2021-03-27T17:30:39.000Z"}, {"text": "Abrimos consultorio: desde donde acaba el pelo del pecho hasta donde me empieza el pelo de la espalda. https://t.co/QFrSUMw2eg", "lang": "es", "id": "1375862177194778627", "created_at": "2021-03-27T17:27:59.000Z"}, {"text": "Es lo que tiene seguir las instrucciones leyendo las notas al pie.  Concretamente la nota 6 que no pone usted en su pantallazo parcial. Y mire.  Llevamos aqu\u00ed dos horas hablando de lo que Echenique y Rufi\u00e1n dec\u00eda no exist\u00eda: declaraci\u00f3n de bienes. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Ga8km4bJpE https://t.co/d8yl5Z3kw7", "lang": "es", "id": "1375861913909919747", "created_at": "2021-03-27T17:26:57.000Z"}, {"text": "Por cierto, calzo un 47, peso 101,9 kg ( est\u00e1 ma\u00f1ana), llevo calzoncillos de Carrefour. Tengo una marca de nacimiento en lugar que no puedo ense\u00f1ar.  Y estas cosas me divierten un mont\u00f3n. https://t.co/zkWzMrcOWX", "lang": "es", "id": "1375861186776993799", "created_at": "2021-03-27T17:24:03.000Z"}, {"text": "Yo puedo seguir con transparencia toda la tarde. Y a cada paso quedan peor Rufi\u00e1n y Echenique. https://t.co/gGMrwjOu9O", "lang": "es", "id": "1375860446796902405", "created_at": "2021-03-27T17:21:07.000Z"}, {"text": "\u00bfQuiere bolsa? Por Ley se la tengo que cobrar.", "lang": "es", "id": "1375858704214597644", "created_at": "2021-03-27T17:14:11.000Z"}, {"text": "Yo me puedo tirar as\u00ed d\u00edas, queue no tengo ning\u00fan problema.  Pero insinuaciones NI UNA.  Las cartas encima de la mesa. De cara. Que es como yo funciono. Entiendo que a usted eso le deje en shock.  Es lo que hay.", "lang": "es", "id": "1375858702633275399", "created_at": "2021-03-27T17:14:11.000Z"}, {"text": "Si hay irregularidad Congreso me podr\u00e1 pedir aclaraciones.  Esto es lo bonito de la transparencia. Y como podr\u00eda haber visto, yo ya vine con chalets a la pol\u00edtica.  \u00bfAlg\u00fan problema m\u00e1s? Porque queda claro yo he cumplido y Echenique /Rufi\u00e1n mintieron diciendo no lo hab\u00edamos hecho.", "lang": "es", "id": "1375858701328846856", "created_at": "2021-03-27T17:14:11.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de mis declaraciones de la renta de las que se pide un dato muy concreto en el formulario del Congreso. Que ha sido presentado, revisado y pasado por la mesa del Congreso antes de su publicaci\u00f3n en la web. \u00bfInsin\u00faa algo?", "lang": "es", "id": "1375858697931534336", "created_at": "2021-03-27T17:14:10.000Z"}, {"text": "Presento *voluntariamente* , no \u201cten\u00eda\u201d y podr\u00eda perfectamente haber esperado a siguiente legislatura ,la declaraci\u00f3n de bienes en los t\u00e9rminos que exige el Congreso, con los datos que pide.  El resto los conocen Hacienda y los municipios que han cobrado plusval\u00edas.", "lang": "es", "id": "1375858696669044738", "created_at": "2021-03-27T17:14:10.000Z"}, {"text": "No dude:Yo SIEMPRE doy la cara. Le explico los cambios. Se muere mi madre,heredamos(estaba en una anterior declaraci\u00f3n que usted no ha localizado en la web), se venden propiedades.Cuando se termina proceso legal pago mis impuestos y presento declaraci\u00f3n actualizada. https://t.co/xrospOBZOf", "lang": "es", "id": "1375858695016431620", "created_at": "2021-03-27T17:14:09.000Z"}, {"text": "En la web est\u00e1n las dos que he presentado. Solo se presentan al inicio de legislatura. Pero hasta cumplo lo que usted pide. He presentado otra este a\u00f1o por variaciones relevantes. Ya van tres veces que le ayudo, \u201cse\u00f1ora\u201d.  \n\nY lo de FCKVX, ni de co\u00f1a con usted. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/MJEfXxBl2w https://t.co/H7faEhHzEM", "lang": "es", "id": "1375840257904627712", "created_at": "2021-03-27T16:00:54.000Z"}, {"text": "Pues de la he puesto hasta con flechitas verdes para que hasta gente como usted las vea. https://t.co/ynI2puE2Ez https://t.co/zNXdsXfKj5", "lang": "es", "id": "1375839265008013319", "created_at": "2021-03-27T15:56:57.000Z"}, {"text": "A ver, declaraci\u00f3n de bienes que es lo que menciona Rufi\u00e1n. \u2705\u2705dos veces. La que usted pone, de intereses, que NO ES lo que dice Rufi\u00e1n (\u201cbienes\u201d) presentada en plazo y aceptada,ya que est\u00e1 en la web.y en t\u00e9rminos parecidos a cualquier dioutado. Le dejo uno del PSOE al azar. https://t.co/T397koPc6J https://t.co/K3bX2Rfite", "lang": "es", "id": "1375831971625046023", "created_at": "2021-03-27T15:27:58.000Z"}, {"text": "Y por cierto, @ivanedlm ya se lo hab\u00eda explicado a Echenique. https://t.co/RXvbtdfSCu", "lang": "es", "id": "1375826891555409920", "created_at": "2021-03-27T15:07:47.000Z"}, {"text": "Mira @ivanedlm \u00bf le das t\u00fa o le doy yo?   \n\nEstimado @gabrielrufian , cuando tengas ganas y tiempo, en tus ya extendidos 18 meses, te ense\u00f1o c\u00f3mo funciona la web de Congreso.  Es muy f\u00e1cil y evita muchos bochornos.  Que alguien te ense\u00f1e a arrancar el ordenador y de ah\u00ed tiramos. https://t.co/gbyWgm8ThF https://t.co/rMOLiCtaW2", "lang": "es", "id": "1375825445606854656", "created_at": "2021-03-27T15:02:02.000Z"}, {"text": "Ande, ande.  Le reconocer\u00e9 por la baggette debajo del brazo. https://t.co/v7S8Sb3CCR", "lang": "es", "id": "1375730335951028224", "created_at": "2021-03-27T08:44:06.000Z"}, {"text": "Mi amiga @georgina_vox anda por buena zona, en \u201cFuenla\u201d. https://t.co/kaDrUT1CS6", "lang": "es", "id": "1375729868634218499", "created_at": "2021-03-27T08:42:15.000Z"}, {"text": "Venga y nos ponemos cara, hombre.  Que con la cantidad de insultos que me ha lanzado por aqu\u00ed le estoy hasta cogiendo cari\u00f1o. https://t.co/Bu5qG0BKhR", "id": "1375729490702270468", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:40:45.000Z"}, {"text": "La gran @eledhmel con los amigos de @VOX_LasRozas https://t.co/OyMlsaVt8u", "id": "1375728736692285440", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:37:45.000Z"}, {"text": "Mi compa\u00f1era @CrisEstebanVox andar\u00e1 por Torrelodones. https://t.co/MJhCXjPAU8", "id": "1375728325696577536", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:36:07.000Z"}, {"text": "Hoy podr\u00e1n ver a muchos diputados de VOX apoyando mesas informativas de @madrid_vox \n\nA mi me toca ayudar aqu\u00ed: https://t.co/qtZMZ2gGjr", "id": "1375728094355542016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:35:12.000Z"}, {"text": "Justo en el momento en el que se produc\u00eda este intercambio Marlaska estaba ejecutando el acercamiento del asesino de la familia de @fjosealcaraz .\n\nPor eso no le miraba. Por eso este indigno personaje sali\u00f3 al ataque invent\u00e1ndose cosas.  \n\nPero Alcaraz es un grande. https://t.co/UqxfNW67id", "id": "1375718599147544579", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T07:57:28.000Z"}, {"text": "No es por la pol\u00edtica.  Se lo puedo garantizar. \ud83d\ude01 https://t.co/Ff31mS9y6x", "id": "1375588599534645249", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:20:53.000Z"}, {"text": "Que llame al ministro de universidades. Experto en batallas navales, como ha demostrado hoy. https://t.co/O39Mu1w1KA", "id": "1375584609417707524", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:05:02.000Z"}, {"text": "En Lepanto la victoria y la muerte en Trafalgar.   \n\nA ver si van a tomarse literalmente el verso del himno y aplicar a alguien pensando estuvo en ambas. https://t.co/0XxecEOwoQ", "id": "1375509605292249088", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T18:07:00.000Z"}, {"text": "Por cierto. Pueden ver el discurso de @Igarrigavaz aqu\u00ed. \n\nhttps://t.co/r325dcudBn", "id": "1375478173794713602", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:02:06.000Z"}, {"text": "Ellos se lo pierden: Los indepes se levantan cuando llega el turno de palabra de @Igarrigavaz\n\nEn estos cuatro a\u00f1os, como sigan levant\u00e1ndose cada vez que hable uno de @VOX_Cataluna , van a desarrollar unos abdominales- un \u201ccore\u201d completo-envidiable. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ptb3UMqa1p", "id": "1375477402470641668", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:59:02.000Z"}, {"text": "Este v\u00eddeo de Rocio es espectacular. https://t.co/VCJ1gbemXl", "id": "1375475723188776961", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T15:52:22.000Z"}, {"text": "Un abrazo, amigo @fjosealcaraz    Eso explica la chuler\u00eda y nervios de Marlaska ayer en la comisi\u00f3n cuando nos contestaba.  Y de haber sabido esto ayer me hubieras tenido a tu lado, lo sabes, para apoyarte en todo lo que podr\u00edas haberle dicho a ese indigno personaje. https://t.co/mypr3ymomS", "id": "1375462140677648385", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:58:23.000Z"}, {"text": "Entiendo. https://t.co/qFwxnbLFTB", "id": "1375375156181352448", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T09:12:45.000Z"}, {"text": "Ultima falta a la verdad que le permito. Dejo de interactuar con usted por manipulador y falsario. Suerte con lo suyo. https://t.co/uETH6WvpNm", "id": "1375373858811867138", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T09:07:35.000Z"}, {"text": "Me meto en cinco zooms seguidos. Les veo en seis horas. Al otro lado. https://t.co/xSNRPztBnf", "id": "1375369014134865921", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:48:20.000Z"}, {"text": "Respuesta de qui\u00e9n publica un bulo con un documento en franc\u00e9s, idioma que ahora dice no conocer, y por tanto entender lo que lanzaba, porque en cualquier caso- y pese a pillarle en una mentira- \u00e9l lo que ven\u00eda era a atacar a VOX con lo que fuera.  \n\nOk, siguiente en la fila. https://t.co/9ZQ5VTjJvu", "id": "1375367684309856258", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:43:03.000Z"}, {"text": "No. No es f\u00e1cil.  Es sencillamente equivocarse.  Uno puede querer velocidad en el procedimiento precisamente para lo contrario. https://t.co/Xp12bwOzVO", "id": "1375367138257604609", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:40:53.000Z"}, {"text": "\u201cNivelazo intelectual\u201d.  Yo prefiero llamar de usted a casi todo el mundo.  Me reservo el tuteo para aquellos a los que aprecio y me aprecian.  Usted, no. Suerte con sus avances en el estudio de l\u00f3gica elemental. https://t.co/p5KwmfRfZm", "id": "1375364533833846785", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:30:32.000Z"}, {"text": "No, lo que pensamos es que hay much\u00edsima gente inteligente.  Pero desde luego, en su caso,podemos estar equivocados.  Q.E.D. https://t.co/d1oKy11Ode", "id": "1375363671241678849", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:27:06.000Z"}, {"text": "A.  Me trata \u201cde usted\u201d como yo trato hasta al m\u00e1s tonto en redes. \nB. \u201cUsted\u201d no ha entendido todav\u00eda que ahora se vota que se trate urgente el tema.  Pero m\u00e1s adelante se vota si se hace o no. \n\nNo es tan dif\u00edcil. Pero yo tengo bastante paciencia en estas cosas. https://t.co/LsySqgqAeN", "id": "1375362850894536708", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:23:51.000Z"}, {"text": "Y encima comparten bulos sin leer ( o entender) lo que comparten.  https://t.co/xN2nXwOY1Q https://t.co/Kq2o47hHde", "id": "1375361394472841218", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:18:04.000Z"}, {"text": "https://t.co/YV8WFfkWtz https://t.co/qord2HC168", "id": "1375361121130020864", "lang": "und", "created_at": "2021-03-26T08:16:58.000Z"}, {"text": "Le ruego no insulte y no se deje manipular tan f\u00e1cil y burdamente.  Y \u00faltimo tuit que le contesto con insultos. Y bulos. Gracias.  https://t.co/6g7bpRWhFe https://t.co/KObGoc8uR5", "id": "1375358900472528897", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:08:09.000Z"}, {"text": "Es una pena que no sepan c\u00f3mo funcionan las instituciones.\n\n**NO se ha votado a favor del pasaporte\u2022\u2022  porque no se votaba eso. Se ha votado el procedimiento de urgencia para tratarlo.   \n\nManipulaciones baratas no, por favor. https://t.co/b8RrFvxLae", "id": "1375357115942981632", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:01:03.000Z"}, {"text": "Si no sabe que vive en un piso oficial del mi interior, por seguridad, a lo mejor era mejor haberse callado.  \n\nY no,  no soy candidato a presidir nada, campe\u00f3n. https://t.co/91Dr7NIiVM", "id": "1375221471518265352", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T23:02:03.000Z"}, {"text": "Lo que est\u00e9 permitido se puede hacer. Punto. Andar ahora con este puritanismo rid\u00edculo es estupido. Y las mismas normas para todos.  Tan sencillo y tan dif\u00edcil de entender por el #bienquedismo", "id": "1375189168905711618", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:53:42.000Z"}, {"text": "Los franceses vendr\u00e1n a hacer lo que les venga en gana dentro de todo lo que se haya permitido ( que no es mucho). Tomar una cerveza o ir al Real son igual de respetables seas \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Que para esto ersmod un pa\u00eds libre y la Uni\u00f3n Europea existe. Europeistas de pacotilla. https://t.co/9qxZ0zCbuO", "id": "1375188281525166081", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:50:10.000Z"}, {"text": "Urgente #Badajoz \n\nCC: @VOX_Badajoz @Vox_BadajozCiud @Vox_Merida https://t.co/1FbKHpxz1o", "id": "1375185106726440961", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:37:33.000Z"}, {"text": "En cuanto est\u00e9 diponible tienen que escuchar la r\u00e9plica a Marlaska de @fjosealcaraz  #imprescindible. Les avisar\u00e9 por aqu\u00ed. https://t.co/JnFG0q2K6g", "id": "1375150487335485445", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:19:59.000Z"}, {"text": "Y miren lo que dice el antiguo Jefe de Prensa de La Casa Blanca. Sus \u00faltimos tuits son maravillosos . https://t.co/8OWWGPvNua", "id": "1375146302128930816", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:03:22.000Z"}, {"text": "La chuler\u00eda de Marlaska en sus respuestas, cuando ni ha escuchado lo que le ha preguntado @fjosealcaraz sobre materiales de seguridad para los @guardiacivil de Tr\u00e1fico, que cuesta vidas y lesiones a los agentes, porque ni escucha las propuestas positivas que le hacemos. \ud83d\ude10 https://t.co/2JDISyHtnL", "id": "1375144504408293377", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:56:13.000Z"}, {"text": "Desde su toma de posesi\u00f3n no hab\u00eda dado ruedas de prensa. Incluso simularon im\u00e1genes con micros para que \u201cparecieran\u201d comparecencias.  \u00bfcuantas informaciones de acusaci\u00f3n de opacidad han le\u00eddo en los medios?  Pues eso. https://t.co/XCqRAiiWbP", "id": "1375141060675002369", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:42:32.000Z"}, {"text": "Hip\u00f3tesis interesante. https://t.co/uji4fgOwns", "id": "1375140238352338945", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:39:16.000Z"}, {"text": "Marlaska nos acaba de decir en comparecencia que en enero se ha comprado de su bolsillo una cinta de correr a\u00fan m\u00e1s cara.  O sea, que ahora hay dos en su domicilio oficial.    \u00bfUna sin uso?   Y dice que es por seguridad.  En comisi\u00f3n seguridad vial.  \ud83d\ude36", "id": "1375139549895069706", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:36:32.000Z"}, {"text": "Soy portavoz adjunto en la comisi\u00f3n de RTVE.  He participado en las sesiones de ese proceso.  Y hoy he vivido en directo en Congreso el acto final de ese acuerdo que denunciamos y \u00e9l dice no existe.  Digamos que s\u00e9 de lo que hablo \u201cun poquito\u201d.  Y miente. https://t.co/JZSyt30Ucs", "id": "1375135077542289414", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T17:18:45.000Z"}, {"text": "Pueden seguirla aqu\u00ed. https://t.co/lN007Pkmc0", "id": "1375110428448161797", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:40:49.000Z"}, {"text": "Se inicia la comparecencia del Ministro Marlaska en la Comisi\u00f3n de Seguridad Vial.   Intervendr\u00e1 mi compa\u00f1ero @fjosealcaraz teniendo muy en cuenta las v\u00edctimas, la seguridad y a la @guardiacivil de Tr\u00e1fico, la gran olvidada de medios humanos y materiales. https://t.co/TvQTwVqxdy", "id": "1375109991921766402", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T15:39:05.000Z"}, {"text": "En unos minutos imparto una charla en este simposium para expertos en Marketing electoral de toda Hispanoam\u00e9rica.   @cigmapucj @universidadcjc https://t.co/silGC6S3Dr", "id": "1375089109002297346", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:16:06.000Z"}, {"text": "Que portavoz del PSOE en la comisi\u00f3n de control de RTVE a\u00fan no se sepa la diferencia entre un tertuliano y una entrevista con un miembro de un partido pol\u00edtico, es la mejor muestra de c\u00f3mo est\u00e1 esa entidad. Ahora en control PP-PSOE-Podemos por el acuerdo alcanzado en despachos.", "id": "1375066414265028610", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:45:55.000Z"}, {"text": "Un poquito de memoria. https://t.co/RIiHHA0W35", "id": "1374975675489193984", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T06:45:21.000Z"}, {"text": "Reagan, Churchill, ...as\u00ed de memoria y a bote pronto. https://t.co/3R5E83S4jv", "id": "1374856837921701892", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:53:08.000Z"}, {"text": "Usted y su amigo Oscar son m\u00e1s de los que los matan en sus cunas con bombas.  V\u00e1yase a pastar.  Y me repite eso del final sin capucha, gudaricagatarra. https://t.co/aJ03nxtBxf https://t.co/3ucCSM8m9w", "id": "1374854274006540290", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:42:57.000Z"}, {"text": "Sudores fr\u00edos ... https://t.co/w6YQ1qG237", "id": "1374853179649748992", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:38:36.000Z"}, {"text": "Irene Lozano ha dejado su *mejor marca* deportiva en pol\u00edtica: un a\u00f1o y un mes. https://t.co/BDwJM0Yy87", "id": "1374850028108414987", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:26:04.000Z"}, {"text": "Los mejores fichajes. https://t.co/MUEiwAKuPM", "id": "1374837285431173121", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T21:35:26.000Z"}, {"text": "A mi, la verdad,es que encantaba el bombero-torero. \u00bfAlguna relaci\u00f3n con usted? https://t.co/qqJ6vo43AF", "id": "1374828445658677258", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T21:00:19.000Z"}, {"text": "\u00bfY qui\u00e9n es usted? Entiendo sus ausencias y su necesidad de b\u00fasqueda de un origen, pero en mi familia estamos todos identificados y reconocidos.  Y de nacimiento, yo nac\u00ed bastante bien, por ces\u00e1rea para ser m\u00e1s concretos. https://t.co/1NcLnnQ4so", "id": "1374828010671595522", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:58:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/8in5KpecNd", "id": "1374775378837913606", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T17:29:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/8oUvYmUC1Y", "id": "1374775122314338315", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T17:28:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/y60w4mNpGY", "id": "1374774730960560141", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T17:26:52.000Z"}, {"text": "Repasemos los argumentos de hoy de la izquierda: Nada,no mejoran, siguen con Calvo, culo, pis... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd2a https://t.co/CBwsju5POo", "id": "1374756640977731588", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T16:14:59.000Z"}, {"text": "Cuando pensabas que lo de las Comunidades Aut\u00f3nomas no pod\u00eda ser peor.. por cierto, Sanidad y @desdelamoncloa tienen un \u201cbonito\u201d estado de alarma extendido en el que son responsables absolutos.  No tiene un pase lo de ninguno de ellos. https://t.co/hFPtR81JS5", "id": "1374732416393347072", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T14:38:44.000Z"}, {"text": "El representante m\u00e1ximo de las comunidades de esa religi\u00f3n ante el Estado ha sido detenido por terrorismo.  Nada menos. https://t.co/VswjhdP6f7", "id": "1374717644180492289", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:40:02.000Z"}, {"text": "Una s\u00f3lida estrategia. Al final la casa madre se impondr\u00e1 a la filial. Tengan eso en cuenta. \n\n https://t.co/QmrIAnp9H5", "id": "1374711927767699462", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:17:19.000Z"}, {"text": "De usted, que aunque solo tenga una velita, que es evidente aporta pocas luces, aqu\u00ed nos comportamos con el respeto debido(o con creatividad en el insulto, que tengo mucha cancha). Cuide su melenita. https://t.co/cIu5HTBF63", "id": "1374690807559696387", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:53:23.000Z"}, {"text": "Mi cabellera no puede usted verla, ser\u00e1 cosa de esa velita solitaria. Cuando cumpla dos a\u00f1os, lo celebramos, campe\u00f3n. https://t.co/Go2F0KlF5j", "id": "1374689369517391872", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:47:40.000Z"}, {"text": "Y punto. https://t.co/5ygDxXbDYI", "id": "1374689061353500677", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:46:27.000Z"}, {"text": "https://t.co/DhBPCzeo3g", "id": "1374688804318154753", "lang": "und", "created_at": "2021-03-24T11:45:26.000Z"}, {"text": "Misco Jones,gracias. https://t.co/KyZT9fD98m", "id": "1374688790279827461", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:45:22.000Z"}, {"text": "Ese momento en el que te ves atrapado en un proceso circular del sistema administrativo espa\u00f1ol, y un \u201camable\u201d servidor p\u00fablico te dice que \u201cy a mi qu\u00e9 me importa\u201d cuando se lo indicas.", "id": "1374685610426912768", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:32:44.000Z"}, {"text": "Gracias @guardiacivil https://t.co/pX0MZuDFvv", "id": "1374677277083045902", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:59:37.000Z"}, {"text": "Su tabaco, gracias https://t.co/O3wWoKCJ9u https://t.co/f2cNLn0Osk", "id": "1374666201859825664", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:15:37.000Z"}, {"text": "Haga usted los deberes. Est\u00e1 en la retransmisi\u00f3n en YouTube de Congreso, como ya he indicado: Entra y rebobina, que ustedes los trolls de izquierdas son mucho de que les hagan el trabajo los dem\u00e1s. https://t.co/FF7Lpshcgj", "id": "1374665012170608640", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:10:53.000Z"}, {"text": "A. mi partido no tiene amigos en los bancos, basta ver declaraciones sobre alguno que, encima, es due\u00f1o de medios. \nB. El mismo tuit que comenta dice exactamente lo que usted dice no hacemos. https://t.co/k0ABRS8avb", "id": "1374663242518306818", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:03:51.000Z"}, {"text": "Cuando el diputado de @populares Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed ha contado, con evidente emoci\u00f3n, la historia de su hija con s\u00edndrome de Down , universitaria y trabajando, la respuesta de la Ministra Celaa y de la bancada del PSOE: risas. \n\nMando abrazo a familia Matar\u00ed.", "id": "1374662610038165507", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T10:01:20.000Z"}, {"text": "Le estamos colocando deuda a nuestros hijos, nietos, bisnietos y tataranietos, como m\u00ednimo. https://t.co/urPAOWLfgk", "id": "1374643646771892226", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:45:59.000Z"}, {"text": "Los tr\u00e1nsfugas se deben a sus amos del PP,que les pagan sus sueldos con dinero de todos los pacenses.  Normal que hagan campa\u00f1a, con pasi\u00f3n y fervor, por sus amos ... y el rid\u00edculo m\u00e1s vergonzoso con esa mezcla de todas sus incongruencias. https://t.co/AngBSsU9TV", "id": "1374640578416230401", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:33:48.000Z"}, {"text": "Por la falta de un clavo fue que la herradura se perdi\u00f3.\nPor la falta de una herradura fue que ... https://t.co/vfFLyHEicd", "id": "1374620487905644548", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:13:58.000Z"}, {"text": "\u201cEso\u201d gigante atravesado en el Canal de Suez est\u00e1 creando un embotellamiento monumental del tr\u00e1fico mundial de contenedores. Y solo lleva un d\u00eda.  Me recuerda el poema del clavo y el reino. https://t.co/5W9cPeGkEb", "id": "1374620002079363072", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T07:12:02.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 Barbaridad. Qu\u00e9 barbaridad. Voy a informarme del caso. https://t.co/WGBk5fS14G", "id": "1374614923196706824", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T06:51:51.000Z"}, {"text": "Cristoneofascismonacionalcat\u00f3licismo,  seg\u00fan Lopa. \n\nAhora trata de decirlo sin cantar al son de  supercalifragilisticoespialidoso:   \n\ud83c\udfbcCristoneofascismonacionalcat\u00f3licismo\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 https://t.co/6VF6heh8Fp https://t.co/Trj99zylqG", "id": "1374454351700238344", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T20:13:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/W8hvIoFvUa", "id": "1374428899619213314", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T18:32:39.000Z"}, {"text": "Si hubiera trabajado el tema, y escuchado mi video\u2026. Dos de los partidos que apoyan a Lukashenko, se definen claramente como \u201csocialdem\u00f3cratas\u201d.   Gracias. El resto social-comunistas. \n\nA ver si ya hemos descubierto el payaso en esta conversaci\u00f3n. https://t.co/MHMxbCAlF0 https://t.co/NMLFRhmbHp", "id": "1374428212013408256", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:29:56.000Z"}, {"text": "Ese punto H). https://t.co/NnFEcE99cw", "id": "1374409571813314565", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T17:15:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/nGEgO0VSAs", "id": "1374402380297498626", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T16:47:17.000Z"}, {"text": "Bueno, es lo que tiene tener una comisi\u00f3n de Exteriores en el Congreso en la que intervenimos *todos los partidos* sobre temas, como su propio nombre indica, *de exteriores*. Si quiere le dibujo un mapa para aclararse con la chorrada que acaba de soltar. https://t.co/zV9eq8KHRf", "id": "1374402221845008384", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T16:46:39.000Z"}, {"text": "Algunos social-comunistas se ponen de perfil cuando les hablas de los dictadores social-comunistas. https://t.co/wcFh8jqsSZ", "id": "1374396724035289099", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T16:24:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/eU2V63ox4h https://t.co/pz40cJUQxg", "id": "1374392240521445381", "lang": "und", "created_at": "2021-03-23T16:06:59.000Z"}, {"text": "Al menos las Tricoteuses produc\u00edan algo al pie del cadalso, al que su amado Robespierre llevaba a sus enemigos pol\u00edticos.  Los robespierres de hoy y sus tricotosas, ni eso. https://t.co/Fwict65Mhw", "id": "1374126162453086212", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T22:29:41.000Z"}, {"text": "Pues los paters de Twitter dicen que https://t.co/UMGO7nWyvM https://t.co/696voIV4oa", "id": "1374121720718761999", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T22:12:02.000Z"}, {"text": "Menudo torpedo. https://t.co/Dj7SYWVrmb", "id": "1374103446887002113", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:59:26.000Z"}, {"text": "L\u00f3gica aplastante. La calle \u201cNewton\u201d es fascista. Cae por su propio peso. https://t.co/tZENqkSKCz", "id": "1374077245975900164", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T19:15:19.000Z"}, {"text": "Los herederos de ETA https://t.co/AjKxnELfFA", "id": "1374065471331373065", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:28:31.000Z"}, {"text": "Repito ex-pul-sa-dos.  \n\nY no me gusta la gente que presume en su nombre de ciertas cosas. https://t.co/Kf8TbUTAdC", "id": "1374062484903100422", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:16:39.000Z"}, {"text": "Se van a \u201cpegar una jart\u00e1\u201d, \u00bfverdad @Macarena_Olona @fjosealcaraz ? https://t.co/c3n9oGtGBU", "id": "1374061927299702787", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:14:26.000Z"}, {"text": "Nosotros expulsamos.Punto. Nada m\u00e1s que demostrar. https://t.co/yQ8ubhF8L9", "id": "1374061207225786374", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:11:35.000Z"}, {"text": "Lo que venimos sufriendo @VOX_Badajoz @Vox_BadajozCiud desde hace tiempo y ahora se ha visto en Murcia.  El transfugismo m\u00e1s descarado pagado con ofertas de puestos, cargos, sueldos y asesores. Culpable es quien ofrece y quien se ofrece. https://t.co/vJm4CYi5F7", "id": "1374059144588709901", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T18:03:23.000Z"}, {"text": "En mi libro de pr\u00f3xima publicaci\u00f3n, \u201cJerjes, ese hombre\u201d, desvelo el origen franquista del imperio aquem\u00e9nida... https://t.co/aUaMKIZIVd", "id": "1374058022553714688", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:58:55.000Z"}, {"text": "\u00bfConfirmamos que Hila es nombre art\u00edstico? https://t.co/SReFr2iMPn", "id": "1374056954495176713", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:54:41.000Z"}, {"text": "De la presunci\u00f3n de inocencia y otras,antiguas, bellas artes.", "id": "1374056783984099341", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:54:00.000Z"}, {"text": "Otro que tal baila.  Atentos al argumentario. https://t.co/un4vLIO8pm", "id": "1374023297235619843", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T15:40:56.000Z"}, {"text": "Porque como todo el mundo sabe Franco, en 1805,\nera Guadiamarina en Tragalgar a bordo del San Juan Nepomuceno, a las \u00f3rdenes de Churruca. Hasta Gravina era franquista en esa \u00e9poca. \nY claro,en 1898,con seis a\u00f1os, participaba en la batalla de Santiago de Cuba con Cervera. \ud83e\udd2a https://t.co/zpHyugQtef https://t.co/AKIdAdeecy", "id": "1373976802729807872", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:36:11.000Z"}, {"text": "En prostibulos - y saunas, porque imagino ser\u00e1n transversales- partidos como el PSOE tienen todo un comit\u00e9 de expertos.  Saben de lo que legislan. https://t.co/w5YQOp8osp", "id": "1373921884862025728", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T08:57:58.000Z"}, {"text": "Biden lleva sesenta d\u00edas sin dar una rueda de prensa y no dar\u00e1 la primera hasta el 25. T\u00edpicamente los presidentes de EE.UU. dan una el primer mes de su mandato. \n\nPero no ver\u00e1n un esc\u00e1ndalo en medios por haber tenido m\u00e1s bombardeos que ruedas de prensa.  \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oRzcaknbwY", "id": "1373774945243774977", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T23:14:05.000Z"}, {"text": "Una interesante explicaci\u00f3n. https://t.co/ObjZUh1cr0", "id": "1373736362944380935", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:40:46.000Z"}, {"text": "T\u00f3cate los ... https://t.co/kMU82qgBgK", "id": "1373645424867872772", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T14:39:25.000Z"}, {"text": "Viendo informativos @A3Noticias Informan de todos los partidos en campa\u00f1a enMadrid.  Y emiten una sola imagen de VOX, nada de informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a, y para ello meten un segundo de un evento de hace un a\u00f1o.  \n\n#piridismi", "id": "1373644271430078466", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T14:34:50.000Z"}, {"text": "No creo. https://t.co/JAExxWVPLQ", "id": "1373590547185725440", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:01:21.000Z"}, {"text": "Debo decir estoy bastante orgulloso de esta iniciativa que he llevado personalmente ( el tema marca exterior de Espa\u00f1a es uno de mis focos principales esta legislatura). En unos d\u00edas la defenderemos en comisi\u00f3n. Y anticipo nos acusar\u00e1n de patrioterismo los que no tienen ni idea.", "id": "1373587604818567171", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:49:39.000Z"}, {"text": "Hoy varios medios se hacen de un proyecto que trata de defender la imagen exterior de Espa\u00f1a, abandonada fruto de la dejadez.  Espa\u00f1a hace una gran labor en el mundo y algunos han querido que pase desapercibida por sus fobias a los s\u00edmbolos. https://t.co/msyxHAJOEk", "id": "1373587603207946240", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:49:39.000Z"}, {"id": "1373402556353896454", "text": "Que Dios le cuide la vista a este tipejo. https://t.co/HGDJp7TdDH", "created_at": "2021-03-20T22:34:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373343220285997058", "text": "Por lo que veo de la mini-manifa-antifa en Madrid podemos estar tranquilos.  Pese a tenerlas al lado,no se les ve intenci\u00f3n de asaltar las librer\u00edas de la cuesta de Moyano.", "created_at": "2021-03-20T18:38:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373325778012794884", "text": "Mesi\u00e9 me echa ficha cada vez que tiene oportunidad. Yo le rechazo, que soy hombre casado y formal, pero esta es su triste reacci\u00f3n.   Hasta me manda fotos suyas por el was\u00e1, arreglao pa salir... no le contesto. https://t.co/JbWjqQpcqh https://t.co/8svF5TCnUp", "created_at": "2021-03-20T17:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373323814382239749", "text": "Nos vemos esta noche. https://t.co/UZL9dosO3O", "created_at": "2021-03-20T17:21:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373283001480675329", "text": "Proyecci\u00f3n psicol\u00f3gica de manual. https://t.co/YNgaZKKoem", "created_at": "2021-03-20T14:39:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373281016622809091", "text": "Y de las manipulaSiones de informaSiones hablamos otro d\u00eda, campe\u00f3n. https://t.co/1sAKGY5pTj", "created_at": "2021-03-20T14:31:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373280591857266689", "text": "Ya me dir\u00e1 usted, inmediatamente y con pruebas, qui\u00e9n fue \u201cjuzgado por terrorismo y ocupa esca\u00f1o de VOX\u201d. Porque si se inventa usted las cosas, y las publica, igual nos toca tirar de c\u00f3digo penal,vuelto y vuelto. https://t.co/sDlmPbkkWM https://t.co/O3zsJbDO1b", "created_at": "2021-03-20T14:29:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373279889957269507", "text": "A ver, se\u00f1or pi\u00f1a, si me llama \u201cputo calvo\u201d para defender al Psoe es evidente que me est\u00e1 dando la raz\u00f3n.  Y si me diera usted su nombre,que a an\u00f3nimos juegan solo los cobardes, estar\u00eda encantado de jugar a pi\u00f1atas. Que ya sabemos que usted es el burro de papel. https://t.co/S4jkQ8YOAa", "created_at": "2021-03-20T14:26:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373185382058233856", "text": "LoNYT. https://t.co/uoQzVAeaNX", "created_at": "2021-03-20T08:11:22.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1373184589779365888", "text": "\u201cJam\u00e1s olvido una cara, pero en su caso estar\u00e9 encantado de hacer una excepci\u00f3n\u201d, Groucho Marx ( el de verdad). https://t.co/ueXhe9YrwI", "created_at": "2021-03-20T08:08:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373022215936086016", "text": "He borrado mis seis \u00faltimos tuits. Una vez lanzado mensaje a quien debe escucharlo, mejor no seguir promocionando el da\u00f1o.  Creo que lo entender\u00e1n.  Gracias.", "created_at": "2021-03-19T21:23:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373009409337610249", "text": "https://t.co/J2WOOMfj3m", "created_at": "2021-03-19T20:32:07.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372854163122577413", "text": "Y por supuesto debe estar todav\u00eda de resaca del d\u00eda grande. https://t.co/i4IPKaRenz", "created_at": "2021-03-19T10:15:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372853646917038082", "text": "ZAStarabuelo. https://t.co/K9u8KrNPfV", "created_at": "2021-03-19T10:13:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372852656973168644", "text": "No recojo cable, lo uso para envolverle a usted este regalo: usted justifica que un cargo local del PSOE difunda im\u00e1genes manipuladas acompa\u00f1adas de ofensas\nNo se lo digo yo, sino la @RAEinforma (3ra acepci\u00f3n de \u201cmanipular\u201d). \n\nSuerte con lo suyo. https://t.co/b8LZL0Sgnh https://t.co/r91RSJR8lH", "created_at": "2021-03-19T10:09:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372850144098549761", "text": "Estoy 100% seguro que el Exconcejal y miembro del PSOE ha publicado la foto manipulada. https://t.co/IQtd4UBgKR", "created_at": "2021-03-19T09:59:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372849662386966528", "text": "Por cierto, qu\u00e9 bonito contraste lo anterior con la cuenta oficial de la agrupaci\u00f3n local del autor,dando lecciones de exactamente lo contrario que hacen.  Sac\u00fadanse un poco ah\u00ed, en la solapa de la chapa, hagan el favor, que se les ha quedado una mota de verg\u00fcenza. https://t.co/C1LnA7Mn1a", "created_at": "2021-03-19T09:57:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372847835712999424", "text": "Hola @gpscongreso : presidentes locales del @PSOE en Badajoz manipulan fotos para ofender a diputadas como @Macarena_Olona \nEste cargo es reincidente en estas actividades, @GFVara le encubre y protege, pero *estoy seguro* que vais a rectificar p\u00fablicamente \u201ccompa\u00f1er@s\u201d, \u00bfno?. https://t.co/3vANvVuSGI https://t.co/rj8Yx2kgh8", "created_at": "2021-03-19T09:50:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372842692040855555", "text": "Hab\u00eda dos extreme\u00f1os entre los redactores de la Constituci\u00f3n de 1812.  Y ojo, cuatro de ultramar. https://t.co/zxrgQpA5gk", "created_at": "2021-03-19T09:29:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372842685158076417", "text": "De hecho el de #Badajoz fue el primer diputado en tomar la palabra en la sesi\u00f3n de apertura de las Cortes de C\u00e1diz. https://t.co/WRoFU94uTE", "created_at": "2021-03-19T09:29:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372842676803006464", "text": "La comisi\u00f3n para elaborar #LaPepa estuvo presidida por Diego Mu\u00f1oz Torrero, de Cabeza del Buey, #Badajoz , diputado por Extremadura.  Uno de los nueve diputados elegidos en Badajoz el 23 de julio de 1810 en representaci\u00f3n de Extremadura. https://t.co/mhkApFl5KV", "created_at": "2021-03-19T09:29:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372821546499239937", "text": "Por cierto, la foto con ese \u201cdetalle\u201d no es de @madrid_vox sino la t\u00edpica gracieta de reportero gr\u00e1fico de @europapress . \n\nTengo una colecci\u00f3n completa de ejemplos de todo tipo,con jugadas as\u00ed,de mis formaciones de portavoces.  Algunas muy sonadas usando las letras del fondo. https://t.co/6g6kS22XPe", "created_at": "2021-03-19T08:05:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372819018273411073", "text": "https://t.co/NsQ0DLlJ7B", "created_at": "2021-03-19T07:55:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372818821652885506", "text": "https://t.co/EkmEMdAMhp", "created_at": "2021-03-19T07:54:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372818621395783681", "text": "https://t.co/FTVH4w1gs2", "created_at": "2021-03-19T07:53:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372818515061841922", "text": "https://t.co/9YFY8HQGT6", "created_at": "2021-03-19T07:53:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372818391124283395", "text": "No pensaba que un acto tan natural como compartir el regalo que me han hecho a las 7 de la ma\u00f1ana por ser Padre trajera ejemplos como estos.  Pero les aseguro que una vez vistos me ponen ustedes a trabajar. https://t.co/NaAV6NQm69", "created_at": "2021-03-19T07:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372800322326831104", "text": "Feliz d\u00eda a todos los padres.  Espero hay\u00e1is podido recibir, muy temprano como marca la tradici\u00f3n, regalos y manualidades extraordinarias.  Yo tengo un \u201cpapaquete\u201d lleno. https://t.co/TtpKakggJW", "created_at": "2021-03-19T06:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372630111623741449", "text": "Sin complejos. https://t.co/FNYyTblBJn", "created_at": "2021-03-18T19:24:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372581713126305794", "text": "Hablando del reto de la bici en la comisi\u00f3n de seguridad vial. Tras las intervenciones Mesa Espa\u00f1ola de la Bicicleta y de CONBICI. Seguridad ante todo, libertad elecci\u00f3n de los ciudadanos, necesidad de proyecto nacional, unificaci\u00f3n criterios,...\n\ud83d\udce1\nhttps://t.co/1YbPq0MdvW https://t.co/dfxBUbUkIo", "created_at": "2021-03-18T16:12:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372562894450212864", "text": "Yo no le he aleccionado en nada. Me han pedido mi opini\u00f3n y la he dado con toda naturalidad.  Y resulta que pas\u00e9 muchos meses en una silla de hospital, muchos. Y repasando mis propias convicciones ante esa situaci\u00f3n   Gracias por no saber nada de mi vida antes de lanzarse. https://t.co/8apIgly5TG", "created_at": "2021-03-18T14:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372515317650497545", "text": "https://t.co/tPE1F3Xct0", "created_at": "2021-03-18T11:48:46.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372515149840576519", "text": "Ahora s\u00ed. https://t.co/6oeSPPzpNJ", "created_at": "2021-03-18T11:48:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372514729059622913", "text": "#vivalavida https://t.co/dQECdU5yIc", "created_at": "2021-03-18T11:46:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372511746796220417", "text": "Bueno, el Congreso lo aprobar\u00e1 en unos 10 minutos, porque todav\u00eda est\u00e1 produci\u00e9ndose la votaci\u00f3n de muchos puntos.     Imaginen una falta de respeto as\u00ed a la verdad en un partido de futbol, antes del pitido final,pues la misma barbaridad en tema pol\u00edtico. https://t.co/ZHFSLuwxky", "created_at": "2021-03-18T11:34:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372475551202603012", "text": "Por cierto Bildu tambi\u00e9n se ha mostrado a favor, que en estas cosas son los grandes expertos.", "created_at": "2021-03-18T09:10:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372475429651681288", "text": "Estamos en Congreso en el debate sobre la norma de Eutanasia.   Hay que reconocer que uno de los pocos temas en los que no ha cambiado de opini\u00f3n Ciudadanos es su posici\u00f3n a favor de esta forma de matar. \nPor eso acaban de recibir un gran aplauso de PSOE y Podemos al recordarlo.", "created_at": "2021-03-18T09:10:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372472759960342531", "text": "Hace un a\u00f1o aprovechaba maravillosa sinton\u00eda del compositor Garcia Abril,de la m\u00edtica serie de @rtve \u201dlos camioneros\u201d,  para mandar \u00e1nimo a todos los profesionales en la ruta, en las carreteras y la log\u00edstica.\nHoy sirva de homenaje ante fallecimiento del creador de la sinton\u00eda. https://t.co/YAhW9BcXqB", "created_at": "2021-03-18T08:59:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372291779572203528", "text": "La tractorada extreme\u00f1a lamenta que Planas no les reciba tras llegar al Ministerio de Agricultura https://t.co/GCzJgYsoZc v\u00eda @20m", "created_at": "2021-03-17T21:00:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372285794749194242", "text": "A ese tipo ya le defin\u00ed yo en TV hace un tiempo. A usted no voy ni a hacerlo, pero comparten ascendencia. https://t.co/51QEbB2RwA", "created_at": "2021-03-17T20:36:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372279895624196099", "text": "3 buenas personas durmieron mal anoche. Tras incidentes de ayer,3 oradores de hoy han estado desvelados por sus intervenciones de hoy:   @fjosealcaraz @sergiosayas y @teresajbecerril han pasado una mala noche pero hoy han dado lecci\u00f3n de dignidad.  https://t.co/f3wzJYr2yv", "created_at": "2021-03-17T20:13:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372278760876150793", "text": "Cuando acaben de ver lo de @fjosealcaraz escuchan tambi\u00e9n a @sergiosayas , me hacen el favor. https://t.co/6xQpndJm5N", "created_at": "2021-03-17T20:08:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372268410000838659", "text": "Hasta el \u201cme he dado de baja\u201d estaba leyendo con emoci\u00f3n.  Pero el final de la frase es un bien queda, porque bien que se queda en el PSOE.   Circulen. https://t.co/5ru44mwOkl", "created_at": "2021-03-17T19:27:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372254204966866944", "text": "E insisto: https://t.co/pxYE07l5Be", "created_at": "2021-03-17T18:31:12.000Z", "lang": "it"}, {"id": "1372253750681821184", "text": "\u201cEl gesto de repetir algo\u201d.  Gracias Guillermo.  Por eso me tiene bloqueado su medio hace tiempo.  Gracias. https://t.co/VKjF77CJJk https://t.co/ONRnW441CV", "created_at": "2021-03-17T18:29:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372252472664846337", "text": "La verdad es que tras el desagradable grito de hoy, descubrimos que la candidata de @ierrejon en Madrid tiene dedos para todos los casos y situaciones que surjan. https://t.co/95qDdPpB8p", "created_at": "2021-03-17T18:24:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372247957819555844", "text": "Nunca ver\u00e1n una valent\u00eda como la de @fjosealcaraz hoy. Vean y compartan este v\u00eddeo.  Por favor. https://t.co/OhSRqFkXhi", "created_at": "2021-03-17T18:06:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372247309585674240", "text": "De nuevo, en menos de 24h, el presidente en funciones del Pleno @gomezdcelis (PSOE) sale en defensa de los  diputarras, socios de su gobierno, que son delegados de ETA:t\u00e9rmino correcto como demostr\u00f3 que a ellos dirigi\u00f3 un p\u00e9same por un etarra muerto el propio @sanchezcastejon https://t.co/OhSRqFkXhi", "created_at": "2021-03-17T18:03:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372226327680593924", "text": "Representamos a todos los espa\u00f1oles, y nos han votado casi cuatro millones.  No lo olvide. https://t.co/t0tOSDVtyp", "created_at": "2021-03-17T16:40:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372225433589137417", "text": "Bueno.  Comprender\u00e1 que recorrer los 200 metros del paseo Del Prado en Meyba, para volver luego al pleno en el hemiciclo, igual no es buena idea. Pero tomo nota, claro. https://t.co/4PwNT6UjOh", "created_at": "2021-03-17T16:36:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372224173788041221", "text": "Trajes que vestimos por respeto al Pleno del Congreso de los Diputados,del que hemos salido para recibir a los agricultores en sus justas reclamaciones.  Vestimos con el respeto a la instituci\u00f3n, la sede de la soberan\u00eda nacional, y a los espa\u00f1oles que representamos Gracias. https://t.co/tFX7JRsIH6", "created_at": "2021-03-17T16:31:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372187330660941827", "text": "Ante ambos ministerios. https://t.co/AzkFq8TSB9", "created_at": "2021-03-17T14:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372185554855604228", "text": "Hemos acompa\u00f1ado a los agricultores extreme\u00f1os de  Asaja en su visita al Ministerio de Agricultura y al todav\u00eda  Vicepresidente Iglesias. No les han recibido. Pero los tractores los puede ver. \ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c https://t.co/6T7mOqPtOd", "created_at": "2021-03-17T13:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372106298628640768", "text": "https://t.co/ZCkXAxB9Dw https://t.co/q6y23dmSNp", "created_at": "2021-03-17T08:43:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372089987731226626", "text": "Algo est\u00e1 intr\u00ednsecamente muy mal en esta naci\u00f3n cuando se cortan las calles a los diputados,para llegar al Congreso a la sesi\u00f3n de control al Gobierno,dejando que pase el largo cortejo del presidente o de ministros.", "created_at": "2021-03-17T07:38:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372072482019151877", "text": "https://t.co/d3wbrjmz1m", "created_at": "2021-03-17T06:29:06.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1372071990547320832", "text": "Pero hay que entender que tuvieron que escuchar un discurso que les dejaba a PSOE y Diputarras en su sitio.  Grande @Macarena_Olona ( magn\u00edfico tambi\u00e9n @GarciaAdanero ) el resto,retratados en sus complicidades. https://t.co/azjNqmLsZx", "created_at": "2021-03-17T06:27:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372071988861231109", "text": "Bueno, ayer llamaban \u201cputa loca\u201d a @Macarena_Olona (lo escuch\u00e1bamos claramente) mientras presid\u00eda Pleno @gomezdcelis (PSOE) que pudo ver perfectamente los gestos de dedito en la sien que dirigieron a ella y @GarciaAdanero\nPero adivinen a qui\u00e9n rega\u00f1\u00f3 en su \u201cimparcialidad\u201d.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wfMHYWGXPk", "created_at": "2021-03-17T06:27:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372068130160279552", "text": "Usted es comunista porque es tonto o es tonto porque es comunista. https://t.co/NpyBVNVyqv", "created_at": "2021-03-17T06:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372066775609737216", "text": "Un placer haber podido convocar a @JaviSantamarta para que en la comisi\u00f3n de cooperaci\u00f3n se escuche un poco de sentido com\u00fan.  Y un chorro de realidad de lo que se vive cuando se dejan los pasillos y se baja al terreno. Gracias por ser tan claro. https://t.co/1oaIoVCC1f", "created_at": "2021-03-17T06:06:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371960269996429317", "text": "S\u00ed, por lo visto siempre dec\u00edan buenos d\u00edas antes de delatar, encubrir o justificar un se\u00f1alamiento para que alguien recibiera un tiro en la nuca o le pusieran una bomba lapa.  Siempre han sido terroristas que saludaban en el barrio. https://t.co/pyVQPKnf0P", "created_at": "2021-03-16T23:03:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371935454019346438", "text": "Un abrazo a @asalvav y @fjosealcaraz , porque s\u00ed.  Y porque me han tenido, me tienen y tendr\u00e1n a su lado siempre, aunque no logre ser tan bueno como ellos.  Y nos dan cada d\u00eda ejemplo de fortaleza y algo que algunos dir\u00e1n es antiguo, pero se llama hombr\u00eda.  Gracias.", "created_at": "2021-03-16T21:24:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371920333536645127", "text": "Quiero agradecer a los del PSOE, PP, Ciudadanos y Podemos que decidieron sentar a parte de VOX en el gallinero del Congreso rodeados de Bildu, ERC y las CUP.\nSi quer\u00edan amedrentarnos puedo decirles que NO lo han conseguido. Y que escuchamos muy de cerca las barbaridades de Bildu.", "created_at": "2021-03-16T20:24:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371875086605684740", "text": "Entiendo que no tenga usted ni pajolera idea del proceso legislativo, los cupos de proposiciones legislativas que se pueden llevar a pleno en funci\u00f3n del peso en el Congreso. Porque es m\u00e1s sencillo decir la primera estupidez que se le ocurre a usted, claro. https://t.co/YOhYtWqduc", "created_at": "2021-03-16T17:24:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371870806352003076", "text": "Hemos planteado una PNL que, adem\u00e1s desarrolle actividades conmemorativas en el lugar de nacimiento de Hernan Cort\u00e9s en Medell\u00edn, en Badajoz y aproveche la imagen de los conquistadores para atraer m\u00e1s turismo en el eje Extremadura-Andaluc\u00eda. \n\nhttps://t.co/Y1tM2yNMjg https://t.co/iEsISILDg1", "created_at": "2021-03-16T17:07:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371854397601415168", "text": "Ley seca. https://t.co/tmKbTxBD0I", "created_at": "2021-03-16T16:02:30.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1371754326482358272", "text": "Yo como Odiseo, soy \u201cNadie\u201d. https://t.co/33axcA2zDP", "created_at": "2021-03-16T09:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371576108311838725", "text": "Estoy convencido de que Pedro, cuando le ha llamado Pablo le ha dicho el t\u00edpico:\n\n- \u201cPues no sabes el disgusto que me das\u201d. https://t.co/C8cukE9dAc", "created_at": "2021-03-15T21:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371574201455411201", "text": "Aqu\u00ed le decimos gilipollas a los que apoyan al asesino Maduro.  Qu\u00e9 curioso contraste cultural acabamos de tener.  ( sigo sin ser su compadre, \u201ccompadre\u201d). https://t.co/JeCXsYuZAi", "created_at": "2021-03-15T21:29:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371492488939196418", "text": "En un ratito. https://t.co/Wi6IqMbSpp", "created_at": "2021-03-15T16:04:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371492304150740994", "text": "Que usted no es mi compadre. https://t.co/Jwnt6L0zKU", "created_at": "2021-03-15T16:03:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371473127914532868", "text": "A mi o me lo explic\u00e1is todo,citando adecuadamente la serie, la plataforma y capitulo concreto o me pierdo.  \n\n#Baronnoirdetronoshomelandalaoestehouseofcardsborgen", "created_at": "2021-03-15T14:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371461169102327811", "text": "Los que mejor conocen al personaje suelen clavar los an\u00e1lisis.  Eso hay que conced\u00e9rselo. https://t.co/lxlRmlL3lL", "created_at": "2021-03-15T13:59:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371450349849088007", "text": "Y ha empleado la sede de un Ministerio, a\u00fan como vicepresidente, para decir barbaridades de rivales pol\u00edticos. https://t.co/Ezn0GhV3IH", "created_at": "2021-03-15T13:16:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371449228480933889", "text": "\u00bfLe va a seguir por imperativo hist\u00f3rico? https://t.co/nI8Yrx4CeZ", "created_at": "2021-03-15T13:12:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371448887576252418", "text": "Como primera irregularidad electoral Pablo Iglesias ha utilizado el despacho del Ministerio para grabar su v\u00eddeo,ya plenamente electoralista y partidario.  \n\nEse despacho se lo pagamos todos.\n\nLe bastaba irse a la sede de su partido a grabar.  Pero mezcla lo p\u00fablico y privado. https://t.co/ce4IvXRYAF", "created_at": "2021-03-15T13:11:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371442118540025856", "text": "A @Tonicanto1 le quiero decir mientras le escucho en la Tv en directo anunciar su dimisi\u00f3n y abandono de cargo: \n\nTe has comportado como un se\u00f1or.  De forma honorable. \n\nY eso, siempre, est\u00e1 bien hecho.", "created_at": "2021-03-15T12:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371440584775368706", "text": "Madre m\u00eda las feministas de izquierdas afeando a Pablo Iglesias que aparte a una mujer de candidata para ponerse el machote \u201ca resolver las cosas\u201d. https://t.co/BK7bZHLkiA", "created_at": "2021-03-15T12:38:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371420733444870144", "text": "Anda, mira, qu\u00e9 casualidad. \u00bfVerdad?. https://t.co/HRlR5Oc6YT", "created_at": "2021-03-15T11:19:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371384513704628229", "text": "Leyendo un documento sobre vacunaciones de personas muy mayores, en geri\u00e1tricos,he ca\u00eddo en la cuenta que puede que estemos vacunando a alg\u00fan superviviente pedi\u00e1trico de la gripe de 1918 y sus coletazos posteriores.  \n\nSolo por tener una escala humana a la historia.", "created_at": "2021-03-15T08:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371378938262515712", "text": "Pues entonces imagino que los juristas progresistas montar\u00e1n hoy un movimiento de protesta a los juristas progresistas que siempre les representan en medios progresistas , \u00bfno?. https://t.co/5ctUmjcyUl", "created_at": "2021-03-15T08:33:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371377315922518016", "text": "El t\u00edpico enchufado del PP que les acaba saliendo rana. (Colocado y ascendido por Aznar y Rajoy, protegido de a pastor y Mato. No es ni siquiera agradecido). https://t.co/RtCLnUfBMg", "created_at": "2021-03-15T08:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371235525005352969", "text": "A ver, estudiante, se lo explico.  https://t.co/su9iVRP3Pa https://t.co/8OP2j933s9", "created_at": "2021-03-14T23:03:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371173392469098498", "text": "Ma\u00f1ana lunes promete. https://t.co/Wi6IqMbSpp", "created_at": "2021-03-14T18:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371168834586021891", "text": "C\u00e1mara oculta.  Voy a denunciar. https://t.co/rEK37FVBBh", "created_at": "2021-03-14T18:38:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371134895830011906", "text": "V\u00eddeo exclusivo de prestigiosos juristas progresistas entrando ahora mismo a twitter y recordando lo que dec\u00edan sobre convocatorias y mociones durante esta semana. https://t.co/zr2qFxYFCo", "created_at": "2021-03-14T16:23:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371132576870633474", "text": "Esa moci\u00f3n era muy mocionante.  Espera el disgusto que se va a llevar cuando se reincorpore el martes tras su finde largo. https://t.co/xtix9LLITe", "created_at": "2021-03-14T16:14:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371128913091497984", "text": "Vuelva en septiembre.  Eso que ganamos todos. https://t.co/0p40V0PEBY", "created_at": "2021-03-14T15:59:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371082837672263681", "text": "Le dije que si me quer\u00eda insultar, lo hiciera \u201cde usted\u201d.  Hasta hemos parado la clase para darle tiempo a entender las cosas. Y en actitud tambi\u00e9n va a tener un (-), que lo sepa. Sinti\u00e9ndolo mucho, queda para septiembre.  Suerte con sus retos personales y profesionales. https://t.co/e7YY28QF3f", "created_at": "2021-03-14T12:56:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371074890690879490", "text": "No solo le voy a ense\u00f1ar an\u00e1lisis sint\u00e1ctico. Le voy a ense\u00f1ar, de nuevo, el tuit.Que todav\u00eda no ha pillado el objeto D. de la primera frase del primer p\u00e1rrafo. No se preocupe. Paramos todos un momento y esperamos a que lo vaya comprendiendo.  Pasito a pasito.  T\u00f3mese su tiempo. https://t.co/Y2NUwp7ACy https://t.co/Wl1wJtShYO", "created_at": "2021-03-14T12:25:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371067496636186625", "text": "Aclaro para lectores que no entienden sujeto-verbo-predicado muy sencillo.  Los dirigentes de Cs se est\u00e1n yendo a PP o pactando con Psoe. Le voy a poner hasta un dibujito para el tuit de antes que separa dirigentes de votantes. \n\nY si me va a insultar, lo hace de usted. Gracias. https://t.co/0mGcWZBZtF https://t.co/yrw0UhGZvm", "created_at": "2021-03-14T11:55:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371065127005523970", "text": "#VamosLeones #VamosEspa\u00f1a \n\nEl Central vac\u00edo, pero tiene que rugir twitter.  Con los \ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/1tCfZM50cS", "created_at": "2021-03-14T11:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371009854127677443", "text": "A ver si es que usted no ha entendido que hay dos p\u00e1rrafos.  En el primero se habla de los dirigentes de cs que se est\u00e1n yendo al PP  (anoche mismo) o al Psoe ( ejemplo alianzas arrimadas) seg\u00fan sus gustos.  Yo no manipulo: usted no entiende, que no es lo mismo. https://t.co/fnjoh2BBXi", "created_at": "2021-03-14T08:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370873030797316100", "text": "Y me pon\u00edan a parir los popes del periodismo por mi intervenci\u00f3n en el @VOX_Congreso sobre medios sostenidos con fondos p\u00fablicos y propaganda.  Son los nuevos medios del movimiento. https://t.co/pnDhLUVGo7", "created_at": "2021-03-13T23:02:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370871103762075648", "text": "Too late. https://t.co/4TLkmcjctU", "created_at": "2021-03-13T22:55:15.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1370870976246915082", "text": "Los tengo a montones en otros sitios, no se preocupe, \u201ccaballero\u201d. Que no le quiero dejar aqu\u00ed colgando del argumento.  \n\n(Hablo de los principios, por supuesto, que luego la gente malinterpreta mis tuits y me rega\u00f1an por mi rudeza argumental). https://t.co/CbxAMkCqc2", "created_at": "2021-03-13T22:54:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370869341567262721", "text": "\u00bfEs ya agente libre? https://t.co/LuOPTWgIMX", "created_at": "2021-03-13T22:48:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370868872866373636", "text": "\u00bfVan a sustituir a Teo con fichajes de secretarios de organizaci\u00f3n?   Menudo disgusto. https://t.co/Kmszo50Vbm", "created_at": "2021-03-13T22:46:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370866780776890373", "text": "Nacido en Ceuta, a mucha honra, es decir 441 veces espa\u00f1ol.  Este es el nivel del tr\u00e1nsfuga de Badajoz,V\u00e9lez y su asesor ppero Juan Antonio Morales.  \n\nSigan con las cuentas que todos saben son suyas, porque hoy est\u00e1n quedando retratados en todo.   #Badajoznopagatraidores https://t.co/DOqfGRjfHI https://t.co/Dkz1t9lCpF", "created_at": "2021-03-13T22:38:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370861262532399104", "text": "Yo deseo mucha suerte a todos los dirigentes de Cs en el PP o en el PSOE.  No notar\u00e1n la diferencia.  Est\u00e1n acostumbrados a los cambios continuos. \n\nY doy la bienvenida de sus votantes a VOX.  Notar\u00e1n la diferencia, aqu\u00ed no se cambia de principios.", "created_at": "2021-03-13T22:16:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siendo un medio extreme\u00f1o deber\u00eda saber que la hamburguesa que comer\u00e1s el fin de semana mantiene la dehesa viva y en equilibrio gracias a los \ud83d\udc3d y \ud83d\udc02 que all\u00ed se crian gracias a los extreme\u00f1os. Menos globalismo tontaina y m\u00e1s proteger a los que les leen  ( o le\u00edan)en Extremadura. https://t.co/OtexekSk3K", "lang": "es", "id": "1370839693013753859", "created_at": "2021-03-13T20:50:26.000Z"}, {"text": "Menos Lob\u00f3n, presunta Caperucita.  \u00bfO era de Robin Hood de lo que le gustaba disfrazarse?   Ande, deje de hacer en rid\u00edculo, una vez m\u00e1s. Que todo Badajoz sabe qui\u00e9n est\u00e1 tras esta cuenta trans. Y trabaje un poco en lo que le pagan los pacenses gracias a venderse al PP. https://t.co/3P0j7m2tWJ", "lang": "es", "id": "1370837834979016706", "created_at": "2021-03-13T20:43:03.000Z"}, {"text": "Un honor ayudar en lo que se pueda.  Enhorabuena a todos los compa\u00f1eros organizando esto. \nY gracias a todos los que han donado alimentos para los que lo necesitan en #Badajoz  #prioridades https://t.co/duKSXeBgBA", "lang": "es", "id": "1370735539897393153", "created_at": "2021-03-13T13:56:34.000Z"}, {"text": "Contexto parcial. Cuando uno se viste por los pies llega el momento de no callar m\u00e1s.  Hasta aqu\u00ed hemos llegado. https://t.co/ZYNTycMhpO", "lang": "es", "id": "1370692207984918528", "created_at": "2021-03-13T11:04:23.000Z"}, {"text": "A los tr\u00e1nsfugas comprados por el PP en Badajoz no les voy a permitir ni una.  Se acab\u00f3 callarme ante graves acusaciones y amenazas, dossieres y suciedades sobre mi familia. Por v\u00eda jur\u00eddica y si se atreven, de frente. Se acab\u00f3: V\u00e9lez y Morales.  #Tr\u00e1nsfugas #gentuza #fuera", "lang": "es", "id": "1370690628347162624", "created_at": "2021-03-13T10:58:06.000Z"}, {"text": "Con mis compa\u00f1eros de @VoxDonBenito abriendo mesa informativa. Ha costado tener los permisos por la \u201camabilidad democr\u00e1tica\u201d del alcalde Psoe.  Pero aqu\u00ed estamos y no nos callar\u00e1n. https://t.co/EitLNqwbLu", "lang": "es", "id": "1370675837062774785", "created_at": "2021-03-13T09:59:20.000Z"}, {"text": "Perspectiva. https://t.co/6vMfEbedTM", "lang": "en", "id": "1370511244629786629", "created_at": "2021-03-12T23:05:18.000Z"}, {"text": "Resumen de la semana pol\u00edtica en Espa\u00f1a. \n\n https://t.co/wDs6A4Q8hl", "lang": "es", "id": "1370505741241618436", "created_at": "2021-03-12T22:43:26.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ana nos vemos.  Estar\u00e9 antes en Don Benito y M\u00e9rida, en las otras mesas con misma causa. https://t.co/bbke98Oj2J", "lang": "es", "id": "1370505251309125634", "created_at": "2021-03-12T22:41:29.000Z"}, {"text": "Que alguien le diga a los tr\u00e1nsfugas,pagados por el PP de Badajoz, que las cosas las digan mejor a la cara y sin esconderse.  Que ya bastante rid\u00edculo hacen. https://t.co/FrnUBURcRT", "lang": "es", "id": "1370504668565143552", "created_at": "2021-03-12T22:39:10.000Z"}, {"text": "Pablo, si me quieres decir algo, mejor en los pasillos del Congreso.  No hace falta crearse una cuenta para esto.  \ud83d\ude02\ud83d\ude01 https://t.co/okROiZNvS3 https://t.co/mZQH7bSIJc", "lang": "es", "id": "1370503635558400000", "created_at": "2021-03-12T22:35:04.000Z"}, {"text": "No cesaremos en defender el derecho a hacer pol\u00edtica de los diputados de @VOX_Congreso ( agredidos, amenazados, insultados,...). No por ellos, que aguantan estoicamente.  \n\nSino porque representan  con dignidad a millones de espa\u00f1oles a los que se pretende hacer lo mismo.", "lang": "es", "id": "1370446534572134403", "created_at": "2021-03-12T18:48:10.000Z"}, {"text": "En el curso de la reuni\u00f3n los miembros del PP y PSOE presentes han indicado que no les parece adecuado usar este organismo para una tarea, que he recordado, es esencial de la UIP: proteger a los diputados en el ejercicio de su funci\u00f3n.  L\u00e9anse la web por lo menos. https://t.co/ErOCn47PR6", "lang": "es", "id": "1370446532932214786", "created_at": "2021-03-12T18:48:09.000Z"}, {"text": "Lo que he comunicado a @IPUPresident en la reuni\u00f3n y le he entregado un dossier completo.  Y he anunciado que vamos a presentar denuncias ante comisi\u00f3n de derechos humanos de @IPUparliament por las agresiones durante campa\u00f1as gallega,vasca y catalana. Con se\u00f1alamiento gobierno.", "lang": "es", "id": "1370446526540025857", "created_at": "2021-03-12T18:48:08.000Z"}, {"text": "En este tiempo *ni un solo miembro de la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola* presidida por PP, PSOE, etc. ha tenido a bien ponerse en contacto con este grupo para conocer detalles de las agresiones, amenazas y limitaci\u00f3n de derechos.  Ni procedido a la investigaci\u00f3n solicitada por escrito.", "lang": "es", "id": "1370446525269168132", "created_at": "2021-03-12T18:48:07.000Z"}, {"text": "Y como saben, hace unas semanas les comuniqu\u00e9 las graves agresiones y vulneraci\u00f3n de derechos de diputados de @VOX_Congreso https://t.co/7hc8lqNiP2", "lang": "es", "id": "1370446523515990016", "created_at": "2021-03-12T18:48:07.000Z"}, {"text": "Aunque la cuenta de @Congreso_Es no informe de ello, a mediod\u00eda los miembros de la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola @IPUparliament  hemos mantenido reuni\u00f3n con nuevo @IPUPresident    Entre otras cosas le he transmitido deseo de que Espa\u00f1a pueda cobrar protagonismo adicional /sigue https://t.co/YlxD8i704j", "lang": "es", "id": "1370446520860950529", "created_at": "2021-03-12T18:48:06.000Z"}, {"text": "Yo no creo que lo de Murcia entre Pp - Psoe- Cs- Podemos acabe hasta que el PNV logre nueces o algo.   Ah\u00ed lo dejo.", "lang": "es", "id": "1370424031707590663", "created_at": "2021-03-12T17:18:45.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 temporada vamos ya de \u201cHuerta de Pasi\u00f3n\u201d?\nQue me pierdo despu\u00e9s de que el del PP\ud83e\uded0se liase con 3\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a,que antes se hab\u00edan firmado con Psoe\ud83c\udf53, pero rivales de otros 3 \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a,que siguen en moci\u00f3n\ud83c\udf53\ud83c\udf46, pero los 3 primeros se plantan,y podan a In\u00e9s,a la que \u00c1balos abonaba.", "lang": "es", "id": "1370423812492300293", "created_at": "2021-03-12T17:17:52.000Z"}, {"text": "Es una actitud mental. https://t.co/gwN8PHfZii", "lang": "es", "id": "1370421752388538368", "created_at": "2021-03-12T17:09:41.000Z"}, {"text": "Por si no lo ten\u00edan claro. https://t.co/ZooFoyBXTD", "lang": "es", "id": "1370421495114121216", "created_at": "2021-03-12T17:08:40.000Z"}, {"text": "Solo cuando me carcajeo mucho rato. https://t.co/i7szrk7Cr9", "lang": "es", "id": "1370420524984233990", "created_at": "2021-03-12T17:04:48.000Z"}, {"text": "Andaaaaa.  Que los piridistos del r\u00e9gimen no admiten ser sometidos a escrutinio p\u00fablico de sus barbaridades.  Un \u201cdem\u00f3crata de toda la vida\u201d,un \u201cprofesional de la informaci\u00f3n\u201d, abierto a la cr\u00edtica sin insultos, y me bloquea por sencillamente mencionar su tuit de hace un a\u00f1o.  \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/NfV2xNMlyA https://t.co/4GSuCpRTKk", "lang": "es", "id": "1370419740771020804", "created_at": "2021-03-12T17:01:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/eFuSNzPqns", "lang": "und", "id": "1370401411805106177", "created_at": "2021-03-12T15:48:52.000Z"}, {"text": "Presunto Rastafari se lanza contra representantes p\u00fablicos al grito de \"racistas\". Debe ser bastante miope sobre a qui\u00e9n se lo dice. Pero adem\u00e1s sordo, porque luego una persona que se define como hispanoamericano trata de hablar con \u00e9l y de nuevo  grita \u201dRacista\" o \u201cHispano\". \ud83d\ude0e https://t.co/LJKycQ9vYF https://t.co/xrKRxu8lGP", "lang": "es", "id": "1370343946480668676", "created_at": "2021-03-12T12:00:31.000Z"}, {"text": "\u00bfSe ha abierto ya un expediente medioambiental para investigar si estaba acabando con hormigas u otros peque\u00f1os animales?\u00bfLo hac\u00eda con perspectiva de g\u00e9nero o a lo loco?  \u00bfHab\u00eda calentado, o nos arriesgamos a lesiones? Muchas preguntas. https://t.co/vXt26JLwwT", "lang": "es", "id": "1370269219812749317", "created_at": "2021-03-12T07:03:35.000Z"}, {"text": "Pudiera ser. https://t.co/IHu5FBJkvw https://t.co/5Aa8HlbVZQ", "lang": "es", "id": "1370116607746392070", "created_at": "2021-03-11T20:57:09.000Z"}, {"text": "Real Academia Garz\u00f3n de la neolengua. https://t.co/CLxIs9gcE8", "lang": "es", "id": "1370116082409873415", "created_at": "2021-03-11T20:55:04.000Z"}, {"text": "El lunes estar\u00e9 en este asunto. \nY sin \u00e1nimo de calentar el ambiente- qu\u00e9 horror de rollo pugil\u00edstico - lo de debatir sobre \u201cfuturo de la derecha\u201d con mi amable contrincante del PP, @MarioGarcesSan , partido que huye hacia el centro,lejos de la derecha,es un poco raro. \u00bfNo? \ud83d\ude07 https://t.co/U0U0gBK0zI https://t.co/kpxgQxPk3o", "lang": "es", "id": "1370109599882342401", "created_at": "2021-03-11T20:29:18.000Z"}, {"text": "Llamadme antiguo, pero yo soy m\u00e1s de ministros que hacen que corran los malos, que de ministros que corren en cintas pagadas por todos. \n\nY ojo,soy comprensivo: tanta hamburguesa cara, mientras los agentes se la jugaban en noches de algaradas callejeras, habr\u00e1 que bajarlas.", "lang": "es", "id": "1370107461655478273", "created_at": "2021-03-11T20:20:48.000Z"}, {"text": "- Los hombres hacen X.\n-Oye, pues mira, yo soy hombre y justo yo hago Y.\n-No era por ti, no comentes. \n-Ya pero es que soy hombre y a lo mejor si publicaras \u201calgunos hombres\u201d.\n\nQue no me gusta comerme el medio pollo estad\u00edstico y quedarme con hambre.", "lang": "es", "id": "1370080680600858643", "created_at": "2021-03-11T18:34:23.000Z"}, {"text": "Y estimado @JorgeGalindo sabes que te leo con atenci\u00f3n hace a\u00f1os.  Que respeto much\u00edsimos de tus trabajos.  Que adem\u00e1s agradezco tus respuestas a menudo.  Pero cuando nos metemos en temas que tienen carga ideol\u00f3gica, admite al menos comentarios.  Con todo cari\u00f1o.  Saludos.", "lang": "es", "id": "1370079685175021571", "created_at": "2021-03-11T18:30:26.000Z"}, {"text": "Los periodistas deben aprender que esta es la sociedad de la opini\u00f3n.   Y que todos tenemos derecho a ella.  Y enfadarse un poco menos cuando hacemos co\u00f1a de algunos de sus tics.   A relajarse.", "lang": "es", "id": "1370079055903657987", "created_at": "2021-03-11T18:27:56.000Z"}, {"text": "Es el shock con ciertas realidades cuando se hacen generalizaciones.  Y s\u00ed hay hombres muy desagradablemente machistas y que no colaboran.  Tambi\u00e9n hay vagos entre los calvos, la gente con gafas o los de mayor estatura.  Espero titulares y datos adicionales.  ( y menos humos). https://t.co/CrHj5DCcPM", "lang": "es", "id": "1370078699555598338", "created_at": "2021-03-11T18:26:31.000Z"}, {"text": "Por cierto, un servidor plancha que hace saltar las l\u00e1grimas a mi suegra. Mi mujer no ha cocinado nada potable hasta el confinamiento (24 a\u00f1os de convivencia), ahora compite con mi cocina de 4 continentes.   \u00bfSigo?", "lang": "es", "id": "1370069358349840386", "created_at": "2021-03-11T17:49:24.000Z"}, {"text": "Con jab\u00f3n de Marsella, siempre. \nHemos encontrado una gran superficie magnifica y estamos los dos de acuerdo. \nEra yo el que compraba. \nNo le ense\u00f1o el excel con el que llevo todo en dos provincias. \n\u00bfDe verdad hay hombres como los que escriben en el pa\u00eds o habitan en Galapagar? https://t.co/l3NuvLZBew", "lang": "es", "id": "1370069355191500800", "created_at": "2021-03-11T17:49:23.000Z"}, {"text": "Esto me hubiera ahorrado mucho dolor de cabeza en mis tiempos del podcast \u201chabla humano\u201d.   Igual pido permiso para hacer alg\u00fan experimento m\u00e1s. https://t.co/7RNz8xKWn3", "lang": "es", "id": "1370065458934730752", "created_at": "2021-03-11T17:33:54.000Z"}, {"text": "En nuevo capitulo de #l\u00f3gicaparaprogres habr\u00e1 que empezar por proposiciones sencillas, podr\u00edamos repasar -con un cuento para empezar a calentar- lo de Parm\u00e9nides y progresivamente cosas m\u00e1s complejas con Avicena, Leibniz, principio no contradicci\u00f3n, teorema Russel-North y tal. https://t.co/WvOYtttv73", "lang": "es", "id": "1370065003819249675", "created_at": "2021-03-11T17:32:06.000Z"}, {"text": "*Intentar\u00e1n* silenciar la voz de @vox_es , pero la experiencia dice que somos bastante tozudos y eficaces en lograr que no nos calle nadie.   \u00bfVerdad @Igarrigavaz ? https://t.co/tBAevpS7Rb", "lang": "es", "id": "1370050910693523460", "created_at": "2021-03-11T16:36:06.000Z"}, {"text": "Bueno, le debe su sueldo, y el de sus asesores, al PP. Al menos es fiel  a quienes le pagan y sostienen.  Mejor para todos saber las cosas as\u00ed de claras y que deje de enga\u00f1ar usando siglas para las que no tiene autorizaci\u00f3n. \n\nBadajoz no paga traidores. https://t.co/ZhcYs6iIdJ", "lang": "es", "id": "1370027709640810509", "created_at": "2021-03-11T15:03:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0e https://t.co/ENt0PiUoF1", "lang": "und", "id": "1370026644790865921", "created_at": "2021-03-11T14:59:40.000Z"}, {"text": "Lamento comunicarle, estimado portador de insignia de \u201cabajo rojo\u201d, que por fortuna no hemos pactado con ellos.  Como mucho con el PP. Gracias. https://t.co/qlLXswqTcb", "lang": "es", "id": "1370025399825035272", "created_at": "2021-03-11T14:54:43.000Z"}, {"text": "https://t.co/EupOVNDsyK", "lang": "und", "id": "1369995180909203457", "created_at": "2021-03-11T12:54:39.000Z"}, {"text": "A ver @RTVE y sus titulares falsos y falsas citas. \n\n@monasterioR ha dicho \u201cpara garantizar que la izquierda *NO ENTRE* en esos gobiernos\u201d.    \n\nEs de primero de periodismo cuidar lo que se pone entre comillas. Y de primero de manipulaci\u00f3n hacerlo mal. https://t.co/90HRZc0bZe https://t.co/rlYD6hOVZj", "lang": "es", "id": "1369993516953255941", "created_at": "2021-03-11T12:48:02.000Z"}, {"text": "Le llamaban Trinidad... https://t.co/Qw2InSnuxK", "lang": "es", "id": "1369989040011948034", "created_at": "2021-03-11T12:30:14.000Z"}, {"text": "\u2026ll\u00e1mase Vellido Dolfos,\nhijo de Dolfos Vellido,\ncuatro traiciones ha hecho,\ny con esta ser\u00e1n cinco.  \n\n(Como ven, mi tuit de ayer - que algunos no entend\u00edan- tiene su recorrido y confirmaci\u00f3n. Entregar la presidencia de la mesa a C\u2019s, en fin\u2026) https://t.co/3ZY0RfJSR5 https://t.co/dL6TxFaCia", "lang": "es", "id": "1369988369963433992", "created_at": "2021-03-11T12:27:35.000Z"}, {"text": "Orgulloso de haber caminado a tu lado.Sigue con fuerza como la que mostraste aquella primera vez,cuando tuve el honor de presentarte.  Qu\u00e9 gran discurso diste:ahora recoges lo de que \u201cnunca desfalleceremos\u201d y \u201cque Dios os bendiga,y bendiga a Espa\u00f1a\u201d.\n\ud83d\udcf9https://t.co/ZDfg13Iys3 https://t.co/Twc5b9B2Jy", "lang": "es", "id": "1369968347098537986", "created_at": "2021-03-11T11:08:01.000Z"}, {"text": "Avalos trataba mejor a Delcy que a In\u00e9s. https://t.co/zNKpYqZ1jF", "lang": "es", "id": "1369929214242209792", "created_at": "2021-03-11T08:32:31.000Z"}, {"text": "Le falta a usted un personaje clave: el burbujeante MAR. https://t.co/Q9ksD1vQu8", "lang": "es", "id": "1369925131850682369", "created_at": "2021-03-11T08:16:18.000Z"}, {"text": "Me voy a tomar un cocktail que tengo pendiente desde hace un a\u00f1o. https://t.co/oh2uZVoTjL", "lang": "es", "id": "1369922540513136641", "created_at": "2021-03-11T08:06:00.000Z"}, {"text": "A estas horas, tras meditar toda la noche, tras decenas de rasgados de vestiduras, tuits grandilocuentes... dimisiones en ciudadanos por coherencia, cero. https://t.co/gyN0rU1wYA", "lang": "es", "id": "1369921733193502722", "created_at": "2021-03-11T08:02:47.000Z"}, {"text": "Han perdido hasta la higiene. https://t.co/RpNipJ2KWo", "lang": "es", "id": "1369921271232929794", "created_at": "2021-03-11T08:00:57.000Z"}, {"text": "Ya hac\u00edan aguas.  Ayer, aguados. https://t.co/EW8RxPSMyb", "lang": "es", "id": "1369920387451080705", "created_at": "2021-03-11T07:57:26.000Z"}, {"text": "Jajaja.   No me lo pida.  Que hoy no tengo tiempo. https://t.co/TDyagu5vic", "lang": "es", "id": "1369918036715724801", "created_at": "2021-03-11T07:48:06.000Z"}, {"text": "Y de repente,  #11marzo #11M.  \n\n\u26ab\ufe0f", "lang": "es", "id": "1369789906399211524", "created_at": "2021-03-10T23:18:57.000Z"}, {"text": "Menuda semanita estamos teniendo. https://t.co/tCwLBEGs6l", "lang": "es", "id": "1369784516513042432", "created_at": "2021-03-10T22:57:32.000Z"}, {"text": "Todos muy compungidos entre los naranjas y diciendo que \u201cse sienten abochornados de *todos los pol\u00edticos* y el espect\u00e1culo\u201d, qu\u00e9 horror y tal, pero dimisiones a estas horas, van... cero.  ( y cero menciones a responsables con su nombre). https://t.co/iWSBy7hw95", "lang": "es", "id": "1369781700788707334", "created_at": "2021-03-10T22:46:21.000Z"}, {"text": "Oiga, hable usted por su partido. \n\nCuando ustedes la pifian como organizaci\u00f3n, con sus traiciones y ambiciones, encima tenemos que soportar que nos metan a todos en sus tinglados. Los mismos que nos llevan faltando a\u00f1os.\n\nA llorar a su sede a sus jefes.  Un poquito de madurez. https://t.co/kDBm5n83Jw", "lang": "es", "id": "1369780772664729607", "created_at": "2021-03-10T22:42:40.000Z"}, {"text": "Resulta un poco penoso leer y escuchar a algunos periodistas -que nos han vendido estos a\u00f1os las bondades de ciudadanos, en edulcoradas p\u00edldoras pegajosas como toffes, actuando como verdaderos fanboys- abandonando barco y buscando nuevos cobijos.   Penoso. \n\n#agradaores", "lang": "es", "id": "1369778711197847556", "created_at": "2021-03-10T22:34:28.000Z"}, {"text": "En un rato participo en Estado de Alarma para hablar de ...\n\nBueno, creo que se pueden imaginar.   Y creo que es un buen d\u00eda para conectarse.  \n\n\ud83d\udd58 21:45 h\n\n\ud83d\udce1 en directo aqu\u00ed:\nhttps://t.co/lqPlEdidqi", "lang": "es", "id": "1369745260411256848", "created_at": "2021-03-10T20:21:33.000Z"}, {"text": "Este tuit es precioso por parte de uno que fue Madrid para 18 meses, se enamor\u00f3, y ah\u00ed sigue, opinando sobre toda Espa\u00f1a, como puede cualquier buen espa\u00f1ol que se precie.   Hay esperanza. https://t.co/gmItAnKwZy", "lang": "es", "id": "1369733751656353792", "created_at": "2021-03-10T19:35:49.000Z"}, {"text": "De @ivanedlm , creador del aclamado curso #matem\u00e1ticasparaprogres , llega el nuevo volumen: \n\n#l\u00f3gicaparaprogres https://t.co/XY9XNTWutE", "lang": "es", "id": "1369718174925619201", "created_at": "2021-03-10T18:33:55.000Z"}, {"text": "Hola, campe\u00f3n. https://t.co/kuayidcQPC https://t.co/hQ7pz7nqjF", "lang": "es", "id": "1369712992972136453", "created_at": "2021-03-10T18:13:20.000Z"}, {"text": "Pues se ha quedado un debate interesante para el lunes. \u00bfNo? https://t.co/Wi6IqMbSpp", "lang": "es", "id": "1369687960946348037", "created_at": "2021-03-10T16:33:52.000Z"}, {"text": "No vamos a \u201ctener\u201d Semana Santa, pero se ha adelantado la conspiraci\u00f3n de Judas Iscariote con miembros del PSanedr\u00edn. \n\n(No se fijen en los colores, que por supuesto, como en todas mis publicaciones son meramente casuales. Ya me conocen.) https://t.co/HoJ3n6vuL2", "lang": "es", "id": "1369683901472509955", "created_at": "2021-03-10T16:17:44.000Z"}, {"text": "Cuando el PP negoci\u00f3 y le entreg\u00f3 control de las mesas de asambleas y similares a sus amiguitos de ciudadanos, a cambio de caricias de la izquierda, boicoteando a VOX con un cord\u00f3n sanitario, sembr\u00f3 todo lo que les pueda pasar hoy. \n\n#genios", "lang": "es", "id": "1369675950175182848", "created_at": "2021-03-10T15:46:08.000Z"}, {"text": "Logrando que los graves insultos de Pedro, Calvo o Pablos en la sesi\u00f3n de acoso a la oposici\u00f3n no alteren ni el pulso. \nAnte las barbaridades, autocontrol.  \n\n(Pico de primera hora fueron seis pisos a pie). https://t.co/6Vglyl2N3a", "lang": "es", "id": "1369570929811075074", "created_at": "2021-03-10T08:48:49.000Z"}, {"text": "Acabo de ver a uno de esos dirigentes que menciona Iv\u00e1n tuitear. Escuchen, por favor, lo dicho por @ivanedlm https://t.co/n5IIWTLais", "lang": "es", "id": "1369541678156152833", "created_at": "2021-03-10T06:52:35.000Z"}, {"text": "Buenas noches a todos, menos a @MonsieurSansFoy que le ha amargado la dieta.  \n\nMa\u00f1ana sesi\u00f3n de control en el Congreso a otro al que le amargan otras cosas. Retomaremos tuits serios.  \n\nDescansen, sean felices un ratito.", "lang": "es", "id": "1369435464713838592", "created_at": "2021-03-09T23:50:32.000Z"}, {"text": "Esta pu\u00f1alada de @AsisTimermans y @patergongora en connivencia con @MonsieurSansFoy es el fin.  \n\nQue @Twitter y @jack me cierren la cuenta de una vez. https://t.co/onwQAU8OQj", "lang": "es", "id": "1369432258235535363", "created_at": "2021-03-09T23:37:47.000Z"}, {"text": "Noche triste para la democracia.  @MonsieurSansFoy no concede y se ha echado al monte.  Con rollo conspiranoico y negacebollista.  Yo creo que la ausencia de vitamina C, la cebolla la aporta, le ha provocado escorbuto. https://t.co/FoGMLoMcoc", "lang": "es", "id": "1369428391397625858", "created_at": "2021-03-09T23:22:25.000Z"}, {"text": "Tras horas de silencio, en fecha se\u00f1alada, queda claro que @MonsieurSansFoy ,con sus repetidos y terribles ataques anteriores, no respeta la democracia.  Pido a todos respeto a este resultado demoledor, sin insultos.  Respeto a las minor\u00edas.  Fiesta de la democracia, etc\u00e9tera. https://t.co/QMgaQts7a7", "lang": "es", "id": "1369369875769081862", "created_at": "2021-03-09T19:29:54.000Z"}, {"text": "El padre de la muchacha que estaba expulsada desde la v\u00edspera de los presuntos hechos mont\u00f3 una campa\u00f1a en redes sociales se\u00f1alando al profesor. https://t.co/NAMs85sihe", "lang": "es", "id": "1369368132545089537", "created_at": "2021-03-09T19:22:59.000Z"}, {"text": "Zona VIP del juzgado. https://t.co/Vx4wMQlhrv https://t.co/PYjhfW7Sqy", "lang": "es", "id": "1369366950380531717", "created_at": "2021-03-09T19:18:17.000Z"}, {"text": "Que la incompetencia de las entidades,que emiten los t\u00edtulos,afecte a quienes se pretende defender con esos t\u00edtulos es la en\u00e9sima situaci\u00f3n surrealista de este pa\u00eds.  \n\nLos plazos para renovar en muchas Comunidades Aut\u00f3nomas son vergonzosos. https://t.co/3kAH8QjIuH", "lang": "es", "id": "1369299375353167883", "created_at": "2021-03-09T14:49:46.000Z"}, {"text": "Alg\u00fan ex-jugador anda por ah\u00ed que ... https://t.co/A9ymHHtU6o", "lang": "es", "id": "1369269451158355976", "created_at": "2021-03-09T12:50:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/ZQ0lnZdaKI", "lang": "und", "id": "1369000359021211650", "created_at": "2021-03-08T19:01:35.000Z"}]