[{"text": "\ud83d\udd34 La izquierda valenciana empe\u00f1ada en ser catalanes de segunda. \nSom valencians i parlem la llengua m\u00e9s dol\u00e7a del m\u00f3n, el valenci\u00e0. https://t.co/ioEKm9KdC2", "id": "1374834495313096708", "created_at": "2021-03-24T21:24:21.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy a la ministra de la mala Educaci\u00f3n se le ha ca\u00eddo la piel de cordero y hemos visto lo que realmente opina de los alumnos con necesidades educativas especiales. Ahora entiendo por qu\u00e9 quiere cerrar los centros de educaci\u00f3n especial, simplemente se burla de ellos. https://t.co/RhLYfKpQc2", "id": "1374707303144902664", "created_at": "2021-03-24T12:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Hoy hemos guardado un minuto de silencio en @Congreso_Es en recuerdo de las 192 v\u00edctimas del 11M. \n\nNo os olvidamos. https://t.co/nwxiRoAfQt", "id": "1369941069434134530", "created_at": "2021-03-11T09:19:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El segundo del @educaciongob considera superfluo debatir sobre el castellano en las aulas. Le recomiendo salir de su despacho del centro de Madrid y visite el colegio que quiera de la Comunidad Valenciana, Catalu\u00f1a o Baleares. \nMe comprometo a acompa\u00f1arle el d\u00eda que quiera.", "id": "1369577763749920768", "created_at": "2021-03-10T09:15:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como si de dos artistas de Hollywood fuesen, \u00c1balos y Puig se anuncian en los AVE Madrid-Valencia. Esto me recuerda mucho a Corea del Norte. https://t.co/iJhN9saftM", "id": "1365303195791216640", "created_at": "2021-02-26T14:10:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez deber\u00eda romper con un partido que alienta los disturbios. \n\nLe sirve gobernar a cualquier precio. \n #IglesiasCulpableS\u00e1nchezResponsable", "id": "1362474288486440966", "created_at": "2021-02-18T18:49:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A @JAngelVillalon le sobra nivel pol\u00edtico y calidad humana. \nA @oscar_puente_ le falta educaci\u00f3n y dar alguna explicaci\u00f3n sobre esos viajes en yate pagados por \u201camiguetes\u201d.", "id": "1360219720578957313", "created_at": "2021-02-12T13:30:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras Illa no ha hecho nada, si que le ha pedido a los espa\u00f1oles grandes sacrificios.  \nhttps://t.co/c2Ar0xqlVA", "id": "1359985529492807684", "created_at": "2021-02-11T21:59:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfVacunILLA? \ud83d\udc89 \n\nQueremos saber. \nhttps://t.co/XjbNIRzxUc", "id": "1359834586801463297", "created_at": "2021-02-11T12:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El efecto es Illa es esto. \nEnorme @alejandroTGN https://t.co/DqvYrd1cBP", "id": "1359280858897735682", "created_at": "2021-02-09T23:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a necesita mas @alejandroTGN. https://t.co/eRrlo7R73o", "id": "1359226168562622465", "created_at": "2021-02-09T19:42:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nadie a los mandos. \nYa lo advirtieron @isabelbonig y @jjzaplana.  \n\nhttps://t.co/RMk9qXl6ze", "id": "1353426315026771968", "created_at": "2021-01-24T19:35:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca hubiese imaginado que en el d\u00eda internacional de la Educaci\u00f3n en la Espa\u00f1a del siglo XXI tendr\u00edamos que alzar la voz por la libertad educativa. \nCon este desgobierno las m\u00e1s terribles pesadillas se convierten en realidad. https://t.co/1wwVD4E77d", "id": "1353326962878590977", "created_at": "2021-01-24T13:01:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Espa\u00f1a necesita menos propaganda y m\u00e1s gesti\u00f3n. \n\n\ud83d\udd34 El Gobierno de S\u00e1nchez es un #GobiernoSuspenso https://t.co/dI39pR2bgP", "id": "1343890207368732672", "created_at": "2020-12-29T12:02:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por la invitaci\u00f3n. Es un placer participar en medios de comunicaci\u00f3n que alzan la voz contra este Gobierno. https://t.co/icEPcCrbYK", "id": "1339619878496571392", "created_at": "2020-12-17T17:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Esta tarde estar\u00e9 a las 20:45h en @EstadoDAlarmaTV hablando de c\u00f3mo la Ley Cela\u00e1 pretende desmontar el sistema educativo actual. https://t.co/BBzbtmYO3v", "id": "1339266700789903362", "created_at": "2020-12-16T17:50:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 La ministra Cela\u00e1 ha contribuido a destruir el sistema educativo espa\u00f1ol a cambio de aprobar unos PGE ideol\u00f3gicos con separatistas e independentistas. https://t.co/1WllkdTdnD", "id": "1339253070233001985", "created_at": "2020-12-16T16:56:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. \n\nDemocracia, Justicia y Libertad. https://t.co/CcdhZBE0HN", "id": "1335545093923753984", "created_at": "2020-12-06T11:22:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Necesitamos un Gobierno que gestione de verdad, no que se preocupe en demostrar que es verdad. \n\nNecesitamos un Gobierno que no censure a los espa\u00f1oles. \n\n#MinisterioDeLaVerdad https://t.co/U8Aercf2xF", "id": "1333738154709356546", "created_at": "2020-12-01T11:42:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Junto a la presidenta @isabelbonig escuchando a representantes de padres y alumnos de la comunidad educativa de la escuela p\u00fablica y concertada, inspectores, patronal y asociaciones sobre la #LeyCela\u00e1 https://t.co/nvuvBLAxrQ", "id": "1330094206828810243", "created_at": "2020-11-21T10:22:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Esta tarde estar\u00e9 junto a los compa\u00f1eros @JAngelVillalon y Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda-Pelayo para hablar con @NNGGJerez de la Ley Cela\u00e1. \n\n\u00a1Gracias por vuestro compromiso!\n\n#StopLeyCela\u00e1 \u26d4\ufe0f https://t.co/uyjOcsazcG", "id": "1329824176694292482", "created_at": "2020-11-20T16:29:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udfe0 La Ley Cela\u00e1 es una ley impuesta y sin consenso, que prima la mediocridad y dinamita la calidad educativa. \n\n\ud83d\udd35 Desde @populares vamos a defender la libertad de educaci\u00f3n de los padres por encima de todo. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/TEQGAVlnU7", "id": "1329406276841910277", "created_at": "2020-11-19T12:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Bildu tiene las manos manchadas de sangre. Basta ya de blanqueo por parte del PSOE. \n\n\ud83d\udd35 Desde @populares vamos a mantenernos firmes porque hay l\u00edneas que no deber\u00edan cruzarse. https://t.co/h4PMPuh3Jf", "id": "1328645089955110914", "created_at": "2020-11-17T10:24:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcbb Ma\u00f1ana me reunir\u00e9 por ZOOM con los j\u00f3venes de @nnggcsprovincia para analizar la nueva Ley de Educaci\u00f3n que sin consenso pretende aprobar la Ministra Cela\u00e1. \nEncantado de responder a sus preguntas. \n\n#StopLeyCela\u00e1 https://t.co/IKtMG9qjRw", "id": "1328017926209875968", "created_at": "2020-11-15T16:52:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c S\u00e1nchez pretende aprobar los PGE m\u00e1s caros de la Democracia espa\u00f1ola. \n\n#ConBilduNo https://t.co/u3RrSYVrtG", "id": "1326976257234509824", "created_at": "2020-11-12T19:52:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Junto a mis compa\u00f1eros diputados en la concentraci\u00f3n contra la Ley Cela\u00e1\n\n#StopLeyCela\u00e1 \n#M\u00e1sLibres\n#M\u00e1sPlurales https://t.co/czyT7OPzI0", "id": "1326128535380094976", "created_at": "2020-11-10T11:44:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ministra Cela\u00e1 se empe\u00f1a en aprobar una ley de educaci\u00f3n\n\n\u274c Sin consenso\n\u274c Sin pacto educativo\n\u274c Sin debate social\n\u274c Sin escuchar a los padres\n\u274c Sin hablar con los profesores\n\u274c Sin respeto a la diferencia\n\n#M\u00e1sPlurales\ud83e\udde1\n#StopLeyCela\u00e1", "id": "1324407775670292483", "created_at": "2020-11-05T17:46:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Si dijese que el castellano deja de ser lengua oficial en Espa\u00f1a y vehicular en la ense\u00f1anza, \u00bfqui\u00e9n me creer\u00eda?\nPues eso mismo aprobar\u00e1 esta tarde el PSOE con sus socios excluyentes y xen\u00f3fobos. \n\u00a1Cu\u00e1ntas cosas nos quedan por ver con este desgobierno!", "id": "1324279414218280960", "created_at": "2020-11-05T09:16:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Abascal y S\u00e1nchez se retroalimentan. Espa\u00f1a necesita responsabilidad y moderaci\u00f3n. \n#S\u00edaEspa\u00f1aNoaVox https://t.co/KHqOLlEW2G", "id": "1319214533341229057", "created_at": "2020-10-22T09:50:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 No podemos ser part\u00edcipes de una moci\u00f3n que da alas a S\u00e1nchez y, por tanto, arruina a Espa\u00f1a. \nAs\u00ed no se hacen las cosas, Abascal. https://t.co/sYoznKksb6", "id": "1318874657999802368", "created_at": "2020-10-21T11:19:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 La ministra Cela\u00e1 pasar\u00e1 a la Historia por ser la demoledora de la educaci\u00f3n espa\u00f1ola. https://t.co/RzNyTSHaoo", "id": "1316813148863836168", "created_at": "2020-10-15T18:48:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 \u00a1C\u00f3mo ha cambiado el cuento!\nA la espera de un m\u00ednimo de coherencia.\n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/Pmz8AJgsEU", "id": "1313808890077868033", "created_at": "2020-10-07T11:50:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1C\u00f3mo ha cambiado el cuento!\nA la espera de un m\u00ednimo de coherencia. https://t.co/d65uCkGyTS", "id": "1313799102925344768", "created_at": "2020-10-07T11:11:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo @populares hace una defensa firme de la monarqu\u00eda como instituci\u00f3n esencial para la garant\u00eda del orden contitucional. https://t.co/v6gL9MTT2T", "id": "1312391239690530816", "created_at": "2020-10-03T13:57:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un placer debatir en Traiguera desde la distancia ideol\u00f3gica pero con respeto con @manolomata, @MonederoJC y @JoanTarda https://t.co/Lpd0R2uez3", "id": "1312331753445642240", "created_at": "2020-10-03T10:00:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Ya denunciamos que eliminar trenes por parte del Gobierno de Espa\u00f1a iba a provocar estos resultados. Cercan\u00edas masificados que se convierten en una m\u00e1quina de contagios.\n\n\ud83d\udcf8 Im\u00e1genes de hoy en la Estaci\u00f3n de Castell\u00f3n a la llegada del cercan\u00edas a las 8:10h. https://t.co/p9OHGtJQkc", "id": "1310499383406886912", "created_at": "2020-09-28T08:39:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c La peor gesti\u00f3n del mundo se cobra 5\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 v\u00edctimas. https://t.co/fzedQWVKGg", "id": "1305053305526198274", "created_at": "2020-09-13T07:58:49.000Z", "lang": "en"}, {"text": "\ud83d\udd35 Hoy en Oviedo junto a los compa\u00f1eros del @PP_Asturias y @populares poniendo encima de la mesa la importancia de la educaci\u00f3n en este inicio de curso tan incierto. https://t.co/SCIBAPET9y", "id": "1302624903334629376", "created_at": "2020-09-06T15:09:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Es incre\u00edble! https://t.co/MZzkZzWBzY", "id": "1300839217103282179", "created_at": "2020-09-01T16:53:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguir trabajando por el mejor proyecto pol\u00edtico que necesita este pa\u00eds es un gran compromiso. \n\nEnhorabuena a @AlmeidaPP_, @cucagamarra y @anapastorjulian. \n\nEl PP es la suma del trabajo de todos.", "id": "1295685818405785600", "created_at": "2020-08-18T11:35:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 El gobierno m\u00e1s caro de la Historia incauta los ahorros de los espa\u00f1oles para pagar sus derroches.\n\n#EsteGobiernoEsUnaRuina", "id": "1290252168956706816", "created_at": "2020-08-03T11:44:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Es lamentable que @sanchezcastejon pueda echar mano de lo ahorrado por los Ayuntamientos rompiendo el consenso alcanzado por todos. \n\n#EsteGobiernoEsUnaRuina", "id": "1290250923684462593", "created_at": "2020-08-03T11:39:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Hoy se cumplen #DosA\u00f1osDeIlusi\u00f3n desde que @pablocasado_ lleg\u00f3 a la presidencia de @populares. Dos a\u00f1os de trabajo en los que hemos tenido el honor de que inaugurase nuestra sede local del @pplavall. https://t.co/jsNyJRqYfo", "id": "1285532196221132800", "created_at": "2020-07-21T11:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35\ud83d\udfe0 Hoy nos toca defender la libertad en el Pa\u00eds Vasco con buenos compa\u00f1eros. \n\n\u00a1Zurekin gaude @carlositurgaiz! https://t.co/SD6ZAdVUY7", "id": "1282281915924516864", "created_at": "2020-07-12T11:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f En pol\u00edtica no todo vale. A los enemigos de la democracia que esta noche han atacado nuestra sede local del @pplavall que sepan que no conseguir\u00e1n callarnos. https://t.co/fbNWlUfurS", "id": "1280486528419008512", "created_at": "2020-07-07T12:59:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un Gobierno sin honor nunca podr\u00e1 con casi dos siglos de historia de la Guardia Civil. \nNo debemos permitir que, instituciones tan loables, sean utilizadas con fines pol\u00edticos. \nEl honor ha de ser la principal divisa.", "id": "1265241362187902978", "created_at": "2020-05-26T11:20:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Ayer se lo dije bien claro a la Ministra Cela\u00e1. Durante esta crisis su Ministerio ha decidido dando bandazos un d\u00eda si y otro tambi\u00e9n. El problema es que en la educaci\u00f3n no cabe la improvisaci\u00f3n. https://t.co/2kKlu8PMEl", "id": "1263782357280198657", "created_at": "2020-05-22T10:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La cultura occidental se asienta en la filosof\u00eda griega, el derecho romano y el humanismo cristiano. \nNo permitamos que el Gobierno quiera desestabilizarla con la eliminaci\u00f3n de uno de sus pilares.\n#ReliEsMas", "id": "1263137728222375941", "created_at": "2020-05-20T16:01:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u25b6\ufe0f Queremos activar Espa\u00f1a. \nY desde @populares tenemos un plan B liderado por Pablo Casado. https://t.co/4T2kRpHe1J", "id": "1263069198479241216", "created_at": "2020-05-20T11:28:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin debate, sin consenso y en pleno estado de alarma. As\u00ed NO. #paremoslaleyCela\u00e1", "id": "1263063393289764864", "created_at": "2020-05-20T11:05:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Desde @popularescs exigimos el pago de los ERTEs y medidas de apoyo al sector tur\u00edstico. Hay miles de familias asfixiadas en nuestra provincia por la nefasta gesti\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a. \n\nhttps://t.co/D0LGoLE2Ly", "id": "1261974491049197569", "created_at": "2020-05-17T10:58:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSe imaginan un pa\u00eds del mundo donde las matem\u00e1ticas en un Bachillerato de ciencias no est\u00e9n aseguradas?\nNo imaginen mucho porque ese pa\u00eds es Espa\u00f1a. \nAs\u00ed nos va y nos ir\u00e1 con este Gobierno.", "id": "1261368194209472513", "created_at": "2020-05-15T18:49:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Hoy le he preguntado a la Ministra Cela\u00e1 por el desmantelamiento de los centro de Educaci\u00f3n Especial. Por mucho que le moleste, desde @populares vamos a seguir defendiendo a la @Plenainclusion @EspecialTambien. \n\n#InclusivaS\u00ed #EspecialTambi\u00e9n https://t.co/CHJ1MZ7JlO", "id": "1260501269300613121", "created_at": "2020-05-13T09:24:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es el mejor momento para tramitar una Ley de educaci\u00f3n. Y menos a\u00fan hacerlo sin consenso. \nAs\u00ed NO @CelaaIsabel\n#StopLeyCelaa", "id": "1257265998048133124", "created_at": "2020-05-04T11:09:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es triste ver la improvisaci\u00f3n de este Gobierno. Pero m\u00e1s triste ver que #NoHayPlanB.", "id": "1256588814488870912", "created_at": "2020-05-02T14:18:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seg\u00fan Scott Hamilton \u201cla \u00fanica discapacidad en la vida es una mala actitud\u201d. \nPor eso mismo te pido Pedro S\u00e1nchez que cambies de actitud y no cierres los centros de educaci\u00f3n especial. \n#sancheznocierresmicole https://t.co/yy2JefMIZI", "id": "1254789713434558464", "created_at": "2020-04-27T15:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conf\u00edo plenamente en el personal sanitario para superar al COVID-19 y conf\u00edo totalmente en los docentes para superar la crisis educativa. Haga usted lo mismo se\u00f1ora ministra @CelaaIsabel.", "id": "1250730280538853376", "created_at": "2020-04-16T10:18:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Sindicato M\u00e9dico de la Comunitat Valenciana (@cesmcv) denuncia la reutilizaci\u00f3n de EPIs y mascarillas en el Hospital La Plana. Habr\u00e1 que llegar al fondo de asunto y que los responsables den la cara. \n\nhttps://t.co/kWSP58bTob", "id": "1248650756196007943", "created_at": "2020-04-10T16:35:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En momentos excepcionales, medidas excepcionales y necesarias.  Desde @populares vamos a estar al lado de todos en estos momentos tan dif\u00edciles. \nhttps://t.co/YIeg6aHdaV", "id": "1240606253522526208", "created_at": "2020-03-19T11:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcbb\ud83c\udfdb Siguiendo desde casa las palabras de nuestro presidente @pablocasado_ . \nHoy un Pleno diferente, pero entre todos venceremos.\n\n#QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s https://t.co/mrh8AmkFQB", "id": "1240206978229637120", "created_at": "2020-03-18T09:22:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Os espero esta tarde en Castell\u00f3n para escuchar a mi compa\u00f1ero en el Congreso Adolfo Su\u00e1rez Illana. \n\nA las 19:30h en el @CasinoAntiguo. https://t.co/0295HTZSvH", "id": "1235557678836928513", "created_at": "2020-03-05T13:28:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita ahora m\u00e1s que nunca un gran pacto educativo que prepare a los alumnos, alabe la labor docente y permita la elecci\u00f3n a los padres. https://t.co/kV1nW0iv6p", "id": "1235292205897732099", "created_at": "2020-03-04T19:53:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 El President de la @generalitat @ximopuig y @SocialistesVal prefieren deuda a derechos. No le hemos escuchado reclamar al Gobierno los 281 millones de euros del IVA que nos corresponden a los valencianos. #SanchezNOpagaelIVA #PuigNopideelIVA", "id": "1227555833078304768", "created_at": "2020-02-12T11:31:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los j\u00f3venes de @nnggcsprovincia han organizado para este s\u00e1bado una escuela de formaci\u00f3n centrada en la Libertad. Contaremos con mi compa\u00f1era en el Congreso @cayetanaAT. \u00a1Os esperamos a todos! https://t.co/sU5kkA3U86", "id": "1225351605211586560", "created_at": "2020-02-06T09:32:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un a\u00f1o de cambio en la @AndaluciaJunta. \nUn a\u00f1o de libertad para los andaluces. https://t.co/fEVk2cpn5l", "id": "1218497483090866176", "created_at": "2020-01-18T11:36:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He votado NO porque los espa\u00f1oles no se merecen esta traici\u00f3n. \nHe votado NO porque no quiero un Gobierno apoyado en ERC y Bildu. \nHe votado NO por Espa\u00f1a. https://t.co/RgcFxfoEGr", "id": "1214542651950878720", "created_at": "2020-01-07T13:41:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n es lo que Rufi\u00e1n ha pedido a S\u00e1nchez para hacerlo presidente del Gobierno. \nEmpiezan a descuartizar Espa\u00f1a y los golpistas a la calle.\n#Sesi\u00f3nDeInvestidura", "id": "1213528783417987072", "created_at": "2020-01-04T18:33:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mentiras, mentiras y m\u00e1s mentiras de @sanchezcastejon. No permitiremos que el @PSOE venda a Espa\u00f1a. \n#Sesi\u00f3nDeInvestidura https://t.co/8MDitKBqNL", "id": "1213401708736450565", "created_at": "2020-01-04T10:08:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya est\u00e1 bien que los golpistas campen a sus anchas. Lo que debe hacer y no hace Pedro S\u00e1nchez, lo har\u00e1 el PP. https://t.co/zmHjGCaaQn", "id": "1213217505180827648", "created_at": "2020-01-03T21:56:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las feministas rechazando este asqueroso comentario? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el @PSOE para obligar a dimitir a este concejal de Ador?\n\nTodo mi \u00e1nimo y respeto @cayetanaAT. Compa\u00f1era, no podr\u00e1n contigo. https://t.co/JLRYteshxo", "id": "1205463422802022400", "created_at": "2019-12-13T12:24:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El centro derecha ha perdido la oportunidad de contar con un miembro m\u00e1s en la mesa del Congreso que hubiese reca\u00eddo en Ciudadanos. \nVOX no ha estado a la altura.", "id": "1201851395902705664", "created_at": "2019-12-03T13:11:16.000Z", "lang": "es"}]