[{"lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T11:58:37.000Z", "text": "tampoc feu plans per aquest agost.. https://t.co/siQAy8CdUE https://t.co/Q8GueWUqdO", "id": "1377228838585925633"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T20:20:16.000Z", "text": "I, a la vegada i sense manies, ens estan negant el dret a la inviolabilitat del domicili. \u00c9s possible que ja s'hagin rebentat m\u00e9s portes per una falta administrativa que per una okupaci\u00f3? La falta administrativa \u00e9s molt greu en temps de covid,per\u00f2 la falta de criteri ho \u00e9s sempre https://t.co/8CYpF31vTx", "id": "1376992695961411588"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T14:45:59.000Z", "text": "Des del @Pdemocratacat i, especialment, el @PD_Barcelona ens afegim al condol a la gran fam\u00edlia del @BancAlimentsBcn . DEP i una abra\u00e7ada ben forta a familiars i amics https://t.co/FCn1HpnV7v", "id": "1376908569124147203"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T13:44:59.000Z", "text": "Aqu\u00ed teniu les preguntes registrades aquest mat\u00ed en relaci\u00f3 a que la #SeguretatSocial reclami la #pensi\u00f3 a #metgesjubilats que van ajudar durant els mesos m\u00e9s descarnats de la pand\u00e8mia https://t.co/h5NabG6Jpq https://t.co/HotvRF2UQi", "id": "1376893217501773825"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-30T07:20:10.000Z", "text": "https://t.co/A6t7eqIyd7 https://t.co/9mFrPqRBqJ", "id": "1376796376877633537"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T07:15:06.000Z", "text": "La #LaSeguretatSocial , #Hisenda.. sempre igual. Primer et creen el problema i despr\u00e9s et toca a tu reclamar . Presentarem preguntes parlament\u00e0ries per aclarir aquest tema que publica avui @LaVanguardia https://t.co/QREEtYkd4B", "id": "1376795102929117185"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T17:04:46.000Z", "text": "Tarda de diumenge per resoldre temes pendents.. \ud83d\ude42 https://t.co/oeIuKD40Qs", "id": "1376218718351601675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T07:51:04.000Z", "text": "#must 'Vull ser conseller', de Ramon Solsona al @nuvol_com #novapol\u00edtica  https://t.co/o1INJy7gtQ", "id": "1375716988987772930"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T17:54:25.000Z", "text": "La vacunaci\u00f3 massiva \u00e9s la soluci\u00f3. Molt b\u00e9 @conceptermens plantejant aquesta alternativa!! https://t.co/EjMCUrpXzj", "id": "1375144053478723593"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T19:33:41.000Z", "text": "Al @Congreso_Es he defensat #autonoms, #pimes, #ocupacio (que no okupaci\u00f3!), #Catalunya i la #Llibertatpresospolitics. Per\u00f2 avui ha estat un honor tamb\u00e9 poder posar en valor la #politicasocial pionera de Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3 i del #PDECAT a #Barcelona https://t.co/AZ5c0IKG5E", "id": "1374444256975196169"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T20:51:03.000Z", "text": "Aquesta \u00e9s la reflexi\u00f3 que li he fet avui a la Ministra de Treball sobre com es colla al m\u00f3n de l' #empresa i, en canvi, amb l'#Administraci\u00f3P\u00fablica no hi ha el mateix nivell d'exig\u00e8ncia:\n#ERTOSenseCobrar\n#atacinform\u00e0ticSEPE\n#robotsInspecci\u00f3deTreball \n#temporalitat https://t.co/Qh5KfWjLLM", "id": "1374101340775931905"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T10:28:55.000Z", "text": "Avui compareix la Ministra de Treball al Congr\u00e9s. Li he preguntat sobre els #ERTOsensecobrar,la pr\u00f2rroga dels #ERTOs,la regulaci\u00f3 dels #riders i la #novaeconomiadigital, l'#aturjuvenil,l'atac inform\u00e0tic al #SEPE i la implantaci\u00f3 de la intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial a #Inspecci\u00f3Treball https://t.co/ycwqI83Ual", "id": "1373944774231797760"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T20:54:41.000Z", "text": "DEP i gr\u00e0cies per provocar-nos tants somriures! https://t.co/NDjJfeCWOo", "id": "1372652701130104832"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T07:40:20.000Z", "text": "Ups, vaja! m'han denegat la resposta a aquesta pregunta parlament\u00e0ria. \u00c9s curi\u00f3s: sembla ser que el Govern, encarregat de la direcci\u00f3 pol\u00edtica de l'Estat, no t\u00e9 opini\u00f3 pol\u00edtica sobre aquest tema. Aqu\u00ed tamb\u00e9 funciona all\u00f2 del #estolollevabamimarido #corona #coronavirus https://t.co/n3YWdtU3Ib", "id": "1372452795455045633"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T13:09:26.000Z", "text": "Avui al @Congreso_Es de nou surt el debat sobre la #regulaci\u00f3lloguers i el #dretpropietat . Aix\u00f2 no va de comunisme o llibertat; va de rigor o populisme. La nostra aposta, sens dubte, \u00e9s el rigor a la pol\u00edtica. https://t.co/qiHWLV4rKD", "id": "1372173231113789440"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T12:13:08.000Z", "text": "Avui hem contribu\u00eft a que el @Congreso_Es faci un pas endavant per adaptar la legislaci\u00f3 en mat\u00e8ria de #capacitats a la Convenci\u00f3 de Nacions Unides sobre els Drets de les Persones amb #Discapacitat #tutela #curatela #assistent https://t.co/Ll2edtiXLl", "id": "1371796675409367045"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T11:48:57.000Z", "text": "Al @Congreso_Es s\u2019aprova la pon\u00e8ncia de la Comissi\u00f3 Just\u00edcia amb la que passa al Senat la reforma de la legislaci\u00f3 civil i processal de recolzament a les persones amb #discapacitat en l\u2019exercici de la seva #capacitatjur\u00eddica. Un honor haver estat ponent d\u2019aquesta Llei #dretcivil https://t.co/0YYgPPcsNc", "id": "1371790587121262596"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T07:57:33.000Z", "text": "Moci\u00f3 de censura a M\u00farcia, eleccions a Madrid, crisi a Ciutadans, Pablo Iglesias candidat.. Per\u00f2, malgrat tot, #MargaretThatcher m\u00e9s vigent que mai https://t.co/ehN3Nrsvlt", "id": "1371732355006742528"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-14T13:41:01.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @APM ! https://t.co/JOMazYXEqs", "id": "1371094015295299585"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T15:34:29.000Z", "text": "De moment, de \"derogaci\u00f3\" ja passem a \"modificaci\u00f3\" de la #reformalaboral . I, espera't!, encara en veurem la \"ratificaci\u00f3\"  https://t.co/KdF24ZTOJA", "id": "1370035404393611272"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T13:39:31.000Z", "text": "Avui al @Congreso_Es sobre la #justicia, els #jutjats i la renovaci\u00f3 del #poderjudicial. La reforma no \u00e9s el canvi a fons que cal, per\u00f2 la pol\u00edtica \u00e9s la via per canviar coses. Canviem ja el que es pugui del Consell General del Poder Judicial i, alhora, avancem amb m\u00e9s canvis https://t.co/LLSVWPDORL", "id": "1370006475846868993"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T18:18:09.000Z", "text": "#consejosvendoqueparaminotengo \n\nSi aix\u00f2 ho fes alg\u00fa altre... \"privatitzar els #serveisfuneraris, quina barbaritat\", dirien\n\n#neocomunisme #pijoprogres \n\nEl Ayuntamiento culmina la venta de Serveis Funeraris de Barcelona L\u00e9elo en: @BCNmetropoli https://t.co/ek5UdIaAMT", "id": "1368989430145560580"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T13:12:25.000Z", "text": "Permisos i igualtat salarial, aix\u00ed estan els drets de la dona a arreu del m\u00f3n https://t.co/qU8dPELO0M via @expansioncom", "id": "1368912491565244416"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T22:52:20.000Z", "text": "S\u00ed, el de Yolanda D\u00edaz, que \u00e9s la ministra de treball al vostre govern a Madrid https://t.co/oXokqu1Ozv", "id": "1367971265437392899"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T19:55:21.000Z", "text": "Recordeu all\u00f2 de 'el meu pa\u00eds \u00e9s tan petit..' ?  Amb aquestes tonteries infantiloides el @govern encara l'est\u00e0 fent m\u00e9s petit . La representaci\u00f3 institucional de Catalunya,  en un acte aix\u00ed,  hi ha de ser s\u00ed o s\u00ed. Gr\u00e0cies Alcalde @xavifono per ser-hi! https://t.co/7FYeldVlsw", "id": "1367926727742210055"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T22:25:54.000Z", "text": "Fet! Ja s\u00f3c d' @Eltribu_cat . Us animo a apuntar-vos-hi. Ara m\u00e9s que mai, idees, debat i a guanyar la batalla ideol\u00f2gica contra l'esquerra progre! https://t.co/OXqF4x253L https://t.co/c1G3hL2QAI", "id": "1367239838920044547"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-03T17:06:21.000Z", "text": "#Barcelona #mobilitatbcn #motosbcn #motos #SeguretatVial https://t.co/MhkZExqUIF", "id": "1367159422393450498"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T09:40:48.000Z", "text": "Avui al Congr\u00e9s compareixen diverses entitats de refer\u00e8ncia a la Comissi\u00f3 de #SeguretatVial . Ponents de luxe per analitzar les estrat\u00e8gies per millorar la #mobilitat, la reducci\u00f3 dels #accidentsttr\u00e0nsit i l'auxili a la carretera https://t.co/pWLl128iYm https://t.co/PcNLLHUJcJ", "id": "1367047297687773185"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T07:21:44.000Z", "text": "#Sindics1OAbsolucio Tot el suport als @sindics1octubre : @taniaverge @JMatasD @MartaAlsina @jpagesm i @MMarsalFerret https://t.co/wdTRzzhA0D", "id": "1367012298456526848"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T16:57:07.000Z", "text": "Recordeu aquesta imatge de l'arribada de les vacunes? Doncs, res, tu.. #ambdoscollons ! Aqu\u00ed ning\u00fa va ni encarregar, ni enganxar, ni pagar adhesius amb l'etiqueta de  #GobiernodeEspa\u00f1a Tot s\u00f3n imaginacions nostres.. https://t.co/8cmMSYU2oV", "id": "1366794708664598529"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T14:00:12.000Z", "text": "De vergonya aliena! #CUPStyle \n\nSens dubte, hi ha una altra manera (i molt millor!) de viure en societat. Amb ordre, regles de joc i llibertat i respecte per tothom \n\nRecordeu sempre aix\u00f2: #laCUP\u00e9santisistema \n\nSi els votes (o els hi rius les gr\u00e0cies), despr\u00e9s no et pots queixar https://t.co/FayYlPBkcy", "id": "1366750187130077186"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T20:33:58.000Z", "text": "I va aconseguir deixar aquest llegat! Gran #RonaldReagan https://t.co/KnU69FN6UC", "id": "1365399733347442691"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T12:48:13.000Z", "text": "Ens queixem molt de l'Estat, de si renoven o no els c\u00e0rrecs caducats del Consell General del Poder Judicial, etc., per\u00f2 a Catalunya hi ha deures pendents de fa temps \u2b07\ufe0f S\u00edndic des del 2004, llei posterior a mida per poder seguir i, des del febrer del 2019, amb mandat caducat https://t.co/Wof3VWH73d", "id": "1365282520347074561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:02:55.000Z", "text": "Felicitats @AntoniCanete !!! Enhorabona @pimec !! https://t.co/hzvDZHadLF", "id": "1364485947379904512"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T19:36:03.000Z", "text": "Tot el suport a l'Alcalde @Albiol_XG i condemna absoluta d'aquests fets. Un pa\u00eds no \u00e9s construeix aix\u00ed   https://t.co/ABfxfmWvrZ", "id": "1364297990610026500"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-22T20:44:44.000Z", "text": "#comunisme https://t.co/b7KiCYmPvT https://t.co/htJ5brbrZc", "id": "1363952890302332932"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-22T15:58:52.000Z", "text": "Comen\u00e7a al @Congreso_Es la Comissi\u00f3 de #DretsSocials. Avui amb diferents compareixences sobre #discapacitat i #gentgran @Plenainclusion @CocemfeCAT @AmicsGentGran \n\nLa podeu seguir #endirecte a:\n\n\u25b6 YouTube:  https://t.co/sjKpa2fw5C\n\ud83c\udfa5 Directo: https://t.co/V9stGTkj0v", "id": "1363880949000400899"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-22T15:00:39.000Z", "text": "M\u00e9s pressi\u00f3 sobre els #aut\u00f2noms i el sector productiu. Estarem molt atents a com acaba aquest plantejament https://t.co/kDwxK8ujl7", "id": "1363866297629556736"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-21T15:05:00.000Z", "text": "Segurament ja podem dir que aquest vidre ha fet m\u00e9s que el Govern https://t.co/OEtAT6Z2mJ", "id": "1363505003223252993"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-20T20:12:36.000Z", "text": "Vandalisme https://t.co/OIY4CWF1dH", "id": "1363220026925400068"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-20T19:56:40.000Z", "text": "Vandalisme https://t.co/B0rCOIs7eu", "id": "1363216018533974018"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-20T19:55:49.000Z", "text": "Vandalisme https://t.co/epdOspxIWn", "id": "1363215804834213893"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-20T19:52:30.000Z", "text": "Vandalisme https://t.co/X8e5tinjkj", "id": "1363214969064599554"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-20T19:51:53.000Z", "text": "\u00e9s vandalisme. i punt. https://t.co/30H5mV6lyM", "id": "1363214812780650506"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-19T22:16:42.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @mossos @smemossos @SAP_MOSSOS @3SINDICAL @SPC_Mossos_PL @mos_S_O_S", "id": "1362888868471705609"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-18T19:16:35.000Z", "text": "I sobre els #ERTO , aqu\u00ed teniu la proposta clau: assumir ja que caldr\u00e0 allargar-los fins al 31 de desembre del 2021. Est\u00e0 clar que tot aix\u00f2 ja no \u00e9s circumstancial i cal preveure mesures amb un horitz\u00f3 temporal m\u00e9s ampli https://t.co/kjNFxXx0bE", "id": "1362481152527896582"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-18T19:11:56.000Z", "text": "Avui al @Congreso_Es hem convalidat el Reial Decret Llei que d\u00f3na una nova pr\u00f2rroga als #ERTO. Hi hem votat a favor; ve amb acord del di\u00e0leg social i \u00e9s necessari. No obstant, per\u00f2, aqu\u00ed teniu algunes millores que demanem i que a la tramitaci\u00f3 de la Llei cal incorporar. https://t.co/qvUMA6Z1Hv", "id": "1362479984712036360"}, {"lang": "pt", "created_at": "2021-02-18T19:10:24.000Z", "text": "#centremelpa\u00eds Seguim! https://t.co/nRU0untlNB", "id": "1362479598378881025"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-17T22:52:14.000Z", "text": "tot anir\u00e0 b\u00e9... o, m\u00e9s aviat, probablement no https://t.co/S6a7SGhYOm", "id": "1362173038469521415"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-17T20:20:28.000Z", "text": "Al teu costat i tot el suport @montsecandini https://t.co/5y6reArEyW", "id": "1362134842247426048"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T21:38:45.000Z", "text": "Tot el suport als @mossos https://t.co/SHba7qNqqU", "id": "1361792155329712128"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T09:56:57.000Z", "text": "3 apunts:\n- al #pdecat l'ha votat gent que no hagu\u00e9s votat junts;\n- vots, entre d'altres, que ens ajuden a superar el 50% (que tots volem);\n- si t'ho penses, veur\u00e0s que a l'error potser tamb\u00e9 hi has de posar a qui no va acceptar coalici\u00f3 (i oferir m\u00e9s que unitaleralitat) https://t.co/1nrFldqnKU", "id": "1361615543812448256"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T09:51:44.000Z", "text": "Saltandose la ley y convirtiendose en un criminal tan despreciable como a los que miro de frente.. per\u00f2,vaja.. aix\u00f2 potser no els hi cabia https://t.co/ORy4QVkFkE", "id": "1361614229594394626"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-11T20:39:56.000Z", "text": "Ja ho deia Gandi: \"Primer t\u2019ignoren. M\u00e9s tard se\u2019n riuen de tu. Despr\u00e9s t\u2019ataquen. I finalment guanyes.\" \n\n#SiThoPensesPDeCAT #centremelpa\u00eds \n\n#thebroquilisover https://t.co/qx6m4Q5UNb", "id": "1359965414047023107"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T22:07:05.000Z", "text": "Aquest mat\u00ed amb en @LluisFontE i la @laiafebrer, el @Pdemocratacat hem visitat el @BCNHealthHub : un projecte molt potent, situat en un entorn meravell\u00f3s i al que li desitgem molts \u00e8xits desenvolupant la connexi\u00f3 #Barcelona, #salut , #investigaci\u00f3 i #futur https://t.co/J5HJ4weTGB", "id": "1359624960680017921"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T14:21:47.000Z", "text": "Aix\u00f2 \u00e9s el que passa quan a Madrid nom\u00e9s hi vas a fer tweets, discursos i rodes de premsa, per\u00f2 no a treballar https://t.co/MzFjN2OPEz", "id": "1359507862016393217"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T14:11:28.000Z", "text": "L'endem\u00e0 del #DebatTV3 ja sabem que la proposta d'Argimon Conseller era fum. L'endem\u00e0 del #14F veureu com aix\u00f2 d'activar la #DUI tamb\u00e9 ho era #juntspelfum #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/5x8ONnUsjK", "id": "1359505265238945794"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T09:28:59.000Z", "text": "#must de @JosepMartBlanch sobre l'aut\u00e8ntic vot \u00fatil https://t.co/GFzfQKl2tp", "id": "1359071790375526400"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T21:58:03.000Z", "text": "Gr\u00e0cies @InstitutOstrom per aquesta feinada!! Molt content que el @Pdemocratacat no tingui cap sem\u00e0for vermell. #centremelpa\u00eds #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/jArZEhS3qt", "id": "1358897908024832000"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T21:34:47.000Z", "text": "Professor @JoanQueralt , a la seva disposici\u00f3 perqu\u00e8 escrigui al seu diputat a Madrid per #Barcelona \ud83d\ude05 #Mes324", "id": "1358892056681336835"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T21:37:13.000Z", "text": "No \u00e9s persecuci\u00f3; \u00e9s complir amb les ordenances municipals.\n\nDefensar la confrontaci\u00f3 intel\u00b7ligent i abandonar l'ordre i el civisme.\n\nS'encartella als espais habilitats. I, sobretot, hi hagin o no cartells del 2019, en pol\u00edtica, es predica amb l'exemple \n\n#sithopensesPDECAT https://t.co/GuyZHSARcQ", "id": "1358167889346461704"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T13:14:15.000Z", "text": "Com sempre, dient a la gent el qu\u00e8 vol sentir; sigui sobre el proc\u00e9s o sigui sobre ser el m\u00e9s progre de la classe.. \u00c9s #populisme , per\u00f2 el m\u00e9s important: Catalunya necessita fer pol\u00edtiques de centre i integradores, no d'esquerres #centremelpa\u00eds #SiThoPensesPDeCAT https://t.co/fzMLVuqALS", "id": "1358041316127629314"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T22:18:48.000Z", "text": "\u00c9s indigne que el @govern no faci res per evitar aix\u00f2. Tot el suport a @SantiVila . El Govern d'un pa\u00eds que vol ser un Estat, com a m\u00ednim, hauria de comen\u00e7ar per protegir als seus servidors p\u00fablics https://t.co/UE5QddexlV", "id": "1357091191771308036"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T23:21:47.000Z", "text": "Minuts despr\u00e9s d'acabar el debat,  gr\u00e0cies @angelschacon !! el @Pdemocratacat m\u00e9s ben representat impossible!! #DebateCATrtve https://t.co/sEbChjFPoU", "id": "1356019880127029251"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T21:16:40.000Z", "text": "El Consell per la Rep\u00fablica, que no nom\u00e9s t\u00e9 menys socis que el Bar\u00e7a, sin\u00f3 que no omplirien tots els seients del Camp Nou, seria l'autoritat per sobre del Govern i el Parlament escollit el #14F; \u00e9s aix\u00f2? #Aix\u00edNo A Catalunya i als catalans els representa el MHP de la Generalitat https://t.co/GX7QCfmDxz", "id": "1355626003977162752"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T13:13:02.000Z", "text": "El tema de la #DUI i el #14F, amb quatre imatges, crec que s'ent\u00e9n millor https://t.co/qsxMmcVw4t", "id": "1355504296104775685"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-28T13:55:24.000Z", "text": "Si van molt liats, cap problema... tamb\u00e9 ho poden fer el 15 de febrer... o potser \u00e9s aix\u00f2 i decidiran m\u00e9s endavant en funci\u00f3 de com vagi la campanya? Per responsabilitat, el TSJ hagu\u00e9s pogut fer un esfor\u00e7 i resoldre amb urg\u00e8ncia. Es diu prioritzar i servir l'inter\u00e8s general https://t.co/Sr89jDvacg", "id": "1354790180209750025"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-25T07:55:07.000Z", "text": "Teniu tota la meva solidaritat , amics del @PD_Bages https://t.co/ED4L5KZUxh", "id": "1353612349245181952"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-24T10:15:17.000Z", "text": "Avui fa 44 anys del brutal assassinat dels #advocats d'Atocha . \u00c9s un d'aquells fets, protagonitzats pel feixisme i l'ultradreta, que tampoc podem oblidar mai #advocacia #democr\u00e0cia #mem\u00f2ria https://t.co/HiYLaJaLRj", "id": "1353285235614560258"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-19T21:48:45.000Z", "text": "Aquest cop es judicialitza la pol\u00edtica no perqu\u00e8 suposadament hem anat m\u00e9s enlla del que tocava; es judicialitza perqu\u00e8 estem en mans del Govern m\u00e9s incompetent https://t.co/t3r7k1qSeR", "id": "1351647814334492673"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-17T16:07:04.000Z", "text": "Confirmat! #nohaydossintres El 31/1/21 acaben els #ERTO. Queden 15 dies. \n\nMinistra @Yolanda_Diaz_ , \u00bfcomo tenemos la #todolist ? \n\nIntervencions del 15/7/20, 15/10/20 i 1/12/20 amb les que el @Pdemocratacat demanem no jugar amb la incertesa d'#autonoms #empreses i #treballadors https://t.co/hTs4rkQ65D", "id": "1350837050522656768"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-15T21:18:28.000Z", "text": "Es pot dir ja que si el President Torra hagu\u00e9s signat la convocat\u00f2ria d' #eleccions just abans de la seva inhabilitaci\u00f3, s\u2019haguessin celebrat dins del termini legal i en un moment de la pand\u00e8mia millor que ara? #\u00c9sperunamic #14F #30M #confrontaci\u00f3intelligent (o no) https://t.co/LbsznbopUF", "id": "1350190641159020549"}]