[{"text": "Extraordinaria noticia. Me alegro mucho por esta gran luchadora y campeona. \u00a1Felicidades, @VirginiiiaTr! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cZkeDgZ9yH", "id": "1377348451663446016", "created_at": "2021-03-31T19:53:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Interior tambi\u00e9n acerca al etarra Txapote, el monstruo que asesin\u00f3 a Miguel \u00c1ngel Blanco, Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, Fernando M\u00fagica y Fernando Buesa. El PSOE contin\u00faa pagando el precio de su pacto con Bildu, el camino que eligi\u00f3 para aprobar los Presupuestos. https://t.co/dYfXdIFEQL", "id": "1377291924403539976", "created_at": "2021-03-31T16:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me alegro de que se haga justicia, se anule el cese del servidor p\u00fablico Diego P\u00e9rez de los Cobos y se obligue al Gobierno a reponerle en su puesto. Marlaska debe ahora hacer dos cosas: acatar la resoluci\u00f3n y dimitir. Espa\u00f1a no merece un ministro como \u00e9l. https://t.co/tNPsb9r7kn", "id": "1377239405962924040", "created_at": "2021-03-31T12:40:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran trabajo de @rogeliovelascop y el equipo Cs en la Consejer\u00eda de Econom\u00eda de la Junta:\n\n\u2705Ayudas de hasta 3.000\u20ac a 60.000 pymes\n\u2705500 millones movilizados ya\n\u2705137\u20196 a comercio y hosteler\u00eda\n\u2705Burocracia cero\n\u2705Tramitaci\u00f3n 24/7\n\u2705Sin incompatibilidades\nhttps://t.co/uo7KsWo1xF", "id": "1377178009703047170", "created_at": "2021-03-31T08:36:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE y PP pactaron repartirse a dedo el Consejo de RTVE y cargarse el concurso p\u00fablico impulsado por Ciudadanos. El resultado ser\u00e1 el de m\u00e1s politizaci\u00f3n y menos servicio p\u00fablico. Es lamentable que los viejos partidos s\u00f3lo se pongan de acuerdo para esto\ud83d\udc47https://t.co/L1MBsL2g9u", "id": "1376955652069855239", "created_at": "2021-03-30T17:53:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se cumplen 275 a\u00f1os del nacimiento de Francisco de #Goya, figura irrepetible de la cultura espa\u00f1ola. Uno de nuestros creadores m\u00e1s talentosos, originales e influyentes, que retrat\u00f3 con genialidad la sociedad de su tiempo. Artista universal de cuya obra seguimos disfrutando. https://t.co/sz93q7K2H6", "id": "1376818610283372545", "created_at": "2021-03-30T08:48:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuevo varapalo a la exclusi\u00f3n del espa\u00f1ol en las aulas de Catalu\u00f1a. No basta con revertir la aberrante ley Cela\u00e1 que Cs ya ha llevado a Europa, el Gobierno debe acabar con d\u00e9cadas de atropello a los derechos de nuestros hijos y cumplir con la Justicia.\nhttps://t.co/WBAtlMvAJ0", "id": "1376802896864481281", "created_at": "2021-03-30T07:46:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ciudadanos ha hecho una gran gesti\u00f3n en la Comunidad de Madrid. Aqu\u00ed se recogen algunos de los logros en Econom\u00eda, Pol\u00edticas Sociales, Transportes, Cultura, Deporte, Universidad... Este 4M hay que conseguir que estas pol\u00edticas sensatas se mantengan dentro del Gobierno regional\ud83d\udc47 https://t.co/VjDhmUOk6c", "id": "1376592591970578436", "created_at": "2021-03-29T17:50:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mossos, polic\u00edas y guardias civiles se juegan la vida cada d\u00eda para servir a los ciudadanos. Merecen el mismo trato y protecci\u00f3n ante el Covid. Pedimos al Govern que corrija esta injustificable diferencia y al Gobierno de Espa\u00f1a que no mire para otro lado\ud83d\udc47https://t.co/fyl0btTc7c", "id": "1376563831758061569", "created_at": "2021-03-29T15:56:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Edmundo Bal es un brillante servidor p\u00fablico y una persona de principios. El mejor para conseguir el 4 de mayo un Gobierno centrado y moderado en Madrid.\n\nSi quieres que la sensatez se imponga a los extremos, tu candidato es\ud83d\udc47\n\n@BalEdmundo \nhttps://t.co/XswoPZgws0", "id": "1376480230970384386", "created_at": "2021-03-29T10:23:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201c\u00bfQue por qu\u00e9 hablo en castellano? Porque me da la gana.\u201d \nOrgullo de mi compa\u00f1ero @carrizosacarlos. Desde Cs seguiremos como siempre defendiendo sin complejos la libertad en TV3, en el Parlament y donde haga falta. https://t.co/ECMKYSJSpM", "id": "1376192544812503043", "created_at": "2021-03-28T15:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este 4 de mayo tenemos que poner a Madrid en el centro y defender desde Madrid el centro para toda Espa\u00f1a. Mantengamos la sensatez y las pol\u00edticas liberales en el Gobierno, frenemos a los extremos y ganemos el futuro juntos.  \n\n#VamosEdmundo \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\n@BalEdmundo https://t.co/7bBe2aGimR", "id": "1375813946721112064", "created_at": "2021-03-27T14:16:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se despide de las ondas Jos\u00e9 Ram\u00f3n de la Morena. Toda una leyenda de nuestra radio y del periodismo deportivo espa\u00f1ol. \u00a1Muchas gracias por acompa\u00f1arnos durante d\u00e9cadas, enhorabuena por una trayectoria espectacular y suerte en tu nueva etapa, @jrdelamorena!\nhttps://t.co/vroRX6AmsS", "id": "1375368230278160384", "created_at": "2021-03-26T08:45:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La insensibilidad que ha mostrado Isabel Cel\u00e1a con las personas con s\u00edndrome de Down y sus familias es inaceptable. \u00bfC\u00f3mo se puede responder as\u00ed a un diputado que cuenta el caso de su propia hija? Todo mi apoyo a Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed. https://t.co/EQbaui2n2U", "id": "1375002392211693570", "created_at": "2021-03-25T08:31:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 24 de enero pedimos en Sabadell que se utilizara la Pista Coberta d'Atletisme como centro de vacunaci\u00f3n masiva. Dos meses despu\u00e9s, la Generalitat acepta la propuesta. Llega tarde, pero celebramos la rectificaci\u00f3n. Necesitamos todos los recursos al servicio de este gran reto. https://t.co/aAlV40vjcB", "id": "1374788580866940935", "created_at": "2021-03-24T18:21:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs es brillante, emocionante y muy necesaria. Cualquier totalitarismo es igual de deleznable.\n\nMemoria y defensa de los valores liberales para que jam\u00e1s se repitan historias de horror as\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/NG6VtwYVVE", "id": "1374729071486193665", "created_at": "2021-03-24T14:25:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno ha destinado 53 millones a rescatar a Plus Ultra, aerol\u00ednea arruinada cuya cuota de mercado no llega ni al 0\u20191%. \u00bfEste es el modelo que pretende seguir con los fondos europeos? Exigimos transparencia y mecanismos de control. Est\u00e1 en juego el futuro de los espa\u00f1oles\ud83d\udc47 https://t.co/8ip5bmPBxO", "id": "1374642994175967232", "created_at": "2021-03-24T08:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una de las escenas m\u00e1s vergonzosas que se han vivido en la pol\u00edtica espa\u00f1ola en los \u00faltimos a\u00f1os fue el escrache contra @begonavillacis a dos d\u00edas de dar a luz. Ahora, Iglesias ficha para sus listas a una de las radicales que lo protagonizaron. Verg\u00fcenza\ud83d\udc47https://t.co/OwW4Lc2wTr", "id": "1374457032338644998", "created_at": "2021-03-23T20:24:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha sido un placer compartir con @malasmadres los grandes retos que tiene Espa\u00f1a en materia de conciliaci\u00f3n, corresponsabilidad y ayuda a las familias. Seguiremos trabajando a su lado por la igualdad real y para construir una sociedad mejor.\n\nMuchas gracias por vuestra labor. https://t.co/F44XaG3iO6", "id": "1374382525628346381", "created_at": "2021-03-23T15:28:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchos espa\u00f1oles no entienden que no puedan salir de sus CCAA para ver a familiares mientras no se refuerzan controles en aeropuertos.\n\nHemos pedido realizar test de ant\u00edgenos in situ y el retorno de viajeros sin PCR negativa. PSOE-Podemos lo han tumbado\ud83d\udc47https://t.co/ftDZyCtUWz", "id": "1374363420074577929", "created_at": "2021-03-23T14:12:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena, @BalEdmundo! El apoyo masivo que te ha dado nuestra militancia en Madrid demuestra la ilusi\u00f3n que genera tu candidatura. Trabajaremos juntos para que el centro y la sensatez sigan formando parte del Gobierno regional. Al servicio de todos los madrile\u00f1os \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a https://t.co/wwaJmbZ0IA", "id": "1374091643373158405", "created_at": "2021-03-22T20:12:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de Castilla y Le\u00f3n funciona, est\u00e1 cumpliendo el pacto PP-Ciudadanos y realiza una gesti\u00f3n responsable y eficaz. La moci\u00f3n de censura del PSOE estaba fuera de lugar y la hemos rechazado. \nFelicidades, @alferma1 y @FranciscoIgea, por vuestro trabajo. https://t.co/ksnf8JX2eb", "id": "1374068638718779394", "created_at": "2021-03-22T18:41:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Plus Ultra ha recibido un rescate de 53M\u20ac del Gobierno pese a no cumplir los requisitos estrat\u00e9gicos ni de viabilidad. En Cs ya hemos llevado el asunto a Europa y pedimos que la CNMC se posicione sobre esta concesi\u00f3n millonaria a una compa\u00f1\u00eda insolvente\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/zVWE25Pvnm", "id": "1373940360259461132", "created_at": "2021-03-22T10:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSi tenemos tantas cosas en com\u00fan, \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que tan solo un cromosoma nos separe?\u201d\n\nMaravillosa campa\u00f1a de @DownEspana en este\n#D\u00edaMundialDelS\u00edndromeDeDown.\n\nPor la igualdad, la plena inclusi\u00f3n y para #QueNadaNosSepare \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/G3YuYHHB4m", "id": "1373610174645161989", "created_at": "2021-03-21T12:19:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estas palabras de M\u00e1ximo Pradera diciendo que hay que \u201csacar la macheta del carnicero para cortarle el cuello a Ayuso\u201d son indecentes e intolerables. Todo mi apoyo a @IdiazAyuso y mi desprecio a quienes envenenan de esta manera la convivencia. https://t.co/CmFnyEqQJL", "id": "1373235308024725505", "created_at": "2021-03-20T11:29:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Edmundo Bal es un hombre trabajador, sensato, serio, un gran compa\u00f1ero y uno de los mejores juristas de Espa\u00f1a. Una persona preparada y comprometida con Madrid y con el conjunto de nuestro pa\u00eds. \u00a1Gracias por este paso y a por todas, @BalEdmundo! \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/3YV8wUYrlW", "id": "1372639421657415681", "created_at": "2021-03-18T20:01:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias, @ignacioaguado, por todo tu trabajo al servicio de los madrile\u00f1os. Esta decisi\u00f3n que tomas hoy es un gesto valiente, que te honra y que dignifica la pol\u00edtica.\n\nSer\u00e1 un honor seguir trabajando a tu lado por el inter\u00e9s general de todos los espa\u00f1oles \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/IFrUdgiLDX", "id": "1372633974493884417", "created_at": "2021-03-18T19:40:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde hoy, los pacientes de EPOC tienen un acceso mucho m\u00e1s \u00e1gil al mejor tratamiento. Enhorabuena a mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs por su gran trabajo, gracias al resto de grupos por apoyar la iniciativa y felicidades a todos los pacientes de EPOC y sus familias \ud83d\udc4f https://t.co/aC97SCryQx", "id": "1372545423840321544", "created_at": "2021-03-18T13:48:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy aprobamos en el Congreso la Ley de #Eutanasia. Una reforma necesaria, garantista, humana y que goza de un amplio consenso. Los espa\u00f1oles avanzamos en nuestra libertad con esta conquista, un logro del conjunto de la sociedad.\n\nhttps://t.co/LhH7Qa3weT", "id": "1372500613746016256", "created_at": "2021-03-18T10:50:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El diputado que ha gritado \u201cvete al m\u00e9dico\u201d cuando en el Congreso se debat\u00eda sobre #SaludMental deber\u00eda salir a dar la cara y como m\u00ednimo pedir disculpas a las personas a las que ha ofendido. Es un comportamiento vergonzoso e impropio de alguien que representa al pueblo espa\u00f1ol. https://t.co/cEH1AEDC3w", "id": "1372117997838598144", "created_at": "2021-03-17T09:29:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es terrible que en Espa\u00f1a muchas veces salga m\u00e1s caro denunciar la corrupci\u00f3n que taparla. Escuchen a mi compa\u00f1era @begonavillacis sobre lo que est\u00e1 ocurriendo en Murcia\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/FKLsDgdMhE", "id": "1372107486250012672", "created_at": "2021-03-17T08:48:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en Cs llevamos al Congreso nuestra Ley de Familias para:\n\u2705 Que las familias con 2 hijos sean consideradas numerosas\n\u2705 Ampliar los permisos de maternidad y paternidad\n\u2705 Proteger a familias monoparentales\n\u2705 Igualar derechos de matrimonios y parejas de hecho\n\n@SaraGimnez\ud83d\udc47 https://t.co/NG8mpWyn63", "id": "1371886338258128902", "created_at": "2021-03-16T18:09:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras unos dedican su tiempo y esfuerzo a atacar a @CiudadanosCs, nosotros lo dedicamos a seguir trabajando con responsabilidad y altura de miras, garantizando la estabilidad de los gobiernos que funcionan\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/PJXoR4TQCj", "id": "1371835907985305605", "created_at": "2021-03-16T14:49:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Afrontamos un horizonte de esperanza y recuperaci\u00f3n gracias a la vacuna, pero todav\u00eda queda mucha batalla por delante. Desde Ciudadanos seguiremos trabajando cada d\u00eda con propuestas para garantizar el futuro de las familias y pensando en el inter\u00e9s general de todos los espa\u00f1oles.", "id": "1371103684940206081", "created_at": "2021-03-14T14:19:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con las decenas de miles de fallecidos, sus familias, los enfermos, quienes luchan contra el virus en primera l\u00ednea y todos los que sufren las terribles consecuencias econ\u00f3micas y sociales de esta crisis brutal. Tenemos que dedicar todas las fuerzas a ayudarles a seguir adelante.", "id": "1371103683652489219", "created_at": "2021-03-14T14:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hace un a\u00f1o se aprobaba el #EstadoDeAlarma y el confinamiento para luchar contra esta pandemia que tanto dolor ha provocado. Ha sido un a\u00f1o muy dif\u00edcil en nuestro pa\u00eds, el m\u00e1s duro en mucho tiempo. Mi pensamiento est\u00e1 con los espa\u00f1oles que sufren las consecuencias de todo esto.", "id": "1371103682188750856", "created_at": "2021-03-14T14:19:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 es lo que ha ocurrido en Murcia? Aqu\u00ed @BalEdmundo lo explica con toda claridad y toda dignidad. \u00a1Impresionante, compa\u00f1ero! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/DPqRtJV8gW", "id": "1370439180761890820", "created_at": "2021-03-12T18:18:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se pierdan estos dos minutos de mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs. Ciudadanos seguir\u00e1 defendiendo la regeneraci\u00f3n frente a quienes persiguen a denunciantes de corrupci\u00f3n y protegen a pol\u00edticos robavacunas. No daremos ni un paso atr\u00e1s. \u00a1Bravo, compa\u00f1ero! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/vq5er1Uhd2", "id": "1370077115513761793", "created_at": "2021-03-11T18:20:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy rendimos homenaje a las v\u00edctimas del #11M, la masacre terrorista que hace 17 a\u00f1os acab\u00f3 en Madrid con la vida de 193 personas y dej\u00f3 heridas a otras 2.000. Demos juntos la batalla contra los enemigos de la libertad para que nunca m\u00e1s suframos una tragedia as\u00ed.\n\n#11Marzo \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/M0GKiWMyI2", "id": "1369998300569624581", "created_at": "2021-03-11T13:07:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ser implacables contra la corrupci\u00f3n a menudo resulta inc\u00f3modo, pero siempre es lo correcto. Quien quiera que @CiudadanosCs no luche contra esta lacra pierde el tiempo intent\u00e1ndolo. Seguiremos trabajando por el inter\u00e9s general y al servicio de todos los espa\u00f1oles \ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1369737513972162570", "created_at": "2021-03-10T19:50:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos meses intentando que el PP de la Regi\u00f3n de Murcia cumpla el acuerdo para combatir la corrupci\u00f3n y el esc\u00e1ndalo de las vacunaciones irregulares. Ha sido imposible. Abriremos una nueva etapa de regeneraci\u00f3n liderada por las pol\u00edticas de @CiudadanosCs.\n\n@AnaMartinezVid1\ud83d\udc47 https://t.co/6p30p2IjAr", "id": "1369641340674449413", "created_at": "2021-03-10T13:28:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestros aut\u00f3nomos y pymes llevan ya un a\u00f1o soportando una crisis brutal y necesitan con urgencia un plan de ayudas directas de verdad. Remitimos al Gobierno un proyecto para ponerlo en marcha ya, como han hecho pa\u00edses de nuestro entorno. No se puede esperar ni un minuto m\u00e1s\ud83d\udc47 https://t.co/MCMmTzQsbW", "id": "1369618784999378948", "created_at": "2021-03-10T11:58:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Cs ha llevado al Congreso una iniciativa para apoyar a las personas con problemas de salud mental. Una ola silenciosa de la que no se habla y que no pueden seguir sufriendo en soledad mayores, j\u00f3venes y colectivos vulnerables.\n\nNo se pierdan a mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs\ud83d\udc47 https://t.co/MGaIMrnWW0", "id": "1369372555006644229", "created_at": "2021-03-09T19:40:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Descanse en paz Carlos Matallanas, exfutbolista y periodista que nos deja hoy tras a\u00f1os de valiente lucha contra la #ELA. Gracias por tu ejemplo y por dar visibilidad a una enfermedad cruel, contra la que tenemos que dedicar los mayores esfuerzos. https://t.co/l89rEBUGjX", "id": "1369295940952133632", "created_at": "2021-03-09T14:36:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quiero felicitar a toda la delegaci\u00f3n de @Cs_Europa por el gran trabajo que realizan para desenmascarar al nacionalismo en la UE. Una labor que da sus frutos (hoy los huidos del proc\u00e9s est\u00e1n m\u00e1s cerca de rendir cuentas ante la Justicia) y de la que me siento muy orgullosa\ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1369228279773880323", "created_at": "2021-03-09T10:07:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran noticia y gran triunfo de la democracia. El Parlamento Europeo retira la inmunidad a Puigdemont y deja claro que no es lugar para quienes se saltan la ley. Los valores de la UE son contrarios al nacionalismo y sus ataques al Estado de Derecho \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/pNsAxf8LAV", "id": "1369214927823663108", "created_at": "2021-03-09T09:14:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy celebramos un gran acto telem\u00e1tico para reivindicar que #FeminismoEsLibertad. Por la igualdad de oportunidades, el liderazgo femenino y la necesidad de seguir avanzando juntos.\n\nOs invito a que nos acompa\u00f1\u00e9is en directo\ud83d\udc47 https://t.co/7zNrwu3InG", "id": "1368976226296225793", "created_at": "2021-03-08T17:25:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias a todos los que form\u00e1is parte de la familia liberal espa\u00f1ola, @CiudadanosCs. Hace un a\u00f1o me disteis vuestra confianza para liderar este proyecto y no puedo estar m\u00e1s orgullosa.\n\nSeguiremos trabajando juntos para que la uni\u00f3n y la concordia triunfen en Espa\u00f1a \ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/h9pzwFR3em", "id": "1368887078684155906", "created_at": "2021-03-08T11:31:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay muchos motivos para seguir luchando juntos por la igualdad. Hoy m\u00e1s que nunca, ante el negacionismo carca de unos y el sectarismo lamentable de otros, en Ciudadanos defendemos un feminismo plural, inclusivo y moderno.\n\nPor un #8M2021 de todos, seguro y responsable. (3/3)", "id": "1368835922687627266", "created_at": "2021-03-08T08:08:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La brecha salarial, la violencia machista o las dificultades para conciliar son realidades que generan desigualdad y penalizan a las mujeres en nuestro pa\u00eds. Defender el feminismo es defender pol\u00edticas p\u00fablicas para que hombres y mujeres tengamos las mismas oportunidades. (2/3)", "id": "1368835921450315778", "created_at": "2021-03-08T08:08:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #8M2021, quiero celebrar que Espa\u00f1a es uno de los mejores pa\u00edses para ser mujer y reivindicar que, pese a los incre\u00edbles avances en los \u00faltimos a\u00f1os, queda mucho camino por recorrer. No dejaremos un pa\u00eds mejor a nuestros hijos si no conseguimos la igualdad real. (1/3)", "id": "1368835919357349888", "created_at": "2021-03-08T08:08:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Ley Contra el Fraude y la Corrupci\u00f3n que estamos impulsando en Andaluc\u00eda debe marcar un antes y un despu\u00e9s en la lucha contra esta lacra. Pedimos a los dem\u00e1s partidos que la apoyen para que nunca m\u00e1s puedan repetirse esc\u00e1ndalos como el de los ERE\ud83d\udc47\nhttps://t.co/HlPdblSSZF", "id": "1368689647333871625", "created_at": "2021-03-07T22:26:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi rotunda condena a este terrible caso de violencia machista en Logro\u00f1o. No podemos escatimar recursos para combatir esta lacra. Espero que caiga todo el peso de la ley sobre el agresor y deseo de coraz\u00f3n que la v\u00edctima se recupere pronto.  \nhttps://t.co/K5XpScCInv", "id": "1368680205641019392", "created_at": "2021-03-07T21:49:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcda Ha sido un honor escribir el pr\u00f3logo de este c\u00f3mic sobre Clara Campoamor, una de las mujeres m\u00e1s valientes y libres de nuestra historia. El mi\u00e9rcoles presentaremos la obra en Madrid. Muchas gracias a @Casca_borra por la iniciativa y la oportunidad \ud83d\ude0a\nhttps://t.co/A9iKstUSji", "id": "1368152729835741185", "created_at": "2021-03-06T10:53:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez contin\u00faa pagando el precio de sus pactos con Bildu y acerca a otros cinco etarras al Pa\u00eds Vasco. Ayer mont\u00f3 un espect\u00e1culo para destruir armas de los terroristas, hoy hace concesiones a quienes las empu\u00f1aron. Es de verg\u00fcenza.\n\nhttps://t.co/F1I7ToyEqe", "id": "1367978205454426112", "created_at": "2021-03-05T23:19:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Proponemos un programa de pr\u00e1cticas remuneradas en Exteriores con el nombre de Margarita Salaverr\u00eda, la primera mujer diplom\u00e1tica que hubo en Espa\u00f1a. Una forma de honrar su memoria y de dar oportunidades a nuestros j\u00f3venes\ud83d\udc47\n\n@martamartirio \nhttps://t.co/yIzWq0jLLx", "id": "1367846228738859014", "created_at": "2021-03-05T14:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay much\u00edsimas personas que pueden formar su familia gracias a la reproducci\u00f3n asistida. Un asunto casi invisible en el debate p\u00fablico.\n\nEste #8M en Cs estamos con todas las mujeres que luchan por cumplir su sue\u00f1o de ser madres para que Espa\u00f1a sea el mejor pa\u00eds para tener hijos\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/sdwowF9mVC", "id": "1367833678303354880", "created_at": "2021-03-05T13:45:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La f\u00f3rmula naranja que se ha abierto paso en Arag\u00f3n es la que necesita toda Espa\u00f1a: acuerdos transversales, moderados, con medidas buenas para todos los ciudadanos y alejadas de los extremos. Seguiremos trabajando para que triunfe la #Pol\u00edtica\u00datil y no la bronca in\u00fatil\ud83d\udc47 https://t.co/bTkPn9HvYo", "id": "1367575757728460802", "created_at": "2021-03-04T20:40:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ayuntamiento de Zaragoza ha aprobado hoy los Presupuestos del Gobierno PP-Cs:\n\n\u2705 Ayudas a sectores afectados por la pandemia\n\u2705 Refuerzo de servicios p\u00fablicos\n\u2705 Bajada del IBI\n\nUn placer compartir este logro con el alcalde @Jorge_Azcon y la vicealcaldesa @sarafernandezcs. https://t.co/8Xw1wUjDBl", "id": "1367527001842724868", "created_at": "2021-03-04T17:26:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Me he reunido con el presidente de Arag\u00f3n, @JLambanM, para abordar los retos de futuro de esta tierra y del conjunto de Espa\u00f1a. Ciudadanos est\u00e1 llegando a acuerdos muy importantes con Lamb\u00e1n, incluido el de Presupuestos. Hacemos pol\u00edtica \u00fatil al servicio de todos los aragoneses. https://t.co/5mbF5Bpb87", "id": "1367448687350267904", "created_at": "2021-03-04T12:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los pol\u00edticos no deben nombrar a los jueces encargados de juzgar la corrupci\u00f3n de los pol\u00edticos.\n\nImpecable @BalEdmundo sobre el nuevo intento del bipartidismo por repartirse el CGPJ. Un atropello a la regeneraci\u00f3n, al esp\u00edritu de la Constituci\u00f3n y a las recomendaciones europeas. https://t.co/R7RHLFUF2I", "id": "1367411434343321601", "created_at": "2021-03-04T09:47:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2018La fuga de m\u00e9dicos en Baleares por la imposici\u00f3n del catal\u00e1n se acelera en plena pandemia de la #COVID19\u2019. El sectarismo nacionalista no s\u00f3lo vulnera derechos fundamentales de los ciudadanos, adem\u00e1s causa un gran deterioro en los servicios p\u00fablicos\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GS2JaL4zlt", "id": "1367230499492663297", "created_at": "2021-03-03T21:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a es uno de los mejores pa\u00edses del mundo para nacer mujer. Queda camino por recorrer hacia la igualdad real, pero los avances son incuestionables. Ante el sectarismo de unos y el negacionismo carca de otros, nuestro feminismo inclusivo, abierto y moderno\ud83d\udc47\n\n#MujeresYL\u00edderes https://t.co/LsSjooEYjm", "id": "1367139453257531400", "created_at": "2021-03-03T15:47:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Covite hace una gran labor en defensa de la dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo, de la memoria, de la libertad y de la democracia espa\u00f1ola.\n\nTodo mi apoyo, @CovitePV @ConsuorF. https://t.co/fmTcv2PrA9", "id": "1367025152995827712", "created_at": "2021-03-03T08:12:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto de TV3 es una humillaci\u00f3n hecha con dinero p\u00fablico a quienes se juegan la vida en la calle para contener a los violentos. No hay justificaci\u00f3n posible. Todo mi apoyo a los @mossos, que tanto tiempo llevan sufriendo los ataques de los radicales y el abandono de los gobiernos. https://t.co/GVRWOT4mFl", "id": "1366852954058326017", "created_at": "2021-03-02T20:48:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La brecha de maternidad sigue siendo una losa para la igualdad real. Pese a los avances, muchas mujeres tienen que elegir entre su carrera profesional o ser madres.\n\nCs quiere una Espa\u00f1a l\u00edder en conciliaci\u00f3n. Proponemos ampliar permisos de maternidad y paternidad a 24 semanas\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RsGcmemruT", "id": "1366757089712955394", "created_at": "2021-03-02T14:27:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Febrero negro para el empleo:\n\n\ud83d\udd34M\u00e1s de 4 millones de parados por primera vez desde 2016\n\ud83d\udd34900.000 espa\u00f1oles en ERTE y 600.000 aut\u00f3nomos sin actividad\n\nUn aut\u00e9ntico drama social. Urgen ayudas directas y la mejor inversi\u00f3n de los fondos europeos. Est\u00e1 en juego el futuro de Espa\u00f1a.", "id": "1366688684137996288", "created_at": "2021-03-02T09:55:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles un plan de ayudas de 11.000 millones para pymes y aut\u00f3nomos. Le ped\u00ed que lo concretara y se neg\u00f3. Hoy, la ministra de Econom\u00eda admite que no tienen ning\u00fan plan. No se puede jugar as\u00ed con el futuro de los espa\u00f1oles. https://t.co/qnDPjxDsXH", "id": "1366502795306795011", "created_at": "2021-03-01T21:37:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos al Congreso nuestra propuesta de impulsar cuatro pactos de Estado para:\n\n\u2705 Acelerar la vacunaci\u00f3n\n\u2705 Rescatar a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Impulsar reformas pendientes\n\u2705 Invertir el 2% del PIB en Ciencia\n\nEstos son los acuerdos que necesita Espa\u00f1a\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YhvAiQ2K8S", "id": "1366491761938472966", "created_at": "2021-03-01T20:53:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con nuestro equipo de @Cs_Europa en el Parlamento Europeo. Est\u00e1 realizando una gran labor en defensa del proyecto com\u00fan, los intereses de Espa\u00f1a y los valores europeos, que son los de @CiudadanosCs: libertad, uni\u00f3n, igualdad, solidaridad \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/zDjhl2gdOI", "id": "1366475486046674953", "created_at": "2021-03-01T19:48:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ciudadanos participar\u00e1 en los actos institucionales del D\u00eda de la Mujer y organizar\u00e1 un encuentro telem\u00e1tico el #8M para reivindicar la igualdad. Pero no acudiremos a aglomeraciones que pongan en riesgo la salud. Responsabilidad, prudencia y sentido com\u00fan\ud83d\udc47https://t.co/l3OjC2DWQW", "id": "1366439584960294923", "created_at": "2021-03-01T17:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos ha dejado un referente de la interpretaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. \nSiento mucho el fallecimiento de Enrique San Francisco y env\u00edo mi sentido p\u00e9same a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. DEP. https://t.co/Hm8ouHSZCD", "id": "1366399217867116551", "created_at": "2021-03-01T14:45:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde Cs denunciamos que era una cacicada dejar los fondos europeos en manos de S\u00e1nchez y sin control. Por eso ocultaron este informe que lo constata. PSOE, Podemos y Vox deben rectificar y aceptar nuestra propuesta de crear una agencia independiente para la gesti\u00f3n de los fondos https://t.co/7hdnUZOu5c", "id": "1366387822257709059", "created_at": "2021-03-01T14:00:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Magistral, @PUEBLAdibujante\ud83d\udc47 https://t.co/ejNc9OXWEu", "id": "1366321148204613637", "created_at": "2021-03-01T09:35:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi cari\u00f1o a quienes padecen una enfermedad rara y a sus familias. Para mejorar en diagn\u00f3stico y tratamiento es fundamental invertir m\u00e1s en investigaci\u00f3n y seguiremos trabajando para lograrlo. Debe ser un compromiso de pa\u00eds\n#D\u00edaMundialEnfermedadesRaras\nhttps://t.co/2cvw8PEuBh", "id": "1366029209190170625", "created_at": "2021-02-28T14:15:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andaluc\u00eda es luz, arte, naturaleza, cultura, emprendimiento, industria, historia, buena gente, alegr\u00eda, futuro y \u00a1mucho m\u00e1s!\n\nMe siento muy orgullosa de haber nacido en esta tierra maravillosa tan admirada en todo el mundo. \u00a1Feliz d\u00eda a todos, andaluces! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#D\u00edaDeAndaluc\u00eda https://t.co/uzReg6IrYz", "id": "1365956575626752002", "created_at": "2021-02-28T09:26:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Insoportable. En una nueva jornada de vandalismo en Barcelona, los radicales atacan una comisar\u00eda de la Guardia Urbana y le prenden fuego a sus furgones. Separatistas y Podemos alientan estas protestas mientras el Gobierno de Espa\u00f1a mira hacia otro lado. \u00bfHasta cu\u00e1ndo? https://t.co/fcNH7flJXz", "id": "1365757687565271040", "created_at": "2021-02-27T20:16:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras las calles de Barcelona ard\u00edan, parece que el cabecilla de aquellas protestas viajaba en coches de alta gama pagados por una empresa con millones de euros en adjudicaciones p\u00fablicas.\n\nEl proc\u00e9s ha sido un gran atraco a todos los catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/loZz97prPB", "id": "1365670714242703360", "created_at": "2021-02-27T14:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita acuerdos de Estado contra la pandemia, por el empleo y para emprender las reformas pendientes. No pasteleos de PSOE y PP para repartirse al Estado.\n\nLes pedimos que dejen de dar verg\u00fcenza ajena y acepten nuestra propuesta para proteger una #JusticiaIndependiente\ud83d\udc47 https://t.co/Tm8RMguxDO", "id": "1365655811188527104", "created_at": "2021-02-27T13:31:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2696\ufe0f Hoy celebramos un encuentro en defensa de la #JusticiaIndependiente junto a @BalEdmundo y el magistrado de la Audiencia Nacional Eloy Velasco.\n\nOs invito a que nos acompa\u00f1\u00e9is. Aqu\u00ed pod\u00e9is seguirlo en directo\ud83d\udc47 https://t.co/k21rlzK3oQ", "id": "1365613269310992384", "created_at": "2021-02-27T10:42:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udf33 El #BosqueMetropolitano de Madrid contin\u00faa tomando forma. Un gran pulm\u00f3n verde que rodear\u00e1 la capital con cerca de medio mill\u00f3n de \u00e1rboles y la convertir\u00e1 en un referente de la protecci\u00f3n del medio ambiente.\n\n\ud83d\udc4f @begonavillacis \n\nhttps://t.co/H2VnUYufwa", "id": "1365378269915320328", "created_at": "2021-02-26T19:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSOE y PP est\u00e1n dando un espect\u00e1culo lamentable con su negociaci\u00f3n para repartirse el CGPJ. Deber\u00edan parar de una vez y aceptar nuestra reforma para que sean los jueces los que elijan a los jueces. Lo establece la Constituci\u00f3n, nos lo pide Europa y es de sentido com\u00fan\ud83d\udc47 https://t.co/W4Kl65lgcg", "id": "1365343736641818624", "created_at": "2021-02-26T16:51:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los @mossos est\u00e1n sufriendo en Catalu\u00f1a el acoso brutal de los radicales y el abandono imperdonable del Govern. No lo merecen. Tienen el apoyo y el reconocimiento de la mayor\u00eda de catalanes y las autoridades deben defenderlos a ellos, no a los violentos\ud83d\udc47\nhttps://t.co/00Pz8Z4hED", "id": "1365322456907546626", "created_at": "2021-02-26T15:26:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi apoyo a los compa\u00f1eros de @CsHospitalet, que han vuelto a sufrir el se\u00f1alamiento de los intolerantes.\n\nNuestra sede lleva casi 20 ataques como este, pero no nos conocen si creen que su odio lograr\u00e1 que dejemos de defender la libertad y la convivencia en Catalu\u00f1a #NoNosCallar\u00e1n https://t.co/7vLDE0RVEe", "id": "1365289915219648512", "created_at": "2021-02-26T13:17:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy hace siete a\u00f1os nos dejaba Paco de Luc\u00eda. Su arte sigue y seguir\u00e1 siempre entre nosotros \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/SryYJDFnT3", "id": "1365033137152081926", "created_at": "2021-02-25T20:17:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo, cari\u00f1o y \u00e1nimo para Andrea Levy. Un abrazo muy fuerte, @ALevySoler.\n\nhttps://t.co/0ipmHF5cz9", "id": "1365013732267597829", "created_at": "2021-02-25T19:00:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy hemos defendido en el @Congreso_Es nuestra propuesta para que una Agencia Independiente controle la inversi\u00f3n de los fondos europeos. PSOE, Vox, Podemos y nacionalistas nos la han tumbado. Prefieren que ese dinero lo reparta a dedo el Gobierno\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/UKmPs8yud8", "id": "1364933426298707975", "created_at": "2021-02-25T13:41:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el Congreso solo se ha escuchado una voz firme ante la #CacicadaRTVE pactada entre PSOE, PP, Podemos y nacionalistas. Seguiremos defendiendo lo que piden millones de espa\u00f1oles: una tv p\u00fablica que sirva al inter\u00e9s general y no al de los partidos.\n\nBravo @GuillermoDiazCs\ud83d\udc4f https://t.co/EpzTkJ8OK0", "id": "1364903744144625667", "created_at": "2021-02-25T11:43:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE, PP, Podemos y PNV liquidan el concurso p\u00fablico que logramos aprobar desde @CiudadanosCs y eligen a dedo a la c\u00fapula de RTVE. Han sido incapaces de pactar nada bueno en toda la pandemia, pero para repartirse la radio tv p\u00fablica s\u00ed se ponen de acuerdo\ud83d\udc47https://t.co/WpKViC6wqm", "id": "1364852209381482497", "created_at": "2021-02-25T08:18:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia est\u00e1 provocando grav\u00edsimos da\u00f1os en la #SaludMental de muchos espa\u00f1oles. Hemos propuesto impulsar una Estrategia Nacional y un Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio, pero el PSOE y sus socios nacionalistas lo han tumbado. Muy triste y lamentable\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/L6T04bM4tD", "id": "1364685918150549506", "created_at": "2021-02-24T21:17:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Pedro S\u00e1nchez ha criticado a Ciudadanos por rechazar el pacto con que PSOE y PP van a volver a repartirse a los jueces del CGPJ.\n\nLe he recordado lo que \u00e9l mismo dec\u00eda sobre ese modo de elecci\u00f3n antes de llegar al Gobierno.\n\nJuzguen ustedes\ud83d\udc47 https://t.co/fRPGY2nANh", "id": "1364644451445059586", "created_at": "2021-02-24T18:32:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabona, @AntoniCanete. Et desitjo molts encerts en aquesta nova etapa al capdavant de @pimec. La teva sort i la del teu equip ser\u00e0 la dels aut\u00f2noms i pimes de tot Catalunya, tan colpejats per la crisi de la #COVID19 i que necessiten m\u00e9s que mai certeses i seguretat. https://t.co/amApic3GDD", "id": "1364589879720607751", "created_at": "2021-02-24T14:55:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ofrecemos cuatro acuerdos de Estado:\n\n\u2705 Plan de protecci\u00f3n ante nuevas olas de la pandemia y para acelerar la vacunaci\u00f3n\n\u2705 Rescate a espa\u00f1oles arruinados. Ayudas directas de verdad a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Impulsar reformas que nos pide Europa\n\u2705 Invertir el 2% del PIB en I+D+i https://t.co/zu1bcDPLzm", "id": "1364567602077515779", "created_at": "2021-02-24T13:27:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdb Espa\u00f1a necesita grandes acuerdos de Estado, no pactos con los partidos que quieren destruir el Estado ni pactos del bipartidismo para repartirse al Estado.\n\nEs vergonzoso que PSOE y PP solo sepan entenderse para repartise como cromos los puestos del CGPJ y de RTVE. https://t.co/Lbri54CDI9", "id": "1364535483745894401", "created_at": "2021-02-24T11:19:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya son ocho noches de violencia, barricadas y ataques a la polic\u00eda en las calles de Barcelona. La crisis de autoridad de la Generalitat y el Gobierno de Espa\u00f1a se traduce en impunidad para los radicales e incertidumbre para los vecinos. Urge actuar.\nhttps://t.co/Xo9gqQZNso", "id": "1364319139586846722", "created_at": "2021-02-23T21:00:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f Buena noticia para los dem\u00f3cratas. El @Europarl_ES da un paso importante hacia el fin de la impunidad del fugado Puigdemont. Quienes creemos en la UE sabemos que sus valores fundacionales son antag\u00f3nicos al nacionalismo y que la ley es igual para todos https://t.co/nRkv5B3p9z", "id": "1364281932981428226", "created_at": "2021-02-23T18:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa Constituci\u00f3n de 1978 significa en nuestra larga historia el reencuentro y el entendimiento entre los espa\u00f1oles, su unidad en los valores democr\u00e1ticos y en nuestros derechos y libertades y su confianza en una Espa\u00f1a en la que caben y se reconocen todos los ciudadanos\u201d.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/oCYWzQSDF1", "id": "1364229952015654912", "created_at": "2021-02-23T15:05:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es normal que partidos separatistas no acudan a la conmemoraci\u00f3n del triunfo de la democracia espa\u00f1ola en febrero de 1981. Ellos tambi\u00e9n aspiran a destruirla. Lo que no es normal es que el Gobierno de Espa\u00f1a ponga el futuro de nuestro pa\u00eds en manos de estos partidos. #23Febrero https://t.co/sBX80L5cnY", "id": "1364178206299983878", "created_at": "2021-02-23T11:40:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy celebramos el gran triunfo de la libertad y la Constituci\u00f3n sobre los golpistas del #23F. Gracias a \u00e9l, hemos podido disfrutar de estos 40 a\u00f1os de paz y prosperidad en Espa\u00f1a. Cuidemos el legado de la Transici\u00f3n y protejamos nuestra democracia de quienes quieren destruirla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/MTnoOGLmac", "id": "1364169981605330947", "created_at": "2021-02-23T11:07:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE y PP son incapaces de acordar medidas para salvar vidas y empleos en medio de la peor pandemia en un siglo, pero ya est\u00e1n a punto de cerrar otro reparto de los jueces.\n\nLo que hay que hacer es despolitizar la Justicia y cumplir de una vez con la Constituci\u00f3n y con Europa. https://t.co/Ctcpsg31ml", "id": "1363959606372933635", "created_at": "2021-02-22T21:11:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s violencia en las calles de Catalu\u00f1a. Los radicales vuelven a tomarla con la Jefatura de Polic\u00eda y de nuevo atacan a nuestros servidores p\u00fablicos. El Govern es c\u00f3mplice de este vandalismo y ya lo hemos denunciado en la Fiscal\u00eda. \u00bfA qu\u00e9 espera el Gobierno de Espa\u00f1a para actuar? https://t.co/PNHApV7Qao", "id": "1363943526673903616", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T20:07:32.000Z"}, {"text": "Los radicales llevan una semana de vandalismo en las calles de Catalu\u00f1a. En lugar de proteger a vecinos, comerciantes y servidores p\u00fablicos, el Govern cuestiona a los @mossos y justifica a los violentos. Hemos denunciado esta verg\u00fcenza ante la Fiscal\u00eda\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sj7E4ZJknQ", "id": "1363890323164913666", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T16:36:07.000Z"}, {"text": "Env\u00edo todo mi \u00e1nimo y cari\u00f1o a Julia Otero. Su fuerza y valent\u00eda van a ser las mejores aliadas en esta lucha contra el c\u00e1ncer, que espero que gane muy pronto. Un abrazo grande, @julia_otero. https://t.co/H9FFX8sMcT", "id": "1363872743440187394", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T15:26:16.000Z"}, {"text": "PSOE y PP pretenden repartirse de nuevo el #CGPJ. Su \u00fanico acuerdo en toda la pandemia va a ser este ataque a la regeneraci\u00f3n. Tremendo. Hoy registramos de nuevo nuestra ley para despolitizar el CGPJ y no pararemos hasta conseguir que sean los jueces los que elijan a los jueces. https://t.co/pQjgufdWxl", "id": "1363848783226880011", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T13:51:03.000Z"}, {"text": "Hace hoy 21 a\u00f1os ETA mat\u00f3 al portavoz parlamentario del PSE, Fernando Buesa, y a su escolta, Jorge D\u00edez. Honremos a los h\u00e9roes de nuestra democracia. Sus asesinos, en cambio y como dec\u00eda Buesa, \u201cno merecen el homenaje de nadie, sino la repulsa de todos\u201d. \nhttps://t.co/pOkQ7K7iM0", "id": "1363838810174464009", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T13:11:25.000Z"}, {"text": "Contin\u00faa el vandalismo en Barcelona. Los radicales rodean la Jefatura Superior de Polic\u00eda y lanzan petardos y basura a los agentes. Unos ataques que se producen con la complicidad del Govern y sin que S\u00e1nchez haga nada para frenarlos. Todo mi apoyo a nuestros servidores p\u00fablicos. https://t.co/Ee85YTmsIZ", "id": "1363610929489936389", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T22:05:54.000Z"}, {"text": "Es fundamental garantizar una buena inversi\u00f3n de los fondos europeos para reconstruir la econom\u00eda y el empleo en Espa\u00f1a. Esta semana llevamos al @Congreso_Es nuestra propuesta para que una agencia independiente dirija esa gesti\u00f3n y el Gobierno no pueda repartir el dinero a dedo. https://t.co/f8jal0iLbe", "id": "1363459809677295620", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T12:05:25.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo al periodista @EdortaMoreno, herido por las pedradas de los radicales en Barcelona mientras hac\u00eda su trabajo. Es tremendo lo que est\u00e1 sucediendo en nuestra tierra con la connivencia del Govern separatista y sin que el Gobierno de Espa\u00f1a mueva un m\u00fasculo. https://t.co/gvyd5cXhdl", "id": "1363446971646803970", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T11:14:24.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed tienen a los v\u00e1ndalos saqueando comercios en el centro de Barcelona con total impunidad. Esto sucede mientras el separatismo y Podemos muestran su complicidad con los delincuentes y el Gobierno de Espa\u00f1a ni reacciona.\n\nNo hay derecho. \n\nhttps://t.co/ADDN4j4Vdr", "id": "1363225167162441732", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T20:33:02.000Z"}, {"text": "En lugar de dar m\u00e1s recursos y defender a quienes se est\u00e1n jugando la vida para protegernos de los violentos en Catalu\u00f1a, los partidos separatistas les criminalizan constantemente.\nCada vez los @Mossos est\u00e1n m\u00e1s abandonados por el Govern. \nhttps://t.co/YC544JP2zG", "id": "1363194118202142727", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T18:29:39.000Z"}, {"text": "En una democracia las ideas deben defenderse siempre desde el respeto a los dem\u00e1s, sin violencia ni amenazas. Mi apoyo a Carmen Calvo ante este ataque repulsivo. Acciones as\u00ed solo buscan generar odio y son intolerables. https://t.co/sBTyGiVtLe", "id": "1363187472436506626", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T18:03:14.000Z"}, {"text": "El Hospital Virgen del Roc\u00edo de Sevilla trasplanta dos corazones, tres h\u00edgados y dos ri\u00f1ones en menos de 24 horas. Todo un hito en plena pandemia conseguido gracias a la solidaridad de los ciudadanos y a la gran profesionalidad de nuestros sanitarios \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/f1gXLBiCg3", "id": "1363067916074246145", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T10:08:10.000Z"}, {"text": "Los hosteleros de Catalu\u00f1a llevan un a\u00f1o sufriendo las peores restricciones, sin recibir ayudas directas y viendo c\u00f3mo sus ingresos se desploman. Hoy, los v\u00e1ndalos les destrozan las terrazas. Y todo con la connivencia de partidos separatistas y Podemos. Lamentable. https://t.co/jJPAfXFOB7", "id": "1362882966742007808", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T21:53:15.000Z"}, {"text": "Vuelve la violencia a las calles de Catalu\u00f1a. El \u201capreteu\u201d de Podemos y los separatistas est\u00e1 teniendo unas consecuencias inadmisibles y S\u00e1nchez debe actuar para frenar a sus socios.\n\nGracias a los agentes por su servicio y su paciencia. Todo mi apoyo.\n\nhttps://t.co/DubC12Zw0V", "id": "1362858218372874241", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T20:14:54.000Z"}, {"text": "Desde Ciudadanos queremos que se estudie a Chaves Nogales en los colegios de toda Espa\u00f1a y hemos conseguido que el Congreso apruebe nuestra propuesta. Solo los partidos m\u00e1s radicales la han rechazado. \u00a1Enhorabuena por el logro, @GuillermoDiazCs! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/VeJXPSRyTM", "id": "1362795688619364358", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T16:06:26.000Z"}, {"text": "Vamos a denunciar ante la Fiscal\u00eda el vergonzoso comportamiento del Govern, que defiende m\u00e1s a los radicales que queman las calles que a los Mossos que se juegan la vida para protegernos a todos. No es tolerable este abandono a nuestros servidores p\u00fablicos.https://t.co/UypqNMRfbo", "id": "1362769498907041793", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T14:22:22.000Z"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy hace 19 a\u00f1os, ETA intent\u00f3 matar a @EduMadina colocando una bomba lapa bajo su coche. Esta fue su reacci\u00f3n, cargada de dignidad. No podemos olvidar a todos los que se han jugado la vida por la libertad\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Htiw79Xpq9", "id": "1362726150745829376", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T11:30:07.000Z"}, {"text": "Los @mossos tienen que soportar estos d\u00edas la furia de los violentos en las calles y el abandono de los pol\u00edticos separatistas desde el Govern. Quiero enviarles todo mi apoyo y mi agradecimiento a su servicio. La mayor\u00eda de catalanes estamos con vosotros.\n\nhttps://t.co/NpQ4pJDfAz", "id": "1362517393029943305", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:40:35.000Z"}, {"text": "Hasel tiene un historial delictivo de enaltecimiento de ETA, agresiones, amenazas...\n\nPero Podemos, ERC o Comprom\u00eds dicen que en Espa\u00f1a se mete en la c\u00e1rcel a la gente \u201cpor rapear\u201d, alentando la violencia en la calle. S\u00e1nchez debe dejar de hacer la estatua y frenar a sus socios. https://t.co/dRlI81gnJu", "id": "1362501051874705411", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T20:35:39.000Z"}, {"text": "Las personas con #TEA #Asperger y sus familias merecen que hagamos un esfuerzo mayor para visibilizar sus circunstancias, acabar con los prejuicios y avanzar en inclusi\u00f3n social. Trabajemos juntos por la igualdad y los derechos de todos.\n\n#D\u00edaInternacionalAsperger\n#HazEspacio https://t.co/BuMRGZM1uJ", "id": "1362349920821407746", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T10:35:07.000Z"}, {"text": "La anormalidad democr\u00e1tica de Espa\u00f1a es que un se\u00f1or condenado por defraudar a la Seguridad Social sigue siendo el Portavoz de un partido que, DESDE EL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A, defiende a delincuentes condenados y a violentos que atacan a la polic\u00eda y destrozan el mobiliario urbano. https://t.co/dyMGvLfT4R", "id": "1362171827607511046", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T22:47:26.000Z"}, {"text": "Toda mi solidaridad, apoyo y agradecimiento a los agentes que est\u00e1n haciendo frente a la violencia de los radicales hoy en diferentes puntos de Espa\u00f1a. Es vergonzoso que estos v\u00e1ndalos cuenten con el aliento de un partido que est\u00e1 en el Gobierno. https://t.co/sSLykMZWGz", "id": "1362141104213229575", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T20:45:21.000Z"}, {"text": "El PSC se al\u00eda con Podemos y separatistas en el Ayuntamiento de Barcelona para apoyar a Pablo Hasel, condenado por enaltecer el terrorismo y en cuyo nombre se provocaron anoche tantos destrozos en las calles de Catalu\u00f1a. https://t.co/ZE6kw33NEL", "id": "1362119858146729985", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T19:20:55.000Z"}, {"text": "Vibrante defensa de la libertad de prensa de mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs hoy en el Congreso. Frente a los intentos del populismo por controlar a los medios, nuestro firme compromiso con los principios de la democracia liberal. \u00a1Bravo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/OnVxkDyiQO", "id": "1362110341233205248", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T18:43:06.000Z"}, {"text": "Maravillosa esta despedida de @MiguelPoveda y Alejandro Carballo a Joan Margarit.\n\nDos grandes poni\u00e9ndole voz y m\u00fasica a la poes\u00eda de otro grande \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/3W4mDD2ZLT", "id": "1362097238755966981", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T17:51:02.000Z"}, {"text": "La denuncia de Ciudadanos da sus frutos y logra que se abra expediente sancionador a la ANC por los cortes en la Meridiana. Seguiremos luchando junto a vecinos y comerciantes para acabar con el vandalismo que tanto perjudica a las familias.\n\nhttps://t.co/9dxnp3sozc", "id": "1362060427551727617", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T15:24:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb La democracia espa\u00f1ola es fuerte y una de las m\u00e1s avanzadas del mundo. Pero est\u00e1 sufriendo ataques intolerables por parte de los socios de Gobierno y los socios de Presupuestos del se\u00f1or S\u00e1nchez. Como presidente, debe frenar esta deriva. Y debe hacerlo ya.\n\n#Sesi\u00f3nDeControl\ud83d\udc47 https://t.co/veAhELGaDz", "id": "1362023220816326665", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T12:56:55.000Z"}, {"text": "Investigadores espa\u00f1oles han visto paralizada la financiaci\u00f3n de sus proyectos, hemos preguntado por ello y esta es la respuesta que da el Gobierno: un enlace a una p\u00e1gina web. Un desprecio inadmisible a la ciencia y a la investigaci\u00f3n justo cuando m\u00e1s hay que apostar por ellas\ud83d\udc47 https://t.co/3DKmhlnZR0", "id": "1361991989588336640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T10:52:49.000Z"}, {"text": "Francisco Luz\u00f3n fue un economista y directivo de \u00e9xito, un gran profesional que contribuy\u00f3 al crecimiento de Espa\u00f1a. Con su valiente y ejemplar lucha contra la #ELA, ha visibilizado esta enfermedad y ayudado a que haya un mayor compromiso social para derrotarla. Descanse en paz. https://t.co/XL9MW8hxHu", "id": "1361987296908750848", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T10:34:10.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo a los servidores p\u00fablicos que esta noche han tenido que hacer frente, una vez m\u00e1s, a los violentos en Catalu\u00f1a. Como este miembro de la Guardia Urbana al que han perseguido y quemado la moto. No hay derecho.\nhttps://t.co/2HULvfPUqd", "id": "1361813557118140420", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T23:03:47.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 pensar\u00e1n al ver estas im\u00e1genes los comerciantes y hosteleros que sufren restricciones sin recibir ayudas. A los de siempre, los que se creen los due\u00f1os de las calles, s\u00ed se les permite ir en masa para defender a un condenado por la justicia. https://t.co/pbBERuQ4tD", "id": "1361811261466546184", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T22:54:40.000Z"}, {"text": "Otra noche de vandalismo en las calles de Catalu\u00f1a. \nTras d\u00edas de discursos incendiarios de Podemos y el separatismo, hoy los radicales siembran el caos causando enormes da\u00f1os a comerciantes y familias. De nuevo, el \u201capreteu\u201d desde miembros de gobiernos\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/JmUxCqF0VH", "id": "1361797121486303242", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T21:58:29.000Z"}, {"text": "Nos ha dejado Joan Margarit, uno de nuestros m\u00e1s grandes poetas en lengua catalana y castellana. Hace s\u00f3lo unos meses recib\u00eda de manos de los Reyes el Premio Cervantes, reconocimiento a una trayectoria extraordinaria. DEP. https://t.co/cbasfl0ejg", "id": "1361701072197345280", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T15:36:49.000Z"}, {"text": "Env\u00edo todo mi cari\u00f1o, fuerza y \u00e1nimo a Javier Lamb\u00e1n y a su familia. \nEspero que superes cuanto antes la enfermedad. \nUn abrazo muy fuerte, @JLambanM.\nhttps://t.co/5HjG5f8pal", "id": "1361303595531055113", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T13:17:23.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen 25 a\u00f1os del asesinato de Francisco Tom\u00e1s y Valiente. ETA le mat\u00f3 a tiros en su despacho de la universidad por ser un dem\u00f3crata ejemplar y un ilustre defensor de las libertades y los valores constitucionales.\n\nNuestro homenaje a su memoria \ud83d\udda4\nhttps://t.co/lwAptPd1Jv", "id": "1360939861956517888", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T13:12:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3 Muchas gracias a todos los ciudadanos que forman hoy parte de las mesas electorales de Catalu\u00f1a y a los servidores p\u00fablicos que trabajan para garantizar estas #Eleccions14F.\n\n\u00a1Y gracias tambi\u00e9n a los #ApoderadosCs por su gran entrega e ilusi\u00f3n! \ud83d\udcaa\ud83e\udde1 https://t.co/XqsJXzC7GX", "id": "1360927001343844353", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T12:20:56.000Z"}, {"text": "\u00a1Feliz San Valent\u00edn a todos! https://t.co/uyCKPi9fpX", "id": "1360861364617633793", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T08:00:07.000Z"}, {"text": "Disfrutando junto a @carrizosacarlos y @annagrauarias del espectacular d\u00eda que hace en Barcelona \ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 https://t.co/M7IobgYmxh", "id": "1360569205901426688", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T12:39:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Feliz #D\u00edaMundialDeLaRadio a todos sus profesionales y oyentes. Un medio cercano, que nos informa, entretiene y acompa\u00f1a durante todo el a\u00f1o. La radio es vida. https://t.co/IQ3uzH44yR", "id": "1360515735429218306", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T09:06:43.000Z"}, {"text": "Mirad qu\u00e9 arco\u00edris hemos tenido esta tarde en Barcelona \ud83d\ude0d \ud83c\udf08\ud83c\udf08 https://t.co/QmM8zNGueZ", "id": "1360371803240226816", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T23:34:47.000Z"}, {"text": "\u00bfEres constitucionalista catal\u00e1n y te est\u00e1s pensando si ir a votar o no el domingo?\n\nQuiero dirigirme a ti\ud83d\udc47 https://t.co/jYMSEEGvtJ", "id": "1360359433973489664", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T22:45:37.000Z"}, {"text": "Hay mucha esperanza en Catalu\u00f1a. Solo tenemos que mirar a estos j\u00f3venes valientes, inmunes a los mantras separatistas e incansables luchadores por la libertad.\n\nEl pr\u00f3ximo #14F vota tambi\u00e9n por ellos, porque puedan tener un futuro lleno de oportunidades en nuestra tierra\ud83d\udc47 https://t.co/zWZ4zigZjW", "id": "1360316971007545348", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T19:56:54.000Z"}, {"text": "\u2705 Si te decepcionaron PSOE y PP con sus cesiones al nacionalismo...\n\u2705 Si quieres convivencia y libertad...\n\u2705 Si quieres que te bajen los impuestos...\n\u2705 Si no quieres multas ling\u00fc\u00edsticas... \n\u2705 Si quieres ayudas a familias, aut\u00f3nomos y pymes...\n\n\u00a1Vota Cs! \ud83e\udde1\n\n#GanemosTodos14F https://t.co/WKgrChCmsb", "id": "1360301134792044550", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T18:53:58.000Z"}, {"text": "Os invito a todos a que nos acompa\u00f1\u00e9is en nuestro cierre de campa\u00f1a en Catalu\u00f1a. Demos juntos el \u00faltimo empuj\u00f3n para vencer al separatismo y formar el primer Govern constitucionalista. \u00a1Lo tenemos muy cerca!\n\nEn directo\ud83d\udc47\n\n#GanemosTodos14F https://t.co/aUZ7gXOVwK", "id": "1360265075358105607", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T16:30:41.000Z"}, {"text": "El voto a Ciudadanos es el que lo cambia todo en Catalu\u00f1a. El \u00fanico 100% constitucionalista, seguro y que sirve para tres cosas:\n\n\ud83d\udc49 Acaba con el proc\u00e9s\n\ud83d\udc49 Evita el tripartito\n\ud83d\udc49 Abre una nueva etapa de futuro\n\nLogr\u00e9moslo juntos.\n\n\u00a1Todos a votar! \ud83e\udde1\n\n#ParaQueGanemosTodos https://t.co/FgIMIZVtyS", "id": "1360201307106250754", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T12:17:17.000Z"}, {"text": "Sensacional debate de @carrizosacarlos. Ha desenmascarado al separatismo y ha ofrecido a todos los catalanes un proyecto de convivencia y futuro.\n\nEl constitucionalismo sale muy reforzado e ilusionado. Ganemos tambi\u00e9n en las urnas el domingo.\n\n\u00a1Todos a votar! \ud83e\udde1\n\n#L6elDebat https://t.co/65XilKSo7c", "id": "1360008187576020995", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T23:29:54.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y fuerza a Fernando Alonso. Espero que se recupere cuanto antes de este desgraciado atropello.\n\nhttps://t.co/Ch0NjxFIB8", "id": "1359960598130421761", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:20:48.000Z"}, {"text": "Este #14F, no te la juegues. Vota cambio para que no te den el cambiazo.\n\nVota Cs \ud83c\udf4a\n\n#ParaQueGaneLaConvivencia\n\nhttps://t.co/cKHUqt6fWO", "id": "1359935545456160770", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T18:41:15.000Z"}, {"text": "El voto a Ciudadanos vale triple:\n\n\ud83c\udf4aDa carpetazo al proc\u00e9s que tanta decadencia ha provocado\n\ud83c\udf4aEvita el \u2018tridente de la ruina\u2019: Colau en Barcelona, los Comunes en la Generalitat y Pablo Iglesias en el Gobierno de Espa\u00f1a\n\ud83c\udf4aAbre una nueva etapa con un Gobierno constitucionalista https://t.co/YuiA7fcZOF", "id": "1359870949831675907", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T14:24:34.000Z"}, {"text": "Margarita Salas, Elena Garc\u00eda Armada, Mar\u00eda Blasco, Clara Grima... Son muchas las mujeres espa\u00f1olas que han hecho contribuciones universales a la #Ciencia. Su trabajo es un ejemplo y un orgullo para nuestra sociedad. Sigamos trabajando por la igualdad \ud83d\udcaa\n\n#WomenInScienceDay", "id": "1359841020259819521", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T12:25:38.000Z"}, {"text": "El 80% de los j\u00f3venes catalanes tiene imposible emanciparse. Y casi 200.000 est\u00e1n sin empleo. Desde Cs proponemos un paquete de medidas para facilitarles el acceso a la vivienda y a un futuro digno. \n\nMenos privilegios pol\u00edticos y m\u00e1s oportunidades para los j\u00f3venes\ud83d\udc47 https://t.co/HBZRp44CFU", "id": "1359537926879780869", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T16:21:15.000Z"}, {"text": "Esta televisi\u00f3n la pagamos todos los espa\u00f1oles. Ya hemos pedido explicaciones en el Congreso ante esta verg\u00fcenza, pero es un buen momento para recordar que necesitamos un concurso p\u00fablico para elegir una nueva direcci\u00f3n de RTVE y acabar con las designaciones a dedo. https://t.co/S8emGrkmKi", "id": "1359506244579577857", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:15:21.000Z"}, {"text": "Gracias a nuestras denuncias ante la Fiscal\u00eda y la Junta Electoral y el trabajo de meses luchando junto a los vecinos han cesado los cortes en la Meridiana. Hay que garantizar que no vuelvan. \nBasta de amargar la vida a las familias. Queremos normalidad y prosperidad en Catalu\u00f1a. https://t.co/J3pNiiwscl", "id": "1359468534192091137", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T11:45:30.000Z"}, {"text": "\u00bfTe imaginas una Catalu\u00f1a donde no importe de d\u00f3nde eres, en qu\u00e9 idioma hablas o c\u00f3mo piensas? \u00bfDonde no se gaste ni un euro m\u00e1s en el proc\u00e9s y la prioridad sean los problemas de los ciudadanos?\n\nPodemos hacerla realidad. Vayamos a votar por el cambio. Vota Cs.\n\n@carrizosacarlos https://t.co/1Qsf7XGHi1", "id": "1359296626297298947", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T00:22:24.000Z"}, {"text": "Dice Iglesias que en Espa\u00f1a \u201cno hay normalidad democr\u00e1tica\u201d. Lo que no es normalidad democr\u00e1tica es querer controlar a los jueces para que:\n\n\ud83d\udc49No te investiguen\n\ud83d\udc49Decidir qui\u00e9n entra y sale de la c\u00e1rcel\n\ud83d\udc49Defender a fugados y condenados y abandonar a las familias que s\u00ed cumplen https://t.co/gX7PYqK82D", "id": "1358860844554190848", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T19:30:46.000Z"}, {"text": "Hoy presentamos nuestras propuestas para luchar contra la corrupci\u00f3n en Catalu\u00f1a. Esta lacra nos cuesta mucho dinero a todos los ciudadanos y hay que combatirla con toda firmeza. Solo Cs lleva un programa a la altura.\n\nEn directo\ud83d\udc47\n\n#PROUCorrupci\u00f3 https://t.co/HTyDgzeJx7", "id": "1358822276913856515", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T16:57:31.000Z"}, {"text": "Siempre que puede, el PSC pacta con ERC:\n\n\ud83d\udd34 2003. Tripartito con Carod-Rovira \n\ud83d\udd34 2006. Otro tripartito, que arruin\u00f3 Catalu\u00f1a\n\ud83d\udd34 Hace solo unos meses, aprobando los Presupuestos con Rufi\u00e1n\n\nSi el #14F sumen, ho tornaran a fer.\n\nNo te la juguis.\nVota @CiutadansCs. https://t.co/zWJNTicaa2", "id": "1358779346358566912", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T14:06:55.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen 18 a\u00f1os del asesinato de Joseba Pagaza a manos de ETA. Terroristas y batasunos le hicieron la vida imposible durante a\u00f1os, hasta que finalmente se la arrebataron a tiros. Por el mero hecho de ser un dem\u00f3crata valiente. No olvidamos.\n\nUn fuerte abrazo a su familia\ud83d\udda4 https://t.co/InUReIHUOD", "id": "1358714693146271744", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T09:50:01.000Z"}, {"text": "No dejemos el futuro de Catalu\u00f1a en estas manos. Este #14F, que ni un solo voto constitucionalista se quede en casa. #ParaQueGaneLaLibertad https://t.co/pfwYZBOdFQ", "id": "1358500892522278912", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T19:40:27.000Z"}, {"text": "La verdadera independencia, la que s\u00ed necesita Catalu\u00f1a, es liberarse del yugo nacionalista y construir una tierra para todos donde poder:\n\n\u2705Llegar a fin de mes\n\u2705Pagar la hipoteca\n\u2705Educar a tus hijos en todas las lenguas\n\u2705Defender en libertad tus ideas\n\n#ParaQueGaneLaLibertad https://t.co/heGsFW4p8z", "id": "1358421348142481409", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T14:24:22.000Z"}, {"text": "Hoy en Girona se dibujan dos caminos para Catalu\u00f1a:\n\n\ud83d\udc49 La casa de los horrores de un tripartito ERC-PSC-Podemos. El pacto de los PGE que apoya Otegi llevado a Catalu\u00f1a \n\n\ud83d\udc49 El de la libertad y el sentido com\u00fan. La casa para todos que defendemos desde Cs\n\n#ParaQueGaneLaLibertad https://t.co/jQBw4kkVTK", "id": "1358408276925382656", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:32:25.000Z"}, {"text": "Han vuelto a hostigar a nuestro querido @BoadellaAlbert en su propia casa, donde est\u00e1 recuper\u00e1ndose del #Covid19. As\u00ed act\u00faa el odio nacionalista. Este #14F tenemos una gran oportunidad de abrir una nueva etapa de libertad en Catalu\u00f1a. https://t.co/T0lwgWv99R", "id": "1358176289484636163", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T22:10:35.000Z"}, {"text": "Es repulsivo que un personaje como Otegi, condenado por secuestro, sea reclamo electoral en la campa\u00f1a catalana. Ma\u00f1ana en Girona se producir\u00e1 esta afrenta de la mano de ERC, pero tambi\u00e9n estaremos all\u00ed los dem\u00f3cratas de Cs defendiendo el camino de la libertad y el sentido com\u00fan. https://t.co/PQiNMloAWK https://t.co/RyX0MAnZlH", "id": "1358164290935660545", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:22:55.000Z"}, {"text": "Mi rotunda condena a los ataques de hoy en Vic contra Vox. \nEn Ciudadanos sabemos bien lo que es pues llevamos muchos a\u00f1os sufriendo la intolerancia y la sinraz\u00f3n de los radicales separatistas. \nAtacan a todo el que no piensa como ellos porque odian la libertad y la democracia.", "id": "1358156764752060417", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T20:53:00.000Z"}, {"text": "Es un honor contar con el apoyo de Francesc de Carreras y F\u00e9lix de Az\u00faa para las elecciones catalanas del #14F. Dos hombres valientes y libres, referentes intelectuales y s\u00edmbolos de la Catalu\u00f1a constitucionalista. Muchas gracias \ud83d\udcaa\n\n#ParaQueGanemosTodos14F \ud83e\udde1 https://t.co/VO2mmIuDps", "id": "1358052052690173952", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:56:55.000Z"}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy hace 25 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 de un tiro en la nuca a Fernando M\u00fagica delante de su hijo. Un crimen atroz que acab\u00f3 con la vida de un dem\u00f3crata valiente al que nunca debemos olvidar. Todo mi cari\u00f1o para los M\u00fagica.\n\nMemoria, dignidad y justicia para las v\u00edctimas \ud83d\udda4 https://t.co/qcQJAMjOqA", "id": "1357974401493458949", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:48:21.000Z"}, {"text": "En Catalu\u00f1a gobiernan partidos cuya preocupaci\u00f3n en plena pandemia es poder hablarle en catal\u00e1n a la tostadora. Sectarismo nacionalista y desconexi\u00f3n de la realidad. Este #14F votemos para tener por fin un gobierno centrado, realista y para todos encabezado por @carrizosacarlos. https://t.co/olYcN3YyM7", "id": "1357829551393538048", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T23:12:46.000Z"}, {"text": "No solo hay que bajar el sueldo al Presidente de la Generalitat. Hay que eliminar la paga vitalicia y los privilegios de los ex Presidentes, cosa que PSC y nacionalistas han rechazado siempre. Pedimos a todos los partidos que digan antes del #14F si se comprometen a eliminarlos\ud83d\udc47 https://t.co/Yp19tSTENx", "id": "1357785755637137408", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T20:18:45.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfb6 Tras nuestro acto sobre propuestas de apoyo a la industria de la m\u00fasica, hemos presentado nuestra canci\u00f3n de campa\u00f1a: \u2018La suerte de ser libres\u2019. Un tema de @JGToni con la participaci\u00f3n de @BalEdmundo, @joansabadell y @ToniValenzuela. \n\n#ParaQueGaneLaM\u00fasica \ud83c\udfb8 https://t.co/44H2NZiLRy", "id": "1357774133145272320", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T19:32:34.000Z"}, {"text": "Muchas familias, pymes y aut\u00f3nomos dependen de la industria musical, uno de los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia. En Cs proponemos:\n\n\u2705 Plan de ayudas directas\n\u2705 Bono Cultural Joven de 300\u20ac\n\u2705 Estrategia de promoci\u00f3n y apoyo al sector cultural\n\n#ParaQueGaneLaM\u00fasica https://t.co/jHjUzLDFFj", "id": "1357764237427240960", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T18:53:14.000Z"}, {"text": "Hay que conocer el nombre de todos los pol\u00edticos que se han vacunado salt\u00e1ndose los protocolos y apartarlos de sus puestos. En la Regi\u00f3n de Murcia y en todas partes. Todav\u00eda hay muchos cargos de PSOE, PP y nacionalistas que se vacunaron antes de tiempo y no dimiten. https://t.co/IWOygWjEzH", "id": "1357455180799836162", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T22:25:10.000Z"}, {"text": "Josetxo y Ram\u00f3n tienen restaurantes a ambos lados del Pirineo.\n\nEl Gobierno de Francia les da 10.000\u20ac al mes.\n\nEn Espa\u00f1a, han recibido 2.000\u20ac en toda la crisis.\n\nQu\u00e9 injusticia c\u00f3mo trata el Gobierno de S\u00e1nchez a los sectores m\u00e1s afectados por la crisis\ud83d\udc47https://t.co/CY4tebWphA", "id": "1357443386391863299", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T21:38:18.000Z"}, {"text": "Nuestras propuestas para reactivar el sector tur\u00edstico en Catalu\u00f1a, tan abandonado por los gobernantes:\n\n\u2705 Bono tur\u00edstico de 500\u20ac para las familias\n\u2705 Plan Estrat\u00e9gico 2030 para favorecer la diversificaci\u00f3n y digitalizaci\u00f3n\n\u2705 Suspender la tasa tur\u00edstica\n\n#ParaQueGaneElTurismo https://t.co/VJ5Kssa6GN", "id": "1357400525206147075", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T18:47:59.000Z"}, {"text": "PSOE-ERC-Podemos ratifican su acuerdo del martes y aprueban en el Congreso la mesa del tripartito, el programa que pretenden desarrollar en Catalu\u00f1a. Tienen el pacto hecho, hay que desmantelarlo en las urnas y votar un Govern constitucionalista que piense en todos los catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/C4gi73PJC1", "id": "1357321313497604097", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T13:33:13.000Z"}, {"text": "Todos los que en nuestra familia hemos sufrido casos de c\u00e1ncer sabemos lo duro que es. Me sumo a esta iniciativa de la AECC para impulsar un #AcuerdoContraElC\u00e1ncer. Apostemos juntos por la investigaci\u00f3n para avanzar en prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y recuperaci\u00f3n. #WorldCancerDay https://t.co/qrSYzKrVrq", "id": "1357259397521690624", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T09:27:11.000Z"}, {"text": "Hoy es un buen d\u00eda para recordar esta intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1ero @Tonicanto1 ante Luis B\u00e1rcenas en la comisi\u00f3n anticorrupci\u00f3n del Congreso. Seguiremos combatiendo con toda firmeza esta lacra que tan cara nos sale a todos los espa\u00f1oles. #STOPCorrupci\u00f3n\n\nhttps://t.co/HxuYrYsA2I", "id": "1357065529022898183", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T20:36:49.000Z"}, {"text": "Cs exigi\u00f3 al PP la supresi\u00f3n de los aforamientos en la Regi\u00f3n de Murcia para la investidura de 2017. Hoy, tras mucho trabajo, la Regi\u00f3n es m\u00e1s limpia, m\u00e1s igualitaria y ha eliminado este privilegio pol\u00edtico. \n\nDonde gobierna Cs, hay regeneraci\u00f3n y lucha contra la corrupci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/PiTeMYnNFM", "id": "1356984721817931776", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T15:15:43.000Z"}, {"text": "La fuga de empresas que desat\u00f3 el proc\u00e9s en Catalu\u00f1a no se detiene y va a m\u00e1s. Para revertirla, necesitamos un nuevo Govern de Cs que impulse un Plan de Retorno de Empresas:\n\n\u2705 Menos impuestos\n\u2705 Menos burocracia\n\u2705 Seguridad jur\u00eddica\n\u2705 Ayudas y apoyo\n\nhttps://t.co/IbXG6X2KdT", "id": "1356954036969365505", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T13:13:48.000Z"}, {"text": "La mesa del tripartito que han acordado ERC, PSOE y Podemos recoge su programa para Catalu\u00f1a: privilegios para los pol\u00edticos que se saltan las leyes y abandono para las familias que cumplen. Este #14F tenemos que frenar ese tripartito y ganar un futuro para todos los catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/mZKqXVNOpA", "id": "1356933919149588481", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:53:51.000Z"}, {"text": "Recibimos en el Congreso al presidente de @PhrmMar. Sus investigaciones en la lucha contra la pandemia est\u00e1n dando resultados muy esperanzadores: han desarrollado un antiviral que reduce dr\u00e1sticamente la carga v\u00edrica de la #Covid19. Es crucial apoyar a la ciencia e investigaci\u00f3n. https://t.co/38ogcRjK28", "id": "1356924322040979460", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:15:43.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f En las \u00faltimas 24 horas hemos perdido 724 vidas por #Covid19, la jornada m\u00e1s negra desde abril. No podemos normalizar tanto dolor. \nEl Gobierno debe tomar conciencia de la situaci\u00f3n. \nNecesitamos un Plan Nacional de medidas sanitarias y prepararnos para acelerar la vacunaci\u00f3n. https://t.co/b5Hs7RRdwZ", "id": "1356706281982197761", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T20:49:18.000Z"}, {"text": "ERC-PSOE-Podemos acaban de acordar el programa del tripartito que quieren reeditar tras el #14F:\n\n\u25aa\ufe0fIndultos a los l\u00edderes del proc\u00e9s\n\u25aa\ufe0fPrivilegios al nacionalismo\n\u25aa\ufe0fIgnorar a los ciudadanos que cumplen\n\nHay que frenarlo en las urnas. Votemos un Govern para todos los catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/qwknm8hVQu", "id": "1356693153672216578", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T19:57:08.000Z"}, {"text": "Nos hemos reunido con @Farmaindustria para abordar los retos de la innovaci\u00f3n en Espa\u00f1a y la necesidad de que nuestro pa\u00eds apueste decididamente por la inversi\u00f3n en I+D+i. Es una cuesti\u00f3n fundamental y seguiremos trabajando en las instituciones para conseguirlo. https://t.co/jCMAP5sSCP", "id": "1356662645739388928", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:55:54.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a ha perdido mucho tiempo y oportunidades con el proc\u00e9s. En Ciudadanos tenemos un Plan para el retorno de empresas:\n\n\u2705Seguridad jur\u00eddica\n\u2705Menos impuestos\n\u2705Menos burocracia y m\u00e1s digitalizaci\u00f3n\n\u2705Ayudas directas\n\u2705Impulso de infraestructuras clave\nhttps://t.co/pMSTOqVDUO", "id": "1356628171148378112", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T15:38:55.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo, @ReinaSonia. Seguiremos trabajando por una Catalu\u00f1a para todos, donde el respeto se imponga al odio y recuperemos la convivencia rota por el nacionalismo.\n\nLos radicales #NoNosCallar\u00e1n nunca. \u00a1Viva la libertad!\n\nhttps://t.co/tK4ArNMiNS", "id": "1356509692382576640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T07:48:08.000Z"}, {"text": "Maravillosas estas im\u00e1genes que llegan desde el zoo Smithsonian, en Washington, de los osos panda jugando en la nieve \ud83d\udc3c\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/6do7lHxzL3", "id": "1356378021775757313", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T23:04:55.000Z"}, {"text": "Un atropello en Mieres ha costado la vida a un agente de la @guardiacivil. Ten\u00eda solo 47 a\u00f1os. Mi p\u00e9same a su familia y mi deseo de pronta recuperaci\u00f3n a los guardias heridos. Gracias a todos los que os expon\u00e9is cada d\u00eda para servir a los espa\u00f1oles. https://t.co/lS0MkS0LGX", "id": "1356363705450188804", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:08:02.000Z"}, {"text": "Nunca olvidar\u00e9 lo que vivimos en Cs cuando los radicales intentaron asaltar el Parlament. El populismo nacionalista act\u00faa igual en Catalu\u00f1a que en EEUU: atacan las instituciones porque odian la libertad. \n\nEste 14F, #QueGaneLaDemocracia\ud83d\udc47\nhttps://t.co/w9C7jdMhZr", "id": "1356354630834335746", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T21:31:58.000Z"}, {"text": "La campa\u00f1a que Podemos ha desatado contra numerosos periodistas y medios de comunicaci\u00f3n es intolerable. Llevamos el asunto al Congreso para defender la libertad de prensa. Hay que proteger a la democracia frente a los ataques del populismo\ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/jH2zpWW07v", "id": "1356256839143456772", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T15:03:23.000Z"}, {"text": "Muchas gracias a todos los que hab\u00e9is seguido la entrevista en @DebatAlRojoVivo. Ha sido un placer compartir este rato con vosotros. Gracias tambi\u00e9n a Antonio Garc\u00eda Ferreras, @carlossegovia_, @carlosecue y el resto del equipo.\n\n\u00a1Seguimos! \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#ArrimadasARV https://t.co/EnOC3VnbWI", "id": "1356211986032427011", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:05:09.000Z"}, {"text": "Mateo, de 10 a\u00f1os, recibi\u00f3 el alta despu\u00e9s de pasar 11 d\u00edas en la UCI con #COVID19. Emociona el aplauso del personal sanitario al peque\u00f1o. Gracias por cuidarle. Gracias, sanitarios, por toda vuestra entrega \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/BacsVafT84", "id": "1355999648390000642", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T22:01:24.000Z"}, {"text": "Nuestras bases para un Gobierno de cambio en Catalu\u00f1a incluyen:\n\n\u2705 Auditor\u00eda a todo el despilfarro del separatismo\n\u2705 Bajada de impuestos a las familias\n\u2705 Ayudas directas a afectados por la pandemia\n\u2705 Tolerancia CERO con la corrupci\u00f3n\n\u2705 Educaci\u00f3n triling\u00fce\n\u2705 M\u00e1s conciliaci\u00f3n https://t.co/fvqy7vOvji", "id": "1355960679262519297", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T19:26:33.000Z"}, {"text": "\u00a1Muchas felicidades, #Hispanos! Nuestra Selecci\u00f3n de balonmano vuelve a subirse al podio en un Mundial tras esta victoria ante Francia, broche de bronce a un gran torneo. \u00a1Un orgullo de equipo! \ud83e\udd3e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n#Egypt2021 \n\nhttps://t.co/tZJozoeg75", "id": "1355909996429651970", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T16:05:09.000Z"}, {"text": "Los mismos pol\u00edticos que desde el Govern obligan a tantos aut\u00f3nomos y pymes a cerrar de un d\u00eda para otro sin compensarles con ayudas directas permiten estos actos de los radicales. \n\nUn desprop\u00f3sito.\n\nNecesitamos un Govern sensato, responsable y para todos los catalanes. https://t.co/fQtG48Jz2t", "id": "1355626242511433731", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T21:17:37.000Z"}, {"text": "Quiero enviar todo mi apoyo a los periodistas que est\u00e1n siendo se\u00f1alados por Podemos a trav\u00e9s de su panfleto digital. El populismo tiene obsesi\u00f3n por controlar a los medios y ataca a la prensa libre, pilar fundamental en una democracia, precisamente porque no soporta la libertad. https://t.co/O6iSxIWihY", "id": "1355616232209326085", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T20:37:50.000Z"}, {"text": "Hace 23 a\u00f1os ETA mat\u00f3 en Sevilla al concejal Alberto Jim\u00e9nez-Becerril y a su esposa, Ascen Garc\u00eda. La sinraz\u00f3n terrorista acab\u00f3 con la vida del joven matrimonio y dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a 3 ni\u00f1os. No olvidamos y no permitiremos que se reescriba la historia ni se blanquee a sus verdugos\ud83d\udda4 https://t.co/fanUzNDll6", "id": "1355603505365585928", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T19:47:16.000Z"}, {"text": "\ud83d\udce8 Ya he pedido el #VotoPorCorreo14F. La clave de estas elecciones catalanas ser\u00e1 la participaci\u00f3n y los constitucionalistas tenemos que movilizarnos para desalojar al separatismo del poder, concentrar el voto en Cs y lograr el cambio.\n\nConstruyamos el primer Govern para todos \ud83e\udde1 https://t.co/ska9wJ8IEI", "id": "1355482217070395393", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T11:45:18.000Z"}, {"text": "Mientras millones de ciudadanos no pueden reunirse con su familia o tienen que cerrar su negocio, a estos se\u00f1ores condenados por la justicia se les permite salir de la c\u00e1rcel y darse ba\u00f1os de masas. Privilegios inadmisibles. Necesitamos un Govern para 7\u20195 millones de catalanes YA https://t.co/or14jFWELi", "id": "1355275241040261121", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T22:02:51.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a no puede permitirse m\u00e1s a\u00f1os con un Govern que s\u00f3lo piensa en los 10 l\u00edderes del proc\u00e9s.\n\nUrge desalojar al separatismo del poder y formar un Gobierno constitucionalista, liderado por @CiutadansCs y que se ocupe de los problemas reales de los 7\u20195 millones de catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/meQDS1Kv9r", "id": "1355180760202928136", "lang": "es", "created_at": "2021-01-29T15:47:25.000Z"}, {"text": "Para que el respeto se imponga al odio.\n\nPara dedicar a sanidad y educaci\u00f3n todo el dinero que se despilfarra en el proc\u00e9s.\n\nPara bajar impuestos a las familias, ayudar a los aut\u00f3nomos y mejorar la atenci\u00f3n a nuestros mayores.\n\nEste #14F, vota @CiutadansCs\n\n#ParaQueGanemosTODOS\ud83e\udde1 https://t.co/vwanpzyBw3", "id": "1354927376317227012", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T23:00:34.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T18:45:13.000Z", "text": "Esta d\u00e9cada de proc\u00e9s en Catalu\u00f1a nos ha hecho perder tiempo, dinero, oportunidades, convivencia, libertad... Y no ha tra\u00eddo nada bueno para nadie.\n\nHa llegado la hora del cambio. Abramos una nueva etapa de futuro, sensatez y reformas #ParaQueGanemosTodos\ud83e\udde1https://t.co/P4fZWjPDSR", "id": "1354863116782329863"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:30:27.000Z", "text": "Lo mejor para Espa\u00f1a hubiera sido acordar una mejor ejecuci\u00f3n de los fondos europeos. Una f\u00f3rmula con garant\u00edas y controles para asegurar que el dinero se invierte donde hace falta. Pero Vox ha decidido entregar la caja del dinero a S\u00e1nchez e Iglesias sin ning\u00fan tipo de control.", "id": "1354783900749488133"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:24:50.000Z", "text": "He transmitido al alcalde de Granada, @LuisSalvador, todo el apoyo para los vecinos de la ciudad ante la oleada de terremotos que est\u00e1n sufriendo estos d\u00edas. Esperemos que la incertidumbre pueda acabar cuanto antes y la situaci\u00f3n volver a la normalidad. Mucho \u00e1nimo, granadinos.", "id": "1354782486660837387"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T10:06:40.000Z", "text": "Demoledores datos de la #EPA:\n\n\u274c 3,7 millones de parados\n\u274c 622.600 empleos destruidos en 2020 (y 700.000 en ERTE)\n\u274c Catalu\u00f1a lidera la ca\u00edda, con 137.000 puestos de trabajo destruidos\n\nUrge aprobar planes de rescate a las familias y reformas que garanticen el futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/wgRGgBlhpH", "id": "1354732616252059650"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T19:53:02.000Z", "text": "Hay que ayudar a todos los aut\u00f3nomos y pymes golpeados por la pandemia a que puedan seguir adelante. Adem\u00e1s de un plan de ayudas directas, proponemos:\n\n\u2705 Congelar 6 meses el pago de cuotas y las liquidaciones de impuestos\n\n\u2705 M\u00e1s liquidez, menos tr\u00e1mites\nhttps://t.co/jkqp4AA2i6", "id": "1354517794172399617"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T17:28:55.000Z", "text": "Somos muchos los catalanes con origen andaluz o extreme\u00f1o. Y es un orgullo. El odio y el supremacismo de personas como este candidato de JxCat no pueden seguir en el poder. Tenemos la oportunidad de abrir una etapa de respeto, convivencia y libertad en Catalu\u00f1a. Aprovech\u00e9mosla. https://t.co/Hw2rNJVHtz", "id": "1354481527304949761"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T14:50:26.000Z", "text": "Hoy es el #HolocaustMemorialDay, d\u00eda de recuerdo y homenaje a las v\u00edctimas del Holocausto. Millones de personas, en su mayor\u00eda jud\u00edos, fueron torturadas y asesinadas por la barbarie nazi.\n\nHonremos su memoria y ensalcemos la libertad frente a los totalitarismos. https://t.co/7v7EVaVdmp", "id": "1354441640849657861"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T09:32:30.000Z", "text": "Catalu\u00f1a necesita pasar ya la p\u00e1gina negra del proc\u00e9s y tener un Gobierno dedicado a sanar las crisis sanitaria, econ\u00f3mica, de convivencia e institucional. El #14F tenemos una gran oportunidad de cambiar las cosas. Aprovech\u00e9mosla juntos.\n\nEn @elespanolcom\ud83d\udc47https://t.co/6nEwx8TmA9", "id": "1354361633120923649"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T23:22:02.000Z", "text": "Quiero enviar toda mi solidaridad a los vecinos de Granada, afectados esta noche y en los \u00faltimos d\u00edas por varios terremotos. Ojal\u00e1 cesen y se acabe con la incertidumbre sin lamentar m\u00e1s da\u00f1os. Gracias a servicios de emergencias y autoridades por su trabajo.\n\n#TerremotoGranada", "id": "1354208003118014470"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T18:51:27.000Z", "text": "La UE advierte a S\u00e1nchez de que los pol\u00edticos no pueden controlar el CGPJ. \n\nLa Comisi\u00f3n ha escuchado la denuncia de @CiudadanosCs por la contrarreforma del Gobierno. Seguiremos trabajando por la independencia judicial y una completa separaci\u00f3n de poderes.\nhttps://t.co/jDHBSfYvT5", "id": "1354139909225902080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:00:04.000Z", "text": "Un antiviral espa\u00f1ol reduce casi al 100% la carga viral del #Covid19. Una gran noticia y un gran avance de nuestros investigadores en la batalla contra el virus. Una vez m\u00e1s, se demuestra lo importante que es apostar por la ciencia y la I+D+i \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/omg6hUnML3", "id": "1354111878625185793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T13:20:28.000Z", "text": "Illa deja hoy formalmente su puesto, pero lleva mucho sin ejercer de Ministro.\nNo ha tomado medidas sanitarias porque estaba haciendo campa\u00f1a para reeditar en Catalu\u00f1a el pacto de los PGE: un tripartito ERC-PSC-Ps.\nHay que evitarlo en las urnas y abrir una nueva etapa de futuro\ud83d\udc47 https://t.co/nugSrkDnL8", "id": "1354056614643462144"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T21:06:39.000Z", "text": "Bienvenido al equipo! Seguimos sumando \ud83c\udf4a https://t.co/jH5Ecf5Fhg", "id": "1353811543599808513"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:48:17.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hemos trasladado a la @ComisionEuropea la preocupaci\u00f3n de Cs por los ataques a la independencia judicial y los atropellos ling\u00fc\u00edsticos en lugares como Catalu\u00f1a.\n\nGracias, @VeraJourova, por el encuentro. Seguiremos trabajando en las instituciones por la libertad y la igualdad. https://t.co/QeLQ76VPvW", "id": "1353776721485561859"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T14:03:45.000Z", "text": "Los cient\u00edficos denuncian que llevan 8 meses sin recibir dinero p\u00fablico para sus investigaciones. Ya lo hemos llevado al Congreso porque es inaceptable este abandono del Gobierno a la ciencia y la investigaci\u00f3n justo cuando m\u00e1s hay que apostar por ellas. https://t.co/Fab7XNyRuz", "id": "1353705119523725313"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-25T12:05:41.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaCongratulations, @kajakallas! The first woman to lead the Estonian government and from the liberal family. We wish great success to the centrist parties that will make up this government. Count on @CiudadanosCs to continue pushing for progress, reforms &amp; liberalism in the EU \ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/NovoLxgbM8", "id": "1353675407921438721"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T11:25:36.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u00a1Felicidades, @kajakallas! Primera mujer en liderar el Gobierno de Estonia y adem\u00e1s pertenece a la familia liberal.\n\nMucho \u00e9xito a los dos partidos de centro que gobernar\u00e1n. Contad con @CiudadanosCs para seguir impulsando el progreso, las reformas y el liberalismo en Europa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/Yr8BFsRorT", "id": "1353665317264912385"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T20:07:02.000Z", "text": "No quisiera acabar este 24 de enero sin felicitar a todos los periodistas en el d\u00eda de su patr\u00f3n, san Francisco de Sales. Quienes ejercen este oficio apasionante y de gran responsabilidad necesitan trabajar con libertad para garantizar la salud de nuestra Democracia.", "id": "1353434155493765121"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T15:46:34.000Z", "text": "En Catalu\u00f1a estamos ante una oportunidad hist\u00f3rica de formar el primer gobierno constitucionalista.\n\nPara lograrlo es crucial que el PSC no pueda elegir. Si puede, volver\u00e1 a irse con ERC. Como en los PGE.\n\nConcentremos el voto constitucionalista en Cs para que gane la libertad\ud83d\udc47 https://t.co/vYScCv39cL", "id": "1353368603236724736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T20:36:11.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a deber\u00eda tomar nota de esta iniciativa del Gobierno de Francia. Ante la okupaci\u00f3n ilegal de viviendas hay que cambiar la ley para proteger a las familias y expulsar de forma expr\u00e9s a los delincuentes, no hacer lo contrario\ud83d\udc47 https://t.co/rp3ZQXcR35", "id": "1353079102236975107"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T16:04:00.000Z", "text": "Esto es lo que debe hacer cualquier responsable p\u00fablico que se vacune antes de tiempo. Por eso hemos propuesto un compromiso \u00e9tico para apartar a todos los cargos que se salten los protocolos. Muchos pol\u00edticos de PSOE, PP y nacionalistas que lo han hecho a\u00fan siguen en su puesto. https://t.co/JdDaFXpmlm", "id": "1353010602550190082"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:51:28.000Z", "text": "Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez era un pol\u00edtico valiente y honesto, a quien ETA mat\u00f3 a tiros por defender la libertad en el Pa\u00eds Vasco. Siempre ser\u00e1 un referente para todos los dem\u00f3cratas.\n\nHoy se cumplen 26 a\u00f1os de su asesinato. Siempre con las v\u00edctimas del terror \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/CwKmPVb5nU", "id": "1352916854210224128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T15:16:40.000Z", "text": "Contin\u00faa el goteo de pol\u00edticos que se vacunan contra la #Covid19 sin que les corresponda y salt\u00e1ndose los protocolos. Es intolerable.\n\nPedimos a los partidos un compromiso \u00e9tico: apartar inmediatamente de su cargo a todo el que cometa esta inmoralidad\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/H5pDDFJKV5", "id": "1352636304710905857"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T14:21:49.000Z", "text": "Seguimos trabajando para frenar la infame contrarreforma judicial del Gobierno. Ya hemos transmitido a la UE las quejas del CGPJ. Defenderemos hasta el final la separaci\u00f3n de poderes y que sean los jueces, y no los pol\u00edticos, quienes elijan a los jueces. \nhttps://t.co/Bo5iUAljoJ", "id": "1352622500237238272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:33:33.000Z", "text": "En lugar de aceptar la propuesta de Ciudadanos para proteger a las familias frente a los okupas que les arrebatan sus casas, el Gobierno cambia la ley para proteger a\u00fan m\u00e1s a los delincuentes.\n\nEs una medida surrealista, injusta e inadmisible\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/1IIRhgKS1o", "id": "1352565057624936448"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T14:01:28.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Valores como la igualdad y la uni\u00f3n inspiraron la fundaci\u00f3n de la UE. Gracias al trabajo de Cs, el Parlamento aprueba la entrega autom\u00e1tica para delitos contra la integridad constitucional si se dicta euroorden. Un gran paso en defensa de la democracia.\nhttps://t.co/RZnbch1CRE", "id": "1352254993726926850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T11:35:27.000Z", "text": "Vamos a llevar a los parlamentos auton\u00f3micos una iniciativa para:\n\n\ud83d\udc49 Garantizar la m\u00e1xima transparencia en la vacunaci\u00f3n contra la #Covid19\n\n\ud83d\udc49 Impulsar un compromiso \u00e9tico: que todos los partidos acepten apartar a cualquier cargo que se salte los protocolos para vacunarse antes https://t.co/q0YlIBd02d", "id": "1352218247077228551"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T19:28:43.000Z", "text": "Ciudadanos ha acordado con el PSOE en Sevilla los Presupuestos de 2021. La responsabilidad en la oposici\u00f3n da buenos resultados:\n\n\u2705 Sin subidas de impuestos\n\u2705 Ayudas a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Apuesta por la digitalizaci\u00f3n\n\nGracias, alcalde @JuanEspadasSVQ, por el encuentro de hoy. https://t.co/zXfv9p6QuW", "id": "1351974960315695105"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T18:32:49.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Congratulations @JoeBiden &amp; @KamalaHarris!\n\nThe US, the EU and many other democracies are facing great challenges. Your mandate is an opportunity to overcome many of these together and strengthen our transatlantic relations.\n\nWe wish you the best of luck going forward! https://t.co/XdERRw7XEF", "id": "1351960893177929729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:07:56.000Z", "text": "No cab\u00eda otra opci\u00f3n. El comportamiento del consejero ha sido inaceptable y por eso desde @CiudadanosCs exigimos su dimisi\u00f3n desde el primer minuto. Los cargos p\u00fablicos deben ser ejemplares y m\u00e1s ante el reto de la vacunaci\u00f3n contra la #Covid19, en la que tanto hay en juego. https://t.co/6pFi55Qv1q", "id": "1351954629551157249"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T16:52:24.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Por desgracia, la explosi\u00f3n de Madrid se ha cobrado la vida de al menos tres personas. Lo siento much\u00edsimo y env\u00edo mis condolencias a sus familias y amigos. Y toda mi solidaridad a los vecinos afectados por la tragedia.\n\nGracias a los servicios de emergencias por su labor. https://t.co/GVbzXZaIc2", "id": "1351935621426720769"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:41:39.000Z", "text": "Im\u00e1genes impactantes de la explosi\u00f3n que se ha producido en la calle de Toledo de Madrid. Siguiendo con mucha preocupaci\u00f3n las noticias sobre ella.  https://t.co/5gsRd0Veii", "id": "1351902718303088641"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T13:27:19.000Z", "text": "Ha sido un placer reunirme en Sevilla con el presidente de la @AndaluciaJunta, @JuanMa_Moreno. El Gobierno de Ciudadanos y PP est\u00e1 haciendo una gesti\u00f3n responsable, luchando contra la corrupci\u00f3n, ayudando a las familias y apostando por el empleo y las pol\u00edticas sociales. https://t.co/NXK1x5E1RT", "id": "1351884010507677696"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:22:47.000Z", "text": "Las palabras de Iglesias sobre Puigdemont y los exiliados por el franquismo no son s\u00f3lo una ofensa a estos y a todos los dem\u00f3cratas, tambi\u00e9n provocan un grave da\u00f1o a Espa\u00f1a como pa\u00eds. S\u00e1nchez no puede seguir callado ante esta afrenta. Debe desautorizarle formalmente. https://t.co/UEPxSYqmFV", "id": "1351444982595465216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T07:35:56.000Z", "text": "\ud83d\udc33 Las ballenas est\u00e1n regresando a los polos por primera vez en 40 a\u00f1os y despu\u00e9s de estar al borde de la extinci\u00f3n por la caza indiscriminada. Necesitamos leer tambi\u00e9n buenas noticias como esta \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\nV\u00eda @RevistaNatGeo \n\nhttps://t.co/xl3awpl0lr", "id": "1351433192868376578"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T18:32:22.000Z", "text": "Fin de semana negro de la pandemia en Espa\u00f1a:\n\n\ud83d\udd34 84.287 nuevos contagios\n\ud83d\udd34 La incidencia acumulada se dispara hasta los 689 casos por 100.000 habitantes\n\ud83d\udd34 455 fallecidos m\u00e1s\n\nSon cifras insoportables. Hay que actuar YA para frenar esta escalada terrible. Cada minuto cuenta.", "id": "1351236001482596367"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T14:47:54.000Z", "text": "La evoluci\u00f3n de la pandemia es muy preocupante y exige medidas inmediatas. Proponemos:\n\n\ud83d\udc49 #ConfinamientoInteligente con ayudas directas, m\u00e1s teletrabajo y test masivos\n\n\ud83d\udc49 Autopista a la vacunaci\u00f3n: vacunar 24 horas al d\u00eda, 7 d\u00edas a la semana y utilizando todos los recursos https://t.co/LeZd5ExwBr", "id": "1351179512122380292"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T22:23:42.000Z", "text": "Estas palabras de Pablo Iglesias son un insulto para todos los espa\u00f1oles que se vieron obligados a abandonar su pa\u00eds por defender la libertad. Comparar a un pr\u00f3fugo de la justicia de una democracia con exiliados de la dictadura es una indignidad.\n\n#SalvadosPablo https://t.co/k9k596bib2", "id": "1350931833354153987"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T11:59:57.000Z", "text": "Muy grande Carolina Mar\u00edn, que empieza el a\u00f1o con esta magn\u00edfica victoria en el Abierto de Tailandia. Otro \u00e9xito para una de nuestras deportistas m\u00e1s brillantes. \u00a1Enhorabuena, campeona! \ud83d\udc4f\ud83c\udff8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@CarolinaMarin \n#YonexThailandOpen\n\nhttps://t.co/TJak3Ohas7", "id": "1350774859731783682"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T14:33:30.000Z", "text": "Un desgraciado accidente en el K2 le ha arrebatado la vida a Sergi Mingote, alpinista de Parets del Vall\u00e8s. Lo lamento much\u00edsimo. Mi sentido p\u00e9same y todo el \u00e1nimo a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros.\n\nDescanse en paz \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/MlsbYdC3ZN", "id": "1350451116383887363"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T13:36:24.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c Ha sido un placer compartir #EncuentroPorLaCiencia con Isabel Sola, @ccarballo50 y @SesmaLab. Hay que escuchar m\u00e1s a nuestros profesionales y cient\u00edficos y apostar decididamente por la inversi\u00f3n en I+D+i.\n\nInvertir en ciencia es invertir en salud, empleo y futuro.\n\nGracias. https://t.co/MMuh1n8qYn", "id": "1350436746480283648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T12:24:58.000Z", "text": "La tercera ola de la pandemia ha inundado toda Espa\u00f1a. He trasladado al Gobierno nuestra propuesta para aprobar un #ConfinamientoInteligente:\n\n\u2705 Ayudas directas a los afectados por las restricciones\n\u2705 Impulso del teletrabajo\n\u2705 Acelerar la vacunaci\u00f3n\n\u2705 Testeos masivos https://t.co/1urisd406l", "id": "1350056380972072960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T21:45:13.000Z", "text": "\ud83d\ude9c Hoy hemos estado con los trabajadores del campo, tan golpeados por #Filomena. Agricultores y ganaderos han sufrido unas p\u00e9rdidas enormes y es muy importante que lleguen pronto ayudas para ellos. Por eso hay que declarar ya zona catastr\u00f3fica la afectada por el temporal\ud83d\udc47 https://t.co/Cnsj5HHoqV", "id": "1349834983515500544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T20:58:44.000Z", "text": "Otra victoria de la libertad en Catalu\u00f1a. Tras la actuaci\u00f3n de Ciudadanos, el Govern se ve obligado a retirar la propaganda separatista de los edificios p\u00fablicos. Merecemos unas instituciones neutrales que sirvan a TODOS los catalanes\ud83d\udc47 https://t.co/UEiyen6aRD", "id": "1349823283819126787"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T19:43:02.000Z", "text": "\"Reduzcamos el IVA del 21% al 4% o al 10%. No es nada extra\u00f1o. En Italia est\u00e1 al 10%, en R. Unido al 5% y en B\u00e9lgica al 6%\".\n\nEsto dec\u00eda Pablo Iglesias sobre el IVA de la luz desde la oposici\u00f3n. Ahora desde el Gobierno dice que no lo baja porque da\u00f1ar\u00eda a la sanidad\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nPopulismo. https://t.co/FroZWdp6KA", "id": "1349804233529421826"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T10:26:14.000Z", "text": "Es repulsivo que un partido que pide afiliaci\u00f3n a asesinos terroristas condicione la gobernabilidad de nuestro pa\u00eds. Toda Espa\u00f1a vio c\u00f3mo Ciudadanos ofreci\u00f3 una alternativa moderada y S\u00e1nchez prefiri\u00f3 pactar con Otegi. https://t.co/MqxZTbmiVZ", "id": "1349664112792506370"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T07:45:19.000Z", "text": "\u201cCuando has sufrido la intolerancia de los extremismos en tus propias carnes, m\u00e1s te vale que exista un centro. Una palanca desde la que intentar mover el mundo hacia la serenidad y la libertad\u201d.\n\nPalabras de @annagrauarias.\n\u00a1Gran incorporaci\u00f3n a Cs! \ud83e\udde1\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rp5rfNdTwm", "id": "1349623614275014656"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T21:46:42.000Z", "text": "\ud83d\ude87 Los trabajadores de @metro_madrid est\u00e1n realizando una labor impresionante en este temporal. Desde el s\u00e1bado han mantenido la actividad d\u00eda y noche, cobijado a personas sin hogar y ayudado de forma decisiva a garantizar los servicios esenciales.\n\nQu\u00e9 orgullo. GRACIAS \u2764\ufe0f https://t.co/xldaDE2s7o", "id": "1349472967961554949"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T20:57:20.000Z", "text": "Ciudadanos sabe hacer #Pol\u00edtica\u00datil en el gobierno y en la oposici\u00f3n, en el Congreso y tambi\u00e9n a nivel auton\u00f3mico y municipal.\n\nMientras otros se cruzan de brazos, con responsabilidad hemos logrado en Valencia bajadas de impuestos y ayudas a las familias, aut\u00f3nomos y pymes\ud83d\udc47 https://t.co/ZAXkAAA9jq", "id": "1349460545389404160"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:11:47.000Z", "text": "Ciudadanos pidi\u00f3 desde junio que se bajara el IVA de las mascarillas. El Gobierno se neg\u00f3 durante meses, argumentando que la UE no lo permit\u00eda, pero la realidad es que lo aval\u00f3 desde el 3 de abril. Este gran trabajo de @JRBauza desenmascara las mentiras del Gobierno\ud83d\udc47 https://t.co/Udo8nyIB3r", "id": "1349373584515411970"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T13:28:23.000Z", "text": "As\u00ed est\u00e1 el IVA de la luz en la UE:\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddf95%\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf75'5%\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf76%\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf910%\n\ud83c\udded\ud83c\uddf713%\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea14%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa18\u20192%\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea19%\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf821%\n\nEspa\u00f1a tiene una de las facturas m\u00e1s altas y el IVA 3 puntos por encima de la media europea. Pero el Gobierno rechaza nuestra propuesta de bajarlo y dice que Bruselas no le deja \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1349347564294971393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T12:41:47.000Z", "text": "PSOE, Podemos y nacionalistas se niegan a aceptar nuestra propuesta de habilitar el Congreso en enero para trabajar en medidas contra la pandemia, acelerar la vacunaci\u00f3n o bajar la factura de la luz. Pero s\u00ed lo habilitan para acelerar su contrarreforma del CGPJ. Es vergonzoso. https://t.co/zwjS35RLSa", "id": "1349335836886773760"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-12T19:43:45.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Congratulations @DanBarnaUSR &amp; @usr_plus!\n\nThe new government is a great success for Romania and for those fighting corruption and defending liberal and democratic values across Europe.\n\nI wish you all the best and look forward to continuing our close collaboration. https://t.co/AAdIjskVr0", "id": "1349079638371393541"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:57:07.000Z", "text": "Para los que creemos en los valores que defiende Ciudadanos, las palabras de sus fundadores son un orgullo que nos impulsa a seguir trabajando para que el espacio de centro y constitucional ilusione cada vez a m\u00e1s gente y para que triunfe la concordia entre espa\u00f1oles. Gracias\ud83d\udcaa\ud83e\udde1 https://t.co/os1RftZ89N", "id": "1349067905598631939"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T18:02:59.000Z", "text": "La violencia machista vuelve a mostrar su rostro m\u00e1s cruel. Mi apoyo a las dos mujeres heridas de gravedad y mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n. Espero que el autor de esta salvajada pague por ello. Urge hacer efectivo el Pacto de Estado contra esta lacra. https://t.co/N3VWCJb8lc", "id": "1349054283065536512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T16:38:52.000Z", "text": "El Gobierno tiene que dejar de poner excusas y ayudar a familias, pymes y aut\u00f3nomos.\n\nDesde @CiudadanosCs ya hemos registrado una iniciativa en el Congreso para eliminar impuestos de la factura de la luz y fijar un IVA reducido durante la pandemia.\nhttps://t.co/JkoQOOEx64", "id": "1349033111519191040"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T13:47:44.000Z", "text": "Los da\u00f1os causados por el temporal son enormes y el Gobierno debe ayudar a los afectados. Agricultores, ganaderos, comerciantes, transportistas... todos estos ciudadanos merecen el apoyo de la administraci\u00f3n.\n\nPedimos que se declare ya a Madrid como zona catastr\u00f3fica\ud83d\udc47 https://t.co/GOx3KSSCXn", "id": "1348990044867076096"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T13:05:05.000Z", "text": "Hemos visitado este lugar m\u00edtico del deporte y de Madrid: la Nevera del @MovistarEstu \ud83c\udfc0. Ha sido totalmente arrasado por el temporal y desde nuestros gobiernos estamos trabajando para poder reconstruirlo cuanto antes. #Filomena ha causado unos estragos terribles. https://t.co/qBdjSu4dje", "id": "1348979310288396288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T22:18:47.000Z", "text": "Hoy he estado con @begonavillacis en Mercamadrid y en una residencia donde voluntarios de Cs han ayudado a despejar los accesos y donde hemos dado las gracias a operarios que trabajan sin descanso. \n\nNo hay adversidad que no podamos superar juntos \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/b1YaRuM711", "id": "1348756267133771779"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T21:45:56.000Z", "text": "Por primera vez, la Uni\u00f3n Europea tendr\u00e1 un cuerpo uniformado que actuar\u00e1 en todo su territorio: la Guardia Europea de Fronteras y Costas. Una gran noticia para todos los que creemos en el proyecto comunitario \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/wmeEV1HH5B", "id": "1348748001410486273"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T15:50:36.000Z", "text": "Hoy hemos estado en @mercamadrid_hoy junto a los grandes profesionales y trabajadores que se dejan la piel para garantizar el abastecimiento a la poblaci\u00f3n en este temporal. Su entrega, uni\u00f3n y solidaridad son el mejor ejemplo.\n\nGRACIAS \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/dLk5qDMYB7", "id": "1348658576017993729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T23:21:50.000Z", "text": "Si queremos una Catalu\u00f1a para TODOS, tenemos que ir a votar TODOS el 14-F.\n\nEl voto a Cs y @carrizosacarlos es una doble garant\u00eda de:\n\u2705 Evitar un segundo proc\u00e9s y un tercer tripartito que dar\u00e1 m\u00e1s ox\u00edgeno al separatismo\n\u2705 Abrir una nueva etapa de libertad y convivencia\ud83d\udc47 https://t.co/9DNfDQZNSk", "id": "1348409747238752259"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T18:31:18.000Z", "text": "Rosa, enfermera del Puerta de Hierro, fue de Boadilla al hospital caminando para poder trabajar. Y como esta ha habido muchas m\u00e1s escenas heroicas de nuestros sanitarios estos d\u00edas. No hay reto ante el que no demuestren su enorme entrega y val\u00eda \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/r1iTmOkgyz", "id": "1348336630571130880"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-10T09:41:37.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/mrJGBcmKpl", "id": "1348203334151397378"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T10:31:14.000Z", "text": "Muchas gracias a todos los profesionales de los servicios de emergencias que est\u00e1n dando lo mejor de s\u00ed mismos para ayudar a los ciudadanos afectados por el temporal. Una vez m\u00e1s, son un ejemplo. Ayud\u00e9mosles evitando cualquier desplazamiento innecesario. #Filomena https://t.co/7tt264mj3l", "id": "1347853433039155205"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T19:53:02.000Z", "text": "Buena parte de lo que cuesta la factura de la luz son impuestos. El Gobierno tiene en su mano bajarlos. Proponemos, entre otras cosas:\n\n\u2705 IVA reducido a luz y gas mientras dure la pandemia\n\u2705 Acabar con la doble imposici\u00f3n en las facturas \n\nPol\u00edtica \u00fatil\ud83d\udc47https://t.co/tSAOz19NX7", "id": "1347632425787133954"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T18:13:50.000Z", "text": "Cuando estaba en la oposici\u00f3n y sub\u00eda el precio de la luz, Pablo Iglesias se iba con un meg\u00e1fono a gritar por la calle.\n\nAhora que est\u00e1 en el Gobierno y la factura de la luz se dispara, calla y no baja los impuestos que hacen que esa factura sea tan elevada.\n\nPopulismo\ud83d\udc47 https://t.co/fAAm3dQZCV", "id": "1347607462174720002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T12:47:43.000Z", "text": "El Congreso no puede estar casi inactivo en enero. Pedimos que se habilite para:\n\n\ud83d\udc49 Aprobar medidas para bajar la factura de la luz, disparada un 27%\n\ud83d\udc49 Trabajar a pleno rendimiento en la Comisi\u00f3n de Sanidad\n\nLa pandemia y los problemas de las familias no se van de vacaciones. https://t.co/FdY8FaSY1L", "id": "1347525389128761347"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T23:09:15.000Z", "text": "Hoy ha recibido el alta Petru, beb\u00e9 de Valencia que ha pasado 70 d\u00edas en la UCI por la #Covid19. Emociona la despedida del personal sanitario al peque\u00f1o y a sus padres \ud83d\ude0d\nMe alegro mucho. Tener un beb\u00e9 durante la pandemia es algo que marcar\u00e1 para siempre.\n\nhttps://t.co/HFR3A7yDak", "id": "1347319416015515648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T11:46:03.000Z", "text": "Anna Grau es una mujer libre, valiente, con talento y una gran trayectoria en la sociedad civil. Es un honor que se sume a nuestro proyecto.\n\nBienvenida a la casa del centro pol\u00edtico, la igualdad, la libertad y la uni\u00f3n. Bienvenida a tu casa, @annagrauarias.\n\n#BienvenidaAnnaGrau https://t.co/zKzB28YGSz", "id": "1347147482065752065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T09:43:45.000Z", "text": "La negociadora de Bildu con el Gobierno visita a los etarras m\u00e1s sanguinarios: asesinos de decenas de inocentes como L\u00f3pez de Lacalle o Tom\u00e1s y Valiente. Muchos socialistas tambi\u00e9n se averg\u00fcenzan de que se entregue la gobernabilidad de Espa\u00f1a a esta gente\ud83d\udc47https://t.co/3yOMF2blfR https://t.co/Nf5AQmkHsG", "id": "1347116707136024576"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:48:13.000Z", "text": "Las noticias e im\u00e1genes que llegan desde el Capitolio de Estados Unidos son muy preocupantes. Un grupo de radicales intenta alterar el orden constitucional y democr\u00e1tico por la fuerza. Cu\u00e1nto da\u00f1o hace y qu\u00e9 peligroso es el populismo.\nhttps://t.co/MNIfIMzO5A", "id": "1346921534640762881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T16:51:39.000Z", "text": "Una gran noticia y un triunfo de la democracia. Celebro que Josu Ternera tenga que volver a Espa\u00f1a a rendir cuentas ante la justicia por sus cr\u00edmenes como miembro de la banda terrorista ETA. Espero que caiga sobre \u00e9l todo el peso de la ley.\nhttps://t.co/7jGm24fijl", "id": "1346862000463343622"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T10:00:17.000Z", "text": "Feliz Pascua Militar a todos los miembros de nuestras Fuerzas Armadas y @guardiacivil. Gracias por vuestro servicio a los espa\u00f1oles, por estar ah\u00ed siempre que se os necesita y por la gran labor que realiz\u00e1is en defensa de la libertad y la seguridad de todos.\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "id": "1346758476677214208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T19:49:02.000Z", "text": "Llega una de las noches m\u00e1s especiales del a\u00f1o. Aunque las circunstancias sean esta vez m\u00e1s dif\u00edciles para todos, la magia de los Reyes volver\u00e1 a repartir ilusi\u00f3n y felicidad en los hogares espa\u00f1oles.\n\nOs deseo lo mejor, sobre todo a los m\u00e1s peque\u00f1os \ud83d\ude09\ud83d\udcab\ud83c\udf81\n\n#NocheDeReyes https://t.co/LjZ4jfRg1g", "id": "1346544254026444800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T18:59:19.000Z", "text": "Terribles datos. La pandemia est\u00e1 entrando en una escalada muy peligrosa y nos pilla con un ministro de Sanidad a tiempo parcial. No podemos seguir as\u00ed ni un minuto m\u00e1s. \n\nEspa\u00f1a necesita un ministro de Sanidad concentrado y dedicado al 100% a luchar contra el virus. https://t.co/vLBfjVK6nF", "id": "1346531741578780674"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T14:28:08.000Z", "text": "El 16 de diciembre se lo advertimos a Pedro S\u00e1nchez: hac\u00eda falta un plan nacional de vacunaci\u00f3n. No hizo ning\u00fan caso y ya estamos viendo el resultado.\n\nNecesitamos una estrategia de pa\u00eds, coordinaci\u00f3n nacional y trabajar todos juntos para avanzar en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/2P8lFgbFMN", "id": "1346463498994397185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T16:28:40.000Z", "text": "Todo mi apoyo a @carrizosacarlos, que hoy de nuevo ha tenido que sufrir la intolerancia y el sectarismo m\u00e1s lamentable en Barcelona. Nos atacan porque somos la alternativa al nacionalismo, pero #NoNosCallar\u00e1n nunca. Seguiremos trabajando por una Catalu\u00f1a para todos \ud83e\udde1 https://t.co/c52thDyPUq", "id": "1346131442888269829"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T10:15:23.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no se merecen un ministro de Sanidad que ejerza solo en sus ratos libres o a tiempo parcial. Si Illa quiere dedicarse a dar m\u00edtines, que deje su puesto. Estamos en medio de la tercera ola de la pandemia y al inicio del plan de vacunaci\u00f3n. Hay mucho en juego.\n\n#AR4E https://t.co/GUSXkwOvEo", "id": "1346037504835805184"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T21:18:24.000Z", "text": "Un magn\u00edfico alegato liberal del Premio Nobel y gran referente intelectual Mario Vargas Llosa. Trabajamos para defender los derechos y libertades de todos los ciudadanos, con una regulaci\u00f3n con garant\u00edas, con sentido com\u00fan y por encima de batallas partidistas \ud83d\udcaa https://t.co/3jEP403dJD", "id": "1345841966664347648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T11:21:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a est\u00e1 a la cola de Europa en I+D+i. Un gran problema nacional que nos lastra como pa\u00eds. Desde @CiudadanosCs proponemos:\n\n\u2705 Casilla en la declaraci\u00f3n de la renta dedicada a Ciencia e Investigaci\u00f3n \n\n\u2705 Elevar la inversi\u00f3n en I+D+i al 2% del PIB\n\nhttps://t.co/Id6exjYpWO", "id": "1345691833599467521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T12:17:47.000Z", "text": "Es muy vergonzoso que el Govern haya consentido que estos irresponsables se r\u00edan de familias, trabajadores, sanitarios y de todos los ciudadanos con una fiesta ilegal celebrada desde Nochevieja en plena pandemia. Luego s\u00ed persiguen y multan a la m\u00ednima a comerciantes y aut\u00f3nomos. https://t.co/nWwMbJKEnt", "id": "1345343531024588800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T10:52:12.000Z", "text": "Lamento profundamente esta desgracia ocurrida en San Isidro y quiero enviar todo mi apoyo a las familias de los trabajadores atrapados por el alud. Gracias a los servicios de emergencias por su labor. El temporal est\u00e1 causando estragos y hay que extremar la precauci\u00f3n. https://t.co/zyvnIrgHJP", "id": "1345321990555578369"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T22:50:58.000Z", "text": "Nunca una generaci\u00f3n dio tanto habiendo recibido tan poco.\n\nPrecioso homenaje de Jos\u00e9 Mota a nuestros mayores en el cierre del a\u00f1o que tan duro les ha golpeado.\n\nGRACIAS \u2764\ufe0f \n\nhttps://t.co/4qzhLg2cqx", "id": "1344778101126025218"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T21:16:53.000Z", "text": "La uni\u00f3n, en todos los sentidos, es lo primero que tenemos que recuperar en este a\u00f1o nuevo, que ser\u00e1 el de la esperanza y la ilusi\u00f3n.\n\nPorque, por mucho que algunos quieran separarnos, en 2021 vamos a estar m\u00e1s unidos que nunca.\n\nTOD\ud83e\udde1S.\n\n\u00a1Feliz 2021! \ud83e\udd42\ud83c\udf47 https://t.co/a5ovXIganL", "id": "1344754423147454465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:22:51.000Z", "text": "Hoy decimos #Adi\u00f3s2020, a\u00f1o para olvidar por muchas razones, pero tambi\u00e9n para recordar y mantener en la memoria todo lo que hemos sufrido y el gran ejemplo que ha dado el pueblo espa\u00f1ol en esta crisis.\n\nOjal\u00e1 muy pronto quede atr\u00e1s.\n\u00a1Feliz 2021 a todos!\n\nhttps://t.co/hNDdFtcLHg https://t.co/0d8zYNOnb4", "id": "1344620029745258502"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T09:32:02.000Z", "text": "Cada d\u00eda descubrimos un motivo m\u00e1s para amar a los perros \ud83d\udc36\ud83d\ude0d https://t.co/eketT2XEwd", "id": "1344577041388216320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T23:30:27.000Z", "text": "Los hallazgos arqueol\u00f3gicos m\u00e1s asombrosos y sorprendentes de 2020 https://t.co/R1D77NEiUA v\u00eda @elespanolcom", "id": "1344425650409648128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T18:35:23.000Z", "text": "Los pol\u00edticos separatistas ya estaban en las instituciones defendiendo sus ideas hasta que delinquieron y violaron los derechos de millones de catalanes. \nAdem\u00e1s, amenazan con hacerlo de nuevo. \nCero privilegios a los pol\u00edticos. \nM\u00e1s respuestas a los problemas de los ciudadanos. https://t.co/wosG10Wagh", "id": "1344351394338365441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T14:29:56.000Z", "text": "Muy orgullosa de la labor de Ciudadanos para sacar adelante Presupuestos buenos para los espa\u00f1oles en las distintas CCAA, donde gobernamos y tambi\u00e9n donde somos oposici\u00f3n responsable. \n#Pol\u00edtica\u00datil e inter\u00e9s general por encima de intereses partidistas\ud83d\udc47 https://t.co/0xW93Am7nU", "id": "1344289625142136832"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:41:22.000Z", "text": "En medio de la peor pandemia vivida en un siglo y con unos meses dur\u00edsimos todav\u00eda por delante, el PSOE decide descabezar el Ministerio de Sanidad para presentar a Salvador Illa de candidato en Catalu\u00f1a. Una irresponsabilidad. La \u00fanica prioridad deber\u00eda ser salvar vidas.", "id": "1344262300601962496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T21:39:11.000Z", "text": "Nuevas pruebas indican que los neandertales enterraban a sus muertos hace 41.000 a\u00f1os del mismo modo en que lo hacemos los humanos de hoy en d\u00eda. Una investigaci\u00f3n muy relevante en la que ha participado la Universidad del Pa\u00eds Vasco\ud83d\udc47 https://t.co/nl2N7mzz9i", "id": "1344035259189501953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T13:25:03.000Z", "text": "Desde Ciudadanos hemos llegado a acuerdos para apoyar los Presupuestos de comunidades como Arag\u00f3n, Castilla-La Mancha, Asturias o Cantabria. Ser\u00e1 a cambio de ayudas a aut\u00f3nomos y pymes, m\u00e1s inversi\u00f3n en sanidad y moderaci\u00f3n fiscal.\n\n#Pol\u00edtica\u00datil tambi\u00e9n desde la oposici\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/mxIWll0A7f", "id": "1343910905235574786"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T18:24:51.000Z", "text": "Mi enhorabuena a la teniente del @EjercitoAire Elena Guti\u00e9rrez, que se ha convertido en la primera mujer piloto de un caza Eurofighter en Espa\u00f1a. Otra barrera superada y otro techo de cristal roto para las mujeres en nuestro pa\u00eds \ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nhttps://t.co/kj4za0c5l8", "id": "1343623967140175872"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T15:17:52.000Z", "text": "La obligaci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a es garantizar los derechos y libertades de 7,5M de catalanes, no indultar a los pol\u00edticos condenados. Para recuperar la convivencia en Catalu\u00f1a no hay que dar privilegios a los que la han roto, sino gobernar para todos.\nhttps://t.co/13ed0enK0C", "id": "1343214521884749826"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T14:02:56.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda para la esperanza. Comienza la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en Espa\u00f1a, un gran logro de la ciencia y del que nos beneficiamos gracias a la UE y a nuestros sanitarios. Hay que mantener la prudencia, pero el fin de la pesadilla est\u00e1 m\u00e1s cerca.\nhttps://t.co/3z9Yw2vXDA", "id": "1343195665103540225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T22:18:03.000Z", "text": "Un restaurante de comida r\u00e1pida de Pompeya, otro descubrimiento bajo las cenizas de la ciudad via @el_pais https://t.co/mEP7geNSrs", "id": "1342957878391549952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T15:42:11.000Z", "text": "Ya est\u00e1 en marcha el #BosqueMetropolitano, la corona de 450.000 \u00e1rboles que rodear\u00e1 Madrid, multiplicar\u00e1 sus espacios verdes y mejorar\u00e1 la calidad del aire.\n\nGracias a @begonavillacis y a todo el Ayuntamiento por invertir en salud, medio ambiente y futuro\ud83d\udc4fhttps://t.co/0vrzdfeCHS", "id": "1342858255601696776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T13:53:15.000Z", "text": "El d\u00eda de Sant Esteve es muy especial en Catalu\u00f1a. Este a\u00f1o tenemos que celebrarlo desde la distancia, cada uno en nuestra casa. Pero nada nos iba a impedir que comparti\u00e9ramos los tradicionales canelones \ud83d\ude0b\n\n@carrizosacarlos @jordi_canyas @MarinaBS_Cs @Nmartinblanco https://t.co/u3lr7LjhdV", "id": "1342830838027849729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-25T10:59:35.000Z", "text": "Ayer conectamos por videollamada con personas que han pasado un a\u00f1o muy dif\u00edcil y no van a poder estar con los suyos esta Navidad. Fue un encuentro emocionante y tambi\u00e9n cargado de esperanza. Somos un gran pa\u00eds lleno de gente maravillosa. Y saldremos de esta juntos. #FelizNavidad https://t.co/FZXkpthY0n", "id": "1342424747058081793"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T21:50:16.000Z", "text": "Todo nuestro apoyo a los miles de transportistas espa\u00f1oles que esta Nochebuena no podr\u00e1n estar con sus familias. Durante toda la crisis ellos han mantenido nuestros mercados y comercios abastecidos. El Gobierno de Espa\u00f1a no puede olvidarlos ahora.\nhttps://t.co/n3igx4PCnu", "id": "1342226108960403462"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:21:58.000Z", "text": "En el a\u00f1o m\u00e1s dif\u00edcil, comparto las palabras del Rey: \u201cEspa\u00f1a saldr\u00e1 adelante. Con esfuerzo, uni\u00f3n y solidaridad. Con todos y para todos\u201d. \n\nLo lograremos apoy\u00e1ndonos en los grandes pilares que conforman nuestra sociedad civil, la Constituci\u00f3n, la UE y nuestros valores \u00e9ticos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1342203885964947456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T09:51:08.000Z", "text": "Quiero desearos a todos una feliz Nochebuena y una feliz Navidad. Estas fiestas llegan despu\u00e9s de un dur\u00edsimo 2020 y muchos las viviremos a distancia de los nuestros, pero tratemos de disfrutarlas al m\u00e1ximo y mirando al futuro con esperanza.\n\n#FelizNochebuena #FelizNavidad https://t.co/thJeWGMi8X", "id": "1342045134502899715"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T07:47:52.000Z", "text": "El PSC se une a los separatistas y a Podemos para rechazar las sentencias de la Justicia y vulnerar los derechos de los ni\u00f1os y sus familias. Est\u00e1n cocinando un nuevo tripartito y tenemos que evitarlo en las urnas. https://t.co/5GtSeKoB4Y", "id": "1342014113875165184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T17:20:08.000Z", "text": "Se consuma el atropello de la #LeyCela\u00e1. Una contrarreforma ideol\u00f3gica de PSOE, Podemos y nacionalistas que ataca los derechos de las familias, arrincona el castellano y anula la meritocracia.\n\nLucharemos para sustituirla por un Pacto Nacional por la Educaci\u00f3n. https://t.co/NoVrr9Ont9", "id": "1341795740230823945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T09:37:44.000Z", "text": "El Gobierno debe recapacitar y aprobar un plan de ayudas directas a aut\u00f3nomos y pymes. Sus medidas para la hosteler\u00eda son muy insuficientes. Este sector tan castigado por la pandemia y tan importante en Espa\u00f1a necesita un verdadero plan de rescate.\nhttps://t.co/G78S7xT5OX", "id": "1341679374198861826"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T22:39:10.000Z", "text": "Es muy lamentable ver al PSOE atacando de esta manera los derechos de las familias castellanohablantes tambi\u00e9n en Baleares. Hace mucho que abandonaron la defensa de la igualdad y de la libertad para abrazar las tesis del nacionalismo excluyente. https://t.co/KSLSyEUwvi", "id": "1341513640336388100"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T20:50:24.000Z", "text": "\ud83c\udf84Hoy hemos inaugurado nuestro #\u00c1rbolTribandera, que simboliza la uni\u00f3n y la concordia entre espa\u00f1oles. \n\nA pesar de las grandes dificultades con que viviremos estas fechas, os deseamos una feliz Navidad a todos. https://t.co/ucIfKrD5MK", "id": "1341123879717253120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T18:52:34.000Z", "text": "No solo es la pandemia lo que est\u00e1 arruinando a la hosteler\u00eda espa\u00f1ola, es la ausencia absoluta de ayudas directas. Ellos cumplen con las restricciones, pero el Gobierno no cumple con su obligaci\u00f3n de ayudar a un sector que sostiene a millones de familias. https://t.co/7Q0CUJBaqK", "id": "1341094224582852616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T16:53:08.000Z", "text": "Esta Nochebuena las familias espa\u00f1olas no hablar\u00e1n del falso debate monarqu\u00eda/rep\u00fablica, como dice Iglesias. Sus problemas reales son los fallecidos por la pandemia o los empleos destruidos. Me parece que est\u00e1 muy desconectado de la sociedad desde su chalet de Galapagar. https://t.co/pen1ghbsD7", "id": "1341064171497136129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-20T21:51:20.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a debe aplicar el principio de prudencia y suspender cuanto antes los vuelos procedentes del Reino Unido, como han hecho los pa\u00edses de nuestro entorno.\n\nNo podemos llegar tarde de nuevo; cada minuto cuenta.", "id": "1340776828341022720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T18:41:32.000Z", "text": "Pido a los espa\u00f1oles que compensemos con sentido com\u00fan la irresponsabilidad del Gobierno de S\u00e1nchez. De nuevo, se borran ante una situaci\u00f3n dif\u00edcil y no cumplen con su obligaci\u00f3n de hacer un Plan Nacional para contener la pandemia en Navidad, lo que genera enorme incertidumbre. https://t.co/6XQ9XhiAUI", "id": "1340366673224888321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T11:00:31.000Z", "text": "\"Nos llamaban nazis en los grupos de padres\". Esto es lo que tienen que vivir las familias que que quieren escolarizar a sus hijos tambi\u00e9n en castellano en Catalu\u00f1a. Una verg\u00fcenza consentida durante d\u00e9cadas por los gobiernos de PSOE y PP. https://t.co/vREBZDDW4i", "id": "1340250655907328000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T21:16:29.000Z", "text": "Una iniciativa de Ciudadanos ha conseguido que el Congreso d\u00e9 el primer paso para:\n\n\u2705Un Pacto de Estado de Conciliaci\u00f3n y Cuidados\n\u2705Ampliar la red de escuelas 0-3 a\u00f1os\n\u2705Extender el teletrabajo\n\u2705Baja por cuidado de hijos en cuarentena\n\u2705Horarios m\u00e1s razonables\n\n#Pol\u00edtica\u00datil https://t.co/A14PGYLNx2", "id": "1340043280051015681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T15:07:37.000Z", "text": "Hoy hemos vuelto a registrar en el Congreso nuestra Ley Anticorrupci\u00f3n. Volveremos a llevarla al Pleno y no pararemos hasta que consigamos proteger a los denunciantes, prohibir los indultos a corruptos y endurecer el C\u00f3digo Penal. Hay que combatir esta lacra con toda firmeza\ud83d\udc47 https://t.co/OivuP8yEOC", "id": "1339950453984022529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:59:26.000Z", "text": "Rendimos homenaje a las v\u00edctimas del brutal atentado cometido por ETA en Sabadell en diciembre de 1990. Mataron a 6 polic\u00edas nacionales y atacaron a la democracia espa\u00f1ola como tantas veces y por el mismo motivo: por su odio a la libertad.\n\nMemoria, dignidad y justicia \ud83d\udda4 https://t.co/TWbiKQaP1X", "id": "1339933293333131266"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T07:51:59.000Z", "text": "Cs logra ampliar el cheque escolar a 1.275 familias m\u00e1s en Valencia. Una medida muy necesaria para favorecer la conciliaci\u00f3n y hacer la vida un poco m\u00e1s f\u00e1cil a las familias. Seguiremos haciendo #Pol\u00edtica\u00datil.\n\n\u00a1Enhorabuena por el gran trabajo, @Fginer! \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/My4H6qf5KO", "id": "1339840821479280641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T18:46:15.000Z", "text": "Hoy @CiutadansCs recibe en el Parlament de Catalu\u00f1a a Albert Boadella, un catal\u00e1n comprometido con la libertad y acosado por el nacionalismo por rechazar el pensamiento \u00fanico.\n\nAgradecemos mucho su valent\u00eda para alzar la voz ante el se\u00f1alamiento separatista durante tantos a\u00f1os \ud83d\udc4f https://t.co/0RpfUcOJum", "id": "1339643083311484929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:59:44.000Z", "text": "La Justicia defiende los derechos de las familias atacadas por el nacionalismo y abandonadas desde hace d\u00e9cadas por gobiernos de PSOE y PP.\n\nEl Gobierno debe acatar esta sentencia, rectificar la ley Cela\u00e1 y garantizar los derechos de todos los espa\u00f1oles. https://t.co/lNQqFMoO96", "id": "1339616277967597577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:08:32.000Z", "text": "Hoy nadie pierde ning\u00fan derecho en Espa\u00f1a y hoy todos avanzamos en nuestra libertad. La regulaci\u00f3n garantista de la eutanasia es una reforma necesaria y humana, que respeta las creencias y decisiones individuales de todos.\n\nUna victoria de la libertad y la sociedad en su conjunto https://t.co/eWjBHi1rXi", "id": "1339573197377851406"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T19:13:30.000Z", "text": "El Gobierno vuelve a dejar en manos de las CCAA las medidas ante la Navidad. Su incapacidad para elaborar un Plan Nacional contra la pandemia se traduce en incertidumbre para millones de familias. Los espa\u00f1oles merecen un Gobierno con liderazgo y que asuma su responsabilidad. https://t.co/E7NLN84aNr", "id": "1339287552994455553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T17:45:36.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita:\n\n\u2705 Un plan nacional de vacunaci\u00f3n que d\u00e9 todas las certidumbres a los ciudadanos y combata la desinformaci\u00f3n\n\u2705 Ayudas directas a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Habilitar la red de farmacias para hacer test masivos\n\nAs\u00ed se lo hemos pedido hoy al Gobierno\ud83d\udc47 https://t.co/9CgiBOQ1xa", "id": "1339265433556430848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T11:54:58.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Reivindico el gran milagro pol\u00edtico que es la Uni\u00f3n Europea y tambi\u00e9n los pactos europeos entre liberales, socialdem\u00f3cratas y conservadores. El camino de la sensatez que nos permite combatir mejor la pandemia y afrontar el futuro con m\u00e1s esperanza.\nhttps://t.co/BwhvIQ0e3v", "id": "1339177192979361792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T17:39:08.000Z", "text": "Mi apoyo a los compa\u00f1eros de @CiutadansCs ante el en\u00e9simo se\u00f1alamiento de los radicales separatistas. Hoy ha sido en la puerta del Parlament y han increpado incluso a trabajadores. Ning\u00fan insulto lograr\u00e1 que dejemos de defender la libertad y la convivencia.https://t.co/n0LF4BCBfg", "id": "1338901417575272449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T13:11:00.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Registramos en el Congreso una ley para recuperar completamente y blindar la prestaci\u00f3n por hijo a cargo. El Gobierno debe rectificar y apoyar esta iniciativa por la igualdad de oportunidades. Gracias a @SaveChildrenEs, @platdeinfancia y @unicef_es por su gran trabajo. https://t.co/4WcJEdL3DJ", "id": "1338833941608927232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T11:57:54.000Z", "text": "As\u00ed ser\u00e1 el #BosqueMetropolitano impulsado por @CsMadridCiudad:\n\n\ud83c\udf33Formar\u00e1 una corona verde de 75 km y ocupar\u00e1 600 hect\u00e1reas \n\ud83c\udf33Estar\u00e1 compuesto por 450.000 \u00e1rboles\n\ud83c\udf33Absorber\u00e1 170.000 toneladas de CO2\n\nEsto es invertir en salud, medio ambiente y futuro \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/ta4k7M0Ufo", "id": "1338815546465398784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T20:38:24.000Z", "text": "Los dem\u00f3cratas respetamos siempre las decisiones de la Justicia. Esta vez, adem\u00e1s, celebramos la buena noticia de que un personaje as\u00ed tenga que responder por sus fechor\u00edas. \nLo lamentable es que el PSOE ponga el futuro de Espa\u00f1a en sus manos. https://t.co/3rWjDwFBJq", "id": "1338584145824452608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T21:50:14.000Z", "text": "Se cumplen 20 a\u00f1os del Premio S\u00e1jarov a \u201cBasta ya!\u201d, la plataforma de valientes que con tanta dignidad plant\u00f3 cara al totalitarismo etarra. Su ejemplo sigue siendo hoy el mejor referente para los dem\u00f3cratas.\n\nSiempre vale la pena luchar por la libertad. https://t.co/tBn48wMScp", "id": "1338239835493031942"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T15:05:41.000Z", "text": "Hoy hemos presentado nuestro Dec\u00e1logo para garantizar el futuro de las familias catalanas. Priorizar el empleo, reforzar la sanidad, luchar contra la corrupci\u00f3n... \n\nOs invito a que lo consult\u00e9is entero aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/fmP8VdZyi8\n\nConstruyamos juntos #UnaCatalu\u00f1aParaTODOS \u2764\ufe0f https://t.co/3I6VNwngEq", "id": "1338138025130397696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T19:10:33.000Z", "text": "Mi rotunda condena a este episodio de acoso totalitario a una pizzer\u00eda en Barcelona por usar el castellano en su local. Urge acabar con el discurso nacionalista que ampara estos se\u00f1alamientos y que todos los catalanes puedan vivir y trabajar en libertad.\nhttps://t.co/oOcoW4vRhA", "id": "1337837259412955141"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:27:06.000Z", "text": "Hoy se cumplen 33 a\u00f1os del brutal atentado de ETA contra la casa cuartel de la @guardiacivil en Zaragoza. Mataron a 11 personas, entre ellas 5 ni\u00f1as, e hirieron a varias decenas m\u00e1s. Mi recuerdo y homenaje a las v\u00edctimas y mi cari\u00f1o a sus familias.\n\nMemoria, dignidad y justicia\ud83d\udda4 https://t.co/wO3KzlkGAC", "id": "1337358243224571905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T10:08:02.000Z", "text": "\"Debo daros un tir\u00f3n de orejas, recibimos muchas cartas en castellano\".\n\nEl nacionalismo lo contamina todo. Se mete hasta en las cartas que escriben los ni\u00f1os pidiendo sus regalos de Navidad. Ni la ilusi\u00f3n de una \u00e9poca tan bonita son capaces de respetar.\n\nhttps://t.co/yEPK9hUwjd", "id": "1337338344154533891"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T09:28:30.000Z", "text": "El PSOE de Navarra equipara a un condenado por secuestro como Otegi con un dem\u00f3crata que defiende la libertad como @CPerezNievas.\n\nA un partido que no condena la violencia como Bildu con uno constitucionalista como Cs.\n\nNo pueden caer m\u00e1s bajo. Vergonzoso.\nhttps://t.co/x52LWHG7yd", "id": "1337328396502757381"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T19:38:37.000Z", "text": "Algunos quieren romper la Selecci\u00f3n porque saben que ser\u00eda el primer paso para romper el pa\u00eds. Pero la inmensa mayor\u00eda de los espa\u00f1oles queremos seguir disfrutando unidos de este gran s\u00edmbolo nacional, que tantas alegr\u00edas nos da y tan bien representa los mejores valores \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/lUGMwNG90r", "id": "1337119547242000389"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T13:56:50.000Z", "text": "Un placer estar con Mercedes Coghen, @jrdelamorena, @Guaschcope, @JIGallardo, Juan Antonio Alcal\u00e1, @PReina25, @valdemoro13 y @Beatriz_Pino_ reivindicando con pasi\u00f3n los valores del deporte y #LaSelecci\u00f3nDeTodos.\n\nSigamos reforzando lo mucho que nos une a los espa\u00f1oles \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/cO7T0i5Qp2", "id": "1337033534775681024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T10:12:24.000Z", "text": "\ud83c\udf33 Ya est\u00e1 en marcha el #BosqueMetropolitano de Madrid, que ser\u00e1 la mayor infraestructura verde de Europa en una d\u00e9cada. Y nace con un merecido homenaje a las v\u00edctimas de la pandemia. Enhorabuena por el trabajo a @begonavillacis y a todo el Ayuntamiento de Madrid \ud83d\udc4f https://t.co/DmY6jZfupu", "id": "1336977055246938115"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T08:51:46.000Z", "text": "Siguiendo con preocupaci\u00f3n el terrible incendio en Badalona. Mi p\u00e9same a las familias de las v\u00edctimas mortales y mi deseo de pronta recuperaci\u00f3n a los heridos. Gracias a los servicios de emergencias que, tras toda una noche de trabajo, siguen luchando contra el fuego. https://t.co/bbNcgt3Jfv", "id": "1336956764722503681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T09:55:46.000Z", "text": "La corrupci\u00f3n es un lastre enorme para Espa\u00f1a y hay que combatirla con toda firmeza. Seguiremos trabajando para:\n\n\ud83d\udc49 Prohibir indultos a corruptos\n\ud83d\udc49 Proteger al denunciante\n\ud83d\udc49 Endurecer el C\u00f3digo Penal\n\n#DiaInternacionalContralaCorrupci\u00f3n #STOPCorrupci\u00f3n https://t.co/L1n0BWiVUs", "id": "1336610480367034368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T14:45:05.000Z", "text": "Deseo un feliz d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n a todos los espa\u00f1oles y en especial a dos colectivos que est\u00e1n haciendo una gran labor en esta pandemia y hoy celebran la jornada de su patrona: los farmac\u00e9uticos y el Arma de Infanter\u00eda.\n\nEstamos muy orgullosos de vosotros\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "id": "1336320901667672066"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T20:47:53.000Z", "text": "\u201cEl \u2018proc\u00e9s\u2019 ha frenado el despegue de la investigaci\u00f3n en Catalu\u00f1a\u201d. Esta es la triste realidad creada por el separatismo y que urge cambiar. Hay que dedicar todos los recursos a lo verdaderamente importante y volver a unir a los ciudadanos. \nhttps://t.co/82pnxgxDvL", "id": "1336049814413471747"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T19:08:53.000Z", "text": "Gracias a la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:\n\n\ud83d\udc49 Modernizamos nuestro pa\u00eds\n\ud83d\udc49 Sofocamos el 23-F\n\ud83d\udc49 Entramos en la Uni\u00f3n Europea\n\ud83d\udc49 Derrotamos al terrorismo\n\ud83d\udc49 Frenamos el golpe separatista\n\nCon ella tenemos que superar el \u2018proc\u00e9s\u2019 y construir una Catalu\u00f1a para todos.\n\n#P\u00e1ginasDeLibertad https://t.co/Pf12GqVKTD", "id": "1335662513694846979"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T14:09:13.000Z", "text": "Deber\u00edamos asumir con normalidad que en la parada de metro de Plaza de Espa\u00f1a est\u00e9 la bandera de Espa\u00f1a y en la de Chueca la bandera LGTBI.\n\nA quienes les parece mal una cosa y bien la otra (y viceversa) tienen un problema con la igualdad y con la libertad.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/sdQjbPji11", "id": "1335587101874790402"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T12:51:44.000Z", "text": "\u201cLos espa\u00f1oles son iguales ante la ley, sin que pueda prevalecer discriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de nacimiento, raza, sexo, religi\u00f3n, opini\u00f3n o cualquier otra condici\u00f3n o circunstancia personal o social\u201d.\n\nNuestra Constituci\u00f3n son #P\u00e1ginasDeLibertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/4otW4RIV5i", "id": "1335567601938944001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T07:38:38.000Z", "text": "Hoy celebramos 42 a\u00f1os de libertad en Espa\u00f1a. La Constituci\u00f3n de 1978 fue el triunfo de la concordia y la convivencia sobre la divisi\u00f3n y el enfrentamiento. Les debemos mucho a quienes lo hicieron posible.\n\nProtejamos su legado y sigamos su ejemplo.\n\n\u00a1Viva la Constituci\u00f3n! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "id": "1335488805474807809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T21:12:56.000Z", "text": "La \u00fanica \u201camnist\u00eda\u201d que es \u201curgente\u201d es la de los aut\u00f3nomos, pymes y trabajadores condenados por el abandono del Govern en esta pandemia. En vez de trabajar para ayudar a las familias catalanas se pasan el d\u00eda exigiendo privilegios para Junqueras. https://t.co/glLY4E6l3o", "id": "1334968955404955658"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T14:11:49.000Z", "text": "Comerciantes, aut\u00f3nomos, pymes y trabajadores est\u00e1n viviendo su peor crisis en d\u00e9cadas. Y merecen gobiernos que est\u00e9n a su lado, aprobando planes de ayudas directas como est\u00e1n haciendo en pa\u00edses de nuestro entorno.\n\nSeguimos luchando por todos ellos. https://t.co/Y5THWIVldW", "id": "1334862980186517506"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T21:49:09.000Z", "text": "Mientras imponen la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica en todas las escuelas p\u00fablicas, los principales pol\u00edticos nacionalistas llevan a sus hijos a los caros centros privados pluriling\u00fces. Escuchen a @SoniaSierra02\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ipkCgjefrx", "id": "1334615681904603137"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T16:18:38.000Z", "text": "Otegi y Junqueras son \u201cvalientes y patriotas\u201d para el PSOE de S\u00e1nchez. \nSupongo que a todos los espa\u00f1oles moderados que un d\u00eda le dieron su confianza y ahora se averg\u00fcenzan de ver a su partido pactando con Bildu y ERC les llamar\u00e1n fachas... https://t.co/xmWVBQrvUA", "id": "1334532506729803779"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T13:50:42.000Z", "text": "He querido dedicar el comienzo de mi intervenci\u00f3n en el @Congreso_Es a las personas con discapacidad, que hoy celebran su d\u00eda. Estamos junto a ellas y sus familias y trabajamos para ponerles las cosas un poco m\u00e1s f\u00e1ciles. Por la igualdad y la plena inclusi\u00f3n \u2764\ufe0f https://t.co/kvfVnOlgSQ", "id": "1334495276502032389"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T11:45:23.000Z", "text": "\u00bfAlguien piensa que Otegi y Junqueras apoyar\u00edan unos Presupuestos buenos para los espa\u00f1oles y Ciudadanos no? \u00bfNo ser\u00e1 al rev\u00e9s?\n\nRechazamos estos #PGE porque son malos para nuestro pa\u00eds. S\u00e1nchez pudo llegar a un acuerdo moderado con Cs, pero prefiri\u00f3 la radicalidad de Bildu-ERC\ud83d\udc47 https://t.co/FULbqJPT83", "id": "1334463741367345152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T20:47:10.000Z", "text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os de las elecciones del cambio en Andaluc\u00eda. Tras 40 a\u00f1os de socialismo, formamos un gobierno liberal que est\u00e1 haciendo un gran trabajo en servicio de todos los andaluces. Dinamizando la econom\u00eda, combatiendo la corrupci\u00f3n y ayudando a las familias \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a https://t.co/kqo0Gz415P", "id": "1334237695158181888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T18:53:34.000Z", "text": "Bildu, crecido por su pacto con el Gobierno para los Presupuestos, pide ya la anexi\u00f3n de Navarra al Pa\u00eds Vasco y la creaci\u00f3n de una \u201crep\u00fablica confederal vasca\u201d. Esto es lo que ocurre cuando se pone el futuro de Espa\u00f1a en manos de quienes quieren destruirla. https://t.co/8Ttu1j1YHe", "id": "1334209107876859906"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T16:31:56.000Z", "text": "Gran noticia para todos los que creemos en la igualdad y en la libertad: se aprueba la Ley de Ciudadanos para acabar con la esterilizaci\u00f3n forzosa de personas con discapacidad. #Pol\u00edtica\u00datil que ha logrado un amplio consenso en  Congreso y Senado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#STOPEsterilizaci\u00f3nForzosa https://t.co/gC4oK03e1C", "id": "1334173466401120256"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T11:58:53.000Z", "text": "El sector tur\u00edstico espa\u00f1ol vive un momento cr\u00edtico. En lugar del desprecio de ministros como Alberto Garz\u00f3n o Reyes Maroto, necesita un plan de rescate como el que hemos propuesto al Gobierno: ayudas directas para pymes y aut\u00f3nomos cuyos ingresos se han hundido. https://t.co/Akm5nisa0v", "id": "1333742361248231424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T10:02:55.000Z", "text": "Hemos avanzado mucho en la lucha contra el #SIDA, pero todav\u00eda queda camino por recorrer. En investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n r\u00e1pida, apoyo a los afectados y sus familias y en la crucial batalla contra los prejuicios y el estigma social. Sigamos avanzando.\n\n#DiaMundialDelSida https://t.co/Ki9sv2ppaK", "id": "1333713179575275522"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T19:07:41.000Z", "text": "Tras esta pandemia no hay mayor servicio que podamos hacer a Espa\u00f1a que avanzar en investigaci\u00f3n cient\u00edfica. Es hora de mirar al futuro con:\n\n\u2705 Casilla en la declaraci\u00f3n de la renta para Ciencia e Innovaci\u00f3n\n\u2705 2% del PIB destinado a I+D+i para acercarnos a Europa\n\n@BalEdmundo\ud83d\udc47 https://t.co/Ua7cDj0uLz", "id": "1333487883764830211"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T11:45:35.000Z", "text": "Ha sido un placer recibir en el Congreso al secretario de Estado de Asuntos Europeos de Francia, @CBeaune, y al embajador de Francia en Espa\u00f1a, Jean-Michel Casa. Trabajamos juntos para reforzar el proyecto com\u00fan europeo frente a los populismos y nacionalismos.\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/nqpchKfC4e", "id": "1333376625166192642"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-29T23:29:54.000Z", "text": "Aqu\u00ed tienen a Bildu ensalzando al etarra Asier Ormazabal, condenado por una trayectoria criminal que incluye los asesinatos del polic\u00eda Rafael Leiva, el sargento Miguel \u00c1ngel Ayllon o el peluquero Domingo Puente.\n\nEs repulsivo. Todo mi cari\u00f1o a las familias de las v\u00edctimas. https://t.co/HW6iVkiLKm", "id": "1333191488067559426"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T12:42:33.000Z", "text": "La Espa\u00f1a que nos merecemos no es una donde Otegi y Junqueras decidan el futuro de todos, sino una donde triunfen la moderaci\u00f3n, la igualdad y la libertad. S\u00e1nchez ha preferido la v\u00eda radical de ERC-Bildu antes que la moderada de Ciudadanos.\n\nToda Espa\u00f1a ha sido testigo de ello\ud83d\udc47 https://t.co/o5kWRJ2YHp", "id": "1332666187835170818"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-27T10:59:59.000Z", "text": "El Ayto. separatista de Torroella (ERC) vet\u00f3 una carpa de @CiutadansCs. Tras aquello, los radicales nos acosaron y agredieron a un compa\u00f1ero. Hoy la Justicia nos da la raz\u00f3n: la libertad debe poder defenderse en cualquier rinc\u00f3n de Catalu\u00f1a. #NoNosCallar\u00e1n https://t.co/GN1mupKCRe", "id": "1332277986943512577"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T21:31:38.000Z", "text": "Muy grande mi compa\u00f1ero @GuillermoDiazCs poniendo en su sitio a Bildu. No se lo pierdan \ud83d\udc47\ud83d\udc4f https://t.co/kjs0BILmFw", "id": "1332074560397729806"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T15:52:56.000Z", "text": "Votaremos NO a los PGE por:\n\n\ud83d\udc49 No incluir #L\u00edneasNaranjas de apoyo a pymes y familias\n\ud83d\udc49 Dar contrapartidas intolerables al nacionalismo\n\ud83d\udc49 No hacer reformas que pide Europa\n\nToda Espa\u00f1a ha visto que ofrecimos una alternativa sensata y S\u00e1nchez ha cogido la radical de Bildu-ERC. https://t.co/qplroQWN3t", "id": "1331989321243627521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T10:54:12.000Z", "text": "Muchas felicidades a toda la familia de Onda Cero por estos 30 a\u00f1os de informaci\u00f3n, an\u00e1lisis y entretenimiento. Gracias por la gran labor que hac\u00e9is y que sean muchos a\u00f1os m\u00e1s. \ud83c\udf82\ud83d\udc4f\n\n#OndaCeroCumple30 \ud83d\udcfb https://t.co/5tSUsydsm5", "id": "1331914145269227520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T10:24:30.000Z", "text": "He hablado con @annagrauarias y le he trasladado todo mi apoyo ante la campa\u00f1a de acoso que est\u00e1 sufriendo por parte del separatismo. Le atacan por decir la verdad y denunciar los atropellos del nacionalismo a los derechos de todos. #NoNosCallar\u00e1n\n\nhttps://t.co/FBP2z9RvkE", "id": "1331906671644463104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T17:02:47.000Z", "text": "Qu\u00e9 noticia tan triste la muerte de Diego Armando Maradona. Nos deja un genio del f\u00fatbol y una leyenda universal del deporte. Para la historia queda su magia en el campo y sus goles inolvidables. DEP. https://t.co/GVFzBLZ308", "id": "1331644515099283457"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:58:21.000Z", "text": "Muchas gracias a @fsancos y @josepmprats por acompa\u00f1arnos en nuestro acto en defensa de un sistema educativo de calidad y que garantice la libertad de las familias. Una materia tan sensible como la Educaci\u00f3n merece un pacto nacional, no ser moneda de cambio con los separatistas. https://t.co/mq9Bc1nnlm", "id": "1331583001432645634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T08:01:47.000Z", "text": "La lacra de la #ViolenciaMachista no da tregua: m\u00e1s de mil mujeres asesinadas desde 2003 en Espa\u00f1a, 41 en este a\u00f1o en el que muchas han tenido que confinarse con su agresor. Por ellas, hagamos efectivo el Pacto de Estado para que no haya ni una m\u00e1s.\n\n#D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero https://t.co/V69e7biv5d", "id": "1331508367232294913"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T16:52:00.000Z", "text": "Muchas gracias a @SaveChildrenEs y @platdeinfancia por su tiempo y su gran labor. Seguiremos trabajando juntos por la igualdad de oportunidades y el apoyo a las familias. Nuestra gran prioridad es recuperar plenamente la prestaci\u00f3n por hijo a cargo, una medida imprescindible. https://t.co/COyolExP4O", "id": "1331279410742366210"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T19:23:25.000Z", "text": "Ofrecimos a PP y PSC una coalici\u00f3n constitucionalista en Catalu\u00f1a. No han querido:\n\n\ud83d\udd35 Unos prefieren ver si solos sacan un par de esca\u00f1os m\u00e1s que en 2017\n\ud83d\udd34 Otros prefieren un tripartito con ERC\n\nCiudadanos liderar\u00e1 la alternativa constitucionalista. Sumaremos con los catalanes. https://t.co/QtgxADVrSs", "id": "1330955128132816897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-23T11:30:52.000Z", "text": "No pedimos nada que el propio Pedro S\u00e1nchez y el PSOE no prometieran a los espa\u00f1oles. Escuchen\ud83d\udc47 https://t.co/hwjqDrgd5t", "id": "1330836207866155009"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T22:12:49.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Muchas gracias a todos los que hab\u00e9is seguido la entrevista en\n@SextaNocheTV y tambi\u00e9n a @_InakiLopez_, @Veronicasanztv y su equipo por la oportunidad.\n\nHa sido un placer compartir este rato con vosotros. Seguimos trabajando por todos los espa\u00f1oles.\n\n#L6Nnobajarguardia https://t.co/EAhYDsCqbQ", "id": "1330272983492030468"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T07:58:02.000Z", "text": "Hoy se cumplen 20 a\u00f1os del asesinato de Ernest Lluch a manos de ETA. Le mataron por sus convicciones democr\u00e1ticas, que defendi\u00f3 siempre con admirable valent\u00eda. Mi recuerdo y homenaje a la figura de este servidor p\u00fablico a quien tanto debemos \ud83d\udda4 https://t.co/3t19kEjvIW", "id": "1330057872047214596"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T21:21:30.000Z", "text": "Estoy muy orgullosa de la labor que realizan nuestros compa\u00f1eros constitucionalistas en el Parlamento Vasco. Defienden cada d\u00eda la libertad, la uni\u00f3n y la convivencia y trabajan sin descanso por una Euskadi para todos. Ha sido un placer estar con ellos hoy. \n\n\u00a1Gracias por todo! https://t.co/pj8KDLu3fg", "id": "1329897683134390274"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T20:27:44.000Z", "text": "El Consejo de Europa analizar\u00e1 \u201cde cerca\u201d la #LeyCela\u00e1 por la desaparici\u00f3n del castellano como lengua vehicular en la ley. Y lo har\u00e1 gracias a @maitepagaza y @Cs_Europa. Defenderemos hasta el final la libertad y los derechos de todos los espa\u00f1oles\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Sz0RN1k4Wy", "id": "1329884150480990212"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T18:22:57.000Z", "text": "\u2705 Cuando Cs negocia, evitamos subidas de impuestos a las familias por llevar a sus hijos a la concertada o a una academia de idiomas\n\n\u274c Cuando lo hace ERC, tachan el espa\u00f1ol de la ley a las \u00f3rdenes de una entidad separatista que controla la lengua que usan los ni\u00f1os en el patio https://t.co/S1SWRCulBa", "id": "1329852749362704389"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T21:16:26.000Z", "text": "Gran iniciativa de @SaveChildrenEs \ud83d\udc4f Muchas familias que no tienen derecho al IMV tampoco podr\u00e1n recibir la prestaci\u00f3n por hijo a cargo. Desde @CiudadanosCs hemos registrado una propuesta para mantener esta ayuda imprescindible para la igualdad de oportunidades de los ni\u00f1os. https://t.co/bIs347YEax", "id": "1329534021743865856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T19:31:30.000Z", "text": "El nacionalismo quiere meter su ideolog\u00eda en las escuelas, en los medios... \u00a1y hasta en los campos de f\u00fatbol! Llevamos una iniciativa al @Congreso_Es para defender a la Selecci\u00f3n y al sentido com\u00fan. Ya basta de levantar barreras entre espa\u00f1oles\ud83d\udc47 https://t.co/cKzWsja9A2", "id": "1329507613663490048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T18:09:23.000Z", "text": "D\u00eda triste. Se aprueba la 8\u00aa contrarreforma educativa sin consenso y que:\n\n\ud83d\udc49 Ataca a la concertada y especial\n\ud83d\udc49 Elimina la meritocracia \n\ud83d\udc49 Acaba con el castellano como lengua vehicular para comprar el apoyo de ERC a los Presupuestos\n\nEl PSOE nos vuelve a vender al separatismo. https://t.co/NfiMEWOfd7", "id": "1329486946293477379"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:07:11.000Z", "text": "Lean la historia de Xavi, un ni\u00f1o con necesidades especiales. Progresar\u00eda m\u00e1s y mejor si pudiera escolarizarse tambi\u00e9n en su lengua materna (el castellano), pero el sectarismo nacionalista y d\u00e9cadas de inacci\u00f3n de Gobiernos de PSOE-PP se lo impiden. https://t.co/eaun3jpny0", "id": "1329335398091419648"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T12:50:23.000Z", "text": "Ofrecemos una alternativa para acordar unos Presupuestos centrados en ayudar a las familias y libres de chantajes separatistas. Si S\u00e1nchez prefiere pactarlos con ERC y Bildu, jam\u00e1s podr\u00e1 decir que no tuvo elecci\u00f3n.\n\nNo le pedimos nada que \u00e9l mismo no haya prometido antes\ud83d\udc47 https://t.co/aYeEjF7V4b", "id": "1329044280061648896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T22:49:26.000Z", "text": "435 personas han muerto hoy en Espa\u00f1a por #Covid19, el peor dato de la segunda ola. Otras 435 familias rotas y proyectos de vida truncados. Necesitamos pactos de Estado, un plan nacional y criterios t\u00e9cnicos y comunes para combatir la pandemia. No podemos seguir as\u00ed. https://t.co/ej67TfvlEY", "id": "1328832647272009729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T19:13:22.000Z", "text": "Hemos registrado centenares de enmiendas para corregir los Presupuestos y ayudar a las familias en este momento tan dif\u00edcil.\n\nPara esto nos pagan el sueldo, para trabajar por los espa\u00f1oles, no para dedicarnos solo a criticar a los dem\u00e1s y hacer v\u00eddeos. https://t.co/daubiu60bd", "id": "1328778274630152197"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T15:50:35.000Z", "text": "Los padres de ni\u00f1os con necesidades especiales tienen derecho a elegir la educaci\u00f3n especial para sus hijos si as\u00ed lo desean.\n\nEl Gobierno debe escuchar a estas familias y respetar sus derechos, no darles la espalda. Trabajaremos para que triunfe la sensatez sobre el sectarismo\ud83d\udc47 https://t.co/sFA7J2tdqZ", "id": "1328727242659270656"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-11-15T14:20:37.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/gj4kIIWJhl", "id": "1327979825513066497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T11:24:18.000Z", "text": "S\u00e1nchez deber\u00eda escuchar a las voces m\u00e1s moderadas del PSOE, aceptar nuestra mano tendida y hacer de estos Presupuestos un salvavidas para las familias. Los espa\u00f1oles no se merecen que su futuro lo decidan Otegi y Rufi\u00e1n.\n\n\ud83d\udcf0 Hoy en @LaVanguardia\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Fm84vkp5q3 https://t.co/PjvteQb93l", "id": "1327935453429977094"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T14:35:38.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita:\n\n\ud83d\udc49 Un plan nacional contra la pandemia basado en criterios comunes y datos cient\u00edficos.\n\ud83d\udc49 Un comit\u00e9 de expertos de verdad.\n\ud83d\udc49 Una auditor\u00eda independiente para detectar todos los errores cometidos y corregirlos. https://t.co/WNxnx1Biul", "id": "1327621216367243266"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T13:25:05.000Z", "text": "\"Comet\u00ed atentados porque era mi trabajo e intentaba hacerlo lo mejor posible\".\n\nEspa\u00f1a no est\u00e1 condenada a quedar en manos de Batasuna. Hay una alternativa moderada y sensata en Cs. Si S\u00e1nchez prefiere a Otegi y Rufi\u00e1n ya no tendr\u00e1 ninguna excusa.\nhttps://t.co/UTyINgv7bQ", "id": "1327241075455569926"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T14:33:47.000Z", "text": "Nosotros queremos que estos Presupuestos ayuden a levantarse a los millones de espa\u00f1oles castigados por esta crisis. Bildu quiere \u201ctumbar\u201d nuestra democracia.\n\n\u00bfQu\u00e9 v\u00eda eligen, se\u00f1ores del PSOE? \u00bfLa de Ciudadanos o la de Bildu? https://t.co/pMJUhGmIt3", "id": "1326895972488794113"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T13:46:08.000Z", "text": "El Gobierno llevaba meses neg\u00e1ndose a bajar el IVA de las mascarillas y a realizar PCR en los aeropuertos. Ahora (aunque muy tarde) al fin ha rectificado.\n\nhttps://t.co/hIa0VWywHF", "id": "1326883982194204676"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T12:52:30.000Z", "text": "Todo mi apoyo a la familia Jim\u00e9nez-Becerril. Ni las v\u00edctimas ni el conjunto del pueblo espa\u00f1ol tienen que aguantar estas humillaciones. S\u00e1nchez tiene una alternativa sobre la mesa y es muy importante que se vea que si pacta con Bildu es porque quiere, no porque no tenga elecci\u00f3n. https://t.co/5jbeIvqKI8", "id": "1326870485133651969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-12T11:57:11.000Z", "text": "Llega la hora de la verdad. S\u00e1nchez tiene que elegir:\n\n\ud83c\udf4aO la v\u00eda Cs, con medidas buenas para trabajadores, familias, pymes y aut\u00f3nomos\n\n\ud83c\udf97O la v\u00eda ERC-Bildu, con cesiones separatistas y radicalismo econ\u00f3mico\n\nSi elige la 2\u00aa, jam\u00e1s podr\u00e1 volver a decir que no tuvo otra opci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/PeXPpMMVpw", "id": "1326856565777960960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T22:41:08.000Z", "text": "Miren este v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/l3ZdUbDobv", "id": "1326656234196512768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T14:51:44.000Z", "text": "As\u00ed gobierna el separatismo en esta pandemia: \n\nDedican dinero del fondo Covid a TV3, gastan 18 millones en la \u201cNASA catalana\u201d y abren m\u00e1s \u2018embajadas\u2019 por el mundo.\n\nY para los aut\u00f3nomos dedican migajas asignadas con el criterio de \u201ctonto el \u00faltimo\u201d con una web que se bloquea \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/alDjAmqaAi", "id": "1326538103738179584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:46:19.000Z", "text": "\ud83d\ude37 En junio logramos que el Congreso aprobara nuestra propuesta de bajar el IVA de las mascarillas del 21% al 4%, pese al voto en contra de PSOE y Podemos\n\n\ud83d\ude0aEs una buena noticia que el Gobierno rectifique e impulse al fin esta medida\n\n\ud83d\udcaaSeguiremos trabajando por el sentido com\u00fan https://t.co/Bg81aKKpJW", "id": "1326491440927698944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:17:45.000Z", "text": "Toda Espa\u00f1a est\u00e1 viendo que S\u00e1nchez tiene dos caminos para aprobar los Presupuestos: el de Ciudadanos y el de Otegi y Rufi\u00e1n. Si elige la v\u00eda moderada, ser\u00e1 lo mejor para nuestro pa\u00eds. Si elige la radical, ser\u00e1 evidente que lo hace porque quiere y no porque no tenga otra opci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/Rb6KaYQ3Jp", "id": "1326484252725227520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T20:46:57.000Z", "text": "Ha llegado la hora de que S\u00e1nchez elija:\n\n\ud83c\udf4aO la v\u00eda moderada que ofrece @CiudadanosCs con medidas para ayudar a las familias espa\u00f1olas a salir de la crisis y garantizar la igualdad\n\n\ud83c\udf97O m\u00e1s radicalismo en lo econ\u00f3mico y cesiones al separatismo para lograr el apoyo de ERC y Bildu https://t.co/f4wEe3et9N", "id": "1326265109199642626"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T17:27:53.000Z", "text": "Nos reunimos con @ShaAcabat, @Impulso_Ciudada y @AEBCatalunya. Defendemos juntos el derecho de los catalanes a una educaci\u00f3n tambi\u00e9n en espa\u00f1ol. Frente a los atropellos del nacionalismo y el abandono del bipartidismo, nuestra defensa incondicional de la libertad. https://t.co/6QeCaA2Iq6", "id": "1326215013401554945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T16:33:38.000Z", "text": "El Gobierno debe decidir si utiliza los Presupuestos para dar concesiones a los nacionalistas o para proteger a las familias. Nuestras #L\u00edneasNaranjas son, entre otras:\n\n\u2705 Ayudas directas a pymes y aut\u00f3nomos\n\u2705 Ayudas a la conciliaci\u00f3n\n\u2705 Respeto a la igualdad entre espa\u00f1oles https://t.co/dg5CLpijiY", "id": "1326201361025937408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-10T11:10:54.000Z", "text": "Nos reunimos con asociaciones de educaci\u00f3n concertada y especial. Ya hemos frenado la subida de IVA que el Gobierno pretend\u00eda imponer a estas familias en los Presupuestos y seguiremos trabajando para frenar las barbaridades de la #LeyCelaa. Por la libertad y la igualdad \ud83d\udcaa https://t.co/gah36WG5tC", "id": "1326120140434534400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T21:30:05.000Z", "text": "Maravilloso \u2764\ufe0f https://t.co/IcHUaxBmYv", "id": "1325913574825467908"}, {"lang": "es", "id": "1325834280115855360", "created_at": "2020-11-09T16:14:59.000Z", "text": "Aqu\u00ed tienen a Podemos alegr\u00e1ndose del cierre de Zalaca\u00edn, un establecimiento que daba empleo a m\u00e1s de 50 personas. En lugar de hacer propuestas para salvar a las familias afectadas por esta crisis brutal, se mofan de quienes pierden su puesto de trabajo. Qu\u00e9 verg\u00fcenza. https://t.co/ypcXxzP01j"}, {"lang": "es", "id": "1325815624740769795", "created_at": "2020-11-09T15:00:52.000Z", "text": "A cambio de no oponernos a la tramitaci\u00f3n de los Presupuestos, desde Cs ya hemos conseguido, entre otras cosas, frenar la subida de impuestos a:\n\n\u2705 La educaci\u00f3n concertada y especial \n\u2705 El di\u00e9sel\n\u2705 El IRPF a aut\u00f3nomos y familias  \n\nOtros gritan mucho pero no consiguen nada\ud83d\udc47 https://t.co/Xb9F3RM1ki"}, {"lang": "es", "id": "1325733267857928192", "created_at": "2020-11-09T09:33:36.000Z", "text": "El Muro de Berl\u00edn provoc\u00f3 durante casi tres d\u00e9cadas un enorme dolor en millones de ciudadanos a los que se imped\u00eda huir de la miseria o reunirse con sus familias. Fue el mejor reflejo del fracaso del comunismo. Hoy se cumplen 31 a\u00f1os de su ca\u00edda, un gran triunfo de la libertad. https://t.co/rJtuUvMpQJ"}, {"lang": "es", "id": "1325382298183872515", "created_at": "2020-11-08T10:18:58.000Z", "text": "Otros est\u00e1n pensando en cu\u00e1ntos espa\u00f1oles les van a votar en las pr\u00f3ximas elecciones.\nNosotros estamos pensando en cu\u00e1ntos espa\u00f1oles van a estar vivos y cu\u00e1ntos tendr\u00e1n trabajo en los pr\u00f3ximos a\u00f1os.\nQuien se centre en pensar en esca\u00f1os durante la pandemia tiene un problema moral. https://t.co/pz0ZUttMgt"}, {"lang": "es", "id": "1325135656721518592", "created_at": "2020-11-07T17:58:55.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Mi enhorabuena a Joe Biden por su victoria en estas elecciones. Deseo que su mandato contribuya a unir a los estadounidenses y abra una nueva etapa de refuerzo en la colaboraci\u00f3n entre EEUU, la UE y el conjunto de las sociedades libres.\n\n#Election2020 https://t.co/YYzV2Sjwcj"}, {"lang": "es", "id": "1324738336607686656", "created_at": "2020-11-06T15:40:06.000Z", "text": "\ud83d\udc4f \u00a1Muchas gracias a los m\u00e1s de 1.300 afiliados de @CiudadanosCs que hab\u00e9is participado en nuestro encuentro telem\u00e1tico!\n\nSeguiremos trabajando juntos ante la crisis tan grave que vive Espa\u00f1a haciendo #Pol\u00edtica\u00datil desde nuestros Gobiernos y tambi\u00e9n desde la oposici\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/2uEhxWgXCz"}, {"lang": "es", "id": "1324702829496406022", "created_at": "2020-11-06T13:19:00.000Z", "text": "Hemos denunciado ante la Uni\u00f3n Europea la maniobra del Gobierno para crear un \"Ministerio de la Verdad\". El poder ejecutivo no est\u00e1 para controlar y censurar a los medios de comunicaci\u00f3n. Actuamos en defensa de la libertad y de nuestro Estado de derecho\ud83d\udc47 https://t.co/BhJhHmKnmr"}, {"lang": "es", "id": "1324486384091058176", "created_at": "2020-11-05T22:58:56.000Z", "text": "El derecho a estudiar en espa\u00f1ol lleva d\u00e9cadas vulner\u00e1ndose en Catalu\u00f1a sin que PP y PSOE hagan nada. Por desgracia las familias catalanas no notar\u00e1n la diferencia, pero el atropello de hoy es grav\u00edsimo y nos dejaremos la piel para evitar que se consume. https://t.co/pluLnvYmXK"}, {"lang": "es", "id": "1324433544391909379", "created_at": "2020-11-05T19:28:58.000Z", "text": "Hoy el Gobierno va un paso m\u00e1s all\u00e1 en la intolerable exclusi\u00f3n del espa\u00f1ol en las aulas que PSOE-PP llevan a\u00f1os permitiendo y consuma la infamia para blindar este atropello. Recurriremos al TC y lo seguiremos denunciando en la UE y el Defensor del Pueblo.\nhttps://t.co/yB7ABYTjbx"}, {"lang": "es", "id": "1324415576488529920", "created_at": "2020-11-05T18:17:34.000Z", "text": "Hoy nos ha dejado Manuel Torres, emprendedor de \u00e9xito y gran impulsor de la innovaci\u00f3n y el desarrollo tecnol\u00f3gico. Tuve el placer de conocerle y aprender de \u00e9l en Navarra el a\u00f1o pasado. Env\u00edo mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros. \n\nDescanse en paz. https://t.co/ayohf5FM8N"}, {"lang": "es", "id": "1324264223493525504", "created_at": "2020-11-05T08:16:09.000Z", "text": "\u2018Ciudadanos denuncia ante la UE el veto a la escolarizaci\u00f3n en lengua materna\u2019\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ohWQoeKyye"}, {"lang": "es", "id": "1324091432366387200", "created_at": "2020-11-04T20:49:32.000Z", "text": "Es una gran alegr\u00eda recibir a @leopoldolopez. Un luchador por la libertad, la democracia y los derechos humanos ante el r\u00e9gimen de Maduro en #Venezuela. Todos los dem\u00f3cratas debemos seguir trabajando para que puedan celebrarse elecciones libres y poner fin a la tiran\u00eda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WEHXiZFkcC"}, {"lang": "es", "id": "1323991768375975947", "created_at": "2020-11-04T14:13:30.000Z", "text": "Las cifras difundidas hoy por el INE son sobrecogedoras:\n\n\ud83d\udc49Desde marzo, han muerto en Espa\u00f1a 65.800 personas m\u00e1s que el a\u00f1o pasado.\n\n\ud83d\udc4918.141 en la segunda ola, desde verano.\n\nAnte esta situaci\u00f3n dram\u00e1tica necesitamos unidad pol\u00edtica y un plan nacional contra la pandemia, no 17. https://t.co/U8mJy0QlMg"}, {"lang": "es", "id": "1323973414311309313", "created_at": "2020-11-04T13:00:34.000Z", "text": "A\u00f1os de inacci\u00f3n de PP y PSOE han permitido que se vulneren derechos ling\u00fc\u00edsticos y que el espa\u00f1ol no sea vehicular.\n\nHoy el Gobierno quiere blindar este atropello por ley. Cs estar\u00e1 enfrente: iremos al TC y denunciaremos ante Europa, el Defensor del Pueblo y la Alta Inspecci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/7RJAetsSnx"}, {"lang": "es", "id": "1323629061986504706", "created_at": "2020-11-03T14:12:14.000Z", "text": "La \u00faltima operaci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n del separatismo ha destapado pr\u00e1cticas vergonzosas e intolerables por las que hay que depurar responsabilidades pol\u00edticas.\n\nDesde Cs pedimos un pleno monogr\u00e1fico para que esos partidos den la cara ante los catalanes.https://t.co/SRwjPJUGD8"}, {"lang": "es", "id": "1323545702820098048", "created_at": "2020-11-03T08:41:00.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha registrado el peor fin de semana de la segunda ola, con 55.019 contagios y 379 fallecidos m\u00e1s. Son cifras alarmantes y no puede haber 17 respuestas distintas. Se necesita un plan nacional, criterios homog\u00e9neos y coordinaci\u00f3n \u00fanica de UCIs\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8MFPrXF7va"}, {"lang": "es", "id": "1323385471771254785", "created_at": "2020-11-02T22:04:18.000Z", "text": "La sinraz\u00f3n terrorista atenta de nuevo contra la libertad y la vida en el coraz\u00f3n de Europa. Los fan\u00e1ticos atacan a nuestras sociedades porque odian nuestros valores democr\u00e1ticos. Tenemos que defenderlos unidos y con la m\u00e1xima firmeza. Toda mi solidaridad con el pueblo austriaco. https://t.co/0txi22iYiK"}, {"lang": "es", "id": "1323349248906268673", "created_at": "2020-11-02T19:40:22.000Z", "text": "Son momentos dif\u00edciles, pero no debemos permitir que algunos irresponsables y violentos empa\u00f1en la solidaridad de todo un pa\u00eds\n\nCs est\u00e1 con el civismo de la gran mayor\u00eda de espa\u00f1oles y con las fuerzas de seguridad que protegen nuestra salud y convivencia\n\n#Uni\u00f3nYResponsabilidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/iXpqON4dFR"}, {"lang": "es", "id": "1322891119328374784", "created_at": "2020-11-01T13:19:55.000Z", "text": "Una de las grandes injusticias de esta pandemia es que se extienda la idea de que la mayor\u00eda de los j\u00f3venes se saltan las normas y son irresponsables. No es as\u00ed.\n\nMuchas gracias a estos j\u00f3venes de Logro\u00f1o por su ejemplo. As\u00ed son la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles: solidarios y c\u00edvicos\ud83d\udc4f https://t.co/pI1UGwAb9S"}, {"lang": "es", "id": "1322663495314378752", "created_at": "2020-10-31T22:15:25.000Z", "text": "Quiero enviar todo mi apoyo a los agentes que est\u00e1n haciendo frente a grupos de violentos en diferentes puntos de Espa\u00f1a. Y mi agradecimiento a la inmensa mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola por su responsabilidad y civismo en esta dura lucha contra la pandemia."}, {"lang": "es", "id": "1322609836643782657", "created_at": "2020-10-31T18:42:12.000Z", "text": "Ha muerto Sean Connery, todo un maestro de la interpretaci\u00f3n. Deja un legado enorme y reconocible en el mundo entero, incluyendo algunos de los papeles m\u00e1s c\u00e9lebres de la historia del cine. Mi sentido p\u00e9same a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros. \n\nDEP \ud83d\udda4 https://t.co/S9fo31LIwh"}, {"lang": "es", "id": "1322502402159845377", "created_at": "2020-10-31T11:35:18.000Z", "text": "Rafael Matesanz, fundandor de la Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes, avala el plan de @CiudadanosCs para coordinar las UCI en Espa\u00f1a.\n\nEl Gobierno debe impulsar esta medida que tanto ayudar\u00eda a combatir mejor la segunda ola de la pandemia\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/xXA5VTwRbS"}, {"lang": "es", "id": "1322476937516822529", "created_at": "2020-10-31T09:54:06.000Z", "text": "Las im\u00e1genes de disturbios, saqueos y violencia en las calles del centro de Barcelona ayer son lamentables e inaceptables. Mi m\u00e1s rotunda condena a estos actos vand\u00e1licos y todo mi apoyo a los agentes de @mossos y @barcelona_GUB por velar por la seguridad y la salud de todos. https://t.co/DIDheCqiL7"}, {"lang": "es", "id": "1322276417002967041", "created_at": "2020-10-30T20:37:19.000Z", "text": "Sobrecogen las im\u00e1genes y las noticias que llegan desde Grecia y Turqu\u00eda. Toda mi solidaridad con las v\u00edctimas de este brutal terremoto.\n\nhttps://t.co/8TKz9UR2lK"}, {"lang": "es", "id": "1322142425511591936", "created_at": "2020-10-30T11:44:53.000Z", "text": "As\u00ed funcionan en Podemos: defienden abiertamente que se pueda echar a una mujer durante su permiso de maternidad y luego van dando lecciones de feminismo. Unas declaraciones inaceptables y vergonzosas de quien es nada menos que la ministra de Igualdad\ud83d\udc47 https://t.co/4CN8Pg4bzW"}, {"lang": "es", "id": "1321925403162906625", "created_at": "2020-10-29T21:22:30.000Z", "text": "Magistral @Tonicanto1 desmontando al populismo y d\u00e1ndole una gran lecci\u00f3n de historia. No se lo pierdan. Son unos minutos sensacionales. \u00a1Bravo, compa\u00f1ero! \ud83d\udc4f \ud83c\udfa9 \n\nhttps://t.co/6YqIEJ8qbs"}, {"lang": "es", "id": "1321891974014709761", "created_at": "2020-10-29T19:09:40.000Z", "text": "Gracias @AEBCatalunya por defender en Europa los derechos ling\u00fc\u00edsticos de los alumnos catalanes. Cs lleva a\u00f1os exigiendo que se cumpla la ley y que el espa\u00f1ol sea lengua vehicular en toda Espa\u00f1a junto con las cooficiales y el ingl\u00e9s. Seguiremos trabajando. https://t.co/2MfUhZsGoJ"}, {"lang": "es", "id": "1321873059113033731", "created_at": "2020-10-29T17:54:31.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a este salvaje asesinato de tres personas en una iglesia de Niza. La sinraz\u00f3n, el odio y la barbarie vuelven a atentar contra la libertad y la vida en el coraz\u00f3n de Europa. Tenemos que dar juntos la batalla contra el terror.\nhttps://t.co/cWJppFGn5r"}, {"lang": "es", "id": "1321869511994257408", "created_at": "2020-10-29T17:40:25.000Z", "text": "El Congreso ha aprobado hoy la eliminaci\u00f3n de los aforamientos pol\u00edticos en la Regi\u00f3n de Murcia. Una iniciativa de @CsRegionMurcia que ha salido adelante sin votos en contra. Nos alegramos.\n\nSeguiremos trabajando para acabar con este privilegio anacr\u00f3nico en toda Espa\u00f1a \ud83d\udcaa https://t.co/poWasUD5ab"}, {"lang": "es", "id": "1321836615745024002", "created_at": "2020-10-29T15:29:42.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Propongo al Gobierno y al conjunto de los grupos pol\u00edticos que asumamos el manifiesto de las sociedades cient\u00edficas. Su hoja de ruta es la del sentido com\u00fan y la mejor arma para luchar contra el virus.\n\nApartemos la pelea pol\u00edtica y escuchemos m\u00e1s a los verdaderos expertos\ud83d\udc47 https://t.co/gokSfCtcfn"}, {"lang": "es", "id": "1321537257996754945", "created_at": "2020-10-28T19:40:09.000Z", "text": "Celebro que hoy se haga justicia con los compa\u00f1eros de @CiutadansCs y las personas que nos acompa\u00f1aron en la defensa de los derechos LGTBI que fueron acosados y se\u00f1alados por radicales sectarios. Ninguna amenaza lograr\u00e1 que dejemos de defender la libertad. https://t.co/77cyHxJBB6"}, {"lang": "es", "id": "1321415700414681088", "created_at": "2020-10-28T11:37:08.000Z", "text": "La segunda ola de la pandemia se ha descontrolado ante la inacci\u00f3n del Gobierno. El #EstadoAlarma es necesario pero su propuesta es muy mejorable. Proponemos:\n\n\u2705 Plan Nacional y criterios unificados\n\u2705 Ayudas a sectores afectados\n\u2705 M\u00e1s rendici\u00f3n de cuentas\n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/FJYu0jCh5s"}, {"lang": "es", "id": "1321071284701270018", "created_at": "2020-10-27T12:48:33.000Z", "text": "Nos reunimos con profesionales que est\u00e1n desarrollando test de autodiagn\u00f3stico #COVID19. Escuchamos sus propuestas y celebramos sus avances. La investigaci\u00f3n ser\u00e1 fundamental para combatir esta pandemia. Todo nuestro apoyo a los cient\u00edficos que luchan contra ella. https://t.co/NoRaKeN8PE"}, {"lang": "es", "id": "1320384944917663744", "created_at": "2020-10-25T15:21:17.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesitaba desde hace mucho tiempo medidas contundentes y coordinadas para hacer frente a la segunda ola. El #EstadoAlarma es ya necesario, pero el Gobierno debe poner en marcha un aut\u00e9ntico plan nacional, una coordinaci\u00f3n \u00fanica de UCIs y ayudas a los sectores afectados\ud83d\udc47 https://t.co/quvvGZSBvS"}, {"lang": "es", "id": "1320093246631124993", "created_at": "2020-10-24T20:02:10.000Z", "text": "Quiero enviar todo mi apoyo a Leopoldo L\u00f3pez y a su familia. La causa de los dem\u00f3cratas venezolanos es la de libertad frente a la tiran\u00eda y siempre tendr\u00e1n un aliado en @CiudadanosCs. Ojal\u00e1 muy pronto podamos ver una Venezuela libre. Mucha fuerza \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\nhttps://t.co/V5kOXtOBxH"}, {"lang": "es", "id": "1319602661533114368", "created_at": "2020-10-23T11:32:46.000Z", "text": "Ese plan nacional debe incluir medidas restrictivas pero tambi\u00e9n medidas de apoyo y rescate a los sectores m\u00e1s afectados, como la hosteler\u00eda, el comercio o el turismo. Hay que actuar ya para evitar otro confinamiento de la poblaci\u00f3n y m\u00e1s ruina econ\u00f3mica.\n\n#Pol\u00edticaResponsable https://t.co/b0CBk0mq8H"}, {"lang": "es", "id": "1319587552068853761", "created_at": "2020-10-23T10:32:43.000Z", "text": "La segunda ola sigue avanzando y hay que actuar ya con medidas contundentes para evitar otro confinamiento como el de marzo. \nEl Gobierno debe impulsar un plan nacional y proteger a los ciudadanos. Si para aplicarlo se necesita el estado de alarma, desde Ciudadanos lo apoyaremos. https://t.co/dAnAjZAJhN"}, {"lang": "es", "id": "1319321817681743872", "created_at": "2020-10-22T16:56:47.000Z", "text": "Mi enhorabuena a la oposici\u00f3n democr\u00e1tica de Bielorrusia por este merecido reconocimiento a su lucha por la libertad y los derechos humanos. Gracias a @Cs_Europa y @RenewEurope por impulsar su candidatura y hacer posible este Premio #Sajarov2020 \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/oaGzEg7WDP"}, {"lang": "es", "id": "1319195909771710464", "created_at": "2020-10-22T08:36:29.000Z", "text": "Emotivo homenaje nacional en Francia al profesor #SamuelPaty, salvajemente asesinado por la barbarie yihadista hace unos d\u00edas. Unidad, respeto y honor para despedir a una v\u00edctima de los enemigos de la libertad.\n\nDEP \ud83d\udda4\n\nhttps://t.co/G4SJU6bJsz"}, {"lang": "es", "id": "1319029029450715138", "created_at": "2020-10-21T21:33:21.000Z", "text": "Cs no tirar\u00e1 la toalla. Espa\u00f1a ha superado cosas peores, pero no dividida. Hicimos unidos la Transici\u00f3n, entramos en la UE, derrotamos a ETA y frenamos el golpe separatista.\n\nNo podemos ir media Espa\u00f1a a la derecha y media a la izquierda, sino todos juntos hacia delante \ud83d\udc47 https://t.co/5LmTJUf905"}, {"lang": "es", "id": "1319016835598221313", "created_at": "2020-10-21T20:44:54.000Z", "text": "Estamos sufriendo una pandemia terrible, con un espa\u00f1ol muriendo cada 7 minutos y cientos de miles de empleos destruidos. Es l\u00f3gico indignarse, pero solo con eso no se construye un proyecto pol\u00edtico. Los espa\u00f1oles necesitan menos bronca pol\u00edtica y m\u00e1s soluciones\n#BandosNoEspa\u00f1aS\u00ed https://t.co/jPd4tZ0HUs"}, {"lang": "es", "id": "1318889002313854976", "created_at": "2020-10-21T12:16:56.000Z", "text": "El Grupo de Estados contra la Corrupci\u00f3n del Consejo de Europa advierte a S\u00e1nchez de que su contrarreforma del CGPJ puede violar los est\u00e1ndares europeos de democracia.\n\nDebe retirarla, dejar de da\u00f1ar la imagen de Espa\u00f1a y apoyar nuestra reforma para despolitizar la Justicia. https://t.co/U3O8VeNWjK"}, {"lang": "es", "id": "1318239221371514881", "created_at": "2020-10-19T17:14:56.000Z", "text": "Estamos devastados por el fallecimiento de nuestro compa\u00f1ero Joan Mesquida. Una persona extraordinaria, un amigo leal y un hombre de Estado. Hasta el final manten\u00eda intactas sus ganas de vivir y su ilusi\u00f3n por mejorar este pa\u00eds. Cu\u00e1nto vamos a echarte de menos, amigo m\u00edo. DEP"}, {"lang": "es", "id": "1318235090334457862", "created_at": "2020-10-19T16:58:31.000Z", "text": "Ha sido un placer intervenir ante @_CEIM_ y escuchar sus propuestas para superar esta crisis. Instituciones, empresas y trabajadores tenemos que colaborar ahora m\u00e1s que nunca. El futuro de millones de familias depende de ello. \n\nMuchas gracias por vuestra labor. https://t.co/YIij5DBkr4"}, {"lang": "und", "id": "1318176740615794689", "created_at": "2020-10-19T13:06:40.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/bYQgWr9duu"}, {"lang": "es", "id": "1318151531594657792", "created_at": "2020-10-19T11:26:29.000Z", "text": "Todo mi apoyo a las mujeres que luchan contra el c\u00e1ncer de mama, a sus familias y a los profesionales que lo combaten, especialmente en esta horrible pandemia. \n\nTrabajemos juntos para aumentar los recursos en prevenci\u00f3n e investigaci\u00f3n. \n\n#SacaPecho \ud83c\udf80\n#D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerdeMama https://t.co/WgfZ1hMYJg"}, {"lang": "es", "id": "1317771489417039873", "created_at": "2020-10-18T10:16:20.000Z", "text": "Estoy convencida de que una mayor\u00eda de espa\u00f1oles no se ven reflejados en la bronca pol\u00edtica. Trabajamos para que la moderaci\u00f3n, los acuerdos y la #Pol\u00edtica\u00datil triunfen en nuestro pa\u00eds. S\u00f3lo as\u00ed podremos superar esta terrible crisis.\n\n\ud83d\udcf0Hoy en @larazon_es\ud83d\udc47https://t.co/dA3Z9r5Nks"}, {"lang": "es", "id": "1317556915434651648", "created_at": "2020-10-17T20:03:42.000Z", "text": "Muchas gracias a los 2.000 afiliados que hab\u00e9is participado en el #EncuentroAfiliadosCs, a los que lo hab\u00e9is seguido por streaming y a @MMContesti, @jesus63150609 y @jmsaval por su valent\u00eda.\n\nSeguimos trabajando por la concordia, la libertad y la uni\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Nucu9fH5IW"}, {"lang": "ca", "id": "1317441622305628161", "created_at": "2020-10-17T12:25:34.000Z", "text": "Me n'alegro molt que tot hagi acabat b\u00e9, @jaumecollboni. Una abra\u00e7ada a tota la fam\u00edlia. https://t.co/41b40er3mb"}, {"lang": "es", "id": "1317368898405228544", "created_at": "2020-10-17T07:36:35.000Z", "text": "Grandes palabras del Jefe del Estado en los #PremiosPrincesaDeAsturias. Es necesario que desde las instituciones hagamos ese \u201cgran esfuerzo nacional de entendimiento y de concordia\u201d para estar a la altura del pueblo espa\u00f1ol en este momento tan grave\ud83d\udc47 https://t.co/kSH2AdJsRZ"}, {"lang": "es", "id": "1316791620860284928", "created_at": "2020-10-15T17:22:41.000Z", "text": "Nos reunimos con sociedades cient\u00edficas, de pacientes y farmacias asistenciales. Compartimos que Espa\u00f1a necesita un plan nacional ante la 2\u00aa ola del #Covid19 que aplique criterios t\u00e9cnicos y aparte la batalla partidista. Seguiremos trabajando para conseguirlo. \u00a1Gracias por todo! https://t.co/NqUb7ilakg"}, {"lang": "es", "id": "1316720900557934596", "created_at": "2020-10-15T12:41:40.000Z", "text": "Es muy triste y lamentable que Europa tenga que volver a sacarnos los colores de esta forma. Lo que hay que hacer en Espa\u00f1a es despolitizar la Justicia, no politizarla m\u00e1s. El Gobierno debe rectificar y retirar ya su contrarreforma irresponsable. https://t.co/zaPouNy4fR"}]