[{"text": "Me declaro muy fan de la forma de actuar de Ardern. https://t.co/OelZjxZDRa", "lang": "es", "id": "1377376164508012544", "created_at": "2021-03-31T21:44:02.000Z"}, {"text": "Esto o crear excepcionalidades a medida que se suceden las conculcaciones de derechos no es defender el Estado de Derecho. Es otra cosa. https://t.co/7DTjWw7jma", "lang": "es", "id": "1377224351750238212", "created_at": "2021-03-31T11:40:47.000Z"}, {"text": "Elkartasunezko piketea Tubacexen borrokan. @BlancoEba eta @OskarMatute horrela izan dira hartuak bertan.\n\n#TubacexKaleratzerikEz\n#TubacexBorrokan https://t.co/ibIiFwSXOr", "lang": "eu", "id": "1377178495453827073", "created_at": "2021-03-31T08:38:34.000Z"}, {"text": "Este es mi pueblo, Usurbil, y as\u00ed gobierna @ehbildu. \nJendearekin, jendearentzat.\ud83c\udf32 https://t.co/xLYhXNWLWW", "lang": "es", "id": "1375849399205699591", "created_at": "2021-03-27T16:37:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3 Eta atzoko saioa bezain interesgarria izaten ari da. Nafarroatik zaintzen egoera aztertu ondoren, orain Ipar Euskal Herritik dator errealitatea. Merezi du jarraitzea. https://t.co/vVqey53G3s", "lang": "eu", "id": "1375742933949894658", "created_at": "2021-03-27T09:34:10.000Z"}, {"text": "Recomiendo a quien no haya escuchado lo que se dice en este video, que lo haga. Al menos, si se tiene la mente abierta para considerar que no hay un \u00fanico relato y reflexionar  sobre el camino que encauza una convivencia en paz. Desde experiencias en el mundo hasta nuestro pa\u00eds. https://t.co/34ccAxuArQ", "lang": "es", "id": "1375068298707148806", "created_at": "2021-03-25T12:53:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3Feminismotik luzatu behar dugulako begirada jendarte justuagoa eraikitzeko, zainketari buruzko politika publikoak jorratzea ezinbestekoa da. \ud83d\udfeaErrealitatetik etorkizunari begira, jardunaldi hauen \naukera ez galdu.\n\nhttps://t.co/feUFnzwP4b https://t.co/EUNJ37zCjf", "lang": "eu", "id": "1374663620894846976", "created_at": "2021-03-24T10:05:21.000Z"}, {"text": "Que un tribunal pol\u00edtico como el Constitucional decida por los vascos y las vascas no es equilibrio. Que un tribunal nombrado por los grandes partidos espa\u00f1oles y al servicio de \u00e9stos anule la capacidad de los parlamentos, no es equilibrio.\n\nEgin dezagun bidea, gure esku dago! https://t.co/PhnMvoyvQ1", "lang": "es", "id": "1374420147411152899", "created_at": "2021-03-23T17:57:53.000Z"}, {"text": "Herritik, anitzak garela  goraipatuz. \nhttps://t.co/VplNjDv8JI\n\n#ArrazakeriarenKontrakoEguna https://t.co/l7SkH2ahNs", "lang": "eu", "id": "1373631672701358083", "created_at": "2021-03-21T13:44:46.000Z"}, {"text": "Zorionak @Esquerra_ERC ! \u270a https://t.co/buFEIwwCcI", "lang": "eu", "id": "1373377325518184451", "created_at": "2021-03-20T20:54:05.000Z"}, {"text": "Eta ongi osatua, gainera. Zitalkeriaren aurrean, zuzentasuna. Horrek ere bereizten gaitu eta. https://t.co/Rl1PGS5rpc", "lang": "eu", "id": "1373363988248068100", "created_at": "2021-03-20T20:01:05.000Z"}, {"text": "Bi artikulu interesgarri hauek erreskatatzen ditut daukagun anabasaren erdian. @elomendia @naiz_info  eta @berria n Jose Mari Pastorrena. \n\nhttps://t.co/KeVjjeBv8d https://t.co/xRkLCuSkvk", "lang": "eu", "id": "1373359943227740162", "created_at": "2021-03-20T19:45:00.000Z"}, {"text": ".@EginBadugu dokumentalaren aurkezpenean egon gara gaur, Madrilen. Txalotzeko lana @Jaizkibel6 konpainiaren urteetako borroka, ausardia eta kemena ezagutarazteko.\n\nMila esker gonbidapenagatik, @BetaurrekoMorea eta @JulenHernandez!\n\nHemen dago ikusgai \ud83d\udc49 https://t.co/G3vujrL5tc https://t.co/IzWBxTbant", "lang": "eu", "id": "1372571616148914177", "created_at": "2021-03-18T15:32:29.000Z"}, {"text": "No dejemos que el odio y el rencor imperen. Sigamos el gran ejemplo que las diferentes victimas y la sociedad vasca est\u00e1n dando. Construyamos, juntas, la convivencia con memoria, verdad, justicia y reparaci\u00f3n para todas ellas.\n\nReconocer y empatizar. Esa debe ser la f\u00f3rmula. https://t.co/GCwcNtNeYL", "lang": "es", "id": "1372199178114363399", "created_at": "2021-03-17T14:52:32.000Z"}, {"text": "Egiteko beste era bat. Zorionak @DurangokoUdala eta durangatarrei. https://t.co/oR7u4vhwDZ", "lang": "eu", "id": "1371430612112969729", "created_at": "2021-03-15T11:58:32.000Z"}, {"text": "Badator #10UrteBainoEz \ud83d\udcfd\ud83c\udf9e https://t.co/W1bO8FhqXi", "lang": "es", "id": "1371221161615495171", "created_at": "2021-03-14T22:06:15.000Z"}, {"text": "Maitasunez eta sensibilitatez bustitzeko eta egun lazgarri hura gogoratzeko kanta hau. #Memoria https://t.co/z2bOetinHb", "lang": "eu", "id": "1370660824411471873", "created_at": "2021-03-13T08:59:40.000Z"}, {"text": "Euskal zinemagintzaren urtea izendatu beharko dugu aurtengoa. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/mg26YBoJEx", "lang": "eu", "id": "1370488852041842688", "created_at": "2021-03-12T21:36:19.000Z"}, {"text": "Benviguda! Ongi etorri! https://t.co/NVguhRdL4n", "lang": "et", "id": "1370144038632968203", "created_at": "2021-03-11T22:46:09.000Z"}, {"text": "Para m\u00ed ha sido un verdadero honor llevar al Congreso de los Diputados una propuesta que a\u00fana las reivindicaciones de los organismos que trabajan en favor de las lenguas minorizadas del Estado.\n\ud83c\udf3fNos cal saber d'os aragoneses/as; perqu\u00e9 queremos vivir en aragon\u00e9s. Mila esker zuei https://t.co/LUiQIz8g7a", "lang": "es", "id": "1370143688282767361", "created_at": "2021-03-11T22:44:45.000Z"}, {"text": "As\u00ed de claro y as\u00ed de cierto. Detr\u00e1s de cada realidad hay razones que la explican. Recomiendo que dediqu\u00e9is medio minuto al video de mi compa\u00f1ero @OskarMatute https://t.co/AWh1sS2der", "lang": "es", "id": "1370139611717111810", "created_at": "2021-03-11T22:28:34.000Z"}, {"text": "Bide luze baten lehen pausoa ematea lortu dugu gaur, lehen arrakalak ireki eta aurrekari ezinbestekoa ezarrita.\nBerri garrantzitsua, bai. Lanean jarraituko dugu konpromiso irmoagoak lortzeko aurrerantzean. Eskerrik asko proposamena bultzatu duten eragile sozial guztiei! https://t.co/4i3yKiFiDh", "lang": "eu", "id": "1370049285690175490", "created_at": "2021-03-11T16:29:38.000Z"}, {"text": "Mikel Zabaltzaren familia eta Euskal Herrian torturak jasan dituzten milaka herritarrak gogoan! \n\nHamarkadetako praktika sistematikoa ukatzen, isilpean mantentzen eta inpunitatea elikatzen jarraitzen dutenen aurrean. #TorturarikEZ https://t.co/GHKzCdthbT", "lang": "eu", "id": "1369645285341884418", "created_at": "2021-03-10T13:44:17.000Z"}, {"text": "Zinemagintzan diharduten euskal sortzaile guztiak oroituz eta, bereziki, @Anethefilm eta @AkelarreF filmen atzean aritu direnak zorionduz amaitu dut gaurko hitzartzea.\n\nSorkuntza eta sorgina hitzak euskararen enbor beretik datozelako. Sasi guztien gainetik, laino guztien azpitik! https://t.co/uWyUexFC0a", "lang": "eu", "id": "1369367737823338501", "created_at": "2021-03-09T19:21:24.000Z"}, {"text": "Perqu\u00e8 volem viure en Catal\u00e0\nPorque nag\u00fcamos vivir n\u2019Asturianu\nPerqu\u00e9 queremos vivir en Aragones\nPorque queremos facer a nosa vida en Galego\nEuskaraz bizi nahi dugulako! \u270a\n\n@Kontseilua @amesanl @Omnium @llenguacat @IniciativaxAst @elciemen @AC_Nogara @AccioCulturalPV @PaulBilbao https://t.co/mNejJfoeEj", "lang": "es", "id": "1369367273039859716", "created_at": "2021-03-09T19:19:34.000Z"}, {"text": "La ley del embudo y la opacidad permanente.\n\nNo vamos a dejar que caiga en saco roto por muchas negativas que recibamos. https://t.co/3i7ruPtxKL", "lang": "es", "id": "1369345026313105417", "created_at": "2021-03-09T17:51:10.000Z"}, {"text": "La retirada de la inmunidad a tres europarlamentarios catalanes crea un peligroso precedente y vulnera los derechos de representantes p\u00fablicos perseguidos por sus ideas pol\u00edticas.\n\nDavant d'aquesta anomalia in\u00e8dita, tot el suport i solidaritat amb @KRLS @Toni_Comin @ClaraPonsati! https://t.co/nhUgYsB4ym", "lang": "es", "id": "1369257606691385346", "created_at": "2021-03-09T12:03:47.000Z"}, {"text": "Puigdemont, Comin eta Ponsatiri immunitatea kentzeak aurrekari arriskutsua ezartzen du, herritarrek hautatutako ordezkarien aurka doalako.\n\nPresioak presio, Espainiaren arazoa Europako instituzioen bihotzera iritsi da, eta agerikoa da ez dela gai gatazka politikoak konpontzeko. https://t.co/MIbjNF2ygm", "lang": "eu", "id": "1369251233635172355", "created_at": "2021-03-09T11:38:28.000Z"}, {"text": "Somos millones los y las ciudadanas que queremos vivir en euskara, galego, catal\u00e1n, aragon\u00e9s y asturiano con total libertad, algo que actualmente no es posible.\n\nEl derecho de los pueblos a expresarse en su lengua propia debe garantizarse en todos los \u00e1mbitos e instituciones. https://t.co/nXPfXkGsuq", "lang": "es", "id": "1368961767238492162", "created_at": "2021-03-08T16:28:14.000Z"}, {"text": "Milioika herritarrok normaltasunez eta askatasunez bizi nahi dugu euskaraz, edozein herritarrek gaztelaniaz bizitzeko dituen baldintza berdinetan. Eta gaur egun hori ezinezkoa da.\n\nHizkuntz aniztasuna errespeta dadila eskatuko dugu bihar Kongresuan.\n\n@Kontseilua @PaulBilbao https://t.co/tshSGBbHI8", "lang": "eu", "id": "1368958623393738756", "created_at": "2021-03-08T16:15:44.000Z"}, {"text": "Egun on berezia emakume guztioi. Zaintza eta bizitza.\ud83d\udc9c\n #Martxoak8 https://t.co/uywEaK41aF", "lang": "eu", "id": "1368847301737918473", "created_at": "2021-03-08T08:53:23.000Z"}, {"text": "El PNV a\u00f1ora unos pactos de Estado sustentados en el bipartidismo, donde ejerc\u00edan de conexi\u00f3n privilegiada. No les gusta que independentistas vascos y catalanes seamos imprescindibles en el Congreso. \u00bfCu\u00e1l es su alternativa? \u00bfUn PSOE apoyado por el PP? \u00bfElecciones?\n\n@ArnaldoOtegi https://t.co/ysLUAnaMQ9", "lang": "es", "id": "1368498741796278274", "created_at": "2021-03-07T09:48:20.000Z"}, {"text": "Euskal sortzaile, aktore, zuzendari, musikagile eta zinemagintzaren inguruan egindako lanari sari zaparrada euskal kutsuko Goya sarietan. Ahalmena, kalitatea, emakumeen indarra, agerian. Aritzeko eran eredu izateagatik... Zorionak! @AkelarreF @anethefilm \n#Goya2021 https://t.co/uhEFxyUCWG", "lang": "eu", "id": "1368476940848541696", "created_at": "2021-03-07T08:21:42.000Z"}, {"text": "Veto tras veto. \nhttps://t.co/T2Ce1g92kg", "lang": "pt", "id": "1367435078461239303", "created_at": "2021-03-04T11:21:43.000Z"}, {"text": "Gaur #Martxoak3 da.  Duela urtebeteko haria errepikatzen dut. Repito hilo de un a\u00f1o atr\u00e1s. Porque la memoria es necesaria. La  cantata \u201cCampanadas a mort\u201d de @lluis_llach traza un itinerario de 45 a\u00f1os hasta hoy. Hoy es #3deMarzo https://t.co/MOJJYQGiDL", "lang": "es", "id": "1367093076142022661", "created_at": "2021-03-03T12:42:43.000Z"}, {"text": "Una m\u00e1s, un ejemplo m\u00e1s de la ley del embudo, ancho por un lado, estrecho por el otro. https://t.co/2du53K3sul", "lang": "es", "id": "1367091306292518916", "created_at": "2021-03-03T12:35:41.000Z"}, {"text": "Modelo kartzelako gela hotz hartan, orain loreak gogoratzen dute hil zuten tokia. #SalvadorPuigAntich #Memoria https://t.co/GQqkrRcA4V https://t.co/FGgABtmpPs", "lang": "eu", "id": "1366785503706705922", "created_at": "2021-03-02T16:20:32.000Z"}, {"text": "#10UrteBainoEz https://t.co/KjjNPFQrRn", "lang": "und", "id": "1366711268955021319", "created_at": "2021-03-02T11:25:33.000Z"}, {"text": "Merece leerlo, aunque sea domingo. Sobre todo, tantas y tantos que desconocen un lado de la historia de lo vivido en mi pa\u00eds. No hay una historia \u00fanica, por mucho que intenten presentarla de ese modo.", "lang": "es", "id": "1366018067122298884", "created_at": "2021-02-28T13:31:01.000Z"}, {"text": "Acierta de plano, porque ante quienes quieren presentar las \u00faltimas d\u00e9cadas de Euskal Herria como consecuencia de la violencia \u00fanica, pone, blanco sobre negro, la violencia de Estado que tambi\u00e9n exist\u00eda, aunque muchos, demasiados, no la quisieran ver.", "lang": "es", "id": "1366017769137987584", "created_at": "2021-02-28T13:29:50.000Z"}, {"text": "Siempre he pensado que los editoriales de los medios de comunicaci\u00f3n aciertan cuando lo que dicen se acopla a lo que piensan la gran mayor\u00eda de sus lectores. Este editorial, adem\u00e1s, tiene doble virtualidad. https://t.co/WTGAdhye9Y", "lang": "es", "id": "1366017622244999171", "created_at": "2021-02-28T13:29:15.000Z"}]