[{"text": "Un nuevo ataque al colectivo de #funcionariosdeprisiones. \nEn julio de 2019 solicitamos @VOX_Congreso @Macarena_Olona @Ortega_Smith que deben ser reconocidos como agentes de la autoridad.\nTodo nuestro apoyo. No est\u00e1is solos #tuabandonomepuedematar \nhttps://t.co/xy0BLjvTu5", "id": "1376099902762127360", "created_at": "2021-03-28T09:12:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por haber compartido ma\u00f1ana, mediod\u00eda y sobremesa.", "id": "1376094848709758977", "created_at": "2021-03-28T08:52:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Una gran ma\u00f1ana en la que tuvimos la oportunidad de hablar de la situaci\u00f3n pol\u00edtica y conocer el gran trabajo que est\u00e1n haciendo nuestros compa\u00f1eros de @VoxTresCantos \nLa importancia de compartir valores, principios y compromiso. \n#TodosConMonasterio https://t.co/ldbVWwtaJ6", "id": "1376091791385067521", "created_at": "2021-03-28T08:40:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Elegir entre:\n\u2b55\ufe0fEstado de bienestar de los pol\u00edticos (Las Fundaciones que conforman la administraci\u00f3n paralela de la Junta ganan 60 empleados desde 2019)\n \u2705Estado de bienestar de los ciudadanos (Recorte gasto pol\u00edtico de @VoxCortesCyL1)\nhttps://t.co/uaVu38zUsw v\u00eda @nortecastilla", "id": "1376069933512134656", "created_at": "2021-03-28T07:13:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bravo @MargaPisa \nPor supuesto #YoLevantoLaManoPorLaVida https://t.co/b5abt6qeAk", "id": "1375453621622603783", "created_at": "2021-03-26T14:24:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He apoyado con mi firma la Carta de Madrid impulsada por la @FDisenso \nTodos tenemos que comprometernos en apoyo de la libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/D9FUwOhOuB", "id": "1375049275554545666", "created_at": "2021-03-25T11:37:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reflexi\u00f3n necesaria en la @jcyl y en otros gobiernos auton\u00f3micos:\n\n\ud83d\udc49 Es necesario convocar elecciones?\n\ud83d\udc49 Son fiables los socios del Gobierno?\n\ud83d\udc49 Existen posibilidades reales de agotar la legislatura?\n\n\u00c1nimo @pinacho_fatima \n#SoloQuedaVox", "id": "1373930959834382339", "created_at": "2021-03-22T09:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, en el #DiaMundialDelSindromeDeDown, comparto la campa\u00f1a de  @DownEspana llamada #QueNadaNosSepare \nEspero que llegue a muchos corazones. https://t.co/JjWkLmb2Y3", "id": "1373550757748871176", "created_at": "2021-03-21T08:23:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras el preg\u00f3n de Semana Santa en La Catedral de Valladolid junto con @jagabarto https://t.co/zfsIt0vXj6", "id": "1373340147748573185", "created_at": "2021-03-20T18:26:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Calvi\u00f1o y D\u00edaz coinciden en formar parte del gobierno l\u00edder en Europa en crear paro y pobreza.\nhttps://t.co/Zoxjooa3ca a trav\u00e9s de @larazon_es", "id": "1372619033208557568", "created_at": "2021-03-18T18:40:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgulloso de formar parte de @vox_es, un partido que siempre defender\u00e1 la vida.\n\u2705SI a defender la vida desde la concepci\u00f3n\n\u2705SI a pol\u00edticas de fomento de la natalidad\n\u2705SI a acompa\u00f1ar y ayudar a quienes sufren\n\u2705SI a potenciar los cuidados paliativos\n\nSI a la vida \ud83d\udc9a", "id": "1372591430611386371", "created_at": "2021-03-18T16:51:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Crecimiento negativo del \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial.\nEste gobierno es un lastre para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de Espa\u00f1a. https://t.co/m8FAMIozG7", "id": "1372476000618045442", "created_at": "2021-03-18T09:12:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"La mala gesti\u00f3n pol\u00edtica explica parte de nuestro descalabro econ\u00f3mico y todo apunta a que tambi\u00e9n explicar\u00e1 parte de nuestro insuficiente ritmo de recuperaci\u00f3n\".\nhttps://t.co/NUNT96ruho a trav\u00e9s de @larazon_es", "id": "1370991494845378561", "created_at": "2021-03-14T06:53:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox quiere atajar la despoblaci\u00f3n con una rebaja en los billetes del Ave https://t.co/iXVU9Li3o3 v\u00eda @nortecastilla", "id": "1370673759863107584", "created_at": "2021-03-13T09:51:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gran pol\u00edtico y mejor persona. \nUn honor @Igarrigavaz compartir valores y proyecto pol\u00edtico contigo. https://t.co/s5VbRsMyl6", "id": "1369979781387800579", "created_at": "2021-03-11T11:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi art\u00edculo:\n\ud83d\uddd2\ufe0f\"En defensa de una Justicia independiente\"\nEl Poder Judicial no es un poder pol\u00edtico, es un poder del Estado y debe ser ejercido por profesionales expertos en Derecho, no por candidatos elegidos por los partidos.\nhttps://t.co/7kwvp8gdfO a trav\u00e9s de @nortecastilla", "id": "1369941242067439617", "created_at": "2021-03-11T09:20:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En momentos de confusi\u00f3n, recordemos objetivos. Para @vox_es:\n\ud83d\udc49Cohesionar la Naci\u00f3n\n\ud83d\udc49Conseguir la eficiencia del Estado\n\ud83d\udc49Mejorar la calidad de las instituciones\n\ud83d\udc49Garantizar  la honradez de los responsables p\u00fablicos\n\ud83d\udc49Impulsar el crecimiento econ\u00f3mico en beneficio de todos", "id": "1369883696355024901", "created_at": "2021-03-11T05:31:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si juntamos la deslealtad con la p\u00e9sima gesti\u00f3n, el resultado es para echarse a temblar. \nLos castellano leoneses no nos merecemos esto. https://t.co/u6CmtYmQmR", "id": "1369593354829332480", "created_at": "2021-03-10T10:17:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Valoraci\u00f3n:\n\ud83d\udc49P\u00e9sima gesti\u00f3n sanitaria, social y econ\u00f3mica.\n\ud83d\udc49Tasas elevadas de contagios y muertes..\n\ud83d\udc49Mentiras sistem\u00e1ticas a los espa\u00f1oles.\n\ud83d\udc49Las restricciones y toques de queda han arruinado a miles de comerciantes, aut\u00f3nomos y hosteleros.\n#DiaVictimasCOVID https://t.co/VnOpVmxWKF", "id": "1368899257701462022", "created_at": "2021-03-08T12:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u23f1Un a\u00f1o despu\u00e9s de proponerlo @VOX_Congreso se dan cuenta de la necesidad de articular ayudas directas. \n\ud83d\uddd3D\u00edaz admite que el siguiente paso son las ayudas directas porque los ERTE \u201cno son suficiente\u201d \nhttps://t.co/Nv23jpj0nX v\u00eda @larazon_es", "id": "1368667736470093827", "created_at": "2021-03-07T20:59:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los Agentes de Polic\u00eda Municipal merecen siempre el agradecimiento de todos los vallisoletanos por su trabajo y hoy en especial por su actuaci\u00f3n salvando de morir ahogado a un beb\u00e9 de 18 meses.\nhttps://t.co/Q0MWtzaQfP", "id": "1368132613685321728", "created_at": "2021-03-06T09:33:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34Tenemos el peor gobierno de la zona euro:\nLos \u00faltimos indicadores PMI muestran que la \u00fanica econom\u00eda analizada que segu\u00eda destruyendo empleo en febrero es Espa\u00f1a, frente al crecimiento del mercado laboral en toda la zona euro.\nhttps://t.co/R52Hok0qgp a trav\u00e9s de @elEconomistaes", "id": "1368103811068424192", "created_at": "2021-03-06T07:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Atendiendo al encuentro\n\u201cDesmintiendo la eutanasia\u201d\nLa Ley aprobada en el Parlamento, con los votos en contra de @vox_es y @populares, es contraria a la cultura de la vida. https://t.co/D3wKVmYDe6", "id": "1367186381257252865", "created_at": "2021-03-03T18:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El n\u00famero de parados total sin trucajes estad\u00edsticos supera ya los 6 millones de personas.\n\n\u00bfNo merec\u00eda este Gobierno una moci\u00f3n de censura?\n\nTan solo @VOX_Congreso tom\u00f3 la iniciativa, otros se quedan en meras declaraciones.\n\nhttps://t.co/OQkkjlQaxY", "id": "1366742297476534274", "created_at": "2021-03-02T13:28:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc494.008.789 desempleados (sin incluir a los trabajadores que se encuentran en ERTE).\n\ud83d\udc49El desempleo acumula un aumento de 762.742 personas, lo que supone un 23,5% m\u00e1s.\nEl gobierno del PSOE+UP es el gobierno del paro, la incompetencia y la ruina.\nhttps://t.co/hZrDNhEHdN", "id": "1366672563720642561", "created_at": "2021-03-02T08:51:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "ADN de @vox_es\n\ud83d\udc49A los jueces les gobiernan los jueces.\n\ud83d\udc49Los magistrados del CGPJ \"son de los espa\u00f1oles y deben ser independientes.\n\ud83d\udc49Nunca habr\u00e1 un vocal en el CGPJ del que la prensa diga ese es el magistrado de Vox.\nhttps://t.co/Cbv0Hm65K9 a trav\u00e9s de @libertaddigital", "id": "1366628807067774983", "created_at": "2021-03-02T05:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Compromiso, buen ambiente, ilusi\u00f3n. Son valores de @vox_es que he podido comprobar en la mesa informativa de @vox_sanse \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nCon @SrCaro1976 y otros compa\u00f1eros de partido. https://t.co/E7wkVVpk89", "id": "1366134678391033859", "created_at": "2021-02-28T21:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49En @VOX_Congreso hablamos de ayudas directas. \n\ud83d\udc49En @VoxCortesCyL1 hablamos de ayudas directas.\n\ud83d\udc49En @VOXValladolid hablamos de ayudas directas.\nSiempre el mismo mensaje. \nSomos @vox_es \nhttps://t.co/ss416FY7Wc v\u00eda @DiarioCyLMundo", "id": "1366125593838972935", "created_at": "2021-02-28T20:38:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49Espa\u00f1a es el pa\u00eds que menos ayudas ha prestado al sector tur\u00edstico. \n\ud83d\udc49Se prometen ayudas de 11.000 millones cuando las p\u00e9rdidas previstas del sector superan los 100.000 millones y m\u00e1s de 700.000 empleos est\u00e1n en el aire\nSe llama \u203c\ufe0fIncompetencia\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/vE50bhW9mP", "id": "1365921034805907458", "created_at": "2021-02-28T07:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La izquierda nunca ha luchado por el Mundo Rural ni contra la despoblaci\u00f3n que le afecta. \n#SoloQuedaVox\n@VOX_Congreso\n@vox_es\n https://t.co/vvcg65BMbJ", "id": "1365221227728691202", "created_at": "2021-02-26T08:44:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La falta de independencia que apoya la vieja pol\u00edtica del PSOE, PP y PNV junto con el sectarismo y el gusto por los sillones de Podemos, llegan a un acuerdo para renovar el Consejo de RTVE.\nTremendo.\nhttps://t.co/BGVY2P8wCs a trav\u00e9s de @NiusDiario", "id": "1364881932757123072", "created_at": "2021-02-25T10:16:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "NO sorprende la noticia que los hosteleros pidan responsabilidades.\nSI sorprende que no pidan tambi\u00e9n responsabilidades al Presidente de la @jcyl y a m\u00e1s consejeros. https://t.co/ABZ0UNgoQk a trav\u00e9s de @nortecastilla", "id": "1364250428368703488", "created_at": "2021-02-23T16:27:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El sentido com\u00fan y el Tribunal Supremo consideran \"desproporcionado\" el l\u00edmite de 25 personas en las iglesias.\n https://t.co/IabFuqErj9 a trav\u00e9s de @ABC_CastyLeon", "id": "1363900980887248902", "created_at": "2021-02-22T17:18:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reunidos con la Plataforma de Bomberos Profesionales de Castilla y Le\u00f3n. https://t.co/PAgcNbZ0bm", "id": "1363852614924980228", "created_at": "2021-02-22T14:06:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nunca PP y PSOE han querido un poder judicial independiente.\nLo han demostrado con los hechos. \n#SoloQuedaVox \nEn @vox_es seguiremos luchando para conseguirlo. \nhttps://t.co/zaap3HLFv6 v\u00eda @libertaddigital", "id": "1363846098125803520", "created_at": "2021-02-22T13:40:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran y meritorio trabajo informativo de mis compa\u00f1eros de @VOXValladolid.\nCompromiso, constancia, buen hacer, ilusi\u00f3n, equipo. https://t.co/Yo6sosh0lm", "id": "1363540546988384267", "created_at": "2021-02-21T17:26:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La obsesiones en pol\u00edtica son malas consejeras.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLas tuvo @CiudadanosCs con el PP y ya vemos su situaci\u00f3n actual.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLas tiene @populares con @vox_es. \n\nQue cada uno saque sus conclusiones.", "id": "1363393295389499393", "created_at": "2021-02-21T07:41:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que poca verg\u00fcenza.\nNuevo r\u00e9cord de colocados por el Gobierno: 736 altos cargos, un 10,5% m\u00e1s en la Espa\u00f1a en crisis.\nhttps://t.co/7OSnYbTm1m v\u00eda @elespanolcom", "id": "1363377813022212098", "created_at": "2021-02-21T06:39:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "PSOE y PP nunca han querido un Poder Judicial independiente.\nLos hechos lo demuestran. \n#SoloQuedaVox \nhttps://t.co/g1GqkZsmnM", "id": "1363113148857921541", "created_at": "2021-02-20T13:07:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede ser m\u00e1s claro @Santi_ABASCAL \nConfianza, credibilidad, firmeza, compromiso .... en definitiva @vox_es https://t.co/2UhlzRE54r", "id": "1362349721944211458", "created_at": "2021-02-18T10:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para la @jcyl:\n\"Treinta y un d\u00edas con un toque de queda que se anticipa ilegal, a la luz de los argumentos jur\u00eddicos del Tribunal Supremo, a dos horas diarias de menos, 62 horas sin facturaci\u00f3n\".\nhttps://t.co/UXU7UozPW7 a trav\u00e9s de @nortecastilla", "id": "1362331761087242240", "created_at": "2021-02-18T09:22:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El arzobispo de Valladolid asegura que la Junta \u00abdiscrimina\u00bb a la Iglesia.\nLos hechos as\u00ed lo confirman.\nhttps://t.co/TQSna2JTVI a trav\u00e9s de @nortecastilla", "id": "1362327007166660610", "created_at": "2021-02-18T09:04:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cierto @vicpiedra \nEl problema es que hay quienes anteponen su ideolog\u00eda a la certeza emp\u00edrica. https://t.co/RSc8WcBnND", "id": "1362313023688474625", "created_at": "2021-02-18T08:08:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Desde luego socialistas y comunistas son los primeros endeudando a los espa\u00f1oles. \nVerdaderos especialistas en crear pobreza y paro.\nhttps://t.co/PQVMiDYfQK", "id": "1362006204336271360", "created_at": "2021-02-17T11:49:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El paro y el subempleo llegan al 28,4% y afectan a 6,8 millones de personas, por @diegodelacruz  \nhttps://t.co/aSUKS7u15M v\u00eda @libertaddigital", "id": "1361919063887388672", "created_at": "2021-02-17T06:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vox renuncia a atacar al PP cuando atraviesa \u00abmomentos dif\u00edciles\u00bb\n\ud83d\udc49Este es nuestro estilo. \n\ud83d\udc49Esta es la diferencia.\n https://t.co/xi06NzyuV0", "id": "1361753899825324039", "created_at": "2021-02-16T19:06:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy @VOX_Congreso hemos estado apoyando la reivindicaci\u00f3n de las #familiasnumerosas\nNo al nuevo complemento por maternidad\n#todosloshijoscuentan https://t.co/a4a6dA18Jl", "id": "1361735646264651782", "created_at": "2021-02-16T17:54:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como todos los totalitarios pretenden controlar el poder judicial. \nNo se lo permitiremos @vox_es @Ortega_Smith @VOX_Congreso https://t.co/Mx5qsqpfYZ", "id": "1361719088565911553", "created_at": "2021-02-16T16:48:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bravo @eledhmel \nEl problema es que no se han le\u00eddo la Constituci\u00f3n o que les da igual lo que en ella se dice. https://t.co/CMSwaN0Kui", "id": "1361707442132901897", "created_at": "2021-02-16T16:02:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espero una evaluaci\u00f3n por la @jcyl de las p\u00e9rdidas derivadas del adelanto del toque de queda.\nEspero una explicaci\u00f3n sobre las fuentes jur\u00eddicas consultadas para ello.\nEspero un reconocimiento oficial del error.\nhttps://t.co/muVoCbbmyU", "id": "1361683798522359814", "created_at": "2021-02-16T14:28:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando a la falta de ayudas se une el empe\u00f1o del Ayuntamiento de Valladolid para hacer incomoda la vida en el centro de la ciudad.\nhttps://t.co/zyueDChn02 a trav\u00e9s de @nortecastilla", "id": "1361602463795728390", "created_at": "2021-02-16T09:04:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo el apoyo a estas medidas desde @vox_es. Es nuestro compromiso con los castellano leoneses. \nFiscalidad, frecuencias y abonos para repoblar con el AVE Castilla y Le\u00f3n\nhttps://t.co/2cwEsEPJBI", "id": "1360900398312210432", "created_at": "2021-02-14T10:35:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a la concentraci\u00f3n de este domingo.\n#RespetaMiFe https://t.co/jCuCLaWkSK", "id": "1360527988396339201", "created_at": "2021-02-13T09:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "DiferenciaS:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbItalia: Un gobierno con 15 pol\u00edticos y ocho t\u00e9cnicos\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEspa\u00f1a: Un gobierno de 23 pol\u00edticos, muchos sin conocimientos t\u00e9cnicos.\n https://t.co/O5vqld0e7o v\u00eda @ABC_Mundo", "id": "1360507115505405953", "created_at": "2021-02-13T08:32:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El intervencionismo p\u00fablico supone uno de cada cinco euros del PIB mientras que la riqueza competitiva que generaba el sector privado ha sufrido una importante merma.\nEl socialismo siempre produce una p\u00e9rdida de dinamismo de la econom\u00eda. \nhttps://t.co/B2HF5qyvVZ v\u00eda @voz_populi", "id": "1360490334246105089", "created_at": "2021-02-13T07:25:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro compromiso, nuestras propuestas, nuestra ilusi\u00f3n \n#RecuperemosCataluna \n#RecuperemosEspa\u00f1a https://t.co/n5IawcifsA", "id": "1360337693612335107", "created_at": "2021-02-12T21:19:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acaba hoy la campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a de la que sacamos unas conclusiones:\n\ud83d\udc49El independentismo a\u00fan m\u00e1s radicalizado\n\ud83d\udc49PSOE y Podemos presumiendo de su incompetencia\n\ud83d\udc49Cs confirmando su inoperancia\n\ud83d\udc49PP reafirmando no ser referencia\n\ud83d\udc49#SoloQuedaVox", "id": "1360255010114830340", "created_at": "2021-02-12T15:50:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El resultado de:\n1\u20e3Falta de ayudas directas\n2\u20e3Decisiones tomadas tarde\n3\u20e3Insuficiencia de las medidas\n4\u20e3Desconocimiento de las necesidades de las empresas\n5\u20e3Olvido de las pymes\nSupondr\u00e1 una ola de \u00abquiebras\u00bb masivas  en Espa\u00f1a. https://t.co/Ak98Y9yvTm a trav\u00e9s de @larazon_es", "id": "1360122289384267776", "created_at": "2021-02-12T07:03:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de PSOE y Podemos es el que ha aprobado menos ayudas directas para hacer frente al impacto de la Covid-19.\nEsta es la realidad del peor Gobierno de la zona euro. https://t.co/GzHART9CqW", "id": "1360082200532824065", "created_at": "2021-02-12T04:24:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Junta Electoral dice que los actos de @vox_es no se celebran en libertad.\nConfirma que los enemigos de la libertad est\u00e1n en el independentismo totalitario. https://t.co/9JP3l79bJh", "id": "1359900838785867780", "created_at": "2021-02-11T16:23:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se menciona que el elevado d\u00e9ficit estructural y un crecimiento potencial bajo, impedir\u00e1n que Espa\u00f1a logre equilibrar sus finanzas p\u00fablicas, de modo que la deuda seguir\u00e1 subiendo hasta el 141,2% del PIB en el a\u00f1o 2030.\nhttps://t.co/p1DQOueRNJ a trav\u00e9s de @elEconomistaes", "id": "1359846773938880514", "created_at": "2021-02-11T12:48:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo seis comunidades han inyectado ayudas a los hosteleros por 1.500 euros de media. \nNo aparece entre ellas la @jcyl.\nhttps://t.co/NXBdmgROKY a trav\u00e9s de @voz_populi", "id": "1359397327161729029", "created_at": "2021-02-10T07:02:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En @vox_es pensamos que los recursos tienen que dedicarse a cubrir los problemas y necesidades de los ciudadanos, no en sostener un estado ineficiente, ineficaz e insolidario.\n#StopDespilfarro https://t.co/bWz1Sm8tss", "id": "1358840003959414787", "created_at": "2021-02-08T18:07:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "VOX presenta mociones en parlamentos auton\u00f3micos y ayuntamientos para evitar m\u00e1s derribos de cruces.\n#SoloQuedaVox  https://t.co/yI2TYTMcCR", "id": "1358746698491789318", "created_at": "2021-02-08T11:57:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo y el de @vox_es a los hosteleros de Valladolid.\nhttps://t.co/8q5L7gDeD9 v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "id": "1358659594088833027", "created_at": "2021-02-08T06:11:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La absurda restricci\u00f3n del aforo a 25 personas en la iglesia de San Benito de Valladolid: 64 metros cuadrados para cada feligr\u00e9s.\nLo peor, @jcyl no es equivocarse, es no escuchar, no razonar y persistir en el absurdo.\nhttps://t.co/Bgq2GKobKw v\u00eda @nortecastilla", "id": "1358658911365120003", "created_at": "2021-02-08T06:08:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bruselas sit\u00faa Espa\u00f1a entre los pa\u00edses con m\u00e1s dificultades para cumplir con los objetivos de estabilidad. \nSe necesitan reformas estructurales y una importante reducci\u00f3n del gasto pol\u00edtico.\nEn @vox_es tenemos propuestas, otros solo palabras. \nhttps://t.co/FmZqpUYVHx", "id": "1358655622087118848", "created_at": "2021-02-08T05:55:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las 2.273.375 desempleadas saben que el PSOE y Unidas Podemos son f\u00e1bricas de parados y de desigualdad.\nNo es opini\u00f3n, son datos.\nhttps://t.co/aAVbbKRD9S v\u00eda @larazon_es", "id": "1358459344023617547", "created_at": "2021-02-07T16:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ejemplo de @vox_es en la campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a.\nFrente a los intolerantes totalitarios que agreden, la valent\u00eda de seguir en las calles explicando nuestras propuestas.\nNo lo hacen otros partidos. #SoloQuedaVox \nhttps://t.co/OvfemIZmqs v\u00eda @libertaddigital", "id": "1358453233174409223", "created_at": "2021-02-07T16:31:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El resultado de d\u00e9cadas sembrando el odio desde el gobierno auton\u00f3mico, los partidos totalitarios, las escuelas y los medios de comunicaci\u00f3n. \nVuestro odio nos da fuerza y reafirma la necesidad de nuestra presencia. \nAdelante @vox_es @Igarrigavaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WcHkm9l3sJ", "id": "1358121864766369800", "created_at": "2021-02-06T18:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La limitaci\u00f3n del aforo a 25 personas en iglesias tan grandes como San Benito o la Catedral (entre otras muchas), es injusta y rid\u00edcula. \nUna prueba del elevado grado de incompetencia y sinsentido que campa en la @jcyl. \nhttps://t.co/H09u2MVqUi v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "id": "1358105566107828228", "created_at": "2021-02-06T17:29:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los hosteleros necesitan ayudas directas, como as\u00ed reclamamos en @vox_es al inicio de la crisis.\nLo triste es que los hosteleros son uno de los colectivos \u201colvidados\u201d en toda Espa\u00f1a y especialmente en #cyl.\nhttps://t.co/cW7TsNKG8C v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "id": "1357968411242991622", "created_at": "2021-02-06T08:24:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La @jcyl debe explicar las razones por las que se est\u00e1 marginando a la sanidad privada.\nEst\u00e1n llevando una gesti\u00f3n sanitaria que se caracteriza por el caos, el descontrol y la desigualdad por provincias y colectivos.\nhttps://t.co/J0GMYmqQnQ v\u00eda @nortecastilla", "id": "1357965765543092225", "created_at": "2021-02-06T08:14:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a F\u00e1tima y a @VoxCortesCyL1 por su nombramiento.\nLa defensa de los principios y valores que defiende @vox_es est\u00e1 garantizada con su presencia. https://t.co/OO1iG85zKH v\u00eda @larazon_es", "id": "1357314186016153600", "created_at": "2021-02-04T13:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ideas claras.\nCompromiso.\nEs @Igarrigavaz el mejor candidato y @vox_es la esperanza de muchos catalanes https://t.co/eNb9VMc26S", "id": "1357194060570755073", "created_at": "2021-02-04T05:07:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo y espero que te recuperes cuanto antes Jes\u00fas Julio. https://t.co/CRh9QAphYk", "id": "1356954486510616579", "created_at": "2021-02-03T13:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Condenables los ataques y condenable el silencio.\nEsto sucede cuando no se cree en la libertad ni en la democracia.\nAdelante @vox_es https://t.co/z6eXVti85y", "id": "1356840744225542148", "created_at": "2021-02-03T05:43:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La sinraz\u00f3n del estado de las autonom\u00edas:\nSe echa en cara que ciudadanos de una autonom\u00eda son atendidos en otra. \nhttps://t.co/z7H1yNBEho v\u00eda @voz_populi", "id": "1356832241767370752", "created_at": "2021-02-03T05:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La afirmaci\u00f3n del Ministro Garz\u00f3n es pura demagogia, pura ignorancia o ambas a la vez.\nSe\u00f1or Ministro, la bajada de impuestos a quien beneficia es a los ciudadanos.\nhttps://t.co/w1TS6yA7Ud", "id": "1356672528467570692", "created_at": "2021-02-02T18:35:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aclarar para los desorientados preocupados por quedar bien:\nLas pensiones no son competencia de los ayuntamientos. https://t.co/4UPfbQINEW", "id": "1356626276832997377", "created_at": "2021-02-02T15:31:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El desempleo sube en enero un 1,96% en Espa\u00f1a y un 3,08% en Castilla y Le\u00f3n.\nLa @jcyl debe hacer una valoraci\u00f3n urgente de estos datos.\nhttps://t.co/9tnp5KGVXG v\u00eda @nortecastilla", "id": "1356519914203451394", "created_at": "2021-02-02T08:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc49El paro total supera los 3,9 millones, sin contar con los 739.000 trabajadores que siguen bajo un Erte.\n\ud83d\udc49La Seguridad Social ha perdido\u00a0218.953 afiliados. \nUn gobierno incompetente que merece una y mil mociones de censura.\nhttps://t.co/UjujfcSZOV v\u00eda @elEconomistaes", "id": "1356515951773167618", "created_at": "2021-02-02T08:13:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vergonzoso e impresentable. \nNo condenar agresiones e intentos de coartar la libertad de expresi\u00f3n es propio  de totalitarios. https://t.co/nLHxcXscwf", "id": "1356241563052105735", "created_at": "2021-02-01T14:02:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Proteger la industria ya que es un sector clave y el que mayor empleo inducido genera. https://t.co/bwRlp2XmZo", "id": "1356006038747623430", "created_at": "2021-01-31T22:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tan solo @vox_es propuso ayudas directas. \nAhora las piden todos los agentes sociales. https://t.co/AU1AgGLrQR", "id": "1356005790340030464", "created_at": "2021-01-31T22:25:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayudar a aut\u00f3nomos, comerciantes, pymes. \nEs el compromiso de @vox_es @Igarrigavaz https://t.co/Zb61O5QMGG", "id": "1355996991956856832", "created_at": "2021-01-31T21:50:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Emplear el dinero para la emergencia social. \nCompromiso de \n@vox_es @Igarrigavaz https://t.co/OjqfjewCUq", "id": "1355994929194033154", "created_at": "2021-01-31T21:42:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfAl PP le preocupa la gesti\u00f3n de los fondos europeos?\nRecordemos: \n\u274cLos casos: Bankia, B\u00e1rcenas, CAM, G\u00fcrtel, Lezo, Kitchen, P\u00fanica, Perla Negra...\n\u274c La incompetencia que llev\u00f3 a no utilizar fondos europeos que correspond\u00edan a Espa\u00f1a\n\u274c El aumento de la deuda p\u00fablica con Rajoy", "id": "1355985727310487556", "created_at": "2021-01-31T21:06:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP es la ant\u00edtesis del compromiso en defensa del inter\u00e9s de todos los espa\u00f1oles.\nTan solo defiende sus propios intereses. https://t.co/hOEvl0303E", "id": "1355968758754537474", "created_at": "2021-01-31T19:58:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La complicidad del Gobierno de la Generalidad con los violentos habla de su nulo compromiso con la democracia. \nAdelante @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz https://t.co/ryHItImOv8", "id": "1355967610534432777", "created_at": "2021-01-31T19:54:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No odiamos al adversario, amamos lo que defendemos. \nGrande @JuanjoAizcorbe @vox_es \nNo se puede detener a la ilusi\u00f3n y el compromiso \nAdelante @Igarrigavaz https://t.co/nrUZFBMawj", "id": "1355963637345746946", "created_at": "2021-01-31T19:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre 2014 y 2020, con gobiernos de PP y PSOE, solo se gast\u00f3 el 34% de los 56.000 millones de ayuda que le correspond\u00edan a Espa\u00f1a.\nSe llama incompetencia.\nCuriosamente el PP reincide en la incompetencia con los fondos que llegar\u00e1n en 2021.\nhttps://t.co/lXj4ONfAWk v\u00eda @voz_populi", "id": "1355781865957978113", "created_at": "2021-01-31T07:36:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLas\u00a0dudas sobre la solvencia\u00a0de las econom\u00edas con escaso o nulo margen presupuestario pueden\u00a0incrementar las primas de riesgo\u00a0elevando tb de forma autom\u00e1tica los costes financieros del Estado\u201d\nY Espa\u00f1a tiene nulo margen presupuestario.\nhttps://t.co/isnQpf9pZo v\u00eda @voz_populi", "id": "1355779007107780612", "created_at": "2021-01-31T07:24:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEs bueno que el Gobierno incentive los planes de pensiones de empresas, pero no deber\u00eda ser a costa de los individuales\".\nTotalmente de acuerdo y as\u00ed lo manifestamos @VOX_Congreso en la Comisi\u00f3n del Pacto de Toledo.\nhttps://t.co/2CVrImHS8y v\u00eda @voz_populi", "id": "1355777908858646528", "created_at": "2021-01-31T07:20:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hablamos de ideas, hablamos de valores, hablamos de principios.\nLa \u00fanica alternativa:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCre\u00edble frente a un discurso progresista y excluyente\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCapaz es de ofrecer un mensaje de ilusi\u00f3n y esperanza\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCon un mensaje \u00fanico en Espa\u00f1a \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue garantiza unidad y solidaridad \nEs @vox_es", "id": "1355628420361834512", "created_at": "2021-01-30T21:26:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esperamos la condena de todos los dem\u00f3cratas a la violencia contra @vox_es de los separatistas, intolerantes, extremistas y totalitarios. https://t.co/GEbgW4D1ZS", "id": "1355584224670179332", "created_at": "2021-01-30T18:30:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La econom\u00eda espa\u00f1ola se hundi\u00f3 un 11% en 2020, la mayor ca\u00edda de la serie hist\u00f3rica.\nA pesar de ello, tan solo @vox_es censur\u00f3 al Gobierno en 2020. \nhttps://t.co/HiMPUQabuC a trav\u00e9s de @voz_populi", "id": "1355084502721306628", "created_at": "2021-01-29T09:24:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De p\u00e9simo e ineficaz podemos calificar al gobierno de la @jcyl cuando tanto la gesti\u00f3n sanitaria y como la econ\u00f3mica que ha llevado a cabo son deficientes. https://t.co/RhJU1wqEfH", "id": "1354327933301698563", "created_at": "2021-01-27T07:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras la @jcyl siempre echa la culpa a los dem\u00e1s, la Sanidad en Castilla y Le\u00f3n experimenta el empeoramiento m\u00e1s significativo en Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/SyGBHn2wMv v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "id": "1354320411182424066", "created_at": "2021-01-27T06:48:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anteriores ampliaciones de la base reguladora para el c\u00e1lculo de las pensiones:\n1\u20e3A\u00f1o 1985 (PSOE). De 2 a 8 a\u00f1os.\n2\u20e3A\u00f1o 1996 (PP). De 8 a 15 a\u00f1os.\n3\u20e3A\u00f1o 2011 (PSOE). De 15 a 25 a\u00f1os.\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 la siguiente?\nhttps://t.co/uF1YvY1V9e a trav\u00e9s de @libertaddigital", "id": "1353263400638443521", "created_at": "2021-01-24T08:48:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353251542288265216", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49Son totalitarios si act\u00faan como polic\u00edas del pensamiento. \n\ud83d\udc49No son dem\u00f3cratas si se sit\u00faan por encima de gobiernos. \n\ud83d\udc49No creen en la libertad si persiguen la disidencia.\n\ud83d\udc49Son hip\u00f3critas si no condenan todo tipo de violencia.\nhttps://t.co/bi76l6wGO3 v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-01-24T08:01:24.000Z"}, {"id": "1353246936032292864", "lang": "es", "text": "Santiago Abascal:\n \"El PP no sabe d\u00f3nde est\u00e1, act\u00faa como un pato mareado\"\nhttps://t.co/2w1E9zyGDK v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-01-24T07:43:06.000Z"}, {"id": "1353230679056777218", "lang": "es", "text": "No es el \u00faltimo cap\u00edtulo que veremos sobre la reforma de las pensiones.\nRecordemos que, en 2011, el PSOE congel\u00f3 las pensiones a 6 millones de espa\u00f1oles. \nhttps://t.co/IJslBcx5la v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-24T06:38:30.000Z"}, {"id": "1352980012916486144", "lang": "es", "text": "La \u00fanica salida para pymes y aut\u00f3nomos son las ayudas directas. Es ah\u00ed donde se requiere una Administraci\u00f3n comprometida, que crea en la capacidad de su tejido productivo para rearmarse y estar listo para cuando la econom\u00eda se recupere.\nhttps://t.co/NVP59h7Hy3 v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2021-01-23T14:02:26.000Z"}, {"id": "1352933036174815233", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcdcAmazon cargar\u00e1 la \u201ctasa Google\u201d a las empresas.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbTan solo ignorantes de c\u00f3mo funciona la econom\u00eda negaban que suceder\u00eda.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLos dos partidos del gobierno (PSOE y UP) lo negaban.\n\u203c\ufe0fErgo...\nhttps://t.co/HSKLMC7aMB\u2026 v\u00eda @elEconomistaes https://t.co/XGSwQPSkkD v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2021-01-23T10:55:46.000Z"}, {"id": "1352874102068031490", "lang": "es", "text": "La obsesi\u00f3n por mantener impuestos y no dar ayudas directas a empresas ha dejado a Espa\u00f1a con la peor situaci\u00f3n de solvencia de cuentas p\u00fablicas y con casi el 25% de empresas al borde de la quiebra\nEl peor gobierno de la eurozona\nhttps://t.co/WGmuzHYdHb a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2021-01-23T07:01:35.000Z"}, {"id": "1352562937878208514", "lang": "es", "text": "Labor de control al Gobierno realizado por @VOX_Congreso \n@vox_es la verdadera oposici\u00f3n. https://t.co/DbVj5J0AOc", "created_at": "2021-01-22T10:25:08.000Z"}, {"id": "1352534510576017410", "lang": "es", "text": "Castilla y Le\u00f3n entre las Comunidades, seg\u00fan ASPE, que discriminan a los sanitarios de la privada.\nEspero un desmentido con pruebas de la @jcyl o dimisiones si no se produce.\nEs incomprensible. \nhttps://t.co/gsaJaAu5ls a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2021-01-22T08:32:10.000Z"}, {"id": "1352505671208620033", "lang": "es", "text": "La hosteler\u00eda es otro sector que sufre la falta de medidas eficaces contra la crisis.\nNo sucede as\u00ed en Europa, donde vemos que siete pa\u00edses europeos rescatan a la hosteler\u00eda con m\u00e1s de 85.000 millones mientras S\u00e1nchez da 0 \u20ac.\nhttps://t.co/8hpcYV4DKz", "created_at": "2021-01-22T06:37:35.000Z"}, {"id": "1351956527171710978", "lang": "es", "text": "En @VOX_Congreso lo avisamos.\nEl Presupuesto no inclu\u00eda la m\u00e1s que probable extensi\u00f3n de los ERTE. \n\u00bfConsecuencia ?\nNo se cumplir\u00e1n los ingresos por IRPF ni los procedentes de cotizaciones sociales.\nResultado \u23e9 Mayor d\u00e9ficit del esperado.\nhttps://t.co/73ttpM8J9G v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-20T18:15:28.000Z"}, {"id": "1351604493096525824", "lang": "es", "text": "Mucho \u00e1nimo a Javier Le\u00f3n de la Riva y a su hijo Javier. Conf\u00edo que se recuperen cuanto antes.\nhttps://t.co/UUtbAogkAl a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2021-01-19T18:56:37.000Z"}, {"id": "1351418642714472448", "lang": "es", "text": "Las recetas socialistas contra la crisis siempre se han caracterizado por:\n1\ufe0f\u20e3 No son realistas\n2\ufe0f\u20e3 Son err\u00f3neas en los c\u00e1lculos\n3\ufe0f\u20e3 No funcionan\nResultado \u23e9 Paro y pobreza\nhttps://t.co/xndxBSXk48 v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2021-01-19T06:38:07.000Z"}, {"id": "1350757292023689218", "lang": "es", "text": "Hablamos de credibilidad, firmeza, compromiso, ilusi\u00f3n.\nHablamos de libertad, legalidad, unidad.\nHablamos de @vox_es https://t.co/hNNtWWL12H", "created_at": "2021-01-17T10:50:08.000Z"}, {"id": "1350730654883975171", "lang": "es", "text": "\u00abExtremistas son los que organizan alertas antifascistas cuando sacamos 12 diputados en la Junta de Andaluc\u00eda\u00bb https://t.co/PyiPfyzsqc v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2021-01-17T09:04:18.000Z"}, {"id": "1350714868991713281", "lang": "es", "text": "Tres veces pregunt\u00e9, en nombre de @VOX_Congreso, al  Ministro Escriv\u00e1:\n\"\u00bfVa a exigir la Uni\u00f3n Europea la puesta en marcha de reformas estructurales que supongan una disminuci\u00f3n de las pensiones?\"\nTres veces lo neg\u00f3.\nhttps://t.co/uQHogBuZFo a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2021-01-17T08:01:34.000Z"}, {"id": "1350706671442653184", "lang": "es", "text": "Los partidos independentistas saben que el verdadero enemigo es @vox_es \nEsperemos que se tomen medidas contundentes si la Generalitat sigue tomando partido contra nuestra candidatura.\nhttps://t.co/TviT5XaOjm v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-17T07:29:00.000Z"}, {"id": "1350369708474830855", "lang": "es", "text": "Dos interesantes reuniones:\n1\ufe0f\u20e3Asociaci\u00f3n colectivo para el desarrollo rural de Tierra de Campos. Grupos de Acci\u00f3n Local.\n2\ufe0f\u20e3Federaci\u00f3n de Agencias de Viajes de #CyL \nMuchas gracias por invitarme a mis compa\u00f1eros de @VoxCortesCyL1 y @Sussuarez https://t.co/8M2zWYRXZg", "created_at": "2021-01-16T09:10:01.000Z"}, {"id": "1350175997426102272", "lang": "es", "text": "El futuro del patriotismo. \nAhora en el canal you tube de Vox.\nParticipan nuestro presidente @Santi_ABASCAL y @GiorgiaMeloni https://t.co/ePCFkFxDG8", "created_at": "2021-01-15T20:20:17.000Z"}, {"id": "1349969367065354241", "lang": "es", "text": "Un nuevo indicador que refleja la incompetencia del peor gobierno de la zona euro.\nUna ca\u00edda interanual del \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial del 3,7%, 9 veces superior a la ca\u00edda de la media de los pa\u00edses de la UE27. https://t.co/h9p5KrsiKy", "created_at": "2021-01-15T06:39:12.000Z"}, {"id": "1349963440371216384", "lang": "es", "text": "No es el ultimo cap\u00edtulo que vamos a o\u00edr de la reforma de las pensiones.\nHabr\u00e1 reformas y el PSOE quedar\u00e1 retratado.\nhttps://t.co/uS84m1q1nE v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-15T06:15:39.000Z"}, {"id": "1349962167982952449", "lang": "es", "text": "Lo hemos dicho en numerosas ocasiones. Sin reformas la Uni\u00f3n Europea no liberar\u00e1 los fondos.\nhttps://t.co/d7XOaVK3J4 v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-15T06:10:36.000Z"}, {"id": "1349451676315484160", "lang": "es", "text": "Una mala noticia.\nRenault elimina 300 empleos en Palencia y Valladolid a un d\u00eda de decidir el futuro de sus f\u00e1bricas.\nhttps://t.co/471X4H6k4Y a trav\u00e9s de @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2021-01-13T20:22:05.000Z"}, {"id": "1349267125660168192", "lang": "es", "text": "Un ejemplo m\u00e1s de la situaci\u00f3n de la hosteler\u00eda. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCierres por agotamiento de sus propietarios.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPromesas incumplidas de las distintas administraciones.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRetrasos o ausencia de ayudas.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDesconocimiento de sus necesidades\nhttps://t.co/LtQXmgdaWO v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2021-01-13T08:08:45.000Z"}, {"id": "1349256096339398659", "lang": "es", "text": "La elevada factura de los intereses de la deuda se debe a a\u00f1os de ausencia de responsabilidad fiscal.\nRecordemos que desde 2007 Espa\u00f1a no logra super\u00e1vit de las cuentas p\u00fablicas.\nhttps://t.co/iLh6lH2pZz v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-13T07:24:55.000Z"}, {"id": "1349254195996717056", "lang": "es", "text": "Correos y KPMG.\nParece que el sector privado va a organizar procesos en empresas p\u00fablicas.\nhttps://t.co/0VUUDNDpU0 v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-13T07:17:22.000Z"}, {"id": "1348923766189993984", "lang": "es", "text": "2\u20e3Sin embargo las contratas que realizan el mantenimiento de las autov\u00edas no tienen orden de realizar labores de limpieza ni en los viales de acceso y salida a estas, ni tampoco en las propias gasolineras.\n3\u20e3 Resultado: cientos de camiones atrapados.", "created_at": "2021-01-12T09:24:22.000Z"}, {"id": "1348923465106157569", "lang": "es", "text": "Nota de FERECLAES:\n1\u20e3La imposibilidad de circular por las carreteras ha provocado que camiones y turismos hayan tenido que ser embolsados por la Guardia Civil en las gasolineras de las autov\u00edas de nuestra comunidad aut\u00f3noma.", "created_at": "2021-01-12T09:23:10.000Z"}, {"id": "1348896574831788032", "lang": "es", "text": "Credibilidad y confianza en el Gobierno son condiciones necesarias para salir de la crisis. \nNo obstante, el Gobierno cancela 6 meses y en pandemia el indicador que sirve para prever crisis.\nNo se puede hacer peor. \nhttps://t.co/XXB6EZq7RK", "created_at": "2021-01-12T07:36:19.000Z"}, {"id": "1348893563145375744", "lang": "es", "text": "Para revisar al alza o a la baja las calificaciones de la deuda soberana en el futuro tendr\u00e1 en cuenta si los Gobiernos tienen una \"estrategia cre\u00edble para revertir el deterioro fiscal\". \nNo la tiene este gobierno incompetente.\nhttps://t.co/f8emNjDAYB v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-12T07:24:21.000Z"}, {"id": "1348618383386955782", "lang": "es", "text": "Las primas a las renovables del PSOE son, junto con los impuestos (IVA e IE), la principal causa del alto precio de la luz.\nDe nuevo medidas tomadas por el PSOE que perjudican a los ciudadanos que tienen menos recursos.\nhttps://t.co/nfkjzc7Vq8", "created_at": "2021-01-11T13:10:53.000Z"}, {"id": "1348543867734392832", "lang": "es", "text": "4\u20e3El racionado que les dan es de verg\u00fcenza y en algunos casos no han comido nada caliente en 48 horas.\n5\u20e3Muchos funcionarios tienen los coches da\u00f1ados porque se han desplomado las marquesinas de los aparcamientos.\n\nTodo mi apoyo a la entrega y abnegaci\u00f3n de este colectivo.", "created_at": "2021-01-11T08:14:47.000Z"}, {"id": "1348542763344793602", "lang": "es", "text": "Quiero dar eco a informaciones que me llegan del colectivo de funcionarios de prisiones.\n\n1\u20e3 Trabajadores doblando turnos.\n2\u20e3 Falla la calefacci\u00f3n, el suministro de agua y la electricidad.\n3\u20e3Las m\u00e1quinas quitanieves, al estar las prisiones en carreteras secundarias ni van.", "created_at": "2021-01-11T08:10:24.000Z"}, {"id": "1348168136546250752", "lang": "es", "text": "Debemos tomar medidas para ayudar a la continuidad de las peque\u00f1as y medianas empresas, tan importantes para la econom\u00eda y el empleo en Castilla y Le\u00f3n.\nhttps://t.co/chHTsZNn5U v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2021-01-10T07:21:46.000Z"}, {"id": "1348162607098826753", "lang": "es", "text": "Si respondemos a la crisis con + regulaciones, + subsidios y + impuestos, ser\u00e1 muy complicado que levantemos pronto cabeza. \nNecesitamos un programa de reconstrucci\u00f3n que pase por el ajuste del d\u00e9ficit desde el lado del gasto pol\u00edtico.\nhttps://t.co/3xSLOKBTRc v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2021-01-10T06:59:47.000Z"}, {"id": "1348144120708083712", "lang": "es", "text": "Bruselas pronostica un desfase presupuestario para Espa\u00f1a superior al 12% del PIB para 2020 (m\u00e1s de 140.000 millones de euros), del 9,6% para 2021 y del 8,6% para 2022.\nEspa\u00f1a, con un gobierno incompetente, a la cola de la Eurozona.\nhttps://t.co/fvt3N17lTg v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2021-01-10T05:46:20.000Z"}, {"id": "1347980863401844737", "lang": "es", "text": "Muchas gracias a @policia @PoliciaVLL, @guardiacivil , @BomberosVLL, UME, @apcvalladolid por su trabajo\nhttps://t.co/k5yulaoU5u v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2021-01-09T18:57:36.000Z"}, {"id": "1347902386145267713", "lang": "es", "text": "Agresiones, indultos, amenazas....\nAgreden los mismos de siempre: independistas totalitarios e izquierdistas intransigentes. \nLos agredidos, como siempre, gente de @vox_es \nMi condena a los agresores y todo el \u00e1nimo del mundo a mis compa\u00f1eros. https://t.co/XH2dhC1yxD", "created_at": "2021-01-09T13:45:46.000Z"}, {"id": "1347774534284402689", "lang": "es", "text": "Reformas que, a pesar de las comparecencias del Ministro, no se plantearon en la comisi\u00f3n.\nPregunta:\n\u00bfHa sido sincero el gobierno?\nhttps://t.co/af6GtolT07 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-01-09T05:17:44.000Z"}, {"id": "1347605930041634818", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a a la cabeza de Europa en el aumento previsto de la deuda p\u00fablica.\nConsecuencia de una gesti\u00f3n econ\u00f3mica negligente de PSOE+UP.\nhttps://t.co/HacF7IREDG v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2021-01-08T18:07:45.000Z"}, {"id": "1347444275076857857", "lang": "es", "text": "Hay que \u2b07\ufe0fimpuestos y/o \u2b07\ufe0fpeajes para reducir el coste de la electricidad a los espa\u00f1oles, muchos de los cuales llegan con dificultad a fin de mes y no podr\u00e1n afrontar la subida del precio.\nhttps://t.co/gwJrlJ9XDl a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2021-01-08T07:25:24.000Z"}, {"id": "1347431416632586240", "lang": "es", "text": "El peor pa\u00eds de la UE gestionando la crisis econ\u00f3mica en t\u00e9rminos de ca\u00edda del PIB, aumento del d\u00e9ficit y del paro y la Ministra Calvi\u00f1o obtiene una valoraci\u00f3n del 6,43. \nImpresionante.\nhttps://t.co/J2Uf0tZB82 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-01-08T06:34:18.000Z"}, {"id": "1347180440562659332", "lang": "es", "text": "Espero que se incluya a los funcionarios de prisiones entre los colectivos de alto riesgo.\nhttps://t.co/WTM9fyWZa5", "created_at": "2021-01-07T13:57:01.000Z"}, {"id": "1346730106182639616", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf6El n\u00famero de trabajadores p\u00fablicos -entre funcionarios y personal laboral- creci\u00f3 un 6,22% en 2020.\nNo es nuevo. En el gr\u00e1fico\u2b07\ufe0fvemos su evoluci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os de gobiernos de PP y PSOE (\u00bfven alguna diferencia?)\n\u00bfExtra\u00f1a el poco dinamismo de la econom\u00eda espa\u00f1ola? https://t.co/W1LXmfpzUA", "created_at": "2021-01-06T08:07:33.000Z"}, {"id": "1346515865332834310", "lang": "es", "text": "Esta es la defensa del espa\u00f1ol del PP.\nHablamos Espa\u00f1ol denuncia al Gobierno de Galicia ante la Comisi\u00f3n Nacional del Mercado por promocionar en Navidad solo a las empresas que usan el gallego - Hablamos Espa\u00f1ol https://t.co/Wms2029Nrj", "created_at": "2021-01-05T17:56:14.000Z"}, {"id": "1346445184893120512", "lang": "es", "text": "Es un problema nacional la vacunaci\u00f3n pero tambi\u00e9n el paro, la desigualdad, la educaci\u00f3n, la sanidad, la defensa, la justicia, la seguridad.....\nhttps://t.co/EEd1uZeUxV", "created_at": "2021-01-05T13:15:22.000Z"}, {"id": "1346370861289402368", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34PSOE+UP=Incompetencia \n1\u20e336.800 parados m\u00e1s en diciembre.\n2\u20e3El a\u00f1o 2020 termina con 725.000 parados m\u00e1s, primer aumento del paro desde 2012 y el peor registro desde 2009.\n3\u20e3El a\u00f1o 2020 se cierra con 360.000 afiliados menos y 783.000 personas en ERTE.\nhttps://t.co/PLSI0c9ZRO", "created_at": "2021-01-05T08:20:02.000Z"}, {"id": "1345994608149471233", "lang": "es", "text": "El primer requisito de una auditor\u00eda eficaz es la independencia de quien la realiza. El problema es que el Consejo de Cuentas en Castilla y Le\u00f3n adolece de ella en sus \u00f3rganos directivos.\nhttps://t.co/40HP2r986t a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2021-01-04T07:24:56.000Z"}, {"id": "1345974302550745089", "lang": "es", "text": "La comunidad internacional deber\u00eda respaldar sin ambages a los cristianos en su desaf\u00edo de supervivencia al que se enfrentan a diario en Oriente Pr\u00f3ximo. \nhttps://t.co/zeBqqO7t24", "created_at": "2021-01-04T06:04:15.000Z"}, {"id": "1345756212785242114", "lang": "es", "text": "La Ministra Montero dice que Espa\u00f1a nunca ha abandonado la senda de la consolidaci\u00f3n fiscal.\nRealmente o ignora lo que significa consolidaci\u00f3n fiscal o miente en sus declaraciones.\nhttps://t.co/WI36JJP7QX v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-01-03T15:37:38.000Z"}, {"id": "1344512957514997765", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a cierra 2020 con el peor balance de la Uni\u00f3n Europea frente a la covid-19.\nPrueba que tenemos un gobierno negligente e incompetente.\nhttps://t.co/RXGvkGJ1oz v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-12-31T05:17:23.000Z"}, {"id": "1343927337876918274", "lang": "es", "text": "El gobierno exige a las empresas privadas como tienen que ser los juguetes.\n\u00bfEn serio alguien duda que estamos ante un gobierno totalitario?\nhttps://t.co/ytDFEcfUYg v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-12-29T14:30:20.000Z"}, {"id": "1343926678024835074", "lang": "es", "text": "No es integraci\u00f3n, es consolidaci\u00f3n de la separaci\u00f3n de barrios y de un modelo de ciudad del siglo pasado.\nLa integraci\u00f3n del tren se logra con el soterramiento, propuesta en la que se qued\u00f3 solo @VOXValladolid y @jagabarto \nhttps://t.co/aPr1mYBzzM v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-12-29T14:27:43.000Z"}, {"id": "1343925152757805056", "lang": "es", "text": "Hablar de reformas adicionales en el sistema de pensiones es prueba del fracaso del Pacto de Toledo.\nLo dijo @VOX_Congreso y ahora se demuestra.\nhttps://t.co/pLPTe59igw", "created_at": "2020-12-29T14:21:39.000Z"}, {"id": "1343438503548477441", "lang": "es", "text": "Un paso m\u00e1s en la ruptura de la gesti\u00f3n \u00fanica de la caja de la Seguridad Social.\nUn paso m\u00e1s para la desaparici\u00f3n de la presencia del Estado.\nUn paso m\u00e1s para consolidar la desigualdad.\nhttps://t.co/lkggwHEAWr v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-12-28T06:07:53.000Z"}, {"id": "1342386649527943169", "lang": "es", "text": "Creo que ambas caracter\u00edsticas, no tener miedo al cambio y tener coraz\u00f3n, las tienen tambi\u00e9n los empresarios \"senior\", no solo los nuevos.\nNuevos empresarios que, en el caso de empresas familiares, han aprendido de sus mayores.  https://t.co/dywc9I9g5P", "created_at": "2020-12-25T08:28:12.000Z"}, {"id": "1342204448018460677", "lang": "es", "text": "Con esfuerzo, uni\u00f3n y solidaridad saldremos adelante.\n#VivaElRey https://t.co/DU3u1U9NiO", "created_at": "2020-12-24T20:24:12.000Z"}, {"id": "1341736101426413568", "lang": "es", "text": "Es un orgullo y un honor formar parte de @VOX_Congreso, un gran equipo con la ilusi\u00f3n de servir a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/cp3kIvVCJG", "created_at": "2020-12-23T13:23:09.000Z"}, {"id": "1341681787051896833", "lang": "es", "text": "Por un sistema educativo fiable, que perdure a\u00f1os y que enaltezca valores \u00e9ticos y morales como el esfuerzo, la confianza, la trasparencia y el respeto ante la dignidad humana.\nhttps://t.co/fEG8Ope7BS a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-12-23T09:47:19.000Z"}, {"id": "1341607983898390530", "lang": "es", "text": "La realidad es que el PSOE, en su l\u00ednea, ha enga\u00f1ado a todos los partidos hurtando al Pacto de Toledo de este debate antes de la firma de las recomendaciones.\nEl PSOE no es de fiar y lo demuestra.\nhttps://t.co/vReQW53BIO v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-12-23T04:54:03.000Z"}, {"id": "1341116573734629376", "lang": "es", "text": "El Gobierno quiere ampliar la edad de c\u00e1lculo de la pensi\u00f3n: se baraja pasarlo de 25 a 35 a\u00f1os.\nEs curioso e indignante que se plantee ahora y no se hiciera  antes del acuerdo del Pacto de Toledo. \nhttps://t.co/7fwNQMKA2M", "created_at": "2020-12-21T20:21:22.000Z"}, {"id": "1340929843999981568", "lang": "es", "text": "Un incremento de la deuda por persona de 3.142 euros en dos a\u00f1os es un verdadero disparate y consecuencia, no solo de la pandemia, tambi\u00e9n de una falta de responsabilidad presupuestaria propia de un gobierno incompetente.\nhttps://t.co/xTkVMJUIXp v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-12-21T07:59:22.000Z"}, {"id": "1340516034105753600", "lang": "es", "text": "Otro art\u00edculo sobre pensiones de @SorianoDomingo que merece la pena leer.\nhttps://t.co/p9AogdJuHp a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-12-20T04:35:02.000Z"}, {"id": "1340237776655151104", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana acudir\u00e9, junto con mis compa\u00f1eros de \n@VOXValladolid, a un nuevo acto en defensa de la libertad.\nEsta vez apoyando a Mas Plurales en la reivindicaci\u00f3n del \"derecho a elegir la educaci\u00f3n que queremos\". https://t.co/7F4bWmpQcq", "created_at": "2020-12-19T10:09:21.000Z"}, {"id": "1340183711577481216", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds del mundo que, con un nivel de paro elevad\u00edsimo, pone trabas al crecimiento empresarial y a la contrataci\u00f3n.\nTenemos un gobierno incapaz y negligente.\nhttps://t.co/ftSscHUtXp a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-12-19T06:34:30.000Z"}, {"id": "1340004297979940864", "lang": "es", "text": "Con la condicionalidad de enviar planes de reformas ambiciosos y cre\u00edbles. \nEste gobierno ni sabe ni quiere acometer planes de reformas y carece de toda credibilidad.\nhttps://t.co/fPIqp2DZyO v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-12-18T18:41:35.000Z"}, {"id": "1339489581058695168", "lang": "es", "text": "Lo cierto es que tan solo @VOX_Congreso ha puesto encima de la mesa la realidad de la situaci\u00f3n de las pensiones en Espa\u00f1a y propuesto un camino para asegurar su sostenibilidad. \nhttps://t.co/blr5m2LN46 a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-12-17T08:36:17.000Z"}, {"id": "1339227372051189762", "lang": "es", "text": "En @vox_es  y @VOXValladolid esperamos seguir aumentando la confianza que en nuestro partido tienen los castellano leoneses.\nhttps://t.co/ND5d34ns8Y a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-12-16T15:14:21.000Z"}, {"id": "1338580345030123520", "lang": "es", "text": "Se repite el juicio contra Otegi gracias a @vox_es \nOtros partidos tan solo hablan.\nVox habla, convence y act\u00faa. https://t.co/kF7bN4gqHF", "created_at": "2020-12-14T20:23:18.000Z"}, {"id": "1338510797132222464", "lang": "es", "text": "Importante reforma, curiosamente no discutida a\u00fan.\nEscriv\u00e1 plantea ampliar a 35 a\u00f1os el n\u00famero de a\u00f1os para calcular la pensi\u00f3n.\nhttps://t.co/31iVXjdyMc v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-12-14T15:46:57.000Z"}, {"id": "1338507505245310976", "lang": "es", "text": "Si se admite que parte del trabajo cobrado fue \u201cverbal\u201d estaremos proporcionando un argumento a todos los defraudadores y haremos un flaco favor a la lucha contra el fraude.\nHablamos de ser inconsciente, impresentable o ambas.\nhttps://t.co/N51WvTE1az v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-12-14T15:33:52.000Z"}, {"id": "1338012979489542146", "lang": "es", "text": "Defender la vida no es un tema de derechas o izquierdas. \nEs un asunto de humanidad, moralidad, \u00e9tica, transcendencia, respeto, generosidad.\nEs ser civilizado, agradecido, solidario.\nhttps://t.co/svHcs9kBji a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-12-13T06:48:48.000Z"}, {"id": "1337684195108380680", "lang": "es", "text": "Asombroso: El PP en #CYL se vanagloria por la deuda. \n1\u20e3En 2007 \u00e9ramos la 5\u00aa m\u00e1s saneada (ahora la 9\u00aa).\n2\u20e3La deuda per c\u00e1pita ha subido de 745 \u20ac en 2007 a 5.395 \u20ac en 2020.\nEn endeudar a los espa\u00f1oles coinciden PP y PSOE.\nhttps://t.co/JX9KsumfXa a trav\u00e9s de @DiadeValladolid", "created_at": "2020-12-12T09:02:19.000Z"}, {"id": "1337399526823485442", "lang": "es", "text": "El Banco de Espa\u00f1a avisa: el PIB crecer\u00e1 en 2021 la mitad de lo que prev\u00e9 el Gobierno en sus Presupuestos.\nYa advirti\u00f3 @vox_es que los Presupuestos no son cre\u00edbles y no \u00edbamos a participar de la farsa que supone su debate.\nhttps://t.co/YXYeaHWA5w", "created_at": "2020-12-11T14:11:09.000Z"}, {"id": "1337277869689626624", "lang": "es", "text": "La consecuencia de tener gobiernos incapaces:\nEl PIB per c\u00e1pita de Espa\u00f1a es un 30% inferior al de la eurozona.\n https://t.co/293mbdlJ2d", "created_at": "2020-12-11T06:07:44.000Z"}, {"id": "1337275582464339968", "lang": "es", "text": "La Ministra Maroto no detalla nada porque nada tiene claro..\nEste gobierno va siempre detr\u00e1s de los acontecimientos.\nEl gobierno de la propaganda y la negligencia.\nhttps://t.co/88uhOXlglc", "created_at": "2020-12-11T05:58:38.000Z"}, {"id": "1336741139836243970", "lang": "es", "text": "Coinciden PSOE + Unidas en el gobierno central con PP + Cs en el gobierno de Castilla y Le\u00f3n en aumentar el gasto en asesores.\nLa \u00fanica alternativa es @vox_es\nhttps://t.co/H1WGmNN2pK v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2020-12-09T18:34:57.000Z"}, {"id": "1336586147867332609", "lang": "es", "text": "La realidad de la @jcyl gobernada por PP y Cs.\nLa Junta de Castilla y Le\u00f3n duplica el gasto en n\u00f3minas de asesores de pol\u00edticos.\nTan solo @vox_es es cre\u00edble cuando habla de reducir gasto pol\u00edtico y eliminar duplicidades.\nhttps://t.co/zvB8lsxz4C a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-12-09T08:19:04.000Z"}, {"id": "1336441783669182473", "lang": "es", "text": "Golpe de Trabajo a las empresas: tendr\u00e1n que devolver todas las ayudas si despiden con un ERTE\nhttps://t.co/tLIBqUUh40 v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-12-08T22:45:25.000Z"}, {"id": "1336329454386171906", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a las reivindicaciones de la Asociaci\u00f3n de Usuarios del AVE.\nUna gran propuesta: La Alta Velocidad debe ayudar a fijar poblaci\u00f3n.\nhttps://t.co/4WBoQsbOEj v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-12-08T15:19:04.000Z"}, {"id": "1336204344258072577", "lang": "es", "text": "Las Comunidades Aut\u00f3nomas suponen un enorme gasto pol\u00edtico dif\u00edcil de mantener.\nCada vez m\u00e1s espa\u00f1oles lo saben. Es necesario que den un paso m\u00e1s y apoyen a quienes, como @vox_es, lo llevan al debate pol\u00edtico.\nhttps://t.co/weDguYh57h v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-12-08T07:01:55.000Z"}, {"id": "1335953915104419843", "lang": "es", "text": "No ha fracasado Castilla y Le\u00f3n en la lucha contra la despoblaci\u00f3n, han fracasado los sucesivos gobiernos del Partido Popular en la @jcyl \nCarecen de ideas y de credibilidad. \nhttps://t.co/AAEdU7TV0a v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2020-12-07T14:26:48.000Z"}, {"id": "1335864716032417797", "lang": "es", "text": "Nadie con unos m\u00ednimos conocimientos financieros se cree los Presupuestos Generales del Estado.\nTampoco es cre\u00edble el gasto en desempleo.\nhttps://t.co/IDtj08F1uk v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-12-07T08:32:22.000Z"}, {"id": "1335850475875397634", "lang": "es", "text": "Un gran \u00e9xito en el acto organizado ayer por @VOXValladolid en defensa de la Constituci\u00f3n. \nParece que ni el motivo (defender la Constituci\u00f3n) ni la asistencia (m\u00e1s de 200 personas) son motivo de noticia para @nortecastilla ni para @DiadeValladolid \nCurioso e indicativo. https://t.co/9qk2jB0PRP", "created_at": "2020-12-07T07:35:47.000Z"}, {"id": "1335625883567198212", "lang": "es", "text": "Vox constata una realidad.\nLa realidad de un gobierno entregado a quienes quieren romper Espa\u00f1a y acabar con la Constituci\u00f3n y la Monarqu\u00eda Parlamentaria.\nhttps://t.co/zB5DdDhqc1 v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-12-06T16:43:20.000Z"}, {"id": "1335285343449473028", "lang": "es", "text": "La @jcyl, al igual que el gobierno de PSOE &amp; UP, sube la oferta de empleo p\u00fablico.\nLuego nos quejamos de d\u00e9ficit estructural de las administraciones p\u00fablicas. \nhttps://t.co/6t7FocaYh7 v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-12-05T18:10:08.000Z"}, {"id": "1335276558597099526", "lang": "es", "text": "Espero que el primer objetivo de las negociaciones sea mantener la producci\u00f3n y el empleo en Espa\u00f1a.\nPara Valladolid y Palencia, Renault es fundamental.\nhttps://t.co/aGH6oIhw6I v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-12-05T17:35:14.000Z"}, {"id": "1334744821064486912", "lang": "es", "text": "El domingo 6 de diciembre estar\u00e9, junto con mis compa\u00f1eros de @VOXValladolid, en un acto en defensa de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. https://t.co/GTIVePgmpx", "created_at": "2020-12-04T06:22:18.000Z"}, {"id": "1334742736684068864", "lang": "es", "text": "Para S\u00e1nchez hay espa\u00f1oles de primera y de segunda, donde nos incluye a los castellanos.\nSe lo recordaremos a socialistas y comunistas de Castilla y Le\u00f3n en las pr\u00f3ximas auton\u00f3micas.\nhttps://t.co/Tz2oJ8LExr v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-12-04T06:14:01.000Z"}, {"id": "1334736525695856640", "lang": "es", "text": "La pregunta es:\n\u00bfLa queda prestigio profesional a la Ministra Calvi\u00f1o?\nhttps://t.co/OKO0wUfr8E v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-12-04T05:49:20.000Z"}, {"id": "1334735436380594176", "lang": "es", "text": "La CEOE estima el gasto p\u00fablico que se puede recortar en 50.000 euros.\nhttps://t.co/2TN36aP6Cd v\u00eda @elEconomistaes", "created_at": "2020-12-04T05:45:00.000Z"}, {"id": "1334473854434029568", "lang": "es", "text": "PP y Cs rechazan una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre las residencias Es totalmente impresentable y propio de quienes no creen en la transparencia. \nLas piden donde no gobiernan y las niegan donde gobiernan. \nLo dicho, impresentable. \nhttps://t.co/B2z8VCtST3 v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-12-03T12:25:34.000Z"}, {"id": "1334465689315401728", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a la educaci\u00f3n especial y a la libertad de elecci\u00f3n por parte de los padres. https://t.co/0cqxwshJPm", "created_at": "2020-12-03T11:53:08.000Z"}, {"id": "1334422294974918657", "lang": "es", "text": "EUROSTAT ha publicado recientemente la Tasa de Paro Armonizada  de octubre de 2020 en la UE y sus Estados miembros.\nEspa\u00f1a casi el doble de paro que la media de los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea.\nEstamos ante el gobierno del paro y el d\u00e9ficit. https://t.co/omTgVHYd62", "created_at": "2020-12-03T09:00:42.000Z"}, {"id": "1334420479885647874", "lang": "es", "text": "Tratamiento fiscal, si habr\u00e1 movilidad o no entre los productos nacionales y el nuevo producto paneuropeo.\nPoco \u00e9xito cabe augurarle si carece de incentivos fiscales o la aportaci\u00f3n max es de 2.000 \u20ac/a\u00f1o\nhttps://t.co/kbRIv2A8oD a trav\u00e9s de @bbvajubilacion https://t.co/x4CIdToFog", "created_at": "2020-12-03T08:53:29.000Z"}, {"id": "1334050986445430785", "lang": "es", "text": "El paro preocupa a todos los espa\u00f1oles menos al gobierno que ha elaborado unos presupuestos de espaldas al empleo.\nhttps://t.co/bxtCAE5Y0S", "created_at": "2020-12-02T08:25:15.000Z"}, {"id": "1333808351592013827", "lang": "es", "text": "La OCDE indica que Espa\u00f1a sufre la peor recesi\u00f3n del mundo despu\u00e9s de Argentina.\nLa negligencia de este Gobierno la conocen en todo el mundo. \nAhora solo hace falta que los espa\u00f1oles reaccionen y se movilicen para que se vayan. https://t.co/7MEfeb5X2u a trav\u00e9s de @ABCeconomia", "created_at": "2020-12-01T16:21:06.000Z"}, {"id": "1333653895491575808", "lang": "es", "text": "El comercio alerta del aumento de locales vac\u00edos en el centro, con cien cierres este a\u00f1o.\nNecesitan medidas de apoyo directo, no buenas palabras.\nhttps://t.co/rAcKFQcTdm v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-12-01T06:07:21.000Z"}, {"id": "1332637070515445765", "lang": "es", "text": "Recomiendo seguir todo el hilo de @Macarena_Olona que explica perfectamente la posici\u00f3n de @VOX_Congreso. \nLa \u00fanica oposici\u00f3n \u00fatil al gobierno de la ruina es @vox_es https://t.co/NSdBmUoWBI", "created_at": "2020-11-28T10:46:51.000Z"}, {"id": "1332271247288360961", "lang": "es", "text": "Son 9.788.587 pensiones contributivas, por un importe de 9.955,09 millones \u20ac.\nLa realidad:\n1\u20e3Alto paro \u27a1\ufe0fcotizaciones insuficientes \u27a1\ufe0fd\u00e9ficit \u27a1\ufe0fnecesidad de aportaciones del Estado (transferencias o pr\u00e9stamos).\n2\u20e3Deuda 114% del PIB.\nTenemos un problema.\nhttps://t.co/FtQnt0MIkC", "created_at": "2020-11-27T10:33:12.000Z"}, {"id": "1331622869609160709", "lang": "es", "text": "Lo explica claro @VOX_Congreso @_patricia_rueda \nEn @vox_es se lo explicamos a los espa\u00f1oles, que tienen todo el derecho a recibir una informaci\u00f3n veraz. https://t.co/gfB5CAxqCh", "created_at": "2020-11-25T15:36:47.000Z"}, {"id": "1331616891593515009", "text": "Seg\u00fan el PSOE y UP solo suben los impuestos a los ricos.\nNo es cierto. \nLa prueba: Impuestazo a los aut\u00f3nomos en pandemia: suben las cuotas sociales hasta 288 euros en 2 a\u00f1os.\nhttps://t.co/XOsb6Bugcf", "created_at": "2020-11-25T15:13:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331564403179794432", "text": "Condenamos TODO tipo de violencia, con independencia de quien la comenta. \n#LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero \n@VOX_Congreso @vox_es @VOXValladolid https://t.co/Ua4x7wgYKD", "created_at": "2020-11-25T11:44:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331563206347796483", "text": "Siempre es interesante leer en @HablamosE la realidad de la situaci\u00f3n del espa\u00f1ol en Catalu\u00f1a, Baleares, Valencia, Pa\u00eds Vasco o Galicia.\nUna situaci\u00f3n de la que muchos partidos tienen que dar explicaciones. En @vox_es se las pediremos. https://t.co/WUyENqNYFE", "created_at": "2020-11-25T11:39:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331303871965253635", "text": "La preocupante miop\u00eda del PSOE, PP, UP y Cs de Valladolid.\nMiren: \n\u27a1\ufe0f\u201cMadrid Nuevo Norte crear\u00e1 348.000 puestos de trabajo\"\n\u2705Tan solo @VOXValladolid apoya el soterramiento de las v\u00edas y la creaci\u00f3n de un centro financiero. https://t.co/ELxvxZ0PrL a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-11-24T18:29:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330886585727012869", "text": "Seg\u00fan Funcas: El PIB de Espa\u00f1a volver\u00e1 a hundirse un 5% entre octubre y diciembre y el paro crecer\u00e1 en 2021.\nEstamos ante el peor gobierno que nos pudi\u00e9ramos imaginar.\nhttps://t.co/u0REXYRl7S", "created_at": "2020-11-23T14:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330752168782139393", "text": "Crece la deuda por persona en 3.193 euros desde que gobiernan PSOE\u2795UP\nEl problema es que son incapaces de llevar a cabo una gesti\u00f3n sensata de las cuentas p\u00fablicas ni de llevar cabo las reformas estructurales que Espa\u00f1a necesita.\n https://t.co/DbR5ml61IW v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-11-23T05:56:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330526449724481539", "text": "Hay partidos que dicen que si llegan al poder derogar\u00e1n la Ley Cela\u00e1. \nLo mismo dijeron del aborto. Su modelo educativo es el gallego.\nEn @vox_es derogaremos la Ley y recuperaremos las competencias en educaci\u00f3n.\nhttps://t.co/wUXN2Oq6Mt v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-11-22T15:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329755002538242048", "text": "VOX propone una dr\u00e1stica reducci\u00f3n del gasto pol\u00edtico para garantizar la... https://t.co/ANUIDW38Et v\u00eda @YouTube", "created_at": "2020-11-20T11:54:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329082505870278656", "text": "Esta es la realidad del PP.\nLa Xunta env\u00eda a las familias de Primaria un cuestionario para indagar sobre el uso del gallego en casa y pregunta si deber\u00edan recibirse m\u00e1s clases en gallego, aunque por decreto solo se ense\u00f1an las Matem\u00e1ticas en espa\u00f1ol\n https://t.co/AliPowoiNH", "created_at": "2020-11-18T15:22:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329065006659493890", "text": "Parece que existe unanimidad entre los distintos colectivos.\nVeremos ahora si el gobierno auton\u00f3mico les escucha.\nhttps://t.co/kjhn8mz0qw", "created_at": "2020-11-18T14:12:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328710793454628865", "text": "Mas indicadores que demuestran la nefasta gesti\u00f3n econ\u00f3mica del gobierno. \nVariaci\u00f3n interanual positiva en Ero19 / UE27 mientras en Espa\u00f1a se registra una ca\u00edda del 3,4%. https://t.co/3Vl2RM7PIn", "created_at": "2020-11-17T14:45:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328695980800286720", "text": "Son los #PresupuestosDeLaRuina https://t.co/6FCDirbL7N", "created_at": "2020-11-17T13:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328611538853310464", "text": "Los castellano leoneses debemos exigir claridad, responsabilidades y transparencia. \nQueremos saber el papel que jug\u00f3 el PP en este caso de corrupci\u00f3n.\n https://t.co/jZTWXCnbGV", "created_at": "2020-11-17T08:10:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327992878866501634", "text": "Los castellano leoneses lo tendr\u00e1n en cuenta en elecciones futuras.\nhttps://t.co/EesO9IjEdV v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-11-15T15:12:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327864247863422977", "text": "M\u00e1s asesores que nunca, m\u00e1s ministerios que nunca, m\u00e1s directores que nunca.\nAun as\u00ed, la \u201cnegligencia per c\u00e1pita\u201d es la m\u00e1s alta de todos los gobiernos de la democracia.\nhttps://t.co/BQQ8YOUxzH v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-11-15T06:41:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327862556325765120", "text": "Podemos empezar una lista de \u201cincapacidad manifiesta\u201d demostrada. \nLa lista seria larga tanto en el \u00e1mbito sanitario como en el \u00e1mbito econ\u00f3mico.\n https://t.co/1RXzaIdyAX v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-11-15T06:34:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327687185026441218", "text": "El FMI desmonta los planes econ\u00f3micos de S\u00e1nchez.\nNadie cree al Gobierno de Espa\u00f1a y eso es un problema para todos. Sin credibilidad no hay inversi\u00f3n ni creaci\u00f3n de empleo. https://t.co/d7h8qnfyqW a trav\u00e9s de @larazon_es", "created_at": "2020-11-14T18:57:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327675575327191042", "text": "Apoyar que el castellano no sea lengua vehicular en todas las partes de Espa\u00f1a demuestra que PSOE y UP olvidan e ignoran a una parte de los espa\u00f1oles. \nRecordemos tambi\u00e9n que el PP nada hizo para luchar contra la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica en Catalu\u00f1a. https://t.co/hCL0e6zFbt", "created_at": "2020-11-14T18:11:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327608716758306818", "text": "La @jcyl, como siempre, vendiendo planes insuficientes, tard\u00edos y que no valoran el origen del problema.\nEs lo que tenemos: Ineficacia tanto en el \u00e1mbito sanitario como en el \u00e1mbito econ\u00f3mico.\nhttps://diariodevalladolid.el https://t.co/GwoZdw9aAT v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-11-14T13:45:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326988712262168578", "text": "Gestionar una marca es dif\u00edcil y requiere que detr\u00e1s de ella exista un proyecto cre\u00edble y de futuro.\nEste gobierno nos conduce a la insignificancia absoluta en el contexto internacional y a la p\u00e9rdida completa de soberan\u00eda ante el elevado nivel de deuda. \nhttps://t.co/b2aQh5b042", "created_at": "2020-11-12T20:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326774281309736962", "text": "Gay de Li\u00e9bana: \"No vamos a salir fortalecidos de esta crisis sino muy empobrecidos\" \nNada m\u00e1s cierto profesor.\nhttps://t.co/mcoTCKlmQp a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-11-12T06:30:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326450363046768640", "text": "Hoy comienza el debate de los Presupuestos Generales del Estado.\nPresenta los mismos el gobierno del d\u00e9ficit, el gobierno de la deuda, el gobierno del paro. https://t.co/3BrLQsroij", "created_at": "2020-11-11T09:03:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326201318248230912", "text": "VOX apoya el Manifiesto en defensa del sector azucarero y contra las subidas fiscales a alimentos y bebidas https://t.co/SGZJW2jRod", "created_at": "2020-11-10T16:33:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326054565490405378", "text": "Estos presupuestos ahondan en la falta de credibilidad de este gobierno.\nSin credibilidad no hay confianza, ni inversi\u00f3n, ni creaci\u00f3n de empleo. \nhttps://t.co/mQris8pp7B v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-11-10T06:50:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325707984299810816", "text": "Propuestas l\u00f3gicas:\n\u27a1\ufe0fUna ayuda para subvencionar una cantidad equivalente a la que ingresar\u00edan las pymes por su actividad normal.\n\u27a1\ufe0fPerdonar impuestos, moratoria en el pago de tributos o reducir condiciones a la finalizaci\u00f3n del ERTE.\nhttps://t.co/HcCEV7Kuuq v\u00eda @elindepcom", "created_at": "2020-11-09T07:53:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325697521675591681", "text": "El sector agroalimentario es estrat\u00e9gico y ha demostrado fortaleza y generosidad.\nHay que eliminar trabas administrativas pero tambi\u00e9n exigir a los productos importados los mismos requerimientos que a los producidos aqu\u00ed. \nhttps://t.co/vrN2pGg5OO v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-11-09T07:11:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325330963623268352", "text": "El Gobierno pretende recaudar en 2021, en medio de una crisis global y de dimensiones hist\u00f3ricas, m\u00e1s que en 2019 con el PIB creciendo a ritmos del 2%. \nSe llama tratar de enga\u00f1ar a los espa\u00f1oles.\nhttps://t.co/ow2FLPUTKI", "created_at": "2020-11-08T06:54:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325321116043325441", "text": "Habla Jes\u00fas Cacho de un pa\u00eds colapsado y de una democracia en coma.\nSolucionarlo es cuesti\u00f3n de principios, valent\u00eda y credibilidad. Estas tres cualidades, en la oposici\u00f3n, tan solo las re\u00fane @vox_es \nhttps://t.co/x2QhdPwMwX v\u00eda @voz_opinion", "created_at": "2020-11-08T06:15:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324636918391463936", "text": "Para hacer Espa\u00f1a una Naci\u00f3n Emprendedora hace falta:\n1\u20e3Reducir trabas burocr\u00e1ticas\n2\u20e3Un pol\u00edtica fiscal que incentive el emprendimiento (eliminar el impuesto digital)\n3\u20e3Facilitar la financiaci\u00f3n\n4\u20e3Eliminar obst\u00e1culos a la unidad de mercado\n5\u20e3Confianza y credibilidad del Gobierno", "created_at": "2020-11-06T08:57:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324586668670799877", "text": "Pensemos las razones que nos han tra\u00eddo a esta situaci\u00f3n, la estructura de Estado que lo permite, las consecuencias de no haber centralizado las competencias de educaci\u00f3n y los gobiernos que no hicieron nada para evitarlo. https://t.co/gOuY3Wigmi", "created_at": "2020-11-06T05:37:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324346734651318272", "text": "Seg\u00fan los c\u00e1lculos de Bruselas, Espa\u00f1a ser\u00e1 la econom\u00eda que sufrir\u00eda la mayor ca\u00edda en 2020 de toda la Uni\u00f3n Europea. Espa\u00f1a ser\u00e1 la \u00fanica econom\u00eda que sufrir\u00e1 una ca\u00edda de doble d\u00edgito.\nPara @vox_es esto fue motivo del moci\u00f3n de censura.\nA otros partidos esto no les preocupa. https://t.co/AwkDYl2MZS", "created_at": "2020-11-05T13:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323501026238996482", "text": "La realidad:\n\u27a1\ufe0fAlemania concentra el 52% de las ayudas nacionales a empresas en la UE mientras que Espa\u00f1a s\u00f3lo aporta el 5%\n\u27a1\ufe0fAlemania cerr\u00f3 el a\u00f1o 2019 con super\u00e1vit del 1,4% del PIB, Espa\u00f1a con un d\u00e9ficit del 2,86%.\nhttps://t.co/sosKxVPs1e a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-11-03T05:43:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323361162227077122", "text": "Datos reales que demuestran la incompetencia en la gesti\u00f3n de PP y Cs, partidos que gobiernan @jcyl. \nLa pandemia no frena la fuga de empresas de Castilla y Le\u00f3n.\nhttps://t.co/q6cRXM2EQC", "created_at": "2020-11-02T20:27:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323339124980461569", "text": "Indicadores de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica: Las ventas de coches caen un 29,1% entre enero y octubre.\nLo incre\u00edble es que algunos siguen sin darse cuenta de la importancia de apoyar a la industria y la producci\u00f3n nacional.\n https://t.co/7g6YaRFVMl a trav\u00e9s de @DiadeValladolid", "created_at": "2020-11-02T19:00:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322875154440085505", "text": "Si se est\u00e1 en contra hay que votar en contra. \nOtros est\u00e1n en contra pero se abstienen.\nLos primeros, @vox_es, tienen credibilidad, los otros no. Los otros son los viejos partidos de siempre. \nhttps://t.co/XYnaicoVkU v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-11-01T12:16:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322414815931965440", "text": "Es como m\u00ednimo intolerable que el Gobierno lance al triunfalismo en un pa\u00eds que encara el segundo confinamiento con 100.000 empresas menos que hace un a\u00f1o, un 16,9% de paro y 730.000 personas en ERTE.\n\nTotalmente de acuerdo\n\nhttps://t.co/fEcTIQo0uy a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-10-31T05:47:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322135526821027841", "text": "Los datos de paro en Espa\u00f1a, que doblan la media de la eurozona, demuestran que el Gobierno sigue sin entender que hay que llevar a cabo reformas que potencien el empleo, no que lo perjudiquen.\nhttps://t.co/O3glqCvj2k v\u00eda @expansioncom", "created_at": "2020-10-30T11:17:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321418336941518848", "text": "Un Gobierno negligente tan solo puede elaborar unos presupuestos nefastos para la econom\u00eda espa\u00f1ola.\nhttps://t.co/9KbUD3jbnD a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-10-28T11:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321380917357805568", "text": "Hechos:\n1\u20e3El empleo ha disminuido en 697.500 personas en los 12 \u00faltimos meses\n2\u20e3El n\u00famero de parados sube este trimestre en 355.000 personas y se sit\u00faa en 3.722.900 \n3\u20e3En los 12 \u00faltimos meses el paro ha subido 508.500 personas(15,82%)\n4\u20e3Estamos ante un Gobierno incapaz", "created_at": "2020-10-28T09:18:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321376314037817350", "text": "Los expertos, al igual que @vox_es, saben que este acuerdo no resuelve la sostenibilidad del sistema.\nLo cierto es que:\n\ud83d\udc49Habr\u00e1 pensiones mientras haya solvencia del Estado.\n\ud83d\udc49 Para mantener el poder adquisitivo de las pensiones hay que reducir el gasto que suponen las Autonom\u00edas https://t.co/SY9sJpA85r", "created_at": "2020-10-28T09:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320397425299935235", "text": "\ud83d\udfe2Reflexiones:\n1\ufe0f\u20e3La credibilidad en pol\u00edtica se tarda mucho en ganar pero se pierde r\u00e1pidamente.\n2\ufe0f\u20e3Si te dedicas a justificar tu posici\u00f3n es que sabes que no ha sido la correcta.\n3\ufe0f\u20e3La falta de respeto es propia de quien adolece de valores\n4\ufe0f\u20e3Primero los intereses de los espa\u00f1oles", "created_at": "2020-10-25T16:10:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319901250197094401", "text": "En esta semana se ha aclarado: \n\ud83d\udc49Donde se posiciona cada partido.\n\ud83d\udc49Los aliados preferidos.\n\ud83d\udc49El significado de equidistancia. \n\ud83d\udc49El abandono de algunos partidos a su electorado.\nPero tambi\u00e9n se ha mostrado estilo y formas frente a ataques personales y la falta de respeto.", "created_at": "2020-10-24T07:19:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318494275227799554", "text": "El @VOX_Congreso vota en contra de la subida del sueldo de los diputados. Una medida inoportuna e indigna, alejada por completo de la realidad socioecon\u00f3mica de Espa\u00f1a y de la crisis actual, no s\u00f3lo por la epidemia del coronavirus sino por la gesti\u00f3n de este Gobierno negligente. https://t.co/qPFVVjSa0q", "created_at": "2020-10-20T10:08:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318085843802902528", "text": "Tan solo el odio y la intolerancia animan a quienes queman y saquean iglesias.\nTodos debemos condenar estos actos y confiar que la justicia chilena act\u00fae contra los autores e inductores de forma r\u00e1pida.\nhttps://t.co/475t7zJ83j", "created_at": "2020-10-19T07:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317407655682519040", "text": "Ante la preocupaci\u00f3n que genera Espa\u00f1a hay dos opciones:\n1. Apoyar la moci\u00f3n de censura de @vox_es que es por el inter\u00e9s de los ciudadanos\n2. Dar la espalda a los ciudadanos votando en contra o con la abstenci\u00f3n.\nhttps://t.co/ntZdkAIICk v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-10-17T10:10:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317356790275866625", "text": "A ning\u00fan pa\u00eds serio de la UE se le ocurre presentar un Plan\u00a0Presupuestario con ingresos completamente imposibles, gastos disfrazados e infraestimados y a\u00f1adir ingresos por impuestos que ni se han aprobado ni existen en el BOE.\nhttps://t.co/1HfcIFvNA1 v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2020-10-17T06:48:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316615064435261442", "text": "\u27a1\ufe0fEl Gobierno ha demostrado que no tiene credibilidad en sus proyecciones.\n\u27a1\ufe0fSe estima que el paro no volver\u00e1 al 14% (ya una cifra alt\u00edsima) hasta 2025.\n\u27a1\ufe0fEl FMI nos sit\u00faa como la peor econom\u00eda avanzada en 2020\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/3S2NYVZMAK v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-10-15T05:41:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316610946429849600", "text": "Los espa\u00f1oles tienen el derecho de conocer a Pedro Sanchez.\nQue ellos juzguen y luego piensen si hay #MotivosParaLaMocion https://t.co/9hCBdkL6Bj", "created_at": "2020-10-15T05:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316603916784742401", "text": "La realidad es que solo el d\u00e9ficit de 2020 ya se comer\u00eda los 140.000 millones de fondos UE.\nLa realidad es que en el PSOE son especialistas en aumentar el paro y la deuda.\nhttps://t.co/B9FxWfMPo3 a trav\u00e9s de @ABCeconomia", "created_at": "2020-10-15T04:56:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316003889007788032", "text": "El FMI alerta: Espa\u00f1a ser\u00e1 el pa\u00eds avanzado donde m\u00e1s se hundir\u00e1 la econom\u00eda en 2020.\nLos ciudadanos son conscientes de la incapacidad del Gobierno ante la crisis, por eso la mayor\u00eda apoya la moci\u00f3n de censura de @VOX_Congreso \nhttps://t.co/kG2Nnq5SfA", "created_at": "2020-10-13T13:12:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315764222459076608", "text": "Los j\u00f3venes deben analizar la realidad y mirar por su futuro. Un futuro que no es prometedor con un paro del 43,9%, el m\u00e1s alto de la OCDE.\nSe deben dar cuenta que la izquierda genera paro y no riqueza.\nhttps://t.co/ymQwewSQ20 a trav\u00e9s de @voz_populi", "created_at": "2020-10-12T21:20:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315722420804890628", "text": "En d\u00edas como hoy, cuando ves la respuesta de los ciudadanos, se refuerza el compromiso de servir a Espa\u00f1a.\nImportan las  ideas.\nImportan los valores.\nImporta Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/mRK041M1th v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-10-12T18:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315674687855226881", "text": "Una ma\u00f1ana en la que much\u00edsimos vallisoletanos hemos salido a la calle para defender nuestro derecho a la libertad. https://t.co/ukAB1Biz0A", "created_at": "2020-10-12T15:24:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315665360650149890", "text": "La p\u00e9sima gesti\u00f3n econ\u00f3mica del Gobierno es una de las razones que deber\u00edan empujar a pol\u00edticos de todos los partidos a apoyar la moci\u00f3n de censura de @vox_es.\nhttps://t.co/baUFTkz66i a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-10-12T14:47:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315662419876876291", "text": "Feliz d\u00eda de la Hispanidad.\n\u00a1Viva la Guardia Civil!\n\u00a1Viva la Virgen del Pilar!\n\u00a1Viva el Rey!\n\u00a1Viva Espa\u00f1a! https://t.co/7dhHJYCMtP", "created_at": "2020-10-12T14:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315567417800749056", "text": "Hoy acompa\u00f1ar\u00e9 a mis compa\u00f1eros de @VOXValladolid en la caravana de coches organizada para defender nuestro derecho a la   #libertad \n#12oalacalle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nA las 11 y media la comenzar\u00e9 en la Feria de Muestras. https://t.co/32wGu7gQvq", "created_at": "2020-10-12T08:18:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315252495510368256", "text": "Un Gobierno que no es consciente de la situaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola ni de la necesidad de llevar a cabo reformas estructurales, nunca podr\u00e1 tomar medida eficaces para hacer frente a una crisis.\nEl @vox_es lo sabemos\n #GobiernoDimision \n#MotivosParaLaMocion", "created_at": "2020-10-11T11:26:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314938997127417856", "text": "Es la diferencia:\n\ud83d\udd34 Los v\u00e1ndalos estropean, ensucian y agreden.\n\ud83d\udfe2 @VOXValladolid cuida el patrimonio de los vallisoletanos y pide respeto a nuestra historia.\nhttps://t.co/QaT93uzskU v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2020-10-10T14:41:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314542374857723905", "text": "Hay que movilizarse y demostrar, el d\u00eda de nuestra fiesta Nacional, que vamos a defender la Libertad.\nSeamos firmes pero con precauci\u00f3n y educaci\u00f3n. https://t.co/RjNNNaRn95", "created_at": "2020-10-09T12:24:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314181748377427968", "text": "Es la izquierda totalitaria la que insulta, amenaza, agrede y coarta la libertad. \nEn @VOXValladolid seguiremos explicando nuestras propuestas con educaci\u00f3n y respeto. https://t.co/l0JISeCPOo", "created_at": "2020-10-08T12:31:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313748421522710528", "text": "Recordemos que el Gobierno estim\u00f3, hace unos meses, una ca\u00edda del PIB del 9,2%. Ahora dice que ser\u00e1 del 11,2%. \nSin credibilidad ni confianza no se puede gestionar una crisis.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/9k88eDSpWb a trav\u00e9s de @voz_populi", "created_at": "2020-10-07T07:50:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313745397521752065", "text": "Los extraordinarios pinchos de los numerosos restaurantes y bares de Valladolid es otro de los motivos para visitar (siempre con cuidado y respetando las normas) nuestra ciudad.\nEnhorabuena a Los Zagales por el premio. https://t.co/4mD0dn4vhl a trav\u00e9s de @DiadeValladolid", "created_at": "2020-10-07T07:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313445579306000384", "text": "M\u00e1s datos que demuestran la nefasta gesti\u00f3n econ\u00f3mica de la crisis por parte de este Gobierno.\nUn sector muy perjudicado: El turismo.\n#MocionDeCensura https://t.co/pLbxarZOGS", "created_at": "2020-10-06T11:46:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313443598369726466", "text": "Los Funcionarios de los Cuerpos Nacionales de Instituciones Penitenciarias han comprobado que, cuando @vox_es les dice que les apoyamos, esto se traduce en hechos y no se queda tan solo en buenas palabras. \nCompromiso @VOX_Congreso https://t.co/2KhvF3PdCU", "created_at": "2020-10-06T11:38:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313363483476590595", "text": "Enhorabuena a Bodegas Emilio Moro y mucho \u00e1nimo a todas las pymes que est\u00e1n luchando por su continuidad en estos momentos de crisis.\nhttps://t.co/nWuCwZKUTp a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-10-06T06:20:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313217069006180358", "text": "Hablamos de gobiernos malos, muy malos, desastrosos y  luego el gobierno de Espa\u00f1a.\nEl 'Financial Times' sit\u00faa a Espa\u00f1a como el lastre de la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda europea.\nEs necesaria #MocionContraLaMafia \nhttps://t.co/BmvulMhC0R", "created_at": "2020-10-05T20:38:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313215736677052416", "text": "El problema es que las autonom\u00edas, en s\u00ed mismas, son generadoras de ineficiencias y aumento del gasto pol\u00edtico que conducen al d\u00e9ficit y al crecimiento de la deuda.\nhttps://t.co/0P1qkKp2Pw v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-10-05T20:33:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312630412435435521", "text": "No podemos permitir que los ciudadanos del mundo rural no tengan una sanidad p\u00fablica de calidad.\nEs un requisito b\u00e1sico para poder luchar contra la despoblaci\u00f3n.\nhttps://t.co/4UHokv8Qbd a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-10-04T05:47:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311569040121397248", "text": "\u00bfPinta algo el Partido Popular en las decisiones de la @jcyl? https://t.co/Qsf9gppdHK a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-10-01T07:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311257739524485120", "text": "Est\u00e1 visto que para crear consejer\u00edas y direcciones generales el PP y Cs se dieron mucha prisa.\nEn pagar la ayuda regional ninguna.\nCrean mas puestos pol\u00edticos y no ganan en eficacia. As\u00ed son las cosas.\nhttps://t.co/DVlRaQilpa a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-09-30T10:53:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311252673493168135", "text": "La Ministra quiere que \"deuda sea sostenible en el medio plazo para generaciones futuras\"\nDatos de deuda per c\u00e1pita:\n- Diciembre 2008: 9.511\u20ac\n- Junio 2020: 27.253\u20ac\nHa crecido 17.742\u20ac\nSe debe decir la verdad a los espa\u00f1oles.\nhttps://t.co/17OiEaMd4t a trav\u00e9s de @elespanolcom", "created_at": "2020-09-30T10:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311242035286994944", "text": "Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses de Europa que menos ayudas dedica a las familias e hijos. Esto hay que cambiarlo.\nEn @vox_es siempre apoyaremos pol\u00edticas de apoyo a la familia, porque creemos en ella. \n https://t.co/vh0nU55i0f a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-09-30T09:50:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310973563344617474", "text": "Pablo S\u00e1ez: \u2018Para salir de la crisis se necesita confianza, seguridad jur\u00eddica y sentido de Estado\u2019 https://t.co/yogzYFu8D7", "created_at": "2020-09-29T16:03:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310944895436292098", "text": "Un honor haber firmado la #Moci\u00f3nDeCensura contra un gobierno negligente e incapaz de tomar las decisiones que los ciudadanos demandan.\nUn momento hist\u00f3rico. \n#Vox es ilusi\u00f3n, esperanza, credibilidad, iniciativa, valent\u00eda.\n@VOX_Congreso https://t.co/ehfslOAtX8", "created_at": "2020-09-29T14:09:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310583396125618177", "text": "Una deuda ascendente.\nUna falta de ideas del Gobierno para acometer reformas estructurales.\nEs inconcebible. \n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/zP9m6w16FV a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-09-28T14:13:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310483233503612928", "text": "El colmo de la incompetencia.\nEspa\u00f1a, el pa\u00eds que peor gestiona las ayudas de la UE: dos tercios no se gastan.\nhttps://t.co/Z8hLuekdwE a trav\u00e9s de @larazon_es", "created_at": "2020-09-28T07:35:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310153211655917568", "text": "Con todas las letras. \nCon un profundo convencimiento. \nHoy y siempre. \nViva el Rey!\nViva Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RzwgXQPINO", "created_at": "2020-09-27T09:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310131910941831170", "text": "En la pasada legislatura, hace ya m\u00e1s de un a\u00f1o, present\u00e9 una pregunta sobre los tramos pendientes de la Autovia A11. \nIndigna que una infraestructura, considerada cr\u00edtica en 1996 para Castilla y Le\u00f3n, se encuentre a\u00fan sin terminar.\nhttps://t.co/uleqo9uFUs v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-09-27T08:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309872830276947968", "text": "\u00bfAlguien dudaba de la subida de la morosidad?\n\u00bfAlguien duda que la subida de la morosidad se va a trasladar a los prestamos?\n\u00bfAlguien duda que van a ser ciudadanos y pymes los principales afectados por esta subida?\nhttps://t.co/eJ8olbUBmn v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-09-26T15:09:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309033448464683009", "text": "Espa\u00f1a el pa\u00eds desarrollado con mayor tasa de paro juvenil medida hasta los 25 a\u00f1os.\nLos j\u00f3venes tienen muchos #MotivosParaLaMocion https://t.co/FTeeNkP4J1", "created_at": "2020-09-24T07:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308848550147772416", "text": "Enhorabuena a todas las bodegas de la @DORueda y a la labor del Consejo Regulador de la denominaci\u00f3n de origen.\nhttps://t.co/fNycF7WWpN v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-09-23T19:19:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308846163379073031", "text": "Creo que es bueno recordar que con Montoro y Rajoy por cada euro de crecimiento del PIB la deuda aument\u00f3 4 euros.\nInexplicable que Montoro presuma de su gesti\u00f3n.\n https://t.co/ltMei1qHma v\u00eda @nortecastilla", "created_at": "2020-09-23T19:10:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308701617986908160", "text": "Inaudito. La Ministra Calvi\u00f1o se enorgullece que la ca\u00edda del PIB del 2\u00ba trimestre en Espa\u00f1a sea del 17,8% en lugar del 18,5%.", "created_at": "2020-09-23T09:35:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308432159196221441", "text": "Legitimidad para hablar de lucha contra la morosidad no la tienen quienes desde las Administraciones P\u00fablicas mantienen elevados saldos pendientes de pago.\nEl @VOX_Congreso hablamos claro. \nAs\u00ed lo ha expresado @InesCanizares https://t.co/gEATgSMIkg", "created_at": "2020-09-22T15:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307930822247415808", "text": "\ud83d\udd34La negligencia e improvisaci\u00f3n de este gobierno lastran cualquier posibilidad de recuperaci\u00f3n r\u00e1pida de la econom\u00eda y el empleo.\n#MotivosParaLaMocion  https://t.co/MzrU2hlaMu", "created_at": "2020-09-21T06:33:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307677266294566912", "text": "Con este gobierno, el nivel econ\u00f3mico que hab\u00eda en febrero no volver\u00e1 en 2021 ni en 2022 ni en 2023.\nSon #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/Nw1PyOkwAJ v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-09-20T13:45:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307283762162659329", "text": "\u27a1\ufe0fHoy: Renault anuncia a los sindicatos recortes de producci\u00f3n al caer 35% las ventas\n\u27a1\ufe0fHace unos d\u00edas: La ministra de Industria est\u00e1 \u00abtranquila\u00bb por el futuro del sector en #CYL \nUn Gobierno de negligentes #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/qS4pbKB7ay a trav\u00e9s de @nortecastilla", "created_at": "2020-09-19T11:41:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307205369681371136", "text": "El \u00cdndice de Actividad Econ\u00f3mica sit\u00faa a Espa\u00f1a como la peor econom\u00eda del mundo desarrollado, por debajo de Israel y Eslovenia.\nHay #MotivosParaLaMocion no para el aplauso\nhttps://t.co/NQt02ihqDf", "created_at": "2020-09-19T06:30:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306864169325596675", "text": "Son los sucesivos gobiernos de PP y PSOE quienes no han sabido reducir y simplificar una regulaci\u00f3n obsoleta, injusta e inviable.\n #MotivosParaLaMocion  \nhttps://t.co/sBcuFp1yWQ", "created_at": "2020-09-18T07:54:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306172290460192768", "text": "Cuando en ca\u00edda del PIB y crecimiento del paro lideramos los pa\u00edses de la Zona Euro y la recuperaci\u00f3n ser\u00e1 la m\u00e1s tard\u00eda, no hay motivos para el aplauso y si #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/uZM90lw2VQ", "created_at": "2020-09-16T10:05:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305423982603243520", "text": "Son datos:\n1\u20e3La tasa anual del \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial se sit\u00faa en el \u22126,4%.\n 2\u20e3El n\u00famero de usuarios del transporte p\u00fablico disminuye un 47,4% en julio respecto al mismo mes de 2019.\nSon #MotivosParaLaMocion no para el aplauso. https://t.co/N1RPdjuyCW", "created_at": "2020-09-14T08:31:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305148882331066368", "text": "Opiniones diferentes en el PP de #Valladolid en funci\u00f3n del pueblo del que hablemos. \nPropone variantes en Arroyo y t\u00faneles en Simancas.\nEn @VOXValladolid defendemos variantes en ambos pueblos. Se llama tener criterio.\nhttps://t.co/YVBVKhdG7C", "created_at": "2020-09-13T14:18:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305129680694054913", "text": "Mi apoyo al sector del vino, tan importante para la econom\u00eda vallisoletana.\nLas medidas aplicadas por el Gobierno para rescatar a este sector han sido claramente insuficientes.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/nHVvC0Bv8f v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-09-13T13:02:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304889699027353604", "text": "Los castellano leoneses no estamos tranquilos con este Gobierno ni en lo sanitario, ni en lo social, ni en lo econ\u00f3mico.\nNo se puede hacer peor.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/4iYtvzIIaW v\u00eda @DiadeValladolid", "created_at": "2020-09-12T21:08:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304884894536007682", "text": "El otro d\u00eda lo record\u00e9 en la comparecencia del Ministro Escriv\u00e1. El PSOE baj\u00f3 el sueldo de los funcionarios en 2011.\nParece que van por el mismo camino.\n#MotivosParaLaMocion\nhttps://t.co/UIM4Kn5j4D v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-09-12T20:49:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304671264515252224", "text": "Espa\u00f1a, el \u00fanico pa\u00eds de la OCDE en el que no se prev\u00e9 recuperaci\u00f3n.\nSi todos los diputados no vemos en esto #MotivosParaLaMocion es que no tenemos claro la b\u00fasqueda del inter\u00e9s general.\nhttps://t.co/8kycWPCvdl v\u00eda @voz_populi", "created_at": "2020-09-12T06:40:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303937427887869953", "text": "Fitch estima una ca\u00edda de la econom\u00eda espa\u00f1ola del 13,2% en 2020 y que la recuperaci\u00f3n de los niveles de actividad previos a la pandemia no ser\u00e1 hasta 2023 o 2024. \nEspa\u00f1a necesita un nuevo gobierno\n#MotivosParaLaMocion \n https://t.co/qj44u2rJAE a trav\u00e9s de @libertaddigital", "created_at": "2020-09-10T06:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303802280399994891", "text": "Compromiso en apoyo a un sistema de pensiones sostenibles.\nIntervenci\u00f3n en la Comisi\u00f2n del Pacto de Toledo \n @VOX_Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/PNVq0gGK4u https://t.co/kI4LDAGZWl", "created_at": "2020-09-09T21:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303569361584771072", "text": "Las c\u00e1rceles tienen vacantes del 64% en su personal de sanitarios en plena pandemia.\nHay que apoyar a un colectivo que trabaja en condiciones de especial riesgo y al que el gobierno olvida.\nHay #MotivosParaLaMocion no para el aplauso.\nhttps://t.co/2pyDTwc6MV v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "created_at": "2020-09-09T05:42:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303220219612221440", "text": "Hoy 8 de septiembre cel\u00e9branos la festividad de la Virgen de San Lorenzo, patrona y alcaldesa perpetua de #Valladolid \nEste a\u00f1o no puedo acompa\u00f1arla pero no dejar\u00e9 de venerarla. https://t.co/yc0NASydas", "created_at": "2020-09-08T06:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La catastr\u00f3fica gesti\u00f3n gubernamental hunde la econom\u00eda y el empleo.\nHay muchos #MotivosParaLaMocion ninguno para el aplauso.\n https://t.co/i3H2ULbX7f a trav\u00e9s de @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1302827622410444800", "created_at": "2020-09-07T04:34:45.000Z"}, {"text": "La p\u00e9rdida de peso de Castilla y Le\u00f3n es llamativa y preocupante.\nEl conformismo y la falta de ideas ha marcado la pol\u00edtica auton\u00f3mica en los \u00faltimos a\u00f1os y eso se refleja en las cifras.\nhttps://t.co/ZMmzqGfRCu v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1302608692030906368", "created_at": "2020-09-06T14:04:48.000Z"}, {"text": "En #CYL, en t\u00e9rminos anuales, se registra un preocupante aumento del paro en todos los sectores y un descenso en el n\u00famero de contratos.\nEn @vox_es si nos preocupamos y por eso creemos que en Espa\u00f1a tiene que haber un cambio de gobierno.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/q96profeL4", "lang": "es", "id": "1302542596464668674", "created_at": "2020-09-06T09:42:09.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a 5\u00ba pa\u00eds del mundo en riesgo de contagio.\nAplauden los inconscientes y los irresponsables.\nEl sentido com\u00fan exige una reprobaci\u00f3n del gobierno  #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/UH7UxOGOgl", "lang": "es", "id": "1302334577550258179", "created_at": "2020-09-05T19:55:34.000Z"}, {"text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia de Emilio Sanz-Pastor, fundador de Caza en Abierto. Un gran amante del mundo rural y de la caza sostenible y responsable.\nDescanse en paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/jx4ddKcsJl", "lang": "es", "id": "1302274273533464577", "created_at": "2020-09-05T15:55:56.000Z"}, {"text": "Es lamentable lo que est\u00e1n protagonizando PSOE, Cs y PP en #CYL.\nLos ciudadanos necesitan certidumbre, credibilidad, responsabilidad, racionalidad, sensatez.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/g92vUvKdVg v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "lang": "es", "id": "1302260769732669442", "created_at": "2020-09-05T15:02:16.000Z"}, {"text": "Yo estoy a favor de la limitaci\u00f3n de mandatos.\nFeijoo por el contrario considera que \u00e9l es imprescindible y tiene que seguir. Propio de quien hizo una campa\u00f1a personalista ocultando las siglas de su partido.\nhttps://t.co/Yw9idAetoI", "lang": "es", "id": "1302240721320259586", "created_at": "2020-09-05T13:42:37.000Z"}, {"text": "La Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n no sirvi\u00f3 para frenar la segunda ola del virus, ni para ordenar la vuelta al colegio ni a los trabajos, ni para amortiguar el impacto de la crisis econ\u00f3mica....\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/6cVMQkkSRx a trav\u00e9s de @elindepcom", "lang": "es", "id": "1302187831184502784", "created_at": "2020-09-05T10:12:27.000Z"}, {"text": "Es muy triste comprobar como para  @nortecastilla no es noticia la violencia contra @Igarrigavaz y @MeerRocio en Catalu\u00f1a ni contra @Ortega_Smith en el Pa\u00eds Vasco.\nMuy triste comprobar en que se ha transformado un peri\u00f3dico que siempre ha sido referencia en la prensa espa\u00f1ola.", "lang": "es", "id": "1301898415878688769", "created_at": "2020-09-04T15:02:25.000Z"}, {"text": "El arzobispado de Valladolid califica de \"desproporcionadas\" las medidas restrictivas de la Junta.\nLimitar a 25 personas como m\u00e1ximo en un templo como la Catedral de Valladolid no es solo desproporcionado, es rid\u00edculo. https://t.co/KXIhJPMh6C a trav\u00e9s de @@DiarioCyLMundo", "lang": "es", "id": "1301431420804624384", "created_at": "2020-09-03T08:06:44.000Z"}, {"text": "Comparen las opciones:\n\u2705Modernidad e integraci\u00f3n de barrios: soterramiento propuesto por @VOXValladolid @jagabarto \n\u274cViejas propuestas (t\u00faneles, pasos a nivel) y divisi\u00f3n de la ciudad: resto de los partidos. \nhttps://t.co/jFi4NskW4F a trav\u00e9s de @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1301428616488783874", "created_at": "2020-09-03T07:55:36.000Z"}, {"text": "Antes de valorar, preguntas:\n1\ufe0f\u20e3Existe comit\u00e9 de expertos en #CYL?\n2\ufe0f\u20e3Puede dar el nombre de los expertos?\n3\ufe0f\u20e3Puede publicar el informe de recomendaciones?\n4\ufe0f\u20e3Se ha valorado el impacto de las medidas?\n5\ufe0f\u20e3Se ha dialogado con colegios profesionales sanitarios?\nhttps://t.co/WxHGr2RqSH", "lang": "es", "id": "1301031245724360704", "created_at": "2020-09-02T05:36:35.000Z"}, {"text": "Inestabilidad, salida de capitales, falta de confianza, ausencia de reformas estructurales...\nTodos ellos  \n\u27a1\ufe0f#MotivosParaLaMocion \n\u2705En @VOX_Congreso planteamos lo que nos transmiten los ciudadanos.\nhttps://t.co/SH9tWivb1p a trav\u00e9s de @voz_populi", "lang": "es", "id": "1300660296990818304", "created_at": "2020-09-01T05:02:34.000Z"}, {"text": "Opciones:\n\u2b55\ufe0fIncertidumbre en la gesti\u00f3n sanitaria, educativa, econ\u00f3mica, pol\u00edtica....\n\u2705Certidumbre al apoyar la moci\u00f3n de  @vox_es.  Un partido comprometido, con principios y con credibilidad.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/Gn9Ku7Zxgz", "lang": "es", "id": "1300334892140711936", "created_at": "2020-08-31T07:29:31.000Z"}, {"text": "Nos debemos plantear si gastar 122.000 millones al a\u00f1o en subvenciones es propio de un pa\u00eds din\u00e1mico, emprendedor, que cree en la iniciativa privada, que tiene futuro,.\nhttps://t.co/o8uX1V6Q5u v\u00eda @voz_populi", "lang": "es", "id": "1299945074407755776", "created_at": "2020-08-30T05:40:32.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo en las reivindicaciones de los padres de ni\u00f1os con discapacidad. \nTambi\u00e9n mi admiraci\u00f3n por su comportamiento y valores.\nhttps://t.co/VMNSnyoqMl v\u00eda @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1299688232641331200", "created_at": "2020-08-29T12:39:56.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita: Reformas estructurales, reducci\u00f3n de gasto superfluo, atracci\u00f3n de inversi\u00f3n y empleo, reducci\u00f3n de cargas burocr\u00e1ticas.\nEl Gobierno no est\u00e1 por la labor.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/gbXzTSrNrB a trav\u00e9s de @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1299607221752467456", "created_at": "2020-08-29T07:18:01.000Z"}, {"text": "Si al suspenso de los lectores se une la desconfianza de los inversores y se adereza con la mayor ca\u00edda del PIB de la UE, el resultado no puede ser otro que pedir que cambie el Gobierno.\n#MotivosParaLaMocion \n@VOX_Congreso  https://t.co/jlHZNyqZd0", "lang": "es", "id": "1298894160775315457", "created_at": "2020-08-27T08:04:34.000Z"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo a todos!!! https://t.co/so7o56k1ln", "lang": "es", "id": "1298674672708583427", "created_at": "2020-08-26T17:32:24.000Z"}, {"text": "Pudimos comprobar el gran trabajo realizado por Jorge, concejal de @vox_es y tambi\u00e9n la preocupaci\u00f3n de los vecinos de la localidad por los efectos de la crisis que estamos viviendo. https://t.co/9DDAOeTelC", "lang": "es", "id": "1298623283684880387", "created_at": "2020-08-26T14:08:12.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n con objeto de conocer la situaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de los diversos colectivos de Valladolid. \nEn este caso con emprendedores que crean empleo en nuestra ciudad. https://t.co/LDNQj0MRSC", "lang": "es", "id": "1298615732293586944", "created_at": "2020-08-26T13:38:12.000Z"}, {"text": "Consecuencias de una gesti\u00f3n nefasta de la crisis: El volumen de negocio de las agencias de viaje cay\u00f3 un 95%, las pernoctaciones hoteleras, un 75% y se pierden 300.000 puestos de trabajo. \n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/ib8lOP6uVX a trav\u00e9s de @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1298113658061496321", "created_at": "2020-08-25T04:23:08.000Z"}, {"text": "El peor Gobierno para afrontar una crisis:\nLa deuda espa\u00f1ola se situar\u00e1 este a\u00f1o entre el 115% y el 125% del PIB, siendo factible que supere el 130% en 2021.\nHay muchos #MotivosParaLaMoci\u00f3n \nhttps://t.co/JaRpfGcGIf a trav\u00e9s de @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1297924266248351747", "created_at": "2020-08-24T15:50:33.000Z"}, {"text": "Las regiones que obtuvieron los menores registros de crecimiento del PIB en 2019 fueron la ciudad aut\u00f3noma de Ceuta (1,0%), Castilla y Le\u00f3n (1,1%) y la ciudad aut\u00f3noma de Melilla (1,2%).\n\u00bfQue nota ponemos a la gesti\u00f3n de PP+Cs en la @jcyl?\nComo poco: manifiestamente mejorable. https://t.co/izTjdzQMSg", "lang": "es", "id": "1297917047683383297", "created_at": "2020-08-24T15:21:52.000Z"}, {"text": "\u00c1nimo a todos los vecinos de Torrelobat\u00f3n @TorrelobatonV https://t.co/ykujdNxq8y", "lang": "es", "id": "1297908480477724672", "created_at": "2020-08-24T14:47:50.000Z"}, {"text": "\u00bfSab\u00edas que...? Apuntes de la cruda realidad v\u00eda @cyleconomica\nLa realidad de p\u00e9rdida de empresas y de poblaci\u00f3n en #CYL que los sucesivos gobiernos auton\u00f3micos del PP no han sabido contener ni revertir.\n https://t.co/W9YvsjSXII", "lang": "es", "id": "1297797051296751616", "created_at": "2020-08-24T07:25:03.000Z"}, {"text": "Iniciativa, ideales, voluntariado, preocupaci\u00f3n por el medio ambiente.\nEso es @voxjovenes #Valladolid.\nEnhorabuena. https://t.co/m29u5Cd18p", "lang": "es", "id": "1297514651543048193", "created_at": "2020-08-23T12:42:54.000Z"}, {"text": "El sector de la #hosteler\u00eda pide dialogo, respeto a su actividad, ayudas reales y un pol\u00edtica sensata que les permita la continuidad de sus negocios. \nUn sector que sufre las consecuencias de una gesti\u00f3n negligente de la crisis.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/LLums1BiT7", "lang": "es", "id": "1297418764384964608", "created_at": "2020-08-23T06:21:52.000Z"}, {"text": "La informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de las personas mayores por parte de la Junta de Castilla y Le\u00f3n no es objeto del Plan Estad\u00edstico desde 2007.\nCuriosa forma de demostrar la preocupaci\u00f3n y el agradecimiento por todo lo que han hecho. https://t.co/q6bBbhQjiG", "lang": "es", "id": "1297130481830572034", "created_at": "2020-08-22T11:16:21.000Z"}, {"text": "Se disparan los contagios: 7.039 casos m\u00e1s, 3.349 en las \u00faltimas 24 horas\nP\u00e9sima gesti\u00f3n de la crisis, de la desescalada, del despu\u00e9s de la crisis, del rebrote.\nSon infinitos los #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/VtoJsETTqB v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "id": "1296541702208073729", "created_at": "2020-08-20T20:16:45.000Z"}, {"text": "Cerca de 300.000 aut\u00f3nomos abocados al cierre en los pr\u00f3ximos seis meses por el impacto de la pandemia.\nUn Gobierno sin iniciativa, ideas ni credibilidad.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/6INrsZjJd4", "lang": "es", "id": "1296159726149959681", "created_at": "2020-08-19T18:58:54.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con @jagabarto @Sussuarez y la Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de la Hosteler\u00eda de Valladolid.\nEs sector necesita un Plan de Rescate, ayudas en lugar de pr\u00e9stamos, moratorias en los pagos, pr\u00f3rrogas.\nEl sector necesita apoyo real\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/WSbUNZwMya", "lang": "es", "id": "1295949057836359681", "created_at": "2020-08-19T05:01:47.000Z"}, {"text": "En el Gobierno social comunista ni una sola idea para fomentar la relocalizaci\u00f3n de la industria en Espa\u00f1a. \n#MotivosParaLaMoci\u00f3n \nIgnoran que la industria es el sector que m\u00e1s empleo inducido genera. No merecemos este Gobierno.\nhttps://t.co/KyGcx4aZ4D", "lang": "es", "id": "1295378674833862657", "created_at": "2020-08-17T15:15:17.000Z"}, {"text": "Una buena noticia: \u00cdscar y Pedrajas se desconfinan.\nDestacar la responsabilidad de los vecinos, su civismo, su buen hacer, su solidaridad, su paciencia.\nhttps://t.co/gtweud7OTt v\u00eda @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1294865107168755716", "created_at": "2020-08-16T05:14:33.000Z"}, {"text": "Son datos: CyL pierde el 20% de la poblaci\u00f3n en los \u00faltimos 60 a\u00f1os \nDespoblaci\u00f3n que, desde 1987, los sucesivos gobiernos del AP/PP en Castilla y Le\u00f3n no han sabido combatir. No tienen credibilidad para hablar del tema.\nhttps://t.co/oV2Qne4xeZ v\u00eda @DiadeValladolid", "lang": "es", "id": "1294522479424282627", "created_at": "2020-08-15T06:33:04.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha llevado a Espa\u00f1a a la mayor destrucci\u00f3n del parque de empresas de la Uni\u00f3n Europea. \n#MotivosParaLaMocion \nPor responsabilidad y sensatez, hay que apoyar la moci\u00f3n de censura de @VOX_Congreso \n https://t.co/jFpRKzQPgb v\u00eda @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1294501123978604544", "created_at": "2020-08-15T05:08:13.000Z"}, {"text": "No podemos afrontar una crisis econ\u00f3mica larga con un gobierno sin ideas, que no genera confianza, incapaz de afrontar los problemas estructurales de la econom\u00eda espa\u00f1ola.\n#MotivosParaLaMocion \nEn @VOX_Congreso esperamos tu apoyo.\n https://t.co/hbg9p3iuyc v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1294150014042812416", "created_at": "2020-08-14T05:53:02.000Z"}, {"text": "Es incre\u00edble que vallisoletanos tengan problemas en recibir atenci\u00f3n sanitaria en M\u00e1laga. \nPreguntas:\n1. \u00bfTienen los espa\u00f1oles derecho a ser atendidos en todo el territorio nacional?\n2. \u00bfContribuye la existencia de 17 sistemas sanitarios a este dislate?\nhttps://t.co/uPJu6VPyTU", "lang": "es", "id": "1293592123913240577", "created_at": "2020-08-12T16:56:10.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con @jagabarto en el Ayuntamiento de #Valladolid .\nEn @VOX_Congreso queremos conocer de primera mano el impacto de la crisis en los ciudadanos y las consecuencias de la negligencia en la gesti\u00f3n de un p\u00e9simo Gobierno.\n#MotivosParaLaMocion https://t.co/mP3GaUhsJE", "lang": "es", "id": "1293251404098871297", "created_at": "2020-08-11T18:22:16.000Z"}, {"text": "En #Simancas viendo los efectos del incendio que se produjo ayer cerca de la urbanizaci\u00f3n Entrepinos.\nEscuchando, junto con mi compa\u00f1ero @GimenezBalmori de @VOXValladolid, el subdelegado del gobierno y otras autoridades, las explicaciones de la teniente alcalde. https://t.co/0fzfDcHsZH", "lang": "es", "id": "1293246334884098048", "created_at": "2020-08-11T18:02:08.000Z"}, {"text": "Los vecinos de \u00cdscar y Pedrajas merecen el mismo trato que otros ciudadanos de #CYL. \nSon ciudadanos serios, solidarios y responsables que dieron un gran ejemplo durante el pico de la pandemia fabricando EPIs.  \nhttps://t.co/k7gfzS1TQZ v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "lang": "es", "id": "1293054080965914625", "created_at": "2020-08-11T05:18:11.000Z"}, {"text": "Los m\u00e9dicos de Castilla y Le\u00f3n suspenden al Gobierno en la pol\u00edtica de compra de materIal y en la gesti\u00f3n del Ministerio de Sanidad.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/qlGKxeIe9L v\u00eda @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1293048911855329280", "created_at": "2020-08-11T04:57:38.000Z"}, {"text": "La econom\u00eda espa\u00f1ola es la m\u00e1s rezagada de los pa\u00edses ricos por la pandemia.\nFrente a un Gobierno negligente, son muchos los #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/Pp8UHKSoUR v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "id": "1292831989335298049", "created_at": "2020-08-10T14:35:40.000Z"}, {"text": "Medidas eficaces para luchar contra la crisis: eliminar o reducir impuestos,\nhttps://t.co/yY8uFKCbiU v\u00eda @elEconomistaes", "lang": "es", "id": "1292728752951177216", "created_at": "2020-08-10T07:45:27.000Z"}, {"text": "Un gran candidato @Igarrigavaz de firmes convicciones en el partido que defiende valores.\nCompromiso con Catalu\u00f1a. Compromiso con Espa\u00f1a. \n@VOX_Congreso https://t.co/X9XKz42WtN", "lang": "es", "id": "1292727695302852608", "created_at": "2020-08-10T07:41:14.000Z"}, {"text": "Confiamos @Santi_ABASCAL que los espa\u00f1oles protesten, con respeto y legalmente, contra el peor gobierno de los \u00faltimos 40 a\u00f1os en Espa\u00f1a.\nNo nos podemos cruzar de brazos. Hay #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/YEpNSbjYVd v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1292492356227301383", "created_at": "2020-08-09T16:06:05.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ueco olvida:\n1\ufe0f\u20e3Cesiones y transferencias llevadas a cabo por el PP de Aznar al PNV y CIU en su primera legislatura.\n2\ufe0f\u20e3Ausencia de iniciativa del gobierno del PP de Rajoy para recuperar competencias.\nEl PP no es alternativa. \nhttps://t.co/vwa52LG2eW", "lang": "es", "id": "1292487667884740608", "created_at": "2020-08-09T15:47:27.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a tardar\u00e1 al menos 2 d\u00e9cadas en regresar el nivel de endeudamiento del 95,5% de 2019. \nUrge un plan para reducir gasto pol\u00edtico innecesario y el n\u00famero de administraciones.\nUrge un Gobierno de Emergencia \n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/Qi2lOyyLju v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1292484876655046656", "created_at": "2020-08-09T15:36:22.000Z"}, {"text": "El debate sobre la monarqu\u00eda lo quieren abrir quienes son contrarios a ella.\nNo caigamos en su trampa.\nViva el Rey y viva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nhttps://t.co/20ZzufZe76 v\u00eda @elindepcom", "lang": "es", "id": "1292387824944197632", "created_at": "2020-08-09T09:10:43.000Z"}, {"text": "Tiene toda la raz\u00f3n @Santi_ABASCAL, S\u00e1nchez tiene un solo objetivo: Mantenerse en el poder.\nA diferencia de otros partidos, en @vox_es estamos en pol\u00edtica para servir y por eso decimos lo que pensamos.\n https://t.co/EMcXY0PppE v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1292147907647414273", "created_at": "2020-08-08T17:17:22.000Z"}, {"text": "El Gobierno, mas caro y amplio de la democracia, dispara el gasto en altos cargos mientras Espa\u00f1a entra en recesi\u00f3n econ\u00f3mica.\nEs un sinsentido y una irresponsabilidad propia de malos gobernantes.\n#MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/pov7ZiFEhI", "lang": "es", "id": "1291981874932391936", "created_at": "2020-08-08T06:17:37.000Z"}, {"text": "En @vox_es vamos a proponer un Plan Nacional contra la Despoblaci\u00f3n escuchando, debatiendo y analizando alternativas con quienes viven en la Espa\u00f1a vac\u00eda. \nFrente a propuestas insensatas di\u00e1logo, debate, compromiso y sentido com\u00fan.\nhttps://t.co/aFmuQWwXex v\u00eda @DiadeValladolid", "lang": "es", "id": "1291728041354432514", "created_at": "2020-08-07T13:28:58.000Z"}, {"text": "Es de agradecer el gesto de #iberdrola con nuestra Comunidad. \nLa colaboraci\u00f3n y el compromiso de la empresa privada es fundamental en una sociedad libre.\nhttps://t.co/WigyVyCvl5", "lang": "es", "id": "1291724018832244736", "created_at": "2020-08-07T13:12:59.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n en la Confederaci\u00f3n Vallisoletana de Empresarios #cve.\nEn @vox_es @VOX_Congreso creemos que es el momento de apoyar a los empresarios en la continuidad de sus negocios y el mantenimiento del empleo, no de dificultarlo con mayores impuestos #MotivosParaLaMocion https://t.co/MfKyYb46WE", "lang": "es", "id": "1291679288668889094", "created_at": "2020-08-07T10:15:15.000Z"}, {"text": "La soluci\u00f3n de @Santi_ABASCAL \n1\ufe0f\u20e3 Que se respete la Ley\n2\ufe0f\u20e3 Que se respete la propiedad privada\n3\ufe0f\u20e3 Que se act\u00fae con rapidez\n4\ufe0f\u20e3 Que se ejerza el poder coercitivo de la Ley\nLo normal en un estado de derecho sin complejos. \nhttps://t.co/gMzAxzXHub", "lang": "es", "id": "1291465258939408384", "created_at": "2020-08-06T20:04:46.000Z"}, {"text": "Visita al Banco de Alimentos  de Valladolid.\nUn gran proyecto llevado por grandes personas.\nAyudaron a 17.100 personas el a\u00f1o pasado. Estiman que, al finalizar este a\u00f1o, ayudar\u00e1n a 25.000 personas en Valladolid.\nTodo mi apoyo y mi admiraci\u00f3n. https://t.co/rXOwWEnAW2", "lang": "es", "id": "1291363455568666624", "created_at": "2020-08-06T13:20:14.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo a los vecinos de \u00cdscar y Pedrajas.\nIndigna la gesti\u00f3n de la crisis ante el hecho que, tras tomar las medidas m\u00e1s restrictivas, en Espa\u00f1a tengamos los peores resultados sanitarios y econ\u00f3micos. \n#MotivosParaLaMocion \n#PueblosVaVox\nhttps://t.co/YPSgrCE4eo", "lang": "es", "id": "1290974900342214659", "created_at": "2020-08-05T11:36:16.000Z"}, {"text": "Muchos comercios cerrados en el centro de Valladolid. \nFalta o insuficiencia de las ayudas, desconfianza de los empresarios, olvido de los trabajadores, negligencia. \nNo merecemos este Gobierno.\n#MotivosParaLaMocion \nEn @VOX_Congreso lo sabemos y pedimos tu apoyo https://t.co/ZfLFIk1a0v", "lang": "es", "id": "1290972802187694080", "created_at": "2020-08-05T11:27:55.000Z"}, {"text": "Tres d\u00e9cadas en las que los gobiernos centrales de PSOE y PP no han sido capaces de terminar las infraestructuras previstas.\nDesinter\u00e9s, incompetencia o ambas cosas.\nhttps://t.co/n5Hfl2wQb8 v\u00eda @DiadeValladolid", "lang": "es", "id": "1290663420476489735", "created_at": "2020-08-04T14:58:33.000Z"}, {"text": "Subir impuestos para hundir m\u00e1s la economia y el empleo. Es una enorme irresponsabilidad.\nNo hay motivos para el aplauso, hay #MotivosParaLaMocion \nhttps://t.co/VeYfsN5qOq v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1290254979505111042", "created_at": "2020-08-03T11:55:33.000Z"}, {"text": "Una gesti\u00f3n negligente de la crisis sanitaria y economica tiene consecuencias:\nLa entrada de turistas cae en junio un 97,7% y el gasto baja un 98,6% \nHay #MotivosParaLaMocion no para el aplauso.\nhttps://t.co/TtOQfCn5Np v\u00eda @voz_populi", "lang": "es", "id": "1290245700345720833", "created_at": "2020-08-03T11:18:41.000Z"}, {"text": "Los aut\u00f3nomos, un colectivo que est\u00e1 sufriendo la p\u00e9sima gesti\u00f3n de la crisis por parte del Gobierno social comunista.\nNo hay motivos para el aplauso, hay #MotivosParaLaMocion @VOX_Congreso \nhttps://t.co/TgzZNkDJNU v\u00eda @elEconomistaes", "lang": "es", "id": "1290210274436247553", "created_at": "2020-08-03T08:57:55.000Z"}, {"text": "La pol\u00edtica, para quienes estamos en @vox_es,  significa vocaci\u00f3n de servicio, responsabilidad y defensa de principios. Por eso se presenta una moci\u00f3n de censura.\nOtros partidos se gu\u00edan por c\u00e1lculos electorales. \n https://t.co/9PvmeMRYXY a trav\u00e9s de @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1290180277071835136", "created_at": "2020-08-03T06:58:43.000Z"}, {"text": "No hay ninguna intenci\u00f3n por parte de PP, Cs y PSOE de reducir gasto pol\u00edtico.\nTan solo @vox_es apuesta por reducir gasto pol\u00edtico innecesario y eliminar duplicidades.\nhttps://t.co/5gRauccAWM", "lang": "es", "id": "1289819512561209345", "created_at": "2020-08-02T07:05:10.000Z"}, {"text": "Sin una estrategia macro de estabilizaci\u00f3n, basada en el recorte del gasto, y sin pol\u00edticas de oferta que restauren los incentivos para crecer y crear empleo es imposible superar una situaci\u00f3n como la actual.\nhttps://t.co/pxjYzHe98I a trav\u00e9s de @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1289816830362624002", "created_at": "2020-08-02T06:54:30.000Z"}, {"text": "Recordar que con el PNV han pactado tanto el PSOE como el PP y que, como consecuencia de las cesiones de ambos, en Espa\u00f1a hay ciudadanos de primera y de segunda.\nEn @vox_es se lo contaremos todos los espa\u00f1oles.\nhttps://t.co/KZ2vE1wpGo", "lang": "es", "id": "1289574196272484353", "created_at": "2020-08-01T14:50:22.000Z"}, {"text": "Foto de eldiadevalladolid", "lang": "es", "id": "1289531818769649664", "created_at": "2020-08-01T12:01:58.000Z"}, {"text": "Apoyando a la #tauromaquia con @rchamode @rodrijr111 @georgina_vox @Mazureque @vicpiedra @JGCdelCastillo \nen las Cortes de #cyl \nLos complejos y la tibieza de la dejamos a otros. \n@vox_es credibilidad.", "lang": "es", "id": "1289518506304659456", "created_at": "2020-08-01T11:09:04.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a, la peor recesi\u00f3n y la recuperaci\u00f3n m\u00e1s pobre.\nAnte ello:\n\ud83d\udc49PSOE Y Podemos aplauden\n\ud83d\udc49Cs en su mundo\n\ud83d\udc49PP protesta pero no act\u00faa\n\ud83d\udc49@vox_es presenta una moci\u00f3n de censura \nhttps://t.co/GfecxzNFZ0 a trav\u00e9s de @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1289442420946477056", "created_at": "2020-08-01T06:06:44.000Z"}, {"text": "Salamanca es Tauromaquia se re\u00fane con VOX en las Cortes Regionales https://t.co/n1IUtyVGwF", "lang": "es", "id": "1289257607153287170", "created_at": "2020-07-31T17:52:21.000Z"}, {"text": "El PIB espa\u00f1ol se desploma un 18,5% y entra en una recesi\u00f3n hist\u00f3rica.\nPreguntas:\n\ud83d\udc49\u00bfAplaudir\u00e1n los diputados socialistas?\n\ud83d\udc49\u00bfSonreir\u00e1 el Presidente del Gobierno?\n\ud83d\udc49\u00bfEs censurable la gesti\u00f3n del Gobierno?\nhttps://t.co/yztwfTqhbt", "lang": "es", "id": "1289110474462765062", "created_at": "2020-07-31T08:07:42.000Z"}, {"text": "Parece que en #Valladolid se contin\u00faa haciendo cada vez m\u00e1s dif\u00edcil la vida a quienes viven en el centro de la ciudad. https://t.co/Kehxc90L94", "lang": "es", "id": "1289109373625806848", "created_at": "2020-07-31T08:03:19.000Z"}, {"text": "Curioso que @nortecastilla no se haga eco de la noticia. \nRecordemos que en los \u00faltimos 20 a\u00f1o Castilla y Le\u00f3n es, tras Asturias, la Comunidad que m\u00e1s poblaci\u00f3n ha perdido. \nRecordemos 20 a\u00f1os perdiendo poblaci\u00f3n y los gobiernos auton\u00f3micos del PP sin tomar medidas eficaces.", "lang": "es", "id": "1289098228818944000", "created_at": "2020-07-31T07:19:02.000Z"}, {"text": "Cinco diputados de @VOX_Congreso hemos acudido a #Zamora para hablar sobre despoblaci\u00f3n. Un problema acuciante ante el que los partidos tradicionales no han tomado medidas eficaces.\nhttps://t.co/oJyG8OdsHE a trav\u00e9s de @opiniondezamora", "lang": "es", "id": "1289096571280404482", "created_at": "2020-07-31T07:12:27.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles deben opinar si quieren que contin\u00fae un Gobierno negligente en su actuaci\u00f3n frente a la crisis sanitaria, social y econ\u00f3mica.\n#Mociondecensura  @vox_es https://t.co/HmXZlBx2x4", "lang": "es", "id": "1288412366330310662", "created_at": "2020-07-29T09:53:40.000Z"}, {"text": "Esta semana hemos reconocido:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbQue no sabemos hacer las cosas bien\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Que necesitamos un rescate\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Que no tenemos influencia en la UE\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Que no somos soberanos\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Que no tenemos dinero\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Que Espa\u00f1a necesita reformas estructurales\n\u00bfAplaudimos?", "lang": "es", "id": "1287397942589100032", "created_at": "2020-07-26T14:42:42.000Z"}, {"text": "La subida impositiva incentivar\u00e1 la econom\u00eda sumergida y reducir\u00e1 la creaci\u00f3n de empleo e inversi\u00f3n. \nhttps://t.co/z1PppUAwvq v\u00eda @elespanolcom", "lang": "es", "id": "1287111271494688769", "created_at": "2020-07-25T19:43:35.000Z"}, {"text": "Descansen en paz y brille para ellos la luz eterna.\nCompa\u00f1\u00eda y apoyo a sus familiares y mis oraciones por los fallecidos. https://t.co/Z11OAQIx29", "lang": "es", "id": "1286980854431002625", "created_at": "2020-07-25T11:05:21.000Z"}, {"text": "La lucha contra la despoblaci\u00f3n de PP y PSOE ha sido un completo fracaso.\nEs la hora de propuestas cre\u00edbles, las propuestas de @vox_es https://t.co/soFUNwKPWm", "lang": "es", "id": "1285616213192847361", "created_at": "2020-07-21T16:42:45.000Z"}, {"text": "Recordar que en campa\u00f1a electoral tanto PP, Cs y PSOE prometieron que no apoyar\u00edan el recorte de los fondos de la PAC.\nNo vamos a dejaros solos @VOX_Congreso \n#VoxConElCampo \nTan solo @vox_es credibilidad. https://t.co/oy9JumlJSh", "lang": "es", "id": "1285615630247485440", "created_at": "2020-07-21T16:40:26.000Z"}, {"text": "Preguntas que nos debemos hacer:\n1\ufe0f\u20e3 Tendr\u00eda futuro la UE si no se hubiese alcanzado un acuerdo?\n2\ufe0f\u20e3 Que futuro le espera a la PAC?\n3\ufe0f\u20e3 Se va a producir una p\u00e9rdida de soberan\u00eda de las naciones?\n4\ufe0f\u20e3 Se camina hacia una pol\u00edtica fiscal com\u00fan? \n5\ufe0f\u20e3 Cu\u00e1l es el peso de Espa\u00f1a?\n......", "lang": "es", "id": "1285478984642428929", "created_at": "2020-07-21T07:37:27.000Z"}, {"text": "Para recibir estas ayudas, los gobiernos nacionales tendr\u00e1n que elaborar planes de reformas que ser\u00e1n evaluados por la Comisi\u00f3n Europea en un plazo de dos meses. \n\n\u00bfAlguien dudaba de la condicionalidad?\n\nhttps://t.co/XvDWwyWkjx a trav\u00e9s de @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1285443486267969536", "created_at": "2020-07-21T05:16:24.000Z"}, {"text": "Recuerdo los comentarios y cr\u00edticas de algunos cuando apareci\u00f3 @vox_es \nHoy es la tercera fuerza pol\u00edtica de Espa\u00f1a.\nAhora nace el sindicato Solidaridad. Les deseo lo mejor para el futuro porque es necesario. https://t.co/PfyPftD4kx", "lang": "es", "id": "1285274598142021633", "created_at": "2020-07-20T18:05:18.000Z"}, {"text": "Unos \u00edndices de confianza empresarial bajo m\u00ednimos no es el mejor escenario para iniciar una recuperaci\u00f3n. \nEn @vox_es pensamos que hay que apoyar a la empresa para su expansi\u00f3n y creaci\u00f3n de empleo, no perseguirla con m\u00e1s impuestos. https://t.co/FtptjYgBVs", "lang": "es", "id": "1285135677827489792", "created_at": "2020-07-20T08:53:16.000Z"}, {"text": "Lo cierto es que \n@vox_es \u2705 Credibilidad\nY eso molesta a quienes adolecen de ella. https://t.co/FViObEMskm", "lang": "es", "id": "1284829411011854339", "created_at": "2020-07-19T12:36:17.000Z"}, {"text": "La demostraci\u00f3n del absoluto fracaso de las pol\u00edticas contra la despoblaci\u00f3n de sucesivos gobiernos centrales y auton\u00f3micos.\nHay que tomar medidas dr\u00e1sticas y no quedarse en promesas y palabrer\u00eda.\n#PueblosVaVox\n#MundoRural\nhttps://t.co/tMQJP96ETG v\u00eda @nortecastilla", "lang": "es", "id": "1284714583622549505", "created_at": "2020-07-19T05:00:00.000Z"}, {"text": "Mi apoyo a esta iniciativa:\nPatrimonio Nacional, Casa de Su Majestad el Rey: Mantened en el Real Monasterio de Santa Clara de Tordesillas el realejo y el virginal - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/A7XggclKt2 a trav\u00e9s de @Change", "lang": "es", "id": "1284563416905060352", "created_at": "2020-07-18T18:59:19.000Z"}, {"text": "No hay fiestas en los pueblos pero siguen siendo sitios que merece la pena visitar. \n#PueblosVaVox \n#PrimeroLoNuestro\nUna buena ruta para ver #Iscar #Olmedo #Portillo", "lang": "es", "id": "1284414572791816192", "created_at": "2020-07-18T09:07:52.000Z"}, {"text": "A nadie le debe extra\u00f1ar. \nEl PSOE siempre (excepto en campa\u00f1a electoral) olvida a los agricultores y ganaderos. \nEn @vox_es estamos con el #MundoRural https://t.co/QDNbbOR1eH", "lang": "es", "id": "1283743048992784384", "created_at": "2020-07-16T12:39:28.000Z"}, {"text": "EUROSTAT ha publicado hoy el \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial de mayo de 2020. \nLa variaci\u00f3n interanual de Espa\u00f1a refleja una ca\u00edda del 24,9% frente a una media del 20,9% de los pa\u00edses del Euro 19. https://t.co/QO3uJEzju3", "lang": "es", "id": "1283392521637376000", "created_at": "2020-07-15T13:26:36.000Z"}, {"text": "Subir impuestos y subir el gasto no ha funcionado nunca, en ning\u00fan pa\u00eds, como soluci\u00f3n para salir de una crisis. \nEn @VOX_Congreso planteamos que es necesario bajar impuestos para apoyar la continuidad de las empresas, favorecer la creaci\u00f3n de empleo y fomentar el consumo. https://t.co/BgfWEPuBvp", "lang": "es", "id": "1283353607572803585", "created_at": "2020-07-15T10:51:58.000Z"}, {"text": "Reflexiones:\nIlusi\u00f3n:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Una voz valiente ha entrado en el Parlamento Vasco\nPreocupaci\u00f3n:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Ascenso del independentismo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Control de la sociedad por los partidos gobernantes\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Banalizaci\u00f3n de la violencia \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Voto al l\u00edder no a las ideas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Fomento de lo que nos separa", "lang": "es", "id": "1282704011620233216", "created_at": "2020-07-13T15:50:42.000Z"}, {"text": "Con mis compa\u00f1eros de @VOXValladolid apoyando, como apoderados, en las elecciones gallegas.\nEstamos viviendo un d\u00eda hist\u00f3rico con la confianza que nuestros compa\u00f1eros de @vox_es Galicia entrar\u00e1n en la Xunta. https://t.co/gT1tDET58T", "lang": "es", "id": "1282317820362141697", "created_at": "2020-07-12T14:16:07.000Z"}, {"text": "No entienden el significado de libertad de expresi\u00f3n ni el de democracia. https://t.co/QwxjmeTkFB", "lang": "es", "id": "1281921560580960256", "created_at": "2020-07-11T12:01:31.000Z"}, {"text": "El veto de PP y Cs a @VoxCortesCyL1 es inexplicable, inconcebible y alarmante.\nDigno de quienes aplican cordones sanitarios para acallar voces cr\u00edticas. \nEspero que rectifiquen. https://t.co/aFL8O96hdX", "lang": "es", "id": "1281312099902390272", "created_at": "2020-07-09T19:39:44.000Z"}, {"text": "La diferencia:\n\ud83d\udc4d@vox_es: Eliminar el gasto pol\u00edtico, reducir el n\u00famero de Consejer\u00edas y Direcciones Generales, el n\u00famero de altos cargos y eliminar instituciones.\n\ud83d\udc4ePP y Cs: Mantener el estado de bienestar de los pol\u00edticos. \n.https://t.co/HzwEFbD595 a trav\u00e9s de @@DiarioCyLMundo", "lang": "es", "id": "1281275032774328328", "created_at": "2020-07-09T17:12:27.000Z"}, {"text": "Apoyando las reivindicaciones de los funcionarios de prisiones y de la Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar \nEn @vox_es les hemos apoyado desde el principio y hemos presentado numerosas iniciativas parlamentarias en defensa de sus justas reivindicaciones. https://t.co/0EzROtMGEq", "lang": "es", "id": "1280476189992370177", "created_at": "2020-07-07T12:18:08.000Z"}, {"text": "Yo lo que no veo oportuno es que en Espa\u00f1a los sindicatos no sean independientes.\nParece que alguno se siente muy a gusto con sus interlocutores actuales. \nhttps://t.co/emysUcqgUp", "lang": "es", "id": "1280223923947307008", "created_at": "2020-07-06T19:35:43.000Z"}, {"text": "Cuando se consiente que intolerantes totalitarios agredan, insulten, persigan e intenten silenciar a los candidatos y representantes de @vox_es efectivamente hay falta de libertad y limpieza.\nhttps://t.co/Bhmian7cgi v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1280196188902391811", "created_at": "2020-07-06T17:45:30.000Z"}, {"text": "PP, PSOE y Podemos ponen trabas en Madrid. Imag\u00ednense lo sucedido en #CYL donde PP y CS no han querido crear una comisi\u00f3n que investigue lo que pas\u00f3 en las residencias.\nPor respeto y dignidad, en @vox_es creemos que hay que investigar siempre. \nhttps://t.co/BPVheBsGeW", "lang": "es", "id": "1280148878269046786", "created_at": "2020-07-06T14:37:31.000Z"}, {"id": "1279779292763824130", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T14:08:55.000Z", "text": "Los sindicatos actuales:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSirven a los intereses de partidos politicos\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Carecen de representatividad.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se olvidan de los trabajadores en su propio beneficio.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Viven de espaldas a la realidad\n@vox_es habla de ello e impulsar\u00e1 un nuevo sindicato. \nhttps://t.co/AQS0QDra6N"}, {"id": "1279637975182254081", "lang": "es", "created_at": "2020-07-05T04:47:22.000Z", "text": "Para quienes creen que la alternancia pol\u00edtica refuerza la democracia habr\u00eda que recordarles el tiempo que lleva en el gobierno el PNV en el Pa\u00eds Vasco y el PP en Galicia. \nNo es bueno que partidos se perpet\u00faen en el poder."}, {"id": "1279501742984617984", "lang": "es", "created_at": "2020-07-04T19:46:02.000Z", "text": "Vean los telediarios, escuchen las radios, lean los peri\u00f3dicos y podr\u00e1n comprobar el tratamiento de estos medios (con muy pocas excepciones) con @vox_es, tercer partido pol\u00edtico de Espa\u00f1a.\nEncima algunos van presumiendo de independientes."}, {"id": "1279433050892500992", "lang": "es", "created_at": "2020-07-04T15:13:04.000Z", "text": "Nos hemos alejado de los pa\u00edses m\u00e1s ricos en las dos d\u00e9cadas, con gobiernos tanto del PP como del PSOE, de este siglo. \nSe necesitan reformas estructurales que el PSOE no quiere hacer y el PP no se atreve a llevar a cabo.\n https://t.co/7YUt7SpOf1 v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1279097589636509696", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T17:00:04.000Z", "text": "Es incre\u00edble. PP y PSOE no apoyan la moci\u00f3n de @VOXValladolid para la defensa del legado com\u00fan. \nEst\u00e1 claro que hay muchas coincidencias en temas hist\u00f3ricos y sociales entre ambos partidos. https://t.co/zecE8fKcqn"}, {"id": "1278956205172568064", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T07:38:15.000Z", "text": "Una gran noticia para la econom\u00eda vallisoletana:\n@ACOR_COOP sale de p\u00e9rdidas y logra un beneficio de 4,89 millones.\nEnhorabuena por la gesti\u00f3n.\n https://t.co/YDhPAq429D a trav\u00e9s de @DiadeValladolid"}, {"id": "1278773067871916036", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T19:30:32.000Z", "text": "No se enga\u00f1en. Es @vox_es quien no va a permitir al PSOE use la crisis para tapar sus verg\u00fcenzas. \nPor eso @VOX_Congreso nos salimos de la Comisi\u00f3n de Exculpaci\u00f3n que no de Reconstrucci\u00f3n.\nhttps://t.co/q4haNBExPY v\u00eda @@DiarioCyLMundo"}, {"id": "1278768764889284615", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T19:13:26.000Z", "text": "El PSOE es especialista en hacer reformas que perjudican la creaci\u00f3n de empleo. \nhttps://t.co/4sT82iGpU8 v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1278758422738096128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T18:32:20.000Z", "text": "El sector del vino es muy importante para el empleo y la econom\u00eda vallisoletana. Tampoco podemos olvidar su contribuci\u00f3n en la lucha contra la despoblaci\u00f3n. \nEn @vox_es siempre apoyando al #MundoRural\nhttps://t.co/3C2y3Qvl64 v\u00eda @clpost_cyl"}, {"id": "1278351627947294720", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T15:35:53.000Z", "text": "Hablemos claro:\nCorreos, en manos social comunistas, act\u00faa en contra de la libertad.\nLa defensa de la libertad nunca ha sido una caracter\u00edstica del comunismo.\nEn @vox_es siempre defenderemos la libertad. \nhttps://t.co/VdjdI6NbXL"}, {"id": "1278228758336503808", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T07:27:38.000Z", "text": "Esta es la realidad https://t.co/UAmWgP1vEx"}, {"id": "1278228586944749568", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T07:26:58.000Z", "text": "Cuando hay que votar es cuando se demuestra si un partido defiende o no valores. \nEn @vox_es lo demostramos. Otros no pueden decir lo mismo.\nSiempre en defensa de la vida.\nhttps://t.co/sQo15xokLY v\u00eda @ABC_CastyLeon"}, {"id": "1278227497256091651", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T07:22:38.000Z", "text": "Sentido com\u00fan. El procurador de @vox_es @JGCdelCastillo plantea adelgazar la administraci\u00f3n y eliminar las subvenciones sin repercusi\u00f3n econ\u00f3mica inmediata para disponer de m\u00e1s recursos https://t.co/zDhznVJOhR v\u00eda @DiarioCyLMundo"}, {"id": "1278056381879369730", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T20:02:41.000Z", "text": "M\u00e1s de 36 a\u00f1os oyendo lo mismo del PP.\nLean sus programas electorales de estos 36 a\u00f1os y lo podr\u00e1n comprobar.\nhttps://t.co/ZDteVPmzZz v\u00eda @DiadeValladolid"}, {"id": "1277966208889794560", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:04:22.000Z", "text": "Cierto Jos\u00e9 Vicente de los Mozos: \u00abIndustria es igual a empleo de calidad\u00bb \nEl problema es que muchos no escuchan pese a que se dice alto y claro.\nhttps://t.co/TLXGO1cUt6 v\u00eda @nortecastilla"}, {"id": "1277959265550864384", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T13:36:46.000Z", "text": "Se lo recordaremos a quienes han demostrado ser los peores gestores p\u00fablicos de la Uni\u00f3n Europea: El Gobierno social comunista de S\u00e1nchez e Iglesias. \nhttps://t.co/BR4wthRRyv v\u00eda @larazon_es"}, {"id": "1277848302139170818", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T06:15:51.000Z", "text": "Los gobernantes deberian gestionar de una manera responsable, como lo hacen familias y empresas. \nEstado desboca la deuda p\u00fablica mientras familias y empresas rebajan el endeudamiento a m\u00ednimos de 2003, por @diegodelacruz  https://t.co/ARmp8XSbOu v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1277490962361712641", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T06:35:54.000Z", "text": "Gobierno y Banco de Espa\u00f1a ven inevitable el rescate  de la econom\u00eda espa\u00f1ola.\nLo llamar\u00e1n de otra forma pero no podr\u00e1n ocultar la realidad de los recortes que se van a llevar a cabo (por segunda vez con un gobierno socialista).\nhttps://t.co/uWOONkXy6A a trav\u00e9s de @larazon_es"}, {"id": "1277486895962996736", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T06:19:45.000Z", "text": "Sentido com\u00fan:\n\u00abHay que elaborar un plan de optimizaci\u00f3n del gasto p\u00fablico\u00bb \nEn @vox_es lo sabemos y adem\u00e1s lo complementamos con la necesidad de reducir gasto pol\u00edtico y eliminar duplicidades.\nhttps://t.co/OMoQxeMCTc a trav\u00e9s de @larazon_es"}, {"id": "1277462688105402369", "lang": "es", "created_at": "2020-06-29T04:43:33.000Z", "text": "Espa\u00f1a necesita un Plan de Consolidaci\u00f3n Fiscal a largo plazo bajo criterios de reducir gasto pol\u00edtico y eliminar duplicidades y elaborado seg\u00fan la metodolog\u00eda del Presupuesto en Base Cero.\nhttps://t.co/3xDVrAJ2wp v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1277289147183632384", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T17:13:58.000Z", "text": "Todos hemos podido comprobar que:\n1\ufe0f\u20e3Los que incitan al odio son los independentistas\n2\ufe0f\u20e3Los que incitan a la violencia son los totalitarios de izquierdas \n3\ufe0f\u20e3Los que lanzan insidias son los populistas intransigentes \nQuienes no condenan la violencia son unos malnacidos."}, {"id": "1277231970758639616", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T13:26:46.000Z", "text": "Los socialcomunistas pretenden caminar hacia un r\u00e9gimen en el que lo importante no ser\u00e1 la libertad sino la sensaci\u00f3n de libertad.\nQuienes creemos en la libertad siempre estaremos enfrente.\nhttps://t.co/cIuiXYAp0t v\u00eda @voz_opinion"}, {"id": "1277165245304315904", "lang": "es", "created_at": "2020-06-28T09:01:37.000Z", "text": "Enhorabuena a mis compa\u00f1eros de @VOXValladolid, en especial a @victormarmel1, por la organizaci\u00f3n la conferencia y muchas gracias a los ponentes @TeresaGdVinuesa y @rbnpulido por la claridad en la exposisici\u00f3n.\nLa formaci\u00f3n es el camino. https://t.co/BC3KkHBVbv"}, {"id": "1276903981499981824", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T15:43:27.000Z", "text": "Por si @nortecastilla lo considera una noticia. \nLos diputados de @VOX_Congreso de Segovia @rodrijr111, Valladolid @PabloSaezAM y Zamora @Mazureque junto con mas compa\u00f1eros, hoy, como siempre, apoyando a las v\u00edctimas del terrorismo.\nVerdad, memoria, dignidad y justicia. https://t.co/BPIEWpZRYQ"}, {"id": "1276892865575243777", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T14:59:17.000Z", "text": "Haber participado en los grupos de trabajo de la comisi\u00f3n para la \u201creconstrucci\u00f3n\u201c permite saber que las propuestas de UGT y CCOO solo contribuyen a crear la Espa\u00f1a del subsidio.\nEn @vox_es apostamos por la creaci\u00f3n de empleo estable. \n https://t.co/7ATZRjoc75 v\u00eda @nortecastilla"}, {"id": "1276878688441769984", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T14:02:57.000Z", "text": "Entre un acto con la presencia de Bildu y estar con las v\u00edctimas, en @vox_es elegimos estar con las v\u00edctimas. \nSe llama credibilidad. \nPor la verdad, la memoria, la dignidad y la justicia. @VOX_Congreso https://t.co/RvYQC7NNPA"}, {"id": "1276871675808800768", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T13:35:05.000Z", "text": "Vox acompa\u00f1a a las v\u00edctimas del terrorismo fuera del Congreso: \u00abNo estaremos con los socios de Bildu\u00bb\nSe llama credibilidad, virtud de la que no pueden presumir otros partidos.\nhttps://t.co/LM5rm58BXX"}, {"id": "1276763138768228352", "lang": "es", "created_at": "2020-06-27T06:23:48.000Z", "text": "Como no puede ser de otra forma, @vox_es estar\u00e1 con las v\u00edctimas.\nSi sabes el significado de las palabras Verdad, Memoria, Dignidad y Justicia, debes acompa\u00f1ar a la @_AVT_ no compartir un acto con Bildu. https://t.co/I4FY2RleiY"}, {"id": "1276608348100665345", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T20:08:43.000Z", "text": "El BBVA advierte de que \"las pensiones, como est\u00e1n definidas, no se van a poder a pagar\" \nLo dicen todos los expertos. \nEn @vox_es lo sabemos y as\u00ed lo pondremos de manifiesto en todos los foros.\nhttps://t.co/lwFALtwd8p v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1276595358970327040", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T19:17:06.000Z", "text": "Los violentos y los que toleran a los violentos (como el PNV) demuestran su car\u00e1cter totalitario y contrario a la libertad. \nEstos son los hechos. \nEsta es la persecuci\u00f3n a \u2066\u2066@vox_es\u2069 https://t.co/LGrkNi9hco"}, {"id": "1276593969288425474", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T19:11:34.000Z", "text": "Todo mi apoyo a @MeerRocio \nUrge la ilegalizaci\u00f3n de los partidos separatistas y la entrada en prisi\u00f3n de los violentos. https://t.co/pGefLEObWy"}, {"id": "1276198072830308357", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T16:58:25.000Z", "text": "Lo dijimos y lo mantendremos. \nEn @vox_es NO votaremos nunca a favor de recortes en los fondos de la PAC para los agricultores espa\u00f1oles.\nhttps://t.co/1k3FK6PYev v\u00eda @DiadeValladolid"}, {"id": "1276114491059646464", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T11:26:18.000Z", "text": "En @VOX_Congreso decimos en el Parlamento lo que pensamos y defendemos. \nCredibilidad y ejemplo, constantes en @Macarena_Olona  \nA algunos sorprende. Ser\u00e1 porque no est\u00e1n acostumbrados. https://t.co/s2CcvGYEkR"}, {"id": "1276089272769134592", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T09:46:05.000Z", "text": "Todos los pol\u00edticos espa\u00f1oles deber\u00edamos coincidir en esta exigencia de @vox_es @Santi_ABASCAL \nDefender los intereses de Espa\u00f1a en Bruselas. https://t.co/sGgh0sVb1t"}, {"id": "1276059186745540608", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T07:46:32.000Z", "text": "Unos escenarios que nos deben hacer reflexionar sobre la idoneidad de este Gobierno para liderar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. https://t.co/Kby8SXSvZp"}, {"id": "1276053314501783552", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T07:23:12.000Z", "text": "Datos:\nEl \u00cdndice general de la cifra de negocios del Sector Servicios de Mercado corregido de efectos estacionales y de calendario experimenta una variaci\u00f3n del \u221241,4% en abril respecto al mismo mes de 2019. \nLo peor es afrontar la crisis teniendo un Gobierno negligente. https://t.co/7h9xZnHn8O"}, {"id": "1276048311917690886", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T07:03:20.000Z", "text": "Mi condena a este ataque a la sede de IU.\nA prop\u00f3sito, hubo mucho silencio cuando la sede de @VOXValladolid fue atacada.\nEn @vox_es condenamos la violencia venga de donde venga. Otros no pueden decir lo mismo.\nhttps://t.co/bCf4otLCBR a trav\u00e9s de @nortecastilla"}, {"id": "1275887429761798145", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T20:24:02.000Z", "text": "Se estima una tasa de paro cercana al 20% al cierre de 2020 y el Gobierno planea subir impuestos.\nSubir impuestos en una crisis es letal para el empleo. \nDeber\u00edan pensar en reducir gasto pol\u00edtico y en eliminar duplicidades. \nhttps://t.co/kqExsrACO7 v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1275781823491170304", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T13:24:24.000Z", "text": "Previsiones del FMI:\nPIB Mundial: \n\ud83d\udc492020\u27964.9%\n\ud83d\udc492021 \u27955.4% Subida importante\nPIB Espa\u00f1a:\n\ud83d\udc492020\u279612.8%\n\ud83d\udc492021 \u27956.3 % Subida insuficiente\nEspa\u00f1a de nuevo a la cabeza de la mala gesti\u00f3n econ\u00f3mica.\nhttps://t.co/iX2SGnzZba a trav\u00e9s de @voz_populi"}, {"id": "1275747665960189953", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T11:08:40.000Z", "text": "Es de una irresponsabilidad inmensa que una Ministra del Gobierno hable en estos t\u00e9rminos. Constata que este Gobierno:\n\u274cNO esta capacitado para liderar reconstrucci\u00f3n alguna. \n\u274cAntepone ideolog\u00eda a responsabilidad\nEn @VOX_Congreso lo avisamos hace tiempo. Ahora se confirma. https://t.co/sFZGZyHsVG"}, {"id": "1275528146465554432", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T20:36:22.000Z", "text": "Para que quede claro:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPP y Ciudadanos dicen que tratar\u00e1n de evitar subir impuestos. En @vox_es proponemos bajarlos.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Ninguna pol\u00edtica concreta de reducir gasto pol\u00edtico. Para #Vox  esto es prioritario.\nhttps://t.co/QvfxUsZHE7 v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1275525643564875776", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T20:26:26.000Z", "text": "El demoledor recuerdo de un diputado de @VOX_Congreso sobre los cr\u00edmenes de ETA: \u00abMe robaron a mi hijo, lo quemaron vivo\u00bb.\nMemoria, dignidad y justicia frente a quienes pretenden blanquear a quienes no condenan los cr\u00edmenes. \nhttps://t.co/V9qi2BM6c7"}, {"id": "1275524142100549643", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T20:20:28.000Z", "text": "El PNV se atreve a decir en el Congreso donde tenemos que ir.\nEn @vox_es tenemos claro que iremos a cualquier lugar de Espa\u00f1a sin necesidad de la autorizaci\u00f3n de nacionalistas excluyentes.\nNo entienden que el Pa\u00eds Vasco es Espa\u00f1a. \nhttps://t.co/GSPJuAKghy"}, {"id": "1275520838280896515", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T20:07:20.000Z", "text": "La empresa familiar, una de las grandes olvidadas:\n- Probable rejonazo fiscal del Gobierno a sus dividendos.  \n- Olvido de todos los partidos, excepto @vox_es, a la eliminaci\u00f3n del Impuesto sobre Sucesiones.\n- Falta de ayudas directas \nhttps://t.co/fOQigRb0X9 v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1275411418020528138", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T12:52:32.000Z", "text": "En @VOX_Congreso abandonamos la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n. \nHemos escuchado m\u00faltiples intervenciones, asistido a innumerables comparecencias, realizado numerosas preguntas. \nResulta evidente que el Gobierno no quiere hacer un esfuerzo de reconstrucci\u00f3n sino uno de exculpaci\u00f3n. https://t.co/FOT2gM0NCA"}, {"id": "1274983281793122304", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T08:31:17.000Z", "text": "Es curioso que pese a la mala gesti\u00f3n sanitaria y econ\u00f3mica, tanto central como auton\u00f3mica, no se hayan producido ceses, salvo alg\u00fan caso excepcional, ni dimisiones de altos cargos ni de pol\u00edticos.\nEsa es la pol\u00edtica de siempre, la que vive de espaldas a los ciudadanos."}, {"id": "1274911816842436609", "lang": "es", "created_at": "2020-06-22T03:47:18.000Z", "text": "Es curioso que para @nortecastilla no sea notica que grupos de totalitarios e intolerantes independentistas y radicales de izquierda, que no creen en la libertad, hayan increpado e intentado agredir a candidatos, cargos p\u00fablicos y simpatizantes de @vox_es en el Pa\u00eds Vasco."}, {"id": "1274698932615032833", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T13:41:22.000Z", "text": "De nuevo totalitarios e intransigentes de izquierda radical e independentistas en contra de la libertad.\nEstos son los hechos. \nA prop\u00f3sito\n\u00bfDonde est\u00e1n las condenas por parte de partidos pol\u00edticos que hablan de tolerancia en el Parlamento?\nhttps://t.co/sCDeYMQ7GN v\u00eda @elindepcom"}, {"id": "1274697627985219588", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T13:36:11.000Z", "text": "No tiene nombre impedir una investigaci\u00f3n de lo que ha pasado en las residencias. \nHay que investigar siempre, gobierne quien gobierne.\nhttps://t.co/Clr7vfYSHf v\u00eda @elindepcom"}, {"id": "1274694285074534400", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T13:22:54.000Z", "text": "Uber nombra a la espa\u00f1ola Anabel D\u00edaz nueva directora para Europa, Oriente Medio y \u00c1frica\nEnhorabuena a la Sra. D\u00edaz por un nombramiento basado \u00fanicamente en sus m\u00e9ritos.\nhttps://t.co/WOWrfqrevA v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1274645520640806912", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T10:09:08.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo: Empresa Familiar Castilla y Le\u00f3n advierte del riesgo para el empleo del tributo de sucesiones.  \nPor eso en @vox_es proponemos su eliminaci\u00f3n desde las primeras ponencias del Partido.\nhttps://t.co/jjhYVjusZJ a trav\u00e9s de @DiadeValladolid"}, {"id": "1274441285835919362", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T20:37:35.000Z", "text": "En @vox_es recordamos todos los dias a las v\u00edctimas del Coronavirus y las homenajeamos con nuestro trabajo.\nMas de 5.000 iniciativas, el 70% de la actividad del Parlamento. \nOtros ni siquiera son capaces de decir el n\u00famero de fallecidos.\nhttps://t.co/f6rqkB606A v\u00eda @larazon_es"}, {"id": "1274438706938683393", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T20:27:20.000Z", "text": "Infantilizar a la poblaci\u00f3n, perseguir a quienes no siguen el gui\u00f3n oficial, coartar la libertad de expresi\u00f3n, reescribir la historia, no valorar la meritocracia ni el esfuerzo, perseguir a quien se esfuerza y destaca\nAnte ello tenemos que ser firmes en la defensa de la Libertad"}, {"id": "1274360035502587907", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T15:14:43.000Z", "text": "Los hechos muestran donde es\u00e1 la intolerancia y el totalitarismo: En el radicalismo de izquierdas y sus socios independentistas.\nEn @vox_es respetamos mientras otros tratan de agredirnos.\nSin miedo a nada ni a nadie. https://t.co/ohFNURsDnn"}, {"id": "1274221265440645121", "lang": "es", "created_at": "2020-06-20T06:03:18.000Z", "text": "Ruta de castillos de #Valladolid \n\u2705D\u00eda 1: Castillos de Pe\u00f1afiel, Villafuerte y Curiel\n\u2705D\u00eda 2: Castillos de Montealegre, Fuensalda\u00f1a,  \n\u2705D\u00eda 3: Castillos de La Mota, \u00cdscar y Simancas\nVisita el castillo, el pueblo y come en sus restaurantes.\n#LoNuestroPrimero"}, {"id": "1273927919296040960", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T10:37:39.000Z", "text": "No olvidemos que en 2010 el gobierno socialista de Zapatero llev\u00f3 a cabo:\n\u274cUna congelaci\u00f3n de las pensiones\n\u274cUna reducci\u00f3n del salario de los funcionarios.\nSe lo seguiremos recordando para que no se olvide.\nhttps://t.co/G6N7AbxJuu a trav\u00e9s de @libertaddigital"}, {"id": "1273851816393019392", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T05:35:14.000Z", "text": "\u00bfCredibilidad @jcyl?\nLa principal promesa del gobierno de coalici\u00f3n entre PP y Ciudadanos en Castilla y Le\u00f3n, la eliminaci\u00f3n del Impuesto de Sucesiones y Donaciones, queda en suspenso. https://t.co/cHDzyA1xkI"}, {"id": "1273849817115045888", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T05:27:18.000Z", "text": "\u00bfCredibilidad @jcyl?\nEl complemento de 7 euros diarios para cada ERTE, recogido en el decreto ley de medidas urgentes y ratificado por las Cortes, no solo no se ha materializado, sino que puede quedar en agua de borrajas. https://t.co/oZe4aRagwH a trav\u00e9s de @nortecastilla"}, {"id": "1273821652133064704", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T03:35:22.000Z", "text": "Condenamos cualquier acto de incitaci\u00f3n al odio y la violencia,\nA otras fuerzas pol\u00edticas no les hemos o\u00eddo condenar los ataques a candidatos de Vox. https://t.co/ClysyvZQnz"}, {"id": "1273672683427901441", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T17:43:26.000Z", "text": "Para darse cuenta que:\n\u201cLas empresas afrontar\u00e1n problemas de financiaci\u00f3n si Espa\u00f1a no contiene el d\u00e9ficit\u201d\nHabria que:\n1\ufe0f\u20e3 Haber trabajado antes en la empresa privada.\n2\ufe0f\u20e3 Tener sentido com\u00fan. \nAmbas cosas no proliferan en nuestro Gobierno. \nhttps://t.co/czs7xXkRgV v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1273531471832256512", "lang": "es", "created_at": "2020-06-18T08:22:18.000Z", "text": "La credibilidad se demuestra con hechos:\n\ud83c\udd97 El PP quiere una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n del covid-19 en el Congreso\n\u26d4\ufe0fLa vetan en @jcyl \n Hay que investigar siempre, gobierne quien gobierne. \nhttps://t.co/1wlQM4Pu4D"}, {"id": "1273336698085179393", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T19:28:20.000Z", "text": "Una pregunta a los responsables de la @jcyl \n\u00bfComo llamamos a quienes?\n\ud83c\udd97 Ponen banderas a media asta y se ponen corbatas negras\n mientras \n\u26d4\ufe0fImpiden una investigaci\u00f3n sobre las causas de los fallecimientos de tantos mayores en las residencias."}, {"id": "1273208459916386314", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T10:58:46.000Z", "text": "Respetar significa investigar las causas, conocer lo que ha sucedido y tomar medidas para que no vuelva a suceder.\nRespetar es ser sincero con quienes han perdido un ser querido.\nRespetar es pedir perd\u00f3n."}, {"id": "1273206239208628225", "lang": "es", "created_at": "2020-06-17T10:49:57.000Z", "text": "Es inconcebible:\n\ud83d\udc49No se va a investigar lo acaecido en las residencias.\n\ud83d\udc49No hay memoria econ\u00f3mica\n\ud83d\udc49No hay medidas de control de gasto pol\u00edtico.\n\ud83d\udc49Se suspende la bonificaci\u00f3n de  del Impto. de Sucesiones.\n https://t.co/dHDddBMoM7 v\u00eda @clpost_cyl"}, {"id": "1272926949460127744", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T16:20:09.000Z", "text": "Es el compromiso de @vox_es en #CyL y en toda Espa\u00f1a:\n\ud83d\udc49Apoyo al Mundo Rural\n\ud83d\udc49Apoyo a la industria agro alimentaria\n\ud83d\udc49Apoyo a la lucha contra la despoblaci\u00f3n\n\ud83d\udc49Fomento de nuestras empresas en su crecimiento\n\ud83d\udc49Fomento del consumo de nuestros productos\nCompromiso con Lo Nuestro https://t.co/ThR3SEx14Z"}, {"id": "1272453576703578117", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T08:59:08.000Z", "text": "EUROSTAT: \u00cdndice de Producci\u00f3n Industrial de abril de 2020. \n\n                                 Euro19      UE27      Espa\u00f1a\nVar. Mensual (%)      -17,1          -17,3       -22,4\nVar. Interanual (%)    -28             -27,2      -34,3\n\nVolvemos a destacar por lo malo."}, {"id": "1272403115770286080", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T05:38:37.000Z", "text": "Hoy, 15 de junio, es el d\u00eda mundial de la toma de conciencia del abuso y maltrato en la vejez. \nLos mayores han sido los grandes afectados y olvidados en esta crisis. \nEn @vox_es siempre estaremos contra el maltrato y contra cualquier tipo de discriminaci\u00f3n por raz\u00f3n de la edad."}, {"id": "1272167211130589185", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T14:01:13.000Z", "text": "La Seguridad Social acumular\u00e1 una deuda de 85.350,6 millones con el Estado este ejercicio.\nLos datos no enga\u00f1an. La reforma se hace necesaria.\nttps://www.elconfidencialdigital.com/articulo/dinero/coronavirus-come-dinero-paga-extra-pensionistas/20200609200021146514.html v\u00eda @ecd_"}, {"id": "1272073036041277441", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T07:47:00.000Z", "text": "La #tauromaquia es arte, cultura y tradici\u00f3n.\nEl mundo del toro pide respeto, apoyo ante el impacto de la crisis y libertad.\n#TambienSomosCultura https://t.co/hZIBmVZN9M"}, {"id": "1272064431367892998", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T07:12:48.000Z", "text": "Hoy domingo\n\u2705El Canal de Castilla\nEs un recurso tur\u00edstico, paisaj\u00edstico y patrimonial de primer orden. \nEs un placer recorrerlo en barco, haciendo pirag\u00fcismo o caminando por los antiguos caminos de sirga.\n#Valladolid merece la pena\n#LoNuestroPrimero https://t.co/FLS6hSX7ss"}, {"id": "1272052793432514561", "lang": "es", "created_at": "2020-06-14T06:26:34.000Z", "text": "Entrevista a @Santi_ABASCAL \n\u201cNo acudimos a la pol\u00edtica como el que mira una cuenta de resultados en una empresa: defendemos nuestros principios\u201d\n\u201c Espa\u00f1a no se puede reconstruir con quienes la quieren destruir\u201d\nSinceridad. Credibilidad. \nhttps://t.co/CTRRPasCSI v\u00eda @voz_populi"}, {"id": "1271697098556276737", "lang": "es", "created_at": "2020-06-13T06:53:09.000Z", "text": "Mas planes para este a\u00f1o:\n\u2705Visitar el Museo de Valladolid ubicado en el Palacio de Fabio Nelli.\n\u2705Visitar el Museo Oriental ubicado en  ubicado en el interior del convento de los Agustinos Filipinos.\n#Valladolid una ciudad interesante y acogedora\n #LoNuestroPrimero"}, {"id": "1271357534696361984", "lang": "es", "created_at": "2020-06-12T08:23:51.000Z", "text": "Los gallegos escuchar\u00e1n a @Santi_ABASCAL a @vox_es.\nUn mensaje cre\u00edble, sincero, valiente y responsable. \nEl mensaje de la ilusi\u00f3n, no del conformismo y lo de siempre, https://t.co/TGNWAwbHFX"}, {"id": "1271090467741093888", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T14:42:37.000Z", "text": "Francisco Jos\u00e9 Alcaraz siempre habla con el coraz\u00f3n. Un orgullo tenerlo como compa\u00f1ero. https://t.co/QtIZYd2Kh4"}, {"id": "1270994452132368384", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T08:21:05.000Z", "text": "Planes para este a\u00f1o:\n\u2705Visitar el Museo Nacional de Escultura. Es la colecci\u00f3n escult\u00f3rica espa\u00f1ola m\u00e1s importante de la Pen\u00ednsula y una de las m\u00e1s destacadas de Europa de este \u00e1mbito tem\u00e1tico.\n#Valladolid #LoNuestroPrimero \nCada d\u00eda una recomendaci\u00f3n. \ud83d\udcc6"}, {"id": "1270677008234799106", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T11:19:41.000Z", "text": "La diferencia:\n\ud83d\udc49Los Gobiernos sensatos llevan a\u00f1os con super\u00e1vit y reduciendo deuda.\n\ud83d\udc49Los Gobiernos insensatos con d\u00e9ficit en las cuentas y aumentando deuda.  \nDemoledor informe del Banco de Espa\u00f1a @diegodelacruz  https://t.co/D3y24drG5z a trav\u00e9s de @libertaddigital"}, {"id": "1270440027865178112", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T19:38:00.000Z", "text": "Datos del INE: \nDurante el a\u00f1o 2019 la poblaci\u00f3n creci\u00f3 en 14 comunidades aut\u00f3nomas y se redujo en las 3 restantes. \nEntre ellas Castilla y Le\u00f3n que vio reducir su poblaci\u00f3n en un 0,27%.\nEs el resultado del fracaso absoluto de las pol\u00edticas de PP y Cs en nuestra Comunidad. https://t.co/udXjUHYW4l"}, {"id": "1270384856481042440", "lang": "es", "created_at": "2020-06-09T15:58:47.000Z", "text": "EUROSTAT ha publicado el \u00cdndice de Comercio al por Menor de abril de 2020. \nEl porcentaje de variaci\u00f3n interanual es como sigue:\n\ud83d\udc49UE 27: -18%\n\ud83d\udc49 \u00c1rea Euro19: -19,6%\n\ud83d\udc49Espa\u00f1a: -29,8%\nVolvemos a destacar por lo negativo. \nNecesitamos un #GobiernodeEmergenciaNacional"}, {"id": "1269972500357709824", "lang": "es", "created_at": "2020-06-08T12:40:13.000Z", "text": "Cuando gestiona la recuperaci\u00f3n quien nunca ha gestionado nada.\nEl Banco de Espa\u00f1a empeora sus previsiones: el PIB podr\u00eda caer m\u00e1s de un 15% este a\u00f1o.https://t.co/fyEEyyRQfK a trav\u00e9s de @expansioncom"}, {"id": "1269682314734379015", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T17:27:08.000Z", "text": "Consume productos de Valladolid.\nDisfruta de nuestros:\n\ud83c\udf77Vinos\n\ud83e\uddc0Quesos\n\ud83c\udf6aMantecados\n\ud83e\udd69Carnes\ny muchos m\u00e1s productos de nuestra gastronom\u00eda.\nCome \ud83c\udf74 en nuestros restaurantes y bares\n#LoNuestroPrimero\nhttps://t.co/sRhVavdjjL https://t.co/lUBsrednHX"}, {"id": "1269608550331973640", "lang": "es", "created_at": "2020-06-07T12:34:01.000Z", "text": "La irresponsabilidad econ\u00f3mica del Gobierno no tiene l\u00edmites. La AIReF avanza que la deuda superar\u00e1 el 95% del PIB hasta 2038.\nhttps://t.co/EkCXP3fcwo"}, {"id": "1268920058652381186", "lang": "es", "created_at": "2020-06-05T14:58:12.000Z", "text": "Mensaje a Iglesias: \u2018La gesti\u00f3n de las residencias era auton\u00f3mica. La titularidad, nacional. Es culpable\u2019 https://t.co/8LgRe3SwA7"}, {"id": "1268141707893313537", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:25:18.000Z", "text": "Gracias a los votos de millones de espa\u00f1oles podemos o\u00edr a @Santi_ABASCAL @vox_es contando la realidad y hablando sin miedo desde la tribuna del #Congreso https://t.co/WoQ7WY6WMS"}, {"id": "1268140914075209729", "lang": "es", "created_at": "2020-06-03T11:22:09.000Z", "text": "Gracias a los votos de millones de espa\u00f1oles podemos o\u00edr a @Santi_ABASCAL @vox_es hablando sin complejos desde la tribuna del #Congreso https://t.co/Vx18WIzyEU"}, {"id": "1266958538187948035", "lang": "es", "created_at": "2020-05-31T05:03:49.000Z", "text": "Las reformas fiscales necesarias son aquellas que favorecen la creaci\u00f3n de empleo. \n https://t.co/xZDSby91NF v\u00eda @voz_opinion"}, {"id": "1266422127252721664", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T17:32:18.000Z", "text": "La empresa familiar y la escuela de negocios iese piden al Gobierno voz y acci\u00f3n privada en la recuperaci\u00f3n. \nHay que dejarse aconsejar por expertos. Es sentido com\u00fan.\n https://t.co/4b4R1zUl6q v\u00eda @elEconomistaes"}, {"id": "1266407581007872000", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T16:34:30.000Z", "text": "VOX defiende al sector taurino frente al ministro: \u2018No han adoptado ni una sola medida\u2019 https://t.co/Pta3p84OwB"}, {"id": "1266221280199573505", "lang": "es", "created_at": "2020-05-29T04:14:13.000Z", "text": "Habla el sector: \"La falta de ayudas y el clima contrario al autom\u00f3vil pesan en decisiones como la de Nissan\"\nUn Gobierno que destruye riqueza no puede liderar una reconstrucci\u00f3n.\nPor un Gobierno de Emergencia Nacional\nhttps://t.co/5gUVT7WssX v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1265892409155760130", "lang": "es", "created_at": "2020-05-28T06:27:24.000Z", "text": "Para mantener el empleo se deben tomar medidas que ayuden a flexibilizar el mercado laboral, no en derogar una reforma que ha ayudado a crear puestos de trabajo.\nhttps://t.co/2fHgzAVl0d"}, {"id": "1265585937779695616", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T10:09:35.000Z", "text": "El Ministro ha demostrado que no respeta a la  #GuardiaCivil. \nDicho lo cual volver\u00e9 a recordar que, desde sus inicios, @vox_es siempre ha pedido la #EquiparacionSalarial https://t.co/7AvRAXYbiB"}, {"id": "1265584248519569409", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T10:02:52.000Z", "text": "No saben que decir porque los n\u00fameros no salen y porque saben que toda ayuda tendr\u00e1 condiciones. \nPero siguen empe\u00f1ados en enga\u00f1ar a los espa\u00f1oles. https://t.co/DhURVYQX9w"}, {"id": "1265532763026923521", "lang": "es", "created_at": "2020-05-27T06:38:17.000Z", "text": "Es urgente acometer una reforma del sistema. \nLa Seguridad Social acumula ya una deuda de m\u00e1s de 71.500 millones, deuda que no para de crecer y que hace insostenible el sistema.\nhttps://t.co/3H2q8fgomr"}, {"id": "1265186921791328256", "lang": "es", "created_at": "2020-05-26T07:44:02.000Z", "text": "El Gobierno desmonta con sus propios datos las previsiones del PIB de Espa\u00f1a.\nNos debemos preguntar:\n\u00bfSaben hacer c\u00e1lculos? \u00bfAlguien les cree? \u00bfNos quieren enga\u00f1ar? \u00bfTiene credibilidad este Gobierno? \u00bfSon capaces de liderar algo?\nhttps://t.co/BcPVpXkbMv v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1264574415741825024", "lang": "es", "created_at": "2020-05-24T15:10:10.000Z", "text": "La Libertad no es un concepto abstracto, es un objetivo irrenunciable.\nLa bandera de Espa\u00f1a no es tan solo un s\u00edmbolo.\nDefender la libertad con la bandera de Espa\u00f1a es responsabilidad, orgullo, sentimiento, compromiso, valores, honestidad, civismo, patriotismo. \nViva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1264551534811131904", "lang": "es", "created_at": "2020-05-24T13:39:14.000Z", "text": "Es cierto @ivanedlm ayer asistimos a una manifestaci\u00f3n en la que se reivindicaba libertad y responsabilidad con civismo y respeto a la Ley.\nEmocion\u00f3 ver que cuando se pide algo tan grande como respeto a nuestra Libertad, la \u00fanica bandera que se exhibe es la de Espa\u00f1a. https://t.co/S5prqmDiOp"}, {"id": "1264293471038423042", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T20:33:47.000Z", "text": "En momentos cr\u00edticos se necesitan partidos con principios, claridad de ideas, credibilidad e iniciativa.\nTodo ello es @vox_es \nPor la libertad.\nPor Espa\u00f1a. \nhttps://t.co/vT9j5iqwNg v\u00eda @libertaddigital"}, {"id": "1264235949707444225", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T16:45:13.000Z", "text": "2.000 veh\u00edculos toman el centro de Valladolid en la caravana de Vox contra el Gobierno de S\u00e1nchez  https://t.co/b3on0uIWST v\u00eda @nortecastilla"}, {"id": "1264235838432587778", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T16:44:46.000Z", "text": "2.000 veh\u00edculos participan en la protesta contra el Gobierno https://t.co/JMINLajpQ8 v\u00eda @DiadeValladolid"}, {"id": "1264233928015122433", "lang": "es", "created_at": "2020-05-23T16:37:11.000Z", "text": "La 'caravana' de Vox abarrota de veh\u00edculos y banderas de Espa\u00f1a las calles de Valladolid https://t.co/YXtfEO6kzd"}, {"id": "1263927280688074755", "lang": "es", "created_at": "2020-05-22T20:18:41.000Z", "text": "Mi sincera bienvenida al presidente de CEOE a la realidad. \nDice que en el Gobierno: \u00abAlgunos no han visto una empresa en su vida\u00bb.\nSe da cuenta tarde pero al menos lo ha hecho. \nhttps://t.co/ebQ7HVs4i7"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T13:53:42.000Z", "text": "La Sala Contencioso-Administrativo de entiende que la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Castilla y Le\u00f3n no puede prohibir un derecho constitucional. \nEl 23 de mayo en#Valladolid caravana #FaseLibertad \ud83d\ude97 https://t.co/VHw9lS8RJT", "id": "1263468011270344708"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T07:53:03.000Z", "text": "Cuando no se sabe gestionar suceden estas cosas: El 30% de los trabajadores en ERTE sigue sin cobrar la prestaci\u00f3n.\nEn @vox_es proponemos que sean profesionales de prestigio (no pol\u00edticos) quienes gestionen la salida de esta crisis.\nhttps://t.co/j0zdBIBQi3 v\u00eda @@DiarioCyLMundo", "id": "1263377250151432192"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-19T12:31:08.000Z", "text": "No nos cansaremos de repetirlo porque es evidente.\nEl PP acierta cuando pone en pr\u00e1ctica las propuestas de @vox_es \nEs imprescindible contar y hacer caso a los mejores expertos para realizar un plan de reconstrucci\u00f3n.\nhttps://t.co/965RIRZrnb v\u00eda @voz_populi", "id": "1262722457301069824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-19T07:26:02.000Z", "text": "Gracias a nuestra presencia en las instituciones @jagabarto y @VOXValladolid los ciudadanos pueden comprobar todas las iniciativas que hemos presentado en todas las administraciones.\nEspero que al #GobiernoDelBulo no se le sume otros partidos mintiendo sobre este hecho. https://t.co/oRkBePx7gA", "id": "1262645675046690817"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-19T06:15:36.000Z", "text": "Martes 19 de mayo, recordar:\n1\u20e3El estado de alarma no puede restringir los derechos constitucionales de reuni\u00f3n y manifestaci\u00f3n (art. 21 CE) \n2\u20e3 Los castellano leoneses no somos ciudadanos de 2\u00aa categor\u00eda\nConf\u00edo que el TSJCL autorice la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 23 @VOXValladolid", "id": "1262627950815588352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-18T10:52:04.000Z", "text": "La posici\u00f3n @vox_es clara:\n\u25b6\ufe0fLos castellano leoneses no somos ciudadanos de segunda categor\u00eda. \n\u25b6\ufe0fNo nos pueden impedir lo que en otras comunidades permiten.\n\u25b6\ufe0fEl estado de alarma no puede restringir los derechos constitucionales de reuni\u00f3n y manifestaci\u00f3n.\n@VOXValladolid", "id": "1262335135556546560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-17T12:43:43.000Z", "text": "Una cosa lleva a la otra:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGobierno poco transparente \ud83d\udd04 compras a empresas opacas\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGobierno incapaz \ud83d\udd04  compra material defectuoso\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gobierno negligente \ud83d\udd04 errores administrativos en las compras\n#SancheVeteYa \n#GobiernoDelBulo \nhttps://t.co/niCMmFB9Tg v\u00eda @voz_populi", "id": "1262000846537187336"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-17T06:05:26.000Z", "text": "Curioso que @nortecastilla no pregunte al delegado del gobierno sobre la vulneraci\u00f3n de los derechos constitucionales que supone no autorizar la manifestaci\u00f3n en veh\u00edculos de @VOXValladolid del pr\u00f3ximo fin de semana.\nhttps://t.co/5Vw4E7vLK0 v\u00eda @nortecastilla", "id": "1261900614881153024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T13:30:27.000Z", "text": "Una manifestaci\u00f3n en coches dicen que es peligro para la salud.\nSe demuestra que este Gobierno no cree y tiene miedo a la libertad. En @VOXValladolid recurriremos esta decisi\u00f3n.\nhttps://t.co/8eNXXhMBgi", "id": "1261650219516731392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T10:34:37.000Z", "text": "Se ha constituido la Comisi\u00f3n por la Reconstrucci\u00f3n Social y Econ\u00f3mica. Resumen de peticiones:\n\u274cPSOE + UP: 20 comparecencias / 0 informes\n\u274cPP: 8 comparecencias / 5 informes\n\u2705VOX: 99 comparecencias / 88 informes.\n\u00bfQui\u00e9n se toma en serio la pol\u00edtica?\n\u00bfQui\u00e9n trabaja?", "id": "1261605971169882112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T06:03:22.000Z", "text": "Sin una reestructuraci\u00f3n de las Administraciones P\u00fablicas es imposible un Plan Econ\u00f3mico serio.\nEsta es la realidad: Ocho autonom\u00edas gastan la mitad de su presupuesto en pagar n\u00f3minas p\u00fablicas. \nhttps://t.co/ycgkwavLqk v\u00eda @voz_populi", "id": "1261537709656506369"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T05:42:23.000Z", "text": "Otro golpe a la automoci\u00f3n espa\u00f1ola con consecuencias graves para #Valladolid y #Palencia. \nRenault estudia llevarse el Kadjar y el Captur a Reino Unido. \nNecesitamos un Gobierno que sepa defender nuestro tejido industrial.\nhttps://t.co/DQzpBpuw1Q v\u00eda @libertaddigital", "id": "1261532425986990080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-15T11:31:50.000Z", "text": "Una verdad de libro que los social comunistas no entienden:\nLa riqueza no existe, hay que crearla.\nApoyemos a la empresa privada y a los aut\u00f3nomos, verdaderos motores de la creaci\u00f3n de riqueza y empleo.\nhttps://t.co/WH78f6s7GL v\u00eda @elindepcom", "id": "1261257981628428290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-15T10:42:57.000Z", "text": "Apoyo y agradecimiento a los #agricultores y #Ganaderos por su trabajo, esfuerzo, ayuda y compromiso. \nEn momentos dif\u00edciles el #MundoRural siempre responde. \n#PueblosVaVox @VOXValladolid https://t.co/zaD2QzAcDX", "id": "1261245680284307456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-15T06:53:40.000Z", "text": "La gesti\u00f3n de S\u00e1nchez e Iglesias la podemos calificar como:\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbIrresponsable\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbIneficaz\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbIncompetente\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbImprevisible\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbInconsciente\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbIrreflexiva\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbInoperante\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbIndolente\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffbInsensata\nLa lista puede seguir. \nhttps://t.co/KPVA22QBJi v\u00eda @voz_populi", "id": "1261187979244175360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T08:16:06.000Z", "text": "Un nuevo ejemplo de negligencia del Gobierno:\nEl 75% de los cr\u00e9ditos ICO para pymes y aut\u00f3nomos, denegados o sin respuesta.https://t.co/ldCboREqSv v\u00eda @larazon_es", "id": "1260846336129355776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T04:56:22.000Z", "text": "Lo realidad es comprobable. En @VOX_Congreso somos los que m\u00e1s iniciativas hemos presentado.\nLa falta a la verdad es caracter\u00edstica del #GobiernoDelBulo https://t.co/oJuwgSHXD2", "id": "1260796072097693697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T15:52:03.000Z", "text": "Tomar medidas a tiempo y con responsabilidad salva vidas. \nEsta fue la clave del \u00e9xito de tres residencias que no han tenido ning\u00fan contagio: \"Actuamos en febrero. Hemos salvado muchas vidas\".\nhttps://t.co/OBmt2T20UE v\u00eda @libertaddigital", "id": "1260598692563898378"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T07:47:05.000Z", "text": "Hoy, en circunstancias dif\u00edciles por la pandemia del coronavirus, celebramos la festividad de San Pedro Regalado, patr\u00f3n de #Valladolid y de los toreros. \nUn buen d\u00eda para recordar a los fallecidos, animar a todos (especialmente a los enfermos) y dar las gracias a muchos. https://t.co/eCXf75SVeN", "id": "1260476643983925248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T19:14:07.000Z", "text": "\u00bfNos hablan de iniciativas otros partidos?\nRecordemos que @VOX_Congreso somos quienes hemos presentado:\n\u2795iniciativas parlamentarias \n\u2705un programa para salvaguardar la salud y la econom\u00eda \u23f2\ufe0finiciativas desde enero\nSe llama trabajo en equipo @vox_es @VOXValladolid \n@nortecastilla", "id": "1260287156767150080"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T08:33:06.000Z", "text": "Parece que la bajada del PIB en 2021, seg\u00fan se desprende de los datos del Gobierno, ser\u00e1 de un 14,3% en lugar del 9,2%.\nUna de dos, mienten o no saben. Cualquiera de las dos opciones descalifican a este Gobierno.\nhttps://t.co/tlQaoqVzfW", "id": "1260125837866733568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T14:05:30.000Z", "text": "M\u00e9dicos, enfermeros, guardia civil, funcionarios....  Vox, el PP.... \n Las denuncias contin\u00faan..... suma y sigue.....\nCuando no se hacen bien las cosas y se enga\u00f1a, te encuentras con estas respuestas.\nhttps://t.co/O5b3SvZaRf v\u00eda @voz_populi", "id": "1259484713112285184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T13:26:26.000Z", "text": "La fundaci\u00f3n de @vox_es fue consecuencia de la necesidad de una defensa firme de la unidad de Espa\u00f1a, la libertad, la defensa de valores, el imperio de la Ley y el bienestar de los espa\u00f1oles. \nAhora, m\u00e1s que nunca, hace falta firmeza y credibilidad. Hace falta Vox\n#GraciasAbascal", "id": "1259474883366604800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-09T11:21:46.000Z", "text": "Todo mi apoyo a la iniciativa #MarchaAspronaEnCasa \nEste a\u00f1o participando de una manera diferente pero siempre con la misma ilusi\u00f3n.\nEnhorabuena por la iniciativa a @Asprona_Vall https://t.co/Z5DKttLmJZ", "id": "1259081120999788545"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T18:56:10.000Z", "text": "PP y Cs, en su l\u00ednea. \nEs inconcebible que se excluya al tercer partido de Espa\u00f1a y tercer partido en n\u00famero de votos en Valladolid. \nQue se sepa que @vox_es el partido que m\u00e1s iniciativas parlamentarias ha presentado y que antes propuso medidas para luchar contra la Covid. https://t.co/uPHDowVsZ6", "id": "1258833087015915520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-08T10:36:35.000Z", "text": "Lo inconcebible es que el resto de partidos no lo entienden o entendi\u00e9ndolo parece que no les importa. \nDefender la legalidad es no apoyar a quien no la respeta. https://t.co/fIN2uQTkxm", "id": "1258707360530530304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-07T11:31:20.000Z", "text": "El profesor Gay de Li\u00e9bana: \u00abEspa\u00f1a est\u00e1 en quiebra, no hay dinero y a\u00fan peor, no hay fiador\u00bb. \nPide, como lo tambi\u00e9n lo hace @vox_es, recortar el gasto pol\u00edtico y profesionales gestionando la salida de la crisis.\nEs sentido com\u00fan.\n https://t.co/G7QSeb4ddL v\u00eda @nortecastilla", "id": "1258358753092612097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-07T11:12:46.000Z", "text": "Poner a especialistas en destruir riqueza en una mesa de reconstrucci\u00f3n es un sinsentido, una temeridad y una equivocaci\u00f3n.\nDemuestra que este Gobierno antepone la ideolog\u00eda a  las necesidades de los espa\u00f1oles. https://t.co/FEhXzHVLKl", "id": "1258354081338449930"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-07T07:34:48.000Z", "text": "El d\u00e9ficit estructural espa\u00f1ol rebasa el 5%, seg\u00fan la UE, y aboca a un rescate.\nDestacar que el saldo estructural depende solo de la gesti\u00f3n a medio y largo plazo de ingresos y gastos por parte del Ejecutivo. Una gesti\u00f3n deplorable. \nhttps://t.co/JLmWh0EX3r v\u00eda @elEconomistaes", "id": "1258299227505135616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T14:27:55.000Z", "text": "El Gobierno cuantifica en 2.216 mill \u20ac la ca\u00edda en las cotizaciones como consecuencia de los ERTE.\nLa AIReF las estima en 6.203 mill. en el escenario m\u00e1s optimista y 6.875 mill. en el m\u00e1s pesimista. \nEsta variaci\u00f3n supone o que no saben o que mienten.\nhttps://t.co/lNqfD3kUnU", "id": "1258040804905488384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T12:02:15.000Z", "text": "En @vox_es planteamos la iniciativa desde el principio. \nNo querer escuchar y mucho menos leer es caracter\u00edstica de este Gobierno. https://t.co/PXrxUIEXiE", "id": "1258004147263193089"}]