[{"text": "Amb la @CarmeGomila, la @Lidocaines i l'@AinaMonseVidal hem parlat de com la salut mental \u00e9s un problema col\u00b7lectiu i estructural. Tot un plaer haver compartit taula rodona amb elles. Espais com aquest s'haurien de repetir m\u00e9s sovint! https://t.co/ISLIGosTfJ", "id": "1376973096037519366", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T19:02:23.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies @pfontm @pepcastells @damiamoll1 @aserveramoll @bielcursach!", "id": "1375112300043112453", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T15:48:15.000Z"}, {"text": "S'aprova la iniciativa sobre l'Obligaci\u00f3 de Servei P\u00fablic Menorca-Mallorca\u270a\ud83c\udffd\n\nEn un mes, el gobierno haur\u00e0 de:\n1\ufe0f\u20e3Garantir el seu compliment\n2\ufe0f\u20e3Establir un mecanisme de seguiment\n3\ufe0f\u20e3Revisar l'OSP https://t.co/3MKvj34cxo", "id": "1375111974024003584", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T15:46:57.000Z"}, {"text": "Cal comen\u00e7ar a posar al centre del debat pol\u00edtic que tamb\u00e9 hi ha hagut i hi ha tortures en la suposada democr\u00e0cia. Avui ho he denunciat al Congreso\u2b07\ufe0f https://t.co/d99b62YW9a", "id": "1374820548627329029", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T20:28:56.000Z"}, {"text": "Lamin Haddi \u00e9s un pres pol\u00edtic saharaui que est\u00e0 incomunicat i sense seguiment m\u00e8dic. Ha estat 69 dies en vaga de fam per protestar per les condicions indignes en qu\u00e8 es troba. Avui, hem volgut traslladar el seu cas al Congreso. #saharalibre https://t.co/SbTGPERydO", "id": "1374706111333478400", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T12:54:12.000Z"}, {"text": "Amb en @NUET sempre! I sempre en defensa del debat parlamentari\u270a\ud83c\udffe https://t.co/i7CDPBQ05p", "id": "1374656022720212992", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-24T09:35:10.000Z"}, {"text": "Aquest dijous al Congreso debatrem la nostra proposta de revisi\u00f3 i control de l\u2019OSP entre #Menorca i #Mallorca, que aquests darrers mesos sembla inexistent. Defensarem una millor connectivitat entre les dues illes \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/kUak52sDGc", "id": "1374431526893490182", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T18:43:06.000Z"}, {"text": "Dem\u00e0 acompanyarem al @NUET a declarar al Suprem per haver defensat el debat parlamentari des de la mesa del @parlamentcat. Tot el suport, company\u270a\ud83c\udffd https://t.co/OM87kc1GZN", "id": "1374392943239307269", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T16:09:47.000Z"}, {"text": "3000 persones represaliades des de l'1-O: a la pres\u00f3, a l'exili, inhabilitades, amb multes econ\u00f2miques, amb causes judicials obertes... i aquesta gent ni tan sols permet debatre-ho al Congreso\ud83d\ude21\n\nDemostrem que res ens atura omplint el Congreso de firmes per l' #amnistiaara https://t.co/wPCtkbpjF7", "id": "1374313561888059392", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T10:54:21.000Z"}, {"text": "Si la salut mental i emocional del jovent empitjora no \u00e9s \u00fanicament pel confinament: \u00e9s perqu\u00e8 vivim en crisi permanent.\n\nEn aquest article escric explico quines en s\u00f3n les causes i els seus responsables. \n\nhttps://t.co/KDz3YQudeI", "id": "1372503242161143814", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T11:00:47.000Z"}, {"text": "Tenen la barra d'invertar-se conceptes en angl\u00e8s perqu\u00e8 la incertesa laboral sembli un privilegi\ud83e\udd2f https://t.co/2fv1xly698", "id": "1371766360745857024", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T10:12:41.000Z"}, {"text": "Reclamem l'#amnistia per totes les persones represaliades per acabar d'una vegada amb la repressi\u00f3 cap a l'independentisme. Presentem la Llei d'Amnistia al Congreso! https://t.co/O33FCAwzJS", "id": "1371763281254354944", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T10:00:27.000Z"}, {"text": "El ministre \u00c1balos no nom\u00e9s incompleix a consci\u00e8ncia la normativa sin\u00f3 que a sobre s'atreveix a dir que incorporar el catal\u00e0 a senyals de tr\u00e0nsit pot provocar accidents\ud83e\udd2f\ud83d\ude21\n\nSeguirem insistint fins que ho canvi\u00efn. #FemhoEnCatal\u00e0 https://t.co/yHyHT5IHWL", "id": "1371563394634027016", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-15T20:46:10.000Z"}, {"text": "Precisament aquesta era una de les q\u00fcestions que ens preocupava: que seguissin explotant els #riders via subcontractacions.\n\nL'acord per escrit entre @Esquerra_ERC i el Ministeri de Treball ho obstaculitza: reformaran subcontractacions abans del 30/06/21\n\nhttps://t.co/qbUcr4eSFE", "id": "1370449275877003266", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T18:59:03.000Z"}, {"text": "El Sinn F\u00e9in tamb\u00e9 reclama el #vot16anys a Irlanda. \n\nDes de diversos territoris, lluitem per equiparar els drets del jovent de 16 i 17 anys!\n\n@fintanwarfield https://t.co/L96jKTzAqm", "id": "1370389557129195523", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T15:01:45.000Z"}, {"text": "Cal assegurar que la laboralitzaci\u00f3 dels #riders serveix per guanyar drets i que no ser\u00e0 utilitzada per rebaixar salaris mitjan\u00e7ant subcontractacions.\n\nPer aix\u00f2 hem acordat per escrit amb el Ministeri de Treball que reformaran les subcontractacions abans del 30/06/2021. https://t.co/bf51Wmezww", "id": "1370103721074507782", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T20:05:57.000Z"}, {"text": "Bentornada, Txell!!!!!! https://t.co/KeqJNubMfL", "id": "1369984683933585527", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T12:12:56.000Z"}, {"text": "Acompanyant la @MeritxellSerret al Suprem. Sempre sempre sempre al costat de la Txell\u2764\ufe0f https://t.co/BVgrR3uO3B", "id": "1369950842040770562", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-11T09:58:27.000Z"}, {"text": "\u201cVeure que partits que es consideraven catalanistes hist\u00f2ricament ara en reneguen nom\u00e9s ens porta a pensar que la idea de plurinacionalitat s\u2019ha esgotat i que l\u2019\u00fanic projecte de defensa de les m\u00faltiples nacions passa per l\u2019autodeterminaci\u00f3 d\u2019aquestes\u201d#FemhoEnCatal\u00e0 https://t.co/223lQBgXP2", "id": "1369609634898710528", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T11:22:37.000Z"}, {"text": "La principal causa de l'empitjorament de la salut emocional del jovent no \u00e9s el confinament. Hi ha causes directes i responsables concrets, com s\u00f3n les lleis aprovades despr\u00e9s de la crisi del 2008 \u2b07\ufe0f https://t.co/MszlRo2HgS", "id": "1369381292429750282", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T20:15:16.000Z"}, {"text": "A proposta del @ParlamentIB, defensem la prohibici\u00f3 de les prospeccions petrolieres o de gas al Mediterrani.\n\nSempre en defensa de la biodiversitat i de la lluita contra el canvi clim\u00e0tic! https://t.co/8yTL8oTx0P", "id": "1369306452825890818", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T15:17:53.000Z"}, {"text": "Aquestes dues not\u00edcies s\u00f3n una vergonya. Alguns no tenen escr\u00fapols. \n\nUna abra\u00e7ada immensa als qui patiu la repressi\u00f3 en pr\u00f2pia pell. Seguim lluitant per desmuntar aquesta farsa i aconseguir l'amnistia i l'autodeterminaci\u00f3! https://t.co/5xT9jLwH2e", "id": "1369249493267476482", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T11:31:33.000Z"}, {"text": "Avui diverses entitats culturals han vingut a Madrid a defensar un major reconeixement de les llengues minorit\u00e0ries i minoritzades i a denunciar la discriminaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica. Nosaltres ho traslladarem al ple d'avui.\n\n#femhoencatal\u00e0\ud83d\udc45 https://t.co/FEuYUyw1kg", "id": "1369246532168519683", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-09T11:19:47.000Z"}, {"text": "Al 2018 el @JoventInter vam denunciar al Parlament de Catalunya que Lula da Silva no es pogu\u00e9s presentar a les eleccions.\n3 anys despr\u00e9s, i malauradament amb Bolsonaro al govern de Brasil, avui per fi s'ha reconegut la injust\u00edcia.\n\n#LULAINOCENTE https://t.co/n0yQCoSMgS", "id": "1369061492742578184", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T23:04:30.000Z"}, {"text": "Per les que ens han precedit, per nosaltres i per les que vindran. Hi tornarem tantes vegades com faci falta\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc9c https://t.co/fCFhJ1Vzul", "id": "1369003280928505857", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T19:13:11.000Z"}, {"text": "Aquest #8M2021 cal reclamar canvis estructurals i alhora defensar m\u00e9s que mai els drets assolits. Davant la feminitzaci\u00f3 de la pobresa: derogaci\u00f3 de les reformes laborals i de la llei d'estrangeria. Davant l'amena\u00e7a de retroc\u00e9s de drets: organitzaci\u00f3 feminista i antifeixista.", "id": "1368817499882598401", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T06:54:58.000Z"}, {"text": "Deu dones m\u00e9s! @keniadomenech @neia_llagos @Albairuela @petitterradas @clarabarapalma @BertaBoter @marbesses @AndreuGemma @noemi_egea @NuriaPicas https://t.co/0NFF6Xnep2", "id": "1368144066299518979", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-06T10:18:58.000Z"}, {"text": "Bones not\u00edcies des d'Andalusia. Despr\u00e9s de m\u00e9s de 1000 dies a la pres\u00f3, han concedit el 3r grau a Fran Molero, sindicalista represaliat per la manifestaci\u00f3 Rodea el Congreso (2013).\n\nAra b\u00e9, no oblidem: el 3r grau no \u00e9s llibertat. \n\nUn abrazo internacionalista! @libertad_fran https://t.co/cE43bSiigJ", "id": "1368136825160732673", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-06T09:50:12.000Z"}, {"text": "Pel PSOE, la igualtat davant la llei \u00e9s una \u201cfantasia\u201d \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/2COhgpupIe", "id": "1367443810469507087", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T11:56:24.000Z"}, {"text": "Afusellar*", "id": "1367174674279501824", "lang": "en", "created_at": "2021-03-03T18:06:57.000Z"}, {"text": "Si critiques la monarquia, vas a la pres\u00f3.\nSi vols fusilar 26 milions de republicans, t'arxiven la investigaci\u00f3.\n\n\"Atado y bien atado\"\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\nCada dia ens d\u00f3nen m\u00e9s motius per voler la independ\u00e8ncia. https://t.co/YOSV9d4Ms6", "id": "1367145696416198656", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T16:11:49.000Z"}, {"text": "La defensa del refer\u00e8ndum per la reunificaci\u00f3 d'Irlanda arriba al Congreso. Avui ha comparegut @ChrisHazzardSF del @sinnfeinireland per explicar que l'autodeterminaci\u00f3 \u00e9s inevitable despr\u00e9s del Brexit.\n\nThank you for accepting our invitation. Tiocfaidh \u00e1r l\u00e1\u270a\ud83c\udffd https://t.co/YkTZACLEMb", "id": "1367129878231973891", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T15:08:57.000Z"}, {"text": "Tot el suport @MMarsalFerret @taniaverge @MartaAlsina @JMatasD @jpagesm! Defensar la democr\u00e0cia no \u00e9s cap delicte! https://t.co/614IKDgxdS", "id": "1367020863481131008", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T07:55:46.000Z"}, {"text": "Una rere l'altra. Aquesta gent no t\u00e9 escr\u00fapols. Despr\u00e9s a sobre hi haur\u00e0 qui ens impedir\u00e0 investigar-ho o qui ens considerar\u00e0 criminals per criticar la monarquia.\nhttps://t.co/wDgnJD2dWu", "id": "1367013354150244352", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T07:25:56.000Z"}, {"text": "Molta for\u00e7a avui @mmorilla_! Al teu costat\u270a\ud83c\udffd https://t.co/gmYIoqb563", "id": "1366671642080993280", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T08:48:05.000Z"}, {"text": "Avui els carrers reivindiquen que es derogui la reforma laboral, la llei mordassa i la llei d'estrangeria, que es regulin els lloguers i que tombi el r\u00e8gim del 78. Nom\u00e9s aix\u00ed podrem assegurar una vida digna pel jovent! https://t.co/G1D1MG7QsH", "id": "1365731010919424003", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-27T18:30:21.000Z"}, {"text": "A Figueres acompanyant la @nriai i el @jan_good_, que han estat citats a declarar pel tall de la Jonquera. Amb vosaltres sempre!\u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f https://t.co/GLMMMMcNZn", "id": "1365344756830765056", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T16:55:31.000Z"}, {"text": "Sembla que la nostra proposici\u00f3 de llei sobre el vot a l'exterior ha espavilat el govern espanyol. \n\nPer fi comen\u00e7ar\u00e0 el debat sobre la reforma del vot a l'exterior, que arriba tard i que requereix canvis valents \u2b07\ufe0f https://t.co/bcz2XnF5Ti", "id": "1364273417982197761", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T17:58:24.000Z"}, {"text": "Davant del Suprem, acompanyant el @JoseTellezBDN que ha sigut citat a una vista oral pel cas dels cartells de l'1-O https://t.co/YhOh2TBUXV", "id": "1364165733924618242", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T10:50:30.000Z"}, {"text": "Solidaritat antirepressiva amb el @MarcelVR1\u270a\ud83c\udffe al teu costat! #MarcelAbsolucio https://t.co/hrnYXoCrSx", "id": "1363780389442121728", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-22T09:19:17.000Z"}, {"text": "Sempre amb tu, Pol! No est\u00e0s sol\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe https://t.co/MzoQ11ZajE", "id": "1363228144518496256", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T20:44:51.000Z"}, {"text": "Els carrers de Madrid tamb\u00e9 s'omplen per reivindicar #PabloHaselLibertad, la fi del r\u00e8gim mon\u00e0rquic, la llibertat dels presos pol\u00edtics i l'antifeixisme \u270a\ud83c\udffe https://t.co/AWmhouPfPe", "id": "1362103213441372162", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-17T18:14:47.000Z"}, {"text": "Avui no puc ser als carrers dels Pa\u00efsos Catalans, per\u00f2 des de Madrid tamb\u00e9 reivindiquem amb diputats independentistes catalans, bascs i gallecs la #LlibertatPabloHasel. https://t.co/Ma48QYjoOq", "id": "1361741380687712257", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T18:16:59.000Z"}, {"text": "27 d'octubre del 2020. Aqu\u00ed podeu veure el resultat vergony\u00f3s. https://t.co/LPk7ZML3yw", "id": "1361595960892284929", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T08:39:08.000Z"}, {"text": "#LlibertatPabloHasel \n\nFa uns mesos vam exigir eliminar el delicte d'inj\u00faries a la corona i el PSOE va votar en contra. No ho puc oblidar.\n\nResponem des de la solidaritat col\u00b7lectiva i exigim que es reformi el codi penal, es derogui la llei mordassa i tombi el r\u00e8gim del 78!", "id": "1361580796444876809", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T07:38:53.000Z"}, {"text": "La lluita incansable t\u00e9 els seus fruits! \n\nCap a un govern antifeixista, independentista i d'esquerres que posar\u00e0 el jovent al centre! https://t.co/BNzZeYay6l", "id": "1361104647155568640", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-15T00:06:50.000Z"}, {"text": "En breus tindrem diverses connexions, el primer: Oriol @junqueras! https://t.co/iUCseovjMK", "id": "1361036971775315971", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T19:37:55.000Z"}, {"text": "Avui a les 20.30h estarem fent seguiment electoral per Twitch amb la @JnnDiaz i el @wagensberg! No us ho perdeu! https://t.co/ai7Pz1Sywc", "id": "1361011242954076163", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T17:55:41.000Z"}, {"text": "Un vot m\u00e9s per @Esquerra_ERC i @JoventRepublica \ud83d\uddf3\ufe0f \u270a\ud83c\udffe\n\n#JoERC https://t.co/pW9G9R2hM0", "id": "1360969621663322114", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T15:10:18.000Z"}, {"text": "Com que ja queden poques hores, ho dic ben clar:\n\nDIUMENGE VOTA\nI VOTA ESQUERRA REPUBLICANA\n\nL'\u00fanica garantia de generar consensos entorn l'amnistia i l'autodeterminaci\u00f3, de defensar els drets socials des del govern, de frenar l'extrema dreta i de posar el jovent al centre!", "id": "1360319097570029576", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T20:05:21.000Z"}, {"text": "No nom\u00e9s posem els joves al centre del debat sin\u00f3 que fem que els joves parlem per nosaltres mateixos. \n\nD'aix\u00f2 es tracta el projecte que constru\u00efm el @JoventRepublica i @Esquerra_ERC https://t.co/5LIGLvBxXZ", "id": "1360179778133852163", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T10:51:44.000Z"}, {"text": "Ja heu vist les respostes de @perearagones a @gerryquerry? Hi trobareu algunes de les propostes que tenim pel jovent \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/vzhheKrU4y", "id": "1360159821656424448", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T09:32:26.000Z"}, {"text": "Bones not\u00edcies des d'Equador!\n\nL'antiimperialisme guanya a les urnes. La lluita incansable comporta vict\u00f2ries arreu d'Am\u00e8rica Llatina! \n\nEnhorabuena @ecuarauz! https://t.co/KS51L6QxoM", "id": "1358710572649480200", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T09:33:38.000Z"}, {"text": "Dem\u00e0: \n-Moi\u00e0 \n-Manresa \n-Matar\u00f3 (live). \nUs hi esperem! #PrenemElRelleu https://t.co/w4jG75W9BF", "id": "1358115806723403776", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T18:10:15.000Z"}, {"text": "Aquest 14 de febrer, fem tamb\u00e9 que l'empatia i el suport mutu triomfin per sobre de l'individualisme i l'egoisme!\n\n#AlCostatDeLaGent #PrenemElRelleu https://t.co/y070neEJcn", "id": "1358037419367538690", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-06T12:58:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/WbMUjsGF32", "id": "1357656374344376324", "lang": "und", "created_at": "2021-02-05T11:44:38.000Z"}, {"text": "La conversa di\u00e0ria amb tots els meus amics: la situaci\u00f3 d'incertesa constant ha afectat emocionalment.\n\nD'aquesta situaci\u00f3, per\u00f2, tenim 2 maneres de sortir-nos-en. Des de l'individualisme i competici\u00f3 vers els altres. O des de l'empatia i el suport mutu.\n\nFem que l'empatia guanyi https://t.co/XheoMULFgv", "id": "1357605246403567616", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T08:21:28.000Z"}, {"text": "L'alian\u00e7a fraternal amb els partits independentistes i d'esquerres \u00e9s clau per fer valer l'autodeterminaci\u00f3 i l'amnistia.\n\nGanes de veure l'acte central d'@Esquerra_ERC amb @ehbildu i @obloque https://t.co/5Y03N1Bpr4", "id": "1357357574396510212", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T15:57:18.000Z"}, {"text": "Aquest dissabte, a la Nau Bostik i virtual! No us ho perdeu \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/9agLyfBDWq", "id": "1357332936232689665", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T14:19:24.000Z"}, {"text": "El @JoventRepublica tamb\u00e9 tenim propostes per dignificar les pr\u00e0ctiques. Escolteu-les \ud83d\udd0a\u2b07\ufe0f https://t.co/JNGar1D0Ky", "id": "1357286284193062912", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-04T11:14:01.000Z"}, {"text": "https://t.co/N8n2Oe8n1N", "id": "1357097699607257089", "lang": "und", "created_at": "2021-02-03T22:44:39.000Z"}, {"text": "Poc despr\u00e9s que el Dani entr\u00e9s a la pres\u00f3 el vam visitar. I sempre li hem mostrat el nostre suport absolut, de la mateixa manera que sempre ho hem donat i ho donem tot per aconseguir l'amnistia per tots els represaliats. No cal caure en mentides. https://t.co/nOjYcAFevr", "id": "1357097546783596547", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T22:44:03.000Z"}, {"text": "Un cop ja tenen els altaveus, se'ls ha de desmentir i deixar en evid\u00e8ncia. Ni fer veure que no hi s\u00f3n ni confrontar-s'hi per pur electoralisme. No es tracta de semblar m\u00e9s antifeixistes, es tracta de combatre'ls. \n\nBon exemple el de L\u00eddia Heredia avui \u2b07\ufe0f https://t.co/LhlcqR5YXA", "id": "1357009573538910212", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T16:54:29.000Z"}, {"text": "Aix\u00f2 s\u00ed que donaria per tot un debat electoral:\n\u27a1\ufe0fL'atur, els contractes temporals, els falsos contractes de pr\u00e0ctiques i els contractes de falsos aut\u00f2noms als quals es veu for\u00e7at el jovent. \n\nEi, @socialistes_cat i @EnComu_Podem: la derogaci\u00f3 de la reforma laboral NO pot esperar https://t.co/frYZDswEvj", "id": "1356261176871628802", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-01T15:20:37.000Z"}, {"text": "Avui parlarem de propostes per dignificar la vida del jovent. \n\nA les 19.30h, InstaLive amb el @PauVilassar. No us ho perdeu! https://t.co/U06oOfpsFA", "id": "1356216746898837504", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-01T12:24:04.000Z"}, {"text": "Ets un exemple per tot el jovent, Dani. \n\nHaur\u00edem de posar aquest v\u00eddeo en bucle. Pell de gallina. https://t.co/RuwDvsxOMu", "id": "1355852689410813952", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T12:17:26.000Z"}, {"text": "\"Ja sabem que la cosa est\u00e0 dif\u00edcil, per\u00f2 som joves, no ens podem conformar. Som nosaltres a qui ens toca al\u00e7ar-nos i canviar aquesta situaci\u00f3\"\n\nEl @joventBarcelona #PrenemElRelleu \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/ZVh58i67M2", "id": "1354375658462441474", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-27T10:28:14.000Z"}, {"text": "Aquestes eleccions ho tinc clar: amb el Pau Morales (@PauVilassar), cap de llista del Jovent Republic\u00e0.\n\nUn gran amic i un lluitador incansable que segur que defensar\u00e0 millor que ning\u00fa els drets del jovent des del Parlament de Catalunya. \n\n#PrenemElRelleu https://t.co/04y8Ya8T0r", "id": "1353379497899401217", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-24T16:29:51.000Z"}, {"text": "Ahir celebr\u00e0vem que entrava en vigor el Tractat de Prohibici\u00f3 de les Armes Nuclears, que el govern espanyol no ha volgut ratificar.\n\nHe escrit aquest article a @eldiarioes \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/FquL8KxnOF", "id": "1352935929317634049", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-23T11:07:16.000Z"}, {"text": "Tot el suport @bernatsole! \n\nVergonya de sistema judicial que reprimeix alcaldes per posar urnes.\n\nAmnistia per tu i per totes les persones represaliades i independ\u00e8ncia per alliberar-nos! https://t.co/je8KIYGJ0x", "id": "1352186971720921089", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-21T09:31:11.000Z"}, {"text": "No els calen excuses, ja no se n'amaguen. Per la monarquia, el PSOE fa el que calgui. Vergony\u00f3s https://t.co/dWEa9OhcQ1", "id": "1349122061969616902", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-12T22:32:19.000Z"}, {"text": "Com diu la Mireia, cal deixar de tractar els ciutadans a l'exterior com a ciutadans de segona. \n\nFa un mes vam presentar una proposici\u00f3 de llei per derogar el vot pregat. Ara esperem que els diferents grups parlamentaris hi donin suport https://t.co/bMiHFEXRnA", "id": "1348680619769913344", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-11T17:18:11.000Z"}, {"text": "Vict\u00f2ria popular: Queda arxivat el cas contra l'Adri Carrasco!\n\nQuina vergonya que hagi hagut de passar m\u00e9s de 1.000 dies a l'exili. No ho oblidarem mai #AdriEtTenimACasa", "id": "1348576732056608769", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-11T10:25:22.000Z"}, {"text": "Per posar fi al r\u00e8gim d'excepci\u00f3 al Pa\u00eds Basc. Tota la solidaritat des dels Pa\u00efsos Catalans @sare_herritarra \n\nSalbuespeneko erregimenarekin bukatzeko, elkartasun osoa Herrialde Katalanetatik @sare_herritarra https://t.co/5KjFeiKjJE", "id": "1347949355731472385", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-09T16:52:24.000Z"}, {"text": "A Bilbo, mostrant el suport a la mobilitzaci\u00f3 de @sare_herritarra per apropar els presos bascos, alliberar els presos malalts i acabar d'una vegada amb el r\u00e8gim d'excepci\u00f3 a Euskal Herria. L'alian\u00e7a entre els PPCC i EH \u00e9s i ha de ser fonamental\u270a\ud83c\udffd #IzanBidea https://t.co/F9VC56ht7Q", "id": "1347863370612039683", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-09T11:10:44.000Z"}, {"text": "Amb els que, malgrat les adversitats, s'organitzen en defensa d'una universitat p\u00fablica, al servei de les classes populars, feminista i en catal\u00e0. Tot el suport @FemlaPublicaUB \u270a\ud83c\udffd https://t.co/F8sqbx4wvI", "id": "1346383412001714176", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-05T09:09:54.000Z"}, {"text": "Bona diada de Mallorca! \n\nUna diada diferent, per\u00f2 no menys rellevant. Seguim en peu de lluita per una Mallorca lliure i justa! https://t.co/K1H7MvI8Qb", "id": "1344588764157501440", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-31T10:18:37.000Z"}, {"text": "Tamb\u00e9 hem exigit explicacions sobre per qu\u00e8 les empreses de joc i apostes han quedat exonerades de l'abonament de l'aportaci\u00f3 empresarial a la cotitzaci\u00f3 a la Seguretat Social \u2b07\ufe0f https://t.co/qfG8erzCQ6", "id": "1344269291756122115", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T13:09:09.000Z"}, {"text": "Hem aconseguit que PSOE i Podemos es comprometin a presentar un informe sobre una pujada de l\u2019impost al joc i a les apostes online i que avalu\u00efn el Reial Decret que limita la seva publicitat per tal de prohibir-la.\n\nAra pressionarem perqu\u00e8 aix\u00ed sigui. https://t.co/lZnSI0aAMG", "id": "1344268741815783424", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T13:06:58.000Z"}, {"text": "#EsLey \u270a\ud83c\udffe Enhorabona al moviment feminista d'Argentina! https://t.co/4WJeCN6wpC", "id": "1344224816178597888", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T10:12:25.000Z"}, {"text": "\u26a0\ufe0fL'Estat espanyol es va abstenir la setmana passada a una resoluci\u00f3 de l'ONU per lluitar \u201ccontra la glorificaci\u00f3 del nazisme\u201d\u26a0\ufe0f\n\nDavant d'aquest vergony\u00f3s posicionament, hem exigit explicacions al govern espanyol \u2b07\ufe0f https://t.co/XIDS68imxv", "id": "1341457467583164417", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-22T18:55:58.000Z"}, {"text": "Can\u00e0ries s'ha convertit en el Lesbos de l'Estat espanyol. \n\nImportant con\u00e8ixer les pol\u00edtiques inhumanes que s'hi estan promovent \u2b07\ufe0f https://t.co/iDqmWXYEM0", "id": "1341314824840638467", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-22T09:29:09.000Z"}, {"text": "Sab\u00edeu que l'Estat espanyol no ha ratificat el Tractat de Prohibici\u00f3 de les Armes Nuclears?\n\nEl PSOE al 2017 (a l'oposici\u00f3) va presentar una moci\u00f3 al Congreso demanant prohibir-les i ara (al govern) ens diuen que no ho pensen ratificar. \n\nL'OTAN pesa m\u00e9s que la coher\u00e8ncia\ud83d\ude13 https://t.co/f7kXNr2ksw", "id": "1341301797500162048", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-22T08:37:23.000Z"}, {"text": "Cal eliminar de forma efectiva el vot pregat, que dificulta enormement exercir el vot des de l'exterior.\n\nDespr\u00e9s de m\u00faltiples mocions, avui presentem una proposta de llei per facilitar el vot a l'exterior.  \n\nEsperem que el consens es traslladi en fets \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/rG02I0yf6I", "id": "1339990313981624321", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T17:46:01.000Z"}, {"text": "Tot el suport @MarcelVR1! Al teu costat i en defensa sempre del dret de manifestaci\u00f3! https://t.co/vcyD2VnbPf", "id": "1339861853586018310", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T09:15:33.000Z"}, {"text": "Per fi es reconeix el dret a morir dignament\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nUn bon exemple de com la lluita col\u00b7lectiva permet persistir i assolir m\u00e9s drets per a tothom https://t.co/wCiaMplt9u", "id": "1339612653136834562", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T16:45:19.000Z"}, {"text": "Un orgull haver pogut defensar colze a colze amb tu els drets del jovent! Gr\u00e0cies per ser-hi sempre\ud83d\udc9c https://t.co/WlJCL0AVwm", "id": "1339480619349389313", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-17T08:00:40.000Z"}, {"text": "A\nM\nN\nI\nS\nT\nI\nA\n\nContigo Dani, no nos parar\u00e1n. Seguirem lluitant per la teva llibertat\u270a\ud83c\udffd https://t.co/nUvXDI1Uxa", "id": "1339240596125470720", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T16:06:54.000Z"}, {"text": "Mentre uns s'enriqueixen amb el mercat brut dels jocs i les apostes, cada cop m\u00e9s joventut treballadora n'esdev\u00e9 addicta. \nMentre aquest negoci mou un 0'9% del PIB, un 4'6% dels adolescents pateixen ludopatia.\nEliminem la publicitat, pugem l'impost i plantem cara a aquest negoci! https://t.co/KOxg46ScAx", "id": "1338950201579626498", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T20:52:59.000Z"}, {"text": "Ahir amb el judici d'Otegi, avui amb l'ultratge a la bandera. Els Drets Humans a l'Estat espanyol s\u00f3n vulnerats per la seva pr\u00f2pia just\u00edcia patri\u00f2tica i hereva del franquisme. Male\u00eft r\u00e8gim del 78 https://t.co/ftcL0x70Mq", "id": "1338906593921019905", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T17:59:42.000Z"}, {"text": "Avui jutgen el Conseller @bernatsole per haver fet possible l'1 d'octubre a Agramunt quan n'era alcalde.\n\nTot el suport!!! Per l'amnistia de tots els represaliats\u270a\ud83c\udffd https://t.co/txwkd61A1m", "id": "1338442604925612035", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T11:15:58.000Z"}, {"text": "L'incendi de #Badalona \u00e9s conseq\u00fc\u00e8ncia de la llei d'estrangeria, el racisme institucional, la pobresa i l'infrahabitatge.\n\nEn el dia dels #DDHH recordem que s'han de garantir sense cap tipus de distincions i que un d'aquests \u00e9s el dret a l'habitatge. \n\nTot el suport als afectats!", "id": "1337016992029618177", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-10T12:51:06.000Z"}, {"text": "52 persones han estat citades entre avui i dem\u00e0 als jutjats de Girona pels talls de l'AP7 en resposta a la sent\u00e8ncia dels presos pol\u00edtics catalans.\n\nJa s\u00f3n m\u00e9s de 3000 persones represaliades a Catalunya. Visibilitzem i denunciem cada cas.\n\nNo esteu sols\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd", "id": "1336654771135139840", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T12:51:45.000Z"}, {"text": "Avui se celebra un insult a la democr\u00e0cia: el pacte entre el franquisme i algunes forces d'oposici\u00f3 que ens impedeix fer mem\u00f2ria hist\u00f2rica i avan\u00e7ar per assolir m\u00e9s drets socials, civils i pol\u00edtics. \n\n#AbolimElR\u00e8gim i defensem uns Pa\u00efsos Catalans lliures i justos!", "id": "1335675272146939908", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-06T19:59:35.000Z"}, {"text": "Nova etapa al @joventrepublica! Comen\u00e7a un nou equip encap\u00e7alat per la @keniadomenech que sens cap mena de dubte multiplicar\u00e0 la feina feta en qualitat i quantitat! Gr\u00e0cies en especial a l'@EscartinMarcal per emprendre la secretaria de pol\u00edtica i cooperaci\u00f3 internacional\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/FTscimIxAm", "id": "1332780223860011012", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T20:15:41.000Z"}, {"text": "Que la viol\u00e8ncia masclista no quedi invisibilitzada darrere les portes.\n\nResponem de forma col\u00b7lectiva i organitzada. Eliminem les viol\u00e8ncies masclistes arreu. #25nov https://t.co/aD3yGDPCWa", "id": "1331525625396523009", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T09:10:22.000Z"}, {"text": "\u00daltima reuni\u00f3 de la permanent nacional del @JoventRepublica despr\u00e9s de 4 anys incre\u00efblement intensos. Quina sort haver compartit projecte amb aquest EQUIP\u00c0S!\nEl major orgull: saber que res acaba, que ara el relleu ho far\u00e0 millor! \ud83d\ude0d https://t.co/hVpvSLzgrq", "id": "1331155581609123840", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-24T08:39:56.000Z"}, {"text": "Em fa especial il\u00b7lusi\u00f3 explicar-vos que divendres faig una xerrada a la universitat on vaig estudiar\ud83d\ude0d\u2b07\ufe0f https://t.co/4UEqYsoWEN", "id": "1330815606908723200", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-23T10:09:00.000Z"}, {"text": "Fem una #CadenaFeminista per denunciar les viol\u00e8ncies masclistes, que enguany s'han evidenciat encara m\u00e9s amb la resposta a la pand\u00e8mia. \n\nEns volem vives, lliures i rebels! #25N https://t.co/KpIXFhi8hW", "id": "1330485384824893441", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-22T12:16:49.000Z"}, {"text": "Amb ganes de fer campanya perqu\u00e8 el @PauVilassar representi els drets del jovent des del Parlament de Catalunya! Endavant, Pau\u270a\u2764\ufe0f https://t.co/bPl8quv3AC", "id": "1330132106878578689", "lang": "ca", "created_at": "2020-11-21T12:53:01.000Z"}, {"created_at": "2020-11-19T22:21:56.000Z", "text": "Encara que no \u00e9s la llei que voldr\u00edem, avui s'han aprovat aven\u00e7os significatius per promoure una escola p\u00fablica, en catal\u00e0 i que promogui la igualtat de g\u00e8nere!\n\nGr\u00e0cies per la feinada @BassaMontse! https://t.co/8IBf2CAkqg", "id": "1329550503399854094", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-19T08:58:22.000Z", "text": "Hem publicat un article amb el @NUET sobre la tra\u00efci\u00f3 hist\u00f2rica de l'Estat espanyol envers el Sahara Occidental \ud83c\uddea\ud83c\udded, que ha estat amagada sota lleis de secrets oficials \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/qUd8mu5o30", "id": "1329348280711602178", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-18T18:24:18.000Z", "text": "Avui hem constitu\u00eft l'intergrup d'amistat amb el Sahara Occidental, acompanyats de representaci\u00f3 del @Polisario_ i @CEASsahara. \n\nSeguim en contacte permanent amb el poble saharaui, en defensa del seu dret a l'autodeterminaci\u00f3 i per retornar a l'alto el foc #SaharaLliure https://t.co/hqmExiUDTy", "id": "1329128311159730179", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-17T19:34:50.000Z", "text": "Feli\u00e7 per l'alliberament del Dani Gallardo, despr\u00e9s de tant temps en pres\u00f3 provisional. I pendent alhora de la sent\u00e8ncia, que espero que dicti la seva absoluci\u00f3. \n\nMucha fuerza Dani, no est\u00e1s solo\u270a\ud83c\udffd #DaniLibertad", "id": "1328783674851143685", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-17T16:30:20.000Z", "text": "Jo tamb\u00e9 he avalat el @perearagones perqu\u00e8 encap\u00e7ali la llista d'@Esquerra_ERC a les eleccions catalanes. Per un projecte col\u00b7lectiu que avanci cap a una Rep\u00fablica Catalana que garanteixi una vida digna pel jovent! https://t.co/9yPbVfP7YD", "id": "1328737242911825921", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-17T09:17:02.000Z", "text": "\u00daltim dia del judici del Dani Gallardo, un jove de Getafe que est\u00e0 en pres\u00f3 provisional per manifestar-se en solidaritat amb els presos pol\u00edtics catalans. Amb tu, Dani\u270a\n\n#Danilibertad https://t.co/Cy2FNDOXO8", "id": "1328628202365972485", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-17T08:01:27.000Z", "text": "Seguim coordinats per acabar de forma definitiva amb el vot pregat \u2b07\ufe0f https://t.co/xkThUbZzlX", "id": "1328609180635291648", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-16T12:56:01.000Z", "text": "L'agressi\u00f3 del Marroc cap al #SaharaOccidental compta amb la complicitat d'un Estat espanyol que segueix exportant-li armes. \n\nEnlloc de traspassar tota la responsabilitat a l'ONU, el gobierno hauria d'actuar amb una m\u00ednima coher\u00e8ncia... per aix\u00f2, exigim: #ArmasBajoControl \u2b07\ufe0f https://t.co/VuOLfwUUIw", "id": "1328320921652916226", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-13T18:20:36.000Z", "text": "Ja he fet una aportaci\u00f3 a @PublicaJudici. \n\nDemanen 111 anys de pres\u00f3 i 130.000\u20ac a 13 estudiants per defensar la rebaixa de les taxes universit\u00e0ries\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/iPB7sJYKNK", "id": "1327315441132441610", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-13T11:51:49.000Z", "text": "Marroc trenca l'alto el foc amb el Sahara Occidental. La guerra al Sahara \u00e9s imminent. \n\nCal que la comunitat internacional ens coordinem per frenar aquesta agressi\u00f3 contra el poble saharaui i la seva sobirania https://t.co/iTJw9ebJIj", "id": "1327217600292675584", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-11T11:52:52.000Z", "text": "Avui fa 13 anys que Carlos Palomino, un jove de 16 anys, va ser assassinat en mans d'un militar neonazi quan es dirigia amb metro a una manifestaci\u00f3 antiracista de Madrid.\n\nFem mem\u00f2ria i seguim en peu de lluita contra el feixisme! #CarlosVive", "id": "1326493091344363520", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-10T16:49:03.000Z", "text": "Avui s'ha presentat arreu dels Pa\u00efsos Catalans un Acord Juvenil en defensa de la llengua catalana. El jovent, com sempre, fa de punta de llan\u00e7a! #FemHoEnCatal\u00e0 https://t.co/dxhensW6CB", "id": "1326205240769732608", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-09T13:16:20.000Z", "text": "Impulsarem les accions que faci falta per esclarir i donar resposta a les males pr\u00e0ctiques de la policia patri\u00f2tica i a la repressi\u00f3 contra l'independentisme \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/awmLijIfpp", "id": "1325789318355546114", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-07T10:26:33.000Z", "text": "Evitem posar en risc el Parc Natural del T\u00faria. Compteu amb nosaltres, @DelPedralba.\n\n@esquerrapv @JoventPV https://t.co/rcYsXyEGHx", "id": "1325021817711579137", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-07T09:59:13.000Z", "text": "Feli\u00e7 Diada de la Catalunya Nord! Enguany des de la dist\u00e0ncia, per\u00f2 amb m\u00e9s motius per eliminar aquesta frontera que divideix els Pa\u00efsos Catalans. #Hitornarem \u270a\ud83c\udffd", "id": "1325014939887677440", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-06T08:21:26.000Z", "text": "Comen\u00e7a el judici del Dani Gallardo, un jove a qui li demanen 6 anys de pres\u00f3 per una manifestaci\u00f3 a Madrid en solidaritat amb Catalunya.\n\n\u00c1nimos Dani\u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f estem amb tu!", "id": "1324627942006263808", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-03T19:25:08.000Z", "text": "Vergony\u00f3s. Conseq\u00fc\u00e8ncia d'una legislaci\u00f3 que ens condemna a la temporalitat i que ni PSOE ni Podemos tenen la dec\u00e8ncia de derogar. \n\nEn defensa permanent d'una Rep\u00fablica Catalana que doni oportunitats al jovent\u270a\ud83c\udffd https://t.co/i7ytqd9HXm", "id": "1323707805468078083", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-03T18:03:25.000Z", "text": "Aqu\u00ed trobareu una part de les preguntes, en aquest cas algunes sobre l'operaci\u00f3 de la setmana passada \u2b07\ufe0f https://t.co/otkovu15gD", "id": "1323687240900423680", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-11-03T18:03:22.000Z", "text": "La setmana passada detenien companys i companyes a partir de l'anomenada Operaci\u00f3 Volhov.  \n\nFartes de la repressi\u00f3 constant, amb la @bassamontse seguim exigint explicacions. Per aix\u00f2, avui hem fet aprox 140 preguntes al gobierno sobre repressi\u00f3\u270a\ud83c\udffd", "id": "1323687228401426432", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-29T20:47:04.000Z", "text": "Avui he explicat la situaci\u00f3 pol\u00edtica dels Pa\u00efsos Catalans als companys d'@Ogra_SF. Seguim lluitant de forma coordinada per l'alliberament nacional i social dels PPCC i d'Irlanda! Tiocfaidh \u00e1r l\u00e1\u270a\ud83c\udffd https://t.co/0fmwRWTUee", "id": "1321916483212054529", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-29T11:35:31.000Z", "text": "Potser \u00e9s l'\u00faltim acte que fa la Dolors abans de tornar a passar tota la setmana a la pres\u00f3. No ho sabem. \u00c9s una vergonya que segueixi empresonada i que a m\u00e9s hagi de viure amb la incertesa de si la Fiscalia tombar\u00e0 el 3r grau. \n\n#CarregadesDeRaons https://t.co/EB5euRmCis", "id": "1321777683790004225", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-28T14:43:15.000Z", "text": "A m\u00e9s repressi\u00f3, m\u00e9s mobilitzaci\u00f3 per la independ\u00e8ncia i l'amnistia\u270a\ud83c\udffd https://t.co/7A8SA95IYG", "id": "1321462537943207940", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-28T09:01:52.000Z", "text": "Vergonya d'un Estat que reprimeix l'independentisme per tal d'atemorir-nos. No callarem. Seguim m\u00e9s al\u00e7ats que mai, en solidaritat i en defensa de l'amnistia i la independ\u00e8ncia!", "id": "1321376628879069186", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-27T18:51:45.000Z", "text": "Criticar la monarquia NO pot ser un delicte. Per aix\u00f2, hem portat al Congreso una proposta de llei per despenalitzar les inj\u00faries a la corona.\n\nEl PSOE, com era d\u2019esperar, hi ha votat en contra i per tant ha sigut rebutjada. https://t.co/pbod9oeyIb", "id": "1321162687292821505", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-27T14:19:53.000Z", "text": "Si el govern espanyol negocia amb Can\u00e0ries, tamb\u00e9 ho podria fer amb les Illes Balears i Piti\u00fcses. Si no ho fan, \u00e9s per manca de voluntat pol\u00edtica. https://t.co/tJa7BpPa5C", "id": "1321094270644871170", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-26T22:49:31.000Z", "text": "El PP ha presentat una moci\u00f3 per rebutjar la regularitzaci\u00f3 de les persones migrades. En la l\u00ednia de V0X. C\u2019s hi ha votat a favor i el PSOE (malgrat rebutjar-la) ha defensat una immigraci\u00f3 \u201cordenada\u201d.\n\nClar exemple de com l\u2019extrema dreta guanya la batalla dial\u00e8ctica. Vergony\u00f3s. https://t.co/vBtHZFKcvV", "id": "1320860136433438720", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-26T09:13:46.000Z", "text": "Amb el cor a #Chile\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd \n\nRebuig massiu a la constituci\u00f3 hereva del r\u00e8gim de Pinochet. La mobiltzaci\u00f3 popular impulsa una nova etapa! #Apruebo https://t.co/g0DCgPwwWy", "id": "1320654845947371520", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-25T17:16:05.000Z", "text": "Mai sabrem agrair-te prou el pas que has fet. Ens far\u00e0s cr\u00e9ixer com a persones i com a organitzaci\u00f3, com sempre fas. Molta for\u00e7a a tu i a tot l'equip que us presenteu\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd https://t.co/92P3eU7EzU", "id": "1320413837527494658", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-23T08:53:05.000Z", "text": "Dimecres que ve, no us ho perdeu! El llibre de les germanes Bassa val molt la pena, i escoltar-les encara m\u00e9s! https://t.co/SaZCI9rIVh", "id": "1319562477001203712", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-21T21:46:41.000Z", "text": "Tothom hauria de tenir clar com V0X deixa de banda als treballadors que diuen defensar \u2b07\ufe0f https://t.co/NTRxkyI2ia", "id": "1319032384122224640", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-21T13:00:43.000Z", "text": "El @PSOE avui ha vetat el debat del #Vot16anys. Malgrat la seva actitud hip\u00f2crita, no deixarem de reivindicar-ho\u270a\ud83c\udffd https://t.co/jcBiWdIWJ0", "id": "1318900021870342144", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-21T08:26:55.000Z", "text": "Ara al Senat, al debat de la llei pel #Vot16anys que vam presentar el @JoventRepublica.\n\nEl @PSOE, que al 2016 ho havia defensat, ens ha anunciat que votar\u00e0 en contra. Sempre igual: trenquen amb els seus principis  i tamb\u00e9 amb el seu pacte de govern\ud83d\ude24 https://t.co/AmlKdZhxTD", "id": "1318831116476911621", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-20T17:18:57.000Z", "text": "Dem\u00e0 al Senat es vota si cal debatre al Congreso la llei sobre el #Votals16 que vam presentar el @JoventRepublica.\n\nEl programa de @PSOE - @PODEMOS diu literalment: \u201cabriremos el debate\u201c. Esperem que aix\u00ed sigui.", "id": "1318602617250107393", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-20T10:40:26.000Z", "text": "5 motius per derogar el vot pregat \u2b07\ufe0f\n\nFarem tot el que estigui en les nostres mans perqu\u00e8 aquesta reivindicaci\u00f3 deixi de ser paper mullat. https://t.co/ZeAl10YwF5", "id": "1318502328010498048", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-17T09:49:31.000Z", "text": "La instituci\u00f3 mon\u00e0rquica viola diversos principis democr\u00e0tics:\n\u274c igualtat davant la llei\n\u274c legalitat i transpar\u00e8ncia\n\u274c llibertat d'expressi\u00f3\nAix\u00ed ho vaig denunciar al Congreso: https://t.co/Lmov4OnFds", "id": "1317402352769523719", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-16T11:29:06.000Z", "text": "Fa un any que el Dani est\u00e0 en pres\u00f3 provisional a Alcal\u00e1-Meco per haver-se manifestat en solidaritat amb Catalunya. La repressi\u00f3 de l'Estat no t\u00e9 limits.\n\nEll es va solidaritzar amb nosaltres. El m\u00ednim que podem fer \u00e9s solidaritzar-nos amb ell i reivindicar-ne l'absoluci\u00f3! https://t.co/9zQA9AvA4e", "id": "1317065026243538944", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-16T11:17:53.000Z", "text": "De cara a les eleccions de #Bolivia, reivindiquem una observaci\u00f3 activa de la comunitat internacional per evitar alteracions dels resultats i amenaces. Denfensem la pau a Bolivia! https://t.co/cR9uRfrelM", "id": "1317062203397279744", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-15T11:01:22.000Z", "text": "12 d'octubre a Benimaclet, Val\u00e8ncia: els neonazis es manifesten.  Hi ha una contramanifestaci\u00f3 antifeixista. Detenen a 3 persones: totes elles antifeixistes. La policia els agredeix. Els acusen de delictes \u201ccontra la constituci\u00f3\".\n\nProu impunitat. Exigim explicacions: https://t.co/HxS1G2zQ0A", "id": "1316695658078916611", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-15T10:05:03.000Z", "text": "Fa 80 anys que van assassinar al President Llu\u00eds Companys i Jover.\n\nAhir vam reivindicar el seu llegat al Congreso. Avui i cada dia, prenem el seu exemple i seguim lluitant per una Rep\u00fablica Catalana dels treballadors.\n\n#Companys80 https://t.co/gC7ocuweHY", "id": "1316681485953400832", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-14T17:22:28.000Z", "text": "Un any de la sent\u00e8ncia. Aquell dia van condemnar a m\u00e9s de 100 anys de pres\u00f3 a l\u2019exercici de la democr\u00e0cia. https://t.co/eSZcpWOdLs", "id": "1316429178921783297", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-14T15:20:33.000Z", "text": "No \u00e9s el mateix manifestar-se a N\u00fa\u00f1ez de Balboa que manifestar-se pel dret a l'autodeterminaci\u00f3. Uns protesten lliurement, els altres som perseguits per fer-ho. https://t.co/U94S6ngZfb", "id": "1316398493817282560", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-13T15:42:36.000Z", "text": "La investigaci\u00f3 pel tall de la Jonquera \u00e9s un cas m\u00e9s de la repressi\u00f3 col\u00b7lectiva que estem patint el moviment independentista dels Pa\u00efsos Catalans. \n\nGr\u00e0cies pel suport. Seguim lluitant per l'amnistia i la independ\u00e8ncia! https://t.co/MWbGml22JO", "id": "1316041657809350656", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-13T07:04:34.000Z", "text": "M'assabento per la premsa que la Guardia Civil m'est\u00e0 investigant pel tall de la Jonquera del @tsunami_dem. S\u00f3c la 70a investigada en els seus informes persecutors de les protestes postsent\u00e8ncia.\n\nLa policia no t\u00e9 dret a q\u00fcestionar-nos el dret de manifestaci\u00f3. Ning\u00fa ens aturar\u00e0!", "id": "1315911288921485314", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-09T18:36:40.000Z", "text": "Celebrem una Diada del Pa\u00eds Valenci\u00e0 diferent per\u00f2 no menys transcendent. Demostrem que seguim dempeus plantant cara al feixisme i defensant la independ\u00e8ncia! https://t.co/wySlbW6Kxz", "id": "1314635910873600008", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-09T07:50:18.000Z", "text": "Ni Juan Carlos ni Felipe VI. No \u00e9s q\u00fcesti\u00f3 de noms. Es tracta de fer tombar una instituci\u00f3 hereva del franquisme, corrupta i antidemocr\u00e0tica. \n\nFora els borbons, de Barcelona i d'arreu! #coronaciao", "id": "1314473245551271937", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-09T07:36:37.000Z", "text": "Bona diada del Pa\u00eds Valenci\u00e0! #9Octubre https://t.co/AwFF6djzaF", "id": "1314469803315298306", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-06T11:53:47.000Z", "text": "Absoluci\u00f3 per la @TamaraVila83! Quina bona not\u00edcia i alhora quina aberraci\u00f3 haver-la confinat m\u00e9s d'un any a Viladecans. No ho oblidem!", "id": "1313447358055809026", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-06T11:05:48.000Z", "text": "L'assass\u00ed va passar 4 anys a pres\u00f3 i despr\u00e9s va rebre un indult del govern espanyol. I aix\u00ed, \u00e9s com s'ha anat construint la impunitat del feixisme que fa que avui dia els neonazis segueixin organitzats.\n\nPer\u00f2 seguim al\u00e7ats. El #9O i cada dia reivindiquem la seva mem\u00f2ria! https://t.co/JPreZlullP", "id": "1313435283657031682", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-02T12:11:15.000Z", "text": "Avui, arreu dels Pa\u00efsos Catalans, es retransmetr\u00e0 la pel\u00b7l\u00edcula sobre el cas del militant Guillem Agull\u00f3, assassinat pel feixisme.\n\nLa vaig veure fa una setmana i encara tremolo quan hi penso. Imprescindible veure-la.\n\n@apunt_media 21.30h\n@tv3cat 22.05h\n@IB3 22.15h https://t.co/5EF8362jGn", "id": "1312002202907676674", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-01T11:03:53.000Z", "text": "Solidaritat amb els pobles de Nagorno Karabaj i d'Arm\u00e8nia. En defensa constant de la seva sobirania i per l'alto el foc en el territori!\n\n#SupportArtsakh https://t.co/Ca6gb1tbIa", "id": "1311622860293787648", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-10-01T07:18:50.000Z", "text": "Cada cop que penso en l'#1Oct2017, sento la tremolor i la pell de gallina d'aquell dia. La inseguretat sumada a l'emoci\u00f3. \n\nQuin exemple de desobedi\u00e8ncia civil i quin orgull de resposta col\u00b7lectiva. No tinc cap dubte que ho tornarem a fer.\n\n#TornaremAV\u00e8ncer https://t.co/ghc2wDKTIE", "id": "1311566225496047622", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-29T13:10:09.000Z", "text": "Avui, 7 anys despr\u00e9s de les mobilitzacions contra el #TIL a les Illes Balears i Piti\u00fcses, escric sobre el catal\u00e0. Concretament, sobre la oficialitat de la llengua catalana a la UE.\n\n#FemhoEnCatal\u00e0 https://t.co/B1jiXApcy0", "id": "1310929863109488640", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-28T13:00:38.000Z", "text": "Aquesta sent\u00e8ncia \u00e9s una aberraci\u00f3! Inhabilitar un President per despenjar una pancarta tard no s'aguanta per enlloc. \n\nDavant la represssi\u00f3, canalitzem la indignaci\u00f3 amb mobilitzaci\u00f3 i, sobretot, coordinaci\u00f3!", "id": "1310565077049839616", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-24T09:44:45.000Z", "text": "Coher\u00e8ncia -1000: El PSOE demana que el Congreso es mostri solidari amb el moviment antiracista a EUA mentre rebutja la nostra esmena que demana implementar les recomanacions del informe ECRI, per combatre el racisme a l\u2019Estat espanyol. Vergonya.\n\n#BlackLivesMatter https://t.co/uFu0riZoFt", "id": "1309066230276460551", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-23T14:35:24.000Z", "text": "Bones not\u00edcies!\n\nEl Suprem conclou que un rider de Glovo es un fals aut\u00f2nom \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/lVZ7WX4Hqa", "id": "1308776989860524032", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-23T10:06:18.000Z", "text": "Fa un any va comen\u00e7ar el muntatge policial cap a activistes independentistes per tal de desmobilitzar-nos de cara a la sent\u00e8ncia dels presos pol\u00edtics. \n\nNo oblidem que la causa segueix oberta. Exigim la seva anul\u00b7laci\u00f3 i acabem amb aquesta aberraci\u00f3! #LlibertatDetingudes23s https://t.co/72YFpTp4KH", "id": "1308709267831226368", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-17T09:33:49.000Z", "text": "Anar a judici per despenjar una pancarta tard ja \u00e9s una aberraci\u00f3 en s\u00ed mateixa. Davant la repressi\u00f3, no est\u00e0s sol MHP @QuimTorraiPla", "id": "1306526764265615360", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-16T19:51:56.000Z", "text": "Porta 11 mesos de pres\u00f3 provisional i la Fiscalia li demana 6 anys de pres\u00f3!!! Quina bestialitat.\n\nContigo, Dani! Todo el apoyo \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/QdcytBH6zv", "id": "1306319929730387969", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-09-16T15:59:40.000Z", "text": "Parlem sobre la situaci\u00f3 actual dels repartidors amb el @zanartuvdg, regidor del @joventBarcelona \u2b07\ufe0f https://t.co/XsBwTZeI5w", "id": "1306261480543748100", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-15T18:57:12.000Z", "text": "El que haur\u00edem de fer amb la monarquia \u00e9s tombar-la, no nom\u00e9s preguntar sobre la seva valoraci\u00f3 a l'enquesta del CIS https://t.co/pRN4JKDQ0k", "id": "1305943767598485504", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-11T10:57:54.000Z", "text": "Volen un nou cicle pol\u00edtic? D'acord, comencem-lo amb l'amnistia per tots els independentistes represaliats i exercint l'autodeterminaci\u00f3\n\n@CatalunyaRadio #Diada2020 https://t.co/ti6nLbcwFe", "id": "1304373596119334912", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-11T07:45:19.000Z", "text": "Ara a Catalunya R\u00e0dio! https://t.co/BhAszzzqdC", "id": "1304325130785615872", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-11T06:36:26.000Z", "text": "Bona diada de Catalunya! \n\nEn aquesta #Diada2020 at\u00edpica, reclamem la independ\u00e8ncia com a via per assolir m\u00e9s drets socials i pol\u00edtics! https://t.co/IrVJEcrf2P", "id": "1304307796524109825", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-10T09:28:06.000Z", "text": "Promoure el retard de la jubilaci\u00f3 perjudica la gent jove. \n\nAix\u00ed li ha comentat el company \u2066@jsalvadorduch\u2069 al Ministre Escriv\u00e1, que vol bonificar a qui posposi la seva jubilaci\u00f3, obviant que hi ha un 40% d\u2019atur juvenil: https://t.co/YesauydtMm", "id": "1303988613034762240", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-09T21:34:52.000Z", "text": "Sempre a l'equip de la Dolors i la Carme\ud83d\ude0d\u270a\ud83c\udffd https://t.co/Nu10ceNIpP", "id": "1303809119128825859", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-09T18:29:02.000Z", "text": "Ara, a defensar-la! Gr\u00e0cies a tothom que ha fet possible la regulaci\u00f3 dels lloguers! \u270a\ud83c\udffd \n\n#AvuiRegulemElsLloguers https://t.co/IepoFu2zDc", "id": "1303762353985642496", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-09T08:46:32.000Z", "text": "Estem parlant de 13.000 PERSONES que estaven malvivint a un camp amb capacitat per 3.000 persones en plena pand\u00e8mia i que ara, amb l'incendi, no tenen on anar. \u00c9s grav\u00edssim. https://t.co/PeaZZlSd6a", "id": "1303615761328504832", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-08T15:02:10.000Z", "text": "Fa 3 anys es va adoptar a l'ONU el Tractat sobre la Prohibici\u00f3 de les Armes Nuclears, que necessita 50 pa\u00efsos que el ratifiquin per entrar en vigor. L'Estat espanyol encara no l'ha signat.\n\nExigim al gobierno que firmi i ratifiqui el Tractat \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n#Maim\u00e9s https://t.co/GZGXxDV6mL", "id": "1303347908125896704", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-06T11:08:35.000Z", "text": "Tenim l'oportunitat de canviar les coses. #RegulemElsLloguersJA https://t.co/Q34BZjvf1a", "id": "1302564345482797061", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-04T09:47:26.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 @xgorro", "id": "1301819148062916609", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-09-04T09:44:33.000Z", "text": "Aquesta setmana estan citades a declarar 270 persones per les mobilitzacions del @tsunami_dem al tall de l'AP-7 de Salt i a la Jonquera. Tot el suport a les persones encausades!\n\nHi vam ser, i hi tornarem a ser! Que la mobilitzaci\u00f3 no s'aturi! https://t.co/nGcWlonF6w", "id": "1301818425044537344", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-03T10:13:49.000Z", "text": "Quants motius m\u00e9s calen?! Cal derogar d'una vegada la llei d'estrangeria! https://t.co/sjG4JzeB91", "id": "1301463400246120448", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-09-02T10:11:41.000Z", "text": "Bones not\u00edcies des de Galicia! El Pazo de Meir\u00e1s \u00e9s del poble gallec \u270a\ud83c\udffd \n\nGran exemple de lluita!\n\n@obloque @galizanova https://t.co/CGSDhCjMQP", "id": "1301100477619331074", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-29T21:16:44.000Z", "text": "Avui en Dani celebra el seu aniversari a la pres\u00f3, on fa 10 mesos que hi \u00e9s per manifestar-se a Madrid en solidaritat amb Catalunya.\n\nFa uns mesos, vam poder-lo veure a Alcal\u00e1-Meco. Li vam prometre que lluitar\u00edem per la seva llibertat i aix\u00ed ho fem i ho farem. #DaniLibertad https://t.co/tE4nHidLjG", "id": "1299818291452665857", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-28T16:20:59.000Z", "text": "El catal\u00e0 \u00e9s una de les 10 lleng\u00fces m\u00e9s parlades a la UE per\u00f2 no \u00e9s considerat oficial. Qui ho decideix \u00e9s l'Estat espanyol, que fins ara s'ha negat a oficialitzar-lo.\n\nPortem la votaci\u00f3 al Congreso. A veure qu\u00e8 fan @PODEMOS i @PSOE.\n\n#FemhoEnCatal\u00e0\n\nhttps://t.co/JGB9vQQbLj", "id": "1299381475943608320", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-21T12:21:14.000Z", "text": "Ja no els deuen quedar m\u00e9s excuses.\n\nAquest cop ens han vetat una compareixen\u00e7a del govern espanyol per explicar la decisi\u00f3 del rei em\u00e8rit\ud83e\udd26 on queda el seguiment parlamentari?! \n\nhttps://t.co/O1knpb7hC7", "id": "1296784423044685825", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-21T12:10:07.000Z", "text": "Enlloc de centrar-se en combatre la precaritzaci\u00f3 dels riders per llei, el govern espanyol ha prioritzat crear una FP de repartiment a domicili \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \n\nHem demanat explicacions al respecte \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f @ridersxderechos \n\nhttps://t.co/NXU4viLbuG", "id": "1296781628367396864", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-16T21:37:35.000Z", "text": "\u00c9s una vergonya que no es pugui dir que la monarquia \u00e9s corrupta.\n\nResponem des de l'internacionalisme i el republicanisme. Fora el borb\u00f3! \n\n#RepublicaCatalana #JoInjurioLaCorona https://t.co/xAbTJ9bl0G", "id": "1295112496785887232", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-12T18:27:56.000Z", "text": "Avui, #DiaInternacionalDeLaJoventut reivindiquem una vida digna pel jovent! \n\nRevertim el fort impacte de la crisi en el jovent. Organitzem-nos i coordinem-nos per defensar els nostres drets! \u270a\ud83c\udffd", "id": "1293615217486815235", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-11T16:14:16.000Z", "text": "Entrem una iniciativa al Congreso perqu\u00e8 no es pugui amena\u00e7ar ning\u00fa per \"inj\u00faries\" a la corona.\n\nS'ha de poder dir alt i clar que els borbons s\u00f3n lladres i una organitzaci\u00f3 criminal. https://t.co/S3efA5lYJT", "id": "1293219192347471875", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-08T10:07:22.000Z", "text": "Hi tornarem! Bona diada eivissencs i eivissenques! https://t.co/hfnZi77B0U", "id": "1292039693148790784", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-05T13:46:31.000Z", "text": "Bona diada de #Formentera! Avui i cada dia, defensem la seva sobirania\u270a\ud83c\udffd https://t.co/JswaBAGEE8", "id": "1291007682279813120", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-08-03T17:20:10.000Z", "text": "No marxa, fuig perqu\u00e8 no investiguin la corrupci\u00f3 de la monarquia.\n\nSi marxa, que sigui acompanyat de tota la fam\u00edlia borb\u00f2nica. Que caigui la monarquia!", "id": "1290336670953476104", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-29T08:51:37.000Z", "text": "Quan van assassinar 15 persones al Tarajal, la @TeresaJorda va exigir dimissions immediates. 6 anys despr\u00e9s, no han demanat explicacions a ning\u00fa i a sobre han tingut la vergonya d'absoldre els acusats.\n\nEl racisme institucional \u00e9s aix\u00f2. #BlackLivesMatter https://t.co/Erl1ezcsQc", "id": "1288396750957543424", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-28T17:54:59.000Z", "text": "Missatge d'en @jcuixart pel jovent.\n\nCom necessit\u00e0vem escoltar-vos!\ud83d\ude0d https://t.co/ZolRHuRCS3", "id": "1288171106013188100", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-27T18:47:01.000Z", "text": "Agafo el repte del @zanartuvdg d'explicar la mobilitzaci\u00f3 que m\u00e9s ens ha marcat:\n\n28 de setembre del 2017\n\nLi passo al @PauVilassar i la @mariaalechaa \n\n#ImpulsJove https://t.co/Lbo7QQITNr https://t.co/ZyoGpsaJkN", "id": "1287821811686813700", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-26T10:40:51.000Z", "text": "Enhorabona @sergimoyano_ ! Farem tot el possible perqu\u00e8 la reciprocitat dels mitjans en catal\u00e0 sigui per fi una realitat #FemhoEnCatal\u00e0 https://t.co/L2mtIJw7x0", "id": "1287337079463084038", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-24T11:02:58.000Z", "text": "El Consell de #DDHH de la ONU ha fet 275 recomanacions a l'Estat Espanyol per tal que deixi de violar Drets Humans. \n\nAvui hem entrat una proposici\u00f3 perqu\u00e8 el gobierno es comprometi a revertir totes aquestes situacions alarmants. https://t.co/dJuI1dS6xt", "id": "1286617868378034177", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:45.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f I sobretot, m\u00e9s enll\u00e0 de la publicitat, cal augmentar els impostos de les empreses de joc i apostes online\u26a0\ufe0f El PP els va reduir i despr\u00e9s Catal\u00e1 va passar a treballar a CODERE (portes girat\u00f2ries\ud83d\ude24)", "id": "1285975331019599875", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:45.000Z", "text": "\ud83d\udd1f Impedir als operadors de joc oferir apostes als eSports", "id": "1285975327714533376", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:44.000Z", "text": "9\ufe0f\u20e3 Prohibir TOTA la publicitat de youtube, durant tot el dia i incloent la publicitat promoguda pels youtubers", "id": "1285975326057811969", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:44.000Z", "text": "8\ufe0f\u20e3 A m\u00e9s de regular les \"loot boxes\", regular altres components d'apostes i atzar en els v\u00eddeojocs, com el \"skin-gambling\"", "id": "1285975323922911235", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:43.000Z", "text": "7\ufe0f\u20e3 Evitar que siguin les operadores del joc qui facin pol\u00edtiques actives d'informaci\u00f3 i promoure que ho facin els departaments de salut o d'addiccions", "id": "1285975322199031808", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:43.000Z", "text": "6\ufe0f\u20e3 Limitar els bons de 100 euros com a m\u00e0xim", "id": "1285975320387096576", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:42.000Z", "text": "5\ufe0f\u20e3 Incloure en la regulaci\u00f3 la publicitat de les apostes m\u00fatues, loteries instant\u00e0nies i bingo", "id": "1285975318721945608", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:42.000Z", "text": "4\ufe0f\u20e3 Prohibir que es faci publicitat en la narraci\u00f3 dels comentaristes d'esdeveniments esportius", "id": "1285975317039976449", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:42.000Z", "text": "3\ufe0f\u20e3 Prohibir que els anuncis inloguin premis atorgats anteriorment a altres jugadors", "id": "1285975315421040641", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:41.000Z", "text": "2\ufe0f\u20e3 Enlloc d'apel\u00b7lar a la responsabilitat individual de cada jugador, alertar dels riscos inherents del joc - amb missatges com \"el joc pot tenir conseq\u00fc\u00e8ncies psicosocials\"", "id": "1285975313705512960", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:41.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Prohibir les comunicacions comercials que inciten a la immediatesa (per exemple missatges com \"Juega ya!\")", "id": "1285975312099090432", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-07-22T16:29:40.000Z", "text": "El reial decret sobre la publicitat del joc i les apostes online suposa un aven\u00e7, per\u00f2 \u00e9s insuficient.\n\nAvui li hem comentat a @agarzon que falta:\n\n(Obro fil)", "id": "1285975308361924608", "lang": "ca"}, {"text": "D'aix\u00f2 se'n diu RACISME. 9 mesos empresonats i sense proves. https://t.co/YVVwo3TZXU", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-22T11:28:28.000Z", "id": "1285899509164376065"}, {"text": "Un pas important\u00edssim per blindar la rebaixa dels preus per llei i aix\u00ed garantir l'acc\u00e9s a la universitat!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nGrand\u00edssim discurs @GemmaEspigares \u270a\ud83c\udffd https://t.co/5iPl0HjZSf", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-21T11:25:56.000Z", "id": "1285536484616019968"}, {"text": "Una abra\u00e7ada ben forta @AnnaSimo, @yeyaboya, Llu\u00eds Corominas, Ramona Barrufet i Lluis Guin\u00f3. \n\nMolta for\u00e7a davant d'aquest judici injust, no esteu sols!\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9b", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-21T06:56:34.000Z", "id": "1285468695138050049"}, {"text": "Tot el suport Toni! No est\u00e0s sol \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9b https://t.co/fmIlcHLRvd", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-20T16:13:27.000Z", "id": "1285246453724717056"}, {"text": "Tot el suport als companys i companyes de la Rep\u00fablica d'Artsakh davant l'escalada de viol\u00e8ncia d'aquests dies a la frontera d'Arm\u00e8nia i Azerbaidjan. \n\nLa comunitat internacional hem de respondre a les agressions d'Azerbaidjan en defensa dels #DDHH i el dret a l'autodeterminaci\u00f3!", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-20T09:13:58.000Z", "id": "1285140884418330624"}, {"text": "Preguntem al govern espanyol sobre els convenis de pr\u00e0ctiques. Lluitem perqu\u00e8 totes siguin remunerades i formatives! #Bec\u00e0riesPrec\u00e0ries https://t.co/O4Mgbd2IgN", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-20T07:43:16.000Z", "id": "1285118060710502400"}, {"text": "Fora de la nostra terra! Aqu\u00ed NO tenim rei! \ud83d\udeab https://t.co/P0in61qWeE", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-19T09:20:25.000Z", "id": "1284780119610007552"}, {"text": "Avui els treballadors i treballadores de la Nissan s'han mobilitzat fins al Congreso. Tot el nostre suport!\u270a\ud83c\udffd\n\nCompteu amb el nostre comprom\u00eds de pressionar perqu\u00e8 es derogui l'art. 51 de l'Estatut dels Treballadors amb efectes retroactius #FuturoParaNissanYa https://t.co/7gnA38Z8Sp", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-15T11:51:34.000Z", "id": "1283368609063022592"}, {"text": "Tot el suport @rogertorrent!\u270a\ud83c\udffd\n\nUn cop m\u00e9s es demostra com les clavegueres de l'Estat actuen contra l'independentisme. Prou repressi\u00f3!!\n\nhttps://t.co/GoqR7pJ1yZ", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-14T08:48:07.000Z", "id": "1282960053398581248"}, {"text": "Indar asko @ehbildu! Moita forza @obloque! Us seguim des dels Pa\u00efsos Catalans\u270a\ud83c\udffd", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-12T18:10:06.000Z", "id": "1282376705160749057"}, {"text": "Molta sort als que avui comenceu la #PAU20CAT i les #evau2020!!!\u270a\ud83c\udffd", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-07T07:47:21.000Z", "id": "1280408046037016588"}, {"text": "Comprom\u00eds ferm amb el republicanisme. Voluntat de transformar i avan\u00e7ar cap a l'alliberament nacional i social dels Pa\u00efsos Catalans. #SumemERC https://t.co/ybOGL3wtUx", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-06T18:03:56.000Z", "id": "1280200826372440068"}, {"text": "Amb aquest equip\u00e0s es pot tot i m\u00e9s\ud83d\ude0d\u270a\ud83c\udffd https://t.co/oq6161lImG", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-05T12:33:16.000Z", "id": "1279755224421470208"}, {"text": "La @BassaMontse i la @dolorsbassac han escrit un llibre on exposen les seves pr\u00f2pies emocions com a reacci\u00f3 i tamb\u00e9 com a eina de lluita davant la repressi\u00f3. Us el recomano!! https://t.co/zgUGYIRvc5", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-02T15:50:05.000Z", "id": "1278717589175312384"}, {"text": "Despr\u00e9s de tanta injust\u00edcia, es torna a obrir l'Operaci\u00f3 Judes. La repressi\u00f3 cap a l'independentisme no s'atura, per\u00f2 nosaltres tampoc deixarem de mobilitzar-nos. \n\nDes de Sabadell, tot el suport a les persones que avui declaren!\n#absoluci\u00f3detingudes23S https://t.co/H2Na8srFX3", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-30T09:01:40.000Z", "id": "1277890033484214273"}, {"text": "Divendres fem un instalive amb l'@EraitzSaez, la candidata m\u00e9s jove de la llista d'@ehbildu! \n\nEns trobareu a l'instagram d'EH Bildu a les 17.30h \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/M1k9b5QjIr", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-29T21:27:08.000Z", "id": "1277715246686318598"}, {"text": "Ni un pas enrere! A plantar cara a l'extrema dreta a #Perpiny\u00e0 i a evitar que creixi arreu dels Pa\u00efsos Catalans.\n\nTot el suport cap als lluitadors incansables del nord! \u270a\ud83c\udffc\n\n@Joventcatnord", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-28T21:39:19.000Z", "id": "1277355924831821824"}, {"text": "Que no passi per desapercebut: Borrell confirma que els bons europeus aniran acompanyats de RETALLADES SOCIALS \ud83d\udeab https://t.co/OIHFQCR0u6", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-26T08:46:29.000Z", "id": "1276436661887516672"}, {"text": "Destrossen la terra valenciana i a sobre se n'orgulleixen. On queda l'ecologisme? \n\n@NoALaZAL https://t.co/77WaCsvUg3", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-25T18:34:17.000Z", "id": "1276222195140898823"}, {"text": "Tornen a atacar la llibertat d'expressi\u00f3. \n\nRAPEJAR NO \u00c9S DELICTE. Ante la represi\u00f3n, toda la solidaridad!\u270a\ud83c\udffd\n\n#AbsolucionLaInsurgencia https://t.co/Mt8LQ8Pb3A", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-25T08:48:11.000Z", "id": "1276074699550752769"}, {"text": "Per cert, he hagut de comen\u00e7ar el discurs fent un toc d'atenci\u00f3 a la bancada de la dreta. Anant cap a la tribuna m'han cridat \"cachorrillo\". Aix\u00ed pretenen representar els joves...", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-24T17:22:03.000Z", "id": "1275841632626147335"}, {"text": "Podr\u00edem criticar Marlaska de forma interminable. \n\n(Discurs en resposta al PP) https://t.co/A6yLubWZCA", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-24T17:20:30.000Z", "id": "1275841239825420294"}, {"text": "La @PilarVallugera em representa, i molt. \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/PaHHragHVF", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-24T09:13:35.000Z", "id": "1275718705171836934"}, {"text": "Bona diada dels Pa\u00efsos Catalans! \ud83d\udd25 https://t.co/FinuYvAnPo", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-24T07:23:07.000Z", "id": "1275690905329111040"}, {"text": "Despr\u00e9s diran que no hi ha racisme institucional. Taaanta indefensi\u00f3!\ud83d\ude21 https://t.co/zs5X7q5oYc", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-23T06:34:29.000Z", "id": "1275316276932620288"}, {"text": "La solidaritat entre els pobles, eina indiscutible per avan\u00e7ar cap a l'alliberament nacional i social. Grazas @galizanova! https://t.co/Z5ID64kElG", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-22T20:24:25.000Z", "id": "1275162747941138434"}, {"text": "Prou repressi\u00f3!!!! Tot el suport! https://t.co/iJNQGDlc8Q", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-22T18:53:10.000Z", "id": "1275139785439526914"}, {"text": "Dem\u00e0 al vespre, representants de les joventuts gallegues, basques i catalanes participem a aquest acte organitzat per @galizanova. No us el perdeu! https://t.co/FwdRLs0sJd", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-21T20:07:06.000Z", "id": "1274796005146472449"}, {"text": "Mig mili\u00f3 d'euros per una lluna de mel secreta. Com m\u00e9s rasquem, m\u00e9s bestialitats trobem.\n\nMentre aqu\u00ed ens impedeixen investigar la monarquia, la premsa internacional els deixa en evid\u00e8ncia!\n\nhttps://t.co/JPCqtN0X3D", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-21T11:28:19.000Z", "id": "1274665446130753538"}, {"text": "La \"nova normalitat\" ha d'anar acompanyada de m\u00e9s drets socials. Que aquesta crisi no la paguin els de sempre! #20JPlaDeXocSocial https://t.co/kFwUqsjH1W", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-20T18:31:36.000Z", "id": "1274409581071020034"}, {"text": "Exigim la #regulacioxtotes les persones migrades! DRETS per a tothom\u270a\ud83c\udffd https://t.co/lfmU75Anwv", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-20T16:36:15.000Z", "id": "1274380553312260106"}, {"text": "Hem signat a favor de la #RegularitzacioxTotes les persones migrades. Pressionem perqu\u00e8 sigui una realitat! https://t.co/E3btbnfTwo", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-19T13:10:12.000Z", "id": "1273966310830092289"}, {"text": "Quin sentit t\u00e9 augmentar recursos en ajuda humanit\u00e0ria si paral\u00b7lelament s'exporta armes a aquests pa\u00efsos?\n\nCal coher\u00e8ncia, i aix\u00ed li hem dit a la Ministra d'Exteriors @AranchaGlezLaya.  \n\n#ArmasBajoControl https://t.co/1Uw0D7llw6", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-18T15:29:27.000Z", "id": "1273638967431303170"}, {"text": "Comen\u00e7a amb un #BonDia . \n\n#FemhoEnCatal\u00e0 https://t.co/o21voceeNt", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-17T13:06:56.000Z", "id": "1273240712822370304"}, {"text": "S\u00ed, el racisme institucional existeix. I aix\u00ed li hem dit a Marlaska.\n\n#BlackLivesMatter https://t.co/OycWgi9onI", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-17T08:53:33.000Z", "id": "1273176948265693184"}, {"text": "Aix\u00f2 \u00e9s una vergonya. Calen explicacions immediates! https://t.co/T2fHUj94u4", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-16T18:50:20.000Z", "id": "1272964746824888320"}, {"text": "I mentrestant sortia publicada aquesta not\u00edcia: https://t.co/IklybJaIcC https://t.co/RcEaK2hwsU", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-09T19:50:59.000Z", "id": "1270443292057010177"}, {"text": "#BlackLivesMatter https://t.co/5Oy4icfnBs", "lang": "und", "created_at": "2020-06-09T15:00:42.000Z", "id": "1270370241961394177"}, {"text": "He demanat al govern espanyol qu\u00e8 pensa fer per aturar la viol\u00e8ncia policial racista, que aqu\u00ed tamb\u00e9 ha matat persones, i m'han for\u00e7at a retirar-ho. He deixat clar que no pensava retirar-ho. #BlackLivesMatter\u00a0  \n\nSamba Martine\nIdrissa Diallo\nMame Mbay\n... Segueixo?", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-09T14:27:34.000Z", "id": "1270361903458631680"}, {"text": "Lucrecia Perez, assassinada a Madrid, v\u00edctima de racisme i xenof\u00f2bia. 1r cas reconegut com a tal. Per no parlar de tots els que no han volgut recon\u00e8ixer.\n\nPatxi L\u00f3pez em fa retirar que la policia tamb\u00e9 ha matat persones a l'Estat espanyol per racisme. \n\n@PSOE \u00bfVan a rectificar?", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-09T14:18:55.000Z", "id": "1270359724664504321"}, {"text": "El jovent hem passat de la resist\u00e8ncia a l'ofensiva. Reivindiquem els nostres drets! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/wX5YHeD05J", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-08T19:27:33.000Z", "id": "1270075008920977414"}, {"text": "Aquesta setmana vam tornar a demanar que transfereixin les beques universit\u00e0ries. Volem gestionar-les per assegurar que tothom pugui matricular-se! https://t.co/LHssDffwJV", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-07T08:49:55.000Z", "id": "1269552153229774848"}, {"text": "El Sindicat de Llogaters i la PAH van intervenir al Congreso. Aqu\u00ed teniu algunes de les propostes que vam fer nosaltres sobre habitatge \u2b07\ufe0f https://t.co/enSQxY5zC5", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-06T11:38:27.000Z", "id": "1269232181488029697"}, {"text": "Malgrat tot, la repressi\u00f3 segueix endavant. I com sempre, la solidaritat \u00e9s la nostra millor arma. Difonem la caixa @DeSolidaritat perqu\u00e8 cadasc\u00fa, en la mesura del possible, ajudi als companys que van impulsar l'1 d'octubre! https://t.co/n7tPkyoLVQ", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-05T17:14:58.000Z", "id": "1268954480671891464"}, {"text": "Ja fa 1300 dies que l'Estat t\u00e9 empresonats els joves d'Altsasu. Seguim lluitant per desmuntar aquest muntatge policial. Quina vergonya tanta injust\u00edcia! #AltsasukoakASKE https://t.co/r9eYK6IZBL", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-05T15:38:28.000Z", "id": "1268930192946454530"}, {"text": "Bona not\u00edcia!!! https://t.co/mJAmy5N3rl", "lang": "pt", "created_at": "2020-06-04T19:30:04.000Z", "id": "1268626088491696129"}, {"text": "Votar a favor del #Vot16anys vol dir votar a favor de la participaci\u00f3 del jovent i d'equiparar drets. Gal\u00b7les ja ho ha aconseguit, ara ens toca a nosaltres.\n\nEl 2016, el @PSOE hi va votar a favor. Ara qu\u00e8 far\u00e0? \ud83d\ude44 https://t.co/PxrmPmFn87", "lang": "ca", "created_at": "2020-06-02T10:41:40.000Z", "id": "1267768340120035330"}, {"text": "#WeAreAntifa \u270a\ud83c\udffc https://t.co/05HysoROP1", "lang": "und", "created_at": "2020-06-01T07:38:28.000Z", "id": "1267359846128594951"}, {"text": "Les condecoracions es d\u00f3nen a partir d'una llei franquista. Ara sabem que s'han augmentat els darrers anys i que en van donar als policies que ens van apallissar l'1-O.\n\nSeguim desemmascarant les clavegueres de l'Estat! https://t.co/5lC7BPkeaR", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-26T06:20:14.000Z", "id": "1265165829659930624"}, {"text": "El jovent de les Illes tindr\u00e0 m\u00e9s dificultats per seguir estudiant. Hem preguntat per escrit al govern espanyol si en el nou model de beques que han presentat tenen previst augmentar els complements per insularitat i per doble insularitat. Que ning\u00fa quedi excl\u00f2s! #bequesjustes", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-22T15:07:12.000Z", "id": "1263848895840387073"}, {"text": "Si volem frenar l'expansi\u00f3 del #covid19, caldr\u00e0 garantir un acc\u00e9s al tractament sanitari a tothom. \n\nCal donar resposta a les condicions infrahumanes de les persones refugiades que estan en els camps grecs. La UE i l'Estat espanyol no poden donar-los l'esquena! https://t.co/TMdVW4MC41", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-22T09:41:59.000Z", "id": "1263767052298457090"}, {"text": "Demanem al govern espanyol que destini 120 milions d'\u20ac a activitats de lleure a l'estiu.\n\nSer\u00e0 un estiu diferent i caldran recursos per garantir la igualtat, la seguretat i la vitalitat de l'associacionisme educatiu! https://t.co/RqeGujvwrn", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-21T09:43:13.000Z", "id": "1263404975906004992"}, {"text": "Avui el que s'ha demostrat \u00e9s que el govern \"progressista\" a la primera de torn ha preferit abra\u00e7ar Ciudadanos. Podien escollir repressi\u00f3 o democr\u00e0cia i Ibex o treballadors, i han escollit malament. Vam dir que els evidenciar\u00edem i no hem trigat gaire a fer-ho.", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-20T17:28:43.000Z", "id": "1263159732992434176"}, {"text": "Trobades com la de @galizasempre s'haurien d'organitzar m\u00e9s sovint. \u00c9s necessari establir punts de trobada i preveure com enfocarem la post-crisi des de l'independentisme. Obrigado! https://t.co/6LI94kSUVg", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-15T09:14:28.000Z", "id": "1261223410295877632"}, {"text": "Mentre hi ha molta gent que no ha cobrat l'ERTO o la prestaci\u00f3 de l'atur, el govern espanyol destina 2.100 milions d'euros per vehicles blindats per l'ex\u00e8rcit. Prou militaritzaci\u00f3 i m\u00e9s drets i llibertats! \n\nhttps://t.co/NO2VfYpw7D", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-14T09:56:58.000Z", "id": "1260871718316507138"}, {"text": "\u00c9s indignant que els policies que ens van apallissar l'1-O rebin condecoracions. \n\nHo hem preguntat al govern espanyol. Desemmascarem tot l'entramat repressiu! https://t.co/ya5wads7x9", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-13T17:42:19.000Z", "id": "1260626441152200706"}, {"text": "Que els abusos policials no quedin impunes. \n\nAmb la @BassaMontse hem preguntat al govern espanyol sobre la viol\u00e8ncia institucional durant l'Estat d'Alarma. https://t.co/e938uHJiQv", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-13T17:38:57.000Z", "id": "1260625593785298948"}, {"text": "Davant l'emerg\u00e8ncia del #Covid_19 he demanat al Ministre d'Universitats que: \n1\ufe0f\u20e3 Prorrogui els contractes dels professors associats\n2\ufe0f\u20e3 No sol\u00b7liciti la devoluci\u00f3 de les beques pels requisits acad\u00e8mics\n3\ufe0f\u20e3 Transfereixi les beques universit\u00e0ries\n4\ufe0f\u20e3 Doni resposta a la bretxa digital https://t.co/ZM0i72CtRO", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-07T17:45:44.000Z", "id": "1258452974558425095"}, {"text": "No permetrem que s'aprofiti l'emerg\u00e8ncia del #COVID19 per encobrir exportaci\u00f3 d'armes. \n\n#BahriTabuk https://t.co/DkQSvVe6TY", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-07T15:23:04.000Z", "id": "1258417069005180929"}, {"text": "Aix\u00f2 del company @jsalvadorduch \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/KCzHEjULo6", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-06T19:43:39.000Z", "id": "1258120262299631616"}, {"text": "Aquest 1 de maig reivindiquem que el treball no pot comportar empobriment. Fem front a la precaritzaci\u00f3 davant la crisi humanit\u00e0ria que estem vivint. \n\nDefensem els drets dels treballadors i treballadores! #1demaig #joventprecari https://t.co/6cKo9cumuV", "lang": "ca", "created_at": "2020-05-01T07:48:45.000Z", "id": "1256128411451432960"}, {"text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAnd what about Spain?\ud83e\udd14 https://t.co/yu78wIp7hi", "lang": "en", "created_at": "2020-04-29T13:10:58.000Z", "id": "1255484723075395589"}, {"text": "Defensem al Congreso els drets laborals dels m\u00e9s vulnerables i, en especial, de les persones amb contracte temporal com la majoria de joves. Tamb\u00e9 exigim que es prohibeixin de deb\u00f2 els acomiadaments! \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/68ydmpOtJ2", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-27T16:57:10.000Z", "id": "1254816874044559363"}, {"text": "Fa uns mesos vam fer m\u00e9s de 300 preguntes sobre repressi\u00f3 al govern espanyol. Ara ens confirmen que el CNI formava part de la taula de coordinaci\u00f3 que l'Estat va crear post-sent\u00e8ncia.\n\nTreballarem perqu\u00e8 surti tota la veritat! \n\nhttps://t.co/4ZHQcyYa1P", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-27T11:55:57.000Z", "id": "1254741069192929280"}, {"text": "Bona diada del Pa\u00eds Valenci\u00e0! #25Abril\n\nMalgrat la manifestaci\u00f3 sigui online, la lluita no s'atura mai\u270a\ud83c\udffc https://t.co/D9zwpaimli", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-25T08:00:52.000Z", "id": "1253957133114187776"}, {"text": "\ud83d\udd1f Cal que la Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament sigui considerada un servei essencial https://t.co/cS6S5f6jMo", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:28:20.000Z", "id": "1253646954732630016"}, {"text": "9\ufe0f\u20e3  Demanem explicacions sobre la repatriaci\u00f3 de persones que havien de fer una visita temporal, especialment sobre les que estan al #Marroc https://t.co/slIlyP5NOw", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:28:08.000Z", "id": "1253646906435215361"}, {"text": "8\ufe0f\u20e3 Cal exigir al Fons Monetari Internacional i al Banc Mundial la suspensi\u00f3 del deute als pa\u00efsos de l'Associaci\u00f3 Internacional de Desenvolupament https://t.co/Z6h4jQavWF", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:24:27.000Z", "id": "1253645978290307073"}, {"text": "7\ufe0f\u20e3 Cal alliberar els presos pol\u00edtics arreu, com recomana el comissionat de #DDHH de la ONU https://t.co/SapAtEMf3l", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:24:10.000Z", "id": "1253645906827714562"}, {"text": "6\ufe0f\u20e3 Cal un monitoratge dels #DDHH front l'augment de l'autoritarisme https://t.co/G51jcfqpU7", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:23:59.000Z", "id": "1253645859583078400"}, {"text": "3\ufe0f\u20e3 Volem transfer\u00e8ncies r\u00e0pides sense condicionalitat per part de la UE\n4\ufe0f\u20e3 Cal que els fons de la UE arribin de forma immediata, no zal 2021\n5\ufe0f\u20e3 Cal un impost progressiu a la riquesa a la UE https://t.co/otG9svrCHj", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:23:47.000Z", "id": "1253645809163341825"}, {"text": "2\ufe0f\u20e3 Cal una renda b\u00e0sica finan\u00e7ada pel Banc Central Europeu https://t.co/7X2xh8QcDV", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:23:33.000Z", "id": "1253645753697931264"}, {"text": "1\ufe0f\u20e3 Aquesta emerg\u00e8ncia afecta a les classes treballadores a nivell global https://t.co/ZIgiHEq6lq", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:23:20.000Z", "id": "1253645696516972544"}, {"text": "Ahir vaig anar a Madrid per fer propostes a la Ministra d'Exteriors en mat\u00e8ria internacional davant l'emerg\u00e8ncia del #Covid_19 \n\nObro fil \u2b07\ufe0f", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-24T11:23:04.000Z", "id": "1253645631253622787"}, {"text": "La meva paraula de #SantJordi2020\n\nXIUXIUEJAR\n\nUs toca: @RutRibas @JnnDiaz @JhardiAurora https://t.co/DX529Ti0xu", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-23T08:41:44.000Z", "id": "1253242641522790401"}, {"text": "Un any ben diferent, on compartir cultura cobra m\u00e9s for\u00e7a que mai. \n\nFeli\u00e7 Sant Jordi\ud83c\udf39\ud83d\udcda https://t.co/jKvZPLTQmM", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-23T07:49:37.000Z", "id": "1253229527850979329"}, {"text": "La repressi\u00f3 actua en m\u00faltiples fronts. Ara contra Isa Serra, per haver intentat aturar un desnonament. \n\nDefensar el dret a l'habitatge no \u00e9s cap delicte. Toda la solidaridad.\n\nhttps://t.co/joHrpHJqbo", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-22T15:41:03.000Z", "id": "1252985778579349504"}, {"text": "Una proposta clara per la Ministra de Treball de cara als:\n\u25aa\ufe0ffalsos aut\u00f2noms\n\u25aa\ufe0ffalsos fixos discontinus\n\u25aa\ufe0ftreballadors d'ETTs\n\u25aa\ufe0feconomia submergida\n\u27a1\ufe0f M\u00e9s recursos en inspecci\u00f3 de treball https://t.co/wMrHReHv9k", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-21T21:22:30.000Z", "id": "1252709318836850688"}, {"text": "Els rebaixen un 50% les tarifes, els tracten de falsos aut\u00f2noms, els fan portar material no essencial i a sobre els multen per manifestar-se. \n\nProu explotaci\u00f3. Todo el apoyo! https://t.co/uLHmo3RAVn", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-16T17:48:41.000Z", "id": "1250843572766683136"}, {"text": "Avui fa 89 anys que Francesc Maci\u00e0 proclamava la Rep\u00fablica Catalana des del balc\u00f3 de la Generalitat i que f\u00e8iem caure el borb\u00f3. La mem\u00f2ria ens empeny a tornar-ho a fer.\n\n#BonDiaDelaRep\u00fablica\n\n https://t.co/UCF6zjUhnZ", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-14T07:58:52.000Z", "id": "1249970364173750272"}, {"text": "Moments com aquest demostren m\u00e9s que mai la import\u00e0ncia de la fraternitat entre els pobles. Feli\u00e7 #AberriEguna2020 als companys i companyes del Pa\u00eds Basc!\n\nBesarkada estu bat Catalunyako herrietatik!\n\n#EuskalHerriaBatera https://t.co/XXLrEsNypi", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-12T08:03:36.000Z", "id": "1249246779947782145"}, {"text": "La teva mem\u00f2ria refor\u00e7a el nostre esperit de lluita.\n\n#27AnysAmbTu Guillem Agull\u00f3. https://t.co/k9iak3WVBD", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-11T19:05:33.000Z", "id": "1249050974607507456"}, {"text": "Fa 27 anys que un grup de neonazis va assassinar Guillem Agull\u00f3. \n\nNi oblit ni perd\u00f3. Alcem amb m\u00e9s for\u00e7a que mai la bandera antifeixista! \n\nEns veiem a les 21h a les finestres i balcons\ud83d\udd6f https://t.co/esSdz66EMG", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-11T09:23:00.000Z", "id": "1248904372874104832"}, {"text": "A les persones joves: si necessiteu ajuda aquests dies relacionada amb l'habitatge, podeu consultar-la a @joventutcat \u2b07\ufe0f\n\n#Covid19 https://t.co/ok3LXC81Bs", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-10T08:14:25.000Z", "id": "1248524723375439872"}, {"text": "Que no passi per alt. Indignant...\n\nLLIBERTAT IMMEDIATA PEL CHARIF I L'IBRAHIM! \n\nCal que Buch retiri l'acusaci\u00f3. https://t.co/z0ARUmgERD", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-08T16:34:19.000Z", "id": "1247925753095819266"}, {"text": "Podeu trobar m\u00e9s propostes al comunicat del @JoventRepublica sobre el racisme durant la crisi \u27a1\ufe0f https://t.co/Tje9lKYClz", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:17.000Z", "id": "1247483582198812672"}, {"text": "5\ufe0f\u20e3 Cal que el salvament mar\u00edtim sigui considerat una activitat essencial durant l'Estat d'Alarma", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:17.000Z", "id": "1247483579971653636"}, {"text": "4\ufe0f\u20e3 Cal evacuar i traslladar immediatament a les persones que estan a la frontera Gr\u00e8cia-Turquia a llocs de resid\u00e8ncia amb condicions", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:17.000Z", "id": "1247483578944032768"}, {"text": "3\ufe0f\u20e3 Calen explicacions davant els abusos policials racistes durant l'Estat d'Alarma", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:16.000Z", "id": "1247483577903833088"}, {"text": "2\ufe0f\u20e3 Cal tancar els CIEs i CITEs i que no tornin a obrir mai m\u00e9s", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:16.000Z", "id": "1247483576511344640"}, {"text": "1\ufe0f\u20e3 Cal regularitzar els processos de les persones en situaci\u00f3 administrativa irregular #papelesparatodxs", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:16.000Z", "id": "1247483575341142017"}, {"text": "\u201dEl Govern habilita temporalment contractar menors estrangers per treballar el camp\u201d. Despr\u00e9s de l'Estat d'Alarma, els treuen els papers. \n\nAix\u00ed NO. Els drets es defensen abans, durant i despr\u00e9s de l'Estat d'Alarma. \n\nAcabem amb el racisme. FIL\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/R76TB9RZew", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T11:17:15.000Z", "id": "1247483572958760968"}, {"text": "Avui \u00e9s el Dia Mundial contra la mercantilitzaci\u00f3 de la SALUT. \n\nReivindiquem amb for\u00e7a la sanitat P\u00daBLICA i UNIVERSAL. La salut no es ven, es defensa!", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-07T10:43:17.000Z", "id": "1247475025554399232"}, {"text": "Exigim la regularitzaci\u00f3 amb el perm\u00eds de treball per les persones migrades. \n\nNo han repetit que \"no se va a dejar a nadie atr\u00e1s\"? Doncs que ho demostrin. https://t.co/mPExxt9I6U", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-04T21:07:28.000Z", "id": "1246544943893618688"}, {"text": "Cap crisi podr\u00e0 tapar la impunitat de la monarquia espanyola.\n\nAra cal que el Congr\u00e9s aprovi despenalitzar les inj\u00faries al rei. A veure qu\u00e8 fan PSOE i Podemos.\n\nhttps://t.co/QZ3gHqs3Pa", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-04T13:42:57.000Z", "id": "1246433077284528128"}, {"text": "L'Estat espanyol rebutja l'ajuda dels companys cubans per por a cr\u00edtiques. Quina vergonya.\n\nGracias compa\u00f1eros! Un abrazo internacionalista! \n\nhttps://t.co/RgKdede4Si", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-03T19:56:45.000Z", "id": "1246164756362379271"}, {"text": "Aqu\u00ed el comunicat complet del @JoventRepublica: https://t.co/kbJk4Lrjq4 https://t.co/s5PnjgQO0c", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-01T18:45:52.000Z", "id": "1245422145582358535"}, {"text": "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Cal augmentar els impostos a les rendes del capital i de la propietat i crear un impost de confinament sobre les grans fortunes", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-01T18:45:48.000Z", "id": "1245422128716869632"}, {"text": "9\ufe0f\u20e3 Cal crear un impost a l\u2019activitat de les gran empreses i plataformes digitals", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-01T18:45:48.000Z", "id": "1245422126775009285"}, {"text": "8\ufe0f\u20e3 Cal tancar els CIE i els CITE, aix\u00ed com alliberar els presos perqu\u00e8 puguin tornar amb les seves fam\u00edlies o a llocs establerts on poder confinar-se", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-01T18:45:48.000Z", "id": "1245422125273448448"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:47.000Z", "text": "7\ufe0f\u20e3 Cal prohibir la consideraci\u00f3 d\u2019aut\u00f2nom a qualsevol treballador de distribuci\u00f3 de menjar de serveis de restauraci\u00f3 i hosteleria", "id": "1245422123528658945", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:47.000Z", "text": "6\ufe0f\u20e3 Calen ajuts suficients per als treballadors de petites i mitjanes empreses que hagin patit un ERTO fins que mantinguin el total dels ingressos del contracte", "id": "1245422121653846016", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:46.000Z", "text": "5\ufe0f\u20e3 Cal prohibir els acomiadaments en les grans empreses", "id": "1245422119963549705", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:46.000Z", "text": "4\ufe0f\u20e3 Cal prohibir que cap dels dies d\u2019aquesta setmana santa puguin ser comptabilitzats com a dies de vacances", "id": "1245422117266567171", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:45.000Z", "text": "3\ufe0f\u20e3 Cal una exempci\u00f3 del pagament de la quota d\u2019aut\u00f2noms pels que han vist redu\u00efda la seva facturaci\u00f3, no una morat\u00f2ria", "id": "1245422115718864907", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:45.000Z", "text": "2\ufe0f\u20e3 Cal una suspensi\u00f3 del pagament de lloguers i hipoteques, no una morat\u00f2ria", "id": "1245422112669675522", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:44.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Cal una\u00a0renda b\u00e0sica de confinament\u00a0que asseguri els ingressos de les classes populars independentment de la seva situaci\u00f3 administrativa o del dret a cotitzaci\u00f3", "id": "1245422109729456130", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-04-01T18:45:44.000Z", "text": "No pot ser que aquesta crisi, un cop m\u00e9s, la paguin els treballadors i treballadores #COVID19\n\nUs deixo un dec\u00e0leg de propostes del @JoventRepublica \u2b07\ufe0f", "id": "1245422107967840256", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-29T21:32:27.000Z", "text": "Avui nit molts treballadors no saben si dem\u00e0 al mat\u00ed hauran d'anar a treballar.\n\nSense la publicaci\u00f3 al BOE no hi ha garanties ni informaci\u00f3. Un cop m\u00e9s, improvisaci\u00f3 i incertesa. Un cop m\u00e9s, el govern espanyol va tard i malament.\n\n#COVID19", "id": "1244376902711869440", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:24.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Aqu\u00ed la PNL sencera: https://t.co/FmTbGrZUF4", "id": "1243516219451412482", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:10.000Z", "text": "8\ufe0f\u20e3 Cal paralitzar i establir una morat\u00f2ria, quan acabi l'Estat d'Alarma, de TOTS els expedients d'execucions hipotec\u00e0ries i d'impagament de lloguers que comportin desnonar primeres vivendes", "id": "1243516161612021762", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:10.000Z", "text": "7\ufe0f\u20e3 Cal prorrogar els contractes de lloguer de primera vivenda que finalitzin durant l'Estat d'Alarma", "id": "1243516159988830210", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:10.000Z", "text": "6\ufe0f\u20e3 Cal suspendre el pagament de la llum, el gas i les comunicacions als afectats", "id": "1243516158550122497", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:09.000Z", "text": "5\ufe0f\u20e3 Cal compensar els Ajuntaments que suspenguin el pagament de l'IBI i els c\u00e0nons de l'aigua als afectats", "id": "1243516156545204227", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:09.000Z", "text": "4\ufe0f\u20e3 Cal suspendre el pagament dels pr\u00e9stecs hipotecaris als m\u00e9s afectats", "id": "1243516155094020096", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:09.000Z", "text": "3\ufe0f\u20e3 Cal compensar les CCAA i Ajuntaments amb el pagament de les quotes suspeses dels lloguers d'habitatge de protecci\u00f3 oficial i del parc p\u00fablic", "id": "1243516153571532805", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:08.000Z", "text": "2\ufe0f\u20e3 Cal suspendre el pagament de les quotes de lloguer a aut\u00f2noms i PIMEs afectats", "id": "1243516152149610496", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:08.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3 Cal suspendre el pagament de les quotes de lloguer especialment a les persones vulnerables", "id": "1243516149792419847", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T12:32:07.000Z", "text": "Entrem una PNL al Congreso amb propostes sobre habitatge per donar resposta als efectes de la crisi del coronavirus #SuspensioLloguersJa\n\nObro fil \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "id": "1243516148290916359", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-27T09:24:27.000Z", "text": "Escric a Pedro S\u00e1nchez sobre els abusos policials i el discurs b\u00e8l\u00b7lic durant l'Estat d'Alarma. Els abusos que hem vist aquests dies als carrers, en qualsevol circumst\u00e0ncia, s\u00f3n intolerables.\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZXJJ5Ea308", "id": "1243468919391883264", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-25T20:34:08.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Aqu\u00ed podeu veure la intervenci\u00f3 sencera: https://t.co/yxeQFmqX1U", "id": "1242912673123258368", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-25T20:04:20.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Posar hotels al servei de les persones sense llar", "id": "1242905174433284102", "lang": "ca"}, {"created_at": "2020-03-25T20:04:19.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Flexibilitzar la limitaci\u00f3 de portabilitat en els casos que no sigui presencial", "id": "1242905173065895936", "lang": "ca"}]