[{"text": "Aiaraldea eskualdeko etorkizunaren alde greban dauden langileei babesa adierazi diegu gaur Laudion. Diru gosea besterik ez dutenen aurrean, borrokak merezi duelako!\n\n\u270a @EHBildu es un instrumento en manos de quienes aspiran a una sociedad m\u00e1s justa, digna, igualitaria y soberana. https://t.co/O0sWPE1zbj", "id": "1376138380371693569", "created_at": "2021-03-28T11:45:31.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Desde @EHBilduCongreso nos sumamos al manifiesto impulsado por la coordinadora de pensionistas @CoespeOficial por una auditor\u00eda p\u00fablica de las cuentas de la Seguridad Social.\n\nEs imprescindible una auditor\u00eda p\u00fablica del fondo de reserva que arroje luz del estado de la misma. https://t.co/iDzOfLmqO5", "id": "1374048303122382854", "created_at": "2021-03-22T17:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En estos diez a\u00f1os hemos abierto nuevos caminos. Ahora nos queda ensancharlos y abrir nuevos puentes hacia una Rep\u00fablica Vasca plural y solidaria de libres e iguales.\n\n#10UrteBainoEz https://t.co/5bPiVdiuHu", "id": "1373336721828511748", "created_at": "2021-03-20T18:12:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@ehbildu-ren hamargarren urteurrenaren ospakizunaren baitan, #10UrteBainoEz erakusketaren inaugurazioan egon gara gaur Gasteizen.\n\n10 urte eraikitzen eta herri honen askapenean gure aletxoan jartzen.\n\n\u270a Segi dezagun fuerte! https://t.co/97w6d9qb1t", "id": "1373283275108716544", "created_at": "2021-03-20T14:40:21.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Por mucho que la derecha medi\u00e1tica patalee ante la conquista de nuevos derechos sociales, son los recortes en sanidad los atajos que causan sufrimiento a miles de familias.\n\nLa aprobaci\u00f3n de la Ley de Eutanasia es un avance necesario para dignificar el proceso final de la vida. https://t.co/QbvRoN0aYC", "id": "1372851224127676416", "created_at": "2021-03-19T10:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Miles de familias respiran hoy m\u00e1s aliviadas con la aprobaci\u00f3n de la Ley de #Eutanasia por la que tanto han luchado pese a los obst\u00e1culos.\n\n\u2705 El Congreso ha dado luz verde a la muerte digna y nos comprometemos a desarrollar esta ley para que el derecho se convierta en poder. https://t.co/bvCghzNTd2", "id": "1372564401967005718", "created_at": "2021-03-18T15:03:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gaurko garaipena zuena ere bada, duintasunez hiltzeko eskubidearen alde amore eman gabe borrokatu duzuen senide guztiena.\n\nBide korapilatsuaren ostean, pauso oso garrantzitsua eman dugu Kongresuan.\n\nMaribel Tellaetxe gogoan! #Eutanasia\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/8kFMuiI84V https://t.co/7aAj1ffwPe", "id": "1372559157035986944", "created_at": "2021-03-18T14:42:58.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Hoy no termina nada. Hoy comienza todo.\n\nPor fin se garantizar\u00e1 el derecho de las personas a elegir el final de sus vidas con dignidad y en libertad.\n\nCogemos el testigo de las familias y nos comprometemos a desarrollar la #LeyEutanasia para que no haya m\u00e1s sufrimientos in\u00fatiles. https://t.co/A95Dfvf5KI", "id": "1372484770492473344", "created_at": "2021-03-18T09:47:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udeeb Hemos preguntado al Gobierno espa\u00f1ol sobre las inversiones previstas en el Aeropuerto de @ForondaAirport para modernizar la terminal y ampliar la zona de carga y estacionamiento.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 situaci\u00f3n se encuentra el estudio de la Zona Franca del Aeropuerto de Gasteiz? \ud83d\udcdd\ud83d\udc47 https://t.co/G8QSfGSYKU", "id": "1370360551012974596", "created_at": "2021-03-12T13:06:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es en \u00e9poca de crisis cuando afloran los mejores y peores valores. Lo mejor y lo peor de la sociedad.\n\nNo pueden quedar impunes las conductas reprochables y ego\u00edstas de quienes se han aprovechado de su cargo para saltarse la cola.\n\n#VacunasVIP \n\nhttps://t.co/fuilIbupqN", "id": "1370087013391683586", "created_at": "2021-03-11T18:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras se quieran mantener en la impunidad y en el silencio protegido por las estructuras y las cloacas oscuras del Estado, no se dar\u00e1n pasos hacia la democratizaci\u00f3n.\n\nLa transparencia y la claridad deber\u00eda ser una se\u00f1a de identidad de cualquier Estado que se diga democr\u00e1tico. https://t.co/G7RhhD0Thl", "id": "1369345383026003972", "created_at": "2021-03-09T17:52:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Telesforo de Monzon eta Jon Idigorasekin. Ahaztu ezinekin. 1979. urtean. Euskal presoen amnistiaren alde Arabako Diputazioan egin genuen itxialdian. \n\n#BetiGogoan #Memoria https://t.co/5cIcIPj9G4", "id": "1368896051923595267", "created_at": "2021-03-08T12:07:06.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Gaur arratsaldean Altsasun egongo naiz \u2018Nafarroako Pentsionistak Martxan\u2019 kolektiboak gonbidatuta. \n\nToledoko Itunaren ondorioei buruz eta pentsio duinak bermatzeko euskal sistema publiko baten beharraz hitz egingo dugu.\n\n\ud83d\udccc @iortia_ kulturgunean.\n\u23f0 18:30ean. https://t.co/HGhmkVt59B", "id": "1367816291285876739", "created_at": "2021-03-05T12:36:31.000Z", "lang": "eu"}, {"text": "Solidaridad proletaria y lucha antifranquista por la justicia social 45 a\u00f1os despu\u00e9s de la matanza del #3deMarzo.\n\nHoy hemos vuelto a la plaza donde unas manos an\u00f3nimas pidieron JUSTICIA para Romualdo, Francisco, Bienvenido, Pedro Maria y Jose. \n\nSois memoria viva! \u270a\ud83c\udf39 #M3moria https://t.co/JaTNUhtJ05", "id": "1367103431673073666", "created_at": "2021-03-03T13:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#10UrteBainoEz https://t.co/RUHYivmOqo", "id": "1366709360848699392", "created_at": "2021-03-02T11:17:58.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u00abPor cierto, aqu\u00ed ha habido una masacre. Repito, una masacre\u00bb. Es seguir escuchando estas grabaciones y a los que vivimos aquella matanza se nos siguen poniendo los pelos de punta.\n\n\u270a Y 45 a\u00f1os despu\u00e9s, aqu\u00ed seguimos, pu\u00f1o en alto. Gora Martxoaren 3a!\n\nhttps://t.co/TnnKVmGFgj", "id": "1364847000068456448", "created_at": "2021-02-25T07:57:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Endesa ha ganado en 2020, en plena emergencia sanitaria, 8 veces m\u00e1s que el a\u00f1o anterior.\n\n\u00abAtr\u00e9vase con ellos. Ahora s\u00ed, obl\u00edgueles a que asuman el peso de esta crisis. No permita que otra vez m\u00e1s los ricos sean m\u00e1s ricos y el resto, m\u00e1s pobres\u00bb.\n\n@MertxeAizpurua a S\u00e1nchez \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/RA0TCdTIAC", "id": "1364561202949554177", "created_at": "2021-02-24T13:01:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es tal la impunidad y la protecci\u00f3n ofrecida a los torturadores durante d\u00e9cadas desde las estructuras del Estado que ni siquiera se inmutan al reconocer en privado la pr\u00e1ctica sistem\u00e1tica de la tortura con total normalidad.\n\nEgia, aitortza, justizia eta erreparazioa behingoz! https://t.co/ttTgJMfz0t", "id": "1363850956857819136", "created_at": "2021-02-22T13:59:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como siempre tomaremos nota de las demandas del movimiento de pensionistas, reivindicaciones fundamentales que quedaron fuera de un Pacto de Toledo que repercute en errores del pasado.\n\nSeguiremos defendiendo sus derechos sin descanso. No piden imposibles, piden dignidad! \u270a https://t.co/SQaG6EDpjD", "id": "1363099946749210624", "created_at": "2021-02-20T12:15:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "2020: polic\u00edas haciendo labores sanitarias en lugar de reforzar la sanidad y contratar m\u00e1s personal para hacer frente al virus.\n\n2021: polic\u00edas poni\u00e9ndose las vacunas que deber\u00edan ser para las grupos prioritarios (sanitarios y mayores de 80 a\u00f1os) seg\u00fan el protocolo de vacunaci\u00f3n. https://t.co/52HEI0UTW8 https://t.co/yhsHQI5i4k", "id": "1362077823469502467", "created_at": "2021-02-17T16:33:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy tocaba exigir que se respete el plan de vacunaci\u00f3n y se priorice al personal sanitario y a las personas mayores de 80 a\u00f1os.\n\nNo podemos permitir que con m\u00e1s de 400 contagios por cada 100.000 habitantes estemos pensando ya en desescaladas. https://t.co/QGaxrGFHXM", "id": "1362037334615687171", "created_at": "2021-02-17T13:53:00.000Z", "lang": "es"}]