[{"text": "\ud83d\uddde Para afrontar la recuperaci\u00f3n es fundamental seguir tomando medidas de apoyo al tejido productivo con objeto de evitar da\u00f1os estructurales https://t.co/STOrw3rXe1", "id": "1376449547782750210", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T08:22:00.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Se\u00f1or Casado, ustedes dan lecciones de qu\u00e9 ? \u00bf De corrupci\u00f3n ? Da pena ver al PP liderado por usted #SesionDeControl https://t.co/kjEkRLlbtP", "id": "1374642112503943168", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:39:53.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La pol\u00edtica migratoria de la UE debe ser m\u00e1s ambiciosa q un Pacto de Migraciones y Asilo basado en la solidaridad y responsabilidad compartida. Tiene q  potenciar el desarrollo social y econ\u00f3mico en \u00c1frica #HumanRights https://t.co/x6ybetgEWd", "id": "1374035993645441024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T16:31:23.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La Uni\u00f3n Europea debe dar una respuesta contundente al desaf\u00edo migratorio https://t.co/afz7C7iQRU", "id": "1373699575651971083", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:14:35.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u201cMadrid no es extremismo, Madrid no es odio, Madrid no es intolerancia. Madrid es progreso, solidaridad y RESPETO\u201d @equipoGabilondo #GobernarEnSerio https://t.co/Zv4xWHnECa", "id": "1373229115659202561", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:05:09.000Z"}, {"text": "El PP vuelve a sentirse c\u00f3modo con la ultraderecha https://t.co/F4flCDFjAN", "id": "1372813145232785409", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T07:32:14.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb El Congreso aprueba #LeydeEutanasia . \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 gana en derechos y libertades. @gpscongreso @PSOE #LaLibertadDeElegir https://t.co/ZRdIUuEZto", "id": "1372500305548558336", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:49:07.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb \u201cHemos afrontado la mayor crisis humanitaria en los \u00faltimos cien a\u00f1os apelando a la UNIDAD ... pero usted se\u00f1or Casado q ha hecho ? Decir NO absolutamente a TODO #sesiondecontrol \u201c @sanchezcastejon https://t.co/hAuDmKepA0", "id": "1372101889429475334", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T08:25:57.000Z"}, {"text": "El Gobierno da el primer paso para activar un fondo para los ayuntamientos por la ca\u00edda de ingresos en el transporte https://t.co/0kToY7uOnN", "id": "1370347923804938240", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:16:19.000Z"}, {"text": "17 a\u00f1os #11M, siempre en nuestro recuerdo https://t.co/eaiJDZJS3o", "id": "1369988537521758211", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T12:28:15.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Seguiremos trabajando en la recuperaci\u00f3n social y econ\u00f3mica. Este pr\u00f3ximo viernes aprobaremos en #ConsejodeMinistros un nuevo paquete de medidas destinadas a  impulsar la actividad econ\u00f3mica. @sanchezcastejon \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/dHVt3nDiiQ", "id": "1369565166153723906", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T08:25:55.000Z"}, {"text": "Feliz #DiaInternacionalDeLaMujer #SerMujerEsAlgoGrande https://t.co/MSoIdFCztF", "id": "1368843385390440456", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:37:49.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf6 Siguiendo la situaci\u00f3n en #Bata #GuineaEcuatorial . Explosiones de origen desconocido han sacudido la ciudad https://t.co/DrLCqemDsx", "id": "1368627667382198277", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T18:20:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde Hablamos de #movilidad #nextgenerationeu #ciencia en @diariodeavisos https://t.co/TuqRIuwLwM", "id": "1366389251944898564", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T14:05:58.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Hoy an\u00e1lisis de la actualidad pol\u00edtica en la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Permanente de la Ejecutiva Federal @PSOE con el presidente del Gobierno y secretario general @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/UthBc2sa30", "id": "1366339021811691523", "lang": "es", "created_at": "2021-03-01T10:46:22.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf0e La #cooperaci\u00f3n internacional es crucial. #Colombia es el principal pa\u00eds de acogida de los migrantes venezolanos. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 destinar\u00e1 120 millones euros pr\u00f3x 4 a\u00f1os  cooperaci\u00f3n con \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. @AranchaGlezLaya garantiza el apoyo a la implementaci\u00f3n del #acuerdodepaz #DerechosHumanos https://t.co/ul725KPL2z", "id": "1366019988834947077", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T13:38:39.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99Todo el apoyo a @Yotuel007 ! #Respect Los valores democr\u00e1ticos son los pilares de nuestra convivencia como sociedad #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/s5aeBhemQ0", "id": "1365718906107801602", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T17:42:15.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdbHoy en comisi\u00f3n Mixta @gpssenado @gpscongreso Uni\u00f3n Europea con @NadiaCalvino #NextGenerationEU https://t.co/1GGL04U7Ch", "id": "1365018552605040646", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T19:19:18.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb \u201cAfrontamos el final de la pandemia #Covid_19 e iniciamos la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social. Debemos hacer de la recuperaci\u00f3n una oportunidad\u201d #nextgenerationeu \n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/OOrgW5ZYT6", "id": "1364498668427104257", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:53:28.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Hoy Comisi\u00f3n Permanente de la Ejecutiva Federal @PSOE con @sanchezcastejon ! \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 An\u00e1lisis situaci\u00f3n pol\u00edtica  \n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/kOFLWbB8Lv", "id": "1363807268047904773", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T11:06:05.000Z"}, {"text": "\u2696\ufe0fHoy D\u00eda de la #IgualdadSalarial \n\nTrabajamos por la plena igualdad, real y efectiva en el \u00e1mbito salarial. \n\nUna exigencia, un compromiso. \n\n#AcabemosConLaDesigualdad https://t.co/kzzpPhb94b", "id": "1363790574835367936", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T09:59:45.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Hoy reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal @PSOE con @sanchezcastejon \nAn\u00e1lisis de la actualidad pol\u00edtica.\nEnhorabuena @socialistes_cat https://t.co/mv1PMNYvhf", "id": "1361275104907436032", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:24:10.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Enhorabuena @salvadorilla @socialistes_cat por la victoria #Eleccions14F https://t.co/vPEAucGd2i", "id": "1361080417567338496", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:30:33.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfc0 Vamos @CB1939Canarias !!! Extraordinario equipo. A por la @ACBCOM #CopaACB https://t.co/KnyQymKGiL", "id": "1360606131832434691", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T15:05:55.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Bruselas cree que Espa\u00f1a liderar\u00e1 la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en la UE, con una expansi\u00f3n del 5,6% en 2021 https://t.co/zzTGZK9h52", "id": "1359946460658360322", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T19:24:37.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39Hoy en la Permanente de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal @PSOE con @sanchezcastejon !! \n\nAn\u00e1lisis de la actualidad pol\u00edtica https://t.co/pbHPXmHkNL", "id": "1358749427696082948", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T12:08:02.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfc8 Gana @Buccaneers a @Chiefs !!! 31-9 !!! Hist\u00f3rico @tombradby 7 SB !!!! GOAT #nflsuperbowl @RobGronkowski #YoPidoSuperBowl https://t.co/c5fD6xeNdD", "id": "1358615651640881158", "lang": "pt", "created_at": "2021-02-08T03:16:27.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 \u201c Una d\u00e9cada perdida en manos de gobiernos independentistas ... Ha llegado la hora de que vuelva #Catalu\u00f1a de la mano de @salvadorilla !\u201d #PresidentIlla \n\n\ud83d\udde3 @sanchezcastejon https://t.co/mCES64PEd8", "id": "1358408768229416962", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:34:23.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Primeras dosis de la \ud83d\udc89en Espa\u00f1a contra la #COVID19 de #AstraZeneca  #OxfordVaccine https://t.co/TN0seYvUKV", "id": "1358159820222824453", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:05:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\uded1 Al odio y la intolerancia ! Cobardes sin escr\u00fapulos q se esconden en las redes para insultar, alimentar el odio y fomentar la violencia sin l\u00edmites ! Todo el apoyo @jalloul_hana https://t.co/AQQv4QMzg3", "id": "1355580217474080771", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T18:14:43.000Z"}, {"text": "Hoy, 27 de enero, D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n del Holocausto #HolocaustMemorialDay https://t.co/yDqWlLQuus", "id": "1354493931837386753", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T18:18:13.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdbHoy celebramos Diputaci\u00f3n Permanente @congreso @gpscongreso https://t.co/hMkJwAkETd", "id": "1353768698897694721", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T18:16:24.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39Debemos combatir el populismo reaccionario que tanto da\u00f1o hace a la democracia #ComiteFederalPSOE https://t.co/Beba4dnhBg", "id": "1352953783123374087", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T12:18:13.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @JoeBiden abre una nueva era. Gana la democracia #EEUU ! Ahora, a recuperar la senda del multilateralismo, el di\u00e1logo y la concordia  ! @KamalaHarris #DebatePresidencial https://t.co/LH2tm9wGs1", "id": "1351964159097892864", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T18:45:48.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Hoy reuni\u00f3n de la Permanente de la Ejecutiva Federal @PSOE con @sanchezcastejon \nAn\u00e1lisis de la actualidad pol\u00edtica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8pToCvd8xu", "id": "1351123943508348932", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T11:07:05.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Reuni\u00f3n telem\u00e1tica con @AranchaGlezLaya y portavoces de Exteriores y de la Comisi\u00f3n Mixta UE en relaci\u00f3n al principio de acuerdo con \ud83c\uddec\ud83c\udde7 #Gibraltar https://t.co/LfRWv8VSms", "id": "1348698228749983744", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T18:28:09.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @realDonaldTrump desaf\u00eda a la democracia. Indignante e inadmisible. Su irresponsabilidad populista ha provocado hoy el asalto al #Capitolio. @JoeBiden ser\u00e1 presidente! Vencer\u00e1 la democracia #EEUU https://t.co/7aYM1Ijg0D", "id": "1346951198998335490", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T22:46:05.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a y Gibraltar tras el Brexit : \u201cLos campogibraltare\u00f1os pueden respirar tranquilos\u201d via @el_pais https://t.co/zzuv6xrW17", "id": "1344649976513757185", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T14:21:51.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf0d Feliz Navidad a todas y todos !!!! \n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https://t.co/982bvS3U7G", "id": "1342508302626918402", "lang": "es", "created_at": "2020-12-25T16:31:36.000Z"}, {"text": "\u26bd\ufe0f Magn\u00edfica temporada del @UDGTenerife ! Gran equipo \ud83d\udd1d https://t.co/vJoy3nih8O", "id": "1338231467835535363", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T21:16:59.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Elecciones celebradas sin acuerdo ni garant\u00edas para ser un proceso avalado por la comunidad internacional. Venezuela urge una soluci\u00f3n definitiva, justa y pac\u00edfica a la actual situaci\u00f3n. https://t.co/Wkzp8Aj4Se", "id": "1336294492341760007", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T13:00:08.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcd6 42 aniversario de la Carta Magna. A\u00f1os de convivencia en un \u00abEstado social y democr\u00e1tico de derecho que propugna como valores superiores dl ordenamiento jur\u00eddico la libertad, la justicia, la igualdad y el pluralismo pol\u00edtico\u00bb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola\n#felizdiadelaconstitucion https://t.co/2MWMlJj33h", "id": "1335568098070573056", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T12:53:42.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39\u201dGRACIAS al conjunto de la familia @PSOE por hacer frente al veneno del odio y la mentira\u201d @sanchezcastejon #laespa\u00f1aquenosmerecemos https://t.co/P62CwC89Ex", "id": "1332635555176308736", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T10:40:50.000Z"}, {"text": "\u26bd\ufe0f Un futbolista \u00fanico ! La leyenda ! Un maestro en el terreno de juego #depmaradona #Argentina #Maradona https://t.co/vBn01fthXY", "id": "1331651427383566341", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T17:30:15.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39Hoy reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal @PSOE \nActualidad pol\u00edtica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/fWs2x3S34N", "id": "1330830626086326272", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T11:08:41.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Compromiso #G20RiyadhSummit en la lucha contra la #pandemia . Firme voluntad para garantizar el acceso universal a tratamientos y vacunas #COVID19 #cooperation https://t.co/HhxFgIqhdc", "id": "1330562182304702464", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T17:21:59.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39 Hoy Comisi\u00f3n Ejecutiva Federal @PSOE \n\nAn\u00e1lisis actualidad pol\u00edtica \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Hemn5qubWr", "id": "1328282461093179393", "lang": "es", "created_at": "2020-11-16T10:23:11.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Es el momento de unos #PGEDePais2021 \nDesde el @gpscongreso deseamos contar con el mayor respaldo parlamentario para aprobar unos presupuestos extraordinarios. https://t.co/QIE09ZQ6Hw", "id": "1327242952570261506", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T13:32:33.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @JoeBiden derrota a Trump y gana las elecciones presidenciales de EE UU !!! Gana la democracia !! #EleccionesEEUU2020 #Election2020 #KamalaHarris https://t.co/y5Y7u4mcT1", "id": "1325117629472837633", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T16:47:17.000Z"}]