[{"id": "1377162381697052686", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T07:34:32.000Z", "text": "Buen\u00edsimo #GabilondoGatea https://t.co/V79aLiCa1a"}, {"id": "1376826243367198722", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T09:18:51.000Z", "text": "Y el tiempo nos da la raz\u00f3n! Que necesaria era y es la #MocionDeCensura. La del Ayuntamiento de Murcia y la de la Asamblea Regional que los tr\u00e1nsfugas  vendid@s hicieron fracasar para seguir apoyando la corrupci\u00f3n en el Gobierno Regional \n@PSOE_RM https://t.co/5bnZlFEwSB"}, {"id": "1376517660700241925", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T12:52:39.000Z", "text": "\u2139 Hoy lunes ha comenzado a distribuirse entre las Comunidades Aut\u00f3nomas un total de 1.066.350 dosis de vacuna contra la #COVID19 \n\n\ud83d\udccc 672.750 dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech\n\ud83d\udccc 393.600 dosis de la vacuna de Moderna\n\n#YoMeVacuno https://t.co/OtnPrmQg0b"}, {"id": "1376222429475962886", "lang": "und", "created_at": "2021-03-28T17:19:30.000Z", "text": "#DomingoDeRamos #PuebloHebreo #GuapaGuapaYGuapa #Trigo #Tres \n3\ufe0f\u20e3\ud83e\udd0d\ud83e\udd85 https://t.co/OQ7V3gwldi"}, {"id": "1375441723850113024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:37:16.000Z", "text": "\ud83d\ude0f Comienza a salir \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\n\n\ud83d\udc49 La Fiscal\u00eda investiga la concesi\u00f3n de casi un mill\u00f3n y medio de euros a una asociaci\u00f3n vinculada al concejal del PP, Jes\u00fas Pacheco | Onda Cero Radio \n\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Que necesarias eran las mociones de censura... \n\n\u2066@PSOE_RM\u2069\n https://t.co/WePqbhQMwZ"}, {"id": "1375175544120041476", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T19:59:33.000Z", "text": "Hoy, en el \u2066@Congreso_Es\u2069, convalidamos RDL para reactivar la econom\u00eda: 11.000 millones\nde euros de ayudas a las empresas, pymes y aut\u00f3nomos!!\n\nPorque #NuestraMayorBandera es seguir trabajando para salir cuanto antes de esta situaci\u00f3n sin dejar a nadie atr\u00e1s! \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffd https://t.co/xGWuBsZDup"}, {"id": "1375153547231297541", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T18:32:09.000Z", "text": "#FraCasado se ha aliado con el fascismo y la corrupci\u00f3n\u201d \n\n\ud83d\ude0eSalvo el PP, todos los participantes en la cita del Pacto Antitransfuguismo piden confirmar como tr\u00e1nsfugas a los tres miembros de C\u2019s q ahora est\u00e1n en el Gobierno del PP murciano\n\nhttps://t.co/kd7cKv1IVo v\u00eda @PSOE"}, {"id": "1375064353716776964", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:37:44.000Z", "text": "El Ayuntamiento de Murcia aprueba la moci\u00f3n de censura y descabalga al PP de la alcald\u00eda  \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcvia @el_pais https://t.co/QiDwvQj5BZ"}, {"id": "1375053720640221189", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:55:28.000Z", "text": "Seguro que har\u00e1n un apa\u00f1o...\nAs\u00ed son ellos...\n#CorrpcionHastaLasTrancasPP https://t.co/zIlGlYT2ds"}, {"id": "1375051973683208197", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:48:32.000Z", "text": "Hagamos lo que hagamos, no les va a parecer bien.\n\nCuando empez\u00f3 esta pandemia, \"confinamos tarde\".\nCuando desconfinamos, \"desconfinamos pronto\".\nCuando ejercimos el control, \"centralizamos\".\nCuando dimos responsabilidad a las CCAA, \"dejaci\u00f3n de funciones\".\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @AlejandroSolerM https://t.co/ygDUQM5WpC"}, {"id": "1375051009781854208", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T11:44:42.000Z", "text": "El autob\u00fas de la campa\u00f1a contra la moci\u00f3n de censura en Murcia es el mismo que pag\u00f3 el Ayuntamiento para la Cabalgata de Reyes \n\nhttps://t.co/bZPr1v2fhu v\u00eda @_infoLibre"}, {"id": "1375027364636327937", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T10:10:45.000Z", "text": "Cuando el PP habla de rescate, a los espa\u00f1oles nos vienen a la cabeza:\n\n\ud83d\udc49Los 60 a\u00f1os que piden a Rodrigo Rato.\n\ud83d\udc49Los 22.000 millones del rescate a Bankia.\n\nEl rescate de Plus Ultra: tres informes independientes y un procedimiento administrativo impecable.\n\n\ud83c\udf39 @montseminguez https://t.co/cYgGBTVB5z"}, {"id": "1375020480910987265", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T09:43:23.000Z", "text": "La compra d tr\u00e1nsfugas en la #MocionDeCensura anterior por parte del PP es una muestra inequ\u00edvoca d q la regeneraci\u00f3n de las instituciones p\u00fablicas en Murcia es m\u00e1s necesaria que nunca.\n\nPara erradicar las pr\u00e1cticas mafiosas y por higiene democr\u00e1tica, suerte! \ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e @MurciaPSOE https://t.co/okNSJMP9TO"}, {"id": "1374857815030951936", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:57:01.000Z", "text": "Incre\u00edble! Realmente es tremendo que est\u00e9  pasando en #Murcia pero es lo que tenemos...\n\nhttps://t.co/UMemLbubzt"}, {"id": "1374817476647735300", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:16:43.000Z", "text": "Que sorpresa... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AkumIEQpNe"}, {"id": "1374816983707967490", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T20:14:46.000Z", "text": "Venga!! A gastar dinero p\u00fablico y a contaminar! Todo sea por mantener el poder en la cortijada...\n@PSOE_RM https://t.co/G2wJoXQAgt"}, {"id": "1374694139762241537", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T12:06:38.000Z", "text": "Zasca d moral, dignidad y principios d \u2066@sanchezcastejon\u2069 a #FraCasado \n\n\ud83d\ude0eLecciones d qu\u00e9? D Gobiernos con tr\u00e1nsfugas corruptos? \n\n\ud83e\udd22Esta es la moral d un PP cuyo l\u00edder blanquea la corrupci\u00f3n, el transfuguismo, la traici\u00f3n y la compra d voluntades\n\u2066@PSOE_RM\u2069 https://t.co/NdsASkFwld"}, {"id": "1374660519504850945", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:53:02.000Z", "text": "Este pa\u00eds se va a seguir levantando cada ma\u00f1ana para construir, para transformar y va a tener siempre el s\u00ed de nuestro grupo.\n\nY seguramente ustedes no madrugar\u00e1n y seguir\u00e1n siendo la pesadilla de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, social y sanitaria de este pa\u00eds.\n\n\ud83c\udf39 @JosLuisRamosRo2 https://t.co/dlssDsqu4i"}, {"id": "1374658088272289793", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:43:22.000Z", "text": "\ud83d\ude33Parece ser que a\u00fan hay personas decentes en el PP, pocos, pero parece haberlos...\n\n\ud83d\udc49Dirigentes del PP alertan de la 'equivocada' estrategia de Garc\u00eda Egea tras avalar el transfuguismo: 'No salimos reforzados' https://t.co/zAzUkR8JlX v\u00eda @publico_es"}, {"id": "1374656233295257600", "lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:36:00.000Z", "text": "La educaci\u00f3n es un derecho, no un privilegio!! @espin_antonioj https://t.co/4SfdXogfmQ"}, {"id": "1374435159739568133", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T18:57:32.000Z", "text": "El Ministerio de Pol\u00edtica Territorial convoca el pacto antitransfuguismo este jueves por la operaci\u00f3n de Murcia https://t.co/j5Ze2AST6q @PSOE_RM"}, {"id": "1374286048126193665", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T09:05:01.000Z", "text": "\ud83e\udd11@vallemiguelez Quien fue todo para el partido naranja es ahora el puntal que mantiene al PP.\nEn las sesiones de la moci\u00f3n de censura en la Asamblea, sus excompa\u00f1eros buscaban respuestas en sus ojos, pero ella ya no les devolv\u00eda la mirada.\n\n#Vendida \n\nhttps://t.co/Df2HbINs5P"}, {"id": "1374057748770476035", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T17:57:50.000Z", "text": "\ud83d\udde3\u2066@abalosmeco\u2069  denuncia el \u201cbochornoso\u201d episodio del PP en Murcia \u201ccomprando voluntades\u201d y lamenta que \u201cno sienten verg\u00fcenza por la corrupci\u00f3n y se vanaglorian de ella\u201d  https://t.co/Qv75lmLXV0"}, {"id": "1373929661122682881", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T09:28:52.000Z", "text": "\ud83e\udd22 \u201cRoma no paga traidores pero G\u00e9nova, Si\u201d\n\n@PSOE_RM https://t.co/3r9Y3YFRKB"}, {"id": "1373696567677493252", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T18:02:38.000Z", "text": "\ud83d\udde3@diegoconesa  @PSOE_RM explota contra el PP \"\u00a1SON UNOS CHORIZOS, CORRUPTOS, MALETINES...\nhttps://t.co/GXpdQ6RFaK v\u00eda @YouTube"}, {"id": "1373248794620530689", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T12:23:21.000Z", "text": "#Voces #NextGeneration #MadresPorElClima \n\nPorque en la #Regi\u00f3nDeMurcia hay algo m\u00e1s que neanderthales, tr\u00e1nsfugas, vendid@os y corrupt@s. \n\nTambi\u00e9n tenemos #Esperanza gracias a los Fondos Europeos del\n#GobiernoDeEspa\u00f1a https://t.co/WdENty0js9"}, {"id": "1372598314449969166", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:18:34.000Z", "text": "Mi marido me dice esta tarde: nena, \u00bfQu\u00e9 compr\u00f3?\nLe contesto:\nCompra un tr\u00e1nsfuga\n\n#MocionDeCensuraMurcia"}, {"id": "1372594427491987456", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:03:07.000Z", "text": "Corrupci\u00f3n en las Instituciones  https://t.co/p4Xc7AYJ96"}, {"id": "1372516521579319302", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:53:33.000Z", "text": "Hoy somos un pa\u00eds m\u00e1s humano, m\u00e1s justo y m\u00e1s libre. La ley de eutanasia, ampliamente demandada por la sociedad, se convierte por fin en una realidad. Gracias a todas las personas que han peleado incansablemente para que el derecho a morir dignamente fuera reconocido en Espa\u00f1a. https://t.co/oAU7fgEPY9"}, {"id": "1372502178460471300", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:56:33.000Z", "text": "Clave fue y es la ciencia, minimizada en Espa\u00f1a por el Gobierno de Rajoy.\n\nUna ciudadan\u00eda responsable que est\u00e1 haciendo muchos sacrificios para salir de la pandemia.\n\nUn Gobierno que ha tenido como prioridad absoluta la salud, la vida y la recuperaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udf39 @carmenandres_ https://t.co/EPDWRQU8Bc"}, {"id": "1372495497689194496", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:30:01.000Z", "text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/KAVimg6OAZ"}, {"id": "1372487895093764101", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T09:59:48.000Z", "text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/olT8FnUQyt"}, {"id": "1372276968046084103", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T20:01:39.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas de la derecha, al PSOE ni una sola lecci\u00f3n sobre ETA, sobre lucha antiterrorista y sobre pol\u00edtica penitenciaria.\n\nNi a Patxi L\u00f3pez, ni a Od\u00f3n Elorza, ni a los cientos de compa\u00f1eros que durante a\u00f1os combatieron el terrorismo de ETA.\n\n\ud83c\udf39 @dvserrada https://t.co/WhPrqPU3D3"}, {"id": "1372268492376932358", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T19:27:58.000Z", "text": "Un discurso, el de @diegoconesa , lleno de verdades como pu\u00f1os, que resbalan en las jetas de los corruptos https://t.co/6VDqfEN7wI"}, {"id": "1372158416135802880", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T12:10:34.000Z", "text": "El compromiso de este Gobierno con Murcia es una realidad: \n- M\u00e1s de 400 Mill\u20ac de inversi\u00f3n.\n- M\u00e1s de 1.250 Mill\u20ac en licitaciones. \n- Adjudicaciones por 830 Mill\u20ac, frente a los 41 del PP.\n- Incremento de los #PGE2021 un 28%.\n- Y avanzamos en la llegada de la Alta Velocidad. https://t.co/21vBuJskHg"}, {"id": "1372157127557537792", "lang": "und", "created_at": "2021-03-17T12:05:27.000Z", "text": "#Transfuguismo es #Corrupci\u00f3n https://t.co/JgGlg78mq4"}, {"id": "1371865258768404481", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T16:45:40.000Z", "text": "El caso de Murcia echa por tierra la ret\u00f3rica de Casado para desvincularse de aquel PP estructuralmente corrupto.\n\nAhora sabemos que ha sido un lavado de cara para seguir con el incumplimiento de acuerdos, la degradaci\u00f3n moral y pol\u00edtica y la venta de cargos.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/OwY7SgsJsj"}, {"id": "1371853520098459664", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T15:59:01.000Z", "text": "Queremos y debemos fortalecer y potenciar un sector comprometido con los retos de nuestra sociedad, pero no podemos dar una falsa se\u00f1al como intenta decir el PP.\n\nNo podemos compartir que la solidaridad se mueve, exclusivamente, por un inter\u00e9s fiscal.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @Patri_Blanquer https://t.co/d6DKdVAFI6"}, {"id": "1371396520709398529", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T09:43:04.000Z", "text": "En el \"D\u00eda Mundial de los Derechos de las Personas Consumidoras\" comparto con vosotr@s el art\u00edculo de opini\u00f3n:\n\n \"Compromiso con un consumo responsable y justo\"\n\n#15DeMarzo #DerechosPersonasConsumidoras\n\n@gpscongreso https://t.co/rxINL7qFzC"}, {"id": "1371145941412102155", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T17:07:21.000Z", "text": "Porque ante la compra de votos siento asco:\n\nHoy voto DIGNIDAD frente a CORRUPCI\u00d3N respaldando a mi partido @PSOE_RM y a mi Secretario General @diegoconesa en una lucha de titanes\n\n#ConsultaPSRM @PSOE_RM https://t.co/iKOlzoY4sL"}, {"id": "1370723579688595462", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T13:09:02.000Z", "text": "Entonces, si te comes un tr\u00e1nsfuga, te conviertes en uno de ellos...?? El transfuguismo es corrupci\u00f3n pol\u00edtica.\n\n- L@s tr\u00e1nsfugas son corrupt@s\n- Los partidos que se apoyan en tr\u00e1nsfugas tambi\u00e9n\n  \n #Regeneraci\u00f3nOCorrupci\u00f3n #PPCorrupto https://t.co/jJHOSaewOs"}, {"id": "1370693425369128966", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T11:09:13.000Z", "text": "#Regeneraci\u00f3nOCorrupci\u00f3n \n\nLos corruptos podr\u00e1n comprar voluntades, pero al @PSOE_RM nunca nos quitar\u00e1n la DIGNIDAD\n\nGracias @diegoconesa https://t.co/Rh8RORZc5M"}, {"id": "1370689671014023169", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T10:54:18.000Z", "text": "La CAMORRA murciana  \n #RegeneracionoCorrupcion \n\nhttps://t.co/cAdhinVjwq"}, {"id": "1370672124046761986", "lang": "und", "created_at": "2021-03-13T09:44:34.000Z", "text": "#Regeneraci\u00f3nOCorrupci\u00f3n #Tr\u00e1nsfugasCorrupt@s #Dignidad #CompraDeVoluntades #PP https://t.co/PGLszT653L"}, {"id": "1370078574875705345", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:26:01.000Z", "text": "\ud83d\udde3@anaprietonieto \u201cla manera errada de la que el PP decidi\u00f3 encarar la crisis de 2008  a base de recortes, dej\u00f3 mermada nuestra sanidad p\u00fablica\u201d \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffd https://t.co/d3WxgbB8oV"}, {"id": "1370009812604489732", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T13:52:47.000Z", "text": "Gracias @diegoconesa No hay m\u00e1s palabras https://t.co/Xn8P5VzmFL"}, {"id": "1369975671871668231", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T11:37:07.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas del PP, su partido no puede dar lecciones de nada.\n\nEl Gobierno de @sanchezcastejon es feminista. El discurso negacionista de la ultraderecha se combate con m\u00e1s feminismo.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @susana_ros https://t.co/iJ84sdI8Y6"}]