[{"id": "1339593359925514241", "lang": "es", "text": "Como en estos, seran los primeros en utilizarlo #eutanasia", "created_at": "2020-12-17T15:28:40.000Z"}, {"id": "1339592913915822082", "lang": "es", "text": "Hoy hemos conseguido un derecho civil m\u00e1s: el de una muerte digna. La derecha ha votado en contra, como al divorcio, el aborto o el matrimonio entre el mismo sexo", "created_at": "2020-12-17T15:26:53.000Z"}, {"id": "1335939472966475778", "lang": "es", "text": "Muchos espa\u00f1oles lo que estamos preocupados de la deriva franquista-trumpista de algunos dirigentes del PP https://t.co/4Ab8JShzbK", "created_at": "2020-12-07T13:29:25.000Z"}, {"id": "1332716227438014464", "lang": "es", "text": "M\u00e9s clar impossible. Saquen la mano de nuestros bolsillos: una reflexi\u00f3n sobre el \u2018dumping fiscal\u2019 y Madrid via @el_pais https://t.co/xdGU6EUMBf", "created_at": "2020-11-28T16:01:23.000Z"}, {"id": "1326569086655008768", "lang": "ca", "text": "Estos PGE atenen l\u2019Agenda Valenciana: el impuls al Corredor Mediterrani, el finan\u00e7ament del transport metropolit\u00e0 o la condonaci\u00f3 del deute de la Marina son proves. #PGEDePais2021 https://t.co/61t2WqmWU5", "created_at": "2020-11-11T16:54:51.000Z"}, {"id": "1326482259243905027", "lang": "und", "text": "#PresupuestosParaTi https://t.co/CDt4aGiLCo", "created_at": "2020-11-11T11:09:50.000Z"}, {"id": "1314546236842745861", "lang": "ca", "text": "Malgrat la pand\u00e8mia conmemorem el nostre neiximent com a poble. Visca el 9 d\u2019octubre https://t.co/7tS5orTIK4", "created_at": "2020-10-09T12:40:20.000Z"}, {"id": "1293943301910016001", "lang": "ca", "text": "Acomiadant Joan Pastor, primer Sec. Gral. Del PSPV-PSOE. Una gran persona, un bon socialista https://t.co/SCuMiY2yI4", "created_at": "2020-08-13T16:11:38.000Z"}, {"id": "1282364073322184704", "lang": "ca", "text": "Amb Ram\u00f3n Vilar mor un gran pol\u00edtic valenci\u00e1, per\u00f2 tamb\u00e9un gran amic i company. Et trobar\u00e9 a faltar", "created_at": "2020-07-12T17:19:54.000Z"}, {"id": "1268907862564184065", "lang": "es", "text": "OPINI\u00d3N | Todas las mentiras, bulos y manipulaciones de los informes de la Guardia Civil sobre el 8M, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/OnwdhMnChb En qu\u00e9 os recuerda a las conspiraciones del 11-M", "created_at": "2020-06-05T14:09:44.000Z"}, {"id": "1252981396886478851", "lang": "es", "text": "Un recomendable art\u00edculo de Jes\u00fas Civera. La hora del gran pacto https://t.co/IOMsF5D95x via @levante_emv", "created_at": "2020-04-22T15:23:38.000Z"}, {"id": "1245367322841358336", "lang": "es", "text": "Seguro que @BelenHoyo ha borrado el tuit y ya ha llamado a Ayuso para decirle que en la CValenciana S\u00cd est\u00e1 llegando el material. Tambi\u00e9n le habr\u00e1 trasladado que es el segundo avi\u00f3n que solicita la Generalitat Valenciana y que ha llegado en tiempo y forma", "created_at": "2020-04-01T15:08:02.000Z"}, {"id": "1244982027746713600", "lang": "ca", "text": "Espanya \u00e9s diferent https://t.co/NrIGPlS5t4", "created_at": "2020-03-31T13:37:00.000Z"}, {"id": "1242928019720810502", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de oir a Casado,no cabe duda que le importa un comino la pandemia. Su \u00fanico objetivo es derribar al gobierno. Que pena de derecha vult\u00farida", "created_at": "2020-03-25T21:35:07.000Z"}, {"id": "1219346323104784385", "lang": "pt", "text": "No precisa comentario https://t.co/lz21CDoO6h", "created_at": "2020-01-20T19:49:52.000Z"}]