[{"text": "Fem pol\u00edtiques trans feministes \n\nDia internacional per la visibilitat trans\n\nAvui i sempre, pels drets de totis https://t.co/FeZUtidu4I", "id": "1377224546323927043", "created_at": "2021-03-31T11:41:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Quienes la conocemos y hemos trabajado con ella sabemos de su capacidad, de su compromiso con los m\u00e1s vulnerables y de su empat\u00eda y fortaleza a la hora de negociar.\n\nQu\u00e9 alegr\u00eda ver a @ionebelarra en el Ministerio de Derechos Sociales y Agenda 2030 \u270a https://t.co/3S5gsKXwPJ", "id": "1377220150873690112", "created_at": "2021-03-31T11:24:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llamar \u2018jarabe democr\u00e1tico\u2019 al acoso fascista es blanquear al fascismo.\n\n@anarosaq y su programa @elprogramadear deber\u00edan rectificar. Por \u00e9tica period\u00edstica y por compromiso democr\u00e1tico. No todo debe valer para criticar a @PODEMOS https://t.co/6xR9qChZhk", "id": "1377219610081103876", "created_at": "2021-03-31T11:21:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran noticia \u270a\u270a https://t.co/cZFBKpo7DM", "id": "1376624560938827779", "created_at": "2021-03-29T19:57:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 gran incorporaci\u00f3n la de Agust\u00edn Moreno. Compromiso con la escuela p\u00fablica, con la \u00e9tica y con la decencia pol\u00edtica. Justamente lo que necesita Madrid para ganar a Ayuso https://t.co/ABIDrf1Toh", "id": "1376124964949143552", "created_at": "2021-03-28T10:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude18Enhorabuena al compa\u00f1ero @agarzon que ha sido reelegido coordinador federal de @IzquierdaUnida. \n\n\u270aEs un honor caminar contigo en la construcci\u00f3n de la Unidad Popular y trabajar por este horizonte republicano que merecen los pueblos de este pa\u00eds https://t.co/fAYCofi7wc", "id": "1375901954619158530", "created_at": "2021-03-27T20:06:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un orgullo participar como delegado en la #XIIAsambleaIU\n\nPara seguir tejiendo el hilo rojo-verde-violeta de nuestra historia: programa, memoria democr\u00e1tica y unidad popular \ud83d\udd3b https://t.co/rlR22WCb3G", "id": "1375832942023487495", "created_at": "2021-03-27T15:31:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 NUEVO CANAL DE YOUTUBE! \ud83d\ude0a\n\nTodos los s\u00e1bados colgar\u00e9 un nuevo v\u00eddeo para hablar de aquellas cuestiones de gran importancia pol\u00edtica que muchas veces quedan fuera de los parlamentos.\n\n\u25b6\ufe0f Esta semana: violencia machista contra Roc\u00edo Carrasco.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/5AmJoIO8YP https://t.co/24xbjC0FAo", "id": "1375778434606108672", "created_at": "2021-03-27T11:55:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/uQJknYMrVa", "id": "1375065560124432390", "created_at": "2021-03-25T12:42:31.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Toni Cant\u00f3 se carg\u00f3 a UPyD.\nToni Cant\u00f3 se ha cargado a Ciudadanos. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Le falta su tercer gran servicio a Espa\u00f1a: cargase al PP. https://t.co/2rG8i3knmj", "id": "1374827537839312900", "created_at": "2021-03-24T20:56:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Porque fueron, somos\nPorque somos, ser\u00e1n \n\nGracias! \u270a https://t.co/1AAYaW4QHO", "id": "1374739737576083459", "created_at": "2021-03-24T15:07:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otro repaso de @IreneMontero al machismo institucional que est\u00e1 aplicando el PP \u00faltimamente... \n\nLos recortes, la corrupci\u00f3n y las privatizaciones tambi\u00e9n son violencia contra las mujeres https://t.co/tWF2T9br7x", "id": "1374461034266648591", "created_at": "2021-03-23T20:40:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "LIBERTAD. https://t.co/05Nr04wYkD", "id": "1374116196895879170", "created_at": "2021-03-22T21:50:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Contra el machismo, DIGNIDAD. \n\nEl machismo lo pone el @populares y la dignidad, por supuesto, @Yolanda_Diaz_ https://t.co/rXo9Kb0g12", "id": "1374022894947340288", "created_at": "2021-03-22T15:39:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En un moment en el que el dret a la Salut s\u2019ha fet m\u00e9s important que mai, la p\u00e8rdua d\u2019un referent com Josep Baselga es sent amb molta m\u00e9s for\u00e7a. El meu condol als seus amics i familiars i tot el suport als que dediquen la seva vida a salvar la nostra.\nhttps://t.co/vHXaIW74dz", "id": "1373936653769846788", "created_at": "2021-03-22T09:56:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy d\u00eda internacional para la eliminaci\u00f3n de la discriminaci\u00f3n racial\n\nFomentemos la cultura de la tolerancia, de la igualdad y de la no discriminaci\u00f3n en nuestro d\u00eda a d\u00eda, a todos los niveles, y a todas horas\n\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\n\n#DiaInternacionalContraElRacismo #FightRacism https://t.co/BgiZ0j2NgC", "id": "1373670976211320835", "created_at": "2021-03-21T16:20:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00c9s un clam un\u00e0nim de la ciutat, @albaverges, el consultori del Poblenou de la Salut ha de tornar. La sanitat \u00e9s un dret i ha d\u2019estar present a tots els barris de Sabadell\n\nhttps://t.co/k3ZCmlk5HQ via @RadioSabadell @favsbd", "id": "1373622079485009929", "created_at": "2021-03-21T13:06:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Lo p\u00fablico es la v\u00edctima principal de las pol\u00edticas de Ayuso. Los recortes sanitarios dejaron a la sanidad debilitada y con los recortes educativos quieren que Madrid siga siendo un coto privado de educaci\u00f3n elitista. El ADN de Ayuso son las desigualdades.\nhttps://t.co/sucQePcLdM", "id": "1373593374289170440", "created_at": "2021-03-21T11:12:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u270a\ud83c\udffe\n\n#NoPasar\u00e1n #Madrid https://t.co/jRNyeIH0pE", "id": "1373227459718606852", "created_at": "2021-03-20T10:58:34.000Z", "lang": "und"}, {"text": "A Catalunya el preu del lloguer a pujat un 60% en els \u00faltims 5 anys\ud83d\udcc8\n\nLa proposta del PSOE no sols no inclou regulaci\u00f3 dels preus del lloguer, sin\u00f3 que d\u00f3na absurds incentius fiscals a tots aquells que han contribu\u00eft a inflar aquesta bombolla immobili\u00e0ria.\n\nAix\u00ed no. https://t.co/P2rPk00m7P", "id": "1372979268070825987", "created_at": "2021-03-19T18:32:20.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00daltimo d\u00eda para las votaciones de la asamblea federal de @IzquierdaUnida \n\nAvanzando hacia la rep\u00fablica con @agarzon \ud83d\udc47 https://t.co/DgnbAN4jk2", "id": "1372968412905934854", "created_at": "2021-03-19T17:49:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre los que se enrocan en respetar lo firmado y los que se enrocan en no cumplir lo acordado hay una sola diferencia: lealtad al acuerdo.\n\nY eso es para evitar que siga habiendo gente a quien no se le respete el derecho a una vivienda digna. https://t.co/0hQsE1xQhd", "id": "1372926651126927362", "created_at": "2021-03-19T15:03:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed el momento en el que he exigido su rectificaci\u00f3n. Como era de esperar, no ha llegado: https://t.co/2wq61wdEXM", "id": "1372588830008692737", "created_at": "2021-03-18T16:40:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el mismo instante en el que hemos sabido que el PP le dar\u00e1 la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de Murcia a VOX, un diputado de la extrema derecha me ha llamado \"pervertido\" en el Congreso por defender la educaci\u00f3n sexual en las escuelas.\n\nCreo que con esto lo digo todo.", "id": "1372579785109540867", "created_at": "2021-03-18T16:04:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\u00c9s una magn\u00edfica not\u00edcia que Sabadell esdevingui capital de la cultura catalana 2024.\n\n\ud83c\udfad Un potencial cultural i associatiu que s\u2019ha de posar en valor al servei de la cultura popular del nostre pa\u00eds. https://t.co/DzBLJTSq3C", "id": "1372550726711443461", "created_at": "2021-03-18T14:09:28.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u270aA\u00f1os luchando y muchos sufrimientos que se podr\u00edan haber evitado. Pero, por fin, tenemos otro derecho m\u00e1s: el derecho a morir dignamente.\n\n\u2705El congreso aprueba la Ley de Eutanasia y Espa\u00f1a se convierte en el sexto pa\u00eds del mundo que hace ley lo que es un derecho fundamental. https://t.co/Xf9BYjokIh", "id": "1372516884881534977", "created_at": "2021-03-18T11:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los pactos se cumplen. \n\nNo por lo que diga Unidas Podemos, sino por las miles de familias que necesitan medidas como la limitaci\u00f3n del precio del alquiler para tener garantizado el derecho a la vivienda. https://t.co/NGTuZ7m3sI", "id": "1372414908256694272", "created_at": "2021-03-18T05:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Curiosamente son siempre multinacionales, lobbies de poder y asociaciones de ultra derecha los que nos denuncian. Otra m\u00e1s que ir\u00e1 al archivo de las mentiras!\n\nEs lo que tiene no venderse y gobernar para la gente https://t.co/DBnRiQa3oN", "id": "1371912065930072065", "created_at": "2021-03-16T19:51:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "He perdido la cuenta de los \u201ccasos de corrupci\u00f3n\u201d archivados a @PODEMOS. Tambi\u00e9n de portadas y tertulias a bombo y platillo que luego se esconden cuando se archivan\n\nQuieren acabar con la pol\u00edtica de quien no tiene miedo y trabaja por la gente.Seguimos, sin miedo y con paso firme https://t.co/jPBQ1imE58", "id": "1371832790057168903", "created_at": "2021-03-16T14:36:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Recuperar Madrid es una necesidad para los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as, pero tambi\u00e9n para el conjunto de los pueblos del Estado.\n\n@PabloIglesias vuelve a demostrar que es uno de los pol\u00edticos con m\u00e1s talla pol\u00edtica que ha dado este pa\u00eds. Gracias por tu generosidad y valent\u00eda.", "id": "1371439062435958784", "created_at": "2021-03-15T12:32:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "L\u2019atac constant de Laura Borr\u00e0s a Torrent, a m\u00e9s d\u2019injust, \u00e9s un preludi de qu\u00e8 tornem a un govern fallit, dividit i sense projecte per la ciutadania.\n\nAmb aquestes declaracions provocadores encara s\u2019ent\u00e9n menys com ERC no ha tingut la valentia d\u2019explorar un govern sense Junts https://t.co/TuFv1QG3bK", "id": "1370839424137900036", "created_at": "2021-03-13T20:49:22.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Aix\u00f2 mateix m\u2019ho diuen milers d\u2019homes i dones catalanes respecte de vosaltres perqu\u00e8 porteu anys governant amb la dreta. I, sincerament, ho nego i em sembla injust. Fins que, acr\u00edticament, no resolem aquestes opinions creuades ens continuar\u00e0 manant la dreta, amic @GabrielFerDiaz https://t.co/zvWXpuiXrF", "id": "1370823977619369988", "created_at": "2021-03-13T19:47:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pues oye, al final resulta que s\u00ed se pod\u00eda. \n\nPersistir en sacar adelante ayudas para los sectores m\u00e1s afectados por esta crisis m\u00faltiple. \n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Ln8UH0Wzh2", "id": "1370709695653150720", "created_at": "2021-03-13T12:13:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Laura Borr\u00e0s ser\u00e0 la presidenta de dretes del Parlament m\u00e9s a l\u2019esquerra de la hist\u00f2ria de Catalunya. Quina oportunitat perduda.\n\nEl canvi que vam votar s\u2019apla\u00e7a, per\u00f2 \u00e9s un dia per recordar que hi ha i que hi haur\u00e0 una majoria d\u2019esquerres alternativa durant tota la legislatura.", "id": "1370322298377531394", "created_at": "2021-03-12T10:34:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hace 17 a\u00f1os nuestros corazones se despertaron en Atocha, Santa Eugenia y El Pozo. Nuestra solidaridad sigue al lado de las v\u00edctimas y contra el odio\n\nEse d\u00eda tambi\u00e9n vimos la peor cara de la pol\u00edtica aprovechada y la mejor versi\u00f3n de la sociedad solidaria. Siempre en el recuerdo", "id": "1369933154144968705", "created_at": "2021-03-11T08:48:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un paso imprescindible para consolidar derechos laborales de uno de los sectores m\u00e1s precarizados de hoy en d\u00eda.\n\nMientras, la derecha sigue demasiado ocupada en sus diferencias internas. https://t.co/kyGt9UaVp9", "id": "1369744346636054529", "created_at": "2021-03-10T20:17:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ante una derecha que antepone sus intereses electorales al inter\u00e9s general, la izquierda tiene la oportunidad de recuperar Madrid. Ah\u00ed tambi\u00e9n se juega el proyecto plurinacional.", "id": "1369650679489454084", "created_at": "2021-03-10T14:05:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy @PabloIglesias sit\u00faa un dato en el @Congreso_Es que es escandaloso: \u201cun tercio de las viviendas vac\u00edas de toda Europa est\u00e1n en Espa\u00f1a\u201d.\n\nUn mercado controlado por oligarqu\u00edas financieras. Por eso hay que regular el precio de los alquileres y garantizar que vivienda es derecho https://t.co/6HGo6qK8gT", "id": "1369586221991727104", "created_at": "2021-03-10T09:49:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Son matem\u00e1ticas: no habr\u00e1 mayor\u00eda progresista en el Congreso sin contar con las fuerzas que defendemos la plurinacionalidad y la soberan\u00eda.\n\nAyer defendiendo los derechos ling\u00fc\u00edsticos de todas las lenguas del Estado: https://t.co/QjHCoXeTNc", "id": "1369568667608956928", "created_at": "2021-03-10T08:39:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El que ha passat avui \u00e9s el millor exemple de que no podrem tenir el debat que necessita el pa\u00eds mentre la judicialitzaci\u00f3 segueixi. Tot el suport Ra\u00fcl i resta de presos.", "id": "1369239471368069122", "created_at": "2021-03-09T10:51:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Inj\u00fasticia, impot\u00e8ncia i r\u00e0bia. Avui, enmig d\u2019un acte de @sobiranies  amb @raulromeva i @Mireia_veca  sobre les esquerres sobiranistes li han comunicat a Ra\u00fcl Romeva la revocaci\u00f3 del seu tercer grau.", "id": "1369239468868333568", "created_at": "2021-03-09T10:51:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udcac El canvi clim\u00e0tic no afecta per igual a les classes altes que a les populars. Per aix\u00f2, ens cal un pr\u00f2xim govern de la Generalitat que sigui capa\u00e7 de crear una gran empresa energ\u00e8tica p\u00fablica que acabi amb les desigualtats tant territorials com socials. https://t.co/VwtwHnVFMj", "id": "1369226198228873219", "created_at": "2021-03-09T09:58:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ja estem EN DIRECTE:\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/zdtFdRfgGV https://t.co/NJY6VmZNTd", "id": "1369219151361937409", "created_at": "2021-03-09T09:30:59.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Pancarta desplegada que reza \"Soy mujer y no me representan\" \n.\n.\n.\nPor 3 hombres\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/6M8U1GsPHr", "id": "1369004966845837325", "created_at": "2021-03-08T19:19:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ning\u00fan derecho se conquista en soledad.\nTodo lo construimos entre todas. \n\nNo callarse nunca ante el sistema patriarcal. \n\nQue la bandera de la libertad y la igualdad ondee en nuestro horizonte siempre. \u2640\ufe0f\n\n#8M2021 #Femfeminisme #DiaInternacionalDeLaDona", "id": "1368870143149891584", "created_at": "2021-03-08T10:24:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude4f Gracias Alberto San Juan por tu trabajo con el que disfrutamos en cada pel\u00edcula o en cada obra de teatro.\n\n\ud83c\udfe0 Y gracias, sobre todo, por tu compromiso con los derechos fundamentales. El derecho a la vivienda no es un bien de mercado. Regulaci\u00f3n Ya https://t.co/FMmoXy9PkE", "id": "1368461600584269824", "created_at": "2021-03-07T07:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La rueda de la provocaci\u00f3n-victimismo.\n\nNo os perd\u00e1is este v\u00eddeo de @FacuDiazT explicando c\u00f3mo funciona la ultraderecha \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zYuUzQiusQ", "id": "1368201155566796800", "created_at": "2021-03-06T14:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que la terra et sigui lleu. Una gran lluitadora i millor persona. https://t.co/eOwdQIXiaV", "id": "1367361366223441923", "created_at": "2021-03-04T06:28:48.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Casa Real: patriotas de cuentas en Suiza, colegio elitista en Gales y vacunas en Arabia Saud\u00ed.\n\nRecordadlo la pr\u00f3xima vez que os digan que hay que proteger a la Monarqu\u00eda \"por el bien de Espa\u00f1a\".", "id": "1367159571794563080", "created_at": "2021-03-03T17:06:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Constituir-nos en relaci\u00f3 a VOX pot implicar perdre la capacitat de marcar el discurs i, en \u00faltima inst\u00e0ncia, l\u2019horitz\u00f3\"\n\nOr\u00edgens, vot i estrat\u00e8gies per combatre l'extrema dreta. Molt recomanable aquest article del @BlaiBurgaya per @sobiranies \ud83d\udc47\nhttps://t.co/xVEUxniVqI", "id": "1367146198377848834", "created_at": "2021-03-03T16:13:48.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc51 La escopeta nacional. Una verg\u00fcenza sino fuera tambi\u00e9n responsabilidad directa de quienes les protegen.\n\n\ud83d\udcb0 No quieren pagar impuestos en Espa\u00f1a, como el Em\u00e9rito, pero luego quieren vacunarse por delante de nuestros mayores, sanitarios o profesores. https://t.co/fMcXrk5gdR", "id": "1366849454620479493", "created_at": "2021-03-02T20:34:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Si algo hemos aprendido es que en pol\u00edtica no hay espacios vac\u00edos, y que si no es la izquierda la que da respuesta a las reclamaciones de nuestros barrios, lo har\u00e1 la extrema derecha\"\n\n\u2712\ufe0f Escribo en @publico_es sobre el verdadero cord\u00f3n a sanitario a VOX:\nhttps://t.co/0d7O7mRdHc", "id": "1366707983263105024", "created_at": "2021-03-02T11:12:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Anda! Un jefe de estado condenado por delinquir. \n\n\u00bfSer\u00e1 porque es franc\u00e9s o ser\u00e1 porque all\u00ed hay una rep\u00fablica que impide que se proteja a los corruptos? \n\nPues si. Un motivo de peso para ser republicano \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/tHISUJhVTR", "id": "1366494936900714504", "created_at": "2021-03-01T21:05:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa gravedad de los hechos reclamaba una respuesta contundente\". La respuesta Rosa Mar\u00eda Mateo al despido pol\u00edtico de @bernibarrachina.\n\nOjal\u00e1 haber sabido que llamar \u201cpartidarios de la unidad de Espa\u00f1a\u201d a los fascistas hab\u00eda que tom\u00e1rselo con la calma:\nhttps://t.co/Ch2sFmcBS7", "id": "1366402115795615745", "created_at": "2021-03-01T14:57:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Parece que el PSOE no quiere escuchar a la calle, ni a los j\u00f3venes ni a su socio de gobierno. A ver si conseguimos que por lo menos escuche a los expertos:\nhttps://t.co/ImgPwLs0xN", "id": "1366392437493620745", "created_at": "2021-03-01T14:18:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSC ha d\u2019aprendre la lli\u00e7\u00f3 de Ciutadans: \u201cqui tot ho vol, tot ho pot perdre\u201d.\n\nIlla i S\u00e1nchez saben que la majoria progressista del Congr\u00e9s i la Mesa de Di\u00e0leg es juguen en quin ser\u00e0 el proper govern catal\u00e0.\n\nHo he explicat avui en roda de premsa:\nhttps://t.co/We8tN7r5BP", "id": "1366388307484147712", "created_at": "2021-03-01T14:02:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00a1Cantar del pueblo andaluz, \nque todas las primaveras \nanda pidiendo escaleras \npara subir a la cruz! \n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda\n#28deFebrero https://t.co/KfWt7VFQgr", "id": "1365929876470059009", "created_at": "2021-02-28T07:40:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Necessitem una f\u00f3rmula que faciliti un govern d'esquerres a Catalunya que aposti per una sortida social a la crisi, pel di\u00e0leg amb l'estat i per frenar la ultradreta\n\nCal valentia per part d'ERC i generositat del PSC. La \u00fanica alternativa al desgast i desgavell dels \u00faltims anys https://t.co/F0TFOv7H9Q", "id": "1365632945118208002", "created_at": "2021-02-27T12:00:41.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u203c\ufe0f \u00bfQu\u00e9 hacemos? \u00bfAceptamos pulpo como regularizaci\u00f3n voluntaria? La primera fue una sinvergonzoner\u00eda impropia de un jefe de estado; la segunda ya parece hasta cachondeo.\n\n\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f Toma el dinero y corre https://t.co/mfCSvMMgku", "id": "1365057464023064578", "created_at": "2021-02-25T21:53:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Breve relato sobre coherencia \ud83c\udf4a\n\nAyer Cs \ud83d\udc49 presenta una proposici\u00f3n para defender \"la libertad de prensa\"\n\nHoy Cs \ud83d\udc49 se\u00f1ala desde el estrado a periodistas por ser de izquierdas https://t.co/fh6dpC4qNm", "id": "1364970623768920075", "created_at": "2021-02-25T16:08:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Els tractaments i vacunes per al #COVID19 han de ser un b\u00e9 p\u00fablic i universalment accesible. Ens hi juguem la vida. \n\nSigna la petici\u00f3 per a que la Comissi\u00f3 Europea ho fagi realitat \ud83d\udc47 https://t.co/6yBZBTG083", "id": "1364961176468209676", "created_at": "2021-02-25T15:31:18.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Como en el medievo, a VOX le da miedo todo aquello que huele a conocimiento e igualdad. \n\u00bfOs acord\u00e1is del pin parental y los bulos lanzados para justificar su negativa a una educaci\u00f3n sexual saludable?\n\n\u2705 Hoy presentamos una proposici\u00f3n de ley que fomenta la educaci\u00f3n afectiva https://t.co/LnaInQteeE", "id": "1364947123591131143", "created_at": "2021-02-25T14:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dues not\u00edcies s'entenen millor juntes: \n\n\"Experts de M\u00e0laga veuen l'obesitat infantil com el gran drama ocult del coronavirus en els nens\"\n\ud83d\udc47\n\"La ciutat de M\u00e0laga acollir\u00e0 un projecte pilot amb escolars per a millorar pol\u00edtiques p\u00fabliques i combatre l'obesitat infantil\" https://t.co/x1fs6hUfsh", "id": "1364651955080077324", "created_at": "2021-02-24T19:02:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hoy conf\u00edo un poco m\u00e1s en esta sociedad y en el @Congreso_Es. \n\nAnte la miserable y ruin propuesta de ley de la ultra derecha negando la violencia machista, el resto de grupos han le\u00eddo los nombres de las 1081 v\u00edctimas de violencia machista. Y el resto de grupos han aplaudido https://t.co/uImOVGwp2r", "id": "1364241115147358208", "created_at": "2021-02-23T15:50:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy #23Febrero no necesitamos ninguna celebraci\u00f3n del pasado golpista, ni lavados de cara del \u201cciudadano em\u00e9rito\u201d, ni de la derecha neo-franquista dando aplausos; lo que s\u00ed necesitamos es un mensaje contundente de un futuro comprometido con la democracia y el bienestar social https://t.co/liUMwwrcm2", "id": "1364184428000477188", "created_at": "2021-02-23T12:04:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede ser desleal con lo que se ha firmado. \n\nLos acuerdos est\u00e1n para cumplirse. https://t.co/pATOfHw387", "id": "1363970798168530945", "created_at": "2021-02-22T21:55:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Si hay alg\u00fan referente en periodismo desde hace a\u00f1os es @julia_otero. Descansa unos d\u00edas, pero quiero seguir disfrutando muchas tardes m\u00e1s de @Juliaenlaonda \n\nMuchos \u00e1nimos y toda la fuerza y el cari\u00f1o \ud83d\udc9c", "id": "1363959110102900739", "created_at": "2021-02-22T21:09:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Quines bones propostes de millora de la ciutat pensant en la cohesi\u00f3 social estan fent \u2066@bcnencomu\u2069 i \u2066@AdaColau\u2069\n\nL\u2019aposta pels serveis p\u00fablics per garantir els nostres drets es demostren amb accions que blinden l\u2019escola p\u00fablica com aquesta \ud83d\udc47 https://t.co/6GH9t0RbCr", "id": "1362760977654165507", "created_at": "2021-02-19T13:48:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La libertad es hacer el amor en los parques\nEs el alba de un d\u00eda de huelga general\nEs morir libre. Son las guerras m\u00e9dicas\nLas palabras Rep\u00fablica y Civil\nUn rey saliendo en tren hacia el exilio\nLa libertad es una librer\u00eda\nIr indocumentado\nLas canciones prohibidas\n\nJoan Margarit. https://t.co/hZzLxbe9WJ", "id": "1361761863923597314", "created_at": "2021-02-16T19:38:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed @Jaumeasens explica por qu\u00e9 vamos a registrar una petici\u00f3n de indulto a Hasel. \n\nNo hay normalidad democr\u00e1tica si no se respeta la libertad de expresi\u00f3n #LlibertatPabloHasel https://t.co/HicED1vtqj", "id": "1361663134168199173", "created_at": "2021-02-16T13:06:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda 9 @Jaumeasens y el grupo de Unidas Podemos @EnComu_Podem presentamos una ley de libertad de expresi\u00f3n y de derogaci\u00f3n del delito de injurias a la corona. \n\nHoy se hace m\u00e1s necesaria que nunca que salga adelante #LlibertatPabloHasel https://t.co/y6453cehon", "id": "1361591035844046849", "created_at": "2021-02-16T08:19:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No hay normalidad democr\u00e1tica cuando la polic\u00eda te detiene por haber hecho un rap. La libertad de expresi\u00f3n nunca puede ser un delito. \n\nHay que unir fuerzas para modificar las leyes que permiten este atropello de derechos colectivos #LlibertatPabloHasel", "id": "1361581728528281601", "created_at": "2021-02-16T07:42:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1nta dignidad en las palabras de @CarlaAntonelli y qu\u00e9 poca verg\u00fcenza en la transfobia de este personaje de ultra derecha. \n\nEstamos contigo, Carla. La Espa\u00f1a democr\u00e1tica no tolerar\u00e1 la falta de respeto a tus derechos porque son los de todas! \ud83d\udc9c https://t.co/vZWxHAjZZS", "id": "1361423588197363716", "created_at": "2021-02-15T21:14:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Condenan a las funcionarias que fueron presionadas y la beneficiada por el master falso queda absuelta.\n\nNormalidad democr\u00e1tica, le llaman.\nhttps://t.co/ZvzIZLeAyu", "id": "1361300944252764160", "created_at": "2021-02-15T13:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Incomprensible jur\u00eddicament. Una injust\u00edcia des de qualsevol punt de vista pol\u00edtic i humanitari.\n\nLlibertat per tots els presos i preses. No hi ha excuses. https://t.co/iNfg6ChNx0", "id": "1361293668070666241", "created_at": "2021-02-15T12:37:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u270a Enhorabona @socialistes_cat @Esquerra_ERC i @cupnacional pels resultats. Les esquerres som majoria al parlament m\u00e9s d\u2019esquerres de la hist\u00f2ria de Catalunya. \n\nCord\u00f3 al feixisme i govern d\u2019esquerres", "id": "1361265681237426177", "created_at": "2021-02-15T10:46:44.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Tenim el Parlament m\u00e9s a l\u2019esquerra de la hist\u00f2ria de Catalunya, no s\u2019entendria que no f\u00f3ssim capa\u00e7os de construir un govern d\u2019esquerres alternativa a JxCat. \n\nGr\u00e0cies @jessicaalbiach per consolidar l\u2019espai d\u2019@EnComu_Podem. Dem\u00e0 ja comen\u00e7arem a treballar per un govern d\u2019esquerres", "id": "1361085899367452672", "created_at": "2021-02-14T22:52:20.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\uddf3 Gr\u00e0cies a totes les persones que ens han perm\u00e8s votar avui. A qui forma part de les meses i ha treballat per fer-les segures. \n\n\ud83d\udc9c No us quedeu a casa. Voteu amb seguretat. Votem pel canvi que Catalunya mereix #JoEnComuPodem #JoJessica https://t.co/Q6yEBqeS1A", "id": "1360974387072163841", "created_at": "2021-02-14T15:29:14.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui votarem pel canvi a Catalunya. Un canvi que vingui de la ma de les esquerres, dels drets socials de les classes populars i del di\u00e0leg \n\n#JoJessica #JoEnComuPodem https://t.co/EKBJuxIO2Z", "id": "1360875683703099394", "created_at": "2021-02-14T08:57:01.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc9cHoy facebook me recuerda este discurso que hice en el congreso hace dos a\u00f1os. Lo hace en una noche de reflexi\u00f3n donde muchos catalanes est\u00e1n pensando si vale la pena ir a votar. \n\nAqu\u00ed os explico por qu\u00e9 hace falta votar ma\u00f1ana \ud83d\udc47  \n\nhttps://t.co/lC76ltIFS7", "id": "1360705239079415815", "created_at": "2021-02-13T21:39:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f12 anys de la mort del millor alcalde que ha tingut Sabadell. La cohesi\u00f3 dels barris i l\u2019orgull de ser sabadellenc van ser de les seves millors aportacions pol\u00edtiques. \n\nCal seguir treballant-les des de la transversalitat i amb la for\u00e7a del m\u00f3n associatiu sabadellenc. https://t.co/B3LSuqEBok", "id": "1360535328931667970", "created_at": "2021-02-13T10:24:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Davant de l\u2019espectacle que alguns van donar al debat d\u2019ahir, avui em quedo amb el @poloniatv3. \n\nSou uns cracks \ud83d\ude02\nhttps://t.co/r5pqRta9Fw", "id": "1360172418355122176", "created_at": "2021-02-12T10:22:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc41 Desde @EnComu_Podem os podemos mirar a los ojos y deciros la verdad. Nuestro voto sirve para lo p\u00fablico, el di\u00e1logo y los valores republicanos.\n\n\ud83d\udc9c Os necesitamos para construir el cambio que Catalunya merece con un gobierno de izquierdas  https://t.co/d08SuWLPkC", "id": "1360011047667707904", "created_at": "2021-02-11T23:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00c9s bastant al\u00b7lucinant que tant @perearagones com @LauraBorras apelin al \u201ccanvi\u201d en el seu minut d\u2019or del #L6ElDebat quan s\u00f3n els que han gestionat aquest mal govern dels \u00faltims anys. \n\nEl canvi nom\u00e9s pot venir de la ma de @jessicaalbiach i @EnComu_Podem", "id": "1360003826393178116", "created_at": "2021-02-11T23:12:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Un respeto. Yo no le he llamado animal, le he llamado terrorista.\n\nLa frase que mejor define a la ultraderecha. #L6ElDebat", "id": "1360000395242840065", "created_at": "2021-02-11T22:58:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cPere, acabar\u00e1s haciendo presidente a Canadell\u201d\n\nLa @jessicaalbiach diciendo claramente lo que pensamos toda la gente de izquierdas en Catalunya. #L6ElDebat #JessWeCan https://t.co/ynv7KtwUg6", "id": "1359985357077557249", "created_at": "2021-02-11T21:59:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2753Recordeu quan Mas va anar al notari per no pactar amb PP? Doncs ara Junts arrossega ERC i CUP.\n\nEl manifest no \u00e9s contra ning\u00fa. Junts vol marcar que s\u00f3n l\u2019hegemonia en l\u2019independentisme.\n\n14F va d\u2019aix\u00f2: Junts continuar\u00e0 sent hegem\u00f2nic quan s\u00f3n un projecte i un govern fracassat? https://t.co/6u4MYEdulT", "id": "1359785122279677954", "created_at": "2021-02-11T08:43:31.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udc51 Leonor se va de Espa\u00f1a, como su abuelo. \n\n\u26d4\ufe0f Lo lamentable es que a quien no ha hecho m\u00e1s que escribir una verdad, le cueste su puesto de trabajo. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 Rosa Mar\u00eda Mateo pretende proteger al emerito huido? https://t.co/Gbs611egtu", "id": "1359501090165768192", "created_at": "2021-02-10T13:54:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"Ciudadanos ha allanado el camino a la ultraderecha y ha construido mucho de ese espacio pol\u00edtico\"\n\nUs recomano aquesta entrevista a @Lucas_Ferro_, n\u00famero 4 de la llista d'@EnComu_Podem al Parlament i una de les ments m\u00e9s l\u00facides de l'espai \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/PtE08kvTrC", "id": "1359474753321459715", "created_at": "2021-02-10T12:10:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La libertad de elecci\u00f3n de centro educativo por parte de las familias, que suele argumentar la derecha https://t.co/dqPNKQrPCh", "id": "1359455675773034499", "created_at": "2021-02-10T10:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201c@EnComu_Podem \u00e9s un vot que val triple:\n\n1) Per un Govern d\u2019esquerres.\n2) Pel di\u00e0leg.\n3) Per parar l\u2019extrema dreta\u201d\n\nAquest #14F, vota segur, vota @jessicaalbiach \u2b07\ufe0f\n\n#DebatTV3 https://t.co/j2v82orHCx", "id": "1359296303948328963", "created_at": "2021-02-10T00:21:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Ja tenim relleu de l\u2019@Albert_Rivera als debats. El candidat de la ultradreta fa servir fotos per intentar donar credibilitat a les seves mentides #DebatTV3", "id": "1359271235113385988", "created_at": "2021-02-09T22:41:31.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\ude44 Junts fa el de sempre: repartir-se les cadires. Per\u00f2 no li posa cognom a la sanitat.\n\n\ud83d\ude91 En aquestes eleccions post pand\u00e8mia hem de ser clars: SANITAT P\u00daBLICA\n\n\ud83d\udc9c Molt clara, @jessicaalbiach #DebatTV3 https://t.co/tFLBjMCP2r", "id": "1359255559510372362", "created_at": "2021-02-09T21:39:13.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udd34 Banalitzar els serveis p\u00fablics i parlar de glamur \u00e9s propi de qui no els necessita i tira de txec. \n\nEl que no te l\u2019escola p\u00fablica \u00e9s un bon finan\u00e7ament, perqu\u00e8 el vostre govern l\u2019ha infrafinan\u00e7at durant 10 anys mentre engreixava les escoles elitistes \ud83d\udc47 https://t.co/kZHRkdyI5J", "id": "1359059084167766016", "created_at": "2021-02-09T08:38:30.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Despu\u00e9s de recuperar Argentina y Bolivia, hoy Am\u00e9rica Latina vuelve a darnos buenas noticias desde Ecuador.\n\nNo hay persecuci\u00f3n pol\u00edtica ni censura que pueda parar la voluntad popular. \u00a1Adelante Ecuador con la Revoluci\u00f3n Ciudadana!\n\n#EcuadorElecciones2021 https://t.co/aMdNsPDhCJ", "id": "1358710026953711617", "created_at": "2021-02-08T09:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Com diu la @jessicaalbiach: \u201cno of\u00e8n qui vol, of\u00e8n qui pot\u201d.\n\nVisca les dones de la neteja, les poligoneres i les caixeres del supermercat que sustenten la vida. \n\nFarem un Govern de la Generalitat al seu servei:\nhttps://t.co/QdWci5RKid", "id": "1358405200273358860", "created_at": "2021-02-07T13:20:12.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "En estos \u00faltimos 10 a\u00f1os hemos vivido un saqueo de las conquistas de la clase trabajadora a manos de la corrupci\u00f3n del PP. \n\nAhora lo estamos revirtiendo y poniendo lo p\u00fablico en el centro de la vida @agarzon @IzquierdaUnida #ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/v83khuDmwd", "id": "1358396862651326464", "created_at": "2021-02-07T12:47:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un buen momento para recordar que echamos al Partido Popular del Gobierno gracias a un acuerdo amplio de las izquierdas.\n\nEsa ha sido la llave de los \u00faltimos avances hist\u00f3ricos en nuestro pa\u00eds y por eso seguimos empe\u00f1ados en ello. https://t.co/FWpeKB3YdA", "id": "1358360717339090945", "created_at": "2021-02-07T10:23:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd7a A Lleida balla un esc\u00f3 entre @EnComu_Podem i la dreta de JxCat. No m\u2019imagino millor diputat per a les Terres de Lleida que @JaumeMoyaM \n\n\u270aA Lleida, fem-nos forts! O Territori de drets o territori de dretes https://t.co/IfmHKy53pn", "id": "1358121419587153921", "created_at": "2021-02-06T18:32:33.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\uddf3 Votar ERC i Aragon\u00e8s \u00e9s donar les claus de la Generalitat a Canadell, diu @Jaumeasens a #TerritoriDeDrets \n\n\u2665\ufe0f Necessitem un govern que no ens titlli de colons a la meitat dels catalans! \n\nPerqu\u00e8 governi l\u2019esquerra cal votar l\u2019esquerra @EnComu_Podem https://t.co/cfalsysOOI", "id": "1358119845481570304", "created_at": "2021-02-06T18:26:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358093621761867778", "text": "Perqu\u00e8 cal fer fora a Junts del Govern?\n\nAqu\u00ed la resposta: https://t.co/UgX8snKlpr", "created_at": "2021-02-06T16:42:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358037442696253440", "text": "\u201cEl pitjor malson d\u2019Abascal i la seva tropa \u00e9s que hi hagi un Govern d\u2019esquerres tamb\u00e9 a Catalunya\u201d\n\n@jessicaalbiach \u2b07\ufe0f\n\n#CanviCatalunyaMereix \nhttps://t.co/9PDmt4L6px", "created_at": "2021-02-06T12:58:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358033911515873282", "text": "Ha mort el Juan Navarro, per\u00f2 ens deixa per sempre el seu exemple de dignitat i comprom\u00eds. Referent per a v\u00e0ries generacions. Lluitador incansable. \n\n\u270a Que la terra et sigui lleu, camarada. https://t.co/bUc5UXJlMc", "created_at": "2021-02-06T12:44:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357738501886926848", "text": "\u201cLa regulaci\u00f3n de los alquileres, el ingreso m\u00ednimo vital o el escudo social son pol\u00edticas feministas\u201d, @IreneMontero \n\nEl canvi que Catalunya mereix passa tamb\u00e9 per aquestes pol\u00edtiques feministes que posen els drets al centre amb la @jessicaalbiach \n\n#FeminismeCatMereix https://t.co/zuA3AMwrQq", "created_at": "2021-02-05T17:10:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357600407929954305", "text": "Madre m\u00eda! Ahora ya solo faltar\u00eda que los del Paris Saint-Germain hablaran en franc\u00e9s... https://t.co/mt40kMHx36", "created_at": "2021-02-05T08:02:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357410605473406991", "text": "Ning\u00fan amargado nos robar\u00e1 la libertad y mucho menos el sentido del humor.\n\nUn abrazo @RoyGalan \ud83d\udc9c https://t.co/vu5SCSiMr6", "created_at": "2021-02-04T19:28:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357399822823813124", "text": "Avui he estat a la Mariola de Lleida amb en @JaumeMoyaM per explicar la nostra proposta d\u2019un Pla de Barris.\n\nLa gent humil no pot ser la que torni a pagar les conseq\u00fc\u00e8ncies d'aquesta nova crisi. \n\nCal un Govern d'esquerres per una Catalunya d'oportunitats:\nhttps://t.co/ZuCnBJnkhu", "created_at": "2021-02-04T18:45:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357069806852308997", "text": "Tot el suport, Meritxell. Lluitem plegats contra aquesta viol\u00e8ncia masclista que \u00e9s estructural. https://t.co/yDVntXz5bQ", "created_at": "2021-02-03T20:53:49.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356695738969976832", "text": "Junts i el PP volen convertir Catalunya en l'Andorra del Sud, un pa\u00eds fet a mida dels que m\u00e9s tenen.\n\nLaura Borr\u00e0s \u00e9s la nostra Rubius catalana.\n\n#EducacioCatMereix \nhttps://t.co/1Q8Ey3JlzA", "created_at": "2021-02-02T20:07:25.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356631579360116737", "text": "Ho veig.\n\nPer\u00f2 la cultura catalana \u00e9s s\u00e0via i t\u00e9 una imatge encara millor: https://t.co/QRrimdzuxm https://t.co/qWPIg5IPtR", "created_at": "2021-02-02T15:52:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356586072705277959", "text": "Que vivan los progres con chalequito, @PabloIglesias \ud83d\ude09 https://t.co/D7VxPnv6OU", "created_at": "2021-02-02T12:51:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356520363606355968", "text": "Aquesta tarda estar\u00e9 amb la @jessicaalbiach, la @RosaLluchBramon i el @Marc_Pares per parlar de l\u2019educaci\u00f3 p\u00fablica que mereixem i que podem fer possible aquest #14F.\n\n\u231a\ufe0f18.30h\n\n\ud83d\udcbb Podeu seguir-ho en aquest enlla\u00e7 \ud83d\udc49 https://t.co/Oo0vq9WjSR https://t.co/axNPrVymK0", "created_at": "2021-02-02T08:30:32.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356300966245638145", "text": "\ud83d\udd34 A Catalunya estem a menys de la meitat de l\u2019objectiu que ten\u00edem previst per 2020 en energies renovables. \n\nLa transici\u00f3 ecol\u00f2gica tamb\u00e9 passa per una fiscalitat justa i verda\n\nEl @Lucas_Ferro_ i @jessicaalbiach ens expliquen la #LaTransici\u00f3Ecol\u00f2gicaCatMereix https://t.co/xMZ5szLOfT", "created_at": "2021-02-01T17:58:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356211153777602566", "text": "En \"el m\u00f3n de @RaholaOficial\", el debat nom\u00e9s va durar els primers 5 minuts.\n\nPotser el problema \u00e9s que les intervencions en catal\u00e0 de la @jessicaalbiach retratant a Junts no et van agradar massa \ud83d\udc47 https://t.co/zH0GxrKDbC https://t.co/VzYJEsIFBU", "created_at": "2021-02-01T12:01:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356187192259973122", "text": "Para construir un Escudo Social es necesario que los que m\u00e1s tienen aporten un poco m\u00e1s. Eso es incompatible con Ayuso, pero tambi\u00e9n con el intento de Junts de convertir Catalunya en una Andorra del Sud.\n\nAyer en #ObjetivoDebate\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bLQjeIRswE", "created_at": "2021-02-01T10:26:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355917265007505415", "text": "Gracias @IreneMontero, @Yolanda_Diaz_, @PabloIglesias, @agarzon y Manuel Castells.\n\nSois el mejor ejemplo de lo que se puede conseguir si @EnComu_Podem est\u00e1 en el pr\u00f3ximo Govern de la Generalitat.\n\n#ElCanviQueCatalunyaMereix \nhttps://t.co/6OPbggDNKr", "created_at": "2021-01-31T16:34:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355880499688968194", "text": "S'est\u00e0 parlant molt dels youtubers que se'n va a Andorra per no pagar impostos. Cal recordar que partits com Junts i el PP porten al seu programa convertir Catalunya en una Andorra del Sud en termes fiscals.\n\nUn pa\u00eds fet a mida dels caradures que no necessiten la Sanitat P\u00fablica.", "created_at": "2021-01-31T14:07:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355844480423915520", "text": "\ud83d\udcfa Esta noche nos vemos en el @ObjetivoLaSexta en el debate con @_anapastor_ para hablar del balance que nos deja 2020 y las propuestas de cada partido para que este 2021 empiece a ser un a\u00f1o para la esperanza.\n\n\u00a1Os espero! https://t.co/nK2HykKVra", "created_at": "2021-01-31T11:44:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355652432668319751", "text": "La mejor respuesta que leer\u00e1s a la carta del @Rubiu5.\n\nGracias @manuelburque \ud83d\udc47 https://t.co/PvWji92F0Y", "created_at": "2021-01-30T23:01:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355462883686150144", "text": "Aquesta ser\u00e0 un campanya per parlar clar i mirar-nos als ulls. \n\nPotser hi ha qui no et pot aguantar la mirada, per\u00f2 nosaltres s\u00ed. Perqu\u00e8 ens hem equivocat en moltes coses, per\u00f2 mai ens hem equivocat de b\u00e0ndol.\n\n#MiremnosAlsUlls\n#ElCanviQueCatalunyaMereix \nhttps://t.co/mgeUGLDVHW", "created_at": "2021-01-30T10:28:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355119584861425665", "text": "El canvi que Catalunya mereix comen\u00e7a perqu\u00e8 els pol\u00edtics parlin clar. Per aix\u00f2, davant d\u2019un any d\u2019incertesa, el vot a @EnComu_Podem \u00e9s l\u2019\u00fanic vot segur per un Govern d\u2019esquerres.\n\n@JessicaAlbiach al #DBTLaVanguardia\ud83d\udc47\nhttps://t.co/dSQN5Tdhf3", "created_at": "2021-01-29T11:44:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354788572822384641", "text": "El tiempo de los gobiernos monocolor se ha acabado. Por eso, en estas elecciones catalanas, votamos qu\u00e9 acuerdo queremos.\n\n@EnComu_Podem y su apuesta por una Republica Plurinacional es la \u00fanica que garantiza un Gobirno de izquierdas.\n\n@PabloIglesias\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8C9XtdgqY3", "created_at": "2021-01-28T13:49:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354441226007814147", "text": "Vaya. Ni siquiera hac\u00eda falta esperar hasta ma\u00f1ana.\nhttps://t.co/AGqUUXSfoL", "created_at": "2021-01-27T14:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354435732237148162", "text": "Aquest \u00e9s el problema dels que han governat tota la vida. Que creuen que el poder els pertany \"per naturalesa\". Per\u00f2 aix\u00f2 s'ha acabat. \n\nAquest 14F farem possible el #CanviQueCatalunyaMereix. https://t.co/3l6H4v99mN", "created_at": "2021-01-27T14:26:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354424982911258624", "text": "El Supremo confirma lo que siempre dijimos. Nunca existi\u00f3 el \"Caso Dina\", s\u00f3lo el \"Caso Villarejo\".\n\nMa\u00f1ana no habr\u00e1 horas de tertulias ni portadas. Tampoco rectificaci\u00f3n de las derechas en el Congreso. Comparte y difunde, que le llegue a todo el mundo.\nhttps://t.co/4E0xHTt2zo", "created_at": "2021-01-27T13:44:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354321792807170048", "text": "\ud83d\udd34 Se queda el mural y se deben quedar tambi\u00e9n las pol\u00edticas feministas. Porque son con las que m\u00e1s contundencia se est\u00e1n transformando las realidades \n\n#ElMuralSeQueda https://t.co/Ob9Gq0FIkx", "created_at": "2021-01-27T06:54:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354056925890170882", "text": "El masclisme i el classisme combinats d\u00f3na com a resultat el pitjor de la societat. Orgull de les treballadores de la neteja, com la meva mare, que tenen m\u00e9s dignitat que alguns que van de periodistes. \n\nTot el suport @jessicaalbiach, endavant amb la bona feina https://t.co/8jlhJuw0Fs", "created_at": "2021-01-26T13:21:42.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353739679439474688", "text": "Ana Rosa, los tendr\u00edan que vacunar contra la corrupci\u00f3n. Pero ya vamos tarde. https://t.co/GFR8krQiyZ", "created_at": "2021-01-25T16:21:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353662276306432006", "text": "Catalunya mereix un nou Govern progressista que lideri una sortida de la crisi oposada a la dels privilegis per a rics de JxCat. Per aix\u00f2, en aquestes eleccions, @jessicaalbiach \u00e9s  #ElCanviQueCatalunyaMereix. https://t.co/puEy5MhqsV", "created_at": "2021-01-25T11:13:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353624703102033922", "text": "Al racisme i al masclisme no se'l permet dimitir amb el cap ben alt, se'ls expulsa. @LauraBorras ha perdut l'oportunitat de demostrar que a JxCat aquest comportaments no tenen cabuda. La pregunta \u00e9s: qu\u00e8 faran amb altres candidats que tamb\u00e9 han fet tuits xen\u00f2fobs? https://t.co/gjZWOn5ErP https://t.co/HTNZSZb9JK", "created_at": "2021-01-25T08:44:13.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1353327404098482176", "text": "\ud83d\udd3b44 a\u00f1os del asesinato de los abogados de Atocha.\n\n\u270aEl eco de su voz nunca se debilitar\u00e1. Se jugaron la vida por la democracia. Fascismos nunca m\u00e1s! https://t.co/JY5Klw1KI3", "created_at": "2021-01-24T13:02:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352730864648671234", "text": "Hay una cosa que no os he contado. Antes de fin de a\u00f1o, di positivo en COVID y, como muchos, estuve confinado.\n\nAhora que ya lo he pasado, quer\u00eda compartir con vosotros algunas reflexiones y desearos que os cuid\u00e9is mucho.\n\nOs lo dejo en mi Instagram \ud83d\udc47\n https://t.co/jM9QigusYT", "created_at": "2021-01-22T21:32:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352706405615206403", "text": "Gracias a las pol\u00edticas de @IdiazAyuso ya se empiezan a encontrar madrile\u00f1os que saben hablar espa\u00f1ol. https://t.co/y4FbJH4hEI", "created_at": "2021-01-22T19:55:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352611573395820544", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde9 Junts per Andorra. https://t.co/tSxJXpOCJH", "created_at": "2021-01-22T13:38:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1352559599753326593", "text": "https://t.co/1qEGQFqoYT https://t.co/7fE3ymb8yC", "created_at": "2021-01-22T10:11:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352544021680443392", "text": "En estas elecciones hay dos opciones: \n\n1) 4 a\u00f1os m\u00e1s de desgobierno de Junts y ERC.\n\n2) Un Gobierno de izquierdas con @EnComu_Podem.\n\nY lo peor que nos podr\u00eda pasar es que el \u201cefecto Illa\u201d acabara con Borr\u00e1s de Presidenta.\n\nLo cuenta @jessicaalbiach \ud83d\udc47\nhttps://t.co/h45vsNfymN", "created_at": "2021-01-22T09:09:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352251255192752130", "text": "El Govern de la Generalitat \u00e9s el principal responsable de garantir la salut i els drets de participaci\u00f3 de tota la ciutadania.\n\nEl que ha passat avui \u00e9s el seu en\u00e8sim frac\u00e0s. A les properes eleccions ens juguem que sigui l'\u00faltim. https://t.co/UOSITwmqQ2", "created_at": "2021-01-21T13:46:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1352222117560004609", "text": "Qu\u00e9 bonito homenaje a mi querida Andaluc\u00eda \ud83d\udc9a. Orgulloso del \"poder\u00edo\" que me ense\u00f1aron mis padres.\n\n#ConMuchoAcento\nhttps://t.co/VguMnhR4sj", "created_at": "2021-01-21T11:50:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352211538560638977", "text": "Avui el CIS dona una important crescuda a @EnComu_Podem per sobre de C's.\n\n\u00c9s en aquest sorpasso on ens juguem la majoria d'esquerres a les properes eleccions. https://t.co/uRMA3KmVX1", "created_at": "2021-01-21T11:08:48.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1352010010260365313", "text": "\ud83d\udd34 Ayuso fija por ley que dos m\u00e1s dos sean cuatro. \n\nMenos mal que la tenemos a ella. https://t.co/oAdMH8PFph", "created_at": "2021-01-20T21:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351945892874645509", "text": "Toda la solidaridad a las familias de las v\u00edctimas de la explosi\u00f3n del edificio de la calle Toledo de Madrid. \n\nUn abrazo fuerte a todos los y las madrile\u00f1as. Esperemos una pronta recuperaci\u00f3n de los heridos.", "created_at": "2021-01-20T17:33:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351623139290193921", "text": "Quan parlem d\u2019erradicar la corrupci\u00f3, parlem tamb\u00e9 de la socioverg\u00e8ncia. I vingui d\u2019on vingui s\u2019ha de combatre.\n\nA les properes eleccions catalanes tamb\u00e9 ens juguem fer net a les institucions.\nhttps://t.co/xVpnKvVSpx", "created_at": "2021-01-19T20:10:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351561567708524550", "text": "Si, com jo, et perds una mica en el m\u00f3n dels gammers i Youtubers, per\u00f2 buscaves l'oportunitat d'entrar a Twitch, avui \u00e9s el millor el dia:\n\n\ud83d\udc49 A les 22h s'estrena el canal de @ConfluenciaJove en aquest enlla\u00e7: https://t.co/RtGVL5Cwbk https://t.co/ZdHGEjgiaY", "created_at": "2021-01-19T16:06:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351547896240463873", "text": "Seguimos ampliando el escudo social y protegiendo a la ciudadan\u00eda del impacto de la crisis econ\u00f3mica. Ese es el compromiso de Unidas Podemos y @EnComu_Podem desde el d\u00eda uno de la pandemia.\n\nPara esto sirven los gobiernos.\nhttps://t.co/fzPUi2aeVh", "created_at": "2021-01-19T15:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351506428670988292", "text": "Seq\u00fc\u00e8ncia dels fets:\n\nUn Govern caducat s'aferra al c\u00e0rrec fins al 14F. La seva mala gesti\u00f3 sanit\u00e0ria obliga a ajornar 4 mesos m\u00e9s la convocat\u00f2ria.\n\nAvui, el seu embolic jur\u00eddic i la manca de previsi\u00f3 sotmeten a tota Catalunya a una incertesa inacceptable en plena tercera onada.", "created_at": "2021-01-19T12:26:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1351462857767079936", "text": "18 de marzo. El d\u00eda que C\u2019s y los medios de derechas se preocuparon por fin de la memoria hist\u00f3rica.\n\nVoy a se\u00f1alarlo en el calendario para cuando se nieguen otra vez a condenar el fascismo y recordarles que gobiernan y dan voz a VOX.", "created_at": "2021-01-19T09:33:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350422925032226817", "text": "Combate-se a extrema direita e o machismo em todos os pa\u00edses. Envio todo o meu apoio e solidariedade a @mmatias_  #VermelhoemBelem https://t.co/M7HZpd3ctY", "created_at": "2021-01-16T12:41:29.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1350029737272500226", "text": "\ud83d\ude14 Ens deixa un infatigable lluitador per la defensa de la sanitat p\u00fablica. Barqu\u00edn, que la terra et sigui lleu... https://t.co/cskaJPdZXS", "created_at": "2021-01-15T10:39:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1350004606307344384", "text": "Si quer\u00e9is saber qu\u00e9 ha pasado con la factura de la luz, leed este art\u00edculo de @ionebelarra y @nachoalvarez_.\n\nUn repaso a las pol\u00edticas que han provocado esta situaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n a los acuerdos del programa de gobierno que deben cumplirse.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/rPPhwHF5NB https://t.co/5wdAyGtcgH", "created_at": "2021-01-15T08:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349691246441353218", "text": "El tercer grau \u00e9s un dret que cap bra\u00e7 judicial de la dreta hauria d'haver q\u00fcestionat mai. Per\u00f2 no n'hi ha prou. \n\nCal accelerar la reforma del codi penal que el Ministre de Just\u00edcia ja t\u00e9 sobre la taula i fer possible la llibertat plena. https://t.co/dnhOHPNLYa", "created_at": "2021-01-14T12:14:03.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349678379331690499", "text": "Est\u00e1 muy bien que el Ministro de Justicia opine sobre el aplazamiento electoral. Pero ya que se trata del inter\u00e9s sanitario de los catalanes y las catalanas, quiz\u00e1s ser\u00eda incluso mejor saber qu\u00e9 piensa el Ministro de Sanidad. https://t.co/EnjUfffVF8", "created_at": "2021-01-14T11:22:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349379520432926720", "text": "\u201cLo que nos digan los letrados, haremos\u201d. Eso dec\u00eda Carmen Calvo.\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo el PSOE va a poder seguir apuntalando la opacidad de la Monarqu\u00eda ahora que ya se ha certificado que no hay ning\u00fan impedimento legal para su investigaci\u00f3n en el Congreso?\nhttps://t.co/MPnbu9STJG", "created_at": "2021-01-13T15:35:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349327112528945152", "text": "Molt recomanable aquest fil del @Marc_Pares a partir de l\u2019an\u00e0lisi de les possibles majories postelectorals que plantejava ahir la @lolagarciagar: https://t.co/rOhIY7ytpv", "created_at": "2021-01-13T12:07:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1349306386719666176", "text": "\ud83c\udfa5 Llevamos semanas pidiendo m\u00e1s restricciones en Catalunya ante la tercera ola que estamos viviendo.\n\nMientras tanto, el Ministro de Sanidad sigue callado. Illa debe decidir: o Ministro o candidato. No hay inter\u00e9s electoral que pueda estar por encima del inter\u00e9s sanitario. https://t.co/ZOH3r0gQkd", "created_at": "2021-01-13T10:44:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349059987159576578", "text": "El PSOE ha tirado por la borda la oportunidad de demostrar que se puede ser Mon\u00e1rquico y apostar por la transparencia\n\nHoy la ciudadan\u00eda est\u00e1 haciendo malabares para llegar a fin de mes y por eso nuestra obligaci\u00f3n es recuperar hasta el \u00faltimo euro robado. Seguiremos pele\u00e1ndolo. https://t.co/MKiIrg5BKE", "created_at": "2021-01-12T18:25:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348660458606239747", "text": "S'arxiva l'en\u00e8sim intent del bra\u00e7 judicial de la dreta per criminalitzar la protesta. Per\u00f2 1000 dies sense poder entrar a Catalunya s\u00f3n tamb\u00e9 una condemna. Intolerable. https://t.co/DkF22gLKS9", "created_at": "2021-01-11T15:58:04.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1347148804051578882", "text": "\ud83c\udf82A punto de cumplir un a\u00f1o de la llegada de Unidas Podemos al gobierno de Espa\u00f1a. La pandemia ha cambiado nuestras vidas, pero tambi\u00e9n ha sido #UnA\u00f1oValiente\n\n\u2705Subida SMI\n\u2705Derogar LOMCE\n\u2705Escudo social \n\u2705Ingreso M\u00ednimo Vital \n\nSeguimos! \ud83d\udc47https://t.co/rsnF7e8nVa", "created_at": "2021-01-07T11:51:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346935087477100549", "text": "Se llama \u201cextrema derecha\u201d, In\u00e9s. Es f\u00e1cil saber qui\u00e9nes son. Y son precisamente con los que gobern\u00e1is en Madrid, Murcia o Andaluc\u00eda. Menos tuits y m\u00e1s romper gobiernos que se apoyan en semejantes antidem\u00f3cratas https://t.co/BOAOQisRpN", "created_at": "2021-01-06T21:42:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346927492272046083", "text": "\u203c\ufe0fTrump llamando al golpe de estado. \n\nCuando a la ultra derecha no les gusta el resultado electoral, asaltan las instituciones para intentar acabar con la voluntad popular. No miremos para otro lado. La ultra derecha espa\u00f1ola tambi\u00e9n es trumpista.\n\n\u26d4\ufe0fPararemos su odio! https://t.co/fFqcxbNRbS", "created_at": "2021-01-06T21:11:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344777253754990603", "text": "El \u00faltimo tuit de este a\u00f1o duro: \n\nGRACIAS A LOS Y LAS QUE NOS CUIDAN. \n\n\u2764\ufe0f", "created_at": "2020-12-31T22:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344755671032594435", "text": "Viendo @cachitos_tve te das cuenta de que ahora no hay programas de m\u00fasica. \u00bfQu\u00e9 har\u00e1n los Cachitos en 20 a\u00f1os?\n\n\ud83c\udfb5 Reivindiquemos m\u00e1s cultura (m\u00fasica, teatro, literatura...) tambi\u00e9n en la televisi\u00f3n. Especialmente en la p\u00fablica. Sobre todo en un a\u00f1o duro para el sector como este", "created_at": "2020-12-31T21:21:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344622156244770820", "text": "Aquest any ens ha demostrat que defensar all\u00f2 que \u00e9s p\u00fablic \u00e9s defensar la vida col\u00b7lectiva, la lluita entre totes i tamb\u00e9 les abra\u00e7ades que tant trobem a faltar\n\nPer\u00f2, com diu la @jessicaalbiach, al #2021TornaremAsomriure \ud83d\udc47 https://t.co/vhHGifPAaD", "created_at": "2020-12-31T12:31:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1343862154928279552", "text": "El millor de la pol\u00edtica \u00e9s con\u00e8ixer gent tan honesta, implicada i treballadora com la @jessicaalbiach \n\nNo us perdeu aquest v\u00eddeo per con\u00e8ixer-la millor! https://t.co/4Izmg7WwGt", "created_at": "2020-12-29T10:11:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1343135768097808384", "text": "Hoy todos vemos en Araceli a nuestra gente mayor y a los m\u00e1s vulnerables. https://t.co/irKepJb21y", "created_at": "2020-12-27T10:04:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342815680400400387", "text": "\u203c\ufe0fLa mejor noticia de 2020 viene cuando estamos a punto de decirle adi\u00f3s al a\u00f1o. Llegan las vacunas COVID-19 a Espa\u00f1a.\n\n\u2705Y nos traen una evidencia: potenciar lo p\u00fablico es la \u00fanica garant\u00eda de salvaci\u00f3n colectiva. La salud p\u00fablica nunca m\u00e1s deber\u00eda ser el negocio de unos cuantos https://t.co/sEqdbwYF0o", "created_at": "2020-12-26T12:53:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342236788690198529", "text": "El que calla otorga. \n\n#eldiscursodelrey", "created_at": "2020-12-24T22:32:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341801639343235074", "text": "\u203c\ufe0fEl senado aprueba definitivamente la LOMLOE. En qu\u00e9 avanzamos?\n\n\u2705Adi\u00f3s a la LOMCE\n\u2705Incrementar plazas p\u00fablicas\n\u2705Blindar inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica\n\u2705Apostar por educaci\u00f3n inclusiva\n\nSeguimos trabajando por un sistema educativo p\u00fablico, d calidad y al servicio de la mayor\u00eda social", "created_at": "2020-12-23T17:43:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341487449973927936", "text": "\u203c\ufe0fEl senado ha aprobado DEFINITIVAMENTE los presupuestos del Estado. Con la mayor inversi\u00f3n social de los \u00faltimos 25 a\u00f1os, convirtiendo a Catalunya en protagonista y con la mayor\u00eda pol\u00edtica m\u00e1s amplia de los \u00faltimos tiempos. \n\n\ud83d\udc4fDi\u00e1logo, acuerdo y soluci\u00f3n para la mayor\u00eda social", "created_at": "2020-12-22T20:55:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341128553597952001", "text": "La cabezoner\u00eda... https://t.co/rEabKTQk49", "created_at": "2020-12-21T21:08:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340999812519489544", "text": "El que \u00e9s bo per Barcelona i per l'Estat ho ha de ser tamb\u00e9 per Catalunya. \n\nNom\u00e9s En Com\u00fa Podem \u00e9s garantia d'arribar a acords progressistes perqu\u00e8 aquesta crisi no la paguem els de sempre.\nhttps://t.co/aP1IQLaiM5", "created_at": "2020-12-21T12:37:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1340689231866421251", "text": "\u203c\ufe0fQuan les institucions aposten pels acords, el di\u00e0leg i la cooperaci\u00f3 sortim guanyant totes. L\u2019Ajuntament de Barcelona tindr\u00e0 els pressupostos m\u00e9s expansius de la seva hist\u00f2ria. \n\nQuan les esquerres s\u2019entenen surt guanyant la majoria social.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/WJObauCmpl https://t.co/OtAMkAy5LG", "created_at": "2020-12-20T16:03:16.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1340600253762981888", "text": "Cada avance viene acompa\u00f1ado de la ira de los m\u00e1s reaccionarios. Cuando gritan, es porque el feminismo avanza. Mil gracias @IreneMontero #TodasConIrene", "created_at": "2020-12-20T10:09:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339953306005889025", "text": "Gr\u00e0cies @martaribasfrias per aquests vuit anys de feina entregada a deixar una Catalunya una mica millor de la que ens vam trobar quan vam entrar a les institucions.\n\nHa estat un honor treballar al teu costat i estic conven\u00e7ut de que continuarem fent-ho all\u00e0 on calgui \ud83d\udcaa https://t.co/yi3f6pMW4c", "created_at": "2020-12-18T15:18:57.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1339584743768133638", "text": "\u2705Que la sociedad avance pasa por aprobar nuevos derechos. Gracias a todas las que han luchado para que hoy Espa\u00f1a sea, una vez m\u00e1s, un pa\u00eds ejemplo de nuevos derechos como la eutanasia.\n\nEl derecho a morir dignamente deber\u00eda formar parte de la esencia b\u00e1sica del ser humano. https://t.co/uJ1VeFa0hP", "created_at": "2020-12-17T14:54:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339546802488561666", "text": "\u00c9s intolerable i va contra la voluntat popular intentar modificar el sistema educatiu a cop de judicatura\n\nSent\u00e8ncies com aquesta eren l'objectiu de la LOMCE i per aix\u00f2 estem a punt de derogar-la. Cal que la Generalitat recorri perqu\u00e8 en el marc de la LOMLOE quedar\u00e0 sense efecte https://t.co/uywfD0nUs2", "created_at": "2020-12-17T12:23:39.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1339500249459646465", "text": "En la defensa de los derechos a la vivienda, a la sanidad, a la educaci\u00f3n o a las pensiones s\u00ed, somos MUY cabezones", "created_at": "2020-12-17T09:18:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339480683585167360", "text": "Als discursos xen\u00f2fobs i racistes se\u2019ls desenmascara com va fer ahir @joanbaldovi. La vergonya i les n\u00e0uses de les que parla haurien de ser la reacci\u00f3 comuna per a qualsevol dem\u00f2crata.\n\nEstem amb tu. \ud83d\udc47 https://t.co/PiObcC0KcO", "created_at": "2020-12-17T08:00:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1339474966769782784", "text": "Se\u00f1ora @IdiazAyuso no vulnere los derechos laborales de mil docentes de la Comunidad de Madrid y el derecho a la educaci\u00f3n de miles de ni\u00f1os y ni\u00f1as. \n\nAyer dimos apoyo en el @Congreso_Es a representantes de docentes refuerzo COVID-19 que ahora Ayuso y Aguado quieren despedir https://t.co/nxea7de3KT", "created_at": "2020-12-17T07:38:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339147975591927808", "text": "\u203c\ufe0fLo p\u00fablico es lo que nos salva. \n\nEste cuadro sobre la participaci\u00f3n en vacunas de COVID-19 lo deja claro. \ud83d\udc47 https://t.co/OUXRGIozXb", "created_at": "2020-12-16T09:58:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338859100092866563", "text": "Est\u00e1 la pol\u00edtica del pen\u00faltimo contra el \u00faltimo y luego est\u00e1 el @elmundoes intentando que te sientas culpable por querer comer tres veces al d\u00eda. https://t.co/XbyaJVeUYz", "created_at": "2020-12-15T14:50:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338820958967238656", "text": "Hay partidos que han decidido convertir la Mesa del Congreso en un muro de opacidad de la Monarqu\u00eda. En cada nueva intentona, la Monarqu\u00eda sale debilitada, pero el Congreso tambi\u00e9n.\n\nBasta de impunidad. Esto va de democracia. https://t.co/slr0TSUfnl", "created_at": "2020-12-15T12:19:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338448155877273602", "text": "El Partido Popular sigue con su plan para impulsar una secesi\u00f3n de los ricos en Madrid. Al para\u00edso fiscal se suma hoy el intento de saltarse la Ley de Educaci\u00f3n que pretende dejar de financiar escuelas elitistas.\n\nComo Gobierno, debemos defender la voluntad popular del Congreso: https://t.co/ANyyBBuh7U", "created_at": "2020-12-14T11:38:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338427557146931204", "text": "Hoy a las 19h estar\u00e9 con @herasfdez, Jorge Escobedo y los compa\u00f1eros de @Podemos_AND hablando sobre la Ley de Educaci\u00f3n y dando argumentos contra los bulos de la derecha.\n\n\ud83d\udc49 Podr\u00e9is seguirlo por streaming en este enlace: https://t.co/3DNgR137xn https://t.co/VUDsZtR045", "created_at": "2020-12-14T10:16:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338195907209269250", "text": "Record\u00e1is lo de: \"Madrid es Espa\u00f1a dentro de Espa\u00f1a. \u00bfQu\u00e9 es Madrid si no es Espa\u00f1a?\"\n\nAyuso tampoco. https://t.co/pLQyTLPd4v", "created_at": "2020-12-13T18:55:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338060296372559872", "text": "Gracias a @GervasioDeferr quiz\u00e1s haya en muy poco tiempo una nueva campeona ol\u00edmpica de la Mina.\n\nPorque ense\u00f1ar es creer en las oportunidades de todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as del pa\u00eds, sean del barrio que sean.\nhttps://t.co/yEk403pmm7", "created_at": "2020-12-13T09:56:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337695282163830787", "text": "Qui mai ha arribat tard a la feina per culpa de la RENFE no valorar\u00e0 aquesta mesura \ud83d\udc47 https://t.co/Vzrl2afRP1", "created_at": "2020-12-12T09:46:23.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1337321837416607750", "text": "Despr\u00e9s d\u2019aquest 2020, Catalunya es mereix l\u2019esperan\u00e7a d\u2019un nou comen\u00e7ament. Amb la @jessicaalbiach ho farem possible \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/Z63TDEmm9T", "created_at": "2020-12-11T09:02:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1337029778659024903", "text": "Propongo hacer como Tezanos e inventarnos preguntas sobre la Casa Real que nada tengan que ver con el verdadero debate Rep\u00fablica/Monarqu\u00eda. Aqu\u00ed va la m\u00eda:\n\n\u00bfDebe Juan Carlos devolverlos TODO el dinero y no solo la calderilla del medio mill\u00f3n de ayer?\nhttps://t.co/t5VpUp0EjO", "created_at": "2020-12-10T13:41:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336941912381681664", "text": "Seguint amb r\u00e0bia i preocupaci\u00f3 l\u2019incendi en una nau industrial de Badalona on dormien desenes de persones. \n\nAvui, #DiaDeLosDerechosHumanos cal dir alt i clar que aix\u00f2 no \u00e9s nom\u00e9s una trag\u00e8dia, sin\u00f3 les pitjors conseq\u00fc\u00e8ncies de l\u2019incompliment de drets humans com l\u2019habitatge.", "created_at": "2020-12-10T07:52:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1336749684375908353", "text": "Al mejor estilo Jordi Pujol, Juan Carlos I confiesa su culpabilidad para intentar salvar a toda la trama real de la investigaci\u00f3n.\n\nLas instituciones tenemos la obligaci\u00f3n de la lanzar un mensaje n\u00edtido: en Espa\u00f1a la impunidad no se compra. Y mucho menos con nuestro dinero. https://t.co/j1riqo8sFq", "created_at": "2020-12-09T19:08:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336722782470762507", "text": "Ens veiem dem\u00e0 per parlar sobre Eduaci\u00f3 P\u00fablica. Gr\u00e0cies @vilafrancacomu per convidar-me!\n\n\u25b6\ufe0f Podreu seguir-ho a: https://t.co/qrYN0Jtvld https://t.co/NZda34NCzS", "created_at": "2020-12-09T17:22:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1336640931882299393", "text": "Estic conven\u00e7ut de que aquestes declaracions no nom\u00e9s em decepcionen a mi, sin\u00f3 a moltes persones d\u2019ERC que veien amb esperan\u00e7a el gir dels republicans al Congr\u00e9s. https://t.co/8cPdATr76i", "created_at": "2020-12-09T11:56:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1336616281244569608", "text": "La corrupci\u00f3n en la oficina Antifraude con Rajoy y el para\u00edso fiscal para ricos de Ayuso son la cara B y la cara A del mismo servilismo con los millonarios\n\nEl PP hace mucho que dej\u00f3 de ser un partido para convertirse en el tonto \u00fatil de los que m\u00e1s tienen\nhttps://t.co/4X0YnyG1ge", "created_at": "2020-12-09T10:18:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335921031261921280", "text": "Molts \u00e0nims a tota la gent d\u2019El Prat i una abra\u00e7ada enorme a la fam\u00edlia de la Marta \ud83d\ude14 https://t.co/nOWgW5O7eH", "created_at": "2020-12-07T12:16:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1335266023788974082", "text": "Feixistes fora del Parlament. Sigui VOX o sigui la dreta ultra catalana.\n\nDimissi\u00f3! https://t.co/XbgnBUA7lC", "created_at": "2020-12-05T16:53:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1335262777129246721", "text": "\u203c\ufe0fEsta ma\u00f1ana en Madrid hemos celebrado un nuevo encuentro del espacio del cambio #CaminandoJuntas \n\nM\u00e1s derechos sociales. M\u00e1s servicios p\u00fablicos. M\u00e1s democracia popular. Hay una mayor\u00eda progresista y plurinacional que nos hace avanzar @IzquierdaUnida @PODEMOS @EnComu_Podem https://t.co/f4uKRtzXkk", "created_at": "2020-12-05T16:40:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334490699417460737", "text": "Pressupostos aprovats! \ud83d\udc4f\n\nDeixem enrere la d\u00e8cada de l\u2019austeritat, blindem la Sanitat P\u00fablica... i tot amb Catalunya com a protagonista. Seguim.\n\n#CatalunyaT\u00e9Futur https://t.co/3uBy13Fpi8", "created_at": "2020-12-03T13:32:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1334436563867099139", "text": "Que en Espa\u00f1a no se desahucie a ninguna familia vulnerable sin alternativa habitacional no es un \u00e9xito de Unidas Podemos, es un \u00e9xito como pa\u00eds. Ser\u00e1 una realidad en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\n\nLo explica @PabloIglesias \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8WnSpw5IE7", "created_at": "2020-12-03T09:57:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334239208102359041", "text": "\u270aHay batallas que cuestan. Otras que cuestan mucho. Y luego est\u00e1n las batallas que nunca se abandonan. \n\n\ud83d\udde3Y este espacio pol\u00edtico no abandona ninguna batalla que beneficie a la mayor\u00eda social. Aunque cuesten m\u00e1s tiempo. https://t.co/hRi784onAe", "created_at": "2020-12-02T20:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334190597738016771", "text": "Despu\u00e9s de recibir tantos insultos diarios en Twitter, os prometo que el ingenio se agradece \ud83d\ude02.\n\nPD: Respondiendo al tuit, los lunes suelo pensar en ponerme a dieta, pero despu\u00e9s de aguantar a la derecha el martes en el Congreso lo \u00fanico que me pide el cuerpo es az\u00facar \ud83d\ude07 https://t.co/moYIOYgg1P", "created_at": "2020-12-02T17:40:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A ver si Ciudadanos se acuerda de que esto tambi\u00e9n es #PorCulpaDeVox: https://t.co/n1BBffV7kh", "lang": "es", "id": "1334180991926226952", "created_at": "2020-12-02T17:01:51.000Z"}, {"text": "El para\u00edso fiscal que el PP le ha montado a sus amigos ricachones en Madrid ya nos ha costado 8.000 millones de euros.\n\nEs una forma legal de corrupci\u00f3n que cada d\u00eda sigue rob\u00e1ndonos el dinero para Sanidad y Educaci\u00f3n: https://t.co/SvoHFXr15F", "lang": "es", "id": "1334093637311934465", "created_at": "2020-12-02T11:14:44.000Z"}, {"text": "Las derechas braman pero la Espa\u00f1a democr\u00e1tica lo tiene claro: la ley trans de @IreneMontero @IgualdadGob recibe un apoyo hist\u00f3rico \n\nAdelante con m\u00e1s derechos \ud83c\udf08\n\nhttps://t.co/vZe5oz1NNF", "lang": "es", "id": "1333829495082643457", "created_at": "2020-12-01T17:45:07.000Z"}, {"text": "Mascarilla contra el VIH y el SIDA hoy en Congreso.\n\nEn el #DiaMundialDelSida hay que seguir reivindicando esfuerzos p\u00fablicos, visibilizaci\u00f3n y e investigaci\u00f3n para educar y prevenir.\n\n#hoyMASquenunca #1Diciembre #dretsplensdeVIHda https://t.co/f7UIg0NxWQ", "lang": "es", "id": "1333716078665592832", "created_at": "2020-12-01T10:14:27.000Z"}, {"text": "Estimada @albaverges, cal un comprom\u00eds ferm per mantenir obert el consultori del Poblenou de Sabadell. \n\nPer dos motius: \n\n1\ufe0f\u20e3Per la defensa del dret a la sanitat 2\ufe0f\u20e3Per mantenir un projecte de barri cohesionat\ud83d\udc47 https://t.co/13fMCYU8bj", "lang": "ca", "id": "1333467431868784642", "created_at": "2020-11-30T17:46:25.000Z"}, {"text": "Cada vez que PSOE, PP, C\u2019s y VOX vetan en el Congreso la investigaci\u00f3n sobre la corrupci\u00f3n de la Monarqu\u00eda lastran un poco m\u00e1s la imagen de nuestras instituciones.\n\nY para ti, \u00bfqu\u00e9 es m\u00e1s importante?", "lang": "es", "id": "1333420525406867460", "created_at": "2020-11-30T14:40:01.000Z"}, {"text": "Votar en contra d\u2019aquests pressupostos \u00e9s posar pals a les rodes al futur de Catalunya.\n\nCal que ERC s\u2019emancipi de la postconverg\u00e8ncia i reafirmi el cam\u00ed dels acords progressistes que ha hem iniciat al Congr\u00e9s.\n\n\ud83c\udf99 Avui a la roda de premsa dels dilluns:\nhttps://t.co/tF8sXAaLSv", "lang": "ca", "id": "1333402914195447814", "created_at": "2020-11-30T13:30:02.000Z"}, {"text": "Utilizar el Congreso como un muro de opacidad para proteger a la Monarqu\u00eda tiene graves consecuencias en el desgaste de nuestras instituciones democr\u00e1ticas.\n\nEntre Borbones e instituciones, nosotros lo tenemos claro.\n\nHablo de ello en @europapress:\nhttps://t.co/A0sf2jCfOx", "lang": "es", "id": "1333313698841194496", "created_at": "2020-11-30T07:35:32.000Z"}, {"text": "Escuchar y dar soluciones. Est\u00e1 claro que @Yolanda_Diaz_ tiene claras las necesidades para cambiar el marco laboral del siglo XXI #SalvadosPrecarios https://t.co/cvpCo4v0wS", "lang": "es", "id": "1333160420861992960", "created_at": "2020-11-29T21:26:27.000Z"}, {"text": "Utilizar la educaci\u00f3n especial para asustar a las familias en el debate educativo como han hecho las tres derechas es ruin y miserable. \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/sIkYifbKCK", "lang": "es", "id": "1332668017357025280", "created_at": "2020-11-28T12:49:49.000Z"}, {"text": "\"Continuarem proposant al PSOE que es rebaixi la r\u00e0tio i, si ha de ser a trav\u00e9s d'un decret, que ho sigui\"\n\n\ud83d\uddde Ja podeu llegir l'entrevista que em van fer a @Diari_Public on parlo una mica de tot:\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/D8EfxXDWwv https://t.co/NrpzcI08Ay", "lang": "ca", "id": "1332295561807081475", "created_at": "2020-11-27T12:09:49.000Z"}, {"text": "Lo dije el otro d\u00eda en el Congreso: mi convicci\u00f3n pol\u00edtica la aprend\u00ed en una aula. Creer en cada ni\u00f1o y ni\u00f1a del pa\u00eds igual que los maestros creemos en cada ni\u00f1o y ni\u00f1a de nuestra clase.\n\nEn el #diadelmaestro reafirmemos estos valores, defendamos la igualdad de oportunidades.", "lang": "es", "id": "1332251202340401153", "created_at": "2020-11-27T09:13:33.000Z"}, {"text": "\u270d\ufe0f La melancol\u00eda por lo que pudo ser y nunca lleg\u00f3 a ser.\n\nSe hace dif\u00edcil alcanzar grandes acuerdos de Estado en materia educativa con quienes defienden el derecho de la Iglesia cat\u00f3lica a controlar la educaci\u00f3n\n\nHoy hay que leer a @jcoscu @eldiarioes\ud83d\udc47 https://t.co/sRmAHPpwSB", "lang": "es", "id": "1332215019308724229", "created_at": "2020-11-27T06:49:46.000Z"}, {"text": "Imatges com aquestes s\u00f3n intolerables. A Sabadell i a qualsevol altra ciutat. \n\nCal que Mossos i el govern de JxCat doni explicacions i acabi amb l\u2019\u00fas d\u2019aquestes eines. #StopTaser https://t.co/Ww6dd6iezV", "lang": "ca", "id": "1332045301197271046", "created_at": "2020-11-26T19:35:22.000Z"}, {"text": "\u270a La Comisi\u00f3n de PGE ha aprobado el dictamen con la mayor\u00eda de la investidura. Los que creemos en una Espa\u00f1a progresista y plurinacional hoy estamos de enhorabuena.", "lang": "es", "id": "1331918673179779072", "created_at": "2020-11-26T11:12:12.000Z"}, {"text": "Cada euro que los privilegiados evaden de sus impuestos es un euro menos para sanidad y para educaci\u00f3n. \n\nLa rep\u00fablica independiente para ricos de Ayuso no va solamente en contra del resto de pueblos del Estado, va tambi\u00e9n en contra del pueblo de Madrid.\nhttps://t.co/YHXNiOsce9", "lang": "es", "id": "1331907744052416513", "created_at": "2020-11-26T10:28:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Las obsesiones de VOX. \n\n\ud83d\udde3La ultraderecha se ha quejado del adoctrinamiento que hay en los libros de historia de Catalunya.\n\nAs\u00ed le he contestado a la derechita de quita y pon\ud83d\udc47 https://t.co/z1yKu3pXjk", "lang": "es", "id": "1331680082776248320", "created_at": "2020-11-25T19:24:07.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fImprescindible art\u00edculo de @EnriqueJDiez y @LolesDolz sobre la campa\u00f1a de FakeNews de la derecha ante la nueva ley de educaci\u00f3n. \n\nTodav\u00eda nos queda mucho camino por recorrer para avanzar en elementos que han quedado fuera de esta ley \ud83d\udc47 https://t.co/d5kcaEU3Vj", "lang": "es", "id": "1331662390786715650", "created_at": "2020-11-25T18:13:49.000Z"}, {"text": "Avui \u00e9s #25N, dia contra les viol\u00e8ncies masclistes. \u00c9s sangrant que en ple 2020, una de cada dos dones del conjunt de l\u2019Estat hagi patit viol\u00e8ncia masclista.\n\nPer aix\u00f2 \u00e9s tan important el feminisme. Perqu\u00e8 salva vides, perqu\u00e8 ens fa m\u00e9s lliures.\nhttps://t.co/3t6GDarj1O", "lang": "ca", "id": "1331523182088626177", "created_at": "2020-11-25T09:00:39.000Z"}, {"text": "\"Un p\u00e1rroco dice que la LOMLOE busca que los ni\u00f1os con necesidades especiales estorben en los colegios como excusa para matarlos\"\n\nEscandaloso \u00bfverdad?\n\nPor eso hay que denunciar el discurso de PP, C's y VOX. Porque cuando se replica pasan cosas como estas\nhttps://t.co/I45xYs6fTu", "lang": "es", "id": "1331350805123903489", "created_at": "2020-11-24T21:35:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La derecha lleva semanas MINTIENDO sobre la nueva Ley de Educaci\u00f3n.\n\nComo estaba ya un poco harto, he decidido contestarles con un v\u00eddeo que desmonta sus 4 bulos principales.\n\n\ud83d\udc49 Pod\u00e9is verlo en mi Instagram: https://t.co/b8hMtJ6tFq https://t.co/JEBsuur0oQ", "lang": "es", "id": "1331224329502257154", "created_at": "2020-11-24T13:13:07.000Z"}, {"text": "Se pilla antes a un mentiroso que a un facha. https://t.co/qEAO8WaVVw https://t.co/beSO2VCrQF", "lang": "es", "id": "1330921866358382593", "created_at": "2020-11-23T17:11:14.000Z"}, {"text": "Assegurar que els diners de tots no van a finan\u00e7ar centres privats que segreguen per sexes \u00e9s una q\u00fcesti\u00f3 de principi democr\u00e0tic\n\nLa Just\u00edcia tomba aquesta resoluci\u00f3, per\u00f2 la LOMLOE far\u00e0 que es compleixi aquest mandat del Parlament per llei. Aix\u00ed evitem que pugui tornar a passar https://t.co/ltMJCQcCEC", "lang": "ca", "id": "1330893806317793280", "created_at": "2020-11-23T15:19:44.000Z"}, {"text": "Si el Congreso fuese el piso de Elena Ca\u00f1izares, \u00bfqui\u00e9n cre\u00e9is que estar\u00eda defendiendo la salida ego\u00edsta de \u00c1ngela y Roc\u00edo Piso?\n\nSPOILER: Aqu\u00ed somos #TeamElena \ud83d\ude09", "lang": "es", "id": "1330853142779531264", "created_at": "2020-11-23T12:38:09.000Z"}, {"text": "\u2712\ufe0f Avui escric a @naciodigital responent els atacs de les dretes al blindatge de la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica que vam aconseguir la setmana passada al Congr\u00e9s. \n\nL\u2019escola catalana \u00e9s un model d\u2019igualtat d\u2019oportunitats i per aix\u00f2 cal finan\u00e7ament i beques:\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/oeyrd0UIcX https://t.co/RnE3QveHHs", "lang": "ca", "id": "1330801299219247105", "created_at": "2020-11-23T09:12:09.000Z"}, {"text": "La Ley de Educaci\u00f3n es la demostraci\u00f3n de que en tiempos de COVID y desconfianza pol\u00edtica, se pueden cumplir los compromisos con la ciudadan\u00eda. No se trata solo de parar los golpes de la derecha, se trata de avanzar.\n\nHoy me entrevistan en @publico_es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/bQr3Tyhdys https://t.co/4tDt28BPuZ", "lang": "es", "id": "1330457129229148163", "created_at": "2020-11-22T10:24:32.000Z"}, {"text": "Ayer fallecieron en la Comunidad de Madrid 29 personas por COVID, hubo 1.484 nuevos contagios y 1.812 siguen hospitalizadas.\n\nPero para su Presidenta Isabel D\u00edaz Ayuso la prioridad es saltarse el confinamiento que ella misma ha recomendando para el puente y venirse a Barcelona. https://t.co/7GIHqqhypk", "lang": "es", "id": "1330201276349620224", "created_at": "2020-11-21T17:27:52.000Z"}, {"text": "Hoy hace 20 a\u00f1os del asesinato de Ernest Lluch. Un referente comprometido con el di\u00e1logo y con dejarle a este pa\u00eds una mejor Sanidad P\u00fablica.\n\nOs recomiendo esta entrevista a su hija, @RosaLluchBramon, defensora del mismo esp\u00edritu y valores:\nhttps://t.co/nguIFcl0bS", "lang": "es", "id": "1330079007933681666", "created_at": "2020-11-21T09:22:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcda Tens dubtes sobre la Nova Llei d\u2019Educaci\u00f3? Avui estar\u00e9 responent a tots ells en directe a trav\u00e9s de Facebook.\n\n\ud83d\udc49 A les 19h en aquest enlla\u00e7: https://t.co/S5yL2ukxMt https://t.co/UCnA7aA3rx", "lang": "ca", "id": "1329751438784925699", "created_at": "2020-11-20T11:40:23.000Z"}, {"text": "Para aclarar: lo \u00fanico que hace la Ley de Educaci\u00f3n con el castellano es volver a la situaci\u00f3n previa a 2013, antes de la LOMCE.\n\nPero gracias a la RAE nos acabamos de enterar de que el castellano estuvo en peligro durante m\u00e1s de 400 a\u00f1os hasta Wert sin que nadie lo supiese \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/LYlpE2HOI6", "lang": "es", "id": "1329714131092578304", "created_at": "2020-11-20T09:12:08.000Z"}, {"text": "Gr\u00e0cies amic @JoanTarda! Per aix\u00f2 i per tot el que has fet en aquest Congr\u00e9s en defensa del catal\u00e0 i l'escola p\u00fablica. Sense tota aquesta feina hauria estat impossible \ud83d\ude18 https://t.co/EG0XRUcpJs", "lang": "ca", "id": "1329467306297204737", "created_at": "2020-11-19T16:51:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Es MENTIRA que se vaya a cerrar ninguna escuela de  Educaci\u00f3n Especial. \n\nY hay que denunciar que las fuerzas pol\u00edticas de la derecha quieran asustar a los padres cuyos hijos tienen diversidad funcional. Es lamentable.\n\nHoy en #LeyEducacionARV \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/xqlTUx0x7h", "lang": "es", "id": "1329434513840156689", "created_at": "2020-11-19T14:41:02.000Z"}, {"text": "El patriotismo del maestro:\n\n#Adi\u00f3sLOMCE https://t.co/4PGCanHaBt", "lang": "es", "id": "1329352947705270279", "created_at": "2020-11-19T09:16:55.000Z"}, {"text": "El Gobierno se comprometi\u00f3 con la ciudadan\u00eda a paralizar los desahucios y nuestra obligaci\u00f3n es ser leales a ese acuerdo.\n\nNo se puede echar a la gente sus casas en plena pandemia, es de sentido com\u00fan.\n\nAqu\u00ed lo explica @Jaumeasens \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G5B6yasLGl", "lang": "es", "id": "1329079517059584005", "created_at": "2020-11-18T15:10:24.000Z"}, {"text": "Confirmado, otro d\u00eda que Santiago Abascal no viene al trabajo.\n\n#SesionDeControl https://t.co/1RHHlgwhRS", "lang": "es", "id": "1328986988482076678", "created_at": "2020-11-18T09:02:44.000Z"}, {"text": "La Espa\u00f1a que madruga\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nhttps://t.co/oKFl4l8gmj", "lang": "es", "id": "1328730794718851072", "created_at": "2020-11-17T16:04:42.000Z"}, {"text": "Ahir ens va deixar la Maria Salvo. Presa pol\u00edtica del franquisme, militant del PSUC, lluitadora per la democr\u00e0cia fins l'\u00faltim dia. Amb la mem\u00f2ria present i el comprom\u00eds que ens vas ensenyar, seguirem empenyent per eixamplar els drets i les llibertats de totes. https://t.co/tLZCakoYcM", "lang": "ca", "id": "1328637759247028224", "created_at": "2020-11-17T09:55:01.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 tal vuestro lunes en Twitter? \n\nEl m\u00edo ha sido todo el d\u00eda un poco Walking Dead \ud83d\ude05 https://t.co/gKKiOOEQAG", "lang": "es", "id": "1328396283984424960", "created_at": "2020-11-16T17:55:29.000Z"}, {"text": "La gesti\u00f3 de la desescalada del Govern t\u00e9 als catalans a cegues i seguint indicacions contradict\u00f2ries. \n\nReclamem:\n\n\ud83c\udfe5 Pla Nacional per la Salut per no arribar a una tercera onada amb la mateixa situaci\u00f3 sanit\u00e0ria.\n\n\ud83d\udcc9 Pla de desescalada clar i transparent\nhttps://t.co/fxJxz6cptC", "lang": "ca", "id": "1328336031431725059", "created_at": "2020-11-16T13:56:03.000Z"}, {"text": "Alfonso Guerra vuelve a MENTIR sobre Catalunya. Nos acusa a los pol\u00edticos catalanes de no parecernos a nuestro pueblo.\n\nSe\u00f1or Guerra, aqu\u00ed uno de los tres pol\u00edticos catalanes que ha negociado la enmienda de la immersi\u00f3n: castellanoparlante y de barrio.\n\n#LaHoraAlfonsoGuerra https://t.co/4jOq3wOjrX", "lang": "es", "id": "1328260488304734213", "created_at": "2020-11-16T08:55:52.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9c Gr\u00e0cies per tota la feina. Per la teva empatia. I per la teva disposici\u00f3 sempre que alg\u00fa et necessita. Per fer la feina de diputada escoltant la gent i els territoris. Tot un exemple, Marta. https://t.co/QPlR9I1AFr", "lang": "ca", "id": "1327920525054791681", "created_at": "2020-11-15T10:24:59.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fEngendro es el catetismo pol\u00edtico que representa Cs\n\nLengua propia es una definici\u00f3n que recoge la Declaraci\u00f3n Universal de derechos ling\u00fc\u00edsticos, el art\u00edculo 6 del Estatut d\u2019Autonomia y muchos estatutos de CCAA biling\u00fces\n\nPero claro, a vosotros los derechos os importan poco \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/0CFReEfevk https://t.co/REiUjjeROc", "lang": "es", "id": "1327904338484875264", "created_at": "2020-11-15T09:20:40.000Z"}, {"text": "\"El riesgo para la democracia espa\u00f1ola no es la presencia de EH Bildu en el Congreso, sino la presencia de Vox\"\n\nP\u00e9rez Royo nos representa a muchos con este grito de \"Ya est\u00e1 bien\" ante las mentiras diarias de la derecha en el Congreso y en los medios:\nhttps://t.co/OvckoPa6gj", "lang": "es", "id": "1327564934469791744", "created_at": "2020-11-14T10:51:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcda Gr\u00e0cies per les vostres recomanacions!\n#diadelaslibrerias https://t.co/mXQxWzl4lc", "lang": "ca", "id": "1327289001959698433", "created_at": "2020-11-13T16:35:32.000Z"}, {"text": "Gracias Antonio! Tienen una pinta estupenda. Me apunto las recomendaciones! \n\n#diadelaslibrerias \n#milibreriaesdebarrio https://t.co/5SnUkUfL2s https://t.co/Omsu4Kt73E", "lang": "es", "id": "1327203157777260544", "created_at": "2020-11-13T10:54:25.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcda Hoy es el #diadelaslibrerias y toca recordar la importancia de cuidar y comprar en nuestras librer\u00edas todos los d\u00edas del a\u00f1o.\n\nYo voy a aprovechar para recomendar mi librer\u00eda favorita de mi ciudad: la PAES de Sabadell.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/D8vs8fDybi\n\n\u00bfCu\u00e1l es la vuestra? Os leo! https://t.co/aEqU1sfBHh", "lang": "es", "id": "1327183635292807168", "created_at": "2020-11-13T09:36:51.000Z"}, {"text": "Tot el suport, L\u00eddia. Entre totes hem d\u2019acabar amb el masclisme que impregna la societat. \n\nGr\u00e0cies per denunciar-ho p\u00fablicament. https://t.co/TIcl4lVIH6", "lang": "ca", "id": "1326957407952572426", "created_at": "2020-11-12T18:37:54.000Z"}, {"text": "Avui hem donat el tret de sortida a la negociaci\u00f3 d\u2019uns Pressupostos Generals que tenen a Catalunya com a principal protagonista.\n\nSerem la garantia de que cada euro pressupostat arribi a les llars de les fam\u00edlies catalanes:\nhttps://t.co/Sz0SplnIUJ", "lang": "ca", "id": "1326912202171961344", "created_at": "2020-11-12T15:38:16.000Z"}, {"text": "Si el Congreso fuera Mask Singer, hoy habr\u00edamos descubierto que debajo del disfraz de moderaci\u00f3n, solo estaba la Arrimadas de siempre. \n\nEl problema es que en las votaciones eso ni cotizaba \ud83d\ude05. https://t.co/Sl0WPHv9QY", "lang": "es", "id": "1326856619465068544", "created_at": "2020-11-12T11:57:24.000Z"}, {"text": "Hoy el Congreso inicia la negociaci\u00f3n presupuestaria despu\u00e9s de la derrota de la derecha quejica y sus enmiendas a la totalidad. Ahora toca sacar adelante las mejores cuentas posibles con la \u00fanica mayor\u00eda existente: el bloque progresista y plurinacional.\nhttps://t.co/nFzVpzDpvX", "lang": "es", "id": "1326847952833433600", "created_at": "2020-11-12T11:22:58.000Z"}, {"text": "Debe ser que mis padres tambi\u00e9n son \u201cno indoeuropeos\u201d. Pero me cri\u00e9 envuelto en el maravilloso acento de las gentes del sur.\n\nLa (extrema) derecha pol\u00edtica y medi\u00e1tica no atacan la inmersi\u00f3n s\u00f3lo porque es en catal\u00e1n, lo hacen porque les repele la diversidad ling\u00fc\u00edstica de Espa\u00f1a https://t.co/8bNPEkaoQ6", "lang": "es", "id": "1326797053134065665", "created_at": "2020-11-12T08:00:42.000Z"}, {"text": "El cazador cazado. https://t.co/xa6I2zx7a0", "lang": "es", "id": "1326475638514061312", "created_at": "2020-11-11T10:43:31.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f Recogieron firmas contra el Estatut de Catalunya, contra los matrimonios igualitarios, contra el acceso a la vivienda... Les molesta cualquier derecho para la mayor\u00eda social.\n\n\ud83d\uddf3 Cuando pierden en las urnas utilizan la politizaci\u00f3n de la justicia para evitar el avance social. https://t.co/wMlGhOUBWK", "lang": "es", "id": "1326435255985778690", "created_at": "2020-11-11T08:03:03.000Z"}, {"text": "Qui\u00e9n nos iba a decir que para Ciudadanos era m\u00e1s importante el nacionalismo que los Presupuestos, verdad? https://t.co/n6so7PBaR7", "lang": "es", "id": "1326189537379409921", "created_at": "2020-11-10T15:46:39.000Z"}, {"text": "\u270d\ufe0f Imprescindible art\u00edculo de @neustomas en @eldiarioes\n\n\u201cEn Catalunya existe segregaci\u00f3n en la escuela pero no por el idioma sino por la renta familiar. El problema no es la lengua, es el fracaso escolar, el abandono prematuro y la falta de recursos\u201d\n\n\ud83d\udc47https://t.co/AZJ8oBWmVz", "lang": "es", "id": "1325736104276979712", "created_at": "2020-11-09T09:44:52.000Z"}, {"text": "Pierde Trump. El racismo y el negacionismo de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os no se renovar\u00e1. Esperemos que arrastre a las ultraderechas de Europa y de Espa\u00f1a\n\nEn su gobierno nos ha ense\u00f1ado lo que son capaces de hacer. Y ahora, derrotado, demuestra tambi\u00e9n c\u00f3mo no acepta la democracia https://t.co/kuwg3ED9wu", "lang": "es", "id": "1325157786611666947", "created_at": "2020-11-07T19:26:51.000Z"}, {"text": "\u2018Debemos homologarnos a los principales pa\u00edses de la UE, que est\u00e1n apostando claramente por la Educaci\u00f3n p\u00fablica\u2019\n\nHoy hablo de esto y de todas las mejoras que hemos conseguido en la ley de educaci\u00f3n en esta entrevista con @eldiarioes.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/mQ2KX0RBh7 https://t.co/e3CzQn346C", "lang": "es", "id": "1325010886541643776", "created_at": "2020-11-07T09:43:07.000Z"}, {"text": "Tens ra\u00f3. M\u2019he equivocat. \u00c9s el 81% dels catalans els que donen suport. Ja corregir\u00e9 la dada a partir d\u2019ara. Per cert, el 51% de qui us va votar tamb\u00e9 est\u00e0 d\u2019acord amb el model \ud83d\udc47 https://t.co/h1UKBj9T8d https://t.co/aMpUQTPgFA", "lang": "ca", "id": "1325005412840693761", "created_at": "2020-11-07T09:21:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0e Fiscal\u00eda: 3 lin\u00edas de investigaci\u00f3n.\n\ud83c\udfdb Congreso: 0 comisiones.\n\n\u00bfCu\u00e1nta opacidad pueden aguantar las instituciones?\n\n\u00bfHasta cuando seguir\u00e1n permiti\u00e9ndolo PP, PSOE, VOX y C\u2019s?\nhttps://t.co/PvxjYGxk0Q", "lang": "es", "id": "1324678089905971200", "created_at": "2020-11-06T11:40:42.000Z"}, {"text": "\u2049\ufe0f Qu\u00e8 hi guanyem els catalans i les catalanes amb els Pressupostos Generals de l\u2019Estat?\n\n\ud83d\udcb5 Inversi\u00f3 r\u00e8cord en despesa social i a Catalunya.\n\ud83c\udfe1 Regulaci\u00f3 del lloguer.\n\ud83c\udfe5 Blindatge de la Sanitat P\u00fablica.\n\nQue no et diguin el contrari, #CatalunyaT\u00e9Futur\n https://t.co/2MN716k806", "lang": "ca", "id": "1324656035374731266", "created_at": "2020-11-06T10:13:04.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Aquest mat\u00ed he estat a @AquiCuni explicant l\u2019acord per blindar la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica que votarem avui al Congr\u00e9s. \n\n\u00c9s una llei que em fa molta il\u00b7lusi\u00f3 poder tirar endavant per fi i que respon a un dels nostres principals compromisos de legislatura. https://t.co/FZvyhADQdE", "lang": "ca", "id": "1324292659977113605", "created_at": "2020-11-05T10:09:08.000Z"}, {"text": "Hoy, por fin, podemos decir adi\u00f3s a la segregaci\u00f3n por sexos, uno de los peores resquicios del pasado en nuestras escuelas.\n\nPorque blindar la educaci\u00f3n y garantizar la igualdad son las bases de una sociedad m\u00e1s justa.\nhttps://t.co/6HAJRSESM8", "lang": "es", "id": "1324258985885736960", "created_at": "2020-11-05T07:55:20.000Z"}, {"text": "La soluci\u00f3 a la saturaci\u00f3 de la Sanitat s\u00f3n m\u00e9s recursos, no augmentar encara m\u00e9s la sobrec\u00e0rrega del professorat ofegat per les retallades i la gesti\u00f3 del COVID a les aules.\n\nEl Govern ha de rectificar.\nhttps://t.co/N58AjU778v", "lang": "ca", "id": "1324077735149449216", "created_at": "2020-11-04T19:55:06.000Z"}, {"text": "Hoy se cumple un a\u00f1o del adoqu\u00edn de Rivera en el debate de las elecciones generales y en Ciudadanos lo celebran sum\u00e1ndose de nuevo al PP para atacar el catal\u00e1n.\n\nY es que, aunque el montapollismo se vista de moderaci\u00f3n, montapollismo se queda. https://t.co/1P2L6VTqV1", "lang": "es", "id": "1324022122667192321", "created_at": "2020-11-04T16:14:07.000Z"}, {"text": "Moltes gr\u00e0cies @neustomas! \u00c9s un honor venint de tu \ud83d\ude18 https://t.co/wGIpaqQHLv", "lang": "ca", "id": "1324014312436977664", "created_at": "2020-11-04T15:43:05.000Z"}, {"text": "Dono l'argument a favor de la immersi\u00f3 ling\u00fc\u00edstica per reprodu\u00eft. Ara, a complir el comprom\u00eds per blindar-la. https://t.co/9BpU0rPwBd", "lang": "ca", "id": "1323967712138272769", "created_at": "2020-11-04T12:37:55.000Z"}, {"text": "Cada vez que la mayor\u00eda que gan\u00f3 las elecciones aplica su programa, el PP recurre al comod\u00edn del Constitucional. Lo siento se\u00f1or Casado: Espa\u00f1a es un pa\u00eds pluriling\u00fce y vamos a blindar la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica que tantas oportunidades nos ha dado a los castellanoparlantes. https://t.co/FjzBXwGaTV", "lang": "es", "id": "1323937275923828738", "created_at": "2020-11-04T10:36:58.000Z"}, {"text": "No todo va a ser crispaci\u00f3n y derecha quejica \ud83d\ude09 https://t.co/3ppifqUKkA", "lang": "es", "id": "1323635531805298688", "created_at": "2020-11-03T14:37:57.000Z"}, {"text": "Laura, no cal molta imaginaci\u00f3, nom\u00e9s mirar a Europa. Espanya t\u00e9 7 punts menys de pressi\u00f3 fiscal que la mitjana europea i aix\u00f2 s'ha d'equilibrar fent que els rics paguin com ho fem tots.\n\nO em dir\u00e0s com la Pilar Rahola que el 0,08% que cobra m\u00e9s de 300.000 \u00e9s classe mitja? https://t.co/OFJpO9Rsth", "lang": "ca", "id": "1323602207208579073", "created_at": "2020-11-03T12:25:32.000Z"}, {"text": "Avui he estat a @cafedidees_rtve amb la @GemmaNierga parlant de Pressupostos. Uns comptes que blinden la Sanitat P\u00fablica, regulen el preu del lloguer i tenen a Catalunya com a clara protagonista.\n\nPodeu veure l\u2019entrevista sencera aqu\u00ed: https://t.co/lVO1yATZh8 https://t.co/adbFRiz4Wv", "lang": "ca", "id": "1323566693852086272", "created_at": "2020-11-03T10:04:25.000Z"}, {"text": "Uno no roba si la familia no quiere. Mafia real. https://t.co/pYZyeMwAg2", "lang": "es", "id": "1323546724959485952", "created_at": "2020-11-03T08:45:04.000Z"}, {"text": "\u2615\ufe0f Dem\u00e0 a les 8:30h ser\u00e9 a @cafedidees_rtve amb la @GemmaNierga per parlar de pressupostos i moltes m\u00e9s coses. \n\nUs espero! \ud83d\ude0a https://t.co/tcPLYa5x7I", "lang": "ca", "id": "1323304939045724163", "created_at": "2020-11-02T16:44:17.000Z"}, {"text": "Ante el malestar social que sentimos muchos y muchas hay actualmente dos respuestas:\n\n- La crispaci\u00f3n y la violencia promovida por VOX.\n- La exigencia por ampliar y reforzar las medidas de escudo social.\n\nSin autocomplacencia, la clave para un pa\u00eds con futuro es la segunda.", "lang": "es", "id": "1323236278440251392", "created_at": "2020-11-02T12:11:27.000Z"}, {"text": "Una vez m\u00e1s los hijos y las hijas de los barrios obreros d\u00e1ndole una lecci\u00f3n a los cayetanos. \n\nLa educaci\u00f3n y la responsabilidad c\u00edvica tambi\u00e9n parece que es cuesti\u00f3n de clase. \n\nGracias, Pablo \ud83d\ude18 https://t.co/t6DvmGIDwX", "lang": "es", "id": "1322888629040107520", "created_at": "2020-11-01T13:10:01.000Z"}, {"text": "Porque Aina es una de las mejores personas que te puedes encontrar. En la pol\u00edtica y, sobre todo, en la vida \ud83d\udc9c https://t.co/RvSfdqfrNC", "lang": "es", "id": "1322542545377832961", "created_at": "2020-10-31T14:14:49.000Z"}, {"text": "Cap honor al rei fugat. I el que han robat, per Sanitat. https://t.co/U8Dy2Zorv8", "lang": "ca", "id": "1322166962865295360", "created_at": "2020-10-30T13:22:23.000Z"}, {"text": "\u2705 Posar fi al dogma de l'austeritat.\n\u2705 Regular els lloguers i blindar la llei catalana.\n\u2705 Transformaci\u00f3 productiva i econ\u00f2mica. \n\nAvui he explicat perque els Pressupostos s\u00f3n hist\u00f2rics per Catalunya \ud83d\udc47\nhttps://t.co/S8vY1LcVD7", "lang": "ca", "id": "1321858028027740167", "created_at": "2020-10-29T16:54:47.000Z"}, {"text": "Laura, una vegada pot ser accident. Dues i tres, ja \u00e9s consci\u00e8ncia (de classe, en aquest cas) \ud83d\ude09 https://t.co/9Fwm42vuKm https://t.co/0Hn8YhiuK4", "lang": "ca", "id": "1321841652621807618", "created_at": "2020-10-29T15:49:43.000Z"}, {"text": "Hola, @QuimTorraiPla. No intenteu fer passar gat per llebre. El no de Junts ja el va aclarir la Laura Borr\u00e0s el dimarts i \u00e9s ben senzill: esteu en contra de que qui m\u00e9s t\u00e9, m\u00e9s pagui. https://t.co/9krdoo1dcG https://t.co/dPTDC1y9u5", "lang": "ca", "id": "1321809193658175493", "created_at": "2020-10-29T13:40:44.000Z"}, {"text": "Igual que no hay Navidad sin turr\u00f3n, tampoco hay campa\u00f1a electoral sin C's atacando el modelo educativo catal\u00e1n. A la \"derecha de quita y pon\" les ha durado menos la moderaci\u00f3n que la candidatura de Lorena Rold\u00e1n a las elecciones catalanas. https://t.co/yRD53FTMOu", "lang": "es", "id": "1321440261696823296", "created_at": "2020-10-28T13:14:44.000Z"}, {"text": "S\u00ed, @eduardoinda. Se llama priorizar al 50% de la poblaci\u00f3n por encima de una sola familia privilegiada. https://t.co/9sJwy6cSph", "lang": "es", "id": "1321396912336101376", "created_at": "2020-10-28T10:22:28.000Z"}, {"text": "Hoy @PabloIglesias ha defendido el Manifiesto por la Democracia que 10 fuerzas pol\u00edticas firmamos la semana pasada y que C\u2019s y PP no han apoyado.\n\nNuestro compromiso: que este bloque acabe asentando un proyecto de pa\u00eds republicano y plurinacional.\n https://t.co/eMZqrv0E4z", "lang": "es", "id": "1321393198074195968", "created_at": "2020-10-28T10:07:43.000Z"}, {"text": "Ciudadanos: la derecha de quita y pon. https://t.co/Y5O5H6r1El", "lang": "es", "id": "1321067672151482369", "created_at": "2020-10-27T12:34:11.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fUnos presupuestos que siguen mostrando el camino del gobierno de coalici\u00f3n. \n\n\u2705Regulaci\u00f3n de alquileres\n\u2705Mejoras en Ingreso M\u00ednimo Vital\n\u2705Ampliar el escudo social \n\nMientras la derecha crispa, la cooperaci\u00f3n entre fuerzas progresistas mejora la vida de la gente https://t.co/pxKXykVBP8", "lang": "es", "id": "1321004144539435008", "created_at": "2020-10-27T08:21:45.000Z"}, {"text": "Pues hoy ya sabemos que la moderaci\u00f3n del PP caduca antes que los yogures que tengo en la nevera. https://t.co/Vm5ea1JVmQ", "lang": "es", "id": "1320718202708643841", "created_at": "2020-10-26T13:25:31.000Z"}, {"text": "Las constituciones no solamente pueden cambiarse, es una cuesti\u00f3n de salud democr\u00e1tica el hacerlo.\n\nGracias Chile! \u270a\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n https://t.co/7sZR6PXXdo", "lang": "es", "id": "1320712865930760192", "created_at": "2020-10-26T13:04:19.000Z"}, {"text": "\u201cG\u00e9nova dice que el \u00abno\u00bb a Vox no cambia su dura oposici\u00f3n al Gobierno\u201d.\n\nVaya. As\u00ed que lo del jueves fue un parip\u00e9 y que en esta segunda ola el Partido Popular tampoco va actuar como una oposici\u00f3n responsable. Me pinchan y no sangro. https://t.co/lC0z4qdLXJ", "lang": "es", "id": "1320403950332481538", "created_at": "2020-10-25T16:36:48.000Z"}, {"text": "Otra querella archivada, no doy cr\u00e9dito. Y vosotros, \u2066@elmundoes\u2069? https://t.co/A8iKzL60fp", "lang": "es", "id": "1319639599455506434", "created_at": "2020-10-23T13:59:32.000Z"}, {"text": "\u2018En coherencia con sus palabras, el Papa deber\u00eda anunciar que las personas LGTBI cat\u00f3licas podr\u00e1n celebrar tambi\u00e9n ceremonias religiosas\u2019\n\nHoy hablo en \u2066@vanitatis\u2069 sobre el apoyo del Papa a la uni\u00f3n civil entre personas LGTBI \ud83d\udc47 https://t.co/QNgm82OD5Z", "lang": "es", "id": "1319632746008973314", "created_at": "2020-10-23T13:32:18.000Z"}, {"text": "Ahir vam reafirmar com a @EnComu_Podem el nostre comprom\u00eds amb estendre a tot l\u2019Estat la regulaci\u00f3 dels lloguers aprovada a Catalunya.\n\nBlindar el dret a l\u2019habitatge \u00e9s necessari, per\u00f2 enmig d\u2019una crisi \u00e9s essencial.\n\n#RegulacionDeAlquileres https://t.co/CUHftjnRai", "lang": "ca", "id": "1319557520952786947", "created_at": "2020-10-23T08:33:23.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fDespu\u00e9s de la p\u00e9rdida de tiempo de la moci\u00f3n de censura de la ultra derecha, volvemos a la ponencia de la nueva ley de educaci\u00f3n. \n\n\ud83e\uddc4 Que legislemos derogando su LOMCE y pensando en un pa\u00eds para todas es lo que de verdad les molesta. Ajo y agua https://t.co/6jbOe8XiQ1", "lang": "es", "id": "1319257453293428736", "created_at": "2020-10-22T12:41:02.000Z"}, {"text": "El se\u00f1or Abascal ha sacado en la tribuna el manifiesto por los derechos y las libertades que firmamos ayer con la mayor\u00eda de la investidura.\n\nTengo una mala para los se\u00f1or\u00edas de VOX: la mayor\u00eda progresista y plurinacional ha venido para quedarse. https://t.co/tscIeWnMz7", "lang": "es", "id": "1319227445288013824", "created_at": "2020-10-22T10:41:47.000Z"}, {"text": "Si Casado quiere parecerse a la derecha europea, que rompa los gobiernos de Madrid y Andaluc\u00eda. Si Casado quiere ser reformista, que desbloquee el CGPJ para que se investigue su corrupci\u00f3n.\n\nPor sus hechos les conocer\u00e9is.", "lang": "es", "id": "1319214503041654784", "created_at": "2020-10-22T09:50:22.000Z"}, {"text": "Al fascismo se le combate desde la dignidad. Como ha hecho hoy Aina Vidal. Dignidad de clase. Dignidad feminista. Dignidad sindicalista. Dignidad de lucha por la vida. \n\nGracias Aina por el ejemplo \ud83d\udc9c https://t.co/eM7rd25H52", "lang": "es", "id": "1319181443000635392", "created_at": "2020-10-22T07:38:59.000Z"}, {"text": "Escucha al Papa,@Santi_ABASCAL. Primer aviso https://t.co/OypV246KGO", "lang": "es", "id": "1318933304926666753", "created_at": "2020-10-21T15:12:59.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fLa mejor noticia de hoy. 10 fuerzas pol\u00edticas acuerdan que la democracia est\u00e1 por encima de las diferencias. Y que no se puede blanquear a la ultra derecha. PP y C\u2019s se quedan fuera y vuelven a demostrar que est\u00e1n de espaldas a las derechas europeas. https://t.co/hqLNqxrqRa", "lang": "es", "id": "1318904365697163264", "created_at": "2020-10-21T13:17:59.000Z"}, {"text": "La derechita quejica en su l\u00ednea. M\u00e1s de dos horas de discurso y ninguna propuesta. Que no nos distraigan: seguiremos levantando un proyecto de pa\u00eds igualitario, fraterno y en el que la libertad sea un derecho y no un privilegio para ricos.\n\n#MocionDeCensura", "lang": "es", "id": "1318843739134189569", "created_at": "2020-10-21T09:17:04.000Z"}, {"text": "Quin orgull que ens representis avui amiga! \u270a\ufe0f https://t.co/cDKUjLlLD2", "lang": "ca", "id": "1318822052921475072", "created_at": "2020-10-21T07:50:54.000Z"}, {"text": "Adem\u00e1s de interesante desde el punto de vista pol\u00edtico, he disfrutado mucho leyendo \u201cLa coalici\u00f3n frente a la pandemia\u201d.\n\nEnhorabuena @MLlapartVarona y @monrosi por el trabajo que se nota que hay detr\u00e1s \u263a\ufe0f https://t.co/7e6XrUNLaM", "lang": "es", "id": "1318814724314771456", "created_at": "2020-10-21T07:21:47.000Z"}, {"text": "No. No es crispaci\u00f3n ni tampoco el \u201ctodos son iguales\u201d en pol\u00edtica. \n\nEs machismo. Es clasismo. Y es no aceptar el resultado leg\u00edtimo de las urnas. https://t.co/ltIwM2Ff8A", "lang": "es", "id": "1318811735965487106", "created_at": "2020-10-21T07:09:54.000Z"}, {"text": "Que JxCat digui que no sap res de la corrupci\u00f3 de Converg\u00e8ncia i del President Mas \u00e9s tan poc cre\u00efble com que Felip VI no sabia res dels negocis del seu pare o que Pablo Casado no sap qui \u00e9s M.Rajoy.\n\nQue s'investigui tot i que caigui qui hagi de caure. https://t.co/YZ4Q2RnJ4i", "id": "1318589534100140034", "created_at": "2020-10-20T16:26:57.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Yo ya tengo el bingo preparado para ma\u00f1ana. https://t.co/V9byWlP7Jr", "id": "1318563367410421766", "created_at": "2020-10-20T14:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora se entiende mejor el desastre sanitario de Madrid. Si Andrea Levy va a la comisi\u00f3n de cultura a hablar de \"collares\", no me quiero imaginar que es lo que hace el PP en la reuniones de Sanidad. https://t.co/IhXLAFhuee", "id": "1318543969140224004", "created_at": "2020-10-20T13:25:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Frente a su negacionismo, feminismo. Frente a la derechita quejica, un proyecto de futuro.\n\nOrgullo.\nhttps://t.co/uKhBHckF5h", "id": "1318165634438565891", "created_at": "2020-10-19T12:22:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenas noticias desde Bolivia. El golpe de estado s\u00f3lo aguant\u00f3 hasta que se abrieron la urnas y habl\u00f3 el pueblo. Vuelve el MAS con su proyecto plurinacional y para los de abajo.\n\nAhora toca que se hagan cumplir los resultados y garantizar que la libertad vuelva a Bolivia. https://t.co/GOF5t2i5Fe", "id": "1318111228456292352", "created_at": "2020-10-19T08:46:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy le he exigido a la se\u00f1ora @InesArrimadas y a C's que sean coherentes con lo que en su d\u00eda exigieron en Catalunya y rompan el Gobierno de Madrid. \n\nLlamar a los pueblos del sur \"la Espa\u00f1a subsidiada\" es xenofobia, lo diga Convergencia o lo diga Ayuso. https://t.co/fkGK4s5XR1", "id": "1316799906271694849", "created_at": "2020-10-15T17:55:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Les declaracions xen\u00f2fobes contra qualsevol dels pobles de l'Estat han de condemnar-se sempre.\n\nSenyora, @InesArrimadas, vost\u00e8 sempre ha estat molt cr\u00edtica quan aix\u00f2 ha passat a Catalunya. Trencar\u00e0 amb el Govern d\u2019Ayuso o seguir\u00e0 permetent que s'insulti als andalusos? https://t.co/1mClmFtJiV", "id": "1316698959335825408", "created_at": "2020-10-15T11:14:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Avui fa cinc anys que ens va deixar el Jordi Miralles. Honest i gran lluitador per la unitat de les esquerres. \n\nHem trobat a faltar la seva lucidesa en moments pol\u00edtics molt complicats. Una abra\u00e7ada a tota la fam\u00edlia https://t.co/kVzn9jgjs9", "id": "1316481641070710797", "created_at": "2020-10-14T20:50:56.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u00bfLa directora del FMI se ha puesto coleta o me lo parece a m\u00ed?\nhttps://t.co/1xCgJt8Zew", "id": "1316397389113102337", "created_at": "2020-10-14T15:16:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola Sr. @pablocasado_,\n\nAhora que el Supremo le ha maquillado la G\u00fcrtel omitiendo la Caja B, va usted a salir a explicarnos qui\u00e9n era M.Rajoy?", "id": "1316371262411808768", "created_at": "2020-10-14T13:32:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La G\u00fcrtel para robar. \nLa Kitchen para esconder.\nY el Lawfare para desestabilizar. \n\nAs\u00ed act\u00faa la mafia. https://t.co/NG71rWEI78", "id": "1316353685216256001", "created_at": "2020-10-14T12:22:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por poner un ejemplo, en Espa\u00f1a hay 720.000 trabajadores que a d\u00eda de hoy cobran el ERTE y tienen muy claro para qu\u00e9 sirve el Gobierno.\n\nLa pregunta deber\u00edan hac\u00e9rsela ustedes, se\u00f1or @ivanedlm, \u00bfen qu\u00e9 ha mejorado la vida de los espa\u00f1oles desde que VOX est\u00e1 en las instituciones? https://t.co/2Tyc3TRXXx", "id": "1316313110429474816", "created_at": "2020-10-14T09:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\"VOX hace unos d\u00edas amenazaron diciendo: 'Derogad la ley de memoria hist\u00f3rica. Primer aviso. Yo les digo: Miren lo que ha pasado con Amanecer Dorado en Grecia. Primer aviso.\"\n\nNo os perd\u00e1is el repaso de @jessicaalbiach a VOX hoy en el Congreso \ud83d\udc4f\n https://t.co/kaPuSb9xDb", "id": "1316057899219783680", "created_at": "2020-10-13T16:47:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enorme @mariaisabelAMQS. Propongo una nueva pariodia musical: \"Antes muerta que fachilla\" \ud83d\ude09 https://t.co/TLA9PtBeNb", "id": "1316027269345837056", "created_at": "2020-10-13T14:45:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fBlindar los derechos en el BOE. Este es el compromiso de Unidas Podemos y En Com\u00fa Podem al formar parte del gobierno de coalici\u00f3n\n\nGrande el trabajo de dos ministras, @IreneMontero y @Yolanda_Diaz_, avanzando hacia la igualdad retributiva entre hombres y mujeres. https://t.co/BL3Le9XuYy", "id": "1316005407559741445", "created_at": "2020-10-13T13:18:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fLa Rep\u00fablica es el horizonte de cambio que podr\u00eda solucionar las diferentes crisis que hay en Espa\u00f1a. \n\n\ud83d\udc9cLa tenemos delante y hoy sabemos que tiene el apoyo mayoritario de la ciudadan\u00eda.\n#encuestamonarquia https://t.co/i80bysyYC5", "id": "1315571218305736705", "created_at": "2020-10-12T08:33:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1 reconociendo Ayuso que la c\u00fapula judicial, la monarqu\u00eda y la derecha quieren impedir que gobierne quien suma una mayor\u00eda leg\u00edtima elegida por la ciudadan\u00eda?\n\nS\u00ed. Lo est\u00e1 reconociendo https://t.co/PQHCLeqJKM", "id": "1315207101132812295", "created_at": "2020-10-11T08:26:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo que vamos a derogar es la impunidad del fascismo. Por eso trina la extrema derecha. Ajo y agua. https://t.co/Q37hNK15Q4", "id": "1314997677671809024", "created_at": "2020-10-10T18:34:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ja he rebut el meu carnet de soci del @CESabadell. \n\nTot i un inici de temporada que no \u00e9s el que ens mereixem, conven\u00e7ut i confiat en qu\u00e8 farem una bona temporada \n\n#OrgullArlequinat https://t.co/VUDR9RQzDU", "id": "1314609022172041217", "created_at": "2020-10-09T16:49:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "#FelizViernesaTodos menos a Felipe VI que hoy viene a Catalunya como si la corrupci\u00f3n de la Monarqu\u00eda y la crisis territorial no fueran con \u00e9l.\n\nAvui i cada dia, visca la Rep\u00fablica. https://t.co/3nTqjmQofT", "id": "1314470989338750976", "created_at": "2020-10-09T07:41:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Parece que hoy hay que recordarle a todos los se\u00f1oros como se llaman nuestras pol\u00edticas. No se preocupen que ya se enterar\u00e1n. En este pa\u00eds hay @jessicaalbiach y @Lucia_MartinG para rato \ud83d\ude0f https://t.co/P1vwcBIvXl", "id": "1314249181490487297", "created_at": "2020-10-08T16:59:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Confinar a los barrios humildes, bien. Confinar tambi\u00e9n a los ricos, mal. \n\nY mientras tanto la salud de todos en riesgo. https://t.co/t40wtugFhO", "id": "1314160272412639233", "created_at": "2020-10-08T11:06:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se llama @Lucia_MartinG, la mejor concejala de vivienda que haya tenido Barcelona. El machismo puede intentar invisibilizar a las mujeres, pero la lucha contra los fondos buitre, la paralizaci\u00f3n de desahucios y la vivienda p\u00fablica que lidera os la vais a comer con patatas \ud83d\ude09 https://t.co/Gut41g1ZPM", "id": "1314138731117502464", "created_at": "2020-10-08T09:41:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Secuestro inconstitucional del Consejo del Poder Judicial, jueces que desobedecen a instancias superiores y Lesmes atacando p\u00fablicamente al Gobierno.\n\n\u00bfLo llamamos ya golpe blando o a\u00fan no?\nhttps://t.co/OM7hVKCBkN", "id": "1313815586586140684", "created_at": "2020-10-07T12:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy Grecia abre un nuevo camino en Europa en la lucha contra la extrema derecha con la sentencia que declara culpable a Amanecer Dorado de dirigir una organizaci\u00f3n criminal. Ahora nos toca al resto de pa\u00edses tomar el relevo: basta de impunidad fascista. https://t.co/kpyLZwoZAl", "id": "1313805734719651848", "created_at": "2020-10-07T11:37:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A la derecha indignada con esta campa\u00f1a de Correos: \u00bfde qu\u00e9 sirve la bandera si os molesta el pueblo que hay detr\u00e1s?\n\nOrgullo por lo nuestro, por la gran @socasmc \ud83d\udc47 https://t.co/gewSfLVFXS", "id": "1313400926347161605", "created_at": "2020-10-06T08:49:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la \u00faltima crisis, los recortes se implementaron de arriba a abajo y del centro a las periferias. Hoy, el Consejo de Ministros aprobar\u00e1 un acuerdo que implica lo contrario: financiar las autonom\u00edas para que el dinero llegue a la sanidad y a la educaci\u00f3n.\nhttps://t.co/RPKXcqmZCZ", "id": "1313391191300476930", "created_at": "2020-10-06T08:10:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo mejor de ser marquesa es que la autoestima viene con la sangre azul. https://t.co/DQ1cH07QLg", "id": "1313127027969531906", "created_at": "2020-10-05T14:40:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pese a los recortes, la infrafinanciaci\u00f3n del sistema y el ataque a sus derechos laborales, si la educaci\u00f3n ha resistido ha sido gracias a la implicaci\u00f3n del personal educativo. Por una educaci\u00f3n para todas y de calidad.\n\nGracias cada d\u00eda, tambi\u00e9n en el #DiaMundialDeLosDocentes", "id": "1313043217739382791", "created_at": "2020-10-05T09:07:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Us presento el Pekkis, el meu gos i el de la meva neboda des de fa 7 mesos. Avui, #DiaMundialdeLosAnimales \u00e9s un bon dia per presumir-ne, per\u00f2 sobretot per assumir el comprom\u00eds de cuidar-los i estimar-los.\n\nMai m\u00e9s un animal maltractat, mai m\u00e9s un animal sense drets. https://t.co/ojAEibUIdK", "id": "1312761524424003584", "created_at": "2020-10-04T14:28:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Se\u00f1or Felipe Gonz\u00e1lez, la neutralidad no puede ser poca o excesiva, es o no es.\n\n\u00bfEst\u00e1 usted pidi\u00e9ndole al Rey que act\u00fae contra la Constituci\u00f3n? https://t.co/sZZ3XRmxiA", "id": "1312070629529653248", "created_at": "2020-10-02T16:43:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Jo ja tinc la meva \ud83d\ude09 \n#JoSanitatP\u00fablica https://t.co/zyGx1wOfP0 https://t.co/EHmSkUEUYG", "id": "1311990845499994113", "created_at": "2020-10-02T11:26:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9cSe va Quino pero nos deja para siempre a Mafalda y su manera entender el mundo. Cuando m\u00e1s falta nos hace el humor para hacer frente al futuro. Que la tierra te sea leve... https://t.co/KlQNsb14rk", "id": "1311334350605213703", "created_at": "2020-09-30T15:57:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Omert\u00e1. \n\nJordi Pujol: \"Si sacsegeu les branques cauran tots els nius\". https://t.co/kyKgfyPRnE", "id": "1311286325153345537", "created_at": "2020-09-30T12:46:37.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Lo dicho. Aprenda a leer y luego hablamos. Con distancia de seguridad y mascarilla. https://t.co/Ijb3eNlz3A", "id": "1310999090365423617", "created_at": "2020-09-29T17:45:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Veo que los fachas como Robles no saben leer. Normal. El sindicato vertical no priorizaba la lectura. La crisis que empez\u00f3 en 2008 y lleg\u00f3 a su m\u00e1ximo en Espa\u00f1a en 2010-2011 la gestionaron los gobiernos de Rajoy. Los socios corruptos de Vox. Aprenda a leer, diputado. https://t.co/gtcu6ZsBNV", "id": "1310990144615440386", "created_at": "2020-09-29T17:09:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso quiere esconder su ineptitud imponiendo el silencio a profesionales de la educaci\u00f3n y la medicina. No tienen verg\u00fcenza. \n\nLa mordaza del PP hay que combatirla con reconocimiento a la labor que estos trabajadores han hecho y blindando los servicios p\u00fablicos con m\u00e1s recursos. https://t.co/X7ozt8JmuE", "id": "1310987935337021447", "created_at": "2020-09-29T17:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ministras como @Yolanda_Diaz_ son las que marcan la diferencia entre un Gobierno al servicio de la gente y otro al servicio de sus bolsillos.\n\nLos ERTEs se han convertido en la principal red del Escudo Social en nuestro pa\u00eds y hoy se ampl\u00edan, otra vez, desde el di\u00e1logo social. https://t.co/aYBZ9dKBAH", "id": "1310936909364027393", "created_at": "2020-09-29T13:38:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El rescate de Bankia nos cost\u00f3 19.000 millones de euros a toda la ciudadan\u00eda. Pero seg\u00fan la Audiencia Nacional, hay que aguantarse porque nadie tiene la culpa.\nhttps://t.co/Wu6Jt0XYx5", "id": "1310894532934995968", "created_at": "2020-09-29T10:49:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Hoy en el Congreso le he recordado a VOX que la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica fue una reclamaci\u00f3n de las familias castellanoparlantes de Catalunya para conseguir la igualdad de oportunidades \ud83d\udc47 https://t.co/0alxnhiscM", "id": "1310609644075786242", "created_at": "2020-09-28T15:57:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La inhabilitaci\u00f3 del President Torra \u00e9s una sent\u00e8ncia injusta i desproporcionada que insisteix en la judicialitzaci\u00f3 de la pol\u00edtica iniciada pel PP. Calen eleccions per evitar que la ciutadania pagui les conseq\u00fc\u00e8ncies d'aquest atac amb quatre mesos sense Govern en plena pand\u00e8mia.", "id": "1310550444637384705", "created_at": "2020-09-28T12:02:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Casado marc\u00e1ndose un Rajoy. Ni es el alcalde el que elige al vecino, ni a las Monarqu\u00edas las elige el pueblo.\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo va a seguir Felipe VI sin desvincularse del bochorno de la derecha? https://t.co/QbVKhoNjeY", "id": "1310522709315596288", "created_at": "2020-09-28T10:12:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2705Avui hem estat amb el @JoanBerlanga demanant un canvi en les pol\u00edtiques de mobilitat de Sabadell.\n\n\ud83d\udeb2 Cal una ciutat m\u00e9s pensada en la gent i el transport p\u00fablic i menys en el vehicle privat. Com estan fent ja moltes ciutats https://t.co/qOAFevLlZw", "id": "1309910330806620161", "created_at": "2020-09-26T17:38:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\u203c\ufe0fEl \u00fanico objetivo del PP es derrocar al gobierno. Utilizan el bloqueo del poder judicial y los ataques a ministros elegidos democr\u00e1ticamente\n\nTodo el apoyo a @agarzon que representa a millones de votos republicanos que se van abriendo paso frente a la impotencia de las derechas https://t.co/4fcSG8DFH6", "id": "1309840724406530051", "created_at": "2020-09-26T13:02:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que un partido fascista como @vox_es haga un tuit miserable, racista y xen\u00f3fobo es normal. Lo que no es normal es que PP o C\u2019s mantengan su alianza con semejantes ideas anti democr\u00e1ticas. \n\nTodo el apoyo a @G_Pisarello y gracias por tu lucha fraterna por los valores republicanos. https://t.co/rCUCIlyiGo", "id": "1309832995579232259", "created_at": "2020-09-26T12:31:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u270aAvui hem estat donant suport a la seva lluita contra el tancament als i les treballadores de Robert Bosch de Castellet amb el @RamonArnabat \n\nCal un pla de viabilitat per a la planta, la implicaci\u00f3 del govern de la Generalitat i la reindustrialitzaci\u00f3 de la vegueria del Pened\u00e8s https://t.co/6avsKWSZw4", "id": "1309475672050618368", "created_at": "2020-09-25T12:51:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La juez ve un posible delito de acoso de \u2018Okdiario\u2019 a los hijos de Pablo Iglesias e Irene Montero\n https://t.co/nfQLVimOjM", "id": "1309199075753984000", "created_at": "2020-09-24T18:32:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ley para derogar la LOMCE se reactiva con cambios importantes: \n\n\u2192  promueve m\u00e1s puestos escolares en la red p\u00fablica.\n\n\u2192  extiende la educaci\u00f3n universal, p\u00fablica y gratuita de 0 a 3 a\u00f1os.\n\n\u2192  impide que los colegios concertados segreguen por sexo o razones socioecon\u00f3micas. https://t.co/Y5Wfl8JVDF", "id": "1308756960842522624", "created_at": "2020-09-23T13:15:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es una moci\u00f3n de censura, es campa\u00f1a electoral.\nhttps://t.co/LXpfKLDvYz", "id": "1308711551709388800", "created_at": "2020-09-23T10:15:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Govern de coalici\u00f3 anuncia indults i reforma del codi penal: les dues f\u00f2rmules que asseguren la llibertat dels presos i preses pol\u00edtiques. \n\nLa tasca feta comen\u00e7a a donar fruits, per\u00f2 caldr\u00e0 seguir empenyent fins que els presos puguin estar amb les seves fam\u00edlies. https://t.co/aRJO03jQA0", "id": "1308682531735298048", "created_at": "2020-09-23T08:20:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La reforma del delicte de sedici\u00f3 per la llibertat dels presos i preses compta amb els n\u00fameros per aplicar-se ara i aqu\u00ed. Ho vam fer al Parlament de Catalunya i podem fer-ho al Congr\u00e9s amb el bloc d'investidura.\n\nUs deixo aquesta pe\u00e7a de TV3 amb la proposta explicada \ud83d\udc47 https://t.co/mU99wYR4Mw", "id": "1308354920597327873", "created_at": "2020-09-22T10:38:15.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "L'alian\u00e7a entre el Taul\u00ed, l'UAB i Sabadell ha de ser una estrat\u00e8gia de ciutat per esdevenir la capital del coneixement i la ci\u00e8ncia en l'\u00e0mbit sanitari. Cal lideratge municipal per encarar els reptes de tornar a fer de Sabadell una ciutat de refer\u00e8ncia\nhttps://t.co/8WsJdYALc0", "id": "1308337527099731968", "created_at": "2020-09-22T09:29:08.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Oigan, @elmundoes, se les ha ca\u00eddo esto de la portada \ud83d\udc47 https://t.co/DNXP4TQ8TW", "id": "1308314634370375680", "created_at": "2020-09-22T07:58:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por el momento, la respuesta a los y las vecinas del Sur de Madrid, m\u00e9dicas, enfermeros y rastreadores son 24 banderas y una medida: reunirse. Creo que todo el mundo habr\u00eda preferido 24 medidas y 1 bandera \ud83d\udc47 https://t.co/8ublqXb5KV", "id": "1308070349465157639", "created_at": "2020-09-21T15:47:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fNo hay que ser un lumbreras para saber que corren m\u00e1s riesgo de contagio los que tienen peores condiciones vitales. La clase obrera.\n\nGran mensaje de esta profesional sanitaria del barrio de Vallecas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/OURdRgdc5C", "id": "1306574583227654145", "created_at": "2020-09-17T12:43:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fGran d\u00eda para el #OrgulloDemocratico\n\n\ud83d\udd3bLos y las nietas de los represaliados por el franquismo con esta Ley de memoria democr\u00e1tica les devolvemos a nuestros abuelos y abuelas s\u00f3lo un pellizco de la dignidad que ellos tuvieron luchando contra un r\u00e9gimen fascista e ileg\u00edtimo. https://t.co/NQhwCqOBvn", "id": "1305858501118504960", "created_at": "2020-09-15T13:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguro que en Abu Dhabi les reciben con los brazos abiertos. https://t.co/JnpFj5YxuP", "id": "1305828654044282880", "created_at": "2020-09-15T11:19:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfeb Avui els i les nenes tornen a l\u2019escola. Amb moltes incerteses per\u00f2 demostrant que l\u2019escola i la presencialitat s\u00f3n fonamentals per una societat cohesionada.\n\n\ud83d\ude0aGr\u00e0cies a la implicaci\u00f3 del professorat, alumnat i fam\u00edlies; tot i la falta de planificaci\u00f3 dels governs.", "id": "1305414411000188929", "created_at": "2020-09-14T07:53:43.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\ude21Lamentable i condemnable atac al mon\u00f2lit de Llu\u00eds Companys. \u00c9s un atac a la nostra mem\u00f2ria hist\u00f2rica i democr\u00e0tica. \n\n\ud83d\udd3bCal unitat per fer fora el feixisme i la ultra dreta dels nostres carrers. https://t.co/gnqIb6zDpP", "id": "1305175542543659009", "created_at": "2020-09-13T16:04:32.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "\ud83d\udde3Hay que leer esta entrevista a \u2066@PabloIglesias\u2069 :\n\n\u201cLas alianzas de los presupuestos determinar\u00e1n la direcci\u00f3n del Estado en las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas\u201d. \n\nEn los Presupuestos nos jugamos tambi\u00e9n el futuro progresista y plurinacional de Espa\u00f1a. https://t.co/Hdl6bydCMK", "id": "1305093620719136768", "created_at": "2020-09-13T10:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Avui \u00e9s una #Diada excepcional marcada per la pand\u00e8mia i la injusta abs\u00e8ncia dels presos i preses que encara no s\u00f3n amb les seves fam\u00edlies. Fem d'aquest 11 de setembre la primera Diada de la Reconstrucci\u00f3. Perqu\u00e8 Catalunya mereix aixecar el cap i mirar al futur. https://t.co/Ufw8gXj8MA", "id": "1304354152005369857", "created_at": "2020-09-11T09:40:38.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Algo muy grave est\u00e1 fallando cuando un pa\u00eds no es capaz de garantizar la libertad y la seguridad de la mitad de la poblaci\u00f3n. Queda un largo camino por recorrer, pero el primer paso es que se apruebe YA la Ley de Libertades Sexuales para que S\u00f3lo S\u00ed, sea S\u00ed. https://t.co/2HqOjjdeIn", "id": "1304018213454446592", "created_at": "2020-09-10T11:25:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seg\u00fan los se\u00f1oritos de VOX, el problema m\u00e1s grave de Espa\u00f1a en estos momentos es que Espa\u00f1a est\u00e1 contra VOX. \n\nHablan mucho de la \"derechita cobarde\", pero ellos se est\u00e1n convirtiendo en la \"derechita quejica\" \ud83d\udc47 https://t.co/iHytVeILSu", "id": "1303666010055225345", "created_at": "2020-09-09T12:06:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2049\ufe0f\u00bfPara qu\u00e9 sirve un ministerio de igualdad? Preguntan los se\u00f1oritos de VOX.\n\nPara protegernos del machismo y del racismo que defienden ustedes.\n\nAlta, clara y valiente @IreneMontero https://t.co/2qsolupNBU", "id": "1303634669800427521", "created_at": "2020-09-09T10:01:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Soy Secretario General de ese partido del que usted me habla y que no tiene nada que ver con mi persona. https://t.co/CesnNfqo15", "id": "1303389807209570304", "created_at": "2020-09-08T17:48:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fLlega tarde, pero llega. 40 a\u00f1os despu\u00e9s todav\u00eda exist\u00eda en Espa\u00f1a una fundaci\u00f3n que enaltec\u00eda la figura de un asesino y un dictador. \n\n\ud83d\udd3bAhora hay que seguir limpiando el rastro que dej\u00f3 el franquismo. Verdad, justicia y reparaci\u00f3n. https://t.co/P9uc5pLpXG", "id": "1303386622885584898", "created_at": "2020-09-08T17:36:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "L\u2019educaci\u00f3 a les escoles. I la religi\u00f3 a les esgl\u00e9sies. Totes les religions. https://t.co/DS3XIV1Kof", "id": "1301556260958089221", "created_at": "2020-09-03T16:22:49.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hablando de ensa\u00f1amiento. El ensa\u00f1amiento claro es el de @IdiazAyuso con el profesorado de Madrid \ud83d\udc47 https://t.co/EonYP5kkdt", "id": "1301435420409028608", "created_at": "2020-09-03T08:22:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Franco, adem\u00e1s de un dictador asesino fue un ladr\u00f3n. Ahora la justicia devuelve al pueblo lo que fue robado por la dictadura. Ojal\u00e1 siente precedente. #PazoDeMeir\u00e1s https://t.co/LxxINaTIIS", "id": "1301190423050956800", "created_at": "2020-09-02T16:09:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Matar\u00f3 es suma als 12 Ajuntaments i Consells Comarcals que reclamen una comissi\u00f3 d'investigaci\u00f3 sobre el Cas Borb\u00f3. Hi ha una majoria republicana que m\u00e9s enll\u00e0 de les c\u00fapules dels seus partits exigeix saber la veritat.\n\nSeguirem empenyent per fer caure el mur d'opacitat \ud83d\udcaa https://t.co/8gqbUtgOVY", "id": "1301136814699425792", "created_at": "2020-09-02T12:36:05.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "O la se\u00f1ora Ayuso tiene muy mala fe o est\u00e1 reconociendo que su Gobierno es incapaz de garantizar la seguridad en las aulas. En cualquiera de los dos casos deber\u00eda dimitir. https://t.co/0g6Nqr8Nre", "id": "1301086129215672320", "created_at": "2020-09-02T09:14:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No me imagino peor manera de defender la Transici\u00f3n que haci\u00e9ndola incompatible con la democracia. https://t.co/PVgVikEg10", "id": "1300847770883022848", "created_at": "2020-09-01T17:27:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4fUn enorme gr\u00e0cies a tot el personal que far\u00e0 possible que avui, tot i la mala gesti\u00f3 d\u2019alguns responsables pol\u00edtics, es posin en marxa les escoles.\n\nGr\u00e0cies de deb\u00f2 al professorat i al personal de neteja i administraci\u00f3. Imprescindible feina per preparar l\u2019arribada de l\u2019alumnat", "id": "1300692989258461185", "created_at": "2020-09-01T07:12:29.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Todo el apoyo a @13unai. Castigar a alguien por un posicionamiento pol\u00edtico para hacer el juego al se\u00f1alamiento de la ultraderecha nos debilita como democracia \ud83d\udc47 https://t.co/rBBd6K2k39", "id": "1299373768557637632", "created_at": "2020-08-28T15:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mi barrio lo han construido migrantes de ayer y de hoy. Gentes como mis padres, a quien se\u00f1oritos como usted tambi\u00e9n tacharon de no bienvenidos en los a\u00f1os 60.\n\nSe\u00f1ora Roc\u00edo de Meer, lo \u00fanico que huele mal aqu\u00ed es el clasismo de VOX. https://t.co/u0phcpkDqq", "id": "1299010644629491712", "created_at": "2020-08-27T15:47:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fUP-ECP preocupados por el inicio de curso escolar hemos compartido hoy con agentes educativos algunas medidas:\n\n1\ufe0f\u20e3 Mayor interlocuci\u00f3n entre gobiernos y comunidad educativa\n2\ufe0f\u20e3 Rebaja de ratio a 15-20 alumnos aula\n3\ufe0f\u20e3 Contrataci\u00f3n d m\u00e1s profesorado\n4\ufe0f\u20e3 Permiso retribuido por curas https://t.co/GwDydQRGER", "id": "1298960922455822337", "created_at": "2020-08-27T12:29:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El profesorado lleva a\u00f1os asegurando el derecho a una educaci\u00f3n de calidad a pesar de una d\u00e9cada de recortes y precariedad. La debilidad de nuestro sistema educativo se ha evidenciado tambi\u00e9n en esta crisis. Ahora nos toca a pol\u00edticos y gobiernos estar tambi\u00e9n a la altura.", "id": "1298905090145890304", "created_at": "2020-08-27T08:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Finalmente, necesitamos garantizar las v\u00edas de acceso telem\u00e1tico al alumnado que pueda dar positivo durante el curso y un plan colectivo para que ning\u00fan alumno queda excluido del sistema en caso de cierre de un centro o grupo-aula.", "id": "1298905088757501952", "created_at": "2020-08-27T08:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Asimismo, esta coordinaci\u00f3n debe abarcar tambi\u00e9n un plan para la garant\u00eda de suministros higi\u00e9nicos (mascarillas y geles), evitar aglomeraciones escalonando entradas y salidas, horarios de lavado de manos, uso de mascarillas y ventilaci\u00f3n en los espacios educativos.", "id": "1298905087369191424", "created_at": "2020-08-27T08:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La coordinaci\u00f3n entre Ministerio, comunidad educativa y CCAAs debe ser permanente. Proponemos una Mesa de Coordinaci\u00f3n estable para dar respuesta a las necesidades variadas que puedan surgir en cada zona sanitaria. Hay que responder de forma planificada a los posibles rebrotes.", "id": "1298905085997649927", "created_at": "2020-08-27T08:47:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s, el Gobierno Central debe prever ampliar este fondo Covid Educativo si hiciera falta y los gobiernos auton\u00f3micos han de garantizar la \u00f3ptima financiaci\u00f3n de la educaci\u00f3n p\u00fablica para dar respuesta a las necesidades que puedan surgir ante un inicio de curso extraordinario.", "id": "1298905083242000384", "created_at": "2020-08-27T08:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para conseguirlo, es imprescindible que los gobiernos auton\u00f3micos destinen los 2000M\u20ac que ha puesto el gobierno central a su disposici\u00f3n a la contrataci\u00f3n de m\u00e1s profesorado y personal educativo para facilitar los desdoblamientos de espacios pedag\u00f3gicamente bien atendidos.", "id": "1298905081853739016", "created_at": "2020-08-27T08:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00f3lo la rebaja de ratios a 15-20 alumnos por aula y la disposici\u00f3n (por parte de CCAA y Ayuntamientos) de espacios alternativos puede conseguir que se garantice la distancia de seguridad requerida por las autoridades sanitarias como la OMS.", "id": "1298905078473031680", "created_at": "2020-08-27T08:47:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tres medidas son fundamentales para dar respuesta a la pandemia en las aulas: \n1\u20e3Rebajar las ratios a un m\u00e1ximo de entre 15 y 20 alumnos. \n2\u20e3Incrementar el personal educativo.\n3\u20e3Garantizar la higiene sanitaria.", "id": "1298905077068029952", "created_at": "2020-08-27T08:47:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sin coordinaci\u00f3n, el inicio de curso puede ser ca\u00f3tico. En este sentido, la reuni\u00f3n de hoy va por el buen camino. Era imprescindible analizar las consecuencias del final abrupto del curso 2019-2020. Ahora, esta interlocuci\u00f3n debe ampliarse a la Comunidad Educativa.", "id": "1298905074824024065", "created_at": "2020-08-27T08:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Garantizar la vuelta al cole es responsabilidad de los poderes p\u00fablicos. De Gobiernos auton\u00f3micos y central. Familias y centros educativos deben seguir actuando bajo la responsabilidad de los \u00faltimos meses; pero son las administraciones las que deben garantizar un regreso seguro", "id": "1298905073364488192", "created_at": "2020-08-27T08:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La educaci\u00f3n es un derecho b\u00e1sico que garantiza la cohesi\u00f3n social y la igualdad de oportunidades. Las desigualdades que existen en nuestro pa\u00eds provocan que la ense\u00f1anza online no asegure estos objetivos. Volver a las aulas no debe ser una opci\u00f3n, es una obligaci\u00f3n pol\u00edtica.", "id": "1298905071942619136", "created_at": "2020-08-27T08:47:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u23e9 Esta ma\u00f1ana, los ministerios de Educaci\u00f3n y Sanidad se re\u00fanen con las CCAAs para abordar el inicio escolar. Durante las \u00faltimas semanas, se ha generado mucha confusi\u00f3n entorno a las medidas necesarias para garantizar una vuelta al cole segura. Abro hilo \ud83d\udc47", "id": "1298905069799329793", "created_at": "2020-08-27T08:47:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Barcelona ha fet els deures i ofereix  espais municipals per \u00fas educatiu per garantir ventilaci\u00f3 i dist\u00e0ncia de seguretat\n\nAra cal que Generalitat faci servir el fons Covid Educatiu de l\u2019estat per contractar m\u00e9s professorat per poder rebaixar les r\u00e0tios \ud83d\udc49 https://t.co/2MXfOv2L0p", "id": "1298668000854376454", "created_at": "2020-08-26T17:05:54.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Como docente, comparto la preocupaci\u00f3n y la indignaci\u00f3n de la comunidad eductiva ante la vuelta al cole.\n\nAqu\u00ed algunas propuestas \ud83d\udc47 https://t.co/9WByasXnzX", "id": "1298558214452248577", "created_at": "2020-08-26T09:49:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Paluzie hauria de retirar aquestes paraules i demanar disculpes. La UB i la UAB s\u00f3n dos pilars fonamentals de la ci\u00e8ncia i del coneixement del pa\u00eds. Atacar-les \u00e9s atacar Catalunya en un moment on la investigaci\u00f3 \u00e9s m\u00e9s fonamental que mai https://t.co/NetlfI6H1s", "id": "1298530667534454784", "created_at": "2020-08-26T08:00:11.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "ABC (5/06/2020): \"Los desahucios de vivienda habitual crecen por primera vez en 5 a\u00f1os\"\n\nEl Pa\u00eds (29/01/2020): \"El precio medio de alquiler en Espa\u00f1a supera el m\u00e1ximo de la burbuja\"\n\nPero hay que odiar a los \"okupas\" y no a los fondos buitre \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Y18s7ES2u4", "id": "1298174237472174080", "created_at": "2020-08-25T08:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3El futur passa per donar forma a la plurinacionalitat i en bastir aliances republicanes amb la resta de pobles de l\u2019estat. \n\nUs recomano molt aquesta entrevista al @XavierDomenechs \ud83d\udc47 https://t.co/0dWMcaYXMJ", "id": "1298157379121557509", "created_at": "2020-08-25T07:16:52.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Hola, @elmundoes. Sigo buscando esta noticia en vuestra portada de hoy, pero no hay manera.\n\n\u00bfMe ayud\u00e1is? https://t.co/zHZVq0b62d", "id": "1297822910460174337", "created_at": "2020-08-24T09:07:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El rei corrupte fugat i la Fiscalia Anticorrupci\u00f3 posant la lupa en la mobilitzaci\u00f3 de l'1-O. El m\u00f3n al rev\u00e9s.\n\nTota la solidaritat, @cupnacional. https://t.co/BhupeKy5tX", "id": "1297806262403571713", "created_at": "2020-08-24T08:01:39.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "La @jessicaalbiach ha demostrat avui per qu\u00e8 Catalunya necessita una presidenta. Posa les cures al centre, parla amb voluntat de construir futur i pensa en tot el pa\u00eds sense deixar ning\u00fa enrere\n\n\u00c9s un honor sentir-se representat per alg\u00fa amb les coses clares i honesta #albiachTV3 https://t.co/DqtAR4JxIS", "id": "1297653862975901696", "created_at": "2020-08-23T21:56:04.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Decepci\u00f3n. El congreso debe ser una instituci\u00f3n que reclame transparencia al resto de instituciones. No que la esconda. Con esa voluntad UP-ECP hemos votado a favor.\n\nCalvo y la Casa Real deben dar explicaciones o se agravar\u00e1 la ya vergonzante huida del em\u00e9rito https://t.co/mSVCZOO5zU", "id": "1296802037145927685", "created_at": "2020-08-21T13:31:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay prensa que quiere culpabilizar a familias o profesorado de la incertidumbre ante la vuelta al cole\n\nQue no confundan. La responsabilidad es de las administraciones. Son los gobiernos quienes deben garantizar rebaja de ratios y material higi\u00e9nico. Y eso se hace con recursos \ud83d\udc47 https://t.co/rYnklx8hSP", "id": "1296408539704041472", "created_at": "2020-08-20T11:27:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc9cMartina, estamos contigo. Su odio es el mejor ejemplo de que nos tienen miedo por las pol\u00edticas pensando en la gente que aplicamos. \n\nMuchos besos, compa\u00f1era \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/SH5mdfnHle", "id": "1296398208915120128", "created_at": "2020-08-20T10:46:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fOye, @Tonicanto1, despu\u00e9s de crear y difundir bulos contra el catal\u00e1n y la escuela p\u00fablica en Catalunya, ahora lo haces contra dem\u00f3cratas como @ensanro? \n\nEn pol\u00edtica sobran crispadores como t\u00fa y faltan quienes sepan construir puentes. Te tocar\u00eda ya hacerte un Albert Rivera https://t.co/pN2CG6RP0U", "id": "1296397892891148291", "created_at": "2020-08-20T10:45:18.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T09:09:53.000Z", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb La vuelta a las aulas debe ser una prioridad. La escuela es un derecho esencial para garantizar la cohesi\u00f3n social.\n\nPor eso, pedimos que el fondo educativo Covid-19 se destine a contratar m\u00e1s profesorado en los centros p\u00fablicos. Hay que garantizar ratios reducidas\ud83d\udc47 https://t.co/CU7igCeRIW", "id": "1296011491741773827"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T09:01:38.000Z", "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\ude18\u00a1Qu\u00e9 buena eres @ItziarCastro! \n\nLes recomiendo tu escena en Vis a Vis a los cobardes que usan como \u00fanico argumento en su cr\u00edtica el f\u00edsico. No hace falta que nos recuerden cada d\u00eda que estamos gordos en esta selva de tuiter. Adem\u00e1s de quilos de m\u00e1s, tambi\u00e9n tenemos ojos \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/yGyxjBJEV6", "id": "1296009419172478981"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-08-18T19:32:03.000Z", "text": "\u203c\ufe0fIntolerable. Una \u201crazia\u201d hom\u00f2foba a Sitges. Un clar delicte d\u2019odi contra la llibertat sexual. \n\n\ud83c\udf08 Cal que el govern de la Generalitat es personi com a acusaci\u00f3 contra els agressors. La lluita contra la homof\u00f2bia \u00e9s cosa de totes, especialment de les administracions p\u00fabliques https://t.co/xEQVeq4ZMP", "id": "1295805681031876612"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T16:16:32.000Z", "text": "\u203c\ufe0fCuando los pilares del r\u00e9gimen salen a reflotarlo es porque los cimientos se empiezan a tambalear. \n\n\ud83d\uddf3 Hace falta transparencia, explicaciones p\u00fablicas y elecci\u00f3n democr\u00e1tica del jefe del estado. No hay otra salida digna https://t.co/LKDa6gI56b", "id": "1295756477882347527"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T11:16:53.000Z", "text": "\ud83d\udc9cLo mataron por rojo, por maric\u00f3n y por republicano. Pero les gan\u00f3. Porque su obra, su memoria y los valores que representa se mantendr\u00e1n vivos para siempre.\n\n\u270aHoy que el fascismo vuelve a campar a sus anchas, hay que lorquear m\u00e1s que nunca. Lorca eterno https://t.co/bHsFdpxxCj", "id": "1295681067517698050"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T18:31:44.000Z", "text": "\u274cEsto tiene un nombre: fascismo.\nUnos responsables: la ultraderecha.\nY una intencion: cansar al proyecto y tumbar al gobierno.\n\nNo saben que no podr\u00e1n con nosotras. Que asuman que gobernamos para la gente.\n\n\ud83d\udc9cToda la solidaridad con @PabloIglesias  e @IreneMontero https://t.co/waMkyEzV3T", "id": "1295428114055667715"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T15:32:36.000Z", "text": "Dicen que el ladr\u00f3n siempre vuelve al lugar del crimen. Pues eso.", "id": "1295383030664765440"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-08-17T10:49:59.000Z", "text": "Tres anys despr\u00e9s seguim recordant les v\u00edctimes i agraint la resposta ciutadana d\u2019una Barcelona que va deixar clar que no tenim por.\n\nLa por es combat amb solidaritat i generositat #17A https://t.co/zBoBcE7MjR", "id": "1295311909877682177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T19:27:02.000Z", "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fLo de #Madrid16A es una falta de respeto a todos los sanitarios que se han jugado la vida por nosotros y a las millares de v\u00edctimas del virus.\n\n\ud83d\udc9cGracias a los que siguen cumpliendo las recomendaciones. Distancia, mascarilla y lavado de manos. Sigamos siendo responsables!", "id": "1295079639824687105"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-08-13T19:40:38.000Z", "text": "\u274cEl conseller no pot traspassar la responsabilitat a equips docents. \u00c9s una irresponsabilitat m\u00e9s.\n\nResponsabilitat c\u00edvica, tota. De docents i de tothom. Per\u00f2 el departament d\u2019ensenyament \u00e9s l\u2019administraci\u00f3 competent i responsable en garantir la seguretat. No confongui, Bargall\u00f3 https://t.co/kHLsDzh37d", "id": "1293995898062741508"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-08-11T18:10:47.000Z", "text": "M\u00edriam, la magnitud del cinisme \u00e9s recordar que la llei que impedeix l\u2019endeutament avui necessari de les entitats locals la vau aprovar vosaltres amb el PP. \n\nT\u2019ho passo per si amb tant canvi de nom com porteu se t\u2019ha oblidat \ud83d\udc49 https://t.co/bzBpHbMOuc https://t.co/N2Mk4jHQcb", "id": "1293248510784135172"}]