[{"lang": "es", "id": "1375375765349531652", "created_at": "2021-03-26T09:15:10.000Z", "text": "\ud83d\udd34 El acoso es violencia. \u200b\n\ud83d\udd34 El acecho es violencia. \u200b\n\ud83d\udd34 Las amenazas son violencia\u200b\n\ud83d\udd34 La divulgaci\u00f3n de fotos \u00edntimas sin consentimiento es violencia. \u200b\n\n\u00a1En el #D\u00edaNaranja y todos los d\u00edas levantemos la voz contra todo tipo de violencia! #ViolenciaDigital #Ciberviolencia https://t.co/XN1DKMEQyH"}, {"lang": "es", "id": "1375001604315734016", "created_at": "2021-03-25T08:28:23.000Z", "text": "El Supremo afirma que el impago de la pensi\u00f3n alimenticia es una forma de \u00abviolencia econ\u00f3mica\u00bb \n\nViolencia de g\u00e9nero econ\u00f3mica: maltratadores que 'asfixian' a trav\u00e9s del impago de la pensi\u00f3n de sus hijos.\n\n#ViolenciaMachista\nhttps://t.co/FitNoWp08a"}, {"lang": "es", "id": "1374829312109592578", "created_at": "2021-03-24T21:03:45.000Z", "text": "Un gran ejemplo de sensatez en medio de tantos ruidos y caos. #\u00c1ngelGabilondo, es un pol\u00edtico  que huye de los insultos y de los extremismos pq no soluciona los grandes problemas que enfrenta la ciudadan\u00eda en general y la madrile\u00f1a en particular. #GabilondoPresidente \n#Gabilondo https://t.co/2W2abQcNOb"}, {"lang": "es", "id": "1374807135599665155", "created_at": "2021-03-24T19:35:38.000Z", "text": "Comparto mi art\u00edculo en el @ElHuffPost \n\n\u274eNo somos todos iguales: la antipol\u00edtica\n\n\u274eEl verdadero debate es elegir entre la libertad en igualdad para todos y la degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica que representa la derecha.\n\n@gpscongreso https://t.co/MbnwBdXuOn"}, {"lang": "es", "id": "1374089559949070349", "created_at": "2021-03-22T20:04:15.000Z", "text": "Gracias a las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros por invitarme a participar en este encuentro sobre la Ley de Igualdad de Trato y No Discriminaci\u00f3n. \n\nHa sido un lujo poder comprobar la fuerza y la sensibilidad de nuestro partido desde el @PSOE_Chamartin \u2764\ud83c\udf39\n#LeyZerolo \n@gpscongreso https://t.co/G4Yw3lcEeD"}, {"lang": "es", "id": "1374086101372174344", "created_at": "2021-03-22T19:50:30.000Z", "text": "Esta espiral del insulto de la derecha como \u00fanico recurso para confrontar no es pol\u00edtica, es propio de la mediocridad y el gamberreo de los machistas.\n\nTodo mi apoyo a la Ministra @Yolanda_Diaz_ https://t.co/kCMgroH8HS"}, {"lang": "es", "id": "1374043654743076866", "created_at": "2021-03-22T17:01:50.000Z", "text": "M\u00e1s de 11.000 mujeres sufrieron violencia machista en Sevilla desde 2015.\n\nMientras tanto, la ultraderecha sigue negando la #ViolenciaDeG\u00e9nero  \n#BastaYa\nhttps://t.co/yRM0ZMTqcr v\u00eda @diariosevilla"}, {"lang": "es", "id": "1373609938463903748", "created_at": "2021-03-21T12:18:24.000Z", "text": "El 40% de los espa\u00f1oles les molestar\u00eda bastante tener como vecinos a gitanos.\n\n1 de cada 4 espa\u00f1oles no le gustar\u00eda q sus hij@s estuvieran en la misma clase donde hay ni\u00f1@s gitan@s.\n\nLa poblaci\u00f3n gitana, las m\u00e1s discriminadas en Europa y Espa\u00f1a #LeyZerolo #21M\n#DiaContraelRacismo https://t.co/qrjUCz4LYB"}, {"lang": "es", "id": "1373402436942106627", "created_at": "2021-03-20T22:33:52.000Z", "text": "El impacto del #racismo ha sido devastador para la humanidad: la justificaci\u00f3n para violar los dechos humanos como la esclavitud, el colonialismo, el apartheid, las esterilizaciones forzadas y la aniquilaci\u00f3n de los pueblos.\n\nEl RACISMO sigue vivo y hay que ponerle fin.\n#21Marzo https://t.co/XQoFJpvIJ6"}, {"lang": "es", "id": "1372586368552042497", "created_at": "2021-03-18T16:31:06.000Z", "text": "\ud83c\udf39La #LeydeEutanasia es una demanda hist\u00f3rica de la sociedad que por fin es realidad.\n\n\ud83c\udf0eEl 5\u00b0pa\u00eds del mundo qe regula este derecho esencial a morir en paz y libertad.\n\n\ud83d\udd6fEn memoria de todas las personas qe lucharon sin aliento por una #MuerteDigna.\nEl derecho a morir humanamente https://t.co/x3wIp3teAY"}, {"lang": "es", "id": "1372271322550706177", "created_at": "2021-03-17T19:39:13.000Z", "text": "\ud83c\udf39\ud83c\udfdb\ufe0f El @gpscongreso registramos una iniciativa con UP, ERC y C's para crear la subcomisi\u00f3n del Pacto de Estado contra el #antigitanismo.\n\nDespu\u00e9s de a\u00f1os d democracia,\ndamos un paso grande.\n\nUna iniciativa heredada del trabajo de los movimientos sociales.\nhttps://t.co/m68uycUXwr https://t.co/2rYW1sKsh7"}, {"lang": "es", "id": "1370398400500400129", "created_at": "2021-03-12T15:36:54.000Z", "text": "Hoy, el Gobierno da un paso m\u00e1s en la red de protecci\u00f3n que han desplegando para sostener el tejido productivo. \nSe Movilizan 11.000 M\u20ac con los que se refuerzan a aut\u00f3nomos y empresas que son viables, para que puedan retomar su actividad y encarar con certezas la recuperaci\u00f3n. https://t.co/BzwDD0dwTB"}, {"lang": "es", "id": "1370392435554201601", "created_at": "2021-03-12T15:13:11.000Z", "text": "Qu\u00e9 caos \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Sshq5z756U"}, {"lang": "es", "id": "1369989741949632512", "created_at": "2021-03-11T12:33:02.000Z", "text": "Grande @lidiaguinart \ud83c\udfdb\n\nNo se equivoquen: al feminismo no se le borra con insultos, negacionismo ni brocha gorda. Somos todas las mujeres que quer\u00e9is borrar.\n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/2Cf3D15il9"}, {"lang": "und", "id": "1369659654876368898", "created_at": "2021-03-10T14:41:23.000Z", "text": "Bravaaaa @susana_ros \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u2764\u2764\u2764 https://t.co/fQwZAPIRMb"}, {"lang": "es", "id": "1369573325983342594", "created_at": "2021-03-10T08:58:21.000Z", "text": "Comparto mi art\u00edculo hoy en @ElHuffPost \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n\ud83d\uddde\"Derribando techos de hormig\u00f3n\"\n\n\ud83d\udc9c \"Mantengamos nuestra voz levantada reclamando m\u00e1s feminismo hasta alcanzar un mundo libre de machismo. No hay m\u00e1s victoria que la igualdad real\u201d \n\ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\ud83d\udfe9\n@gpscongreso \u2698 https://t.co/zq83TPuBYO"}, {"lang": "pt", "id": "1369355676133244938", "created_at": "2021-03-09T18:33:29.000Z", "text": "Bravo  @AnguitaOmar \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/eRj1LXQ1hK"}, {"lang": "es", "id": "1368885025375195137", "created_at": "2021-03-08T11:23:17.000Z", "text": "El feminismo lo atreviesa todo. Mujeres q sufren m\u00faltiples discriminaciones por razones de etnia, clase, nacionales, sexuales, por discapacidad,etc.\n\nLa superposici\u00f3n opresiva q multiplica la desigualdad. \n\nEl feminismo\u00a0interseccionalidad, sigue siendo un desaf\u00edo urgente.\n#8Marzo https://t.co/VkSklYMuVm"}, {"lang": "es", "id": "1368822923063156744", "created_at": "2021-03-08T07:16:31.000Z", "text": "EL FEMINISMO ES IMPARABLE. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA:\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\n\n\ud83d\udce2VIVA LA LUCHA DE LAS MUJERES. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cVIVA EL 8 DE MARZO.\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\n\u00a1OPRE ROMNIA!\n\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9a\n\n#8Marzo \n#8Marzo2021 \n#8MImprescindible https://t.co/rO2uQ2xkfy"}, {"lang": "es", "id": "1368523957180203010", "created_at": "2021-03-07T11:28:31.000Z", "text": "\u2698Las mujeres no deben pedir perd\u00f3n por sus \u00e9xitos. Y no vamos a pedir permiso.\n\ud83d\udde3 @sanchezcastejon\n\n\u2764No dejemos de avanzar nunca de forma unida.\n\n\ud83d\udc9cViva el #8Marzo \n\n#FeminismoConMemoria \n#feminismo #8M https://t.co/KaN9MuSNzf"}, {"lang": "es", "id": "1368520203651457031", "created_at": "2021-03-07T11:13:37.000Z", "text": "La peor injusticia es el olvido.\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n@sanchezcastejon \nNo hay cambio sin las mujeres.\n\u2698Somos el partido de los derechos de las mujeres y los impulsores de las grandes transformaciones en nuestro pa\u00eds por la igualdad entre mujeres y hombres.\n\n#FeminismoConMemoria \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n#feminismo https://t.co/0qQ29y2iSr"}, {"lang": "es", "id": "1367578171256827904", "created_at": "2021-03-04T20:50:19.000Z", "text": "Como dec\u00eda \u00e9l:\n\"El prestigio de la cultura gitana debe ser restaurado y recuperado en una Europa que cada vez discrimina m\u00e1s a los\u00a0rrom\u00e0\".\n\nSu legado y sabidur\u00eda quedar\u00e1 y nuestro afecto estar\u00e1 siempre vivo en la memoria de nuestro coraz\u00f3n. \n\n\u00a1Latcho drom, Maestro!\n(Buen viaje) https://t.co/xLXzg6l95v"}, {"lang": "es", "id": "1367578165519003658", "created_at": "2021-03-04T20:50:17.000Z", "text": "Un pueblo con hambre de conocimiento y memoria se siente hu\u00e9rfano cuando un sabio se marcha. As\u00ed me siento hoy. Marcel Corthuiade -Doctor de historia, lengua y civilizaci\u00f3n roman\u00ed de la universidad de la Sorbonne de Par\u00eds- Una eminencia dedicado a dotar de prestigio ntra historia https://t.co/iQbSSID278"}, {"lang": "es", "id": "1367177660535816194", "created_at": "2021-03-03T18:18:49.000Z", "text": "Gracias @MujerMalditaRNE por difundir la historia de esta gitana polaca. \nAlfreda Markowska, ocupa un lugar especial entre las hero\u00ednas que batallaron contra los nazis logrando salvar a muchos ni\u00f1os jud\u00edos y gitanos de aquel infierno. \nEscuchar su historia es un acto de justicia. https://t.co/3P7wFDxBqr"}, {"lang": "es", "id": "1366724919833280513", "created_at": "2021-03-02T12:19:48.000Z", "text": "A la espera de confirmaci\u00f3n, hoy otra mujer ha sido v\u00edctima de #ViolenciaMachista, esta vez en Torrej\u00f3n de Ardoz. Mi solidaridad con su familia y mi deseo de que luchemos todos y todas para erradicar este mal de nuestra sociedad. \n#MachismoMata #StopMachismo\n#ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"lang": "es", "id": "1365818455795113985", "created_at": "2021-02-28T00:17:50.000Z", "text": "As\u00ed luce Sevilla\u2764\n\nLa Torre del Oro iluminada con la bandera andaluza.\n\n\ud83d\udfe9\u2b1c\ud83d\udfe9\n\n#OrgulloAndaluz \n#28Feb \n#Sevilla https://t.co/fqasN59RQY"}, {"lang": "es", "id": "1365791781351219210", "created_at": "2021-02-27T22:31:50.000Z", "text": "El libro, aunque lo llamo gitano, es el poema de #Andalucia\n\n\u201cEl\u00a0gitano es lo m\u00e1s elevado, lo m\u00e1s profundo, m\u00e1s aristocr\u00e1tico de mi pa\u00eds, lo m\u00e1s representativo de su modo y el que guarda el ascua, la sangre y el alfabeto de la verdad andaluza y universal\u201d\n\nGarc\u00eda Lorca \n#28Feb https://t.co/I74k9qk9gD"}, {"lang": "es", "id": "1365785338195623939", "created_at": "2021-02-27T22:06:14.000Z", "text": "CANTO A ANDALUC\u00cdA\nMachado\n\nC\u00e1diz, salada claridad, Granada,\n\nAgua oculta que llora,\n\nRomana y mora, C\u00f3rdoba callada,\n\nM\u00e1laga, cantaora,\n\nAlmer\u00eda, dorada.\n\nPlateado, Ja\u00e9n. Huelva, la orilla\n\nDe las tres carabelas.\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Y Sevilla.\n\nPOR ANDALUC\u00cdA LIBRE \n#28Feb \ud83c\uddf3\ud83c\uddec https://t.co/2cUODbbKM0"}, {"lang": "es", "id": "1365330971571216384", "created_at": "2021-02-26T16:00:44.000Z", "text": "INACEPTABLE!! EL #antigitanismo no se puede aceptar en nuestra sociedad y menos fomentarse desde un cargo p\u00fablico.\nEl discurso del odio y discriminatorio no tiene cabida en ntra democracia. \nEspero que le hagan dimitir.\n@JuanMa_Moreno @populares @ppandaluz \n@AytoJaen \n#LeyZerolo https://t.co/fwcVHE3Mv4"}, {"lang": "es", "id": "1365277981934039040", "created_at": "2021-02-26T12:30:11.000Z", "text": "Un gran honor formar parte del Comit\u00e9 de Personas Expertas del Observatorio sobre Feminismo y Discapacidad, impulsado por @FCermiMujeres. \n\nUna distinci\u00f3n que me honra compartir con personalidades tan potentes que nutren el debate #feminista contempor\u00e1neo desde la discapacidad. https://t.co/mhbjOBiCS7"}, {"lang": "es", "id": "1364689267855945729", "created_at": "2021-02-24T21:30:50.000Z", "text": "Las Medallas de Andaluc\u00eda dejan sin premio individual a una mujer por primera vez en 30 a\u00f1os.\n\nEl @ParlamentoAnd permite colocar una bandera falangista y la equipara con las banderas LGTBI y del Pueblo Gitano.\n\nEsta es la nefasta alianza con la ultraderecha.\n#Andaluc\u00eda \n#28Feb https://t.co/PoS48i7Qm3"}, {"lang": "und", "id": "1364654642962038793", "created_at": "2021-02-24T19:13:15.000Z", "text": "Bravaaaa @Adrilastra \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/n8Im96FuYC"}, {"lang": "es", "id": "1364496834689957888", "created_at": "2021-02-24T08:46:11.000Z", "text": "Mi art\u00edculo hoy en @ElHuffPost\n\n\ud83d\uddde\"Los derechos no se discuten: se defienden y se conquistan\".\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddbd#LeyZerolo\n\n\u2b55Espa\u00f1a ten\u00eda una deuda pendiente.\n\n\u2b55No es el momento de ser neutrales, es el momento de dar una respuesta firme\u00a0.\n@gpscongreso @PSOE https://t.co/tMIT3FwYRO"}, {"lang": "es", "id": "1364271637588291585", "created_at": "2021-02-23T17:51:19.000Z", "text": "Impresionante intervenci\u00f3n. Me he emocionado mucho escuchando a mi compa\u00f1era @lidiaguinart nombrando a todas las v\u00edctimas asesinadas por #ViolenciaDeG\u00e9nero\n#NiUnaMenos \n\ud83d\udc9c\u2698 https://t.co/8UrfS6Dv5M"}, {"lang": "es", "id": "1364269081742958599", "created_at": "2021-02-23T17:41:10.000Z", "text": "Brava @PiliCancela \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffeUna gran mujer de la que me siento muy orgullosa de ser su amiga y compa\u00f1era \u2698\ud83d\udc9c https://t.co/wEegpaoAE8"}, {"lang": "es", "id": "1363774072023371782", "created_at": "2021-02-22T08:54:11.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbbMuchas mujeres en el mundo contin\u00faan rezagadas en t\u00e9rminos de participaci\u00f3n y de remuneraci\u00f3n.\n\nEl @PSOE muestra su compromiso para acabar con la brecha retributiva que es la suma de las discriminaciones que sufren las mujeres\ud83d\udc9c\n\n\u2698#IgualdadSalarial\n#AcabemosConLaDesigualdad https://t.co/tx23GKB0TK"}, {"lang": "es", "id": "1363768138077208577", "created_at": "2021-02-22T08:30:36.000Z", "text": "La brecha salarial contin\u00faa siendo una realidad en Espa\u00f1a. Lejos de estrecharse,\u00a0la diferencia entre los salarios de hombres y mujeres se ha ensanchado durante el \u00faltimo a\u00f1o\u00a0y, de seguir a este ritmo,\u00a0har\u00e1n falta 121 a\u00f1os para alcanzar la igualdad real.\n\nhttps://t.co/VEBin8XQBP"}, {"lang": "es", "id": "1363606101552472067", "created_at": "2021-02-21T21:46:43.000Z", "text": "\"No teng\u00e1is miedo, no odi\u00e9is. El odio no conduce a nada, al rev\u00e9s\".\n\nGracias, Pau Don\u00e9s. #EsoQueTuMeDas"}, {"lang": "es", "id": "1363437853242494977", "created_at": "2021-02-21T10:38:10.000Z", "text": "Excelente art\u00edculo de, Mar\u00eda Guijarro @Maritxu30\n\n\ud83c\udf0d \"El sufrimiento es universal y el miedo compartido\"\n@gpscongreso \u2764 https://t.co/ePbxwZYC4a"}, {"lang": "es", "id": "1363244304085504009", "created_at": "2021-02-20T21:49:04.000Z", "text": "Art\u00edculo de @lidiaguinart\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\n\"Ahora que tanto se reclama la mejora de la calidad democr\u00e1tica del pa\u00eds\u2013pese a ser reconocido por organismos internacionales como una de las mejores democracias del mundo\u2013qu\u00e9 mejor contribuci\u00f3n que una\u00a0ley garante del derecho antidiscriminatorio\" https://t.co/zzdh0N0tfp"}, {"lang": "es", "id": "1363142287547596801", "created_at": "2021-02-20T15:03:41.000Z", "text": "Esto es inadmisible. Hay que tener la mente muy retorcida para llegar a este extremo tan mezquino. \n\nTodo mi apoyo y afecto a la Vicepresidenta1\u00b0, Carmen Calvo. \n\nTodas y todos estamos contigo.\n@carmencalvo_ \n\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2764 https://t.co/VAOl9gNF6J"}, {"lang": "es", "id": "1361837431222321156", "created_at": "2021-02-17T00:38:39.000Z", "text": "Grande nuestra portavoz de igualdad @lauraberja86.\nOrgullosa de esa fuerza feminista y socialista.\n\n\u00a1Ni un paso atr\u00e1s!\n\ud83d\udc9c https://t.co/o2qPCU2O0s"}, {"lang": "es", "id": "1361079623077879810", "created_at": "2021-02-14T22:27:24.000Z", "text": "Enhorabuena por la Victoria de @salvadorilla y de todos los @socialistes_cat, el gran triunfador de estas elecciones en #Cataluna14F.\n\nHoy ha vuelto la #Cataluna del di\u00e1logo y el encuentro. Lo q siempre ha sido y ser\u00e1.\nEl cambio ha llegado. El cambio es imparable.\n#IllaPresident https://t.co/b0i7mUC2UJ"}, {"lang": "es", "id": "1360289384604594176", "created_at": "2021-02-12T18:07:16.000Z", "text": "Por fin tengo en mis manos \"Voces color canela\", una novela de Lola Cabrillana, que te muestra como es el sentir del otro lado del rachazo.\n \nDeseando leerte y disfrutar de esta obra que, estoy segura, te pellizcar\u00e1 el \u2764. \nMil gracias! @de_infantil https://t.co/lqdJhS0qUi"}, {"lang": "es", "id": "1360023874759491584", "created_at": "2021-02-12T00:32:14.000Z", "text": "Sofia Koval\u00e9vskaya,\u00a0fue Matem\u00e1tica y la primera mujer en obtener plaza como profesora universitaria en Europa. \n\nFue rechazada en varias universidades antes de lograrlo.\n\nLa educaci\u00f3n, estaba bajo el dominio de los hombres.\n\nERA GITANA \n\n#DiaMujeryNinaenCiencia\n#WomenInScienceDay https://t.co/EI9wBQy9zI"}, {"lang": "es", "id": "1360006077186793474", "created_at": "2021-02-11T23:21:31.000Z", "text": "Grande!\n\ud83d\udde3@salvadorilla:  \n\n#Catalu\u00f1a tiene que avanzar, que moverse, les propongo una imagen de futuro construida entre todos, de sanidad p\u00fablica, de empleo, de reencuentro, la \u00faltima palabra en democracia la tienen ustedes\".\n\u2698\n#L6ElDebat\n#ImparableIlla \n@socialistes_cat https://t.co/sHW5zsdj28"}, {"lang": "es", "id": "1360000101238857743", "created_at": "2021-02-11T22:57:46.000Z", "text": "\ud83d\udde8\ufe0f@salvadorilla:\n\n\"Conmigo de presidente habr\u00e1 solo un presupuesto, no el de Catalunya y el de Waterloo.\n\n\ud83d\udc49He ofrecido un plan de reencuentro que consiste en DIALOGAR DENTRO DE LA LEY.\n\n\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 en contra de dialogar?\".\n\n#ImparableIlla\n#L6ElDebat https://t.co/t8AZ5IiF10"}, {"lang": "es", "id": "1359285721874505728", "created_at": "2021-02-09T23:39:05.000Z", "text": "El Gobierno @sanchezcastejon aprueba la compra de 175.000 ordenadores con conectividad para alumnos vulnerables de #Andaluc\u00eda.\n\n\u2b55 Licitaci\u00f3n por 100M\u20ac que facilitar\u00e1 la educaci\u00f3n digital, tanto en el hogar como presencial.\n\n\u2b55Erradicar la brecha social tecnol\u00f3gica en educaci\u00f3n. https://t.co/XhOEmNlHmr"}, {"lang": "es", "id": "1359168211804160009", "created_at": "2021-02-09T15:52:08.000Z", "text": "El \u2066@gpscongreso\u2069 llevar\u00e1 la semana q viene al Pleno del \u2066\u2066@Congreso_Es\u2069 el Proyecto de Ley de #IgualdadDeTrato y No Discriminaci\u00f3n. Una poderosa herramienta de cohesi\u00f3n social que va a permitir garantizar el derecho antidiscriminatorio.\n \n\ud83c\udf39 Se da un paso m\u00e1s\n \n#LeyZerolo https://t.co/GszxulBMCE"}, {"lang": "es", "id": "1358792487717003264", "created_at": "2021-02-08T14:59:08.000Z", "text": "Gracias a la gran @ArteagaMar y a todo el equipo de @SolidariosTV por darnos voz desde @canalsur en defensa de la igualdad y la justicia social que se merece #Andalucia y nuestro pa\u00eds.\n\"Gitanas visibles, mujeres invencibles\" @fakaligitanas https://t.co/xKfo09SGMd @CSurNoticias"}, {"lang": "es", "id": "1358133267506081795", "created_at": "2021-02-06T19:19:38.000Z", "text": "Un privilegio compartir espacio con: la Alcaldesa de Sant Boi, @LluisaMoretSabi, la candidata a la lista del Parlament de Catalunya @MariaRubiaBCN,\n@socialistes_cat, @carlosfh_1996, procurador del @PSOE_CyL y Juan de Dios Ram\u00edrez @unionromani\n\u2764\u2698\n#PresidentIlla \n#TornaCatalunya https://t.co/rSfNqmIUov"}, {"lang": "es", "id": "1357996315716837377", "created_at": "2021-02-06T10:15:26.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de #ToleranciaCero con la #MutilacionGenitalFemenina\n\nMi rotundo rechazo a esta agresi\u00f3n que sufren millones de mujeres y ni\u00f1as en todo el mundo. \n\nNiguna pr\u00e1ctica tradicional puede estar por encima de los #DerechosHumanos. https://t.co/q5mMpfYlrc"}, {"lang": "es", "id": "1357347758558990343", "created_at": "2021-02-04T15:18:18.000Z", "text": "Lamentable https://t.co/IHSZcEeV33"}, {"lang": "es", "id": "1356314036061745157", "created_at": "2021-02-01T18:50:39.000Z", "text": "Gran encuentro con @carmencalvo_ \ud83d\udc9c\n\nLa Gran Agenda del Estado es la liberaci\u00f3n de las mujeres.\nDel @PSOE han salido todas las leyes feministas.\n\nEl socialismo hunde sus ra\u00edces en el feminismo.\n\nLa agenda feminista tiene una potencia imparable.\n#feminismo\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/CpGFZp9ieM"}, {"lang": "es", "id": "1356301270349467650", "created_at": "2021-02-01T17:59:56.000Z", "text": "La Gran Agenda del Estado es la liberaci\u00f3n de las mujeres.\nDel @PSOE han salido todas las leyes feministas.\n\nEl socialismo hunde sus ra\u00edces en el socialismo.\n\nLa agenda feminista tiene una potencia de influencia imparable.\n\n\ud83d\udc9c @carmencalvo_ \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/i6rdoEQHtG"}, {"lang": "es", "id": "1356169957260861440", "created_at": "2021-02-01T09:18:08.000Z", "text": "Miembros de Vox se enfrentan a un largo cat\u00e1logo de condenas y de investigaciones judiciales abiertas.\n\nDelitos de odio, estafa, violencia de g\u00e9nero, abusos sexuales, agresiones, vandalismo .... As\u00ed, largo y variado, es el cat\u00e1logo de delitos.\nhttps://t.co/28usep2qnP"}, {"lang": "es", "id": "1356036088511533059", "created_at": "2021-02-01T00:26:12.000Z", "text": "A los odiadores les resulta una provocaci\u00f3n que la juventud #gitana luche y sea cada vez m\u00e1s visibles. \nLes fastidian las noticias que destruyan estereotipos, pq\npara el racismo no hay mayor fracaso que el avance y la igualdad de las minor\u00edas.\nOrgullosa de est\u00e1 fuerza imparable! https://t.co/KCBxqaGhPG"}, {"lang": "es", "id": "1355624977492561923", "created_at": "2021-01-30T21:12:35.000Z", "text": "Barack Obama nos advierte en informe semana de @TVE_1 de los populismos de derechas y cita a Espa\u00f1a como uno de los pa\u00edses con m\u00e1s riesgos. \n\nBarack Obama: \u201cGracias a la democracia, Trump no logr\u00f3 el 100% de lo que quer\u00eda\u201d via @el_pais https://t.co/CxVadMaEsZ"}, {"lang": "es", "id": "1355621771198799873", "created_at": "2021-01-30T20:59:51.000Z", "text": "Los ataques racistas no son hechos aislados, es estructural y no mengua. \nTodo mi apoyo y cari\u00f1o a una gran mujer como es @jalloul_hana. \nHay que seguir combatiendo el odio y sacarlo de nuestra sociedad y de nuestras instituciones. https://t.co/HksUk5tYw7"}]