[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:48:42.000Z", "text": "Las mujeres tienen un peso decisivo en el Gobierno de Espa\u00f1a. Desde hoy ser\u00e1n mayor\u00eda en el Ejecutivo que contar\u00e1, por primera vez, con cuatro mujeres vicepresidentas. Mi agradecimiento a @NadiaCalvino, @Yolanda_Diaz_ e @IoneBelarra por haber aceptado sus nuevas responsabilidades https://t.co/GkN2PQLcRr", "id": "1376939452518514688"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:18:12.000Z", "text": "Agradezco a @PabloIglesias su trabajo en la @VSocialGob. En este tiempo, la pandemia nos ha hecho enfrentarnos a un enorme reto. Desde las diferentes visiones de nuestros partidos, en el Gobierno de coalici\u00f3n ha prevalecido la unidad, la responsabilidad y el inter\u00e9s general. https://t.co/Orp2MANBxt", "id": "1376931777512669187"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T13:25:52.000Z", "text": "Iniciamos los tr\u00e1mites para modificar la #LeyCiencia. Es un \u00e1rea clave para el bienestar social y la pandemia ha vuelto a demostrarlo. Hay que recuperar el tiempo perdido y dar a nuestros investigadores estabilidad y los medios necesarios para desempe\u00f1ar con garant\u00edas su labor. https://t.co/LARSveUyvg", "id": "1376888408849719301"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:50:08.000Z", "text": "El #COVID19 est\u00e1 causando estragos en las econom\u00edas de los pa\u00edses en desarrollo, aumentando los niveles de pobreza y desigualdad. Debemos actuar para aliviar los problemas de liquidez y facilitar un acceso global a la financiaci\u00f3n internacional. #Fin4Dev\n\nhttps://t.co/eKbAp9v6wL https://t.co/y6heiOLmGx", "id": "1376577425631481860"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T12:15:03.000Z", "text": "El futuro de \u00c1frica est\u00e1 ligado al futuro de Espa\u00f1a y Europa. Hoy presentamos nuestro programa de acci\u00f3n en el continente vecino para los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Juntos abordaremos los retos compartidos y construiremos un horizonte de prosperidad, sostenibilidad y equidad. #Foco\u00c1frica2023 https://t.co/8VlbPmLpCE", "id": "1376508197977128965"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T09:50:42.000Z", "text": "Encuentro previo a #Foco\u00c1frica2023 con el presidente @NAkufoAddo. Debemos unir fuerzas ante los retos comunes, para reconstruir mejor y de forma m\u00e1s ecol\u00f3gica e inclusiva tras la pandemia. Ghana seguir\u00e1 siendo un pa\u00eds prioritario en nuestra estrategia para el continente africano. https://t.co/3gOvkqPQg3", "id": "1376471872825593856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-28T18:34:52.000Z", "text": "Seguimos cumpliendo los objetivos marcados. M\u00e1s de 7 millones de dosis administradas y 2'5 millones de personas inmunizadas en los 3 meses transcurridos desde que iniciamos en Espa\u00f1a el proceso de vacunaci\u00f3n frente al #COVID19.\n\n#YoMeVacuno", "id": "1376241393396543492"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:57:00.000Z", "text": "Hoy presentamos la lista de candidatos/as socialistas para las elecciones en Madrid. Una candidatura con un gran capital humano liderada por el mejor presidente posible, @equipoGabilondo. Una lista de Gobierno para #GobernarEnSerio y ponerse en marcha en 24 horas tras el #4M. https://t.co/81YlC14hAh", "id": "1375778879290347520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:45:29.000Z", "text": "Ya no es la foto de la plaza de Col\u00f3n, PP y VOX quieren formar el Gobierno de la plaza de Col\u00f3n.\n\nCon nuestro voto el #4M debemos evitar que Madrid caiga en manos de una coalici\u00f3n de ultraderecha y derecha ultra. Y eso solo puede hacerlo \u00c1ngel Gabilondo.  #GobernarEnSerio https://t.co/etinsXcn8e", "id": "1375775981328302080"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T09:37:00.000Z", "text": "Hoy presentamos la candidatura del @psoe_m a las elecciones del #4M.\n\nUna candidatura para cambiar la Comunidad de Madrid, para pasar de los gritos a los hechos. Para #GobernarEnSerio \ud83c\udf39\n\nAcomp\u00e1\u00f1anos en directo a partir de las 11:00 horas: https://t.co/0qYB7iPOiw https://t.co/OsN5Wrpsj8", "id": "1375743647229083651"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:54:45.000Z", "text": "Adem\u00e1s, hoy hemos contado con la participaci\u00f3n de @POTUS, con quien abordamos la importancia de continuar reforzando las relaciones e intereses compartidos entre socios como la UE y EE.UU. La colaboraci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n internacional son pilares de nuestra pol\u00edtica europea. https://t.co/F08mcgVQwA", "id": "1375204534277005313"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:54:44.000Z", "text": "Seguimos trabajando con unidad y coordinaci\u00f3n en la UE. En el #EUCO de hoy, entre otros temas, hemos avanzado en la necesidad de acelerar la vacunaci\u00f3n e impulsar la implantaci\u00f3n del Certificado Verde Digital. Asuntos claves para recuperar la normalidad previa a la pandemia. https://t.co/EFcj3yWQ3y", "id": "1375204527884886017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T18:54:32.000Z", "text": "Nos deja un periodista valiente, comprometido con los valores democr\u00e1ticos. Jorge Mart\u00ednez Reverte era tambi\u00e9n investigador, historiador y novelista. De su amplia obra destacan los libros donde narra la Guerra Civil, claves para entender este conflicto. \nMi cari\u00f1o a su familia. https://t.co/BPUi9tDkra", "id": "1374796792278175745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T14:19:04.000Z", "text": "Durante el confinamiento, la industria audiovisual tuvo un papel esencial. Como ciudadano os doy las gracias por acompa\u00f1arnos. Como presidente os traslado el compromiso del Gobierno con el sector. Sois una parte clave de nuestra cultura. Hagamos posible que la magia contin\u00fae. https://t.co/LoZBOGyV5b", "id": "1374727468569989125"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T13:51:12.000Z", "text": "Presentamos un plan de impulso al sector audiovisual. Para construir un modelo sostenible, m\u00e1s rico y fruct\u00edfero que posibilite el crecimiento que merece el inmenso talento que alberga nuestra industria. Vamos a hacer de Espa\u00f1a el principal Hub audiovisual de Europa. #SpainAVSHub https://t.co/HjsnLphLS6", "id": "1374720454561304578"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T09:06:37.000Z", "text": "La estabilidad se construye gracias a acuerdos transversales. Es lo que est\u00e1 haciendo este Gobierno, trabajar para consensuar medidas que nos permitan superar una pandemia sin precedentes. Mientras, \u00bfqu\u00e9 hace el PP? No tienen proyecto. Es triste la falta de liderazgo de este PP. https://t.co/uQFegbTcID", "id": "1374648836791078916"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T14:05:39.000Z", "text": "El plan industrial de Renault contribuir\u00e1 a convertir a Espa\u00f1a en l\u00edder de la electrificaci\u00f3n del sector automovil\u00edstico. Hoy respaldamos su proyecto, clave para impulsar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, crear empleo y reforzar nuestro tejido industrial.\nhttps://t.co/XV2FOCJXDH https://t.co/iuVxMJBqot", "id": "1374361705527058432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:06:52.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u00a1Enhorabuena, #Guerreras!\n\nHab\u00e9is llevado a lo m\u00e1s alto al balonmano femenino espa\u00f1ol. #Tokyo2020 os espera para seguir alcanzando m\u00e1s \u00e9xitos y victorias. Espa\u00f1a est\u00e1 lista para disfrutar de vuestro juego en los pr\u00f3ximos @Tokyo2020es.\n\n#PreolimpicoLliria2021\n#SheLovesHandball https://t.co/XGvSB5MFVs", "id": "1373727830287249409"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T17:20:21.000Z", "text": "No hay palabras para describir tanto dolor. Gracias, de coraz\u00f3n, a quienes han luchado hasta el final por salvar su vida. Es un aldabonazo en la conciencia de todos nosotros. Nabody ten\u00eda 24 meses. https://t.co/UrQ1wDk62g", "id": "1373685927474819073"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-21T12:17:00.000Z", "text": "\"R\u1d00\u026a\u0301\u1d04\u1d07s \u028f \u1d00\u029f\u1d00s. \nP\u1d07\u0280\u1d0f \u01eb\u1d1c\u1d07 \u029f\u1d00s \u1d00\u029f\u1d00s \u1d00\u0280\u0280\u1d00\u026a\u0262\u1d1c\u1d07\u0274 \u028f \u029f\u1d00s \u0280\u1d00\u026a\u0301\u1d04\u1d07s \u1d20\u1d1c\u1d07\u029f\u1d07\u0274.\"\n\nJuan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez\n#D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda", "id": "1373609585416663045"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T10:17:58.000Z", "text": "Frente al racismo, la xenofobia y la intolerancia, pol\u00edticas p\u00fablicas para acabar con toda discriminaci\u00f3n. El color de piel no nos define. Sigamos construyendo sociedades diversas y plurales, para todos y todas.\n#LuchemosContraElRacismo \n#FightRacism \n\nhttps://t.co/8fHPVw8sbh https://t.co/qVsqXfJHsw", "id": "1373579629479522307"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T08:20:43.000Z", "text": "Inclusi\u00f3n e igualdad de derechos. Apostemos por estos valores para dar a las personas con #S\u00edndromeDeDown m\u00e1s oportunidades en la sociedad. \n\nSi tenemos tantas cosas en com\u00fan, \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que solo un cromosoma nos separe?\n#QueNadaNosSepare \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/Hf8TjqXsfB", "id": "1373550124220219392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T12:46:00.000Z", "text": "Necesitamos una nueva forma de hacer pol\u00edtica en Madrid. Sin crispaci\u00f3n ni espect\u00e1culo. Sin odio. \n\nUn Madrid libre, que dice NO a la ultraderecha, progresista, inconformista. Un Madrid con @equipoGabilondo.\n\n\u00a1Es hora de #GobernarEnSerio en esta regi\u00f3n!\ud83c\udf39\n\n#SosoSerioYFormal https://t.co/a3Xb23ohId", "id": "1373254495711473665"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:52:00.000Z", "text": "Lo que hay que hacer en Madrid es #GobernarEnSerio. Y el \u00fanico candidato capaz es \u00c1ngel Gabilondo, @equipoGabilondo.\n\nEsta regi\u00f3n no necesita gritos, bronca ni desplantes. Necesita seriedad para vacunar, seriedad para recuperar la econom\u00eda, seriedad para no dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/BIFFwdH729", "id": "1373240905935753217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T11:41:51.000Z", "text": "Madrid es progreso, solidaridad, respeto. Esta CC.AA. tiene una gran vitalidad. Menos en pol\u00edtica. El Ejecutivo actual no gestiona, no soluciona los problemas, solo polariza. Madrid necesita un Gobierno que ofrezca un horizonte de esperanza y justicia social.\n#GobernarEnSerio\ud83c\udf39 https://t.co/3IudZA33oM", "id": "1373238353475338240"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-20T10:21:27.000Z", "text": "A la pol\u00edtica madrile\u00f1a le sobran gritos y le faltan razones. \n\nA partir de las 11:30 h. presentamos nuestro proyecto para el #4M. Un proyecto para #GobernarEnSerio. Con \u00c1ngel Gabilondo, @equipoGabilondo. \n\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en directo!\ud83c\udf39\nhttps://t.co/aWgUTjANux https://t.co/Jc3jL7aQnv", "id": "1373218121562124288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T11:53:05.000Z", "text": "Hoy somos un pa\u00eds m\u00e1s humano, m\u00e1s justo y m\u00e1s libre. La ley de eutanasia, ampliamente demandada por la sociedad, se convierte por fin en una realidad. Gracias a todas las personas que han peleado incansablemente para que el derecho a morir dignamente fuera reconocido en Espa\u00f1a. https://t.co/Ge4CZWuvIe", "id": "1372516402746306561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T13:36:23.000Z", "text": "Debemos facilitar la movilidad de forma segura, coordinada y con plenas garant\u00edas sanitarias. El certificado de vacunaci\u00f3n que hoy propone la @EU_Commission es una buena noticia para avanzar en esta direcci\u00f3n. Cuentan con el apoyo de Espa\u00f1a. https://t.co/hcNfnoPps1", "id": "1372180011361435654"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:31:05.000Z", "text": "El Gobierno es consciente de que la pandemia ha provocado un gran impacto en la salud mental de la poblaci\u00f3n. Por ello, estamos actualizando la estrategia nacional en esta materia con una dotaci\u00f3n en los PGE de 2,5 M\u20ac. La salud mental debe ser un pilar clave de nuestra Sanidad. https://t.co/jKVJKVUihl", "id": "1372118281604194308"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:05:08.000Z", "text": "El PP de Casado es la peor versi\u00f3n del Partido Popular: la de la corrupci\u00f3n y la ultraderecha. Representan la continuidad en sus malas artes, siguen defendiendo el transfuguismo, que es corrupci\u00f3n. Y, adem\u00e1s, encarnan un cambio a peor, hacia la ultraderecha.\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/leiuWHvaTZ", "id": "1372111750481506305"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T13:41:14.000Z", "text": "Hoy presentamos el Plan de medidas frente al #RetoDemogr\u00e1fico para luchar contra la despoblaci\u00f3n e impulsar la cohesi\u00f3n social y territorial. Debemos promover una recuperaci\u00f3n verde, digital, inclusiva y con perspectiva de g\u00e9nero en todo el pa\u00eds. La Espa\u00f1a rural no quedar\u00e1 atr\u00e1s. https://t.co/JpwDwguAIy", "id": "1371818843794984971"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T17:47:20.000Z", "text": "Aza\u00f1a transform\u00f3 nuestro pa\u00eds, nos dej\u00f3 una herencia que sigue iluminando a muchos espa\u00f1oles y espa\u00f1olas. En #Montauban, volvemos a visitar su tumba, honramos su figura y la de miles de compatriotas que como \u00e9l huyeron obligados en busca de una vida en libertad. #MemoriaDelExilio https://t.co/DqaFjsLk5U", "id": "1371518389903056899"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T16:26:46.000Z", "text": "Hacemos realidad una reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica de los descendientes de espa\u00f1oles exiliados a Francia. El Convenio de Doble Nacionalidad que hoy suscribimos en Montauban es un acto de restituci\u00f3n pasada y de futuro: tenemos una identidad com\u00fan y la firme voluntad de avanzar juntos. https://t.co/KMDp2l35oA", "id": "1371498116134830084"}, {"lang": "fr", "created_at": "2021-03-15T11:16:22.000Z", "text": "Nous avons lanc\u00e9 le #XXVICumbreFrancoEspa\u00f1ola \u00e0 Montauban pour d'avancer sur l'agenda europ\u00e9en partag\u00e9 et de r\u00e9aliser une aspiration historique pour des milliers d'Espagnols et de Fran\u00e7ais enracin\u00e9s dans leur pays d'accueil.\n\nMerci, mon ami @EmmanuelMacron, pour cette rencontre. https://t.co/eT2BKAWo07", "id": "1371420001878601728"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-03-14T14:14:10.000Z", "text": "Congratulazioni, @EnricoLetta, per essere stato scelto come leader del Partito Democratico Italiano. Sar\u00e0 pi\u00f9 forte sotto la tua guida. Mi auguro di lavorare molto presto insieme a te nella nostra famiglia socialdemocratica per un'Europa pi\u00f9 sociale e inclusiva. https://t.co/LGiZNSL8rq", "id": "1371102358910930950"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T08:19:39.000Z", "text": "Hoy tenemos ya certezas gracias a la ciencia frente al virus. Y un horizonte claro de pa\u00eds: 2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n. El a\u00f1o de la gran confianza y la gran esperanza en Espa\u00f1a.", "id": "1371013141165920257"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T08:19:39.000Z", "text": "Desde hace un a\u00f1o luchamos contra el #COVID19. 2020 fue el a\u00f1o de la gran resistencia frente a la mayor calamidad en un siglo. Lo superamos con esfuerzo, sacrificio y una gran moral de victoria frente a la incertidumbre.", "id": "1371013139987365888"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T11:32:59.000Z", "text": "Hoy damos un paso m\u00e1s en la red de protecci\u00f3n que hemos venido desplegando para sostener nuestro tejido productivo. Movilizamos 11.000 M\u20ac con los que reforzamos a aut\u00f3nomos y empresas que son viables, para que puedan retomar su actividad y encarar con certezas la recuperaci\u00f3n. https://t.co/SEl3P4QZql", "id": "1370337018962661377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:56:36.000Z", "text": "Hoy hemos celebrado en Madrid un acto de Estado con motivo del D\u00eda Europeo de las V\u00edctimas del Terrorismo. Una fecha para rememorar a quienes perdieron su vida por culpa del odio y la barbarie. Recordar para no olvidar, recordar para avanzar hacia una sociedad m\u00e1s libre y en paz. https://t.co/4TYUENbUpR", "id": "1370071170695974916"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T07:16:57.000Z", "text": "Han pasado 17 a\u00f1os de esa ma\u00f1ana en la que nos despertamos con el ruido del terror. El #11M marc\u00f3 nuestras vidas y la historia de todo un pa\u00eds. Hoy, nuestra memoria est\u00e1 con las v\u00edctimas de aquellos atentados. Hoy, les recordamos con la certeza de que el odio nunca es el camino. https://t.co/RPQ91XgcyB", "id": "1369910195833421824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T18:14:28.000Z", "text": "Una mujer y su hija asesinadas el mismo #8M. La causa de las mujeres, la lucha contra el machismo es m\u00e1s necesaria que nunca. No permitiremos #NiUnPasoAtr\u00e1s. Seguiremos trabajando por la igualdad, para que la violencia de g\u00e9nero no se siga cobrando vidas.\n\nMi cari\u00f1o a su familia. https://t.co/zQHLX1tbz5", "id": "1369713280906899457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T14:11:00.000Z", "text": "Mirada feminista, pol\u00edtica feminista y #DiplomaciaFeminista para afrontar los grandes retos globales. Solo con la participaci\u00f3n de las mujeres en condiciones de igualdad en la vida pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social lograremos la verdadera transformaci\u00f3n que nuestros pa\u00edses necesitan. https://t.co/nhSoYzju7Q", "id": "1369652008077176834"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T14:01:28.000Z", "text": "Presentamos la Gu\u00eda de Pol\u00edtica Exterior Feminista con el objetivo de impulsar la igualdad real y efectiva en el \u00e1mbito internacional. Avanzamos para integrar el enfoque de g\u00e9nero en todas las fases de la acci\u00f3n exterior junto al resto de pa\u00edses y organismos. #DiplomaciaFeminista https://t.co/xokZVtJ8l9", "id": "1369649608058634241"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T09:17:10.000Z", "text": "Con los ERTE, los ICO y todas las ayudas aprobadas el Gobierno est\u00e1 sosteniendo el tejido productivo. \u00bfQu\u00e9 hace el PP? Votar en contra, rechazar acuerdos y sembrar dudas sobre la vacunaci\u00f3n. Arrimen el hombro, hagan una oposici\u00f3n \u00fatil. Nuestra mano sigue tendida. #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/hJnjv8AVy8", "id": "1369578061767843842"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T21:09:15.000Z", "text": "Est\u00e1 en nuestras manos reconstruir mejor, de forma m\u00e1s verde, cumpliendo con los m\u00e1s vulnerables y futuras generaciones. Es el objetivo que nos ha reunido hoy a l\u00edderes de distintos Gobiernos por un multilateralismo reforzado, con @UN en el centro de la acci\u00f3n.\n\nAvancemos unidos. https://t.co/3TLbcCilFE", "id": "1369394876308193280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T13:43:13.000Z", "text": "Facilitar la conciliaci\u00f3n familiar es un asunto que debemos promover desde las instituciones. Hoy aprobamos el Plan #Corresponsables, que impulsa una red p\u00fablica de cuidados para menores de 14 a\u00f1os. Una pol\u00edtica feminista con la que avanzamos hacia una sociedad m\u00e1s igualitaria. https://t.co/FgreNDmYDc", "id": "1369282628474580993"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T13:24:01.000Z", "text": "Tras a\u00f1os de lucha contra la ELA, nos ha dejado Carlos Matallanas. Futbolista y periodista, dio una gran visibilidad a los problemas que enfrentan quienes padecen esta terrible enfermedad. Todo un ejemplo de vida y superaci\u00f3n. Mi cari\u00f1o a su familia y amistades. https://t.co/Y2bQfTkL6D", "id": "1369277796749557763"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T20:10:55.000Z", "text": "Lo hemos alcanzado. Por primera vez tenemos m\u00e1s personas con, al menos, una dosis de la vacuna que contagiadas.\n\n2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la vacunaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. Pero no podemos bajar la guardia en ning\u00fan momento. Seguimos trabajando sin tregua.\n\n#YoMeVacuno https://t.co/j0jLbztfOa", "id": "1369017810404392961"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:42:53.000Z", "text": "Por todas ellas, por y para las mujeres que sufren cualquier tipo de discriminaci\u00f3n, opresi\u00f3n o humillaci\u00f3n: mantengamos nuestra voz levantada reclamando m\u00e1s feminismo. Hasta alcanzar un mundo libre de machismo. Porque no hay m\u00e1s victoria que la igualdad real.\n#Espa\u00f1aFeminista https://t.co/JUSerTZLhD", "id": "1368905058990034950"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:21:00.000Z", "text": "La injusticia que padecen las mujeres es tan infame que solo podemos erradicarla con unidad. Su causa es la del Gobierno y la de toda la sociedad. Frente al retroceso que defiende la ultraderecha, este #8M2021 hay un mensaje decisivo: proteger y avanzar. No daremos #NiUnPasoAtr\u00e1s https://t.co/0jf7r6KZle", "id": "1368899549637574664"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T12:05:54.000Z", "text": "Hoy es #8M2021 , pero la lucha por la igualdad no tiene fecha. Solo a trav\u00e9s del feminismo avanzaremos. Por eso, somos un Gobierno feminista. Sabemos que existe una deuda: a la mitad de la poblaci\u00f3n se le recorta libertad y dignidad por ser mujeres. Trabajemos para repararlo. https://t.co/o2pNWUzsl4", "id": "1368895750541828100"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:22:26.000Z", "text": "Si queremos prosperar en el mundo post-Covid, necesitamos un enfoque m\u00e1s inclusivo. Debemos aprovechar la ocasi\u00f3n y hacer de la igualdad de g\u00e9nero motor del cambio. #8M2021\n\nEscribo en @LaVanguardia junto a varias primeras ministras y ministros europeos: https://t.co/3YeoShybQ8", "id": "1368839514815426560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T07:17:30.000Z", "text": "Sin vosotras no hay progreso posible. Seguiremos a vuestro lado para avanzar en la #Espa\u00f1aFeminista que haga real la plena igualdad.\n\nPorque la causa de las mujeres es la causa de toda la humanidad. Este #8M2021 m\u00e1s feminismo que nunca.\ud83d\udc9c\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer", "id": "1368823171474984960"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T12:36:00.000Z", "text": "Las mujeres no deben pedir perd\u00f3n por sus \u00e9xitos ni permiso para desarrollar sus oportunidades. El feminismo es nuestra casa com\u00fan. Es defender una sociedad sin exclusi\u00f3n y un progreso que no sea depredador. Ma\u00f1ana la causa de las mujeres estar\u00e1 all\u00ed donde se grite: \u00a1VIVA EL #8M! https://t.co/RdSg8N9jX2", "id": "1368540936800792577"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T12:28:22.000Z", "text": "La ultraderecha ha declarado la guerra al feminismo. Se lo diremos muy claro: olv\u00eddense de retrocesos. \u00a1No podr\u00e1n con las mujeres! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\n\nAvanzaremos, protegiendo lo logrado. Y seguiremos conquistando nuevos derechos. No pararemos hasta alcanzar la completa igualdad.\n#8M2021 https://t.co/KI0G5BpGqs", "id": "1368539015281053702"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T12:16:58.000Z", "text": "El @PSOE no ser\u00eda lo que es sin la labor de tantas mujeres socialistas. La participaci\u00f3n p\u00fablica y pol\u00edtica de ellas ha sido el motor de las grandes conquistas sociales. Somos el partido de los derechos de las mujeres porque somos el partido de los derechos.\n#FeminismoConMemoria https://t.co/xP54qji5yV", "id": "1368536146179919873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T09:47:46.000Z", "text": "\ud83d\udc9cEsta ma\u00f1ana participo en el acto del @PSOE, #FeminismoConMemoria, en el que conmemoraremos el legado de destacadas mujeres espa\u00f1olas a lo largo de la historia. \n\nPuedes seguirlo en directo a partir de las 11:00 horas, aqu\u00ed: https://t.co/77L7krUhXf \n\n#8M2021 https://t.co/y6Sj99NxfQ", "id": "1368498600708349956"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T09:23:35.000Z", "text": "El primer proyecto estrat\u00e9gico -PERTE- del Plan de Recuperaci\u00f3n impulsa el veh\u00edculo el\u00e9ctrico. Avanzamos en un modelo productivo y de pa\u00eds m\u00e1s sostenible, hacia la Espa\u00f1a en la que creemos y queremos: moderna, accesible e inclusiva.\nMi art\u00edculo en @el_pais:https://t.co/yjGs49dpte", "id": "1368492513967869952"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T23:35:29.000Z", "text": "La cultura ha sido una de las tablas de salvaci\u00f3n en este a\u00f1o de pandemia. Hoy, con los #Goya2021, se reconoce el trabajo de los grandes profesionales del cine. \u00a1Enhorabuena a los premiados/as esta noche!\n\nSigamos apoyando a este sector, parte indispensable de nuestra historia. https://t.co/SQW0dHkD5m", "id": "1368344513878589444"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:36:17.000Z", "text": "Las mujeres sufren discriminaciones, violencias, m\u00e1s responsabilidades familiares, peor acceso al mercado laboral, solo #PorSerMujeres. Ellas son, adem\u00e1s, las que han soportado una mayor carga durante la pandemia.\n\nEste #8M2021 necesitamos m\u00e1s feminismo que nunca. Juntas y juntos https://t.co/41gmXVBVx9", "id": "1368133321419612160"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:13:16.000Z", "text": "Visitamos la planta de SEAT en Martorell, en el 70 aniversario de la firma. La colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada impulsar\u00e1 la recuperaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de la automoci\u00f3n en Espa\u00f1a. El futuro del sector pasa por aumentar la competitividad mediante la sostenibilidad y digitalizaci\u00f3n. https://t.co/2PlwbU0nC5", "id": "1367825540695068673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T12:38:51.000Z", "text": "No podemos cambiar el pasado, pero s\u00ed luchar contra la desmemoria para reparar el dolor. Recordar es un acto de dignidad, humanidad y justicia. Un deber moral por los valores democr\u00e1ticos que representan las v\u00edctimas del terrorismo. Avancemos en el camino de la paz y la libertad. https://t.co/2gekha55YY", "id": "1367454493235941381"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T12:26:00.000Z", "text": "Hoy hemos presenciado la destrucci\u00f3n de 1.377 armas, la mayor\u00eda incautadas a ETA. Este acto tiene un gran significado para nuestra sociedad. Los terroristas quer\u00edan doblegar al pa\u00eds mediante el miedo. Pero no contaron con la resistencia ciudadana y el ansia humana de libertad. https://t.co/XEQybUdINd", "id": "1367451259146559491"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T14:45:43.000Z", "text": "Se llamaba Mari Carmen y ha fallecido por las pu\u00f1aladas que le ha propinado su agresor. El machismo existe y mata. Nadie va a impedir que sigamos luchando hasta acabar con \u00e9l.\n\nMi p\u00e9same y todo mi cari\u00f1o para la familia y seres queridos de esta mujer. #NiUnaMenos https://t.co/wFagTYcK0x", "id": "1367124030411710464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T15:58:34.000Z", "text": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez fue la primera alcaldesa de Espa\u00f1a. La fusilaron por defender la igualdad y la libertad. 85 a\u00f1os despu\u00e9s se confirma que son suyos los restos hallados en una fosa en Fuendejal\u00f3n. Podr\u00e1, por fin, ser enterrada con dignidad.\n\n#MemoriaDemocr\u00e1tica para hacer justicia. https://t.co/LKwf1PWWED", "id": "1366779974724816903"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:53:42.000Z", "text": "Feliz #DiaIB2021 a los y las baleares. Celebr\u00e1is hoy una historia cargada de progreso, diversidad e inclusi\u00f3n. Con el mismo tes\u00f3n con el que hab\u00e9is construido el presente ganar\u00e9is ahora el futuro. Juntos seguiremos llenando las Islas Baleares de oportunidades para todos y todas. https://t.co/lqRhsLe2hx", "id": "1366310667700027393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T09:39:17.000Z", "text": "Seguir impulsando la investigaci\u00f3n es la \u00fanica forma de dar respuesta a las dificultades de diagn\u00f3stico y tratamiento que enfrentan quienes sufren una enfermedad rara. En eso trabaja el Gobierno. Nuestro apoyo a las personas afectadas y sus familias. #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras https://t.co/sZbNGAlVuC", "id": "1365959748965785602"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T08:20:23.000Z", "text": "Cada 28 de febrero, los hombres y mujeres andaluzas celebran los logros que ha alcanzado esta tierra gracias al esfuerzo de su gente. Andaluc\u00eda ha progresado mucho desde el d\u00eda en el que se proclam\u00f3 su autonom\u00eda, y no va a parar ahora.\n\n\u00a1Feliz #D\u00edaDeAndaluc\u00eda! https://t.co/yfONt9MNwG", "id": "1365939892686053376"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T21:46:36.000Z", "text": "Inaceptables los actos de vandalismo y violencia que est\u00e1 sufriendo esta noche Barcelona.\n\nTodo nuestro apoyo a la Guardia Urbana, Mossos y agentes de Polic\u00eda.", "id": "1365780396907069441"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T14:37:00.000Z", "text": "Es necesario mantener las restricciones a viajes no esenciales, pero nuestro fin es tambi\u00e9n recuperar la normalidad y el turismo sin aumentar el riesgo sanitario. Debemos seguir trabajando en un certificado de vacunaci\u00f3n que asegure la protecci\u00f3n de datos y la no discriminaci\u00f3n. https://t.co/0ql5J0tjs7", "id": "1365309896850243589"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T14:23:00.000Z", "text": "Afianzamos la cooperaci\u00f3n europea en un nuevo #EUCO. La vacunaci\u00f3n es la prioridad. Debemos acelerar el proceso y reforzar nuestra capacidad de producci\u00f3n. Eso nos permitir\u00e1, en el futuro, disponer de mayor autonom\u00eda y seguridad en el aprovisionamiento de vacunas en Europa. https://t.co/wEPO72SL1W", "id": "1365306373492273153"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T14:11:50.000Z", "text": "Cuando se ha demostrado que es posible el pacto, a\u00fan es m\u00e1s injustificable el bloqueo. Esperamos que el PP recapacite. Debemos renovar el CGPJ, el TC y el resto de \u00f3rganos constitucionales. Espa\u00f1a necesita un nuevo clima pol\u00edtico de concordia y estabilidad a trav\u00e9s de acuerdos. https://t.co/l2Twi5CzlV", "id": "1365303563577090049"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T18:28:00.000Z", "text": "Celebramos dos a\u00f1os del plan de descarbonizaci\u00f3n de Costa Rica. Un proyecto ambicioso y pionero que supone un gran paso hacia un planeta m\u00e1s sostenible. Es clave dar una respuesta multilateral a la emergencia clim\u00e1tica. Desde Espa\u00f1a trabajamos por una recuperaci\u00f3n verde y justa. https://t.co/vb11FkhMMZ", "id": "1364643254730326020"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-24T16:50:46.000Z", "text": "We need, together with the @EU_Commission, to work closely with all potential vaccine producers in Europe, boosting public-private partnerships across the entire value chain to increase R&amp;D efforts, ramp-up and adapt supply capacity #StrongerTogether\n\nOur letter to @eucopresident https://t.co/mkDtm5qbIf", "id": "1364618784233967618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T15:40:51.000Z", "text": "No podemos dibujar un futuro de progreso sobre el sacrificio de los m\u00e1s j\u00f3venes. Trabajamos para mejorar su situaci\u00f3n, con una triple respuesta: apostando decididamente por la educaci\u00f3n, con la primera Ley Estatal de Vivienda y con pol\u00edticas laborales. La pandemia no nos frenar\u00e1. https://t.co/uX8W0hm8Ed", "id": "1364601190500225030"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T15:24:58.000Z", "text": "Desde el inicio de la pandemia hemos aprobado ayudas para hogares, trabajadores y empresas equivalentes al 20% del PIB. Un esfuerzo sin precedentes. Invito al PP a cambiar de estrategia de cara a la recuperaci\u00f3n, acordar en beneficio de la mayor\u00eda ser\u00e1 bueno incluso para ellos. https://t.co/oK50HkhbN8", "id": "1364597192393175042"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:40:45.000Z", "text": "2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n. Para ello, tenemos que impulsar el empleo de calidad. Todas las convocatorias para proyectos del Plan de Recuperaci\u00f3n tendr\u00e1n entre sus criterios de elegibilidad la creaci\u00f3n de empleo. El Plan crear\u00e1 unos 850.000 puestos de trabajo en 3 a\u00f1os. https://t.co/1IkdDvbROl", "id": "1364525669443657730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:27:13.000Z", "text": "Somos el 4\u00ba pa\u00eds de la UE en n\u00famero total de vacunas administradas. Casi 2 millones de personas han recibido ya al menos una dosis. Debemos lograr que el 70% de la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada antes de que acabe el verano. El objetivo es ambicioso, pero necesario y posible\n#YoMeVacuno https://t.co/vf8svOnZkU", "id": "1364522262305595394"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:15:55.000Z", "text": "Espa\u00f1a registra una tendencia a la baja en los contagios gracias a las medidas tomadas. El estado de alarma funciona. El objetivo ahora es lograr una incidencia de 25 casos por 100.000 habitantes. Sigamos trabajando. La prudencia es, en estos momentos, un deber c\u00edvico y pol\u00edtico. https://t.co/cbSxFCi6Us", "id": "1364519418437451776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T10:05:04.000Z", "text": "Vamos a aprobar un paquete adicional de 11.000 millones \u20ac para seguir apoyando a empresas, pymes y aut\u00f3nomos. Reforzaremos as\u00ed su solvencia para que puedan iniciar la recuperaci\u00f3n en plenitud de facultades. Tenemos la vocaci\u00f3n de no dejar a nadie atr\u00e1s y mirar siempre adelante. https://t.co/gyuVVkZKX9", "id": "1364516689099051010"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:52:27.000Z", "text": "Tras un a\u00f1o de crisis sanitaria, la sociedad est\u00e1 exhausta y espera de la pol\u00edtica humanidad, generosidad y unidad. Es lo que solicito a los grupos del @Congreso_Es. Se lo debemos a la ciudadan\u00eda. La divisi\u00f3n y el rencor no construyen nada. Todo es posible desde la unidad. https://t.co/PqdHRKsNii", "id": "1364513510693216259"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T21:17:27.000Z", "text": "Bienvenido a casa, @paugasol. Ver jugar de nuevo en Espa\u00f1a y en la ACB a uno de los mejores jugadores de baloncesto de la historia va a ser un aut\u00e9ntico placer. \u00c1nimo y fuerza con tu recuperaci\u00f3n y suerte en esta nueva etapa.\n\nUn abrazo, Pau. https://t.co/xAugl7coEx", "id": "1364323508600332292"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:54:39.000Z", "text": "Esta lacra solo tiene un nombre: #ViolenciaMachista.\nQuienes la niegan y quieren retroceder, que lo tengan claro: NOS VAN A TENER EN FRENTE, unidos. \n\n#NosQueremosVivas\ud83d\udc9c https://t.co/FyUweqaxdU", "id": "1364272475434082307"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-02-23T17:18:04.000Z", "text": "The pandemic is our greatest current challenge, but we mustn't forget other important global issues. Earth's protection, fight against hunger, promotion of education and struggle for equality must also remain focuses of our action and that of @GlblCtzn. Let's join forces.", "id": "1364263269783986176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:18:04.000Z", "text": "La pandemia sigue siendo nuestro mayor desaf\u00edo, pero no debemos olvidar otros retos globales importantes. La protecci\u00f3n del planeta, la lucha contra el hambre, el fomento de la educaci\u00f3n o la promoci\u00f3n de la igualdad centran nuestra acci\u00f3n y la de @GlblCtzn. Unamos esfuerzos. https://t.co/qkN9yjrNyF", "id": "1364263268274081793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T17:04:00.000Z", "text": "Los territorios est\u00e1n aplicando la Estrategia Estatal de Vacunaci\u00f3n con absoluta equidad. Somos el 6\u00ba pa\u00eds del mundo con m\u00e1s porcentaje de poblaci\u00f3n completamente vacunada. Juntos y en tiempo r\u00e9cord, estamos haciendo un esfuerzo extraordinario. \n#YoMeVacuno https://t.co/5ZhOaVpOxr", "id": "1364259727367016448"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:53:23.000Z", "text": "La experiencia del Gobierno de coalici\u00f3n est\u00e1 siendo satisfactoria. Nos une la agenda que necesita Espa\u00f1a: salud, empleo y protecci\u00f3n social. Apelamos a la unidad. Pido a la oposici\u00f3n que apoyen al Ejecutivo y no utilicen la pandemia en contra el inter\u00e9s general.\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/pFXiw5ZW2Y", "id": "1364257058028158976"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T16:47:23.000Z", "text": "El personal del @CSIC est\u00e1 realizando una extraordinaria labor para frenar al #COVID19. Hoy nos hemos reunido con sus investigadores e investigadoras para conocer c\u00f3mo avanzan los proyectos de vacunas espa\u00f1olas en los que trabajan. Cuentan con todo el apoyo del Gobierno. https://t.co/Wy2c49XrGy", "id": "1363893158715785217"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T14:46:55.000Z", "text": "Mucha fuerza, @julia_otero y mis mejores deseos para una pronta recuperaci\u00f3n que te permita volver a la primera l\u00ednea de la radio. Tu voz es indispensable en el mundo del periodismo. \n\nUn abrazo, Julia. https://t.co/5ScGhWMVdL", "id": "1363862841502162945"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:25:34.000Z", "text": "Romper con la brecha de g\u00e9nero retributiva es imprescindible para vivir en una sociedad en igualdad real. Mismo salario por un trabajo de igual valor. Esa es la meta. Alcanzar la #IgualdadSalarial es justicia, progreso y, sobre todo, una obligaci\u00f3n que tenemos con las mujeres. https://t.co/QnCtDSImHh", "id": "1363766873838526465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T10:10:55.000Z", "text": "\u00a1#FelicidadesF\u00fatFEM, @SeFutbolFem!\n\nPor todos los logros alcanzados, no solo en lo deportivo. Por dar visibilidad a las mujeres en el deporte y allanar el camino a las siguientes generaciones. Sigamos trabajando para que las mujeres puedan competir en plena igualdad.\n#Juntas https://t.co/4e3keCX3uY", "id": "1363430994485911556"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T18:22:50.000Z", "text": "Permanecemos atentos al incendio en #Endarlatsa, Navarra, el m\u00e1s grave de 2021, y que afecta a zonas de Gipuzkoa y Francia.\n\nTodo mi cari\u00f1o a las familias evacuadas y fuerza para los servicios de emergencia, cuya labor se dificulta por el viento. https://t.co/orsNns9IBd", "id": "1363192404233355270"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T15:37:27.000Z", "text": "La especializaci\u00f3n y la modernizaci\u00f3n es una prioridad de @Defensagob. Hoy he podido conocer los nuevos drones que acaban de entregarse al @EjercitoAire y que mejorar\u00e1n sus capacidades de vigilancia  transfronteriza, eliminando, adem\u00e1s, el riesgo de exposici\u00f3n de la tripulaci\u00f3n. https://t.co/E7h42cZT0q", "id": "1362788395701911553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T12:43:35.000Z", "text": "Gracias, @GFVara por recibirme en tu regi\u00f3n para presentar el #PlanEspa\u00f1aPuede. Esta vez, Extremadura estar\u00e1 en igualdad de condiciones para liderar las grandes transformaciones que nuestro pa\u00eds necesita. Caminamos,  junto a la sociedad extreme\u00f1a, hacia la Espa\u00f1a que merecemos. https://t.co/iEo8JEO4Mo", "id": "1362744639887925252"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T12:29:35.000Z", "text": "Trabajamos por la recuperaci\u00f3n del pa\u00eds. Extremadura recibir\u00e1 un volumen de recursos de 3.728 mill. \u20ac. Adem\u00e1s, los PGE incluyen 117 millones para la l\u00ednea de Alta Velocidad Madrid - Extremadura. Una inversi\u00f3n que simboliza la justicia con todos los territorios.\n\n#PlanEspa\u00f1aPuede https://t.co/s8UR73ZdcW", "id": "1362741116018319360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T12:14:47.000Z", "text": "En Espa\u00f1a hay ya m\u00e1s de 1.600.000 personas vacunadas, de las cuales m\u00e1s de un 1.144.000 han recibido la pauta completa. El Gobierno prev\u00e9 que dentro de poco tendremos en nuestro pa\u00eds m\u00e1s vacunados que contagiados. Un hito que se\u00f1ala la recta final de esta carrera.\n\n#YoMeVacuno https://t.co/uJo6i3bV2h", "id": "1362737393955205120"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T12:01:48.000Z", "text": "La democracia espa\u00f1ola ampara la libertad de manifestaci\u00f3n y de expresi\u00f3n. Pero la democracia jam\u00e1s amparar\u00e1 la violencia. Es lo contrario a la democracia. El Gobierno quiere ampliar y mejorar la protecci\u00f3n de la libertad de expresi\u00f3n, siempre desde el di\u00e1logo y la concordia. https://t.co/LCzMvEVRfT", "id": "1362734127124987907"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:07:12.000Z", "text": "La tecnolog\u00eda espa\u00f1ola llega por tercera vez a Marte. El @NASAPersevere, que acaba de posarse en el planeta rojo, contiene una estaci\u00f3n medioambiental fabricada en @C_Astrobiologia. \u00a1Enhorabuena a quienes han trabajado para que Espa\u00f1a est\u00e9 presente en este hito! #CountdownToMars https://t.co/MFY6fzP1Ta", "id": "1362508989733494793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:30:19.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana me he reunido con @CortadaFranc, director general de @OxfamIntermon. Hemos abordado la respuesta de nuestro pa\u00eds al escenario de desigualdad y pobreza en la recuperaci\u00f3n tras el #COVID19. El compromiso de este Gobierno con la justicia social es firme. https://t.co/9VVzXeHggz", "id": "1362378912978907137"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T10:00:32.000Z", "text": "El ejercicio de la pol\u00edtica supone una responsabilidad con la ciudadan\u00eda. Hoy las delegaciones del Gobierno en las CC.AA. presentan sus informes sobre los compromisos cumplidos. La rendici\u00f3n de cuentas es una acci\u00f3n prioritaria para este Ejecutivo. \n\n#Cumpliendo2020 \u2b07\ufe0f https://t.co/uG6TWqtTG9", "id": "1362341217795727360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:28:00.000Z", "text": "Hemos acordado con las entidades financieras la ampliaci\u00f3n del Fondo de #ViviendaSocial para familias vulnerables hasta enero de 2022. Adem\u00e1s, se aumentar\u00e1 en un 10% el n\u00famero de viviendas que aportan al Fondo. Centrarnos en los problemas reales de la gente, ese es nuestro deber. https://t.co/gAj6wSgnRb", "id": "1362031041431539717"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:16:00.000Z", "text": "Hoy damos un gran paso. Firmamos un convenio con la @sareb que moviliza hasta 10.000 nuevas viviendas para alquiler social. El objetivo es asentar los cimientos de una pol\u00edtica de vivienda s\u00f3lida y rigurosa para que Espa\u00f1a avance sin dejar a nadie atr\u00e1s.\n\n#ViviendaSocial https://t.co/qReABaSPBd", "id": "1362028021801095168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T13:09:23.000Z", "text": "La vivienda es uno de los pilares m\u00e1s b\u00e1sicos de la democracia y del bienestar del ser humano. Ha de ser refugio, descanso, crecimiento y hogar. Es un compromiso y una prioridad del Gobierno garantizar un lugar digno y asequible donde vivir a los espa\u00f1oles.\n#ViviendaSocial https://t.co/W0gs2WRg3d", "id": "1362026355555196932"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T10:59:12.000Z", "text": "Su lucha y compromiso con la mejora de las condiciones de vida de los pacientes con ELA y sus familiares marcaron los \u00faltimos a\u00f1os del exbanquero, Francisco Luz\u00f3n. Gracias por tu gran labor, tu ejemplo y valent\u00eda. Nos dejas un importante legado.\nMi cari\u00f1o para sus seres queridos. https://t.co/g104zarppt", "id": "1361993594903617538"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T10:24:00.000Z", "text": "Ya son tres las mujeres asesinadas en este 2021 por #ViolenciaMachista. No podemos consentirlo. Debemos denunciar desde todas las instituciones y \u00e1mbitos sociales cualquier tipo de violencia contra las mujeres. \n\nAcabar con la #ViolenciaDeG\u00e9nero es una obligaci\u00f3n como sociedad. https://t.co/mhvJMYqXPV", "id": "1361984737712214017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:16:20.000Z", "text": "Tras el #14F, hay una lecci\u00f3n clara: pactar con la ultraderecha tiene consecuencias. El populismo reaccionario que representan supone un peligro para nuestra sociedad; dividen, polarizan y desprestigian la calidad democr\u00e1tica. Les pido a PP y Cs que rompan sus pactos con ellos. https://t.co/c1hOEPcRhj", "id": "1361967707743281154"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T09:00:30.000Z", "text": "El Gobierno trabaja para hacer frente a la emergencia sanitaria, impulsar la recuperaci\u00f3n y la justicia social. En esta tarea, nos gustar\u00eda contar con una oposici\u00f3n \u00fatil, con sentido de Estado, que asuma sus obligaciones constitucionales. El PP debe elegir: moderaci\u00f3n o perdici\u00f3n https://t.co/mjfCMLXPdh", "id": "1361963725297704963"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T20:02:13.000Z", "text": "El @Congreso_Es abre el camino a la Ley para la Igualdad de Trato y la No Discriminaci\u00f3n, un paso m\u00e1s hacia una sociedad m\u00e1s justa, igualitaria y libre de cualquier tipo de discriminaci\u00f3n. \n\nGracias por tu legado, compa\u00f1ero Zerolo.\n\n#LeyZeroloS\u00ed https://t.co/1Z36F0OH9j", "id": "1361767860889128969"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-16T15:22:02.000Z", "text": "Lamento profundament la mort del gran poeta Joan Margarit, l'arquitecte de les paraules. La seva genialitat amb la ploma ha estat acompanyada sempre de l'estima dels lectors. Un dels nostres poetes m\u00e9s llegits i estimats, deixa un gran buit en la nostra literatura. https://t.co/YkvDJ0mxyp", "id": "1361697353112170497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T14:18:06.000Z", "text": "He participado en la Cumbre ampliada del G5 Sahel donde he reiterado el compromiso de Espa\u00f1a con alcanzar la paz en esta zona. Debemos promover la cooperaci\u00f3n internacional y el multilateralismo para lograr una mayor estabilidad y un futuro pr\u00f3spero y de esperanza en el Sahel. https://t.co/AZmHy4aYa1", "id": "1361681261459353600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-16T12:34:04.000Z", "text": "Hoy hemos constituido la Comisi\u00f3n Interministerial para la Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia, que se encargar\u00e1 de coordinar el Plan de Recuperaci\u00f3n para Espa\u00f1a. El objetivo: avanzar en una reconstrucci\u00f3n justa y eficiente, que no deje a nadie atr\u00e1s. https://t.co/79Zcu0vFyF", "id": "1361655083772084224"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T14:19:30.000Z", "text": "Se confirma una nueva v\u00edctima de la #violenciamachista en Vizcaya. Ten\u00eda 56 a\u00f1os, dos hijos y una nieta. Urge seguir trabajando desde todos los \u00e1mbitos para acabar con esta lacra. Porque os queremos libres, iguales, seguras y VIVAS.\n\nUn abrazo a sus seres queridos. #NiUnaMenos https://t.co/UXoEQzrlin", "id": "1361319227488169984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T12:58:44.000Z", "text": "En la lucha contra el #C\u00e1ncerInfantil, la investigaci\u00f3n es la mejor herramienta. Continuemos trabajando, desde todas las administraciones, para impulsarla. Avancemos en diagn\u00f3sticos y tratamientos para mejorar la calidad de vida de las ni\u00f1as y ni\u00f1os que sufren esta enfermedad. https://t.co/YoazUcZYut", "id": "1361298901333123078"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-15T11:46:31.000Z", "text": "Mucho \u00e1nimo y fuerza de toda la familia socialista, @JLambanM. Nos tienes a tu lado y cuentas con el gran trabajo de los profesionales sanitarios. Mis mejores deseos para una pronta recuperaci\u00f3n, compa\u00f1ero.\n\nUn abrazo fuerte, Javier.", "id": "1361280726742818825"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:39:27.000Z", "text": "El socialismo ha ganado las #Elecciones14F. Una fant\u00e1stica noticia para hacer posible el cambio y el reencuentro por el que tanto ha trabajado @socialistes_cat. \nGracias, @salvadorilla, por devolvernos la ilusi\u00f3n de conseguir un futuro mejor para Catalu\u00f1a y para Espa\u00f1a. #PSC /\u2764", "id": "1361082654809022467"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T20:09:11.000Z", "text": "Gracias por el espect\u00e1culo y vuestro gran juego en la cancha. Felicidades a todo el equipo del @FCBbasket, que ya levanta la Copa del Rey.\n\n\u00a1Enhorabuena, campeones de la #CopaACB \ud83c\udfc6!\nhttps://t.co/F8G77A5qZ6", "id": "1361044841568890881"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-14T19:25:19.000Z", "text": "Mi agradecimiento a todas las personas presentes hoy en las mesas electorales y a los servidores p\u00fablicos por su esfuerzo para garantizar las #Elecciones14F en una jornada complicada, marcada por la pandemia. Gracias tambi\u00e9n a nuestros interventores y apoderados por su compromiso", "id": "1361033798599790593"}, {"lang": "it", "created_at": "2021-02-13T13:18:18.000Z", "text": "Auguri al Presidente del Consiglio Mario Draghi. Confidiamo che il nuovo governo italiano affronter\u00e0 le sfide che il suo Paese e tutti gli Stati europei abbiamo davanti a noi. Italia e Spagna continueranno a lavorare insieme per la ripresa e il futuro dell'Europa.", "id": "1360579047982514181"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T13:18:17.000Z", "text": "Los mejores deseos para el primer ministro Mario Draghi. Confiamos en que el nuevo gobierno italiano afronte los desaf\u00edos y retos que su pa\u00eds, y todos los Estados europeos, tenemos por delante. Italia y Espa\u00f1a seguir\u00e1n trabajando unidas por la recuperaci\u00f3n y el futuro de Europa. https://t.co/FH9aJ80V8q", "id": "1360579045843492868"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-13T12:08:01.000Z", "text": "Un abrazo a la familia y seres queridos de Alberto Oliart, una gran persona comprometida con la Constituci\u00f3n y la democracia. Un servidor p\u00fablico clave en nuestra memoria hist\u00f3rica, que destac\u00f3 por su defensa del di\u00e1logo y el entendimiento. DEP.\nhttps://t.co/wRsPsYbXLP", "id": "1360561360992616452"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T19:46:00.000Z", "text": "Catalu\u00f1a no tiene un problema de independencia. Ese cuento ya no se lo creen ni ellos. Catalu\u00f1a tiene un problema de convivencia y de decadencia. Votemos para que desde el 15 de febrero @salvadorilla inicie con los catalanes/as una nueva etapa de reencuentro y progreso.\n#VotaPSC https://t.co/xhr1BEwxxB", "id": "1360314228897292291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T19:37:00.000Z", "text": "Entre los partidos del odio y la crispaci\u00f3n est\u00e1 @salvadorilla con un proyecto de futuro y 'seny': recuperaci\u00f3n y justicia social para que nadie quede atr\u00e1s. Esa es nuestra senda, la de @socialistes_cat y la gran mayor\u00eda de catalanes/as que el #14F votar\u00e1n por avanzar. #VotaPSC\ud83c\udf39 https://t.co/zu6jcz3207", "id": "1360311963985661954"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T19:24:24.000Z", "text": "Los independentistas han firmado el pacto del miedo. No quieren llegar a acuerdos con @socialistes_cat. Rompamos con nuestro voto el cord\u00f3n sanitario. Hay una mayor\u00eda que apuesta por la convivencia, el di\u00e1logo, las soluciones. Esos valores los encarna @salvadorilla.\n\n#VotaPSC/ \u2764\ufe0f https://t.co/FBKJtL4x1j", "id": "1360308792831967234"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T16:04:50.000Z", "text": "Esta tarde cerramos la campa\u00f1a con los compa\u00f1eros/as de @socialistes_cat desde Barcelona.\n\n\u00a1S\u00edguenos! En directo a partir de las 18h: https://t.co/Sn6hOiguNi\n\nCatalu\u00f1a debe volver al lugar que se merece y eso solo es posible con @salvadorilla. \u00a1Estamos muy cerca!\n\n#VotaPSC /\u2764 https://t.co/e8heQoboLv", "id": "1360258570902794241"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-12T14:17:58.000Z", "text": "Encuentro con el Alto Comisionado de @Refugees, @FilippoGrandi. Afianzamos la relaci\u00f3n estrat\u00e9gica que nos une y reafirmamos la necesidad de garantizar la responsabilidad y solidaridad en migraci\u00f3n y asilo, agravados por la pandemia. Nuestro compromiso humanitario es firme. https://t.co/4dm6JxtxnW", "id": "1360231678057328644"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T20:22:26.000Z", "text": "Mucha fuerza y todos los mejores deseos para Fernando Alonso. \n\nEsperamos que las lesiones de este accidente sean m\u00ednimas. \u00a1Un gran abrazo, @alo_oficial! https://t.co/s3lWn53qi3", "id": "1359961008811425794"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:31:59.000Z", "text": "En las pr\u00f3ximas semanas llevaremos al #CMin la primera Ley de Startups en Espa\u00f1a. Una demanda hist\u00f3rica del sector, que reconocer\u00e1 las particularidades de estas empresas emergentes como firmas con un alto potencial de crecimiento y generaci\u00f3n de empleo. #Espa\u00f1aNaci\u00f3nEmprendedora https://t.co/JW7Ui5tMUA", "id": "1359857716190195716"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T13:18:10.000Z", "text": "Queremos hacer de Espa\u00f1a una naci\u00f3n de oportunidades para todos y todas. Para lograrlo, presentamos la Estrategia #Espa\u00f1aNaci\u00f3nEmprendedora: un proyecto con el que estimular el talento de la sociedad, fomentar el emprendimiento e impulsar la recuperaci\u00f3n y transformaci\u00f3n del pa\u00eds https://t.co/SEHLyDWsli", "id": "1359854240081059843"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-11T08:03:35.000Z", "text": "Ninguna profesi\u00f3n tiene g\u00e9nero. Sigamos impulsando la presencia de las mujeres en la Ciencia, despertemos vocaciones rompiendo los techos de cristal que a\u00fan existen. Para ganar el futuro, el talento femenino debe estar en todos los \u00e1mbitos de la sociedad. #D\u00edaMujeryNi\u00f1aenCiencia https://t.co/JYBtUJUrvU", "id": "1359775072840523776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T14:17:33.000Z", "text": "Nos ha dejado Alberto Coraz\u00f3n. Figura clave del arte y dise\u00f1o espa\u00f1ol, contribuy\u00f3 con su inmensa creatividad a redibujar la imagen de nuestro pa\u00eds en la transici\u00f3n. Su infinita obra formar\u00e1 siempre parte de nuestra historia. \nMi p\u00e9same y cari\u00f1o para su familia y amistades. https://t.co/XQwaLB9Inm", "id": "1359506797657219077"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T13:01:30.000Z", "text": "La participaci\u00f3n p\u00fablica y pol\u00edtica de las mujeres ha sido el motor que ha impulsado las grandes conquistas sociales de nuestro pa\u00eds. Este #14F volver\u00e1n a ser decisivas para cambiar el rumbo de Catalu\u00f1a. Y ese cambio pasa s\u00ed o s\u00ed por @socialistes_cat y @salvadorilla.\n\n#VotaPSC/\u2764\ufe0f https://t.co/fiepVl0t9Q", "id": "1359487657810788353"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T12:48:02.000Z", "text": "\ud83c\udf39@socialistes_cat es el partido que mejor representa los valores del feminismo, el que mejor defiende los derechos de las mujeres. El #14F hay que llenar las urnas de votos de mujeres y hacer a @salvadorilla president de la Generalitat. Eso es lo que Catalu\u00f1a necesita.\n\n#VotaPSC https://t.co/ZWkT1xgaRM", "id": "1359484269865938945"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-10T10:05:32.000Z", "text": "En unos minutos celebramos en Barcelona un acto feminista, junto a nuestro candidato @salvadorilla y grandes compa\u00f1eras socialistas\n\nS\u00edguenos, a partir de las 11:30h: https://t.co/ZrG6fHSmbc\n\n\ud83d\udc9cEl #14F, el cambio en Catalu\u00f1a llegar\u00e1 de la mano de las mujeres\n#FemHo #PresidentIlla https://t.co/aZfGTGbiLc", "id": "1359443375901052928"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:23:00.000Z", "text": "Catalu\u00f1a ha perdido una d\u00e9cada por culpa de una independencia que jam\u00e1s pod\u00eda ser posible. Esto se ha acabado. Es la hora de que vuelva Catalu\u00f1a, la pol\u00edtica real, la buena pol\u00edtica. Y solo ser\u00e1 posible votando el #14F por un Gobierno socialista, con @salvadorilla.\n\n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/Wk3dDBgBbK", "id": "1358405904404598791"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:07:22.000Z", "text": "El #14F est\u00e1 en juego si Catalu\u00f1a sigue en el declive y la divisi\u00f3n o si apuesta por la recuperaci\u00f3n y los servicios p\u00fablicos. Y para ello, @salvadorilla debe ganar las elecciones. Para que la dignidad institucional y la utilidad social vuelvan a la Generalitat.\n#PresidentIlla \ud83c\udf39 https://t.co/ac6W0bsx3p", "id": "1358401971007467520"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T10:04:39.000Z", "text": "Seguimos en Catalu\u00f1a apoyando a nuestro candidato, @salvadorilla. El candidato del reencuentro, la esperanza y la ilusi\u00f3n.\n\n\u00a1Hoy nos vemos en un acto en Girona!\n\nPuedes seguirlo en directo a partir de las 12:00 horas, aqu\u00ed: https://t.co/oOLwaHWZM2\n\n#PresidentIlla \n#VotaPSC / \u2764\ufe0f https://t.co/ZIfoI2w8Gm", "id": "1358355991163777024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:48:00.000Z", "text": "Salvador Illa vuelve a Catalu\u00f1a para que vuelvan la sanidad, la educaci\u00f3n, la inversi\u00f3n y la prosperidad. Esta tierra est\u00e1 cansada de divisi\u00f3n, decadencia y mezquindad; pide gesti\u00f3n, m\u00e1s unidad y decencia.\n\nPor eso, el #14F hay que llenar las urnas de votos socialistas. #VotaPSC https://t.co/lQkjnZ589C", "id": "1358125305454424064"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T18:38:05.000Z", "text": "Catalu\u00f1a necesita un servidor p\u00fablico, alguien que solucione los problemas reales. Y ese es @salvadorilla.\nEs el presidente de la gente; sirve al pueblo, no se sirve de \u00e9l. Despierta afecto en todos y todas.\n\nEso es lo que siente Salvador por Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a.\n#PresidentIlla\ud83c\udf39 https://t.co/L6f4X3M7XU", "id": "1358122809088737283"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T15:41:12.000Z", "text": "Esta tarde hablamos de la Catalu\u00f1a que nos merecemos en Lleida. Con nuestro candidato, @salvadorilla, @meritxell_batet y @oscarordeig.\n\n\u25b6\ufe0fEn directo, a partir de las 17:30h: https://t.co/FeI65lk017\n\nIlusi\u00f3n, esperanza y futuro.\n\u00a1Este #14F todos y todas con el #PresidentIlla /\u2764! https://t.co/mNWldoIcud", "id": "1358078298937585666"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:47:00.000Z", "text": "Es el momento de hablar de futuro para Catalu\u00f1a. Tenemos por delante la vacunaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n, la vuelta de la Catalu\u00f1a sin revanchas, la del reencuentro y el afecto con el resto de Espa\u00f1a. Y solo hay un candidato que puede hacerlo posible: @salvadorilla\n\n#PresidentIlla/\u2764\ufe0f https://t.co/NdFK5FD6g4", "id": "1358049556450086912"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T13:36:56.000Z", "text": "El voto por correo ha aumentado en Catalu\u00f1a m\u00e1s del 350%. Un dato que refleja el compromiso de la sociedad catalana. Este #14F votar es imprescindible para pasar p\u00e1gina y avanzar hacia el cambio que representa la papeleta de @socialistes_cat. \n\n\u00a1Todos/as a las urnas!\n#VotaPSC\ud83c\udf39 https://t.co/4YzmLWh99S", "id": "1358047025078693892"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T10:34:41.000Z", "text": "Empezamos el d\u00eda en Tarragona, apoyando a nuestro candidato,@salvadorilla.\n\nS\u00edguenos en directo, a partir de las 12:30h: https://t.co/WBUmjJAjz2\n\nEste #14F devolvamos a Catalu\u00f1a al lugar que merece.\n#VotaPSC\ud83c\udf39#TornaCatalunya https://t.co/boE5BMaXsW", "id": "1358001161454895104"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T14:51:27.000Z", "text": "Productivo encuentro con el CEO de Airbus, @GuillaumeFaury. Mantenemos nuestro compromiso de apoyar a la industria aeron\u00e1utica ante las consecuencias de la pandemia. Es un sector estrat\u00e9gico y trabajamos para garantizar su viabilidad y competitividad.\n\nhttps://t.co/rNq7odTbOf https://t.co/5842h2Y05d", "id": "1357341002890006535"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T08:22:08.000Z", "text": "En la lucha contra el c\u00e1ncer todos/as debemos ir en la misma direcci\u00f3n. Sigamos impulsando la investigaci\u00f3n porque en ella est\u00e1 la esperanza. Gracias a quienes trabajan para combatir esta enfermedad y toda la fuerza para las personas que pasan por ella.\n\n#D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer https://t.co/7aCVaWGnSR", "id": "1357243026532421634"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T13:37:02.000Z", "text": "Tenemos que salir de esta crisis construyendo desde ya un futuro sin ni\u00f1as y ni\u00f1os pobres. Con la Alianza Pobreza Infantil Cero vamos a potenciar nuestro desarrollo econ\u00f3mico al tiempo que multiplicamos las oportunidades para lograr la igualdad. Nos jugamos mucho. #RompeElC\u00edrculo https://t.co/Oa0FObIesW", "id": "1356959886861619202"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T13:21:00.000Z", "text": "La idea de que siempre triunfan los que se esfuerzan es falsa. La pobreza se hereda: quienes crecieron en hogares en situaci\u00f3n vulnerable padecen m\u00e1s riesgo de pobreza en la actualidad. Nuestro objetivo es dar la vuelta a esta realidad. Conseguir una sociedad justa y en igualdad. https://t.co/2uaUmSk396", "id": "1356955849793695745"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T13:04:37.000Z", "text": "Presentamos la Alianza Pa\u00eds para la #PobrezaInfantil Cero. Tenemos que actuar y lo vamos a hacer uniendo esfuerzos ante una causa imprescindible e impostergable, que nos ata\u00f1e a todas las generaciones: romper el c\u00edrculo de la pobreza infantil. Esta lucha es un objetivo de Estado. https://t.co/xZxNQaHDQ8", "id": "1356951726566354949"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T09:09:23.000Z", "text": "El PP sigue instalado en la estrategia de la provocaci\u00f3n. Les pido que se informen, que hagan una oposici\u00f3n distinta, \u00fatil, constructiva. Que se note para qu\u00e9 sirven sus esca\u00f1os. Que dejen atr\u00e1s la confrontaci\u00f3n y trabajemos con unidad para salvar vidas, empleos y empresas. https://t.co/vsFAt3AkN3", "id": "1356892529036304390"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T20:47:05.000Z", "text": "Un sentido abrazo a los familiares y compa\u00f1eros de \u00c1ngel, el agente de la @guardiacivil fallecido al ser atropellado en un control de movilidad en Mieres. Y el deseo de una pronta recuperaci\u00f3n para las personas tambi\u00e9n heridas en este incidente. \nhttps://t.co/36UfpNkQd4", "id": "1356343333740834818"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T13:02:41.000Z", "text": "Inauguramos el trayecto de Alta Velocidad Monforte del Cid-Elche-Orihuela. Un nuevo tramo del #CorredorMediterr\u00e1neo con el que seguimos vertebrando Espa\u00f1a. Avanzamos en las transformaciones del pa\u00eds: cohesi\u00f3n territorial para ganar competitividad y prosperidad. #AVElcheOrihuela https://t.co/qnfN9xsfWB", "id": "1356226467538075649"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T09:32:57.000Z", "text": "Espa\u00f1a condena el golpe de Estado en Myanmar. Pedimos la inmediata liberaci\u00f3n de todas las personas detenidas y el restablecimiento del proceso democr\u00e1tico. La Constituci\u00f3n y los resultados electorales deben ser respetados.", "id": "1356173685732880386"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T15:44:40.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena, #Hispanos! Una vez m\u00e1s nos hab\u00e9is hecho disfrutar con vuestro juego.\n\n\u00a1Merecid\u00edsimo podio, @RFEBalonmano!\n\n#EsteEsVuestroMomento\n#Egypt2021\n https://t.co/cipr1ztCI3", "id": "1355904841667796996"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T18:22:13.000Z", "text": "Todo mi apoyo y agradecimiento por el trabajo que realizas, Hana. El racismo y la xenofobia no deben tener cabida en nuestra sociedad. Su odio no podr\u00e1 con nuestra determinaci\u00f3n de hacer de Espa\u00f1a un pa\u00eds en el que cabemos todos y todas. https://t.co/UWUmZWBHAK", "id": "1355582103921037315"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T14:36:25.000Z", "text": "Todo mi afecto para su familia y seres queridos que han vivido estos largos d\u00edas de angustia y dolor. \n\nGracias a los efectivos del GREIM y a todos los servicios de emergencia que han participado sin descanso hasta localizar el cuerpo de Virgilio. https://t.co/DYA6ayo1Hp", "id": "1355525279159115776"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:38:35.000Z", "text": "Tenemos por delante un futuro hist\u00f3rico. Catalu\u00f1a volver\u00e1 al lugar que se merece. Os pido que vay\u00e1is a votar. Quien tenga reservas para hacerlo el #14F, que solicite ya el voto por correo. Es muy sencillo y seguro.\n\nQue suene fuerte: \u00a1todos/as con el #PresidentIlla!\n\n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/pnijL9yhGT", "id": "1355510725171703810"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T13:22:09.000Z", "text": "Cada partido tiene su versi\u00f3n sobre lo que @salvadorilla representa. Se lo decimos claro: Salvador Illa representa la Catalu\u00f1a del reencuentro, sin revanchas, que avanza imparable hacia el futuro con esperanza. Y este #14F va a ganar las elecciones.\n\n#PresidentIlla #VotaPSC\ud83c\udf39 https://t.co/qM4KhYmEwb", "id": "1355506587834740736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T10:49:18.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana estar\u00e9 en Tarragona en un acto con nuestro candidato a la Presidencia de la Generalitat, @salvadorilla.\n\n\u00a1Empezamos a las 12.30 horas!\n\nS\u00edguelo en directo, aqu\u00ed: https://t.co/yP0BcqgwXn \n\n#PresidentIlla \n#VotaPSC /\u2764\ufe0f https://t.co/l1PHv5cTZ5", "id": "1355468123642753024"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T14:08:22.000Z", "text": "En nuestra conversaci\u00f3n de hoy, le he trasladado al presidente @FeijooGalicia mi confianza en las instituciones europeas para llevar adelante el plan de vacunaci\u00f3n. La evoluci\u00f3n del #COVID19 es una prioridad que compartimos y debemos seguir trabajando unidos contra el virus. https://t.co/hpkeCNKRml", "id": "1355155832262934529"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T19:48:15.000Z", "text": "Granada registra hoy nuevos terremotos. La actividad s\u00edsmica est\u00e1 poniendo a prueba la vida cotidiana de sus habitantes. Compartimos su angustia y su deseo de que pronto vuelva la calma. Todo mi apoyo a la poblaci\u00f3n, autoridades y servicios de emergencia.\n\n#TerremotosGranada", "id": "1354878979157716997"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T19:29:14.000Z", "text": "Bajo distintas siglas, los partidos catalanes proclaman el mismo lema: 'Todos contra Illa'. \u00bfPor qu\u00e9? Porque frente al inmovilismo y la decadencia se abre paso el reencuentro, las soluciones.\n\nEl #14F hagamos que suene fuerte nuestra propuesta: todos y todas con el #PresidentIlla https://t.co/RPvoSeGFxC", "id": "1354874190499868677"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T19:15:45.000Z", "text": "Catalu\u00f1a tiene la oportunidad de dejar atr\u00e1s la d\u00e9cada m\u00e1s infructuosa de su historia reciente y apostar por representantes que den respuesta a los problemas reales. Eso es lo que significa la vuelta de @salvadorilla. El futuro para Catalu\u00f1a es @socialistes_cat.\n\n#PresidentIlla\ud83c\udf39 https://t.co/zsoQ0bwjeo", "id": "1354870798562033667"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T15:57:57.000Z", "text": "\u00a1Arrancamos la campa\u00f1a en Catalu\u00f1a!\ud83c\udf39\n\nEsta tarde estar\u00e9 apoyando a nuestro candidato, @salvadorilla, en un acto desde Barcelona. \n\nPuedes seguirlo en directo a partir de las 17:00 horas, aqu\u00ed: https://t.co/rRKQMffFpr \n\n#VuelveCatalu\u00f1a\n#FemHo https://t.co/joV2rh0qbi", "id": "1354821020142641162"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T13:29:59.000Z", "text": "Hoy he asistido a la recepci\u00f3n que los Reyes ofrecen cada a\u00f1o al Cuerpo Diplom\u00e1tico acreditado en nuestro pa\u00eds. Espa\u00f1a est\u00e1 firmemente comprometida con la Comunidad Internacional. Solo con el refuerzo de la cooperaci\u00f3n global superaremos con \u00e9xito los retos presentes y futuros. https://t.co/tNvbnUBDyz", "id": "1354783784303009792"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T18:43:45.000Z", "text": "\u00a1Felicidades, @FSA_PSOE!\n \nLas y los socialistas asturianos sois una referencia para nuestro partido. Hab\u00e9is trabajado para construir la Asturias que conocemos hoy. Un ejemplo por sus servicios p\u00fablicos o por sus pol\u00edticas de igualdad.\n#120A\u00f1osFSAPSOE \ud83c\udf39\nhttps://t.co/D38dm2qTS2", "id": "1354500356529651715"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T13:17:06.000Z", "text": "Con estos planes ponemos rumbo hacia la transformaci\u00f3n digital de Espa\u00f1a. Es nuestro presente y futuro inmediato. Digitalizar para generar riqueza, para descarbonizar, para reducir desigualdades, para acercar territorios, para reforzar el peso de las mujeres en nuestra sociedad. https://t.co/ehFkC1phf2", "id": "1354418153787420672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T13:07:00.000Z", "text": "Presentamos 3 nuevos motores para impulsar la digitalizaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, clave en la recuperaci\u00f3n: los Planes de Competencias Digitales, para la Digitalizaci\u00f3n de Pymes y de las Administraciones P\u00fablicas. Hemos marcado el camino y avanzamos con decisi\u00f3n. #Espa\u00f1aDigital2025 https://t.co/OM6NHv8a8G", "id": "1354415611347140609"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-27T10:12:36.000Z", "text": "Today we pay tribute to the victims of the Holocaust.  Their memory shows us that hate is never the way. It encourages us to continue working for human rights and a freer world, where antisemitism and discrimination have no place.\n\n#HolocaustMemorialDay \n#NotOnMyWatch", "id": "1354371723173490690"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T10:12:35.000Z", "text": "Hoy homenajeamos a las v\u00edctimas del Holocausto. Su recuerdo nos muestra que el odio no es el camino, nos impulsa a seguir trabajando por los DD.HH. Por un mundo m\u00e1s libre, con m\u00e1s memoria, donde el antisemitismo y la barbarie no tengan cabida.\n#HolocaustMemorialDay \n#NotOnMyWatch https://t.co/uwcRKEfZt5", "id": "1354371719407022087"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T22:38:15.000Z", "text": "Varios terremotos hacen temblar Granada de nuevo esta noche. Me hago cargo de la preocupaci\u00f3n de miles de personas. Es momento de mantener la serenidad y seguir las indicaciones de los servicios de emergencias. Confiemos en que pronto recuperen la normalidad.\n\n#TerremotoGranada", "id": "1354196986333945859"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:53:27.000Z", "text": "Agradezco encarecidamente a @salvadorilla su trabajo. Ha sido un ministro extraordinario. Es una persona honesta, con vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico y gran capacidad de di\u00e1logo. Me gustar\u00eda destacar de entre sus cualidades, una que dice mucho de su paso por @sanidadgob: el respeto. https://t.co/5lEMgOCfWZ", "id": "1354125312850882562"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:41:02.000Z", "text": "He comunicado a S.M. el Rey que @CarolinaDarias ser\u00e1 la nueva ministra de @sanidadgob y @miqueliceta estar\u00e1 al frente de @territorialgob. Con estos nombramientos, seguiremos atendiendo desde el Gobierno la emergencia del #COVID19 y las transformaciones que nuestro pa\u00eds necesita. https://t.co/HU36en3Xsf", "id": "1354122186643136512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T14:05:33.000Z", "text": "El compromiso del Gobierno con el futuro de las pensiones es firme. Hoy damos un paso m\u00e1s con su revalorizaci\u00f3n y seguiremos trabajando para cumplir con los acuerdos del Pacto de Toledo. Nuestro objetivo es dar certidumbre a los pensionistas y garantizar su poder adquisitivo. https://t.co/JCwJhfTIRY", "id": "1354067959011012611"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T13:28:07.000Z", "text": "Reforzamos el escudo social para seguir ofreciendo seguridad frente a la pandemia. Hoy en #CMin hemos aprobado prorrogar los ERTE, las ayudas a aut\u00f3nomos y al alquiler. Vamos a mantener nuestro empe\u00f1o por proteger a familias, trabajadores y empresas el tiempo que sea necesario.", "id": "1354058540491673605"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T20:01:35.000Z", "text": "Espa\u00f1a trabaja con ambici\u00f3n para alcanzar los objetivos energ\u00e9ticos de la Agenda 2030 y acelerar la implementaci\u00f3n del Acuerdo de Par\u00eds. Comprometidos con la #Transici\u00f3nEnerg\u00e9tica \ud83d\udc9a, con la prosperidad de nuestra sociedad.\n\n\u00a1Bravo, Teresa, por tu gran gesti\u00f3n y la de tu equipo! https://t.co/WzkNGzKDsy", "id": "1353795172098842626"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:01:21.000Z", "text": "La pandemia y la recuperaci\u00f3n han centrado mi conversaci\u00f3n con el lehendakari, @iurkullu. Reafirmamos nuestra voluntad de seguir trabajando desde la m\u00e1xima lealtad y colaboraci\u00f3n institucional para responder a los desaf\u00edos actuales y encarar tambi\u00e9n los retos de futuro. https://t.co/82yJ9K0XtS", "id": "1353780010457444352"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T14:04:44.000Z", "text": "Visitamos la @AEMPSGOB para trasladar nuestra gratitud a sus trabajadoras y trabajadores. Tienen nuestro reconocimiento y el compromiso del Gobierno para reforzar el Sistema Nacional de Salud y la ciencia espa\u00f1olas, imprescindibles si queremos afrontar el futuro con garant\u00edas. https://t.co/6Egu4fS9au", "id": "1353705365918146560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T11:16:20.000Z", "text": "Hoy, en el @wef, analizamos las respuestas que los distintos gobiernos hemos dado al #COVID19. Compartimos ideas y proyectos para avanzar en una reconstrucci\u00f3n que ha de ser diferente. Debemos sentar las bases de un futuro m\u00e1s justo, cohesionado y sostenible. #DavosAgenda https://t.co/qkix7JLLg0", "id": "1353662988222418944"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T08:44:28.000Z", "text": "Por primera vez en su historia, Estonia tendr\u00e1 un gobierno dirigido por una mujer. \u00a1Enhorabuena, @kajakallas!\n\nEl liderazgo femenino se abre paso de forma decidida en todo el mundo. Sigamos trabajando, tambi\u00e9n desde Europa, para facilitar la visibilidad que merecen las mujeres. https://t.co/aiUaTTu39m", "id": "1353624767836905473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T07:34:05.000Z", "text": "Mi deseos de una pronta recuperaci\u00f3n para el presidente de M\u00e9xico, @lopezobrador_ , positivo en #COVID19. Mi solidaridad y afecto para el pueblo mexicano que tambi\u00e9n est\u00e1 viviendo d\u00edas dif\u00edciles. \n\nSeguiremos con responsabilidad, fortaleza y unidad luchando frente a la pandemia.", "id": "1353607053579870208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T06:47:27.000Z", "text": "Enhorabuena a Marcelo Rebelo de Sousa por su reelecci\u00f3n en las presidenciales de Portugal. Todos los \u00e9xitos y el apoyo de Espa\u00f1a en esta etapa para nuestro pa\u00eds vecino. Nos unen fuertes lazos de cooperaci\u00f3n, colaboraci\u00f3n y trabajo mutuo por el bien com\u00fan de ambos Estados.", "id": "1353595320236703744"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T13:01:00.000Z", "text": "44 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de los #AbogadosdeAtocha, su recuerdo y su legado sigue presente. Su compromiso con la libertad y la igualdad nos sigue impulsando para avanzar en derechos para todos/as, para trabajar por un futuro mejor, por una democracia m\u00e1s justa y fuerte. https://t.co/uDJwrygsyJ", "id": "1353326938144657408"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:41:00.000Z", "text": "\u00a1Imparable, Carolina Mar\u00edn! \n\u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\n\n#VamosCaro \ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/XYYiPdf6Me", "id": "1353306805275947018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:27:32.000Z", "text": "En el #D\u00edaDelPeriodista quiero reconocer la gran labor que los profesionales del sector han desarrollado en estos tiempos de pandemia. Por adaptaros a las circunstancias y seguir trabajando sin descanso para acercar la informaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda. Gracias por vuestra dedicaci\u00f3n. https://t.co/ftCPW1vLyc", "id": "1353288319329820675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T09:44:22.000Z", "text": "La Educaci\u00f3n es la base del desarrollo y la igualdad de oportunidades. Es el futuro de nuestra sociedad. Sigamos trabajando por este derecho fundamental, por una Educaci\u00f3n p\u00fablica, inclusiva, de calidad, para todos y todas.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n https://t.co/KVEn3vqKLw", "id": "1353277454933229568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T08:43:09.000Z", "text": "Impulsar la cohesi\u00f3n territorial y facilitar la movilidad es una labor imprescindible que @Renfe realiza desde hace 80 a\u00f1os. Enhorabuena por vuestro trabajo, por fomentar la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de Espa\u00f1a y ser una compa\u00f1\u00eda ferroviaria referente.\n\n#RenfeCumple80A\u00f1os https://t.co/XddXaoLPku", "id": "1353262050693287937"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T12:13:36.000Z", "text": "La inmensa mayor\u00eda de ciudadanos ans\u00eda que prevalezca la esperanza, que acabe la pandemia y se abra paso la recuperaci\u00f3n para vivir una vida plena. Los socialistas trabajamos por ellas y ellos, para dar el mejor proyecto posible a la mejor Espa\u00f1a posible.\n\n#Comit\u00e9FederalPSOE \ud83c\udf39 https://t.co/hW24BkWo8r", "id": "1352952623972950016"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T12:01:27.000Z", "text": "\ud83c\udf39@salvadorilla es el hombre que Catalu\u00f1a necesita ahora. Es una combinaci\u00f3n de enorme sentido com\u00fan, trabajo duro, inteligencia y es, sobre todo, un hombre bueno. El cambio para esta CC.AA. se llama Salvador Illa. Porque cuando #VuelveCatalu\u00f1a, vuelve Espa\u00f1a.\n\n#Comit\u00e9FederalPSOE https://t.co/Fr60InNodb", "id": "1352949564710514689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:48:48.000Z", "text": "Con 141 a\u00f1os de historia, el @PSOE tiene una idea clara de su identidad. Somos la izquierda europe\u00edsta; que apuesta por la suma y los acuerdos; que no se rinde, que insiste y persiste en los sue\u00f1os sin dejar de avanzar en la realidad.\n\nSomos LA IZQUIERDA\ud83c\udf39\n#Comit\u00e9FederalPSOE https://t.co/lOxTDAHSpx", "id": "1352946382244622336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:37:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a inicia un tiempo nuevo y el @PSOE tambi\u00e9n. En octubre celebraremos nuestro 40 Congreso donde trazaremos las l\u00edneas maestras del proyecto socialista: impulsar la recuperaci\u00f3n y la gran transformaci\u00f3n del pa\u00eds. Ponemos rumbo a la Espa\u00f1a que nos merecemos.\n\n#Comit\u00e9FederalPSOE https://t.co/LLtEuoHSuC", "id": "1352943616445046787"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T15:07:40.000Z", "text": "Sus actos no atienden a razones, tampoco tienen efecto. La lucha feminista para alcanzar la igualdad es una huella imborrable en nuestra historia. Es una batalla que seguiremos librando desde todos los \u00e1mbitos hasta conseguir que las mujeres puedan vivir libres e iguales. https://t.co/luHHtR59cR", "id": "1352634038280982530"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T14:15:41.000Z", "text": "La @DelGobVG confirma el primer caso de #ViolenciaDeG\u00e9nero este 2021. Debemos seguir avanzando en la asistencia y protecci\u00f3n de las v\u00edctimas; sumar esfuerzos para acabar de una vez con este horror. Mi rotunda condena y mi cari\u00f1o para la familia de la mujer asesinada en Vallecas. https://t.co/C7ClcZOD58", "id": "1352620958373326848"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T13:28:38.000Z", "text": "Gracias, @JLambanM por recibirme hoy en Zaragoza para presentar el Plan #Espa\u00f1aPuede. Es el momento de recuperarnos, salir adelante; de poner en marcha las grandes transformaciones que nuestro pa\u00eds y esta CC.AA. merecen. Una oportunidad hist\u00f3rica para Arag\u00f3n, para toda Espa\u00f1a. https://t.co/K9AdgYQXkx", "id": "1352609115680477185"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T13:11:00.000Z", "text": "Ninguna desgracia distingue de colores pol\u00edticos. Por eso, desde el Gobierno seguimos apostando por la unidad para resolver los problemas de la gente, para seguir mejorando juntos. Queremos un pa\u00eds que sirva de sustento y de est\u00edmulo. Una sociedad plural, pr\u00f3spera y en bienestar. https://t.co/SOt5L0tFgn", "id": "1352604678937141250"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T12:57:35.000Z", "text": "2021 ser\u00e1 el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n y la confianza. Contamos con el proyecto de reconversi\u00f3n m\u00e1s ambicioso de nuestra historia para ganar el futuro: el Plan #Espa\u00f1aPuede. Trabajamos pensando en grande; en lo que gana nuestro pa\u00eds, territorios como Arag\u00f3n donde hoy lo presentamos. https://t.co/nrjJ1IxXaw", "id": "1352601305110482945"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T12:38:48.000Z", "text": "Iniciamos el proceso de vacunaci\u00f3n el pasado 27 de diciembre y estamos cumpliendo todos los objetivos. Queremos que el 70% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola est\u00e9 inmunizada en verano. Esa es la meta. Porque la vacuna ser\u00e1 el motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en este 2021. #YoMeVacuno https://t.co/8pzl2dwlRI", "id": "1352596575529402372"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:45:47.000Z", "text": "Hoy hemos celebrado una reuni\u00f3n del EUCO para abordar la situaci\u00f3n de nuestros pa\u00edses sobre la #VacunaCOVID19. Debemos seguir trabajando con unidad. Es clave acelerar y armonizar los procesos de vacunaci\u00f3n en la UE y avanzar en un reparto equitativo de las dosis en todo el mundo. https://t.co/hNduwN03Hn", "id": "1352371841667657730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T11:21:16.000Z", "text": "La vacunaci\u00f3n ha abierto el paso a la recuperaci\u00f3n. Y en este proceso, las Multinacionales @Pormarca_Espana son un actor esencial. Nos reunimos con ellas para recorrer juntos el camino de la transformaci\u00f3n, afianzar la confianza en nuestro pa\u00eds y ganar el futuro.\n\n#Espa\u00f1aPuede https://t.co/32DlZ78Nmr", "id": "1352214676822757377"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:49:30.000Z", "text": "La igualdad se abre paso de forma imparable en todo el mundo. Por primera vez, EE.UU. tiene a una mujer como vicepresidenta del pa\u00eds. Un cambio de era, no solo para USA, sino para toda la sociedad. \u00a1Es el tiempo de las mujeres! \n\nEnhorabuena, @KamalaHarris!\n\n#InaugurationDay", "id": "1351949989967224841"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T17:49:29.000Z", "text": "Equality is making its way unstoppably around the world. For the first time, the United States of America has a woman as Vice President. A change of era, not only for the US, but for all of society.  It is the time of women!\n\nCongratulations, @KamalaHarris!\n\n#InaugurationDay https://t.co/k27TJ0PyV4", "id": "1351949988050464768"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T17:19:39.000Z", "text": "Today is a great day. The Administration of @JoeBiden and @KamalaHarris begins its journey. All the successes and support of Spain in this era of hope and future. We'll work with the US for democracy and the reinforcement of a more just, sustainable &amp; inclusive global governance.", "id": "1351942480846065665"}, {"id": "1351942476278472705", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:19:38.000Z", "text": "La Administraci\u00f3n de @JoeBiden y @KamalaHarris inicia su andadura. Todos los \u00e9xitos y el apoyo de Espa\u00f1a en esta etapa de esperanza y futuro. Trabajaremos con EE.UU. por la democracia y el refuerzo de una gobernanza global m\u00e1s justa, sostenible e inclusiva.\n#InaugurationDay"}, {"id": "1351917311800860672", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T15:39:39.000Z", "text": "Desgraciadamente tenemos que lamentar la muerte de varias personas en la explosi\u00f3n de la calle Toledo. Acabo de hablar con el alcalde de Madrid, @AlmeidaPP_, para expresarle mi apoyo y solidaridad. Todo nuestro pesar y cari\u00f1o a los familiares de las personas fallecidas y heridas."}, {"id": "1351904195134283776", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T14:47:31.000Z", "text": "Terrible explosi\u00f3n en un edificio de la calle Toledo en Madrid. Permanecemos atentos a las informaciones que nos llegan, deseando que, a pesar de las impactantes im\u00e1genes, no tengamos que lamentar v\u00edctimas. Todo el apoyo a los servicios de emergencia. https://t.co/lavislEHUC"}, {"id": "1351884016119648261", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T13:27:20.000Z", "text": "Gracias a @EFEnoticias y @KPMG_ES por invitarme a participar en el foro #ClavesFondosEuropeos. Es necesario fomentar espacios de di\u00e1logo y tejer redes de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privadas. Tras la pandemia, se abre una gran oportunidad para transformar Espa\u00f1a desde todos los \u00e1mbitos. https://t.co/EjhFD1qn9v"}, {"id": "1351879634204372994", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T13:09:56.000Z", "text": "Los fondos europeos van a suponer un salto de competitividad y modernizaci\u00f3n para nuestra econom\u00eda. El desaf\u00edo es enorme, pero Espa\u00f1a est\u00e1 plenamente capacitada para abordarlo con garant\u00edas. Hoy hemos hablado del camino hacia la recuperaci\u00f3n en el Foro #ClavesFondosEuropeos. https://t.co/9VVn38iQx5"}, {"id": "1351542517662167040", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:50:21.000Z", "text": "Aprobamos en #CMin el Plan de Acceso Universal Vacunaci\u00f3n Solidaria para hacer llegar a otros pa\u00edses los excedentes de vacunas del #COVID19 que no sean necesarias en Espa\u00f1a. La pobreza o el nivel de ingresos no pueden ser obst\u00e1culos para la vacunaci\u00f3n en ning\u00fan lugar del mundo. https://t.co/euJ6ganeg8"}, {"id": "1351513899712061440", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T12:56:38.000Z", "text": "Queremos liderar el cambio hacia un modelo tur\u00edstico sostenible, que vertebre territorios y defienda la diversidad del planeta, que nos enriquezca a todos/as. Lo que hagamos ahora dibujar\u00e1 el turismo del futuro. La @UNWTO puede con el apoyo entusiasta de Espa\u00f1a.  #RestartTourism https://t.co/JaKi0VQxHB"}, {"id": "1351511917546905600", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T12:48:45.000Z", "text": "Vivimos momentos dif\u00edciles, especialmente para el sector tur\u00edstico. Saldremos adelante. Trabajamos bajo 3 premisas: proteger a nuestras empresas, avanzar en la recuperaci\u00f3n y transformar el sector tras la pandemia. El turismo es uno de los \u00e1mbitos m\u00e1s resilientes.\n#RestartTourism https://t.co/iNsR5h6lqO"}, {"id": "1351160316776878089", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T13:31:37.000Z", "text": "Adem\u00e1s de la crisis sanitaria, enfrentamos grandes retos globales como la emergencia clim\u00e1tica o el aumento de las desigualdades. La \u00fanica respuesta posible es el #multilateralismo. Debemos renovar el sistema internacional para dar soluciones adecuadas a todos estos desaf\u00edos. https://t.co/TehXGy7WsA"}, {"id": "1351156466284167171", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T13:16:19.000Z", "text": "La acci\u00f3n exterior ha de contribuir a la recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, promoviendo una gran confianza sobre Espa\u00f1a en todo el mundo. Necesitamos una pol\u00edtica exterior transformadora y para ello debe contar con los recursos adecuados. Los nuevos PGE son un paso en esta direcci\u00f3n. https://t.co/xkNtnRS8ZE"}, {"id": "1350749483081080832", "lang": "es", "created_at": "2021-01-17T10:19:07.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena, @CarolinaMarin!\nEnorme trabajo en el Open de Tailandia, con victoria final frente a la n\u00famero uno del mundo.\n\nFelicidades por este nuevo t\u00edtulo, primero de los muchos \u00e9xitos que lograr\u00e1s en 2021. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#VAMOSCARO https://t.co/XtU3zC3CQr"}, {"id": "1350443826431860749", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T14:04:32.000Z", "text": "Triste fallecimiento de Sergi Mingote en el K2. Quer\u00eda seguir haciendo historia formando parte de la primera expedici\u00f3n en coronar esta monta\u00f1a en pleno invierno y un tr\u00e1gico accidente ha acabado con su vida. Un abrazo enorme para los seres queridos de este grand\u00edsimo deportista. https://t.co/UJKccWphG2"}, {"id": "1350370362240987136", "lang": "es", "created_at": "2021-01-16T09:12:37.000Z", "text": "Gran trabajo de las FCS que han puesto fin en Mijas a la huida del agresor de Sandra y Cristina. Mis mejores deseos para ambas que siguen graves en el hospital.\n\nLa violencia machista no tiene cabida en nuestra sociedad. Acabaremos con ella y con las actitudes que la sustentan. https://t.co/kyoSjDWbkC"}, {"id": "1349429187749228544", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T18:52:44.000Z", "text": "Rescatar de la injusticia del olvido a las cient\u00edficas del pasado para inspirar a las del futuro. Magn\u00edfica iniciativa la de @twitamit_es para fomentar la presencia de ni\u00f1as y adolescentes en la ciencia. Un objetivo que seguiremos impulsando desde el Gobierno.\n\n#NoMoreMatildas https://t.co/LUvHmrlK0r"}, {"id": "1349406106930581508", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T17:21:01.000Z", "text": "En el D\u00eda Mundial de la Lucha contra la #Depresi\u00f3n es vital seguir avanzando para acabar con el estigma que rodea a miles de personas con problemas de salud mental. Trabajemos con todos los recursos disponibles para combatir una enfermedad que, adem\u00e1s, la pandemia ha agudizado. https://t.co/iqte53DI1V"}, {"id": "1349393196254638083", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T16:29:43.000Z", "text": "Hoy he mantenido un almuerzo de trabajo con la ministra de @Defensagob y los mandos militares para analizar la situaci\u00f3n de nuestros ej\u00e9rcitos. Mi gratitud por los esfuerzos que han realizado a lo largo de los \u00faltimos meses, frente al #COVID19 y ahora con la #OlaDeFr\u00edo y nieve. https://t.co/0Vk9cK46YD"}, {"id": "1349373001888894978", "lang": "es", "created_at": "2021-01-13T15:09:28.000Z", "text": "El Centro Nacional de Seguimiento y Coordinaci\u00f3n de Emergencias de @proteccioncivil cumple 30 a\u00f1os de servicio diario imprescindible. Les hemos visitado para agradecerles su enorme labor, especialmente frente a situaciones tan adversas como el temporal que atraviesa nuestro pa\u00eds. https://t.co/5InqLdDKeg"}, {"id": "1349005219250712588", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T14:48:02.000Z", "text": "Vivimos momentos dif\u00edciles, pero los superaremos. Hoy he visitado la base de la @UMEgob para agradecerles personalmente y en nombre de todos los espa\u00f1oles/as el trabajo realizado estos d\u00edas. Contamos con unos servicios p\u00fablicos fuertes, claves para responder ante la adversidad. https://t.co/nIQjn30qWG"}, {"id": "1348908027588587522", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T08:21:49.000Z", "text": "Gracias a todas las personas que llevan trabajando sin descanso desde la semana pasada para paliar los efectos de #Filomena y de la #OlaDeFr\u00edo. Y gracias, tambi\u00e9n, a quienes han colaborado de forma desinteresada en muchos puntos de nuestro pa\u00eds. Vuestro ejemplo nos hace mejores. https://t.co/8oJJkO0LAk"}, {"id": "1348900650143383553", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T07:52:31.000Z", "text": "Traslado mi abrazo y apoyo al presidente portugu\u00e9s, Rebelo de Sousa, tras su positivo por #COVID19. Seguimos haciendo frente a esta pandemia con la responsabilidad de todos y cada uno de nosotros, y el valioso de trabajo de la comunidad cient\u00edfica y sanitaria."}, {"id": "1348544286036545537", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T08:16:27.000Z", "text": "Una voz indispensable de la radio y del periodismo en nuestro pa\u00eds. I\u00f1aki Gabilondo deja su editorial diario, que se hab\u00eda convertido en un referente del an\u00e1lisis de la actualidad. \n\n\u00a1Gracias por tu trabajo todos estos a\u00f1os! Te seguiremos escuchando cada lunes en @HoyPorHoy."}, {"id": "1348361167614472200", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T20:08:48.000Z", "text": "No debemos bajar la guardia, mantengamos la alerta y previsi\u00f3n ante la llegada ma\u00f1ana de la #OlaDeFr\u00edo.\nSigamos las indicaciones de los servicios de emergencia y evitemos los desplazamientos. Por nuestra seguridad y para garantizar los servicios esenciales y el abastecimiento.\n\ud83d\udc47 https://t.co/eef32DVXAj"}, {"id": "1348242505402363904", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T12:17:17.000Z", "text": "Hoy me he reunido en @interiorgob con el CECOD del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil. Seguimos trabajando con todos los recursos disponibles y desde todas las instituciones para paliar los efectos de #Filomena. La coordinaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n son claves en estos momentos. https://t.co/6Lt9RQTzW6"}, {"id": "1347965345399767046", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T17:55:56.000Z", "text": "Quiero reiterar el llamamiento del Gobierno a la m\u00e1xima prudencia ante la evoluci\u00f3n del tiempo en las pr\u00f3ximas horas. Cumplamos todas las recomendaciones realizadas por las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, Ej\u00e9rcito, Protecci\u00f3n Civil y los servicios de emergencia."}, {"id": "1347965344263135233", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T17:55:56.000Z", "text": "He contactado con los responsables auton\u00f3micos y municipales para agradecerles sus esfuerzo y reiterarles el principal objetivo com\u00fan: la m\u00e1xima coordinaci\u00f3n entre las administraciones como herramienta fundamental para luchar contra los efectos de la #BorrascaFilomena."}, {"id": "1347835684200062976", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T09:20:43.000Z", "text": "Evitemos los desplazamientos y sigamos las indicaciones de los servicios de emergencia. Extrememos la precauci\u00f3n ante la borrasca #Filomena.\n\nUna vez m\u00e1s, enorme el trabajo de la @UMEgob y los profesionales que est\u00e1n intentando rescatar a las personas atrapadas en la nieve. https://t.co/3nvdmEGoq2"}, {"id": "1347113206813175813", "lang": "en", "created_at": "2021-01-07T09:29:51.000Z", "text": "The US Congress ratifies the victory of @JoeBiden after a fateful day. Yesterday's attack on Capitol Hill has only succeeded in reaffirming the principles we share. Spain will work with the United States for a more just world and the triumph of democracy over extremism."}, {"id": "1347112548236144640", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T09:27:14.000Z", "text": "El Congreso de EEUU confirma la victoria de @JoeBiden tras una tr\u00e1gica jornada. El ataque de ayer al Capitolio solo ha logrado reforzar los principios que compartimos. Espa\u00f1a trabajar\u00e1 con Estados Unidos por un mundo m\u00e1s justo y el triunfo de la democracia sobre los extremismos."}, {"id": "1346922429705289728", "lang": "en", "created_at": "2021-01-06T20:51:46.000Z", "text": "I am following with concern the news that are coming from Capitol Hill in Washington. I trust in the strength of America's democracy. \nThe new Presidency of @JoeBiden will overcome this time of tension, uniting the American people."}, {"id": "1346919451539566593", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:39:56.000Z", "text": "Sigo con preocupaci\u00f3n las noticias que llegan desde el Capitolio en Washington. Conf\u00edo en la fortaleza de la democracia de EE.UU. \nLa nueva presidencia de @JoeBiden superar\u00e1 la etapa de crispaci\u00f3n, uniendo al pueblo estadounidense."}, {"id": "1346795951055376385", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T12:29:11.000Z", "text": "Mi admiraci\u00f3n y agradecimiento a todos los miembros de la Instituci\u00f3n Militar, especialmente tras un a\u00f1o tan dif\u00edcil como el vivido. Vuestra constante y generosa entrega es un orgullo para Espa\u00f1a.\n\nMis mejores deseos para vosotros y vuestras familias.\nFeliz Pascua Militar. https://t.co/7SVsAFIvBU"}, {"id": "1346528821105860609", "lang": "es", "created_at": "2021-01-05T18:47:42.000Z", "text": "Como padre y como ciudadano, me indignan y duelen hechos como este. Nuestros hijos e hijas se merecen que cuidemos de ellos y denunciemos esta vileza.\n\nTodo mi apoyo a la v\u00edctima de esta agresi\u00f3n, a su familia y a quienes le quieren. No hay que callar. Estamos con vosotros. https://t.co/bpc4onpvUn"}, {"id": "1345489394510266369", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T21:57:24.000Z", "text": "Hoy nos ha dejado nuestro compa\u00f1ero Arsenio Lope Huerta, un servidor p\u00fablico defensor de los valores y principios\u00a0socialistas. Su labor como alcalde de Alcal\u00e1 de Henares fue clave en la recuperaci\u00f3n del patrimonio hist\u00f3rico de la ciudad.\n\nMi cari\u00f1o a sus seres queridos. DEP. https://t.co/JEshW6UdWv"}, {"id": "1345291554211180547", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T08:51:15.000Z", "text": "Mi solidaridad con las familias de los trabajadores sepultados ayer por el alud en el puerto de San Isidro. Permanecemos atentos a la complicada b\u00fasqueda de los servicios de emergencia.\n\nPersiste el temporal, las intensas nevadas y heladas en varias provincias. Mucha precauci\u00f3n. https://t.co/aePopBrK7R"}, {"id": "1345112740977901570", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T21:00:43.000Z", "text": "Las Palmas y Torrej\u00f3n podrian ser escenarios de dos nuevos cr\u00edmenes machistas. De confirmarse, las v\u00edctimas  de #ViolenciadeG\u00e9nero, asesinadas por el simple hecho de ser mujeres, ascender\u00edan a 45 en 2020. Inasumible. Os queremos vivas. Libres.\n\nTodo mi cari\u00f1o para sus familias."}, {"id": "1344940615516217345", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T09:36:45.000Z", "text": "Comienza la presidencia portuguesa del @EUCouncil con la determinaci\u00f3n de actuar por la recuperaci\u00f3n justa, ecol\u00f3gica y digital de la UE. Todo nuestro apoyo y el deseo de trabajar junto a @2021PortugalEU por un futuro de prosperidad compartida. #EU2021PT\nhttps://t.co/SNjyW8XwDD"}, {"id": "1344715738536423426", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T18:43:10.000Z", "text": "Ponemos fin a un dur\u00edsimo a\u00f1o para comenzar con esperanza un 2021 lleno de salud y felicidad.\n\nEspa\u00f1a se sobrepondr\u00e1 a la adversidad y avanzar\u00e1 de nuevo hacia un futuro m\u00e1s pr\u00f3spero, justo e igualitario.\n\n\ud83d\udcab Mis mejores deseos y \u00a1Feliz A\u00f1o!"}, {"id": "1344643366164828160", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T13:55:35.000Z", "text": "Iniciamos una nueva etapa. Alcanzamos un principio de acuerdo con Reino Unido sobre Gibraltar que nos permitir\u00e1 eliminar barreras y avanzar hacia una zona de prosperidad compartida. Firmeza en los principios, progreso para la ciudadan\u00eda.\n\nGracias a los negociadores de Exteriores. https://t.co/8LQFfjLz3U"}, {"id": "1344609323566174215", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T11:40:19.000Z", "text": "Mi inmensa gratitud, @salvadorilla y todo el apoyo al frente del proyecto socialista en las elecciones catalanas. Un proyecto para todos y todas, para hacer volver la Catalu\u00f1a que merecemos.\n\nGracias tambi\u00e9n, @miqueliceta por tu enorme compromiso\n#VuelveCatalu\u00f1a, torna el futur\u2665\ufe0f https://t.co/M9dLVyxg1I"}, {"id": "1344186298681196551", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T07:39:22.000Z", "text": "Argentina es hoy una naci\u00f3n m\u00e1s feminista. El Senado ha votado a favor de legalizar el aborto en el pa\u00eds. Una demanda social que, tras varios a\u00f1os de lucha, #EsLey. Avanzar en derechos para las mujeres hasta alcanzar la plena igualdad es imprescindible en todo el mundo. https://t.co/mr03kBOYNe"}, {"id": "1343954555155984392", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:18:30.000Z", "text": "Siguiendo con atenci\u00f3n las noticias que nos llegan de Croacia tras el terremoto, el segundo en los \u00faltimos dos d\u00edas.\n\nNuestra solidaridad con las v\u00edctimas y todo el apoyo, @AndrejPlenkovic. El pueblo croata puede contar con Espa\u00f1a. https://t.co/WeS3m8euip"}, {"id": "1343942962171011073", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T15:32:26.000Z", "text": "2021 debe ser el a\u00f1o de una gran recuperaci\u00f3n y para eso necesitamos confianza en nosotros mismos como pa\u00eds, en nuestra capacidad para reponernos. Ning\u00fan progreso se construye sobre el miedo. Recorreremos este camino con esperanza. Espa\u00f1a volver\u00e1 a conseguirlo.\n#Cumpliendo2020 https://t.co/r7ZPsfVXcu"}, {"id": "1343938850582896642", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T15:16:05.000Z", "text": "Lejos de desviarnos de nuestro prop\u00f3sito, la pandemia ha acelerado la acci\u00f3n del Gobierno. El fin era claro: salir unidos sin dejar a nadie atr\u00e1s. Hoy podemos decir con satisfacci\u00f3n que llevamos un semestre de adelanto en el cumplimiento de compromisos previsto. #Cumpliendo2020 https://t.co/SKQNPmlWWI"}, {"id": "1343934622011453447", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:59:17.000Z", "text": "Desde la investidura, el Gobierno de Espa\u00f1a ha asumido 1.238 compromisos. De ellos, ya hemos cumplido un 23,4% y prevemos para el pr\u00f3ximo semestre llegar al 32,6%. Es decir, habremos cumplido un tercio del total en, aproximadamente, un tercio del mandato.\n#Cumpliendo2020 https://t.co/okU85HcnAH"}, {"id": "1343931033402695681", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:45:02.000Z", "text": "Hoy Espa\u00f1a avanza en calidad democr\u00e1tica. Ponemos a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda el informe #Cumpliendo2020 para dar a conocer el nivel de cumplimiento de los compromisos adquiridos por el Gobierno en este primer a\u00f1o. Los tiempos han cambiado y con ellos debe cambiar la pol\u00edtica. https://t.co/jzZ02SuxSF"}, {"id": "1343888595447406594", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T11:56:24.000Z", "text": "\u00a1Enhorabuena, James!\n\nY gracias por tu compromiso con nuestro pa\u00eds.\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/We1BIlz8t5"}, {"id": "1343614554807394308", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T17:47:27.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena a este nuevo crimen machista en Villarubia de los Ojos y mi cari\u00f1o a la familia de la v\u00edctima.\n\nDefenderemos la vida de las mujeres sin descanso, pero es vital la implicaci\u00f3n de toda la ciudadan\u00eda. Solo desde la unidad acabaremos con la #ViolenciaDeG\u00e9nero. https://t.co/EY5hH8r6Wh"}, {"id": "1343536729442152450", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T12:38:12.000Z", "text": "Superar barreras, romper techos de cristal, avanzar hacia una completa igualdad entre hombres y mujeres. Nuestra sociedad da un paso m\u00e1s en este camino. Elena Guti\u00e9rrez es la primera mujer en pilotar un caza Eurofighter del Ej\u00e9rcito del Aire. \u00a1Enhorabuena!\nhttps://t.co/3mNIQ50d1b https://t.co/0MXBZriSi9"}, {"id": "1343120605915308033", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:04:41.000Z", "text": "Hoy Araceli y M\u00f3nica representan una nueva etapa esperanzadora. Un d\u00eda para la emoci\u00f3n y la confianza.\n\nEspa\u00f1a inicia la vacunaci\u00f3n frente al #COVID19 gracias a la fortaleza de su SNS y miles de profesionales que garantizar\u00e1n un proceso r\u00e1pido, solvente y equitativo. #YoMeVacuno https://t.co/yE2060YQcc"}, {"id": "1342127927488610304", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T15:20:08.000Z", "text": "Bienvenido el principio de acuerdo entre la UE y Reino Unido. Enhorabuena a @MichelBarnier, @vonderleyen y sus equipos. Los Estados Miembros lo examinaremos y @EUCouncil se pronunciar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\n\nEspa\u00f1a y RU seguimos dialogando para lograr un acuerdo sobre Gibraltar."}, {"id": "1342081715544731650", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T12:16:30.000Z", "text": "Mi abrazo y todo el cari\u00f1o para la familia, amigos y compa\u00f1eros de Charo, presidenta de la Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres, que hoy nos ha dejado. Su recuerdo, trabajo y compromiso con los valores socialistas nos acompa\u00f1ar\u00e1n siempre. Hasta siempre, compa\u00f1era\ud83c\udf39. https://t.co/LIKxM4U5Qj"}, {"id": "1342048577556803585", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T10:04:49.000Z", "text": "Hoy me he dirigido a los hombres y mujeres de las Fuerzas Armadas que se encuentran en el exterior y que, en estas fechas, no pueden estar en casa. Os mando mi afecto y el de todo el pa\u00eds. Gracias por vuestra labor. Sois ejemplo de servicio a Espa\u00f1a y a la comunidad internacional https://t.co/W7Mpv2x2QA"}, {"id": "1341720517213077506", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T12:21:13.000Z", "text": "Europa sigue avanzando unida en la lucha contra la pandemia. La pronta llegada de la vacuna nos hace ver la luz al final del t\u00fanel, pero debemos mantenernos vigilantes.\n\nEn estas fechas, el mejor regalo es la protecci\u00f3n para nuestros seres queridos.\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https://t.co/KK09L8cwTV"}, {"id": "1341694711963246597", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:38:41.000Z", "text": "En un momento crucial, debemos eliminar barreras. El RDL para la modernizaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n P\u00fablica y la gesti\u00f3n del Plan de Recuperaci\u00f3n promover\u00e1 la eficiencia en la administraci\u00f3n e impulsar\u00e1 la reconstrucci\u00f3n. \n\nLo explico hoy en @expansioncom: https://t.co/s4TRx2i3Uj https://t.co/YF7M7cJ1SO"}, {"id": "1341661749469179904", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T08:27:42.000Z", "text": "Este a\u00f1o la pandemia ha cambiado muchas cosas en nuestras vidas. Por eso, debemos cuidar lo que m\u00e1s nos importa: nuestros seres queridos, el afecto mutuo, la solidaridad, la justicia social y la igualdad.\n\nMis mejores deseos para todos y todas.\n\n\u00a1Felices fiestas! https://t.co/972IHCX28D"}, {"id": "1341472851845627908", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:57:05.000Z", "text": "Espa\u00f1a tiene por fin los Presupuestos que necesita: las cuentas m\u00e1s sociales de la historia para superar la peor crisis en un siglo. Gracias a quienes han apostado por sumar para sacar al pa\u00eds adelante. Seguimos, con decisi\u00f3n, por el futuro que la ciudadan\u00eda demanda y merece. https://t.co/EJ7dQ6gUsL"}, {"id": "1341391363460493314", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:33:17.000Z", "text": "Redoblamos esfuerzos para seguir respondiendo a las dificultades que atraviesan muchas familias en nuestro pa\u00eds. Mientras dure el estado de alarma estar\u00e1 prohibido cortar los suministros y desahuciar a personas vulnerables. Ofrecer protecci\u00f3n y certidumbre es nuestra prioridad."}, {"id": "1341382995303915520", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:00:02.000Z", "text": "Hoy aprobamos una serie de medidas para garantizar la viabilidad de la hosteler\u00eda, turismo y comercio, muy castigados por la pandemia. El Gobierno cumple con su compromiso de apoyar a estas empresas y aut\u00f3nomos. La supervivencia de nuestros negocios es clave para la recuperaci\u00f3n. https://t.co/qeL69WBul0"}, {"id": "1339870331109076994", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T09:49:15.000Z", "text": "En el #D\u00edaDelMigrante reafirmamos nuestro compromiso con las personas que abandonan su lugar de origen. Impulsemos pol\u00edticas p\u00fablicas que promuevan que se haga de forma segura y con todas las garant\u00edas.\n\nTrabajemos por un futuro de calidad para todos y todas. https://t.co/J3A02spkmp"}, {"id": "1339587082193260546", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:03:43.000Z", "text": "La aprobaci\u00f3n en el @Congreso_Es de la Ley de #Eutanasia supone una gran conquista social para nuestro pa\u00eds. Avanzamos en libertad, en derechos civiles y en dignidad. Gracias a los grupos que han apoyado esta norma y a las personas y colectivos que han trabajado para conseguirlo. https://t.co/Px09WoJ1od"}, {"id": "1339533103472254976", "lang": "fr", "created_at": "2020-12-17T11:29:13.000Z", "text": "Mes meilleurs v\u0153ux \u00e0 @Emmanuel Macron.\n\nLundi, j'ai particip\u00e9 avec le pr\u00e9sident fran\u00e7ais \u00e0 la comm\u00e9moration du 60e anniversaire de l' @OECD. Conform\u00e9ment aux protocoles, je suspends toute mon activit\u00e9 et serai en quarantaine jusqu'au 24 d\u00e9cembre."}, {"id": "1339533102251696128", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T11:29:13.000Z", "text": "Mis mejores deseos para @EmmanuelMacron.\n\nEl lunes particip\u00e9 junto al presidente franc\u00e9s en la conmemoraci\u00f3n del 60 aniversario de la @OECD. Hoy he conocido su positivo y, siguiendo los protocolos, suspendo toda mi actividad y estar\u00e9 en cuarentena hasta el 24 de diciembre."}, {"id": "1339295659493560328", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T19:45:42.000Z", "text": "La pasi\u00f3n y la solidaridad son valores que nos ayudan a superar cualquier circunstancia. Nos lo han ense\u00f1ado los deportistas, con quienes reiteramos nuestro compromiso. El deporte no quedar\u00e1 atr\u00e1s, en especial el femenino. Su pleno desarrollo es un objetivo irrenunciable\n#GalaCOE https://t.co/3m5pBpUQXD"}, {"id": "1339254964548354050", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T17:04:00.000Z", "text": "Europa ha anunciado un fondo de 43,2 M\u20ac para atender las necesidades de Canarias en materia de inmigraci\u00f3n. Tambi\u00e9n en el #CMin hemos aprobado m\u00e1s de 45 M\u20ac para ello. En el \u00e1mbito sanitario, la situaci\u00f3n est\u00e1 controlada. Vincular pandemia y migraci\u00f3n es pura y simple xenofobia. https://t.co/3pmbdWLC4W"}, {"id": "1339251189247041543", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T16:49:00.000Z", "text": "En 2 a\u00f1os este Gobierno ha subido el SMI un 29%. Lo acordamos con los agentes sociales como los ERTE, las ayudas a aut\u00f3nomos o a ciertos sectores especialmente afectados por la pandemia. Nuestra voluntad es clara: acordar en beneficio de trabajadores y empresas. #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/EC23QZ8buE"}, {"id": "1339247140384727040", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T16:32:54.000Z", "text": "La oposici\u00f3n termina el a\u00f1o como lo empez\u00f3, sin reconocer el resultado electoral. Vuelvo a insistir al se\u00f1or Casado: act\u00fae con sentido de Estado, cumpla la Constituci\u00f3n y renueve el CGPJ, el Tribunal Constitucional y todo aquello que la derecha bloquea siempre que no gobierna. https://t.co/zoGmI0zV4e"}, {"id": "1339164723221291009", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T11:05:25.000Z", "text": "El 2020 ha cambiado el mundo, Europa y Espa\u00f1a. Pero siguen intactas muchas cosas: el honor de servir a nuestro pa\u00eds y la certeza de haber superado el bloqueo y la inacci\u00f3n. Nos quedan enormes desaf\u00edos por delante y toda una legislatura para abordarlos. Espa\u00f1a seguir\u00e1 avanzando. https://t.co/2a6w7RKGQI"}, {"id": "1339161149636489216", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:51:13.000Z", "text": "Responder al plano econ\u00f3mico y social de la emergencia sanitaria es otra de nuestras tareas. El Gobierno ha trabajado en la UE para lograr un acuerdo sobre los Fondos de Recuperaci\u00f3n. Tambi\u00e9n para aprobar los #PGE2021, imprescindibles para la reconstrucci\u00f3n tras la pandemia. https://t.co/eedmZ4y68a"}, {"id": "1339158083457740801", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:39:02.000Z", "text": "El estado de alarma funciona. Hoy somos de los pa\u00edses europeos con tasas de incidencia m\u00e1s bajas. Ni somos los mejores ahora ni \u00e9ramos los peores antes. Todos los gobiernos estamos actuando con los medios a nuestro alcance para salvar vidas y proteger la salud de la ciudadan\u00eda. https://t.co/BIIwDzmede"}, {"id": "1339154900593369090", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:26:23.000Z", "text": "La pandemia nos deja importantes lecciones. Primero: humildad porque nadie est\u00e1 libre de un repunte. Segundo: el estado de alarma funciona y quienes cuestionan sistem\u00e1ticamente este instrumento constitucional deben reconsiderar su postura y contribuir a la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. https://t.co/lxCyJ966rX"}, {"id": "1339151982473437184", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:14:47.000Z", "text": "Si hay que endurecer las restricciones en estas fechas, lo haremos. Solo de nosotros depende no abrir la puerta a la tercera ola en Navidad. Disfrutemos en casa. La prioridad debe ser cuidarnos para cuidar a nuestra familia. El mejor regalo que podemos hacerles es la seguridad. https://t.co/J9rUuLKi1n"}, {"id": "1338812589866967040", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T11:46:10.000Z", "text": "Celebramos 40 a\u00f1os de @COCEMFE_, de lucha por la igualdad y por la plena inclusi\u00f3n. Su compromiso representa nuestro futuro. Sigamos promoviendo la participaci\u00f3n activa de las personas con discapacidad f\u00edsica y org\u00e1nica en todos los \u00e1mbitos de la sociedad.  #40A\u00f1osDeInclusi\u00f3n https://t.co/nj5TDufI6D"}, {"id": "1338789246635810816", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T10:13:24.000Z", "text": "La @AEEPP_COM celebra su 20 aniversario entrando en una nueva etapa. Felicidades y gracias por vuestra labor para mantener la buena salud del periodismo espa\u00f1ol. Hoy m\u00e1s que nunca os necesitamos trabajando en pos de la verdad, la igualdad, el conocimiento y la libertad. https://t.co/zTVTNHR6O3"}, {"id": "1338523272292524033", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T16:36:31.000Z", "text": "Un placer entregar el premio #FEDECOM 2020 a SEAT, una empresa que ha demostrado su solidaridad y compromiso con Espa\u00f1a, con el futuro del sector del autom\u00f3vil y la sostenibilidad de nuestro planeta. Gracias, @FEDECOM_ por potenciar la internacionalizaci\u00f3n de nuestras empresas. https://t.co/syFpIp3Hnv"}, {"id": "1338485644906164224", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T14:07:00.000Z", "text": "Encuentro con los funcionarios/as de la @ocdeenespanol. En un contexto tan dif\u00edcil como el del #COVID19, han hecho posible una exitosa presidencia espa\u00f1ola de la Asamblea de la OECD. Gracias por vuestra labor en favor de un multilateralismo que es m\u00e1s imprescindible que nunca. https://t.co/m1xLxnKiOU"}, {"id": "1338446749258625028", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T11:32:26.000Z", "text": "Espa\u00f1a ha propuesto desarrollar dentro de la @OECD una estrategia para restablecer la circulaci\u00f3n transfronteriza de personas de forma segura mediante protocolos coordinados y de reconocimiento internacional. Una iniciativa que promueve el bien com\u00fan de nuestros pa\u00edses. \n#OECD60 https://t.co/TZPVAxEenw"}, {"id": "1338444164686618624", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T11:22:10.000Z", "text": "En su 60 aniversario, la @OECD debe seguir gui\u00e1ndonos ante los retos que afrontamos. Con un fin: avanzar en un nuevo modelo de crecimiento que reduzca desigualdades e impulse la transici\u00f3n verde y digital de nuestros pa\u00edses. El mundo que merecemos est\u00e1 en nuestras manos. #OECD60 https://t.co/AJUUViouyX"}, {"id": "1338405337515307008", "lang": "fr", "created_at": "2020-12-14T08:47:53.000Z", "text": "Les valeurs qui ont conduit \u00e0 la cr\u00e9ation de l'@OECD il y a 60 ans devraient nous inspirer aujourd'hui plus que jamais. Nous devons travailler ensemble et \u00e9laborer des solutions mondiales efficaces face aux d\u00e9fis de notre temps.\n\n@lemondefr avec @A_Gurria:\nhttps://t.co/gy3oO0UA62"}, {"id": "1338230209460494339", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T21:11:59.000Z", "text": "Un abrazo para la familia y compa\u00f1eros del Hospital Regional de M\u00e1laga donde trabajaba Massimo Colombi. Hoy perdemos a un enfermero, pero sobre todo a una gran persona que destac\u00f3 por su generosidad, humanidad y cari\u00f1o hacia los pacientes. Hasta siempre.\nhttps://t.co/6rNnE1MSQh"}, {"id": "1338041138415099904", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T08:40:41.000Z", "text": "Los valores que impulsaron hace 60 a\u00f1os la creaci\u00f3n de la @OECD deben inspirarnos hoy m\u00e1s que nunca. Debemos trabajar juntos, desarrollar soluciones globales eficaces para los desaf\u00edos mundiales actuales.\n\nHoy firmo este art\u00edculo en @el_pais con @A_Gurria:\nhttps://t.co/67xx62Bhqn"}, {"id": "1337843416684769288", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T19:35:01.000Z", "text": "En el 25 aniversario del Acuerdo de Dayton, nuestro recuerdo para el teniente Mu\u00f1oz Castellanos, primer militar espa\u00f1ol fallecido en Mostar, y los otros 22 compatriotas militares que dieron su vida para que Bosnia y Herzegovina alcanzara la paz de la que hoy felizmente disfruta. https://t.co/dSngYFIOl3"}, {"id": "1337810204436664322", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T17:23:02.000Z", "text": "La acci\u00f3n clim\u00e1tica es una obligaci\u00f3n, garant\u00eda de futuro para las pr\u00f3ximas generaciones. Nuestros pasos para acelerar la transici\u00f3n ecol\u00f3gica son s\u00f3lidos. Aprovechemos la Cumbre de Ambici\u00f3n Clim\u00e1tica para avanzar en este desaf\u00edo y lograr un progreso global real. #ClimateAction https://t.co/fJJeTfvQOP"}, {"id": "1337733160201666561", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T12:16:53.000Z", "text": "Se cumplen 200 a\u00f1os del nacimiento de una de las grandes escritoras espa\u00f1olas del siglo XIX. Carolina Coronado, mujer adelantada a su tiempo, feminista. Se atrevi\u00f3 a\u00a0denunciar en sus poemas la desigualdad entre hombres y mujeres y apoy\u00f3 a otras mujeres para escribir y publicar. https://t.co/UNWo0q5J7J"}, {"id": "1337700193802850307", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T10:05:54.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Cobertura Sanitaria Universal, reafirmamos nuestro compromiso con este derecho fundamental para garantizar el acceso al diagn\u00f3stico y al tratamiento de todas las personas vivan donde vivan y para todas sus patolog\u00edas. \n#SanidadUniversal\n#HealthforAll https://t.co/jCbV93MtG6"}, {"id": "1337672835842584576", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T08:17:11.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico va a determinar nuestro bienestar y nuestro futuro. El Acuerdo de Par\u00eds nos da las claves para hacerle frente, para construir un futuro sostenible y justo. Es una de las prioridades del Gobierno de Espa\u00f1a, avanzar hacia un planeta m\u00e1s verde.\n#GraciasPar\u00eds5 https://t.co/I1Ik3oPumx"}, {"id": "1337378929141800961", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T12:49:18.000Z", "text": "La Estrategia de vacunaci\u00f3n y la vacuna en Europa es la historia de un \u00e9xito. Gracias a la acci\u00f3n concertada de la CE y al apoyo de los Gobiernos hemos conseguido un acceso equitativo a las dosis. Ahora, debemos articular un proceso de vacunaci\u00f3n com\u00fan y coordinado en toda la UE. https://t.co/bF5z2x9RUB"}, {"id": "1337375172349882368", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T12:34:22.000Z", "text": "Logramos un compromiso crucial en el #EUCO: reducir en al menos un 55% las emisiones para 2030. Actuamos en solidaridad con las generaciones futuras, por el bienestar de las presentes y la prosperidad de nuestros pa\u00edses. Europa debe liderar la lucha contra la emergencia clim\u00e1tica https://t.co/dGTJhCkVZ4"}, {"id": "1337371056361926659", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T12:18:01.000Z", "text": "El acuerdo para desbloquear el MFP y los fondos europeos beneficia a la UE y, sin duda, a Espa\u00f1a. Estamos preparados para abordar con las m\u00e1ximas garant\u00edas este reto: con unos nuevos PGE que protejan a los colectivos vulnerables y las empresas y transformen nuestra econom\u00eda. https://t.co/Jw4o5TFiVu"}, {"id": "1337152555042926602", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T21:49:46.000Z", "text": "El desbloqueo de los fondos de recuperaci\u00f3n es una gran noticia para la UE. Una vez m\u00e1s, cooperamos y acordamos en Bruselas por el bien com\u00fan de nuestros pa\u00edses. Es el mejor camino para combatir las consecuencias econ\u00f3micas y sociales de la pandemia y avanzar en la reconstrucci\u00f3n"}, {"id": "1337016822189658114", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T12:50:25.000Z", "text": "La acci\u00f3n frente a la pandemia y la Estrategia de Vacunaci\u00f3n del #COVID19 centrar\u00e1n este nuevo #EUCO en Bruselas. Estamos preparados para la llegada de las primeras dosis. La respuesta com\u00fan que Europa est\u00e1 dando a este desaf\u00edo es extraordinaria, debemos seguir por este camino. https://t.co/ls8xU0sJ5t"}, {"id": "1336936050631962624", "lang": "en", "created_at": "2020-12-10T07:29:28.000Z", "text": "There will be no progress without respect for human rights. We must place them at the heart of our recovery efforts.\n\nI accept the challenge from @AranchaGlezLaya and invite @vonderleyen, @antoniocostapm and @CarlosAlvQ to join in.\n\n#RecoverBetter\n#StandUp4HumanRights"}, {"id": "1336936048753061891", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T07:29:27.000Z", "text": "Hoy viajo a Bruselas en el #D\u00edaDeLosDerechosHumanos. Debemos situarlos en el centro de nuestros esfuerzos para la recuperaci\u00f3n.\n\nAcepto el reto de @AranchaGlezLaya e invito a @vonderleyen, @antoniocostapm  y @CarlosAlvQ a sumarse.\n\n#RecoverBetter #StandUp4HumanRights https://t.co/NNHxkPcpD3"}, {"id": "1336922263220850689", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T06:34:41.000Z", "text": "Siguiendo con preocupaci\u00f3n las noticias tras el tr\u00e1gico incendio de Badalona. Siento profundamente la p\u00e9rdida de vidas humanas y agradezco el gran trabajo de los servicios de emergencias, que han salvado a decenas de personas entre las llamas."}, {"id": "1336785693507465217", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T21:32:00.000Z", "text": "En enero comenzaremos la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en Espa\u00f1a. Nuestra estimaci\u00f3n es que en junio unos 20 millones de personas est\u00e9n vacunadas. Es el principio del fin de la pandemia, pero hasta entonces debemos protegernos. Estas Navidades, regalemos seguridad. #S\u00e1nchezT5 https://t.co/mESOXjdu1Y"}, {"id": "1336783177684226054", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T21:22:00.000Z", "text": "Tenemos que centrarnos en los problemas reales como el desempleo, la desigualdad o la situaci\u00f3n de la juventud y dar soluciones. Debemos aprobar los PGE para hacer frente a esta emergencia in\u00e9dita en 100 a\u00f1os. Es incomprensible que la oposici\u00f3n no est\u00e9 colaborando. #S\u00e1nchezT5 https://t.co/FLp97pLZmq"}, {"id": "1336780298269417473", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T21:10:33.000Z", "text": "Escuchamos de la oposici\u00f3n cosas que nada tienen que ver con las preocupaciones reales de la ciudadan\u00eda. El Gobierno est\u00e1 donde est\u00e1 la mayor\u00eda de espa\u00f1oles: con la Constituci\u00f3n. Eso significa tolerancia, derechos y libertades, igualdad, Europa, progreso, democracia. #S\u00e1nchezT5 https://t.co/VTxPXzvu4w"}, {"id": "1336750425945595910", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T19:11:51.000Z", "text": "Esta noche os espero, a partir de las 21:00 horas, en @informativost5, con Pedro Piqueras. Hablaremos sobre la situaci\u00f3n de la pandemia en Espa\u00f1a, la estrategia de vacunaci\u00f3n y otros asuntos de actualidad. \n#S\u00e1nchezEnT5\n\n\ud83d\udd34En directo: https://t.co/kA5Y3FSfqN https://t.co/2R6CBN5OYm"}, {"id": "1336656622706450432", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T12:59:07.000Z", "text": "Los #PGE2021 representan la mayor inversi\u00f3n de la historia para ciencia e innovaci\u00f3n. Es el momento de recuperar terreno y colocar nuestro sistema de ciencia a la altura de los pa\u00edses m\u00e1s avanzados de nuestro entorno. Debemos apostar por lo que de verdad importa. #MisionesCiencia https://t.co/cs0NOkokBB"}, {"id": "1336651909063651328", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T12:40:23.000Z", "text": "Hoy presentamos el Programa Misiones Pa\u00eds para la Innovaci\u00f3n. Para abordar los grandes retos globales de nuestro tiempo, sumando esfuerzos. La ciencia, la investigaci\u00f3n, crean futuro; es obligaci\u00f3n de los gobiernos, instituciones y empresas hacerlas posibles. #MisionesCiencia https://t.co/aBbFPCMx3I"}, {"id": "1336585120938070016", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T08:15:00.000Z", "text": "Hace 95 a\u00f1os fallec\u00eda nuestro fundador, Pablo Iglesias. Hoy, el @PSOE sigue luchando cada d\u00eda por la justicia social y la igualdad. Su legado permanece vivo y nos sigue guiando en nuestra acci\u00f3n pol\u00edtica.\nTe recordamos siempre, compa\u00f1ero. https://t.co/ZFIuYc9z94"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os #JohnLennon mor\u00eda asesinado. Sus canciones siguen siendo bandera de quienes reivindican un mundo mejor. Nos arrebataron al m\u00fasico pero nos queda su mensaje, su voz. Para seguir imaginando y luchando por la paz, la igualdad y la justicia.\nhttps://t.co/Xd0qoYwo6Q https://t.co/6DcUMyYY6u", "created_at": "2020-12-08T11:43:02.000Z", "id": "1336275089709539330", "lang": "es"}, {"text": "Ha fallecido Tabar\u00e9 V\u00e1zquez, ex presidente uruguayo. Comprometido con su pa\u00eds, gobern\u00f3 con y para la ciudadan\u00eda. Su gesti\u00f3n deja en Uruguay un enorme legado de derechos y pol\u00edticas sociales.\n\nMi p\u00e9same y cari\u00f1o a su familia y amistades. https://t.co/PreQzDV0a6", "created_at": "2020-12-06T13:11:00.000Z", "id": "1335572449304297477", "lang": "es"}, {"text": "La ciudadan\u00eda debe saber que la equidad y seguridad de la vacunaci\u00f3n ante el #COVID19 est\u00e1n garantizadas. Todo lo que hagamos en esta nueva etapa seguir\u00e1 basado en la evidencia y asesoramiento cient\u00edfico. \n\nMi entrevista con @albertsaezc para @elperiodico:\nhttps://t.co/bruPW0HVBN", "created_at": "2020-12-06T08:49:46.000Z", "id": "1335506708806983686", "lang": "es"}, {"text": "Son 42 a\u00f1os de paz, de convivencia, de libertad. Y se lo debemos a nuestra Constituci\u00f3n, el mayor \u00e9xito de nuestra historia colectiva. En el #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n celebramos el entendimiento que la hizo posible ayer y que hoy debe guiarnos hacia el futuro. https://t.co/fecveayUu9", "created_at": "2020-12-06T07:24:57.000Z", "id": "1335485362840465408", "lang": "es"}, {"text": "Gracias, @RevillaMiguelA por recibirme en Cantabria para presentar el #PlanEspa\u00f1aPuede. Trabajaremos codo con codo para avanzar hacia un horizonte donde primen valores que siempre se han defendido en tu regi\u00f3n: la igualdad, la justicia social, la cultura, la ciencia o la libertad https://t.co/j4iJKALvJB", "created_at": "2020-12-04T13:55:17.000Z", "id": "1334858818140983300", "lang": "es"}, {"text": "No pensamos en peque\u00f1o. Pensamos en nuestro pa\u00eds y en Cantabria, que recibir\u00e1 un volumen de recursos de 2.250 M\u20ac. Espa\u00f1a debe mirarse en el espejo de regiones como esta donde fuerzas diferentes son capaces de hablar el mismo lenguaje: el de la recuperaci\u00f3n y la transformaci\u00f3n. https://t.co/9HQRoa5cEm", "created_at": "2020-12-04T13:29:18.000Z", "id": "1334852279489458180", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno conoce las dificultades que atraviesa la sociedad espa\u00f1ola por la pandemia. Por eso resulta vital aprobar ya los #PGE2021. Es inexplicable que, con la peor crisis en un siglo, haya partidos dispuestos a impedir unos PGE que Espa\u00f1a necesita como el aire que respiramos. https://t.co/Tfu6Mq027x", "created_at": "2020-12-04T13:20:09.000Z", "id": "1334849979068903424", "lang": "es"}, {"text": "La Agencia Europea del Medicamento pretende aprobar la primera #VacunaCOVID19 el 29 de diciembre. Espa\u00f1a est\u00e1 preparada. Nuestra previsi\u00f3n es que 2,5 millones de personas puedan ser vacunadas en nuestro pa\u00eds en una primera etapa; entre 15 y 20 millones para mayo y junio. https://t.co/O3g6JhT0hC", "created_at": "2020-12-04T12:52:05.000Z", "id": "1334842912186757123", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a defiende sin ambages la labor de @UN y @WHO. La crisis del #COVID19 nos ha demostrado que debemos trabajar unidos, con un enfoque integral, para tener \u00e9xito. Solo hay un camino posible: seguir abordando las consecuencias de la pandemia desde la colaboraci\u00f3n internacional. https://t.co/utUJAGD9Se", "created_at": "2020-12-03T21:34:07.000Z", "id": "1334611898692755462", "lang": "es"}, {"text": "Convertir a Espa\u00f1a en una naci\u00f3n plenamente emprendedora para 2030. Ese es el objetivo que orienta nuestra acci\u00f3n. El emprendimiento innovador es la clave para aprovechar todo nuestro potencial como pa\u00eds, la \u00fanica forma de avanzar y estamos decididos a impulsarlo. #WebSummit2020 https://t.co/I8oD4ZW6TV", "created_at": "2020-12-03T17:03:18.000Z", "id": "1334543745560276993", "lang": "es"}, {"text": "Frente a cada crimen machista vamos a seguir redoblando esfuerzos. M\u00e1s protecci\u00f3n, m\u00e1s asistencia, mayor prevenci\u00f3n. Sin descanso, hasta erradicar la #ViolenciaDeG\u00e9nero de nuestra sociedad.\n\nPorque #NosQueremosVivas.\n\nMi cari\u00f1o a la familia de la mujer asesinada en Pontevedra. https://t.co/BiLqhPjWBS", "created_at": "2020-12-03T14:32:58.000Z", "id": "1334505912015450113", "lang": "es"}, {"text": "El Congreso da luz verde a los #PGE2021, los presupuestos m\u00e1s renovadores y sociales para responder a la peor crisis en un siglo. Espa\u00f1a dice adi\u00f3s a otro tiempo y avanza decidida a un futuro de progreso. Gracias a todos los que han arrimado el hombro para sacar al pa\u00eds adelante. https://t.co/tY4je5P8Kb", "created_at": "2020-12-03T12:51:34.000Z", "id": "1334480397372186624", "lang": "es"}, {"text": "Los navarros y navarras celebran hoy su gran d\u00eda, conscientes del momento que vivimos. Con su enorme esp\u00edritu de superaci\u00f3n y entrega ganar\u00e1n el futuro que espera a nuestro pa\u00eds: un futuro pr\u00f3spero, igualitario, lleno de oportunidades para toda la sociedad.\n\n\u00a1Feliz #D\u00edaDeNavarra! https://t.co/arzQj5259v", "created_at": "2020-12-03T09:11:57.000Z", "id": "1334425126729814016", "lang": "es"}, {"text": "Las personas con discapacidad sufren especialmente las consecuencias de la pandemia y deben estar en el centro de nuestra acci\u00f3n. Trabajamos para garantizar sus derechos y bienestar en todos los \u00e1mbitos de la sociedad. Por una reconstrucci\u00f3n donde la plena inclusi\u00f3n sea realidad. https://t.co/MPybNuHG55", "created_at": "2020-12-03T08:08:03.000Z", "id": "1334409045382488064", "lang": "es"}, {"text": "Emotivo homenaje de nuestras #Guerreras a la sociedad espa\u00f1ola en estos dif\u00edciles momentos marcados por la pandemia. No nos rendiremos. Este partido lo ganaremos juntas, juntos.\n\nToda la suerte del mundo en el @EHFEURO. Espa\u00f1a est\u00e1 con vosotras.\n\nhttps://t.co/WjIsfQEX8Z", "created_at": "2020-12-02T19:53:22.000Z", "id": "1334224156154531844", "lang": "es"}, {"text": "Lebanon is suffering a serious economic, political and social crisis, exacerbated by the pandemic and the Beirut explosions. Spain is committed to its stability. A comprehensive and effective response to this emergency is urgently needed to move from humanitarian aid to recovery.", "created_at": "2020-12-02T18:44:06.000Z", "id": "1334206725612859392", "lang": "en"}, {"text": "L\u00edbano sufre una grave crisis econ\u00f3mica, pol\u00edtica y social, agravada con la pandemia y las dram\u00e1ticas explosiones en Beirut. Espa\u00f1a est\u00e1 comprometida con su estabilidad. Urge una respuesta integral y eficaz a esta emergencia para pasar de la ayuda humanitaria a la recuperaci\u00f3n. https://t.co/naqTZ1PHnL", "created_at": "2020-12-02T18:42:01.000Z", "id": "1334206202985713664", "lang": "es"}, {"text": "La #InteligenciaIA nos ayudar\u00e1 a cambiar el rumbo del pa\u00eds. Tenemos los recursos, el talento, el tejido productivo y la Estrategia. Ahora debemos estar a la altura del reto que afrontamos, avanzar hacia un crecimiento s\u00f3lido, con m\u00e1s empleo de mayor calidad y m\u00e1s justicia social. https://t.co/RbtpPBpuAt", "created_at": "2020-12-02T12:09:15.000Z", "id": "1334107359128526850", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos la Estrategia Nacional de Inteligencia Artificial. La hoja de ruta para desplegar en Espa\u00f1a una tecnolog\u00eda imparable que nos sit\u00fae en l\u00ednea con los pa\u00edses l\u00edderes en investigaci\u00f3n y uso de una #IA confiable, al servicio del progreso econ\u00f3mico y social. #InteligenciaIA https://t.co/0I6mbIabv8", "created_at": "2020-12-02T11:48:19.000Z", "id": "1334102090801696775", "lang": "es"}, {"text": "Best wishes for a speedy and complete recovery to @AndrejPlenkovic and his wife.\n\nAll the solidarity and strength in these moments. Together we will defeat #COVID19. \n#StrongerTogether", "created_at": "2020-12-01T15:25:56.000Z", "id": "1333794468814753794", "lang": "en"}, {"text": "Concienciaci\u00f3n e investigaci\u00f3n. Estas dos acciones han mitigado la incidencia del VIH, logrando, por ejemplo, que muchas personas sean indetectables y no transmitan la enfermedad. Sigamos en este camino, trabajemos tambi\u00e9n contra el estigma social del colectivo\n#D\u00edaMundialDelSida https://t.co/Nyv6xWzHMH", "created_at": "2020-12-01T08:23:37.000Z", "id": "1333688186380410880", "lang": "es"}, {"text": "\u00c1ngela Molina es talento, sensibilidad y autenticidad. Una musa de la interpretaci\u00f3n con una trayectoria impecable. Comenz\u00f3 a las \u00f3rdenes del maestro Luis Bu\u00f1uel y desde entonces no ha dejado de brillar en cada uno de sus proyectos. \n\n\u00a1Enhorabuena por este Goya de Honor 2021! https://t.co/btA1QC6eHL", "created_at": "2020-11-30T13:07:08.000Z", "id": "1333397149409800197", "lang": "es"}, {"text": "Se cumplen 20 a\u00f1os de la declaraci\u00f3n de los yacimientos de Atapuerca como Patrimonio de la Humanidad. Dos d\u00e9cadas de investigaci\u00f3n, conocimiento y progreso; imprescindibles para entender la evoluci\u00f3n humana.\n\nGracias a quienes lo hacen posible cada d\u00eda y \u00a1felicidades @FATAPUERCA! https://t.co/0r4HOvMEnG", "created_at": "2020-11-30T11:51:54.000Z", "id": "1333378217126862848", "lang": "es"}, {"text": "Celebramos en La Palma el #WorldTourismCongress para impulsar el turismo del futuro: un turismo m\u00e1s sostenible y digitalizado, que gane en competitividad. Con el #PlanEspa\u00f1aPuede dirigiremos 3.400 M\u20ac en 3 a\u00f1os a lograrlo. Nuestro apoyo al sector es firme. Es momento de avanzar. https://t.co/n6zFqKVUjj", "created_at": "2020-11-30T10:24:42.000Z", "id": "1333356271714578433", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena, @solea_oficial por este tercer puesto para Espa\u00f1a en #Eurovisi\u00f3nJunior2020! \n\nEstupenda actuaci\u00f3n con la canci\u00f3n 'Palante', Sole\u00e1. Un mensaje cargado de optimismo e ilusi\u00f3n, muy necesario en este complicado a\u00f1o que estamos atravesando. \n#MoveTheWorld https://t.co/9IDNUEMkq5", "created_at": "2020-11-29T18:15:28.000Z", "id": "1333112358437347330", "lang": "es"}, {"text": "Fallece Juan de Dios Rom\u00e1n tras no superar el infarto cerebral. Un mito para el mundo del balonmano. Su enorme trabajo y su pasi\u00f3n hicieron que este deporte se convirtiese en uno de los m\u00e1s importantes en nuestro pa\u00eds.\n\nGracias por tu dedicaci\u00f3n y esfuerzo, m\u00edster. https://t.co/7FxYe0NMNw", "created_at": "2020-11-28T21:44:36.000Z", "id": "1332802598185934850", "lang": "es"}, {"text": "El @PSOE es mucho m\u00e1s que un partido. Somos una forma de querer, de pensar, de integrar Espa\u00f1a.\n\nSomos 141 a\u00f1os de lucha por el progreso, la justicia social, el di\u00e1logo, el desarrollo sostenible, la unidad en la diversidad, el feminismo, los DD.HH.\n\nPor #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos\ud83c\udf39 https://t.co/DfvobYlGnu", "created_at": "2020-11-28T13:31:00.000Z", "id": "1332678379259138049", "lang": "es"}, {"text": "Las legislaturas que gobernamos los socialistas se cuentan por los derechos que conquistamos. Una vez m\u00e1s, estaremos a la altura.\n\nCon confianza, con orgullo y con responsabilidad. Por #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos. Lo mejor de nuestra historia est\u00e1 en el futuro. https://t.co/Pe0XVOrVm3", "created_at": "2020-11-28T12:17:00.000Z", "id": "1332659756603936768", "lang": "es"}, {"text": "Somos socialistas y queremos construir una Espa\u00f1a m\u00e1s justa para todos y todas. Hoy continuamos con la mejor tradici\u00f3n del @PSOE con unos nuevos #PGE2021: la mejor vacuna contra el virus de la injusticia, el empleo precario y el crecimiento desigual. \n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/2vF8WTP3EP", "created_at": "2020-11-28T12:07:00.000Z", "id": "1332657239954374658", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos que responder a la crisis pensando en la Espa\u00f1a que queremos. Para este Gobierno solo hay un camino: la justicia social. Hemos desarrollado un Plan de Recuperaci\u00f3n basado en los valores de solidaridad, modernizaci\u00f3n sostenible e igualdad, columnas vertebrales del @PSOE. https://t.co/GiqAmpzZZL", "created_at": "2020-11-28T11:56:00.000Z", "id": "1332654471755665408", "lang": "es"}, {"text": "Quiero dar las gracias a la familia socialista espa\u00f1ola, a la militancia por defender nuestro proyecto y gesti\u00f3n. Y recordar a los compa\u00f1eros/as que nos han dejado a consecuencia de la pandemia. Su memoria ser\u00e1 siempre sustento de nuestro compromiso con #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos. https://t.co/nmQWWZDL5t", "created_at": "2020-11-28T11:48:21.000Z", "id": "1332652545702027265", "lang": "es"}, {"text": "El sector tur\u00edstico es esencial para Espa\u00f1a. Destinaremos los recursos necesarios a su transformaci\u00f3n, a lograr el impulso cualitativo que merece. Queremos un proyecto de pa\u00eds para liderar el turismo de la pr\u00f3xima d\u00e9cada y no vamos a desaprovechar la oportunidad. #TIS2020 https://t.co/0MbU3enK6O", "created_at": "2020-11-27T15:26:00.000Z", "id": "1332344932225396738", "lang": "es"}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca reivindicamos la uni\u00f3n de los pa\u00edses del Mediterr\u00e1neo. Un espacio para construir futuro. Ampliemos su labor de colaboraci\u00f3n con un agenda transformadora que impulse los desaf\u00edos que tenemos por delante.\n\nMi mensaje en la apertura del #UfMRegForum. \n#25BCNProcess https://t.co/UTNEteLdWl", "created_at": "2020-11-27T14:18:09.000Z", "id": "1332327857570406400", "lang": "es"}, {"text": "He podido conocer la importante labor que realizan en la Unidad Central de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednica y Ensayos Cl\u00ednicos del Hospital La Paz. Aqu\u00ed est\u00e1n coordinando el desarrollo de la fase 3 de una de las #VacunaCOVID19. Su apoyo a la investigaci\u00f3n es vital para combatir la pandemia. https://t.co/vJ037FePJc", "created_at": "2020-11-27T12:35:15.000Z", "id": "1332301960599449601", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo y fuerza a Juan de Dios Rom\u00e1n, referente de la historia del balonmano y del deporte espa\u00f1ol. Muchos crecimos vi\u00e9ndote cosechar \u00e9xitos con nuestra selecci\u00f3n nacional. No te rindas, m\u00edster, estamos contigo. https://t.co/ry1jXaUsqx", "created_at": "2020-11-26T20:45:30.000Z", "id": "1332062948571951104", "lang": "es"}, {"text": "Visitamos los laboratorios Rovi, punteros en I+D+I, encargados de fabricar una de las #VacunaCOVID19 en Espa\u00f1a. Gracias por vuestro gran trabajo. Contamos con profesionales de primera que deben ver reforzadas sus capacidades. Nuestro compromiso con la ciencia es inequ\u00edvoco. https://t.co/ybkGCCRUhF", "created_at": "2020-11-26T13:42:01.000Z", "id": "1331956378097905665", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi cari\u00f1o para el mundo del f\u00fatbol, que hoy pierde a una de sus leyendas. Nos deja uno de los mejores jugadores de la historia, el argentino Diego Armando Maradona. \n\nCon tu zurda dibujaste los sue\u00f1os de varias generaciones. Eterno, pibe. https://t.co/cQ7FB7LCln", "created_at": "2020-11-25T16:57:43.000Z", "id": "1331643237262614530", "lang": "es"}, {"text": "L'incontro che abbiamo avuto oggi dimostra che la vicinanza tra la Spagna e l'Italia va ben oltre la geografia. Condividiamo l'agenda sociale, sinergie nei piani di rilancio e manteniamo un forte impegno nei confronti delle nostre societ\u00e0.\n\nGrazie mille, @GiuseppeConteIT.", "created_at": "2020-11-25T15:24:17.000Z", "id": "1331619727198871552", "lang": "it"}, {"text": "El encuentro que hemos celebrado hoy demuestra que la cercan\u00eda entre Espa\u00f1a e Italia va m\u00e1s all\u00e1 de lo geogr\u00e1fico. Compartimos agenda social, sinergias en los planes de recuperaci\u00f3n y mantenemos un fuerte compromiso para con nuestras sociedades.\n\nGrazie mille, @GiuseppeConteIT. https://t.co/MY3GKLqDhv", "created_at": "2020-11-25T15:24:16.000Z", "id": "1331619723231064067", "lang": "es"}, {"text": "Seis a\u00f1os despu\u00e9s celebramos una nueva Cumbre Hispano-Italiana. Una cumbre de concertaci\u00f3n, europea y, sin duda, de acci\u00f3n, que nos ha permitido ahondar en los muchos proyectos que compartimos. Seguiremos colaborando, es la mejor manera de hacer progresar a nuestros pa\u00edses. https://t.co/mumer9BsBK", "created_at": "2020-11-25T14:58:52.000Z", "id": "1331613327072571395", "lang": "es"}, {"text": "Cerrar definitivamente todas las grietas del machismo. Acabar con cualquier tipo de violencia contra las mujeres. Este #25N es fundamental renovar el pacto que toda la sociedad ha firmado para acabar con la #ViolenciaMachista. Porque #NosQueremosVivas.\nPorque os queremos libres. https://t.co/UmlUHZRqKu", "created_at": "2020-11-25T07:26:00.000Z", "id": "1331499360253734912", "lang": "es"}, {"text": "En #BerlinForum debatimos sobre el papel de Europa en un mundo post-pandemia. La UE debe ofrecer a las generaciones venideras una vida mejor en un entorno m\u00e1s sostenible. Trabajemos por ello, demostremos que Europa se crece ante la adversidad y saldr\u00e1 reforzada de esta crisis. https://t.co/02RbkBwsZq", "created_at": "2020-11-24T18:31:06.000Z", "id": "1331304350510161924", "lang": "es"}, {"text": "La memoria es uno de los grandes principios que conforman a una sociedad, garant\u00eda de que Espa\u00f1a y sus instituciones no olvidar\u00e1n nunca a las v\u00edctimas del terrorismo. Es una de las prioridades del Gobierno y as\u00ed lo he trasladado hoy en la reuni\u00f3n con el Patronato de @MemorialVT. https://t.co/1rUqOlxPtq", "created_at": "2020-11-24T15:21:46.000Z", "id": "1331256705779462144", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos la Estrategia de Vacunaci\u00f3n #COVID19. Espa\u00f1a est\u00e1 perfectamente preparada para empezar a administrar las vacunas en cuanto est\u00e9n disponibles. La ciudadan\u00eda puede tener la certeza absoluta de que todas las dosis que se utilicen ser\u00e1n seguras.\nhttps://t.co/wFZcBkzdlz https://t.co/XXOn7SrpQB", "created_at": "2020-11-24T14:25:01.000Z", "id": "1331242420709814272", "lang": "es"}, {"text": "Enorme, @AlbertArenas75, campe\u00f3n del mundo de #Moto3. Tu coraje y dedicaci\u00f3n te han brindado este merecido t\u00edtulo mundial, el primero de los muchos que est\u00e1n por llegar.\n\n\u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/tXrQUBGGy1", "created_at": "2020-11-22T20:09:58.000Z", "id": "1330604456099057670", "lang": "es"}, {"text": "Esta Navidad nos moveremos entre el deseo de estar acompa\u00f1ados y abrazar a los que m\u00e1s queremos, y la obligaci\u00f3n de protegerlos. Conservemos ese esp\u00edritu fraternal sin dejar de respetar las reglas sanitarias tan imprescindibles este a\u00f1o. Debemos evitar una tercera ola. https://t.co/6H9ZA3LBUx", "created_at": "2020-11-22T19:05:00.000Z", "id": "1330588106085470210", "lang": "es"}, {"text": "El martes presentamos el plan de vacunaci\u00f3n ante el #COVID19. Habr\u00e1 una \u00fanica estrategia, con 13.000 puntos para administrar la vacuna. El Gobierno garantizar\u00e1 que llega a todos los grupos priorizados y la organizaci\u00f3n del SNS facilitar\u00e1 un acceso equitativo de la poblaci\u00f3n. https://t.co/SgTZH0mshe", "created_at": "2020-11-22T18:54:00.000Z", "id": "1330585337588973568", "lang": "es"}, {"text": "El estado de alarma y la cogobernanza est\u00e1n funcionando. Con el esfuerzo de toda la ciudadan\u00eda estamos logrando reducir la incidencia del #COVID19 y evitar el confinamiento domiciliario. Pero no podemos bajar la guardia. Sigamos a rajatabla las reglas de higiene y de protecci\u00f3n. https://t.co/1dRdkIkJhT", "created_at": "2020-11-22T18:46:23.000Z", "id": "1330583421429702657", "lang": "es"}, {"text": "Spain understands the importance of these challenges and is committed to reinforcing multilateralism to face them. We have a unique opportunity to build a better world. Let us firmly commit to a greener, more feminist and more inclusive future. #G20RiyadhSummit", "created_at": "2020-11-22T15:51:52.000Z", "id": "1330539503195475969", "lang": "en"}, {"text": "The empowerment of women and the social and economic inclusion of young people and minorities are a priority for this Government. This has been my messagge today for the #G20  leaders. We must make courageous decisions for the progress and  well-being of our citizens.", "created_at": "2020-11-22T15:51:52.000Z", "id": "1330539501765144578", "lang": "en"}, {"text": "The climate emergency is the biggest challenge that we face.  Climate action is an investment, not a cost. I encourage my #G20  colleagues to make decisions to decarbonize our economies. #G20RiyadhSummit https://t.co/2gfljLmmkN", "created_at": "2020-11-22T15:51:51.000Z", "id": "1330539498485280768", "lang": "en"}, {"text": "Espa\u00f1a comprende la importancia de estos desaf\u00edos y apuesta por un multilateralismo fuerte para hacerles frente. Tenemos ante nosotros la oportunidad de construir un mundo mejor. Apostemos decididamente por un futuro m\u00e1s verde, feminista, igualitario e inclusivo.\n#G20RiyadhSummit", "created_at": "2020-11-22T15:50:56.000Z", "id": "1330539267303616516", "lang": "es"}, {"text": "El empoderamiento de las mujeres y la inclusi\u00f3n social y econ\u00f3mica de j\u00f3venes y minor\u00edas son prioridad para este Gobierno y as\u00ed se lo he trasladado hoy a los l\u00edderes del #G20. Es nuestra obligaci\u00f3n tomar decisiones valientes en favor del progreso y bienestar de la ciudadan\u00eda.", "created_at": "2020-11-22T15:50:55.000Z", "id": "1330539266024288257", "lang": "es"}, {"text": "La emergencia clim\u00e1tica es el mayor desaf\u00edo al que nos enfrentamos y por ello la acci\u00f3n clim\u00e1tica es una inversi\u00f3n, no un coste. Animo a todos los l\u00edderes del #G20  a que adoptemos las decisiones necesarias para descarbonizar nuestras econom\u00edas. #G20RiyadhSummit https://t.co/5bTfwMTIr6", "created_at": "2020-11-22T15:50:54.000Z", "id": "1330539260861157376", "lang": "es"}, {"text": "Today I ask the leaders of the #G20 to strengthen our social protection systems, and to promote fairer trade with an ambitious reform of the World Trade Organization. Let's build a more balanced post-pandemic world with fewer inequalities. https://t.co/jMGyzVtGEG", "created_at": "2020-11-21T17:29:26.000Z", "id": "1330201667296485376", "lang": "en"}, {"text": "Hoy pido a los l\u00edderes del #G20 que reforcemos nuestros sistemas de protecci\u00f3n social, fomentando un comercio m\u00e1s justo con una reforma ambiciosa de la Organizaci\u00f3n Mundial del Comercio. Construyamos un mundo post pandemia m\u00e1s equilibrado y con menos desigualdades. https://t.co/I2etFqDprn", "created_at": "2020-11-21T17:29:24.000Z", "id": "1330201659981565957", "lang": "es"}, {"text": "The #G20 must unequivocally support global efforts against #COVID19. We need to bolster effective multilateralism to ensure equitable and universal access to vaccines and overcome the pandemic. We will only be safe when everyone is safe. #G20RiyadhSummit https://t.co/JpjoKSXZzo", "created_at": "2020-11-21T15:41:28.000Z", "id": "1330174499946422278", "lang": "en"}, {"text": "El #G20 debe apoyar de forma inequ\u00edvoca los esfuerzos globales ante el #COVID19. Necesitamos fomentar un multilateralismo eficaz para asegurar el acceso equitativo y universal a las vacunas y superar la pandemia. Solo estaremos a salvo cuando todos est\u00e9n a salvo.\n#G20RiyadhSummit https://t.co/awBjUoe2Sj", "created_at": "2020-11-21T15:41:26.000Z", "id": "1330174491494903814", "lang": "es"}, {"text": "En el 25 aniversario del Acuerdo de Dayton que puso fin a una brutal guerra, felicitamos a la ciudadan\u00eda de Bosnia y Herzegovina. Celebramos la paz duradera alcanzada en 1995, mientras animamos al pa\u00eds a progresar en la construcci\u00f3n de un futuro mejor.\n#Dayton25", "created_at": "2020-11-21T11:35:17.000Z", "id": "1330112544132968453", "lang": "es"}, {"text": "Hace 20 a\u00f1os el terrorismo asesin\u00f3 a Ernest Lluch. Hoy honramos tu memoria. Gracias por tu gran labor pol\u00edtica, tu ejemplo y valent\u00eda. Gracias por hacer de todos la Sanidad P\u00fablica. Con ella, hoy se combate la pandemia y se salvan miles de vidas.\nGr\u00e0cies, Ernest.\n#Lluch20anys \ud83c\udf39 https://t.co/0OyPKXn8tP", "created_at": "2020-11-21T08:47:05.000Z", "id": "1330070215787503616", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de La Rioja y el Ejecutivo nacional compartimos una misma meta: la recuperaci\u00f3n, la transformaci\u00f3n y el avance hacia el futuro.\nEn beneficio de todos y todas. \n\nGracias, @ConchaAndreu por recibirme en tu tierra para exponer las l\u00edneas maestras del #PlanEspa\u00f1aPuede. https://t.co/zNZlqJmd7n", "created_at": "2020-11-20T13:24:05.000Z", "id": "1329777536830738434", "lang": "es"}, {"text": "Con el Plan de Recuperaci\u00f3n y los #PGE2021 gana Espa\u00f1a y gana La Rioja, una tierra que recibir\u00e1 en el pr\u00f3ximo a\u00f1o un volumen de recursos de 1.107 millones de euros. Solo nos ocupa la recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds tras la pandemia; aprovechar una oportunidad que es hist\u00f3rica. https://t.co/khrvvnayl9", "created_at": "2020-11-20T13:03:00.000Z", "id": "1329772230411214848", "lang": "es"}, {"text": "Ayer d\u00e1bamos el primer paso para la aprobaci\u00f3n de la LOMLOE. Una ley para modernizar el sistema educativo. En los pr\u00f3ximos meses tendremos tambi\u00e9n una nueva ley de Formaci\u00f3n Profesional. Las ense\u00f1anzas profesionales son la base de la recuperaci\u00f3n de nuestro tejido productivo. https://t.co/bpJPR7AMNi", "created_at": "2020-11-20T12:52:10.000Z", "id": "1329769505040584705", "lang": "es"}, {"text": "Somos conscientes de las dificultades que atraviesan muchos sectores en nuestro pa\u00eds, como la restauraci\u00f3n o la hosteler\u00eda. Para ayudar a paliar esta situaci\u00f3n vamos a aprobar un plan de apoyo al sector HORECA que complementar\u00e1 las medidas auton\u00f3micas. Nadie quedar\u00e1 atr\u00e1s. https://t.co/IgkpyY3Kar", "created_at": "2020-11-20T12:22:00.000Z", "id": "1329761912041603076", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a ser\u00e1 el primer pa\u00eds de la UE, junto con Alemania, en tener un Plan de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19. Lo presentaremos la pr\u00f3xima semana en el Consejo de Ministros. Nuestra previsi\u00f3n es que una parte importante de la poblaci\u00f3n sea vacunada en el primer semestre de 2021. https://t.co/vojSFZyetD", "created_at": "2020-11-20T12:14:04.000Z", "id": "1329759918514204672", "lang": "es"}, {"text": "La pandemia afecta duramente a la infancia y lo que hagamos ahora condicionar\u00e1 su futuro. Situ\u00e9mosla en el centro de la recuperaci\u00f3n. Es un deber pol\u00edtico, econ\u00f3mico y moral; la \u00fanica forma de crear sociedades justas, democr\u00e1ticas. #D\u00edaMundialdelosNi\u00f1os\n\nhttps://t.co/wmykSaGywF", "created_at": "2020-11-20T08:11:26.000Z", "id": "1329698857538744321", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita unos nuevos PGE. Los necesita porque suponen una respuesta excepcional a la altura del desaf\u00edo al que nos enfrentamos. Las y los socialistas elegimos ser responsables. Es nuestro deber.\n\nHoy escribo esta carta a la militancia del @PSOE: https://t.co/Pzoc0CVlHC https://t.co/WIzvs3e865", "created_at": "2020-11-19T21:15:40.000Z", "id": "1329533828025737219", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos estrechando la colaboraci\u00f3n entre Estados miembros, clave para combatir la pandemia. Hemos abordado en un #EUCO informal la necesidad de homogeneizar el uso de los test y avanzar en una estrategia com\u00fan para la vacuna del #COVID19, entre otras acciones coordinadas. https://t.co/sfzffWO6GD", "created_at": "2020-11-19T20:46:15.000Z", "id": "1329526424726884359", "lang": "es"}, {"text": "El consenso hoy, es certidumbre para el ma\u00f1ana. El acuerdo sobre la renovaci\u00f3n de las recomendaciones del Pacto de Toledo fortalece el compromiso de las fuerzas pol\u00edticas con la garant\u00eda de un sistema sostenible de pensiones dignas. Por nuestros mayores del presente y del futuro. https://t.co/ReYiot7j3m", "created_at": "2020-11-19T15:36:16.000Z", "id": "1329448413801418753", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno est\u00e1 adoptando grandes medidas para romper el c\u00edrculo de la #pobrezainfantil. Desde la UE debemos impulsar adem\u00e1s una Garant\u00eda Infantil que asegure el desarrollo y bienestar de ni\u00f1as y ni\u00f1os. Son los m\u00e1s vulnerables y no vamos a dejarlos atr\u00e1s.\n#PuttingChildrenFirst https://t.co/H4k62IfdZN", "created_at": "2020-11-19T10:33:47.000Z", "id": "1329372292942606336", "lang": "es"}, {"text": "La revoluci\u00f3n del #Hidr\u00f3genoVerde ha empezado en nuestro pa\u00eds. En los pr\u00f3ximos 3 a\u00f1os destinaremos m\u00e1s de 1.500 M\u20ac a su desarrollo. Avancemos unidos, con ambici\u00f3n, para transformar la econom\u00eda y preservar nuestros recursos hacia la Espa\u00f1a que las generaciones que vienen merecen. https://t.co/WSDB8xgB4s", "created_at": "2020-11-19T09:52:35.000Z", "id": "1329361923620605957", "lang": "es"}, {"text": "La hoja de ruta del #Hidr\u00f3genoVerde es veh\u00edculo para lograr una transici\u00f3n ecol\u00f3gica justa imprescindible e impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. En ella vamos a trabajar con determinaci\u00f3n. En Espa\u00f1a, la pandemia no supondr\u00e1 un obst\u00e1culo para combatir la emergencia clim\u00e1tica. https://t.co/Yr0Is6D6eH", "created_at": "2020-11-19T09:26:15.000Z", "id": "1329355297513730049", "lang": "es"}, {"text": "Europa necesita un plan de futuro y la mejor herramienta para dise\u00f1arlo es la prospectiva estrat\u00e9gica. Debemos fortalecer una gobernanza que nos permita anticiparnos a los hechos.\n\nHoy, en la presentaci\u00f3n de la Red Europea de Prospectiva, a la que Espa\u00f1a contribuir\u00e1 activamente: https://t.co/p40ThkKb8K", "created_at": "2020-11-18T15:00:33.000Z", "id": "1329077037173067778", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE2021 son unos Presupuestos sensatos que dan respuesta a la emergencia sanitaria que vivimos. Est\u00e1n alineados con los fondos europeos y benefician a la ciudadan\u00eda. Son unos PGE progresistas y de pa\u00eds. Tendemos la mano a todas las fuerzas parlamentarias para aprobarlos. https://t.co/biPqeOQPcp", "created_at": "2020-11-18T09:26:11.000Z", "id": "1328992890899607552", "lang": "es"}, {"text": "El Partido Popular tacha al Gobierno de ileg\u00edtimo y descalifica unos Presupuestos que son indispensables para nuestro pa\u00eds. Siguen a pies juntillas la t\u00e9cnica del \u2018trumpismo\u2019: polarizan, mienten y no reconocen la derrota electoral; pero tendr\u00e1n su mismo final. #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/8KfeLf8azm", "created_at": "2020-11-18T09:12:32.000Z", "id": "1328989457568194562", "lang": "es"}, {"text": "La literatura siempre ser\u00e1 parte esencial de la identidad cultural de un pa\u00eds. Gracias, @miguel_munarriz y @XLSemanal por esta interesante charla sobre libros.\n\nAqu\u00ed mis imprescindibles en esa \u201cbiblioteca perfecta\u201d: https://t.co/2ceYsU3t8V", "created_at": "2020-11-17T21:17:46.000Z", "id": "1328809579757662208", "lang": "es"}, {"text": "Excellente conversation avec @EmmanuelMacron. Nous avons vu des th\u00e8mes globaux et strat\u00e9giques de l'UE, comme les relations transatlantiques, la Turquie, le pacte sur la migration et l'asile ou les fonds #NextGenerationEU.\n\nLa coop\u00e9ration Espagne-France est essentielle.", "created_at": "2020-11-17T20:36:32.000Z", "id": "1328799204882395137", "lang": "fr"}, {"text": "Excelente conversaci\u00f3n con @EmmanuelMacron, en la que hemos abordado temas globales y estrat\u00e9gicos de la UE como las relaciones transatl\u00e1nticas o con Turqu\u00eda, el pacto sobre migraci\u00f3n y asilo o el fondo #NextGenerationEU.\n\nLa colaboraci\u00f3n entre Espa\u00f1a y Francia es esencial.", "created_at": "2020-11-17T20:36:32.000Z", "id": "1328799203334762499", "lang": "es"}, {"text": "En la emergencia sanitaria, econ\u00f3mica y social que atravesamos, el Gobierno de Espa\u00f1a ha puesto a disposici\u00f3n de las CC.AA todos los recursos materiales, jur\u00eddicos y econ\u00f3micos. Este Ejecutivo trabaja para proteger a los m\u00e1s vulnerables y dar un horizonte de esperanza a la gente. https://t.co/1qzVNQ5lhJ", "created_at": "2020-11-17T17:29:00.000Z", "id": "1328752007272947713", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE2021 son indispensables para el conjunto de la ciudadan\u00eda. Espa\u00f1a necesita la estabilidad de unos presupuestos aprobados por una mayor\u00eda amplia para abordar con garant\u00edas la emergencia sanitaria y las grandes transformaciones a las que se enfrenta nuestro pa\u00eds. https://t.co/FNWdbwtjzw", "created_at": "2020-11-17T17:22:39.000Z", "id": "1328750410245545993", "lang": "es"}, {"text": "Con las medidas aprobadas hoy en #CMin seguimos dando apoyo a miles de pymes viables y a aut\u00f3nomos/as que necesitan m\u00e1s liquidez para superar los obst\u00e1culos de la pandemia. Volcaremos los recursos necesarios para reconstruir y relanzar el coraz\u00f3n de nuestro tejido productivo. https://t.co/pHLgvfcNmp", "created_at": "2020-11-17T12:59:00.000Z", "id": "1328684062081486848", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Felicidades, compa\u00f1era Maricuela!\n\nHoy cumple 102 a\u00f1os esta asturiana, ejemplo de compromiso y de valor. Una mujer que jam\u00e1s ha dejado de luchar por la libertad y la justicia social y que es una referente para las y los socialistas. Gracias por no rendirte nunca. \u00a1Un abrazo! \ud83c\udf39 https://t.co/X0Vu9BX7LN", "created_at": "2020-11-17T08:46:25.000Z", "id": "1328620495135252480", "lang": "es"}, {"text": "I have had a very productive phone conversation with @vonderleyen. I have informed the president of the @EU_Commission about the progress the Government of Spain is making on the Recovery, Transformation and Resilience Plan, as well as the consultations with social partners.", "created_at": "2020-11-16T21:08:25.000Z", "id": "1328444838338048003", "lang": "en"}, {"text": "Esta tarde he mantenido una productiva conversaci\u00f3n telef\u00f3nica con @vonderleyen. He informado a la presidenta de la @EU_Commission de los progresos del Gobierno de Espa\u00f1a en el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia, as\u00ed como de las consultas con los agentes sociales.", "created_at": "2020-11-16T21:08:25.000Z", "id": "1328444836941324288", "lang": "es"}, {"text": "\"Lo importante es la poes\u00eda, sea como sea\", dec\u00eda hace poco Francisco Brines. Hoy, este poeta valenciano, \u00faltimo representante de la generaci\u00f3n de los 50, es galardonado con el Premio Cervantes 2020. Merecido reconocimiento a su obra y a toda una vida dedicada a la literatura. https://t.co/VdOxwz91er", "created_at": "2020-11-16T18:52:01.000Z", "id": "1328410511726276608", "lang": "es"}, {"text": "Constituimos con sindicatos y patronal la Mesa de Di\u00e1logo Social para coordinar el #PlanEspa\u00f1aPuede. En la transformaci\u00f3n del pa\u00eds necesitamos acuerdos s\u00f3lidos y de amplio consenso. Ese es el camino en el que cree y avanza el Gobierno: di\u00e1logo, en beneficio de la ciudadan\u00eda. https://t.co/saGcBIMELS", "created_at": "2020-11-16T14:07:45.000Z", "id": "1328338976281915394", "lang": "es"}, {"text": "Nuestros productos, los profesionales de toda la cadena alimentaria hacen de Espa\u00f1a #ElPa\u00edsM\u00e1sRicodelMundo. Valoremos la calidad, variedad y origen de nuestros alimentos; el trabajo de un sector esencial de nuestra sociedad.\n\nConsumamos #AlimentosdEspa\u00f1a. https://t.co/ZnrQ0PSVW4", "created_at": "2020-11-16T08:22:28.000Z", "id": "1328252079803076609", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena, Joan! \nDe nuevo, Espa\u00f1a vibra en la categor\u00eda reina. Tu constancia, tu temple y fortaleza te han convertido en el cuarto campe\u00f3n espa\u00f1ol en #MotoGP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\nOrgullosos de tus \u00e9xitos. \u00a1Bravo! https://t.co/oYAD1YD3FG", "created_at": "2020-11-15T15:11:45.000Z", "id": "1327992693511819268", "lang": "es"}, {"text": "Impresionado por las im\u00e1genes del derrumbe del acantilado en La Gomera. Permanecemos atentos a la evoluci\u00f3n de las labores de los servicios de emergencia y rescate que se han movilizado en la zona. Esperamos las mejores noticias y que no haya v\u00edctimas atrapadas. https://t.co/DZlWsCki7d", "created_at": "2020-11-14T18:44:37.000Z", "id": "1327683874604920833", "lang": "es"}, {"text": "Una mujer ha sido asesinada por su c\u00f3nyuge en Sevilla. 41 mujeres asesinadas este a\u00f1o. 1.074 desde 2003. No podemos permitir que la #ViolenciaMachista siga presente en la sociedad. Continuemos trabajando con todos los recursos disponibles para pararla.\n\nMi cari\u00f1o para su familia. https://t.co/K0c872j814", "created_at": "2020-11-13T15:07:32.000Z", "id": "1327266857066303489", "lang": "es"}, {"text": "Hoy he presentado en Navarra junto a su presidenta @mavichina el #PlanEspa\u00f1aPuede. Una buena ocasi\u00f3n para reforzar la colaboraci\u00f3n entre el Gobierno central y el de la Comunidad Foral; para avanzar en prosperidad y progreso para el pueblo navarro y el resto de Espa\u00f1a. https://t.co/M12gaX2MBi", "created_at": "2020-11-13T14:05:21.000Z", "id": "1327251208466280449", "lang": "es"}, {"text": "Con los #PGE2021 respondemos a la mayor pandemia del siglo con la mayor inversi\u00f3n social de nuestra historia. Navarra recibir\u00e1 161 millones de euros, en unos Presupuestos destinados a impulsar la recuperaci\u00f3n del pa\u00eds, transformando la econom\u00eda. No hay tiempo que perder. https://t.co/DRyBehyPLN", "created_at": "2020-11-13T13:51:37.000Z", "id": "1327247750573010945", "lang": "es"}, {"text": "La resiliencia de nuestro tejido productivo no esconde las dificultades que atraviesan los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia. El Gobierno aprobar\u00e1 pronto nuevas medidas de apoyo a pymes y aut\u00f3nomos, para que puedan superar esta situaci\u00f3n. No vamos a dejar a nadie atr\u00e1s. https://t.co/KR3P8OrPdW", "created_at": "2020-11-13T13:22:00.000Z", "id": "1327240296451760128", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos a pleno rendimiento para tener disponibles cuanto antes las vacunas del #COVID19. Conocemos el reto que enfrentamos, por eso vamos a reforzar los servicios de salud aumentando hasta 10.001 las plazas de MIR, Enfermer\u00eda o Farmacia. Las pruebas selectivas ser\u00e1n en marzo. https://t.co/cOsoKdDl81", "created_at": "2020-11-13T13:11:38.000Z", "id": "1327237687640793090", "lang": "es"}, {"text": "Los libros salvan del aburrimiento, de la ignorancia y de la oscuridad. Hoy, en el #D\u00edadelasLibrer\u00edas, animo a todos y todas a ir a ellas; elegir libros que nos diviertan, que nos ense\u00f1en o que nos curen. Acude a tu librer\u00eda y no salgas sin un libro. \ud83d\udcd6 https://t.co/hWwwjBnTOM", "created_at": "2020-11-13T08:30:28.000Z", "id": "1327166931850440704", "lang": "es"}, {"text": "Developing an effective vaccine is key to ending the pandemic. A vaccine that is also distributed fairly. Let's move forward, from the public and private sectors to achieve this. That is the goal of the ACT-Accelerator that we launched 6 months ago. #ParisPeaceForum2020", "created_at": "2020-11-12T17:18:09.000Z", "id": "1326937337234907137", "lang": "en"}, {"text": "Conseguir una vacuna eficaz es clave para acabar con la pandemia. Una vacuna que, adem\u00e1s, se reparta de forma justa. Continuemos avanzando, desde el \u00e1mbito p\u00fablico y privado, para lograrlo. Ese es el objetivo del ACT-Accelerator que lanzamos hace 6 meses.\n#ParisPeaceForum2020 https://t.co/Tjz7Mr6yNa", "created_at": "2020-11-12T17:18:08.000Z", "id": "1326937335594971142", "lang": "es"}, {"text": "We cannot choose the time we live in but we definitely must choose how we want to live it. Let's improve international cooperation to overcome the pandemic and accelerate a fair, inclusive and ecological recovery. Let's strengthen multilateralism to succeed. #ParisPeaceForum2020", "created_at": "2020-11-12T13:50:33.000Z", "id": "1326885096272650240", "lang": "en"}, {"text": "No podemos elegir el tiempo en el que vivimos, s\u00ed c\u00f3mo queremos vivirlo. Mejoremos la cooperaci\u00f3n internacional para superar la pandemia y acelerar una recuperaci\u00f3n justa, inclusiva, ecol\u00f3gica. Fortalezcamos el multilateralismo para tener \u00e9xito. Mi mensaje en #ParisPeaceForum2020 https://t.co/u0lOqpZFfT", "created_at": "2020-11-12T13:50:15.000Z", "id": "1326885018396991489", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades a Luis Mateo D\u00edez por el Premio Nacional de las Letras Espa\u00f1olas 2020, galard\u00f3n que reconoce su prestigio literario como autor de numerosas obras en diferentes g\u00e9neros. Una prol\u00edfera trayectoria que lo convierten en un referente de la narrativa espa\u00f1ola contempor\u00e1nea. https://t.co/M9VqoYCp52", "created_at": "2020-11-12T13:31:46.000Z", "id": "1326880369187098624", "lang": "es"}, {"text": "Unos Presupuestos progresistas y de pa\u00eds, de unidad y consenso. Lo demanda la ciudadan\u00eda y para ello trabajamos desde el Gobierno. Gracias a las fuerzas pol\u00edticas dispuestas a acordar unos #PGE2021 que nos permitan dar una respuesta efectiva a la realidad que vivimos. Avanzamos. https://t.co/M4EVsb9YfW", "id": "1326861433108385792", "created_at": "2020-11-12T12:16:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a avanza hacia un futuro sostenible, pr\u00f3spero. Debemos lograr una mayor ambici\u00f3n verde en todos los pa\u00edses. Porque solo habr\u00e1 progreso si viene acompa\u00f1ado de una #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica justa.\n\nOs invito a leer este interesante art\u00edculo en @guardian:\nhttps://t.co/FxaXdmL4a2", "id": "1326635819398991872", "created_at": "2020-11-11T21:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamentamos el fallecimiento de uno de nuestros grandes atletas, Jordi Llopart. Primer medallista ol\u00edmpico del atletismo espa\u00f1ol, pionero de la marcha en nuestro pa\u00eds, sirvi\u00f3 de referente a muchos de los deportistas que llegaron tras \u00e9l. Nuestro cari\u00f1o a sus seres queridos. https://t.co/1Se2lVJa3g", "id": "1326592038951919616", "created_at": "2020-11-11T18:26:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De nuevo, dos mujeres asesinadas por sus parejas. Dos casos de #ViolenciaMachista que nos golpean y horrorizan. Parar esta lacra es prioridad del Gobierno. Debemos seguir actuando, trabajando para que las mujeres vivan libres y seguras.\n\nMi cari\u00f1o a sus familias. #NiUnaMenos https://t.co/YI2yETrOVI", "id": "1326199330328424448", "created_at": "2020-11-10T16:25:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Thank you, Sweden, Bangladesh, Canada, Costa Rica, Korea, Jordan, Senegal, South Africa, Tunisia and New Zealand. For your support and commitment. Thank you also, @antonioguterres.\n\nWe are moving towards #TheFutureWeWant all together. This way we are stronger, we will go further.", "id": "1326167937733029890", "created_at": "2020-11-10T14:20:50.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Gracias, Suecia, Bangladesh, Canad\u00e1, Costa Rica, Corea, Jordania, Senegal, Sud\u00e1frica, T\u00fanez y Nueva Zelanda. Por vuestro apoyo y compromiso. Gracias tambi\u00e9n, @antonioguterres.\n\nAvanzamos hacia #TheFutureWeWant, juntos, juntas. As\u00ed somos m\u00e1s fuertes, as\u00ed llegaremos m\u00e1s lejos. https://t.co/qaJIfmptEf", "id": "1326167934654443520", "created_at": "2020-11-10T14:20:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Our vision of the world is one of effective cooperation to meet global challenges. Today we are promoting the initiative 'Together for a stronger multilateralism'. We call for action: let's unite, let's think big. Only in this way will we make progress. #TheFutureWeWant", "id": "1326157142840250370", "created_at": "2020-11-10T13:37:56.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Nuestra visi\u00f3n del mundo es la de una cooperaci\u00f3n eficaz para afrontar desaf\u00edos globales. Hoy impulsamos la iniciativa \u2018Juntos por un multilateralismo reforzado'. Hacemos un llamamiento a la acci\u00f3n: un\u00e1monos, pensemos en grande. Solo as\u00ed progresaremos.\n\n#TheFutureWeWant https://t.co/2kZW7wivx4", "id": "1326157013940903936", "created_at": "2020-11-10T13:37:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "We celebrate the 75th anniversary @UN by taking another step to build together the future we want and the United Nations we need. It is time to raise our ambition and join forces to go further. It is the time for the rebirth of multilateralism.\n\n#TheFutureWeWant https://t.co/c5cOa3Jyz7", "id": "1326150491605184512", "created_at": "2020-11-10T13:11:30.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Celebramos el 75\u00ba aniversario de @UN dando un paso m\u00e1s para construir juntos el futuro que queremos y la ONU que necesitamos. Es la hora de elevar nuestra ambici\u00f3n y unir fuerzas para llegar m\u00e1s lejos. Es el momento del renacimiento del multilateralismo. \n\n#TheFutureWeWant https://t.co/mXATswcF4p", "id": "1326150312382636032", "created_at": "2020-11-10T13:10:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lamentamos hoy el fallecimiento de Josefina Villaverde, nuestra compa\u00f1era m\u00e1s longeva del @PSOE. Una mujer valiente, vital y comprometida con los valores socialistas a la que echaremos de menos. Mi p\u00e9same para su familia, amigos y compa\u00f1eros del @PSdeG. https://t.co/NCnXy2Qown", "id": "1325455051758985218", "created_at": "2020-11-08T15:08:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "The American people have chosen the 46th President of the United States. Congratulations @JoeBiden and @KamalaHarris. We wish you good luck and all the best. We are looking forward to cooperating with you to tackle the challenges ahead of us.", "id": "1325141729717096449", "created_at": "2020-11-07T18:23:02.000Z", "lang": "en"}, {"text": "El pueblo americano ha elegido a su 46 Presidente. Felicidades @JoeBiden y @KamalaHarris. Os deseamos suerte. Estamos preparados para cooperar con los EEUU y hacer frente juntos a los grandes retos globales.", "id": "1325135939534991360", "created_at": "2020-11-07T18:00:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preocupado por las im\u00e1genes que nos llegan de la tormenta Eta que est\u00e1 azotando Centroam\u00e9rica y dejando a su paso numerosas v\u00edctimas y familias desplazadas. Mi solidaridad y la del pueblo espa\u00f1ol est\u00e1 con todas aquellas personas que est\u00e1n sufriendo sus consecuencias. https://t.co/8UN4aK3Aic", "id": "1325083347702472706", "created_at": "2020-11-07T14:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Visitamos el @CSIC, coraz\u00f3n de la investigaci\u00f3n espa\u00f1ola. Gracias por vuestro inmenso trabajo, garant\u00eda de progreso y bienestar, vital para asegurar la salud p\u00fablica. Lo hemos visto en la pandemia. Es necesario elevar la inversi\u00f3n, convertir la ciencia en una pol\u00edtica de Estado. https://t.co/ERj9dMt8l3", "id": "1324695655298859009", "created_at": "2020-11-06T12:50:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo las noticias que nos llegan sobre los efectos de las lluvias en buena parte de la pen\u00ednsula. Mi solidaridad con las personas afectadas y el agradecimiento a los equipos de emergencia y protecci\u00f3n civil que, como siempre, trabajan sin descanso para ayudar a la poblaci\u00f3n.", "id": "1324432185634508801", "created_at": "2020-11-05T19:23:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gr\u00e0cies @ximopuig per rebre'm en la teua terra per a presentar el #PlanEspa\u00f1aPuede. Un pla que hem de posar en marxa des de la cooperaci\u00f3. Aquest \u00e9s l'\u00fanic cam\u00ed que ens podem permetre, el que Espanya mereix. La \u201cvia valenciana\u201d davant la pand\u00e8mia \u00e9s un bon exemple. https://t.co/9CsywMLL7F", "id": "1324341560180432896", "created_at": "2020-11-05T13:23:27.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Els #PGE2021 contemplen inversions per a la Comunitat Valenciana per un import de prop de 1.200 milions: un 57% m\u00e9s que els PGE de 2018. \u00c9s una oportunitat per a aquesta regi\u00f3 que, per m\u00e8rits propis, est\u00e0 situada en la primera l\u00ednia d'eixida d'aquesta carrera pel futur.", "id": "1324335615756898304", "created_at": "2020-11-05T12:59:50.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Los #PGE2021 contemplan inversiones para la Comunidad Valenciana por un importe de cerca de 1.200 millones: un 57% m\u00e1s que los PGE de 2018. Es una oportunidad para una regi\u00f3n que, por m\u00e9ritos propios, est\u00e1 situada en la primera l\u00ednea de salida de esta carrera por el futuro. https://t.co/mMbPDKWDBg", "id": "1324335482814255104", "created_at": "2020-11-05T12:59:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentem a la Comunitat Valenciana el #PlanEspa\u00f1aPuede, el full de ruta cap al pa\u00eds que volem. Una Espanya d'oportunitats per a la joventut, pr\u00f2spera, resilient, modernitzada. \u00c9s el Pla m\u00e9s rellevant de la nostra hist\u00f2ria. Podem fer-ho i hem de comen\u00e7ar com m\u00e9s prompte millor.", "id": "1324330514602434562", "created_at": "2020-11-05T12:39:34.000Z", "lang": "ca"}, {"text": "Presentamos en la Comunidad Valenciana el #PlanEspa\u00f1aPuede, la hoja de ruta hacia el pa\u00eds que queremos. Una Espa\u00f1a de oportunidades para la juventud, pr\u00f3spera, resiliente, modernizada. Es el Plan m\u00e1s relevante de nuestra historia. Podemos hacerlo y hemos de empezar cuanto antes. https://t.co/yUQHLBANR4", "id": "1324330314064343041", "created_at": "2020-11-05T12:38:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La segunda ola de #COVID19 es diferente y la respuesta tambi\u00e9n debe serlo. Contamos con una Estrategia Nacional centrada en 3 pilares: indicadores comunes, acciones compartidas con respaldo jur\u00eddico com\u00fan y evaluaci\u00f3n constante. Bas\u00e1ndonos en ellos volveremos a doblegar la curva. https://t.co/X80p1cKpK6", "id": "1324326611542593537", "created_at": "2020-11-05T12:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La dimensi\u00f3n de los retos que afrontamos exige reforzar la cooperaci\u00f3n entre pa\u00edses. Espa\u00f1a y China compartimos esta visi\u00f3n y seguiremos avanzando en la mejora de nuestras relaciones basadas en el bienestar de la ciudadan\u00eda. Hoy en @ciieonline, Foro de Exportaciones de Shangai: https://t.co/3eBYhBlsOj", "id": "1324001150253912064", "created_at": "2020-11-04T14:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En la lucha contra la pandemia, las Fuerzas Armadas son un pilar fundamental. En mi visita a la Unidad de Vigilancia Epidemiol\u00f3gica del Ej\u00e9rcito de Tierra he podido darles las gracias por la labor que realizan. Vuestro trabajo salva vidas. Sois un orgullo para nuestra sociedad. https://t.co/6vd4VygUvS", "id": "1323970187675258882", "created_at": "2020-11-04T12:47:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reuni\u00f3n con cooperativas y organizaciones profesionales agroalimentarias. Analizamos las oportunidades que se abren para nuestro campo en las negociaciones de la #PAC. Partimos de una excelente posici\u00f3n: 47.724 M\u20ac que ayudar\u00e1n a Espa\u00f1a a enfrentar los retos de la pr\u00f3xima d\u00e9cada. https://t.co/COCC6pIF0B", "id": "1323946551467790336", "created_at": "2020-11-04T11:13:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba fue un servidor p\u00fablico admirable. La concesi\u00f3n de las m\u00e1ximas distinciones de la Polic\u00eda y la Guardia Civil reconocen su labor al frente de @interiorgob donde demostr\u00f3 ser un hombre de Estado con unos profundos valores democr\u00e1ticos y constitucionales. https://t.co/dvEbDVGiVT", "id": "1323677226513113089", "created_at": "2020-11-03T17:23:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el 80 aniversario de su muerte, rendimos homenaje a Manuel Aza\u00f1a. Recordamos su figura evocando un legado que a d\u00eda de hoy nos sigue inspirando. Avanzar en derechos y libertades, lograr los grandes consensos que nuestro pa\u00eds necesita es la mejor forma de honrar su memoria. https://t.co/pEImfGxPkf", "id": "1323634820732379137", "created_at": "2020-11-03T14:35:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El sector cultural es un pilar de nuestra sociedad; vital, por tanto, para el Gobierno. Ampliamos la protecci\u00f3n de sus trabajadores/as con nuevas medidas que ayudar\u00e1n a paliar las graves consecuencias del #COVID19. Seguiremos defendiendo la cultura, ahora m\u00e1s necesaria que nunca. https://t.co/WLB0sMOetu", "id": "1323621676366680064", "created_at": "2020-11-03T13:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "'La trinchera infinita' ha sido elegida para representar a Espa\u00f1a en los Oscar. Un relato estremecedor y necesario que cuenta la realidad de quienes tuvieron que vivir escondidos en la dictadura. Una parte de nuestra historia que no debemos olvidar. \u00a1Enhorabuena y mucha suerte! https://t.co/lX1ywdOL0U", "id": "1323585784113434627", "created_at": "2020-11-03T11:20:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo la informaci\u00f3n que llega de Viena en una noche de dolor ante un nuevo ataque sin sentido. El odio no doblegar\u00e1 nuestras sociedades. Europa permanecer\u00e1 firme ante el terrorismo. Nuestro cari\u00f1o para las familias de las v\u00edctimas y la solidaridad con el pueblo austriaco.", "id": "1323380371640229888", "created_at": "2020-11-02T21:44:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha fallecido Pedro Iturralde, una de las mayores leyendas del jazz en Espa\u00f1a. Sus m\u00e1s de siete d\u00e9cadas en los escenarios dejan una huella imborrable en nuestra cultura. Mi p\u00e9same a sus seres queridos y a todas las personas que disfrutamos de su m\u00fasica.\nhttps://t.co/zo4NPg3W7U", "id": "1322886730794606593", "created_at": "2020-11-01T13:02:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La juventud de nuestro pa\u00eds es esto: generosidad, responsabilidad, compromiso. Valores que nos engrandecen como sociedad.\n\nGracias por vuestra admirable reacci\u00f3n hoy en La Rioja.\nNuestra fuerza est\u00e1 en poder contar los unos con los otros. Sigamos combatiendo al virus con unidad. https://t.co/PBt53T7KVz", "id": "1322870959423004681", "created_at": "2020-11-01T11:59:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE2021 son imprescindibles para que Espa\u00f1a salga adelante cuanto antes y lo haga reforzada. Es momento de sumar. Jam\u00e1s vamos a tener una oportunidad como esta con los fondos europeos.\n\nOs invito a leer la entrevista a @mjmonteroc hoy en @el_pais: https://t.co/3DK24LBQoH", "id": "1322845978513256448", "created_at": "2020-11-01T10:20:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Solo desde la responsabilidad, la unidad y el sacrificio lograremos vencer a la pandemia que asola a todos los pa\u00edses. La conducta violenta e irracional de grupos minoritarios es intolerable. No es el camino.\n\nGracias, una vez m\u00e1s, a las FCS por garantizar la seguridad.", "id": "1322658488103960578", "created_at": "2020-10-31T21:55:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nos ha dejado el escritor y periodista, Javier Reverte. Su pasi\u00f3n por viajar plasmada en sus libros, lo convirtieron en uno de los grandes referentes de la literatura de viajes en nuestro pa\u00eds. Seguiremos disfrutando su inmensa obra. Mi cari\u00f1o a su familia y seres queridos. https://t.co/MDi9DoEnSW", "id": "1322499534845595649", "created_at": "2020-10-31T11:23:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Terribles las im\u00e1genes que nos llegan desde Grecia y Turqu\u00eda. Todo nuestro dolor por las v\u00edctimas del terremoto que ha asolado #Samos e #Izmir y el apoyo y solidaridad del Gobierno de Espa\u00f1a con las personas afectadas por esta cat\u00e1strofe. https://t.co/JpyiFIYEpD", "id": "1322244880480034816", "created_at": "2020-10-30T18:32:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adem\u00e1s de belleza, la obra de \u00c1lvaro Siza posee la capacidad de mejorar el bienestar de las personas. Gracias por demostrar que la arquitectura es capaz de promover la cohesi\u00f3n social y suprimir las desigualdades. Y enhorabuena por el merecido #PremioNacionalArquitectura 2019 https://t.co/O2YcOrhL69", "id": "1322240479296212992", "created_at": "2020-10-30T18:14:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Seguiremos trabajando para garantizar el derecho a una vivienda digna, promoviendo una arquitectura m\u00e1s sostenible. Que se adapte a la transformaci\u00f3n digital y que preserve el medio ambiente. Que proteja la salud y el bienestar y aplique transversalmente la perspectiva de g\u00e9nero. https://t.co/VtMHrusHSy", "id": "1322235401860489218", "created_at": "2020-10-30T17:54:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nos hemos reunido en un #EUCO informal para avanzar en una estrategia com\u00fan en la UE sobre test r\u00e1pidos, una herramienta clave para combatir la pandemia, y la vacuna contra el #COVID19. En esta segunda ola es imprescindible que sigamos trabajando con unidad y coordinaci\u00f3n. https://t.co/VWUiVwWAQ5", "id": "1321924552767741953", "created_at": "2020-10-29T21:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuentro con @RGrynspan, secretaria general Iberoamericana, donde evaluamos el impacto socioecon\u00f3mico del #COVID19 en la regi\u00f3n. El impulso a la agenda de Am\u00e9rica Latina, prioritaria para Espa\u00f1a y la UE, y la pr\u00f3xima Cumbre Iberoamericana han sido tambi\u00e9n temas de conversaci\u00f3n. https://t.co/KKSJOoiGQw", "id": "1321855559314845702", "created_at": "2020-10-29T16:44:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nous continuerons \u00e0 d\u00e9fendre la libert\u00e9, nos valeurs d\u00e9mocratiques, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 de nos concitoyens. Unis face \u00e0 la terreur et \u00e0 la haine. Mon affection et ma solidarit\u00e9 avec les victimes de l'attentat perp\u00e9tr\u00e9 aujourd'hui aux portes de l'\u00e9glise Notre-Dame de Nice", "id": "1321751533197938688", "created_at": "2020-10-29T09:51:37.000Z", "lang": "fr"}, {"text": "Seguiremos defendiendo la libertad, nuestros valores democr\u00e1ticos, la paz y seguridad de nuestra ciudadan\u00eda. Unidos frente al terror y el odio. Mi afecto y solidaridad con las v\u00edctimas del ataque perpetrado hoy a las puertas de la iglesia de Notre-Dame en Niza.\n\nNous Sommes Unis.", "id": "1321743977016688640", "created_at": "2020-10-29T09:21:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La @DelGobVG confirma como #violenciamachista la muerte de una mujer el 2 de agosto en Barcelona. Ten\u00eda dos hijas menores. Combatimos este horror con todos los recursos, pero necesitamos la movilizaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda. Si conoces alg\u00fan caso, denuncia. Solo as\u00ed lo conseguiremos. https://t.co/MBkbOJcKMZ", "id": "1321482401181294598", "created_at": "2020-10-28T16:02:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Debemos avanzar hacia un modelo de crecimiento fuerte, resiliente, ecol\u00f3gico e inclusivo. Impulsar el multilateralismo para combatir la pandemia y sentar las bases de una recuperaci\u00f3n que sit\u00fae a las personas en el centro. En esta tarea la @OECD es clave. Hoy en #OECDministerial: https://t.co/WJ4KhZqWLE", "id": "1321458367924232195", "created_at": "2020-10-28T14:26:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los fondos de recuperaci\u00f3n europeos deben promover la cooperaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y la cogobernanza con las CC.AA. El 50% de esos fondos va a ser gestionado directamente por las autonom\u00edas en los pr\u00f3ximos 6 a\u00f1os. Ser\u00e1n un instrumento para fomentar la cohesi\u00f3n social y territorial. https://t.co/N9YVEJn2mJ", "id": "1321387971837366272", "created_at": "2020-10-28T09:46:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante la pandemia, hemos impulsado una amplia bater\u00eda de medidas en materia de vivienda. Ayer acordamos regular el alquiler. Es un debate necesario y este Gobierno no va a eludir su responsabilidad. Aprobaremos en esta legislatura la primera Ley de Vivienda de la democracia. https://t.co/opUUs4IkRC", "id": "1321384712674234368", "created_at": "2020-10-28T09:34:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ofrezco a la oposici\u00f3n revisar el estado de alarma en el Consejo Interterritorial del SNS en 4 meses. Si este \u00f3rgano con representaci\u00f3n de todas las CC.AA. decide que no sigue siendo necesario, lo levantaremos de inmediato. Ahora es la herramienta m\u00e1s eficaz para frenar al virus. https://t.co/lGiZkiYkes", "id": "1321381884337729537", "created_at": "2020-10-28T09:22:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy damos un paso importante para restaurar, conservar y conectar los ecosistemas marinos y terrestres de Espa\u00f1a con la Estrategia Nacional de #InfraestructuraVerde.\nApostamos por soluciones basadas en la naturaleza para un pa\u00eds m\u00e1s resiliente a los impactos del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/SkrX8kUw6T", "id": "1321165770043183104", "created_at": "2020-10-27T19:04:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras el duro golpe de la pandemia podemos replegarnos en la austeridad o salir adelante con energ\u00eda. Los #PGE2021 eligen el segundo camino. Con la mayor inversi\u00f3n social de nuestra historia, 239.765 M\u20ac, reflejan nuestro firme compromiso con el presente y futuro de la ciudadan\u00eda. https://t.co/nbHIqt3nOZ", "id": "1321016536379854848", "created_at": "2020-10-27T09:11:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los #PGE2021 son absolutamente excepcionales por el contexto y por el elevado volumen de inversi\u00f3n p\u00fablica que movilizan. Son unos presupuestos con tres objetivos claros: reconstruir Espa\u00f1a tras la pandemia, modernizar el modelo productivo y fortalecer el Estado del bienestar. https://t.co/B52nOttNQU", "id": "1321013999689961478", "created_at": "2020-10-27T09:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy presentamos los #PGE2021. Unas nuevas cuentas para reconstruir Espa\u00f1a, modernizar la econom\u00eda y fortalecer el Estado del bienestar. Unos presupuestos progresistas y de pa\u00eds, con la mayor inversi\u00f3n social de nuestra historia, para salir adelante con \u00edmpetu y hacerlo juntos. https://t.co/1lcLy9kXol", "id": "1321006518221836289", "created_at": "2020-10-27T08:31:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Nuestra obligaci\u00f3n es atender a todas y todos. Sin que nadie quede atr\u00e1s. Es un reto dif\u00edcil, pero Espa\u00f1a es un pa\u00eds extraordinario. Tenemos talento y recursos. Y tenemos un Plan. Con determinaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n alcanzaremos el objetivo: salvar vidas y reactivar la econom\u00eda. 7/7", "id": "1320710523051253762", "created_at": "2020-10-26T12:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Trabajamos para superar lo antes posible las consecuencias de la pandemia. Y esta vez no estamos solos, Europa protege a Europa. Gracias, presidenta, @vonderleyen, por estar en la #XXIIIConferenciaPresidentes. Con unidad en la UE avanzaremos m\u00e1s r\u00e1pido en la reconstrucci\u00f3n. 6/7", "id": "1320710521939742720", "created_at": "2020-10-26T12:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La gobernanza del Plan de Recuperaci\u00f3n junto con las CC.AA. es esencial. Crearemos una Conferencia Sectorial de Fondos Europeos como instrumento de cooperaci\u00f3n entre Estado y autonom\u00edas y aprobaremos un RDL para una gesti\u00f3n de los fondos \u00e1gil y eficiente en la administraci\u00f3n. 5/7", "id": "1320710520811540480", "created_at": "2020-10-26T12:55:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las CC.AA. ostentan competencias muy vinculadas a \u00e1reas clave del Plan de Recuperaci\u00f3n. En esas \u00e1reas, podr\u00e1n llevar a cabo los programas que presenten y sean aprobados. As\u00ed, m\u00e1s del 50% de los proyectos del #PlanEspa\u00f1aPuede se ejecutar\u00e1n de forma directa por las autonom\u00edas. 4/7", "id": "1320710519687360513", "created_at": "2020-10-26T12:55:00.000Z", "lang": "es"}]