[{"created_at": "2021-03-31T17:49:38.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Aqu\u00ed os dejo el enlace a la entrevista que me ha hecho @garaS87 para @LaUltima_Hora. Hablo de muchas cosas, entre ellas la ley de cambio clim\u00e1tico o la falta de pol\u00edtica ambiental de D\u00edaz Ayuso en Madrid. No te la pierdas\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/0PTs4si2FW v\u00eda @YouTube https://t.co/nrcGq5AEkY", "id": "1377317176999346176", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T14:11:25.000Z", "text": "Hoy hemos presentado  en el Congreso esta iniciativa para pedir a la comunidad internacional protecci\u00f3n a las activistas por el medio ambiente, a ra\u00edz de los numerosos asesinatos de activistas ambientales en Colombia \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/R87tXkqtYK https://t.co/sckCa8q9pK", "id": "1377262260800917514", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T10:37:18.000Z", "text": "Me entrevistan en @LaUltima_Hora : \"La falta de pol\u00edticas ambientales en la Comunidad de Madrid la convierten en un estercolero ambiental\" https://t.co/ttMwGEhZwG", "id": "1377208374828339205", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T17:19:01.000Z", "text": "Enhorabuena  a @Yolanda_Diaz_ @ionebelarra y @EnriqueSantiago. Estoy seguro que har\u00e9is un gran trabajo desde vuestros nuevos puestos, como hab\u00e9is hecho siempre. Suerte y \u00e9xito. https://t.co/VFcwKYpxlx", "id": "1376947081269633025", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T16:44:07.000Z", "text": "Gracias por todo lo realizado este a\u00f1o tan dif\u00edcil. Nada se termina aqu\u00ed, como muy bien has dicho: #seguimos \ud83d\udcaa https://t.co/UsEfey4UT6", "id": "1376938297872818178", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T16:36:46.000Z", "text": "Tremendo como informa la @COPE sobre la agresi\u00f3n de un grupo de fascistas a gente de Unidas Podemos que visitaba una asociaci\u00f3n de vecinos en Coslada...la Cope convierte a Pablo Iglesias en el sujeto agresor, diciendo que \u201cincrepa\u201d a los fascistas. Es surrealista todo. https://t.co/rY3XLAxdSv", "id": "1376936449946357760", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T16:32:21.000Z", "text": "Unidas Podemos pide al Gobierno permeabilizar las presas del Bajo Guadalquivir para recuperar biodiversidad https://t.co/bmElzU5pbu", "id": "1376935338166398982", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T09:05:13.000Z", "text": "Madrid: un estercolero ambiental \ud83d\udc48\ud83c\udffc El art\u00edculo en @ElSiglo_eu m\u00e1s le\u00eddo hoy \ud83d\ude00. Adivina por qu\u00e9. https://t.co/mSXMBuYzIB https://t.co/P7xrwD5KtR", "id": "1376822812346843139", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T07:21:13.000Z", "text": "As\u00ed hace lobby la industria biotecnol\u00f3gica para desregular en la UE nuevas t\u00e9cnicas de modificaci\u00f3n gen\u00e9tica de cultivos y animales \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Ur7JHC5WiV", "id": "1376796639948636160", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T13:33:53.000Z", "text": "Sergine Mbaye, de migrante clim\u00e1tico a impulsor de la alimentaci\u00f3n natural \ud83d\udc49\ud83c\udffd \u201cNuestra tierra estaba seca y del mar se lo hab\u00edan llevado todo\u201d, recuerda el senegal\u00e9s Sergine Mbaye, candidato de UP a la Asamblea de Madrid. Bienvenido Sergine !! \ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/xRLWLB6cfz", "id": "1376528036171030530", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T13:02:49.000Z", "text": "Las macrogranjas acaban con las peque\u00f1as explotaciones:datos de Agricultura muestran el cierre de casi 8.000 peque\u00f1as explotaciones y la apertura de cerca de 1.500 macrogranjas en la \u00faltima d\u00e9cada \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Espa\u00f1a ya mata m\u00e1s de un mill\u00f3n de cerdos cada semana https://t.co/jXD0e0kzST", "id": "1376520218768506882", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T07:01:44.000Z", "text": "Madrid: un estercolero ambiental \ud83d\udc49\ud83c\udffd Los largos a\u00f1os de Gobierno del Partido Popular en la Comunidad de Madrid no han sido gratis en t\u00e9rminos ambientales: la ausencia de pol\u00edticas verdes ha tenido consecuencias nefastas https://t.co/mSXMBuYzIB", "id": "1376429349642059779", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T18:50:34.000Z", "text": "Ellos se saltan las normas b\u00e1sicas para todos los diputados, pero al parecer eso da igual. No lo ver\u00e1s en el telediario (de ninguna cadena ) \ud83d\udc49\ud83c\udffd Los 52 diputados de Vox ocultan al Congreso su declaraci\u00f3n de intereses econ\u00f3micos https://t.co/IBo43fbx2q", "id": "1375882956460466183", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T09:45:32.000Z", "text": "Los combustibles f\u00f3siles se demonizan solos \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u201cLa poluci\u00f3n de combustibles f\u00f3siles causa una de cada cinco muertes en el mundo\u201d\n\nhttps://t.co/ES3XBV0o4Y", "id": "1375745797367721987", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T09:41:31.000Z", "text": "A Repsol no le gusta la ley de cambio clim\u00e1tico porque \u201cdemoniza los combustibles f\u00f3siles\u201d. \u00bfalgo que a\u00f1adir ? \ud83d\udc49\ud83c\udffd Repsol aspira a fondos europeos para 30 proyectos con 6.000 millones de inversi\u00f3n y arremete contra la ley de cambio clim\u00e1tico https://t.co/EwRLufkvIm", "id": "1375744785839972354", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T09:35:05.000Z", "text": "A las 20:30h nosotros y nosotras nos sumamos tambi\u00e9n a la #HoraDelPlaneta. Una iniciativa de @WWFespana en defensa de la biodiversidad y contra el cambio clim\u00e1tico. \n\n\ud83c\udfa5 Te invito a sumarte \ud83d\ude00 https://t.co/fXber0U53C", "id": "1375743165022494721", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T20:52:28.000Z", "text": "Ojal\u00e1 fuera por un cambio estructural, pero desgraciadamente esta ca\u00edda en las emisiones est\u00e1 muy vinculada con el descenso de actividad por la covid19 \ud83d\udc49\ud83c\udffdLas emisiones de gases disminuyeron un 18% en Espa\u00f1a en 2020, un r\u00e9cord hist\u00f3rico https://t.co/A95T3Yerhk", "id": "1375551247885950989", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T20:18:26.000Z", "text": "Merece la pena ver por qu\u00e9 Angel Hern\u00e1ndez decide no ir en las listas de Unidas Podemos en Madrid. Si tienes un minuto, no te pierdas este peque\u00f1o v\u00eddeo. Muchas veces lo hemos dicho, pero es as\u00ed: el acoso contra UP tiene consecuencias de este tipo\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/SevSrWZ0o9", "id": "1375542681254907912", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T13:18:31.000Z", "text": "La desaparici\u00f3n de un medio de comunicaci\u00f3n siempre es una mala noticia, pero cuando adem\u00e1s es cercano personal e ideol\u00f3gicamente, produce dolor. Un abrazo @JDSato @miguelmunozort y el resto de compas. https://t.co/jr9eP6xzUp", "id": "1375437008634527749", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T07:47:12.000Z", "text": "Los elefantes de \u00c1frica se acercan al abismo de la extinci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd Soportan una persecuci\u00f3n implacable de la caza furtiva, y la p\u00e9rdida de h\u00e1bitat debida principalmente al cambio del suelo para usos agr\u00edcolas. Esto ha llevado a una \u201cdisminuci\u00f3n a gran escala\n\nhttps://t.co/9JvtIuzsGZ", "id": "1375353627464847360", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T07:41:58.000Z", "text": "Un an\u00e1lisis completo de la ley de cambio clim\u00e1tico que entra en su \u00faltima fase en el Congreso \ud83d\udc49\ud83c\udffd Diez luces y cinco sombras de la ley de Cambio Clim\u00e1tico via @acerrillo3 https://t.co/kGhN7fJMQP", "id": "1375352311384539136", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T18:45:07.000Z", "text": "La ley de Cambio Clim\u00e1tico encara la recta final antes de su aprobaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd En est\u00e1 noticia  detallan los avances conseguidos en la fase de Ponencia.  https://t.co/BYAEEuxxRT", "id": "1375156812580814856", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T17:40:02.000Z", "text": "A medida que los territorios se van vaciando, se van haciendo m\u00e1s vulnerables a la explosi\u00f3n de grandes proyectos que s\u00f3lo dejan destrucci\u00f3n ambiental y territorial. Hablamos de las macrogranjas o de la miner\u00eda a cielo abierto\n\nSe lo he dicho al S.G. de @RDemografico \ud83d\udc47\ud83d\udcf9 https://t.co/pA2ZM09Zk7", "id": "1374778044699787268", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T14:13:59.000Z", "text": "Unidas Podemos lleva al Congreso la proliferaci\u00f3n de macrogranjas en Cuenca: \"La cifra de cerdos se ha multiplicado por cuatro y la poblaci\u00f3n ha ca\u00eddo un 8%\u201d https://t.co/RDIOGpgbyh v\u00eda @eldiarioclm", "id": "1374726191333179395", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T10:38:49.000Z", "text": "Suma y sigue: nuevamente plantas de residuos que se queman. Lo denunciamos en su d\u00eda a la fiscal\u00eda, pero sigue ocurriendo. Qu\u00e9 desastre. https://t.co/6GOUTA25it", "id": "1374672042553962497", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T09:51:59.000Z", "text": "Necesitamos aumentar las tasas de recuperaci\u00f3n de residuos de envases y pl\u00e1sticos. Por eso es necesario que el sistema de devoluci\u00f3n y retorno (SDDR) est\u00e9 incluido en la nueva ley de residuos \ud83d\udc49\ud83c\udffd Rebatimos la campa\u00f1a de ataques contra @_Retorna  https://t.co/zoc3cx4cFt", "id": "1374660255771197446", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T07:38:23.000Z", "text": "El boom de las macrogranjas se agudiza en 2021: \u201cSe llevan el dinero y nos dejan la mierda\u201d https://t.co/RwcYfwLQJA", "id": "1374626633534078979", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T07:24:02.000Z", "text": "El control del agua, y yo con estos pelos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oPw2nisH4r", "id": "1374623023576272896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T21:56:24.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Una buena met\u00e1fora sobre el control del agua...y me han pillado en medio del v\u00eddeo \ud83d\ude00 https://t.co/FYkn7mVsNM", "id": "1374480172875837445", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T14:52:48.000Z", "text": "Los oc\u00e9anos suben de nivel debido al calentamiento global. Su conservaci\u00f3n es clave, entre muchas otras razones porque absorben una parte importante del CO2 que se emite a la atm\u00f3sfera. Conservar los oc\u00e9anos para preservar la vida \ud83c\udf0d\n\n#DiaMeteorologicoMundial #CambioClimatico https://t.co/y2Qs1TckDb", "id": "1374373572257312768", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T13:17:59.000Z", "text": "Como diputado, he firmado este manifiesto europeo en favor de que la UE apoye en el seno de la OMS la exenci\u00f3n de patentes de medicamentos y vacunas para covid-19. Eso permitir\u00eda producir a gran escala y que llegaran a todas las personas.\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/NB3VHDVPPW", "id": "1374349707582042115", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T08:14:17.000Z", "text": "El agua no s\u00f3lo es un recurso sino que es un derecho humano, y est\u00e1 en retroceso. El acceso al agua potable est\u00e1 poco garantizado en gran parte del mundo, pero en un escenario de cambio clim\u00e1tico, ser\u00e1 un recurso cada vez m\u00e1s escaso.\n\n#D\u00edaMundialDelAgua\n#LaCafeteraMachisNo https://t.co/wrzKzVRjEV", "id": "1374273280035713024", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T08:11:31.000Z", "text": "Es una gran noticia que la juventud haya vuelto a las calles, tras el par\u00f3n de la pandemia. Tenemos una juventud altamente concienciada, seg\u00fan el @InjuveSpain, por las cuestiones relacionadas con el medio ambiente y la lucha contra el cambio clim\u00e1tico\n\n#LaCafeteraMachisNo https://t.co/mQsWifkheX", "id": "1374272585169567748", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T08:05:51.000Z", "text": "La nieve est\u00e1 en retroceso, a pesar de episodios de olas de fr\u00edo como el que vivimos en enero con Filomena, y no tiene sentido que las pistas de esqu\u00ed como la de Guadarrama (o la de Castanesa) sigan abiertas\n\n#LaCafeteraMachisNo\n\n\ud83d\udd34https://t.co/IjguQGEHJC https://t.co/D7XsBXiWkW", "id": "1374271159554957312", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T07:39:45.000Z", "text": "El viernes pasado, los y las j\u00f3venes volvieron a las calles a reclamar acci\u00f3n clim\u00e1tica \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83d\ude4c. Vamos a comentarlo en #LaCafetera de @radiocable \n\n\ud83d\udd58 Desde las 9:00\n\ud83d\udd34 En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\n#LaCafeteraMachisno\n\nhttps://t.co/IjguQGEHJC https://t.co/911xX18DB2", "id": "1374264591761477632", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T16:24:03.000Z", "text": "Gracias a Jose Galindo @blogsostenible por este hermoso libro de relatos. Prometo lectura. Me gusta el titulo del primer relato: Un planeta  \ud83c\udf0d de mierda \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Rz6PWDGv1E", "id": "1374034147237322760", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T14:50:51.000Z", "text": "Este ataque de un diputado del PP contra @Yolanda_Diaz_ da mucho asco. El viaje al centro de este partido se est\u00e1 haciendo muuuuuuy largo. \n\nYolanda brava, como siempre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u270a\ud83c\udffc https://t.co/QUwhhsEUS9", "id": "1374010692047675392", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T13:28:50.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado via Webinar en la reuni\u00f3n global de parlamentarios organizada por @UNSDSN para preparar la pr\u00f3xima Cumbre de Cambio Clim\u00e1tico #COP26 que se celebrar\u00e1 en Glasgow en noviembre. Es imprescindible dar pasos adelante en la lucha clim\u00e1tica global. https://t.co/h4L9vz5vpl", "id": "1373990053542772738", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T11:38:48.000Z", "text": "Gabilondo dice que no puede dormir pensando en un gobierno en Madrid con @PabloIglesias...Pues ya estar\u00eda \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/wiuWamWdN9", "id": "1373962361233682432", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T09:02:18.000Z", "text": "El Defensor del Pueblo europeo critica que la evaluaci\u00f3n de sostenibilidad ambiental del acuerdo UE/Mercosur no se haya completado antes de que los negociadores cerrasen el acuerdo \ud83d\udc49\ud83c\udffd Aqu\u00ed la nota completa https://t.co/NEPhlkS2c8", "id": "1373922977402740736", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T07:32:04.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialDelAgua \n\nRecordamos que el cambio clim\u00e1tico est\u00e1 reduciendo el caudal de nuestros r\u00edos. Defender el derecho al agua es luchar contra el cambio clim\u00e1tico. \ud83d\udcaa https://t.co/q0dJcqDM0B", "id": "1373900268279107584", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T18:30:48.000Z", "text": "Los fascistas est\u00e1n desatados, y act\u00faan con impunidad. Esto s\u00f3lo ya deber\u00eda ser motivo para votar a la izquierda en Madrid. #NoPasar\u00e1n \ud83d\udc49\ud83c\udffd Vandalizan con esv\u00e1sticas un monumento a las Brigadas Internacionales en Vic\u00e1lvaro https://t.co/zEvGWlRAWv", "id": "1373703654813937666", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T16:34:07.000Z", "text": "Los bosques \ud83c\udf33 son aliados imprescindibles para la conservaci\u00f3n de la biodiversidad y la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. \n\nAdem\u00e1s pasear por el bosque es cuidar nuestra salud f\u00edsica y mental. \n\n#DiaInternacionaldelosbosques #DiaMundialDeLosBosques https://t.co/TUfbsGfQ32", "id": "1373674292127412229", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T18:40:21.000Z", "text": "El villano v\u00eda \u2066@pelorduy\u2069 - \u201cEsa es la primera victoria de Iglesias. El hecho de cambiar la historia de unas elecciones que asomaban rutinarias...\u201d https://t.co/6TYxoNLvlC", "id": "1373343673702887424", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T18:13:31.000Z", "text": "Bolsonaro es un criminal que deber\u00eda ser perseguido por un tribunal internacional: ha permitido la expansi\u00f3n sin control del coronavirus, y la brutal degradaci\u00f3n, sin precedentes que sufre la Amazon\u00eda https://t.co/OBm6ffB5Ft", "id": "1373336916901433345", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T17:49:08.000Z", "text": "Todo mi apoyo a @greenpeace_esp ante el vandalismo fascista sufrido en su sede. Tolerancia cero con estas agresiones. \n\nLa complacencia con la extrema derecha a la que asistimos en los \u00faltimos meses empieza a tener consecuencias. Y lo peor, se sienten impunes. No lo permitamos. https://t.co/pfbzGvUV59", "id": "1373330783159652352", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T10:19:13.000Z", "text": "Para que las poblaciones de gorri\u00f3n dejen de decrecer necesitamos que  las ciudades sean m\u00e1s verdes, m\u00e1s biodiversas y saludables para todos sus habitantes, tambi\u00e9n los p\u00e1jaros. Los espacios verdes urbanos ayudan a amortiguar el efecto isla de calor, purifican el aire y fijan CO2 https://t.co/50jXKkkv7C", "id": "1373217558598463490", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T09:53:40.000Z", "text": "El gorri\u00f3n es un ave que llena de vida nuestras ciudades. Sus poblaciones est\u00e1n en constante declive. \n\nPor eso hoy, #DiaMundialDelGorrion recordemos que una ciudad que no es buena para el gorri\u00f3n tampoco lo es para nosotros. \n\n#Salvemoslosgorriones https://t.co/Rnalk1XVn6", "id": "1373211125840482304", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T08:35:08.000Z", "text": "Manifestaciones contra el cambio clim\u00e1tico en toda Europa \ud83d\udc49\ud83c\udffd Vuelve a las calles el movimiento contra el cambio clim\u00e1tico. Hace falta. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/577U4SePJ8", "id": "1373191364989612032", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T17:47:48.000Z", "text": "Si votas en Madrid, puedes hacerlo por correo. No dejes de hacerlo. Es muy f\u00e1cil. Aqu\u00ed tienes las indicaciones \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/sjA1EuKTsO", "id": "1372968060727001088", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T17:02:26.000Z", "text": "Un paso adelante valiente para ganar Madrid. @PabloIglesias https://t.co/0JImczrvSS", "id": "1372956641428180994", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T09:34:37.000Z", "text": "Sin sorpresas: desgraciadamente los partidos pol\u00edticos vascos con la excepci\u00f3n de @PodemosEuskadi_ no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en la conservaci\u00f3n del lobo. A pesar de ser un vecino milenario de los montes vascos, no quieren ni verlo por aqu\u00ed. \n\nhttps://t.co/4TNo7ariWo", "id": "1372843943721848832", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T09:23:43.000Z", "text": "Utilizar la protecci\u00f3n del lobo \ud83d\udc3a para justificar el furtivismo contra la especie es simplemente un chantaje inaceptable para tumbar esa protecci\u00f3n. No se puede tolerar. Debe perseguirse con m\u00e1s intensidad todav\u00eda ese furtivismo. https://t.co/P6UmQsuRMj", "id": "1372841200890347522", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T19:00:39.000Z", "text": "Este dato es impresionante y deber\u00eda ser tenido muy en cuenta a la hora de decidir el futuro de las pol\u00edticas pesqueras: la pesca de arrastre de fondo libera tanto CO2 como el que emite toda la aviaci\u00f3n mundial. https://t.co/7Ky7QRZ9Q0", "id": "1372624003718901771", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T18:54:09.000Z", "text": "Hemos hablado en @radio_vitoria tambi\u00e9n de la ley de cambio clim\u00e1tico que ser\u00e1 aprobada en unas emanadas y establecer\u00e1 un nuevo marco normativo imprescindible que, entre otras cosas prohibir\u00e1 la explotaci\u00f3n de hidrocarburos, como el caso del gas en Subijana. https://t.co/oDddoK9OCP", "id": "1372622370075254790", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T18:41:42.000Z", "text": "Entrevista en  @radio_vitoria \ud83d\udc49\ud83c\udffddefendiendo la PNL presentada en el Parlamento vasco  por @PodemosEuskadi_ @MiGorrotxategi en favor de la protecci\u00f3n del lobo \ud83d\udc3a  y la coexistencia con la ganader\u00eda extensiva. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/BFlkSZTSzv", "id": "1372619237756387334", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T16:12:23.000Z", "text": "Por fin se ha aprobado en el Congreso la ley de eutanasia, y se reconoce el derecho a decidir sobre nuestras vidas hasta el final, y a morir con dignidad.\n\nAvanzamos en derechos y hoy nuestro pa\u00eds es m\u00e1s justo y m\u00e1s humano. Gracias a quienes han luchado tanto para sea posible. https://t.co/qU8nzkAmGM", "id": "1372581660223537157", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:29:41.000Z", "text": "En todo caso gran trabajo de @PodemosEuskadi_ y en especial de @MiGorrotxategi defendiendo la PNL  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/vVIsqckYWf", "id": "1372525614910038017", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T12:28:20.000Z", "text": "Nos hemos quedado solos en la exigencia al Gobierno Vasco que cumpla la ley que protege al lobo en Euskadi, y la eliminaci\u00f3n de las batidas: todos en contra PNV, PSOE, EHBILDU, PP.... https://t.co/tu3ozcv28O", "id": "1372525275930632197", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T10:52:55.000Z", "text": "Hoy @MiGorrotxategi @PodemosEuskadi_  ha llevado la protecci\u00f3n del lobo al Parlamento Vasco, reclamando que se cumpla la ley y no se permitan las batidas de caza contra el lobo en el Pa\u00eds Vasco. https://t.co/gq8QcteuZA", "id": "1372501260792963072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T07:50:15.000Z", "text": "El pantano de Mularroya arrasa con un olivar de 500 a\u00f1os \ud83d\ude21 \ud83d\udc49\ud83c\udffd  unas oliveras centenarias que fueron plantadas por los moriscos a mediados del siglo XVI con la autorizaci\u00f3n del Conde de Morata https://t.co/qeJw7wDsWp", "id": "1372455294370992131", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T22:37:46.000Z", "text": "\u00bf Y a esta persona la van a votar para ser presidenta de la Comunidad de Madrid? Me refiero a Ayuso, claro. Nivelazo. https://t.co/0SHUhNHQwd", "id": "1372316257362530309", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T21:31:56.000Z", "text": "Hoy ha fallecido Ant\u00f3n Garcia Abril, autor entre otras muchas de la inolvidable  sinton\u00eda de \"el hombre y la tierra\", la serie de Felix Rodr\u00edguez De la Fuente que form\u00f3 en el amor a la Naturaleza a nuestra generaci\u00f3n. DEP\n\nhttps://t.co/y0gAhxbQXl https://t.co/azniE72ofu", "id": "1372299686942547972", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T09:09:33.000Z", "text": "El temor del PP a la candidatura de Iglesias en Madrid provoca que pidan a la Junta Electoral que la retire https://t.co/sirN9yZ5vm", "id": "1372112862307614720", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T19:01:08.000Z", "text": "La ley del clima, que avanza hacia fase final, incorpora comit\u00e9 expertos cient\u00edficos https://t.co/U1Akjpzy0k", "id": "1371899349123338241", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T14:38:19.000Z", "text": "Ya veo a quien teme el PP, por m\u00e1s que tapen su miedo detr\u00e1s de falsas sonrisas, intentan evitar su candidatura no vaya a ser que Ayuso pierda Madrid \ud83d\udc49\ud83c\udffd El PP denuncia la candidatura de Pablo Iglesias en Madrid por vulnerar la normativa electoral https://t.co/G6Dri2Oke1", "id": "1371833211723059204", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T14:01:51.000Z", "text": "Ley de cambio clim\u00e1tico y transici\u00f3n energ\u00e9tica, que avanza en el Congreso hacia su fase final, incorpora comit\u00e9 expertos cient\u00edficos https://t.co/9HBspoRf61", "id": "1371824034124607488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T12:33:50.000Z", "text": "Otro caso judicial contra Unidas Podemos archivado \u00bfCuantos van ya? He perdido la cuenta. Pero el da\u00f1o a nuestra imagen queda hecho \ud83d\udc49\ud83c\udffdEl juez archiva la causa por los supuestos sobresueldos en Podemos https://t.co/9iDPBAS7DV", "id": "1371801883300466693", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T10:52:03.000Z", "text": "Con la decisi\u00f3n de @PabloIglesias de presentarse como candidato de Unidas Podemos a la Comunidad de Madrid, estamos ante la posibilidad real de ganar, por primera vez en mucho tiempo, a la derecha.\n\nHoy he hablado de ello en @ondavasca https://t.co/5OY95A5mz7", "id": "1371776269839343617", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T08:05:22.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico tiene un impacto directo sobre el caudal de los r\u00edos a nivel global. Cada vez son m\u00e1s los fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos como sequ\u00edas e inundaciones, y eso hace m\u00e1s variable su caudal \n\n#LaCafeteraLadoCorrecto https://t.co/bgctuAqpnt", "id": "1371734321518759937", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T08:00:27.000Z", "text": "La decisi\u00f3n de @PabloIglesias ha sido valiente y audaz, y nos ha llenado de ilusi\u00f3n en Unidas Podemos. Vamos a estar todos y todas detr\u00e1s para ganar Madrid, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de gobiernos de la derecha. \n\n#LaCafeteraLadoCorrecto https://t.co/3upR6ujB52", "id": "1371733083091787778", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T07:44:27.000Z", "text": "Iglesias se lanza a otra batalla imposible...o quiz\u00e1s no \ud83d\udc49\ud83c\udffd \u201cEl \u00f3rdago constante de un l\u00edder del que se pueden criticar muchas cosas, pero no que se aferre a los cargos, que no asuma riesgos, o que pretenda vivir toda la vida de la pol\u00edtica\u201d. https://t.co/qjBbCZBMwp", "id": "1371729058682318848", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T07:33:48.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico est\u00e1 cambiando el caudal de los r\u00edos a escala global. Pero hay muchos m\u00e1s impactos sobre el agua...\ud83d\udca6 Lo comentamos en #LaCafetera de @radiocable \n\n#LaCafeteraLadoCorrecto \n\ud83d\udd58Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/xrd2mJGr27 https://t.co/qyOrZH1UWc", "id": "1371726377641205760", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T16:07:40.000Z", "text": "Ayuso: \u201cSi te llaman fascista est\u00e1s en el lado bueno de la historia\u201d \n\nEl lado bueno...\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/8J5NMHvpXv", "id": "1371493307939950592", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T14:11:12.000Z", "text": "Preguntamos al Gobierno en el Congreso sobre la salud de los r\u00edos y las Reservas Fluviales, y nos responde que  tiene previsto ampliar las 222 reservas naturales fluviales existentes, 135 de las cuales se encuentran en demarcaciones hidrogr\u00e1ficas intercomunitarias https://t.co/n96900D04s", "id": "1371464000291143682", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T12:13:26.000Z", "text": "Con el paso adelante valiente que da hoy @PabloIglesias,  ganar Madrid se convierte en una realidad posible. Gracias Pablo ! https://t.co/OYIKfWzlqn", "id": "1371434361485201409", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T11:29:29.000Z", "text": "Iglesias, candidato a la Comunidad de Madrid Iglesias disputar\u00e1 a Ayuso la Comunidad de Madrid y Yolanda D\u00edaz ser\u00e1 la candidata de UP a las generales https://t.co/qwBXzn2oSk", "id": "1371423299826245637", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T09:08:58.000Z", "text": "Elecciones en Madrid: una oportunidad para echar a Ayuso.  https://t.co/iYxsJEXoAJ", "id": "1371387938655846400", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T08:01:01.000Z", "text": "Ojo al dato: la \u00fanica ley aprobada por el PP de Ayuso en Madrid es una ley del suelo que fomenta nuevamente la especulaci\u00f3n urban\u00edstica. Ese es el modelo. Cero presupuestos y lo dem\u00e1s: navajazos.  https://t.co/HzjB9vBglL", "id": "1371370839183134723", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T19:52:17.000Z", "text": "El PP de Madrid ha sido el n\u00facleo duro de la corrupci\u00f3n en el PP. Ahora quieren aprovechar el momento para volver a tener el control. No se lo permitamos https://t.co/7Wtan0qIiF", "id": "1371187445195235329", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T18:59:09.000Z", "text": "El Madrid de Isabel D\u00edaz Ayuso (\u201cLos atascos son una se\u00f1a de identidad de Madrid\u201d ) est\u00e1 cubierto por una boina de contaminaci\u00f3n ambiental, \u00e9tica y est\u00e9tica. Madrid necesita un giro y alejarse de estas ideas casposas https://t.co/IRLu7CeTXw", "id": "1371174074437763077", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T11:10:55.000Z", "text": "Disuelven la Escuela Taurina de Murcia tras el esc\u00e1ndalo de abusos sexuales https://t.co/LvAyvx8A4u", "id": "1371056242655907842", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T10:33:36.000Z", "text": "Ciudadanos ha sido un partido mimado por los medios de comunicaci\u00f3n, pero ha llegado el final de esa relaci\u00f3n privilegiada. Ahora viven en sus carnes lo que significa el control medi\u00e1tico. \n\nAhora dicen lo mismo que Unidas Podemos y @PabloIglesias llevan denunciando meses. https://t.co/mi3B6mKZfR", "id": "1371046851416371201", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T19:28:33.000Z", "text": "Y mientras la derecha se despelleja pasan otras cosas, gracias a Unidas Podemos \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n- 7000 M \u20ac  para ayudas a Pymes y aut\u00f3nomos\n\n- El Congreso deroga las penas de c\u00e1rcel para los piquetes de las huelgas \n\n- Senado y Congreso apoyan protecci\u00f3n del lobo \ud83d\udc3a  https://t.co/EB3aBBjIKi", "id": "1370456698050244611", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T14:59:55.000Z", "text": "Unidas Podemos propone incluir a la t\u00f3rtola en el Cat\u00e1logo Espa\u00f1ol de Especies Amenazadas en situaci\u00f3n vulnerable https://t.co/9Dy09OQFGe", "id": "1370389094220578827", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T12:58:51.000Z", "text": "Conseguida la protecci\u00f3n del lobo, es necesario que tambi\u00e9n se proteja a otras especies en peligro como la t\u00f3rtola europea, por eso desde Unidas Podemos urgimos al Gobierno  a protegerla para evitar su extinci\u00f3n https://t.co/qWae5JY5S9 v\u00eda @efeverde", "id": "1370358628662841346", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T11:37:21.000Z", "text": "Aitor Esteban ejerce de profeta sobre el fin del Gobierno de coalici\u00f3n Psoe/Podemnos, pero de momento lo que se est\u00e1n cayendo son los gobiernos de coalici\u00f3n de las derechas: Murcia, Madrid...Y sobre ellos nadie dec\u00eda nada. As\u00ed que sigan hablando... https://t.co/hBb7zvegNX", "id": "1370338115852861443", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T09:42:13.000Z", "text": "El Acuerdo UE/Mercosur es contrario al Acuerdo de Paris contra el cambio clim\u00e1tico, e incrementar\u00e1 la deforestaci\u00f3n amaz\u00f3nica \ud83d\udc49\ud83c\udffd Las resistencias de Francia y Austria bloquean el acuerdo de la UE con Mercosur\n -  https://t.co/Ib9xvh2ycE", "id": "1370309145077895170", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T17:40:12.000Z", "text": "El Congreso y el Senado apoyan la protecci\u00f3n del lobo en toda Espa\u00f1a\n\nRechazan la caza deportiva de esa especie\n\nhttps://t.co/W2BGwWtVBL", "id": "1370067044914302983", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T16:24:27.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 \u201cLa ofensiva de la derecha contra el lobo ha sido tumbada por los votos de la mayor\u00eda en Congreso y Senado. Ahora hay que seguir adelante poniendo todas las medidas para garantizar su protecci\u00f3n efectiva y la coexistencia con la ganader\u00eda extensiva\u201d #lobovivo https://t.co/cRHUIALkGI", "id": "1370047978891849731", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T15:49:01.000Z", "text": "La ofensiva de la derecha contra la protecci\u00f3n del lobo ha fracasado: sus mociones han sido rechazadas en el Congreso y en el Senado. Aqu\u00ed dejo el v\u00eddeo completo de mi intervenci\u00f3n: \u201cEl lobo es un patrimonio natural. No permitamos que se extinga\" \n\nhttps://t.co/yUBo9f4INc https://t.co/qfII7du3ML", "id": "1370039065391816706", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T12:01:33.000Z", "text": "Fracasa el ataque pol\u00edtico de la derecha contra la protecci\u00f3n del lobo \ud83d\udc49\ud83c\udffd El Senado rechaza una moci\u00f3n del PP para paralizar la protecci\u00f3n del lobo en toda Espa\u00f1a https://t.co/l16n8NY1IG", "id": "1369981818276110340", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T10:47:06.000Z", "text": "Me uno al dolor por la muerte de Valeriano Ruiz, cient\u00edfico extreme\u00f1o pionero en energ\u00edas renovables. Compart\u00ed con \u00e9l el esfuerzo por impulsar las energ\u00edas renovables, cuando todav\u00eda era solo el sue\u00f1o de una minor\u00eda. Descansa en Paz https://t.co/c7zl3zRU0X v\u00eda @hoyextremadura", "id": "1369963083951702022", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T09:24:28.000Z", "text": "Un informe del @InjuveSpain @m_tere_perez confirma que la  igualdad de g\u00e9nero y el cambio clim\u00e1tico movilizan a los j\u00f3venes   espa\u00f1oles\ud83d\udcaa https://t.co/EUJ0bYti9a", "id": "1369942289016119299", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T11:35:06.000Z", "text": "En el aniversario del accidente nuclear de #Fukushima, diputados y diputadas antinucleares hemos pedido en el Congreso el cierre de la central nuclear de #Cofrentes. #TanquemCofrentes https://t.co/uERrIyGtJ5", "id": "1369612776163926017", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:16:22.000Z", "text": "10 a\u00f1os de Fukushima: golpe a la reputaci\u00f3n de una energ\u00eda en retroceso\n -  https://t.co/UuWDnFUSu8", "id": "1369562763404718088", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T21:24:41.000Z", "text": "Es la sociedad en su conjunto la que debe pagar por la conservaci\u00f3n del lobo. No puede quedar ese coste sobre las espaldas de los ganaderos. Pero el lobo forma parte de nuestro patrimonio cultural, hist\u00f3rico y natural, y debemos garantizar su conservaci\u00f3n.  \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4e2B1Qchiq", "id": "1369398763043840005", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T20:38:09.000Z", "text": "De lo que no les gusta que se hable es de que por accidentes de caza murieron 51 personas en 2020 (a\u00f1o del confinamiento, no lo olvidemos). El lobo no ha matado, ni herido, ni siquiera atacado a ninguna persona en d\u00e9cadas. \u00bfQu\u00e9 problema es m\u00e1s grave?\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/nJow9ibPC0", "id": "1369387052555501568", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T20:33:53.000Z", "text": "Hoy la derecha ha vuelto a llevar su fobia al lobo al Congreso en forma de  Moci\u00f3n. No les gusta que se acabe con la caza del lobo. Aqu\u00ed os dejo algunos fragmentos de mi intervenci\u00f3n. #lobovivo \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/DvJFnjdpEC", "id": "1369385975290490880", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T13:30:47.000Z", "text": "Futura ley clim\u00e1tica favorecer\u00e1 las renovables respetando la riqueza natural, gracias a una enmienda aprobada hoy en el Congreso que reclama que el imprescindible despliegue de las energ\u00edas renovables no se haga a costa del patrimonio natural. https://t.co/CIx7s3ZMHW", "id": "1369279501855784963", "lang": "es"}, {"text": "Queda claro de qu\u00e9 va esto, no? \ud83d\udc49\ud83c\udffd El Gobierno de Ayuso dice ahora que vet\u00f3 un acto de Irene Montero en un instituto por el 8M para evitar \"adoctrinamiento\"\n\nhttps://t.co/ZkZZtOnrpL", "id": "1369273505175506947", "created_at": "2021-03-09T13:06:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los alumnos del Instituto Ramiro de Maetzu muestran su rechazo a la visita de Ortega Smith a sus instalaciones (\u201clos valores de nuestro alumnado y de la cantera del club son incompatibles con su intolerancia\" )https://t.co/vgWxvSfVEc", "id": "1369263752198172674", "created_at": "2021-03-09T12:28:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es parad\u00f3jico que se pida esto en #AlavaAraba cuando se lleva a\u00f1os persiguiendo al lobo. Pienso que el lobo merece un paso adelante en su protecci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffdEl sector primario pide un paso atr\u00e1s en la protecci\u00f3n del lobo https://t.co/Qs3xHWP9Dm", "id": "1369215669020073991", "created_at": "2021-03-09T09:17:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las mujeres son las primeras en sufrir la degradaci\u00f3n de los ecosistemas. Esto es porque ellas, tradicionalmente, est\u00e1n a cargo de los cuidados y, por tanto, en esa primera l\u00ednea de defensa de la vida.\n\n#LaCafeteraPatriahorcado\n\ud83d\udd34https://t.co/H0qzXyX4uS https://t.co/cTpzcphtUl", "id": "1369199671441231874", "created_at": "2021-03-09T08:13:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El papel de las mujeres en la defensa del medio ambiente y en la lucha ecologista es clave, y ah\u00ed tenemos a l\u00edderes ind\u00edgenas como Berta C\u00e1ceres\n\n#LaCafeteraPatriahorcado\n\n\ud83d\udd34https://t.co/H0qzXyX4uS https://t.co/skdFQvKCCA", "id": "1369199025451307013", "created_at": "2021-03-09T08:11:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 80% de las personas desplazadas por causas ambientales son mujeres, seg\u00fan el @InstMujeres\n\nDesde Unidas Podemos hemos pedido protecci\u00f3n de los refugiados clim\u00e1ticos, atendiendo a la especial vulnerabilidad de las mujeres\n\n#LaCafeteraPatriahorcado\n\ud83d\udd34https://t.co/H0qzXyX4uS https://t.co/M8d7tByB0i", "id": "1369198495513665536", "created_at": "2021-03-09T08:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo intentan tapar con sus insultos en redes, pero esto es intolerable \ud83d\udc49\ud83c\udffdLa Comunidad de Madrid impide a la ministra Irene Montero acudir a una charla feminista en un instituto p\u00fablico\n -  https://t.co/teF9QrgK1v", "id": "1369192929017929730", "created_at": "2021-03-09T07:46:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSab\u00edas que las mujeres son las m\u00e1s concienciadas, pero, a la vez, las m\u00e1s vulnerables frente a los impactos de la crisis clim\u00e1tica? Hoy, tras este #8M2021 , en #LaCafetera de @radiocable \n\n#LaCafeteraPatriahorcado\n\n\ud83d\udd58Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/H0qzXyFt6i https://t.co/Pg6oZC6BxW", "id": "1369190370236538880", "created_at": "2021-03-09T07:36:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno de Ayuso proh\u00edbe una visita de Irene Montero a un instituto de Madrid por el 8M\n\nPrimero era por la pandemia. Luego por \u201cadoctrinamiento\u201d.\n\nUna verg\u00fcenza que Ayuso impida a una ministra del Gobierno ir a un instituto a charlar con las alumnas.\n\nhttps://t.co/AYMVRmQohq", "id": "1368990193873747971", "created_at": "2021-03-08T18:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Consejera vasca Arantxa Tapia, interpelada en el Parlamento por el diputado de @ehbildu @otero_mikel no responde a la evidencia: aunque gane el recurso judicial que quiere presentar, no podr\u00e1 explotar el pozo de gas de Subilla #VitoriaGasteiz - https://t.co/9sfMid1J32", "id": "1368883328552730624", "created_at": "2021-03-08T11:16:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Act\u00faan con impunidad y sin importarles hacer el ridiculo. Es el ambiente que est\u00e1 creando la extrema derecha en contra de los movimientos sociales que trabajan para hacer avanzar la sociedad. Vean esto \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/dsLS9HuaAD", "id": "1368873584274386945", "created_at": "2021-03-08T10:37:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed ha amanecido este #8M2021 el  mural feminista de Ciudad Lineal. Ahora saldr\u00e1 la derecha a justificar el acto vand\u00e1lico. Sin duda queda mucho por lo que luchar en esta Espa\u00f1a  #FelizDiaDeLaMujer #8Marzo https://t.co/kNcwadM7Gy", "id": "1368847455677280256", "created_at": "2021-03-08T08:54:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuarenta altos cargos de los gobiernos de PP y PSOE se han colocado en las grandes empresas privatizadas #puertasgiratorias  https://t.co/qqmmTT31V9 v\u00eda @publico_es", "id": "1368561314667393025", "created_at": "2021-03-07T13:56:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfY si vi\u00e9ramos al lobo como una oportunidad en vez de amenaza? \ud83d\udc49\ud83c\udffd La protecci\u00f3n del lobo es una oportunidad para las zonas rurales via @Conversation_E https://t.co/aLH2un3m1b", "id": "1368478995474481152", "created_at": "2021-03-07T08:29:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otro golpe a la miner\u00eda del uranio en nuestras tierras \ud83d\udc49\ud83c\udffd El TSJEx frena la mina de uranio en Sierra Suroeste - Noticias Extremadura - El Peri\u00f3dico Extremadura https://t.co/vxi2hm9aql", "id": "1368173255891226630", "created_at": "2021-03-06T12:14:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La derecha apuesta desde la Junta de Andalucia por cargarse la regulaci\u00f3n ambiental, para favorecer proyectos de gran impacto ambiental \ud83d\udc49\ud83c\udffd El Gobierno andaluz da un paso m\u00e1s en la senda de la desregulaci\u00f3n ambiental  https://t.co/tVjriMqksa", "id": "1367806242371043329", "created_at": "2021-03-05T11:56:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Zonas de bajas emisiones, una apuesta impresdindible \ud83d\udc48\ud83c\udffc la ley de cambio clim\u00e1tico las har\u00e1 obligatorias en ciudades de m\u00e1s de 50.000 habitantes.  https://t.co/Wz1AxcJJnW", "id": "1367387508166787075", "created_at": "2021-03-04T08:12:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Carta de la Energia es una trampa contra la transici\u00f3n energ\u00e9tica \ud83d\udc49\ud83c\udffd Espa\u00f1a y la UE se plantean abandonar el Tratado de la Carta de la Energ\u00eda si no se alinea con el Acuerdo de Par\u00eds https://t.co/vWp0ViMOP5", "id": "1367170837456027656", "created_at": "2021-03-03T17:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En todo caso el pozo de gas de Subijana nunca podr\u00e1 explotarse porque as\u00ed lo establece la nueva ley de cambio clim\u00e1tico. Se trata por tanto de un esfuerzo in\u00fatil, y un derroche de recursos por parte del Gobierno Vasco. https://t.co/lQGLaCT23w", "id": "1367029743636348928", "created_at": "2021-03-03T08:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed manifiesta el gobierno vasco su compromiso con la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. \n\nNuestro total rechazo a la intenci\u00f3n del Gobierno vasco de continuar con la exploraci\u00f3n de gas en #VitoriaGasteiz https://t.co/FVsCRvu9UP", "id": "1367028613162422273", "created_at": "2021-03-03T08:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#VitoriaGasteiz #3deMarzo \n\n45 a\u00f1os del asesinato de cinco obreros que participaban en una asamblea en la iglesia de San Francisco. \n\nUn crimen que permanece impune. Exigimos \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nVerdad. Justicia. Reparaci\u00f3n. https://t.co/zdaEiA64Hj", "id": "1367025798998286336", "created_at": "2021-03-03T08:15:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfbLa entrevista completa, donde tambi\u00e9n hemos hablado de nuestra iniciativa para el reconocimiento y protecci\u00f3n de los refugiados clim\u00e1ticos, aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/dY7cnqd1Gz", "id": "1366841623808729091", "created_at": "2021-03-02T20:03:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 5\u00ba aniversario del asesinato de #BertaC\u00e1ceres nos recuerda las decenas de cr\u00edmenes que son cometidos contra l\u00edderes ambientales cada a\u00f1o. Y quienes est\u00e1n detr\u00e1s de estos cr\u00edmenes y salen impunes son los poderosos que destruyen la tierra. \n\nHoy, en #LaCafetera de @radiocable \ud83d\udc47 https://t.co/Rrvyv5jjYL", "id": "1366841138766823430", "created_at": "2021-03-02T20:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto es inaceptable: el c\u00f3digo \u00e9tico obliga a todos por igual. \u00bfQu\u00e9 tienen que ocultar? \ud83d\udc49\ud83c\udffd Los diputados de Vox rechazan el C\u00f3digo \u00c9tico del Congreso y evitan detallar sus contratos y regalos https://t.co/C1uKMcmePN", "id": "1366775621016256512", "created_at": "2021-03-02T15:41:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #lacafeterasarkoFin hemos hablado de Berta C\u00e1ceres \ud83d\udc49\ud83c\udffdCinco a\u00f1os sin la activista Berta C\u00e1ceres: \u00bfQui\u00e9n orden\u00f3 su asesinato? | https://t.co/8kWiTsaUQ8 - Radio por Internet - La Cafetera https://t.co/HpczI76oEH", "id": "1366748363245371401", "created_at": "2021-03-02T13:52:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfb Se sobredimensiona el tema del lobo, cuando en d\u00e9cadas no ha matado ni herido a nadie. Es una persecuci\u00f3n injusta e injustificada a la que se somete a esta especie.\n\nCada vez son m\u00e1s los ganaderos que est\u00e1n defendiendo p\u00fablicamente la coexistencia. https://t.co/TtyFhmy0nf", "id": "1366701109155418114", "created_at": "2021-03-02T10:45:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfb Incluso con el mundo parado, en 2020 la reducci\u00f3n de emisiones ha sido muy peque\u00f1a.\n\nPor eso soy esc\u00e9ptico con los grandes titulares en torno a promesas como el Corredor Vasco del Hidr\u00f3geno. Y es que en Euskadi estamos a la cola en renovables, y en esto deber\u00edamos centrarnos. https://t.co/foiNFi3kb4", "id": "1366699380204589056", "created_at": "2021-03-02T10:38:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Dentro del gobierno de coalici\u00f3n hay acuerdos y desacuerdos, como es normal. Nosotros s\u00f3lo reclamamos que se cumpla lo pactado. \n\nEstamos trabajando para sacar adelante la ley de cambio clim\u00e1tico, sin roces... y eso no sale en los medios.\n\n\ud83d\udcfb En @Boulevardeitb de @radioeuskadi\ud83d\udc47 https://t.co/brI6kXuhFx", "id": "1366696729203126273", "created_at": "2021-03-02T10:27:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana, a partir de las 9:00, estar\u00e9 en @Boulevardeitb de @radioeuskadi con @AnderArzak.\n\nPuedes seguir la entrevista en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udd34 https://t.co/OrA6InSkUo https://t.co/xoPEwV13Bm", "id": "1366651800787509248", "created_at": "2021-03-02T07:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Berta C\u00e1ceres: la guardiana de los r\u00edos que dignific\u00f3 al pueblo lenca \ud83d\udc49\ud83c\udffd \n\nEsta semana se cumplen cinco a\u00f1os del brutal asesinato de la activista hondure\u00f1a cuyos autores intelectuales a\u00fan siguen sin juzgar\n\nhttps://t.co/H1fkEcUYZ2", "id": "1366331722477019138", "created_at": "2021-03-01T10:17:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Stop Uranio \u2066@stopuranio\u2069 se concentra contra la futura planta de tratamiento de uranio y dep\u00f3sito de residuos radiactivos de Retortillo https://t.co/LHfaveMHuK", "id": "1366123071623614464", "created_at": "2021-02-28T20:28:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es imprescindible y urgente la protecci\u00f3n de la t\u00f3rtola. No debemos permitir su extinci\u00f3n. Vamos a llevar al Congreso una propuesta en este sentido. https://t.co/ifY5XmUlCo", "id": "1366116659526795264", "created_at": "2021-02-28T20:02:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un paisaje te\u00f1ido de negro tras el paso del gran incendio entre Gipuzkoa, Navarra e Iparralde https://t.co/ktHj6b01DG v\u00eda @eldiarioeus", "id": "1366089271896113153", "created_at": "2021-02-28T18:13:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andoni D\u00edaz, guarda forestal de la Diputaci\u00f3n Foral de #\u00c1lava: \"Seguir\u00e9 luchando aunque sea consciente de que me enfrento a gente muy poderosa\u201d . Todo mi apoyo, Andoni \ud83d\udcaa https://t.co/lVOBKZliIL v\u00eda @CaballodeN", "id": "1365593899495002113", "created_at": "2021-02-27T09:25:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casi medio millar de expertos apoyan la prohibici\u00f3n de cazar lobos \ud83d\udc49\ud83c\udffd \u201cEl Lobo Ib\u00e9rico es una especie con una importancia extraordinaria para mantener y recuperar el equilibrio y la salud de los ecosistemas de nuestro pa\u00eds.\u201d https://t.co/a5RmXyjZqQ", "id": "1365330090280816640", "created_at": "2021-02-26T15:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Unidas Podemos pide al Gobierno un seguimiento a las investigaciones por \"los disparos\" a linces en Andaluc\u00eda https://t.co/vuLKGlrEsU", "id": "1365286956092059648", "created_at": "2021-02-26T13:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este art\u00edculo hay que leerlo para entender lo que est\u00e1 pasando con el proyecto de mina de uranio de #Berkeley en Salamanca \ud83d\udc49\ud83c\udffd  Retortillo o Berkeley, del uranio a la especulaci\u00f3n https://t.co/o9UBa8u0mP", "id": "1365251247255781378", "created_at": "2021-02-26T10:43:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Y termin\u00f3 este hilo sobre la discusi\u00f3n del futuro del lobo en el Congreso con el enlace al v\u00eddeo de mi intervenci\u00f3n completo \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/3IlDM3x8ag", "id": "1365054135440191488", "created_at": "2021-02-25T21:40:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5Una parte de mi intervenci\u00f3n est\u00e1 ma\u00f1ana en el Congreso defendiendo la convivencia entre la ganader\u00eda extensiva y el Lobo \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/3pdJeqsrP6", "id": "1364975963507941376", "created_at": "2021-02-25T16:30:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por cierto los argumentos de la derecha penosos: acus\u00e1ndonos de convertir nuestro mundo rural en un paraje inh\u00f3spito, envejecido, desmoralizado, sin agricultura, sin ganader\u00eda, sin ni\u00f1os, sin familias, sin futuro y poblado de lobos, un paraje m\u00e1s propio de pel\u00edcula de terror\u201d. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/aahc5PnJ01", "id": "1364974417441394691", "created_at": "2021-02-25T16:23:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PNV se ha unido a la derecha de PP/VOX/Cs para defender que el lobo siga siendo especie cazable. El PNV no quiere lobos en Euskadi, algo con lo que muchos vascos y vascas no estamos de acuerdo. El lobo (otxoa) forma parte de nuestro patrimonio natural e hist\u00f3rico. https://t.co/t8xqvFcOVU", "id": "1364972713060806656", "created_at": "2021-02-25T16:17:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en el Congreso hemos rechazado la Proposici\u00f3n No de Ley del PP en favor de la caza del lobo. Los que defendemos al lobo y apostamos por la convivencia entre el c\u00e1nido y la ganader\u00eda extensiva  hemos sido mayor\u00eda https://t.co/Idb9TlDhCm", "id": "1364971656926666753", "created_at": "2021-02-25T16:12:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy se ha aprobado en el Congreso nuestra iniciativa para el reconocimiento de la figura de las personas desplazadas por causas ambientales. \n\nEl cambio clim\u00e1tico es un factor de riesgo sobre las personas y las poblaciones humanas. Lo explico aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/w40fKa0KHm", "id": "1364950333026402316", "created_at": "2021-02-25T14:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un adi\u00f3s para siempre: el fin de la miner\u00eda de uranio y de los hidrocarburos en Espa\u00f1a, cuando se apruebe la ley de cambio clim\u00e1tico\n\nhttps://t.co/pBdqy1zLQL", "id": "1364831339187490816", "created_at": "2021-02-25T06:55:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esto no llegar\u00e1 a ninguna portada, ni abrir\u00e1 telediarios, porque el caso es atacar a Unidas Podemos  \ud83d\udc49\ud83c\udffd Los diputados de Vox rechazan el C\u00f3digo \u00c9tico del Congreso y evitan detallar sus contratos y regalos  https://t.co/C1uKMcmePN", "id": "1364689169767927808", "created_at": "2021-02-24T21:30:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La campa\u00f1a de difamaciones que no cesa nunca \ud83d\udc49\ud83c\udffd Pillan a I\u00f1igo Corral, el jefe de prensa de la Fiscal\u00eda de Madrid, filtrando un escrito que consigue generar decenas de noticias negativas contra Podemos https://t.co/kjVIOgQui1", "id": "1364679604728958983", "created_at": "2021-02-24T20:52:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ley clim\u00e1tica desbarata el plan de Berkeley en Salamanca prohibiendo las minas de uranio https://t.co/WBctayCwAe", "id": "1364504235245789184", "created_at": "2021-02-24T09:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra novedad importante en ley de cambio clim\u00e1tico : Las ciudades de m\u00e1s de 50.000 habitantes deber\u00e1n tener zonas de bajas emisiones a partir de 2023 https://t.co/EpUbAKwkhm v\u00eda @publico_es", "id": "1364324132075278338", "created_at": "2021-02-23T21:19:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s de 200 cient\u00edficos respaldan en una carta ampliar la protecci\u00f3n del lobo.  https://t.co/e0lLoaOMTw", "id": "1364198672486060032", "created_at": "2021-02-23T13:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La ONU ha hecho p\u00fablico un nuevo informe en el que pide hacer \"las paces con el planeta\", porque, de seguir por el camino actual, las consecuencias pueden ser irreversibles.\n\nPor eso debemos transformar nuestra relaci\u00f3n con la naturaleza\n\n#LaCafeteraAlquiLujo https://t.co/LOcrnZef08", "id": "1364125741332500482", "created_at": "2021-02-23T08:11:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los incendios son cada vez m\u00e1s frecuentes y virulentos, debido al cambio clim\u00e1tico, incluso en bosques h\u00famedos como la comarca del Bidasoa.\n\nEs necesario abrir una investigaci\u00f3n porque parece que ha sido provocado. \n\n#LaCafeteraAlquiLujo https://t.co/f4HSYWEVkI", "id": "1364125055807086592", "created_at": "2021-02-23T08:08:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es #23Febrero 40 a\u00f1os despu\u00e9s del intento de golpe de estado fascista en Espa\u00f1a. No lo olvidemos nunca, porque el fascismo siempre est\u00e1 acechando. #23F https://t.co/jIhk7PWfrT", "id": "1364117616059637766", "created_at": "2021-02-23T07:39:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las primeras informaciones indican que el incendio que este fin de semana ha arrasado en torno a 2000ha en #Bera e #Irun \ud83d\udd25. Otro m\u00e1s \ud83d\ude25. Vamos a comentarlo en #LaCafetera de @radiocable\n\n\ud83d\udd58 Desde las 9 h\n\ud83d\udd34 En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 #LaCafeteraAlquiLujo \nhttps://t.co/0aYM5MIVU7 https://t.co/XNKhS7l12F", "id": "1364116751378702341", "created_at": "2021-02-23T07:35:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tengo muchas ganas de leer a @setien_julio, persona a la que quiero y admiro. Militante incombustible con ideas firmes. Entendi\u00f3 la profundidad y gravedad de la crisis ecol\u00f3gica e incorpor\u00f3 esa lucha a su actividad pol\u00edtica. Algunos tratamos de seguir su ejemplo. Gracias Julio !! https://t.co/g1tTh0y1uY", "id": "1363903836805615620", "created_at": "2021-02-22T17:29:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No por sabido ( o intuido )deja de ser terrible \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/okKO8YS4Zv", "id": "1363871588232400908", "created_at": "2021-02-22T15:21:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buenas tardes @julia_otero un abraZo fuerte y todo mi cari\u00f1o. Animo con todo !", "id": "1363870968544972806", "created_at": "2021-02-22T15:19:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Algunos pensamos que hubiera sido mas adecuado conmemorar el 40 aniversario de la derrota del golpismo... https://t.co/HijdRbkVvp", "id": "1363855090050859013", "created_at": "2021-02-22T14:16:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP sugiere ahora aplicar la ley de partidos para ilegalizar a Unidas Podemos \ud83d\udc49\ud83c\udffd Supongo que esto forma parte del proceso de criminalizaci\u00f3n que lleva ya unos meses (a\u00f1os?) y es consecuencia de los sucesivos fracasos de todas las denuncias contra Podemos https://t.co/fWizREsQIB", "id": "1363822438656716803", "created_at": "2021-02-22T12:06:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n y por qu\u00e9 ha provocado estos incendios? Urge una investigaci\u00f3n sobre el origen de los fuegos \ud83d\udc49\ud83c\udffd Extinguido el incendio que ha quemado unas 2.000 hect\u00e1reas a ambos lados del Bidasoa - https://t.co/tB2AA1E4PR @naiz_info", "id": "1363799230008221698", "created_at": "2021-02-22T10:34:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLos problemas m\u00e1s graves de la ganader\u00eda extensiva son otros: los precios, muy afectados por la importaci\u00f3n, los tratados internacionales como el Tratado UE-Mercosur, en negociaci\u00f3n, o las macrogranjas de ganader\u00eda intensiva\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nDejen vivir al lobo \ud83d\udc3a. \n\nhttps://t.co/6WfI0jxevN", "id": "1363761559126876165", "created_at": "2021-02-22T08:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Tratado entre Mercosur y la UE, \u00bfoportunidad hist\u00f3rica o \u201cacuerdo vampiro\u201d? https://t.co/h60SvgFcqv v\u00eda @LMClimatica", "id": "1363584780152016897", "created_at": "2021-02-21T20:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El proyecto de abrir una mina de uranio en Retortillo es una enorme agresi\u00f3n ecol\u00f3gica y social en el coraz\u00f3n de Salamanca. Desde Unidas P\u00f3demos trabajamos para que no se consume esta destrucci\u00f3n. https://t.co/Y2ShphSD2A", "id": "1363439613948407808", "created_at": "2021-02-21T10:45:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre es recomendable leer a Naomi Klein: \u201cAnte el cambio clim\u00e1tico hay que reorganizar la econom\u00eda como se hizo ante el fascismo\u201d\n -  https://t.co/5JD1GC9A7c", "id": "1363436425547554819", "created_at": "2021-02-21T10:32:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gran fuego entre Gipuzkoa, Navarra y Francia ha quemado ya 1.600 hect\u00e1reas y est\u00e1 \"estabilizado\" pero no \"controlado\"  https://t.co/JIQ04AK8h2", "id": "1363433700478844930", "created_at": "2021-02-21T10:21:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siguiendo con mucha preocupaci\u00f3n la evoluci\u00f3n del incendio en la comarca del #Bidasoa. Mi apoyo a familias desalojadas, y efectivos anti incendios. https://t.co/54R9doMo6G", "id": "1363227874204020736", "created_at": "2021-02-20T20:43:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a Andoni D\u00edaz, el guarda forestal alav\u00e9s al que \"se le acusa de hacer algo que la Ley le obliga a hacer\" #Alava  https://t.co/4fVEcvKlSa", "id": "1363225827270393857", "created_at": "2021-02-20T20:35:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Protecci\u00f3n del lobo: De enemigos a vecinos: c\u00f3mo conseguir la coexistencia entre lobos y ganaderos  https://t.co/S6OnCR9SNY", "id": "1363199684785938433", "created_at": "2021-02-20T18:51:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Suerte a #Logro\u00f1o en ese camino hacia la sostenibilidad y la Capitalidad verde Europea para 2023. Ojal\u00e1 se consiga. Gracias a @jozusu por su impulso imparable. https://t.co/7m7SfZpLIO", "id": "1362828548285882369", "created_at": "2021-02-19T18:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "46 entidades reclaman una oportunidad para la conservaci\u00f3n del lobo en Espa\u00f1a https://t.co/MW3MYqThPs v\u00eda @tercerainfo3i", "id": "1362768892553216000", "created_at": "2021-02-19T14:19:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cOc\u00e9anos sin ley\u201d de Ion Urbina, y editado por @Capitan_Swing de lo mejor que le\u00ed en 2020. Una serie de reportajes sobre los aspectos mas olvidados y ocultos de la realidad del mar. Totalmente recomendable \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/AJ968ubbdU", "id": "1362684983547219969", "created_at": "2021-02-19T08:46:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada vez son m\u00e1s los ganaderos que alzan su voz a favor de la convivencia con el lobo \ud83d\udc3a \ud83d\udc49\ud83c\udffdPastores que conviven con lobos: \"Estoy a favor de prohibir su caza\" https://t.co/QPiRV2RK3l", "id": "1362670941923377154", "created_at": "2021-02-19T07:50:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Gracias a una iniciativa de Unidas P\u00f3demos aprobada hoy por unanimidad en el Congreso, las  multas de tr\u00e1fico servir\u00e1n a partir de ahora para pagarle el carn\u00e9 de conducir a los j\u00f3venes en paro y sin recursos https://t.co/UbXEaCGDuf https://t.co/FGbcYwly1N", "id": "1362436607635304451", "created_at": "2021-02-18T16:19:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Que los cazadores persigan  legalmente a @SergioGaTorres director de @AnimalesGob por lanzar un registro de perros de caza para evitar su abandono, simplemente le honra. \u00bfAcaso no se abandonan miles de perros de caza cada a\u00f1o? \n\nTodo nuestro apoyo, Sergio. https://t.co/8rrclZjHIz", "id": "1362406996947927047", "created_at": "2021-02-18T14:21:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Unidas Podemos rechaza la pr\u00f3rroga de la nuclear de #Cofrentes por considerar que es una central \"caduca y obsoleta\" https://t.co/gdiHO2PEjy", "id": "1362355894261067777", "created_at": "2021-02-18T10:58:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El mismo d\u00eda que se aprueba alargar la vida de la central nuclear de Cofrentes, se produce un Incendio en un transformador de la central nuclear de Trillo: \"Ha sido gordo, pero se ha controlado\". Las nucleares suponen un riesgo que no hay que minusvalorar. https://t.co/R2ufrmWCuk", "id": "1362347900773294086", "created_at": "2021-02-18T10:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para defender la #dehesa, lo primero que hay que hacer es combatir el cambio clim\u00e1tico. Detr\u00e1s de la enfermedad de \u201cla seca\u201d est\u00e1n las alteraciones clim\u00e1ticas, que provocan una modificaci\u00f3n en el efecto que las plagas y enfermedades tienen sobre las masas forestales. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/n9NQo0vuFY", "id": "1362103032230653954", "created_at": "2021-02-17T18:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La Diputaci\u00f3n de #Alava persigue a un guarda forestal que cumpli\u00f3 con su deber denunciando irregularidades en la caza \ud83d\udc49\ud83c\udffd La Diputaci\u00f3n abre un expediente al guarda que denunci\u00f3 irregularidades en las sanciones de caza https://t.co/Yvy6K8MfIX v\u00eda @SERVitoria", "id": "1361937087512137729", "created_at": "2021-02-17T07:14:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Otra planta de \u201creciclaje\u201d de residuos que arde. Una vez m\u00e1s reclamamos investigaci\u00f3n sobre las causas de estos incendios, que se repiten con demasiada frecuencia \ud83d\udc49\ud83c\udffd Gran incendio en una planta de reciclaje de Legan\u00e9s https://t.co/YWYTYRde4J", "id": "1361762028357095429", "created_at": "2021-02-16T19:39:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno mantiene el plan para impedir cazar lobos a pesar de la campa\u00f1a de cuatro comunidades aut\u00f3nomas https://t.co/Ua2AKFrMWx v\u00eda @raulrejon", "id": "1361624421975420928", "created_at": "2021-02-16T10:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante a\u00f1os en este pa\u00eds la \u00fanica pol\u00edtica en materia de ferrocarril ha sido la construcci\u00f3n de l\u00edneas de Alta Velocidad.\n\nConfiamos que a trav\u00e9s de la ley de cambio clim\u00e1tico y la de movilidad sostenible nos pongan a la altura de la UE en % de mercanc\u00edas por ferrocarril  \ud83d\udc47\ud83d\udcf9 https://t.co/gSMYZdMSBk", "id": "1361618660067000326", "created_at": "2021-02-16T10:09:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tal y como expresa @amnistiaespana no hay justificaci\u00f3n ninguna para que Pablo Hasel entre en prisi\u00f3n. Por eso hay que modificar la ley;  desde Unidas Podemos promovemos la reforma c\u00f3digo penal para defender la libertad de expresi\u00f3n.\n##LlibertatPabloHasel https://t.co/iGrWmFxgTJ", "id": "1361608592130998272", "created_at": "2021-02-16T09:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hay muchas razones para defender al lobo, por su papel como saneador de la naturaleza al estar en el lugar m\u00e1s alto de la cadena tr\u00f3fica. Y en ning\u00fan caso es el enemigo de la ganader\u00eda extensiva, a pesar de lo que se empe\u00f1an algunos.\n\n#LoboProtegido\n#LaCafeteraLibertadDeEsprisi\u00f3n https://t.co/NMe2gBnTxa", "id": "1361589607905779714", "created_at": "2021-02-16T08:13:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El lobo genera muchas pasiones y debates, incluso pol\u00edticos, pero lo cierto es que las mayores movilizaciones han sido en favor de su protecci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\n#LoboProtegido\n#LaCafeteraLibertadDeEsprisi\u00f3n\n\n\ud83d\udd34 https://t.co/kuPUvL4aQ5 https://t.co/EJxhWTZK3d", "id": "1361588960322019333", "created_at": "2021-02-16T08:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy en #LaCafetera de @radiocable\nanalizamos la inclusi\u00f3n del lobo en el cat\u00e1logo de especies protegidas, y por qu\u00e9 se ha generado tanta pol\u00e9mica (en algunos sectores...)\n\n#LoboProtegido \ud83d\udc3a\n\n\ud83d\udd58Desde las 9h\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed\ud83d\udc47\n#LaCafeteraLibertadDeEsPrisi\u00f3n\nhttps://t.co/kuPUvL4aQ5 https://t.co/D3OUsB5u8U", "id": "1361580510590427136", "created_at": "2021-02-16T07:37:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Unidas Podemos pide medidas para la zona afectada por el vertido en el r\u00edo Barbadun (Bizkaia) y sancionar a Petronor https://t.co/qVdiWm9b12", "id": "1361383650642845697", "created_at": "2021-02-15T18:35:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es inaudito que esto se permita. La irrupci\u00f3n de VOX ha creado el marco de impunidad para que esto ocurra impunemente. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/mPQ92gDKA4", "id": "1361380871656398848", "created_at": "2021-02-15T18:24:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#EstaGranjaNOeslaLeche Recogida de firmas para reclamar paralizaci\u00f3n del  \"monstruoso proyecto l\u00e1cteo\", una macrogranja para 20.000 vacas, en Noviercas (Soria) https://t.co/pHRVXcreIQ", "id": "1361278626872885249", "created_at": "2021-02-15T11:38:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena a @jessicaalbiach @EnComu_Podem por esos 8 esca\u00f1os conseguidos contra viento y marea que consolidan nuestro espacio pol\u00edtico. Ahora como ha dicho ella, solo nos queda seguir trabajando para crecer. Primer paso: trabajar por ese gobierno de izquierdas. Zorionak \ud83d\udcaa https://t.co/rOGRa9LZMt", "id": "1361072782017245185", "created_at": "2021-02-14T22:00:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estando el lobo protegido en Euskadi, no s\u00e9 qu\u00e9 hace el PNV corriendo a apoyar a quienes se oponen a su protecci\u00f3n estatal \ud83d\udc49\ud83c\udffdMadrid y Pa\u00eds Vasco se unen al Comit\u00e9 T\u00e9cnico del Lobo https://t.co/OnHjiN2COL v\u00eda @opiniondezamora", "id": "1360657062464782336", "created_at": "2021-02-13T18:28:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La direcci\u00f3n correcta es @Podemos_Galicia", "id": "1360211741666328576", "created_at": "2021-02-12T12:58:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayer hablamos sobre la problem\u00e1tica ambiental de #Galicia en un acto organizado por @PodemosGaliza junto con @AntonGomezReino. Hablamos de cambio clim\u00e1tico, residuos, costas, vertidos...Mucha participaci\u00f3n e inter\u00e9s por el trabajo que realizamos en el @Congreso_Es https://t.co/LEY9omhQee", "id": "1360209616433516546", "created_at": "2021-02-12T12:50:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siemens Gamesa, quiz\u00e1s corresponda ahora salvar las plantas de As Somozas (Galicia) y Cuenca (Castilla-La Mancha), y los 266 empleos de ambas factor\u00edas, m\u00e1s que un plan de incentivos para 300 directivos por 3,93 millones de acciones https://t.co/NRlvQBpZPP", "id": "1360198606272286727", "created_at": "2021-02-12T12:06:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En las elecciones catalanas del #14F, el voto que m\u00e1s medidas en defensa de los animales contempla es @EnComu_Podem @jessicaalbiach \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/U80hOhPCYs", "id": "1360180968858992640", "created_at": "2021-02-12T10:56:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a incumpli\u00f3 el objetivo europeo de reciclar el 50% de los residuos dom\u00e9sticos en 2020. Si la pol\u00edtica de residuos no alcanza los objetivos, se dice y se cambia para mejorarla. https://t.co/8iwlpiLnxP", "id": "1360155570943258625", "created_at": "2021-02-12T09:15:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo mi apoyo a @jessicaalbiach en esta recta final de la campa\u00f1a catalana. El voto ecologista, feminista y a la izquierda est\u00e1 en @EnComu_Podem. No falles \ud83d\ude00 https://t.co/wdTolfzK4q", "id": "1360153609787363328", "created_at": "2021-02-12T09:07:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El 'informe Stern' de la biodiversidad: la destrucci\u00f3n de la naturaleza ya supone un enorme riesgo para la econom\u00eda: \"Porque la biosfera tiene l\u00edmites, la econom\u00eda global tiene l\u00edmites\". As\u00ed de claro.  https://t.co/bYK1eXhcuX", "id": "1360151298813931522", "created_at": "2021-02-12T08:58:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Procurador del Com\u00fan insta al Ayuntamiento de Retortillo a expedientar a la empresa minera Berkeley por el desv\u00edo de una carretera para la mina de uranio https://t.co/lCXsIqvxsV v\u00eda @eldiariocyl", "id": "1359426503675641856", "created_at": "2021-02-10T08:58:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El esperanzador futuro del lobo ib\u00e9rico \ud83d\udc49\ud83c\udffd El cambio de su estatus legal genera una nueva esperanza para el s\u00edmbolo de nuestra fauna salvaje https://t.co/Ly3FBPdyGN", "id": "1359424836636966915", "created_at": "2021-02-10T08:51:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Unidas Podemos se pone al lado de Ribera en la pol\u00e9mica por el lobo y pide a Planas que rectifique https://t.co/T6kaa4jegi", "id": "1359182063891578888", "created_at": "2021-02-09T16:47:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Europa, sigue demasiado \u201cenganchada\u2019 a los combustibles f\u00f3siles https://t.co/5VlvTUFLgH", "id": "1359148266248679424", "created_at": "2021-02-09T14:32:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359136204709629954", "text": "OPS! Error. El art\u00edculo es de @raulrejon", "created_at": "2021-02-09T13:44:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359062010210758656", "text": "\"La nueva ley de cambio clim\u00e1tico impedir\u00e1 la explotaci\u00f3n de gas de Subijana\" \n\n\ud83c\udf0eHoy he hablado de ello, y de muchos m\u00e1s aspectos de la ley de cambio clim\u00e1tico y otras cuestiones de actualidad en @radio_vitoria.\n\n\ud83d\udcfbLa entrevista completa, aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fd6B3BKzi2", "created_at": "2021-02-09T08:50:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359048990835286017", "text": "El gobierno vasco sigue sin asumir responsabilidades, un a\u00f1o despu\u00e9s, por la tragedia del derrumbe de Zaldibar. Adem\u00e1s, la pol\u00edtica de residuos necesita cambiar.\n\n\ud83d\udd34 @radio_vitoria https://t.co/RP1KFwc4J2", "created_at": "2021-02-09T07:58:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359047664919322627", "text": "La comunidad cient\u00edfica lleva a\u00f1os advirtiendo sobre la relaci\u00f3n entre la degradaci\u00f3n ambiental y riesgo de pandemias. Ahora hay demostraciones concretas sobre la relaci\u00f3n entre esa degradaci\u00f3n y el coronavirus. \n\n\ud83d\udd34 @radio_vitoria https://t.co/BRJ3Z1A6ol", "created_at": "2021-02-09T07:53:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359046872506236929", "text": "Los impactos del cambio clim\u00e1tico son cada vez m\u00e1s visibles, y vamos con mucho retraso especialmente en Espa\u00f1a. Ahora estamos tratando de darle la vuelta en muy poco tiempo a d\u00e9cadas de inacci\u00f3n y de obst\u00e1culos.\n\n\ud83d\udd34 @radio_vitoria \ud83d\udc47\nhttps://t.co/mAN5kXyy9k https://t.co/MmsH0q0ZpE", "created_at": "2021-02-09T07:49:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359046109558165505", "text": "A la hora de medir los objetivos hay que tener en cuenta que Espa\u00f1a parte de una posici\u00f3n desventajosa con respecto a la UE.\n\nNosotros queremos una ley ambiciosa, pero tambi\u00e9n que se pueda cumplir. No obstante, estamos trabajando para elevar la ambici\u00f3n.\n\n\ud83d\udd34 @radio_vitoria https://t.co/zMj6OC3CTi", "created_at": "2021-02-09T07:46:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359045078564634628", "text": "C\u00f3mo legisladores debemos avanzar lo m\u00e1s r\u00e1pido posible, pero a la vez dando tiempo a la sociedad para adaptarse y generar nuevos empleos.\n\n\ud83d\udd34 @radio_vitoria \n\nhttps://t.co/mAN5kXyy9k https://t.co/7FqVW4R9ci", "created_at": "2021-02-09T07:42:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359044018039099392", "text": "La ley de cambio clim\u00e1tico que estamos tramitando en el Congreso proh\u00edbe claramente la exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n de gas\n\n\ud83d\udcfb @radio_vitoria \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mAN5kXyy9k https://t.co/CKWCNQ2ECV", "created_at": "2021-02-09T07:38:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359042713107193859", "text": "Empezamos la entrevista en @radio_vitoria con @diez_maritxu \ud83d\udc47 https://t.co/G9ynztVtUu", "created_at": "2021-02-09T07:33:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359035674624671746", "text": "Imprescindible esto de \u2066@rarejon\u2069 \ud83d\udc49\ud83c\udffd Las part\u00edculas que viajan en los gases que recalientan el planeta causan el 20% de las muertes mundiales https://t.co/1rmOFkBcan", "created_at": "2021-02-09T07:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358877167577403394", "text": "\ud83d\udcfbMa\u00f1ana estar\u00e9 en @radio_vitoria, con @diez_maritxu, para participar en la entrevista de actualidad pol\u00edtica desde las 8:30.\n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mAN5kXyy9k https://t.co/eCO3T3aIUU", "created_at": "2021-02-08T20:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358866057407176707", "text": "\"El pastoreo, y no la caza, soluci\u00f3n\" para convivir ovejas y lobos https://t.co/WyTDDbQVqn", "created_at": "2021-02-08T19:51:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358706629290655745", "text": "Mina de uranio de Berkeley en Retortillo, un futuro de gris a negro https://t.co/7dGIlvlfZQ", "created_at": "2021-02-08T09:17:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358692834493227009", "text": "El Tratado de la Carta de la Energ\u00eda se ha convertido en una amenaza para la transici\u00f3n energ\u00e9tica \ud83d\udc49\ud83c\udffd La energ\u00e9tica alemana RWE exige a Holanda 1.400 millones de euros por el abandono del carb\u00f3n https://t.co/EkK0Jk6hGb v\u00eda @elsaltodiario", "created_at": "2021-02-08T08:23:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358460485339926539", "text": "Un pueblo de Albacete, contra una macrogranja de cerdos que generar\u00e1 61.000 toneladas de purines https://t.co/nu4VKq0eRg v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-02-07T16:59:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358445196866957315", "text": "Interesante reflexi\u00f3n sobre el lobo en Arag\u00f3n, del Director General de Medio Natural de Arag\u00f3n. A ver si Lamban la lee y se entera de lo que pasa en su tierra... https://t.co/dBYGwjP5Z3", "created_at": "2021-02-07T15:59:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358436839493877762", "text": "Una ganader\u00eda de ovino zamorana apoya la m\u00e1xima protecci\u00f3n para el Lobo Ib\u00e9rico  \ud83d\udc49\ud83c\udffd Cada vez son m\u00e1s los ganaderos que apuntan que su  problema no es el lobo \ud83d\udc3a https://t.co/HBQ6IINQPL", "created_at": "2021-02-07T15:25:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358354111842902017", "text": "Esto es brutal y nuevamente el cambio clim\u00e1tico  puede estar en su origen: Ruptura de un glaciar desata la alerta en el norte de la India (v\u00eddeos)  https://t.co/mrR0IZru7w", "created_at": "2021-02-07T09:57:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358341301629054979", "text": "Esto debe tener consecuencias, porque es urgente prevenir los efectos del cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n  en la salud: \u00bfC\u00f3mo el cambio clim\u00e1tico pudo provocar la aparici\u00f3n del coronavirus? https://t.co/NYwpU2M2YV", "created_at": "2021-02-07T09:06:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358004558807638017", "text": "No sorprende, pero estremece: El cambio clim\u00e1tico puede haber impulsado la aparici\u00f3n del SARS-CoV-2 https://t.co/qnIIDkUpAW", "created_at": "2021-02-06T10:48:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357999669599690753", "text": "Hoy hace un a\u00f1o de la cat\u00e1strofe en el vertedero de Zaldibar, consecuencia de la codicia de unos, y la permisividad de otros. Seguimos exigiendo se asuman responsabilidades. Por otro lado, la pol\u00edtica de residuos industriales no puede seguir sin cambios. #zaldibarargitu https://t.co/DO7Se5Pzmn", "created_at": "2021-02-06T10:28:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357769439027081216", "text": "Como hay quien pretende polemizar con el dato de reducci\u00f3n de emisiones ACLARO: que este dato del 39% se refiere a la reducci\u00f3n de emisiones contemplado en la ley desde 2018 hasta 2030, y no al dato de emisiones difusas. Aqu\u00ed lo explico \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/k0N8L900TS", "created_at": "2021-02-05T19:13:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357726251423793155", "text": "Arranca la tramitaci\u00f3n de la ley clim\u00e1tica con un incremento de sus objetivo https://t.co/X0duOAMH5w v\u00eda @efeverde", "created_at": "2021-02-05T16:22:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357721566382067716", "text": "Aqu\u00ed la entrevista completa sobre la ley de cambio clim\u00e1tico con Unai Pascual @unaipasku y Eduardo Otxoa de Aspuru\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/da7sLAx6si", "created_at": "2021-02-05T16:03:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357720939463643143", "text": "Interesante escuchar esta entrevista en \u2066@radio_vitoria\u2069 sobre la ley de cambio clim\u00e1tico, valorando avances como la prohibici\u00f3n de la extracci\u00f3n de gas. Estoy muy de acuerdo con la valoraci\u00f3n de que, al final lo que importa para vencer ser\u00e1 la actitud ciudadana. https://t.co/YPuoePRi3r", "created_at": "2021-02-05T16:01:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357710369414914049", "text": "Pues aqu\u00ed est\u00e1 el v\u00eddeo, un consejero del Gobierno de Cantabria (!!) anunciando el abandono de viviendas en el mundo rural Cantabria...por la protecci\u00f3n del lobo. Ins\u00f3lito. @RevillaMiguelA https://t.co/CmF6Oe0C66", "created_at": "2021-02-05T15:19:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357700654760943616", "text": "Fake news: sigue la gran tergiversaci\u00f3n contra el lobo: en el TD1 de @La1_tve sale un tipo diciendo que \u201cla protecci\u00f3n del lobo obligar\u00e1 a la gente en Cantabria a dejar sus casas por la amenaza del lobo\u201d. \u00bfEn serio? Por favor, dejen de manipular. #lobovivo #LoboProtegido https://t.co/2NsuhpPByL", "created_at": "2021-02-05T14:40:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357665462033743876", "text": "\ud83d\ude4cArranca la tramitaci\u00f3n de la ley clim\u00e1tica con un incremento de sus objetivos, y tal y como propon\u00edamos desde Unidas Podemos y PSOE, se reducir\u00e1n las emisiones en un 39 % de aqu\u00ed a 2030 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/9GrVgEuMhF https://t.co/DFYrHSWhIO", "created_at": "2021-02-05T12:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357612701342707713", "text": "El Gobierno Vasco vot\u00f3 contra la protecci\u00f3n del lobo, pese a estar protegido en Euskadi. Lamentable. \n\nhttps://t.co/TLMtlSxnPk", "created_at": "2021-02-05T08:51:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357432013402345473", "text": "Hoy en vienen a la memoria algunos momentos inolvidables en la larga lucha en defensa del Lobo, y los muchos amigos y amigas que la compartimos. Va por el lobo \ud83d\udc3a https://t.co/m2SJFM58zE", "created_at": "2021-02-04T20:53:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357334976925208576", "text": "Por fin el lobo va a encontrar protecci\u00f3n en Espa\u00f1a: Acuerdo entre el Gobierno y las comunidades aut\u00f3nomas para detener la caza del lobo en Espa\u00f1a https://t.co/E6SDbcvNFk", "created_at": "2021-02-04T14:27:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357300773378523136", "text": "Me ha gustado este v\u00eddeo de campa\u00f1a de @jessicaalbiach : los mensajes a ritmo de rap. Y una sonrisa en un momento en que es tan necesaria. https://t.co/M3iymhZya4", "created_at": "2021-02-04T12:11:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356920720455053312", "text": "As\u00ed viven los perros de cazadores de la sierra madrile\u00f1a: en jaulas inmundas y muertos de fr\u00edo https://t.co/DB4frhEdCz", "created_at": "2021-02-03T11:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356732391277154308", "text": "El Procurador del Com\u00fan de Castilla y Le\u00f3n pide aumentar la inspecci\u00f3n y el control de los aspectos medioambientales de las granjas de porcino https://t.co/wP0JdmMu5e", "created_at": "2021-02-02T22:33:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356678182565478400", "text": "Los grupos de Podemos de Arag\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n y Nafarroa unen fuerzas contra la macrovaquer\u00eda de Noviercas y la mina de Borobia https://t.co/wY0JBAPlGh", "created_at": "2021-02-02T18:57:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356609151821094913", "text": "Teniendo en cuenta el retraso de Espa\u00f1a en emisiones respecto al conjunto de la UE, una reducci\u00f3n del 40% de las emisiones actuales si me parece bastante ambicioso. Hay que tener en cuenta tambi\u00e9n otras medidas que se incluyen en la ley, y en su conjunto valorar. Pero oponerse...", "created_at": "2021-02-02T14:23:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356605688663994369", "text": "La ley contra el cambio clim\u00e1tico es urgente y necesaria. No debe esperar m\u00e1s. Quiz\u00e1s estar\u00eda bien dejar de lado las l\u00edneas rojas, y buscar puntos de encuentro en vez de poner el acento en las diferencias. Cada grupo debe decidir d\u00f3nde ubicarse.", "created_at": "2021-02-02T14:09:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356579314133794818", "text": "Unidas Podemos urge al Gobierno rapidez en estrategias para conservar los humedales #DiaMundialdelosHumedales https://t.co/qFeqBKJP8v", "created_at": "2021-02-02T12:24:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356572406803030018", "text": "Se acord\u00f3 que Trevi\u00f1o seguir\u00eda las medidas que estableciera el gobierno vasco. As\u00ed deber\u00eda seguir haci\u00e9ndose, por motivos obvios. \ud83d\udc49\ud83c\udffdTrevi\u00f1o en \"tierra de nadie\": el enclave burgal\u00e9s en \u00c1lava reclama medidas vascas frente las restricciones acordadas n CyL  https://t.co/Yok2Jc8IPS", "created_at": "2021-02-02T11:57:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356564108057976833", "text": "\u00bfDesde cuando Errejon representa el voto verde? La ley de cambio clim\u00e1tico avanza con medidas muy ambiciosas que marcar\u00e1n un antes y un despu\u00e9s a su aprobaci\u00f3n. Lamentamos su falta de apoyo. https://t.co/aGWvTsUrE1", "created_at": "2021-02-02T11:24:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356550715070636032", "text": "Los humedales son espacios clave para protecci\u00f3n de la biodiversidad. Son muchas las amenazas a nuestras zonas h\u00famedas, y por eso es fundamental el desarrollo de un Plan Estrat\u00e9gico para su conservaci\u00f3n. \n\n#DiaMundialDeLosHumedales https://t.co/SYkYAFhhJA", "created_at": "2021-02-02T10:31:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356548885376884737", "text": "El Gobierno negocia con el bloque de investidura para aprobar la \u200bprimera ley de cambio clim\u00e1tico https://t.co/mk73IiSUFS v\u00eda @publico_es", "created_at": "2021-02-02T10:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356517432563806212", "text": "Berkeley est\u00e1 presionando para abrir la \u00fanica mina de uranio de Europa, dejando un rastro de devastaci\u00f3n en el territorio, sin apenas beneficio social y a un elevado coste (adem\u00e1s de los riesgos para la seguridad). \n\n#NOalaMina\n#LaCafeteraVacunasLibres https://t.co/wQUynGRWhH", "created_at": "2021-02-02T08:18:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356516299988480003", "text": "Estos d\u00edas hemos conocido las presiones de Berkeley al Consejo de Seguridad Nuclear para aprobar una mina de uranio. Esto es inaceptable, y antidemocr\u00e1tico. Hemos pedido la comparecencia del presidente del CSN para que explique las presiones.\n\n#LaCafeteraVacunasLibres https://t.co/Y3Eza2aL7S", "created_at": "2021-02-02T08:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356515645706362881", "text": "Los humedales son indicadores de la degradaci\u00f3n de los ecosistemas. Albergan una gran biodiversidad, pero est\u00e1n muy amenazados por la sobreexplotaci\u00f3n de los acu\u00edferos o el cambio clim\u00e1tico.\n#DiaMundialDeLosHumedales\n#LaCafeteraVacunasLibres https://t.co/fChFKNJROm", "created_at": "2021-02-02T08:11:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356505502717517824", "text": "Berkeley lleva semanas presionando al CSN, tal y como ha denunciando su presidente, para que apruebe la mina de uranio en Salamanca. Lo contamos hoy en #LaCafetera de @radiocable \n\n#LaCafeteraVacunasLibres \n\ud83d\udd58Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo, aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/je9sAfnPlV https://t.co/ErvrgJwFHt", "created_at": "2021-02-02T07:31:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356339656967790595", "text": "En Catalu\u00f1a la candidata verde que promueve m\u00e1s pol\u00edticas ecologistas se llama @jessicaalbiach. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/MelEdsrZ39", "created_at": "2021-02-01T20:32:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356321982464335872", "text": "Fallece un trabajador de la contrata de limpieza en Vitoria durante su turno \ud83d\udc48\ud83c\udffc Mis condolencias a su familia y allegados.  https://t.co/O0LLXayr0v", "created_at": "2021-02-01T19:22:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356153157617934336", "text": "La presi\u00f3n desesperada de Berkeley https://t.co/HTZFGlQwLG v\u00eda @elsaltodiario", "created_at": "2021-02-01T08:11:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355922998637821955", "text": "Presiones de la empresa Berkeley para autorizar una mina de uranio en Salamanca https://t.co/4xDqOVM4Hx v\u00eda @diario_16", "created_at": "2021-01-31T16:56:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355637206518530052", "text": "Todo mi apoyo a @jessicaalbiach en estas elecciones catalanas. Representa la alternativa fresca, feminista y ecologista que debe ser palanca para el cambio hacia un gobierno de izquierdas. https://t.co/L7JQc5N2DX", "created_at": "2021-01-30T22:01:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355621907790442498", "text": "Una empresa minera vuelve con sus excavadoras, 15 a\u00f1os despu\u00e9s, a destrozar un santuario de aves https://t.co/4ZYuFhfZYf", "created_at": "2021-01-30T21:00:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355511629144875017", "text": "Los ecologistas acusan a Berkeley de pr\u00e1cticas antidemocr\u00e1ticas por presionar al CSN por la mina de uranio https://t.co/ke5t6epxaE", "created_at": "2021-01-30T13:42:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355491054410199043", "text": "Unidas Podemos pide la comparecencia en el Congreso del presidente del Consejo de Seguridad Nuclear para que explique las presiones de la minera Berkeley para instalar una mina de uranio en Salamanca https://t.co/mKEYGv5wXZ v\u00eda @efeverde", "created_at": "2021-01-30T12:20:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355450438821289984", "text": "Apunten esto, que es definitivo: \u201cla declaraci\u00f3n de patriotismo es la declaraci\u00f3n de la renta\u201d. No hay m\u00e1s que decir. https://t.co/dQsekOH2pL", "created_at": "2021-01-30T09:39:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355232585409056769", "text": "Ladrillos sin escr\u00fapulos: Una mole de cemento para 1.300 viviendas amenaza el paisaje que inspir\u00f3 a Machado y Becquer\n -  https://t.co/zN12pcBveT", "created_at": "2021-01-29T19:13:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355149266679947268", "text": "Ecologistas acusan a minera de usar t\u00e9cnicas de intimidaci\u00f3n antidemocr\u00e1ticas https://t.co/72UPbePHz2", "created_at": "2021-01-29T13:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355137068268212225", "text": "Unidas Podemos pide la comparecencia del CSN tras la denuncia de presiones por parte de Berkeley para autorizar la mina de uranio https://t.co/fMf89cJM2P", "created_at": "2021-01-29T12:53:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355117713270702081", "text": "Las \"presiones\" de la multinacional Berkeley para abrir una mina de uranio se ver\u00e1n en el Congreso a iniciativa de Unidas Podemos https://t.co/vQDBgVPjn9", "created_at": "2021-01-29T11:36:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355108404029747200", "text": "Amenazas veladas de la minera Berkeley para frenar la acci\u00f3n legislativa del Congreso https://t.co/rh3x6Amqf4 v\u00eda @ERenovables", "created_at": "2021-01-29T10:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355066506183401472", "text": "Liberales: La Comunidad de Madrid da m\u00e1s de 720.000 euros a doce empresas ganaderas taurinas en el plan de ayudas por covid https://t.co/yINumGxQyl", "created_at": "2021-01-29T08:13:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354791913325535239", "text": "El Consejo de Seguridad Nuclear denuncia presiones de la Junta de Castilla y Le\u00f3n y de Berkeley para autorizar la mina de uranio en Salamanca https://t.co/PVBNpLYLKn v\u00eda @eldiariocyl", "created_at": "2021-01-28T14:02:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354788212548497408", "text": "Con la impunidad de quien se cree todopoderoso, la minera Berkeley insta al Consejo de Seguridad Nuclear a dar permiso a su mina de uranio en Salamanca, pasando por encima de todo y todos. https://t.co/nG3Og55ZoM", "created_at": "2021-01-28T13:47:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354757847331037187", "text": "Presiones inaceptables de la minera #Berkeley salt\u00e1ndose todos los procedimientos legales y democr\u00e1ticos \ud83d\udc49\ud83c\udffd El Consejo de Seguridad Nuclear denuncia presiones para que autorice una mina de uranio https://t.co/ZB1m0RMXqW", "created_at": "2021-01-28T11:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354500537631322115", "text": "Unidas Podemos cuestiona la permanencia de Espa\u00f1a en el Tratado de la Energ\u00eda https://t.co/uEMmU2bJne v\u00eda @eldiarioes", "created_at": "2021-01-27T18:44:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354470541504163842", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos casos judiciales contra Podemos y Pablo Iglesias han quedado ya en nada? \u00bfNadie va a hacer una reflexi\u00f3n sobre esta persecuci\u00f3n injustificada? \ud83d\udc49\ud83c\udffd El Supremo archiva la causa contra Iglesias por el caso Dina https://t.co/VSmbyuduQk", "created_at": "2021-01-27T16:45:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354415934493122564", "text": "Unidas Podemos cuestiona la permanencia de Espa\u00f1a en el Tratado sobre la Carta de la Energ\u00eda https://t.co/aO5B5F9MDQ", "created_at": "2021-01-27T13:08:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354367201416015873", "text": "Tercer caso en Espa\u00f1a de granja de visones americanos infectados por covid \ud83d\udc49\ud83c\udffd La Junta ordena el sacrificio de un millar de visones en Navatalgordo tras un caso por SARS-CoV-2 https://t.co/N0uYt97bZC v\u00eda @el_adelantado", "created_at": "2021-01-27T09:54:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354167094938624007", "text": "Me dicen que el @psoe se ha abstenido en Madrid, en la votaci\u00f3n sobre la remunicipalizaci\u00f3n de la escuela de tauromaquia. Recomiendo leer este art\u00edculo de @JignacioCodina en @ecologismo_urg sobre la tradici\u00f3n antitaurina socialista \ud83d\udc49\ud83c\udffd El PSOE y los toros https://t.co/JNGFe2DJQN", "created_at": "2021-01-26T20:39:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354135979033034753", "text": "Una de las cuestiones clave que hay que abordar en la reforma del sistema el\u00e9ctrico es la forma en que se fijan los precios. Hay muchos motivos para ser ambiciosos en esta reforma: ambientales, sociales y tambi\u00e9n para alcanzar la sostenibilidad del sistema energ\u00e9tico \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/QoyDjYPX8Y", "created_at": "2021-01-26T18:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354126034271162368", "text": "Endesa pertenece a una empresa p\u00fablica (pero italiana). Y la Sociedad de Hidrocarburos de Euskadi es una empresa dependiente del Ente Vasco de la Energ\u00eda. \u00bfPor qu\u00e9 se echan las manos a la cabeza cuando desde Unidas Podemos defendemos una empresa p\u00fablica de energ\u00eda? \ud83e\udd14 https://t.co/0Qj27qciL8", "created_at": "2021-01-26T17:56:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354041197506031617", "text": "Esta ma\u00f1ana en #LaCafetera \u201cExisten motivos suficientes para cerrar las granjas de vis\u00f3n\" | https://t.co/8kWiTsaUQ8 - Radio por Internet - La Cafetera https://t.co/PAU8UdRVG1", "created_at": "2021-01-26T12:19:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354028710857502720", "text": "Tras remunicipalizarla, Almeida ya tiene director para la escuela taurina de Madrid \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/UhiKJj2hO3", "created_at": "2021-01-26T11:29:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354017498983755776", "text": "Acabo de firmar la Iniciativa Ciudadana Europea #savebeesandfarmers. \u00a1\u00danete a m\u00ed y pide a la UE una agricultura libre de plaguicidas y respetuosa con las abejas! Firma ahora y hazte escuchar: #ConPlaguicidasNoHayInsectos https://t.co/ScelGTECYT https://t.co/fjEJHtvzAN", "created_at": "2021-01-26T10:45:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354015599396073472", "text": "Madrid seg\u00fan el PP/VOX/Cs: todo es privatizable, salvo los toros que como a nadie le interesan los tiene que rescatar el Ayuntamiento \ud83d\ude48. Almeida recupera la gesti\u00f3n de la Escuela de Tauromaquia en otro gui\u00f1o al mundo del toro https://t.co/CgCa6H4xMW", "created_at": "2021-01-26T10:37:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354014199102533632", "text": "Es imposible hacer frente a la crisis ecol\u00f3gica en la que estamos inmersos sin meter el acelerador en la educaci\u00f3n ambiental. Sin educaci\u00f3n no hay sensibilidad ambiental, ni conciencia verde. \n\n#DiaMundialEducacionAmbiental https://t.co/NhyertT22x", "created_at": "2021-01-26T10:31:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353980803760455681", "text": "Existen motivos suficientes para cerrar las granjas de vis\u00f3n:\n1\ufe0f\u20e3 Ecol\u00f3gicos: son una especie invasora\n2\ufe0f\u20e3\u00c9ticos: crueldad animal\n3\ufe0f\u20e3Salud p\u00fablica: ahora se est\u00e1n detectando brotes y mutaciones de coronavirus\n\n#LaCafeteraDespedILLA\n\n\ud83d\udd34https://t.co/noFvhEPrwQ https://t.co/oSBWxDhE22", "created_at": "2021-01-26T08:19:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353979853876420610", "text": "Las zonas de la Espa\u00f1a vaciada (como el Moncayo) son muy vulnerables para grandes proyectos que buscan explotar recursos (macrogranjas, por ejemplo) y que no generan beneficio en el territorio.\n\n#LaCafeteraDespedILLA\n\n\ud83d\udd34https://t.co/noFvhEPrwQ https://t.co/XCwlUBDdUr", "created_at": "2021-01-26T08:15:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353978691555106817", "text": "La comunidad cient\u00edfica nos ha advertido reiteradamente que existe relaci\u00f3n directa entre la degradaci\u00f3n de la naturaleza, la p\u00e9rdida de biodiversidad y la mayor facilidad de transici\u00f3n de enfermedades (zoonosis).\n\n#LaCafeteraDespedILLA\n\n\ud83d\udd34https://t.co/noFvhEPrwQ https://t.co/hMouZFK6KM", "created_at": "2021-01-26T08:10:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353968986430595072", "text": "Hace unos d\u00edas Galicia anunci\u00f3 el sacrificio de 3000 visones por un brote de COVID. Llevamos meses pidiendo el cierre de las granjas...\ud83d\ude13 Hoy lo comentamos en #LaCafetera \n\n\ud83d\udd58Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 #LaCafeteraDespedILLA\nhttps://t.co/noFvhEPrwQ https://t.co/neh4H9T8OT", "created_at": "2021-01-26T07:32:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353778984891412481", "text": "Me ha gustado mucho esta entrevista de @yayo_herrero a Luciano Labajos, jardinero y viejo compa\u00f1ero de batallas ecologistas \ud83d\udc49\ud83c\udffd \u201cDonde est\u00e1n las personas m\u00e1s pobres y abandonadas, tambi\u00e9n los \u00e1rboles est\u00e1n m\u00e1s precarios y abandonados\u201d | @ctxt_es  https://t.co/PA8iB1sJyi", "created_at": "2021-01-25T18:57:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353752904277102594", "text": "L\u00edderes ind\u00edgenas demandan a Bolsonaro ante La Haya por \"cr\u00edmenes contra la humanidad\" mientras crecen las movilizaciones en todo Brasil pidiendo su destituci\u00f3n https://t.co/RVCN4A7nZV", "created_at": "2021-01-25T17:13:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353735812769341440", "text": "A pesar de lo que quieran hacerte creer algunos medios, todos los partidos y cargos p\u00fablicos no somos iguales. Los mismos partidos que han privatizado la sanidad durante a\u00f1os, son los que ahora se saltan la cola para vacunarse. #A\u00fanNoMeToca #EzDaNireTxanda Espero a mi turno. https://t.co/E3DNjk86Nd", "created_at": "2021-01-25T16:05:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353676341997166592", "text": "\u201cEl CO2 sigue siendo la bestia a batir, pero el calentamiento por metano es el segundo. Actuar agresivamente para reducir el metano nos puede dar tiempo para actuar contra el CO2 y recortar medio grado el pico de temperatura\u201d https://t.co/dBEBwx4ndH", "created_at": "2021-01-25T12:09:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353111475200663554", "text": "Noticias as\u00ed sirven para impulsar el activismo ecologista, porque muestran como las cosas se pueden cambiar...a mejor. La Tierra \ud83c\udf0d necesita muchas iniciativas as\u00ed.", "created_at": "2021-01-23T22:44:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353110793504620546", "text": "Me ha alegrado mucho esta noticia. Esta campa\u00f1a (foto) la comenzamos junto a \u2066@asociacionanse\u2069 cuando dirig\u00eda \u2066@greenpeace_esp\u2069 \ud83d\udc49\ud83c\udffd La Manga recupera un kil\u00f3metro de playa virgen y 25 hect\u00e1reas de arenales tras la reversi\u00f3n de Puerto Mayor  https://t.co/DG3fRqw05f", "created_at": "2021-01-23T22:42:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352985346749947905", "text": "Hoy el @Alaves cumple \ud83d\udcaf. Zorionak !! Y a por los proximos 100 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #100A\u00f1osGloriosos https://t.co/gYuOadWqHQ", "created_at": "2021-01-23T14:23:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352927969434546176", "text": "\u00bfDe todos los partidos? Una vez m\u00e1s generalizando con \u201ctodos son iguales\u201d, cuando no es la verdad. https://t.co/QBsJHxSiR1", "created_at": "2021-01-23T10:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352915084859887616", "text": "Hoy en @ecologismo_urg explica @CarmenMolina_C por qu\u00e9 el futuro Parque Nacional de la Sierra de las Nieves debe incluir tambi\u00e9n la Sierra Bermeja \ud83d\udc49\ud83c\udffd La singularidad de una Sierra que quiere ser Parque Nacional: Sierra Bermeja https://t.co/WmnHiy8bpU", "created_at": "2021-01-23T09:44:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352658026348556291", "text": "Desde Unidas Podemos consideramos que Espa\u00f1a debe ratificar  el Tratado de Prohibici\u00f3n de Armas Nucleares que ha entrado esta semana en vigor #NuclearBanTreaty #NuclearBan \n\nhttps://t.co/uKgpDA7Pfu", "created_at": "2021-01-22T16:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352350200329871365", "text": "La pregunta que nos hacemos es: entonces...\u00bfquien daba los permisos a Verter Recycling? Quiz\u00e1s casualmente era el Gobierno Vasco... https://t.co/WjWRgpbkK1", "created_at": "2021-01-21T20:19:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352327091119915010", "text": "Llevamos al Congreso la denuncia de @satorralaia de vertidos de las obras del Metro de #Donostia en La Concha - https://t.co/x1EgfQwxMo @naiz_info", "created_at": "2021-01-21T18:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352322167158009858", "text": "Aqu\u00ed la ubicaci\u00f3n de las granjas de visones https://t.co/JNttxz5jZg", "created_at": "2021-01-21T18:28:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352320613231321088", "text": "En el mes de junio planteamos en el Congreso el cierre de las granjas de visones por motivos ecol\u00f3gicos, \u00e9ticos y de Salud. El problema de brotes de coronavirus que hab\u00eda surgido en otros pa\u00edses ya ha llegado a Espa\u00f1a (\u00bfalguien cre\u00eda que no llegar\u00eda ?)\n\nhttps://t.co/6n0Z1JXMgS", "created_at": "2021-01-21T18:22:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352319106784129024", "text": "\u00a1\u00a1 No podr\u00e1n decir que no lo advertimos!! Hay que cerrar las granjas de visones ya!! \ud83d\udc49\ud83c\udffd Galicia sacrificar\u00e1 a m\u00e1s de 3.000 visones de una granja de la provincia de A Coru\u00f1a por un brote de coronavirus https://t.co/6CZbNfTaxu", "created_at": "2021-01-21T18:16:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352195037975687174", "text": "Oponerse a eliminar el subsidio al di\u00e9sel, seguir con la explotaci\u00f3n de gas a las puertas de #VitoriaGasteiz, y ahora... las petroleras se encomiendan al PNV para dar la batalla por la tasa el\u00e9ctrica.  https://t.co/rkNTEmSBzw", "created_at": "2021-01-21T10:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352176865956519937", "text": "Buena noticia: EEUU vuelve al Acuerdo de Paris. Pero no olvidemos que el negacionismo sigue vivo, y tratar\u00e1 de reventar la lucha contra el cambio clim\u00e1tico de nuevo. https://t.co/v9d9r0Wcva", "created_at": "2021-01-21T08:51:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351993911284260870", "text": "Biden devolver\u00e1 a EEUU al Acuerdo de Par\u00eds y paralizar\u00e1 el oleoducto KeystoneXL. Acaba con la pol\u00edtica anti ecologista  de Trump, y se espera que sigan nuevas y ambiciosas medidas por el medio ambiente.  https://t.co/Z0arFoHwX0", "created_at": "2021-01-20T20:44:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351942082110365697", "text": "Unidas Podemos pide que se proh\u00edba la caza de t\u00f3rtolas europeas y codornices por el declive de sus poblaciones https://t.co/yDURYYQULG", "created_at": "2021-01-20T17:18:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351874074155360256", "text": "Ayuso dice que garantizar\u00e1 el espa\u00f1ol como lengua vehicular en Madrid y desata el cachondeo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jUt61LQ8rU", "created_at": "2021-01-20T12:47:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y cerrando nucleares al mismo tiempo...Si se puede ! https://t.co/GXrdaD6el5", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:18:36.000Z", "id": "1351836519493984258"}, {"text": "\u00bfDe verdad los cazadores amenazan con echarse a la calle para pedir que se pueda seguir matando una especie en franca decadencia ? Menos mal que son los \u201cdefensores de la naturaleza\u201d.... https://t.co/B58tCsIWH1", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T09:12:33.000Z", "id": "1351819895978291206"}, {"text": "Madrid lidera el ranking de muertes evitables asociadas al di\u00f3xido de nitr\u00f3geno en una lista de casi mil ciudades en la que Barcelona es la sexta: Espa\u00f1a est\u00e1 denunciada ante el Tribunal Europeo por la mala calidad del aire de ambas.  https://t.co/wPJDFpVH9D", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:55:08.000Z", "id": "1351815511164801024"}, {"text": "Mao\u00edsta, PSOE, PP, Ciudadanos y ahora... coqueteo con Vox: \"Girauta, como Cholo Simeone, partido a partido\" https://t.co/60FGxV7LbO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T16:29:21.000Z", "id": "1351567432343842821"}, {"text": "La p\u00e9rdida de biodiversidad tiene nombres propios en cuanto a especies animales tambi\u00e9n en Espa\u00f1a. https://t.co/60eoWdNoyj", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T13:35:57.000Z", "id": "1351523793278291970"}, {"text": "Por cierto, vean las vinculaciones del bufete de abogados que lleva el caso para la minera Berkeley \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/uOy0JeLzx4", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T13:03:38.000Z", "id": "1351515662976491520"}, {"text": "A veces hay que poner cara y cifras a la presi\u00f3n que  hacen los lobbies, de los que hablaba @PabloIglesias Aqu\u00ed tenemos un ejemplo: la compa\u00f1\u00eda #Berkeley que quiere abrir una mina de uranio en Salamanca, amenazando con demandas millonarias para frenar la acci\u00f3n  parlamentaria\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Vbcyhq5uqE", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T12:27:01.000Z", "id": "1351506446706503680"}, {"text": "Unidas Podemos celebra la decisi\u00f3n del TC de declarar no urbanizable toda la Red Natura 2000 https://t.co/A0z3TY3AFK", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T09:51:07.000Z", "id": "1351467214222856193"}, {"text": "Una buena noticia es que, despu\u00e9s de pelearlo mucho desde Unidas Podemos, Espa\u00f1a se ha sumado a la Declaraci\u00f3n de Amsterdam, para que nuestra pol\u00edtica de importaciones no est\u00e9 vinculada a la deforestaci\u00f3n. \n\n\ud83d\udd34https://t.co/k3o2Td7fBL https://t.co/7gTzUYobXX", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:13:58.000Z", "id": "1351442764530130945"}, {"text": "El \u00faltimo informe de @WWFespana alerta de que desde el a\u00f1o 1970, la biodiversidad se ha reducido en m\u00e1s de un 65 %. Y el declive mayor se ha producido en el sur y centro de Am\u00e9rica, donde alcanza el 94 %.\n\n#LaCafeteraComoUnaOla\n\n\ud83d\udd34https://t.co/k3o2Td7fBL https://t.co/jyILB3JEuT", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:09:37.000Z", "id": "1351441672467603458"}, {"text": "Hoy es un gran d\u00eda: el \u00faltimo de Donald Trump en la Casa Blanca \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Trump prepara una traca final de indultos en sus \u00faltimas horas en la Casa Blanca via @el_pais https://t.co/24x8V1CxSO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T07:56:46.000Z", "id": "1351438436763381761"}, {"text": "Sin biodiversidad no hay vida, pero a\u00f1o tras a\u00f1o se pierden m\u00e1s y m\u00e1s especies en todo el mundo... Comentaremos esto y m\u00e1s en #LaCafetera de @radiocable \n\n\ud83d\udd63Desde las 9:00\n\ud83d\udd34En directo aqu\u00ed \ud83d\udc47 #LaCafeteraComoUnaOla\nhttps://t.co/k3o2Td7fBL https://t.co/2zooGRAVen", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T07:33:24.000Z", "id": "1351432556491771905"}, {"text": "La participaci\u00f3n de Arag\u00f3n en la macrogranja de Noviercas: m\u00e1s de 40 pueblos contaminados https://t.co/2Tn4TVcGLO", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T19:21:41.000Z", "id": "1351248415888465920"}, {"text": "Portavoces de partidos que ni siquiera condenan el franquismo (y alguno que lo defiende) rasg\u00e1ndose las vestiduras porque Pablo Iglesias ha dicho que Puigdemont es un exiliado. Est\u00e1 pasando. As\u00ed son.", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T19:07:24.000Z", "id": "1351244818308063239"}, {"text": "Si se permiten la caza y el esqu\u00ed porque son actividades al aire libre, deber\u00edan permitirse tambi\u00e9n muchas otras actividades al aire libre que no son agresivas con los animales: senderismo, pirag\u00fcismo, monta\u00f1ismo, ornitolog\u00eda....O todos o ninguno.  https://t.co/7L6oyOe2mn", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T18:34:15.000Z", "id": "1351236475199901697"}, {"text": "La entrevista a Pablo Iglesias en Salvados fulmina r\u00e9cords de audiencia de La Sexta https://t.co/NGVB8dlsTC", "lang": "es", "created_at": "2021-01-18T11:56:36.000Z", "id": "1351136404370292737"}]