[{"id": "1377347164536401921", "text": "Espectacular exposici\u00f3n de #SemanaSantaM\u00e1laga en @ACMalagaPalacio. @GPPopular @PPMalaga https://t.co/4sI8inbbJV", "created_at": "2021-03-31T19:48:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377344364741976065", "text": "Presentaci\u00f3n del cartel en la @cofradiamena. Impresionante. @GPPopular @PPMalaga @eliasbendodo https://t.co/1wX7fVDP9G", "created_at": "2021-03-31T19:37:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377341286261342216", "text": "#CristoDeMena #CristoDeLaBuenaMuerte V\u00edspera del Jueves Santo malague\u00f1o. https://t.co/RCNkfhUdHH", "created_at": "2021-03-31T19:25:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376943763520643083", "text": "La Ministra de Hacienda tiene que dar explicaciones. @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/u2P7Ci5yOH", "created_at": "2021-03-30T17:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376860082969968647", "text": "Ofrenda Floral del @malaga a la Virgen de las Penas, con @pacodelatorrep y @AtenciaPablo y con la maravillosa pintura de @Raul_Berzosa. @montesinospablo @Gemmadelcorral https://t.co/YVuf2ILqgZ", "created_at": "2021-03-30T11:33:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375428201242054660", "text": "Recurso al Tribunal Constitucional para eliminar el Impuesto del Patrimonio de los Presupuestos de S\u00e1nchez. @GPPopular @PPMalaga https://t.co/YijO8XveBa", "created_at": "2021-03-26T12:43:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375105921936982028", "text": "Os dejo parte de mi intervenci\u00f3n hoy en el Congreso: \u201cDejen de cachundearse de los espa\u00f1oles\u201d @PPMalaga @GPPopular https://t.co/cmZzAsosTS", "created_at": "2021-03-25T15:22:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375031812993515520", "text": "Va este Gobierno a adjudicar los fondos europeos con un modelo arbitrario y discrecional ? @PPMalaga @GPPopular https://t.co/4pF53Qw1hi", "created_at": "2021-03-25T10:28:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375031348541468678", "text": "NO se puede gobernar a golpe de Decretos Ley!! @PPMalaga @GPPopular https://t.co/ux5YDfe8bS", "created_at": "2021-03-25T10:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374334060558974980", "text": "Aprobada PNL del @GPPopular para bajar el Iva de peluquer\u00edas y centros de est\u00e9tica al 10%. @apebema @PPMalaga @javierbasco https://t.co/iwpjzyfhUj", "created_at": "2021-03-23T12:15:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373997652283654147", "text": "Apoyando al sector de peluquer\u00eda y est\u00e9tica desde @PPMalaga. Hemos presentado una PNL pidiendo que se recupere el Iva al 10% y ma\u00f1ana se debatir\u00e1 en la Comisi\u00f3n de Hacienda del @Congreso_Es. Tb pedimos q no se les deje fuera de las ayudas. @GPPopular @mariocortesc @pacodelatorrep https://t.co/rJifYb67tk", "created_at": "2021-03-22T13:59:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373716684570304514", "text": "No hay criterio objetivo para dar m\u00e1s ayudas al turismo de las islas que al de la Costa del Sol. @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/VCeU6cPklY", "created_at": "2021-03-21T19:22:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373570704130596865", "text": "#DiaMundialdelSindromeDown https://t.co/5v612YiLbg", "created_at": "2021-03-21T09:42:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1373260197062402049", "text": "Muy fuerte que desaparezcan las vacunas, y el Gobierno no diga nada. @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/w8gYx2QUfh", "created_at": "2021-03-20T13:08:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372681809734041604", "text": "La compa\u00f1\u00eda Plus Ultra solo tiene un avi\u00f3n y el Gobierno la rescata con 53 millones de euros porque es una compa\u00f1\u00eda estrat\u00e9gica. Qu\u00e9 verg\u00fcenza!!! @GPPopular @PPMalaga https://t.co/M2iVBpl21g", "created_at": "2021-03-18T22:50:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372651337071144976", "text": "Gracias a la iniciativa del @GPPopular , el Congreso aprueba crear la especialidad de medicina de emergencia y urgencias. @PPMalaga https://t.co/GwooxxSmD9", "created_at": "2021-03-18T20:49:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370384411762495492", "text": "A ingresos cero, cuota cero. @PPMalaga @GPPopular @lorenzoamor_ata @rafaelamor_ata @ppandaluz https://t.co/wJrM9hfw3S", "created_at": "2021-03-12T14:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368283092176273408", "text": "Acto del #DiaInternacionalDeLaMujer del @PPMalaga, reconociendo la labor de mujeres m\u00e9dicos docentes y polic\u00edas, con @eliasbendodo , @cucagamarra, @pacodelatorrep. @margadcm  Seguimos trabajando por la igualdad. @GPPopular @ppandaluz https://t.co/2zUDPBlcnG", "created_at": "2021-03-06T19:31:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367211596196548609", "text": "Hoy, con @montesinospablo y @jusapolmalaga, mostrando nuestro apoyo a los cuerpos policiales frente a los actos violentos, y solicitando que el Ministro Marlaska d\u00e9 la cara. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/5rOUSpWRU0", "created_at": "2021-03-03T20:33:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366137400515309569", "text": "#DiaDeAndalucia en #M\u00e1laga, con @pacodelatorrep, compa\u00f1eros del @malaga y @Pedro_L_Gomez. @PPMalaga @ppandaluz @GPPopular https://t.co/8s9Q4XCaVE", "created_at": "2021-02-28T21:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362854620029214730", "text": "Hachazo a las pensiones de las madres trabajadoras y de las familias numerosas. El  Gobierno (Psoe+Podemos) recorta el complemento de maternidad q aprob\u00f3 el PP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 No pagan el IMV, abandonan a pymes y aut\u00f3nomos y ahora, recortan pensiones. . @PPMalaga @mariocortesc @GPPopular https://t.co/Os4ieRusRP", "created_at": "2021-02-19T20:00:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360282780253507585", "text": "Con @mariocortesc y Elisa, denunciando q PSOE y PODEMOS votaron NO en el @Congreso_Es al Plan de apoyo del @GPPopular a la hosteler\u00eda: bajada del IVa, pr\u00f3rroga de Ertes, Plan Renove y sobre todo, ayudas directas. AYUDAS DIRECTAS YA @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/LfSDHXxpNe", "created_at": "2021-02-12T17:41:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359166415694135299", "text": "Preguntamos al Gobierno sobre el trasvase de Izn\u00e1jar a la comarca de Antequera: 80.000 vecinos siguen sin agua. Lo financiar\u00e1 la Junta de Andaluc\u00eda (50 millones de euros), pero la autorizaci\u00f3n corresponde al Gobierno. @PPMalaga @PPAntequera @GPPopular @jotacarmona_ @mariocortesc https://t.co/gvm3LxobQq", "created_at": "2021-02-09T15:45:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359138862635888643", "text": "Dos ministros de Pedro S\u00e1nchez, salpicados por la instrucci\u00f3n del caso de corrupci\u00f3n de Isofot\u00f3n https://t.co/Pj3UrEySxz.       #GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeLaRuina", "created_at": "2021-02-09T13:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358109174161436678", "text": "#GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeLaRuina      @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/YDipWtcyko", "created_at": "2021-02-06T17:43:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1358020053116010500", "text": "Junta directiva del @PPMalaga xa aprobar el 13 Congreso Provincial. Gracias @eliasbendodo por nombrarme responsable del comunicado econ\u00f3mico \u201cM\u00e1laga, la fuerza econ\u00f3mica ante su mayor reto\u201d @ppandaluz @loleslopez @Navarro_PP @pacodelatorrep @Francissalado @JoaquinVillanov https://t.co/yqYNUk0flI", "created_at": "2021-02-06T11:49:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357379531838005250", "text": "Con @rafaelamor_ata, solicitando al Gobierno de PSOE+PODEMOS AYUDAS directas a pymes y aut\u00f3nomos(como Alemania, Francia e Italia), q se puedan deducir los gastos del teletrabajo, y q a ingresos 0 cuota 0. @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/RBE6YlMEI5", "created_at": "2021-02-04T17:24:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357330524025589761", "text": "#DiaMundialContraElCancer , Desde @PPMalaga pedimos prioridad en la vacunaci\u00f3n.Ayer nos reunimos con @aspanoma, asamma, @CasaRonaldMLG @asoc_avoi @AECCMALAGA @fundacion_fmaec @cudeca  @FCScariolo, Fundaci\u00f3n Olivares, @fjpomares @MarTorresCasado @malaga y @AiomOficial. @GPPopular https://t.co/GlD3VvPowY", "created_at": "2021-02-04T14:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357036808584986624", "text": "D\u00f3nde est\u00e1 el informe del Consejo de Estado sobre los fondos europeos? #GobiernoDeLaMentira.      @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/yFnHkNPh4V", "created_at": "2021-02-03T18:42:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356703356501323776", "text": "#GobiernoDeLaMentira.        #GobiernoDeLaRuina @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/6IzKsC1D5s", "created_at": "2021-02-02T20:37:41.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1356622799696261124", "text": "M\u00e1laga rebasa la barrera de los 200.000 parados https://t.co/1k6bM6CzEr v\u00eda @diariosur Enero NEGRO: 220.000 empleos menos en Espa\u00f1a, 7.000 empresas, casi 15.000 aut\u00f3nomos menos,la tasa de paro es el doble de la UE. Es urgente un plan de rescate a la econom\u00eda @GPPopular @PPMalaga", "created_at": "2021-02-02T15:17:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356256961843634180", "text": "Con @mariocortesc y el Colegio de mediadores de seguros de #M\u00e1laga: con la subida de seguros a las familias, pymes y aut\u00f3nomos, el Gobierno recaudar\u00e1 el triple que con la subida del IRPF a las rentas altas. #GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeLaRuina @GPPopular @ppandaluz @PPMalaga https://t.co/kPCICxwdeY", "created_at": "2021-02-01T15:03:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356197891296079875", "text": "#GobiernoDeLaMentira #GobiernodelaRuina              Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias @PPMalaga @ppandaluz @GPPopular https://t.co/5Jm9PcXBbh", "created_at": "2021-02-01T11:09:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355847686184980480", "text": "La democracia escondida https://t.co/f2bTTu3SRQ v\u00eda @diariosur. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz. Espero q os guste.", "created_at": "2021-01-31T11:57:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354789564154568706", "text": "Dram\u00e1tica EPA:622.000 empleos menos, 527.000 parados m\u00e1s, 1,2 millones hogares con todos miembros en paro, 40% de paro juvenil, 750.000 ERTES y 5 millones de desempleados. PSOE en estado Puro, y no iban a dejar a nadie atr\u00e1s!#GobiernoDeLaMentira ! @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz", "created_at": "2021-01-28T13:52:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354108429321859081", "text": "FMI recorta la previsi\u00f3n de crecimiento para Espa\u00f1a. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/4jF3dxKEv1", "created_at": "2021-01-26T16:46:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354060368428093440", "text": "El PP denuncia que el Gobierno lleva 40 d\u00edas sin tramitar ni una ayuda de Ingreso M\u00ednimo Vital en M\u00e1laga https://t.co/uiV3DbK1Lc v\u00eda @diariosur", "created_at": "2021-01-26T13:35:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354030748009951232", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/tTQp05RkOU", "created_at": "2021-01-26T11:37:41.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1352595716657524737", "text": "Ya lo dijimos... #GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeLaRuina https://t.co/7wSmcdwGXC", "created_at": "2021-01-22T12:35:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352206064423481346", "text": "En #Tolox, con @mariocortesc y el Alcalde. El #PSOE dijo q la declaraci\u00f3n de la Sierra de las Nieves como Parque Nacional, q es vital para la econom\u00eda, estar\u00eda a finales de 2018;dos a\u00f1os despu\u00e9s no se ha llevado a Consejo de Ministros.\n  #GobiernoDeLaMentira @PPMalaga @GPPopular https://t.co/yMelCaVY3j", "created_at": "2021-01-21T10:47:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352021672472272899", "text": "#GobiernoDeLaMentira. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/eCX44YuHT0", "created_at": "2021-01-20T22:34:20.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1351848670208151555", "text": "#GobiernoDeLaMentira Gobierno de la Ruina.  Gobierno de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/0YNfl3KAxJ", "created_at": "2021-01-20T11:06:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351830437560254464", "text": "#GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeLaRuina Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/JEcdYIYCBC", "created_at": "2021-01-20T09:54:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351605319428939777", "text": "#GobiernoDeLaMentira  no est\u00e1 ni se le espera... https://t.co/H0wa2gm9vT", "created_at": "2021-01-19T18:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351557412709392387", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/xkHNZQ5p3j", "created_at": "2021-01-19T15:49:32.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1350110462222991360", "text": "Maquillaje para el #GobiernoDeLaMentira https://t.co/hSfnle3RqI", "created_at": "2021-01-15T15:59:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349996123553980416", "text": "El Gobierno se maquilla. #GobiernoDeLaMentira https://t.co/7C5OnH6zBY", "created_at": "2021-01-15T08:25:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349779780804227072", "text": "En #Torremolinos con @margadcm y @mariocortesc. El temporal ha afectado a las playas y la partida en los PGE para mantenimiento  es rid\u00edcula. Puede ser la puntilla al #Turismo. Esperemos que el Psoe  lo solucione lo antes posible @PPMalaga @GPPopular @Torremolinos_PP @ppandaluz https://t.co/50hIQpFISP", "created_at": "2021-01-14T18:05:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349776946947895300", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/Y9PZkBDko2", "created_at": "2021-01-14T17:54:36.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1349701841286795264", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/9pJf6gM7yZ", "created_at": "2021-01-14T12:56:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1349421227664936963", "text": "En #Pizarra, con el Alcalde @FelixLozanoN y con @mariocortesc, apoyando a los empresarios, q tienen ayudas del Ayuntamiento pero el Gobierno del Psoe les da la espalda. @GPPopular @PPMalaga @pppizarra @ppandaluz https://t.co/HMKo7bYbJA", "created_at": "2021-01-13T18:21:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349079318467633163", "text": "El Psoe en estado puro... https://t.co/kj1kHRHomM", "created_at": "2021-01-12T19:42:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347872779161530368", "text": "Los \u00faltimos... seremos el pa\u00eds con m\u00e1s d\u00e9ficit en 2021... https://t.co/HkhQ74ZMBz", "created_at": "2021-01-09T11:48:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347604967054585859", "text": "Para los aut\u00f3nomos: a ingresos cero, impuestos cero. https://t.co/Pd94nqrRUl", "created_at": "2021-01-08T18:03:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347604329776119808", "text": "Los q no iban a dejar a nadie atr\u00e1s... https://t.co/CLFnKIINx1", "created_at": "2021-01-08T18:01:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347533805234618373", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez da la espalda a #M\u00e1laga. Inversiones paralizadas,el paro subiendo,los impuestos disparados,las pymes y aut\u00f3nomos sin ayudas,el turismo ninguneado,el ingreso m\u00ednimo vital es un caos..SUSPENSO para S\u00e1nchez. @montesinospablo @PPMalaga @GPPopular @mariocortesc https://t.co/3Bd39CrgX9", "created_at": "2021-01-08T13:21:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347248681003741189", "text": "SIn Comentario... https://t.co/EjrZqafTeJ", "created_at": "2021-01-07T18:28:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347124761395134464", "text": "Todo es muy chocante... https://t.co/GTsGT6Lr1u", "created_at": "2021-01-07T10:15:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346577298766647298", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/yEe8uEOL5M", "created_at": "2021-01-05T22:00:20.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1346530600400920577", "text": "El a\u00f1o de la pandemia deja 48.000 parados nuevos y 34.500 afectados por ERTE en M\u00e1laga https://t.co/qlGg6ZrxFe v\u00eda @diariosur", "created_at": "2021-01-05T18:54:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346385449569366016", "text": "Datos de paro del mes de Diciembre... Suspenso para Pedro S\u00e1nchez https://t.co/heQdBanglT", "created_at": "2021-01-05T09:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341436831150329864", "text": "En #alhaurindelatorre con @JoaquinVillanov, reivindicando el desdoblamiento para la entrada a Alhaur\u00edn, obra q adjudic\u00f3 el PP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y el Gobierno del Psoe resolvi\u00f3 el contrato; llevan 2,5 a\u00f1os en el Gobierno y no han hecho nada: siguen las caravanas. @PPalhtorre @PPMalaga @GPPopular https://t.co/p12qUh1Dbs", "created_at": "2020-12-22T17:33:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341073508093349888", "text": "En V\u00e9lez M\u00e1laga, con Paco Delgado, hablando sobre PGE, ya que el Cobierno de PSOE-PODEMOS ha eliminado una inversi\u00f3n importante, como es el enlace de Caleta de V\u00e9lez, y adem\u00e1s han votado en contra de la enmienda del @ppmalaga para incluirla.  @ppvelezmalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/O6J54VtjG8", "created_at": "2020-12-21T17:30:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340749852209270788", "text": "#StopLeyCelaa Hoy, en #M\u00e1laga, con @montesinospablo y @marmoleig, apoyando a la educaci\u00f3n concertada y a la especial. Libertad de elecci\u00f3n de la educaci\u00f3n por parte de los padres. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz https://t.co/ih3dJWzwTq", "created_at": "2020-12-20T20:04:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340372648606494720", "text": "Con el @PPBenalmadena , recordando q la obra del Km 222 para evitar caravanas, tiene el sello del PP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8...esperemos q el Psoe no la retrase, y no entendemos por qu\u00e9 ha votado en contra de nuestras enmiendas para la estabilizaci\u00f3n de las playas de Benalm\u00e1dena. @PPMalaga @GPPopular https://t.co/bKCizy5QXZ", "created_at": "2020-12-19T19:05:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339667268482060293", "text": "En la guarder\u00eda Santa Teresa, de las Hijas de la Caridad. Gran labor en la entrega de alimentos, donde se han triplicado los usuarios. El Ingreso M\u00ednimo Vital del Gobierno de S\u00e1nchez es un caos: en M\u00e1laga, el 86% ha sido denegado. @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz @MarTorresCasado https://t.co/c3m9lVKDhl", "created_at": "2020-12-17T20:22:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339274727899213829", "text": "NO al ataque de Carmen Calvo a #Andaluc\u00eda https://t.co/QJYNQNBJk6", "created_at": "2020-12-16T18:22:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337737523892719618", "text": "Acto del @PPMalaga al cumplirse #DosA\u00f1osDeCambio en #Andaluc\u00eda. https://t.co/yxj7OTjS3w", "created_at": "2020-12-12T12:34:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337731489476341760", "text": "El Ministro Marlaska tiene que dar explicaciones sobre los migrantes q est\u00e1n llegando a M\u00e1laga en avi\u00f3n... a M\u00e1laga, Andaluc\u00eda y al resto de Espa\u00f1a #GobiernoDeLaMentira           @PPMalaga @GPPopular @ppandaluz  @montesinospablo https://t.co/h7EgVqrKZG", "created_at": "2020-12-12T12:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337499240621170688", "text": "Con @pablomontesinospp y @augc_guardiacivil escuchando sus reivindicaciones salariales. Desde @gppopular hemos solicitado la comparecencia de la Directora General, Mar\u00eda G\u00e1mez. @ppmalaga @pandaluz https://t.co/wKoUjF8JJS", "created_at": "2020-12-11T20:47:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337017444691480577", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/STr6Zugsgq", "created_at": "2020-12-10T12:52:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1336952552445906945", "text": "#GobiernoDeLaMentira https://t.co/1ugSaB9WLT", "created_at": "2020-12-10T08:35:02.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1336943603269197824", "text": "Mienten desde el Gobierno         @GPPopular https://t.co/gGxIoOvB26", "created_at": "2020-12-10T07:59:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336752415475867648", "text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/9uDuhIoQ5s", "created_at": "2020-12-09T19:19:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335705363719532548", "text": "#DiaDeLaConstitucion https://t.co/oZGwvaxeH0", "created_at": "2020-12-06T21:59:09.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1335705018230595591", "text": "#DiaDeLaConstitucion #LaConstitucionEsLaSolucion https://t.co/gPOEgQZwCH", "created_at": "2020-12-06T21:57:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1334821769199431681", "text": "Nuevo Podcast del @partidopopular en defensa de la bajada de impuestos. @gppopular @ppmalaga @ppandaluz https://t.co/qLTDE7dcsa", "created_at": "2020-12-04T11:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334423647038148608", "text": "#DiaInternacionalDeLaDiscapacidad https://t.co/qqWXNyn3dO", "created_at": "2020-12-03T09:06:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1334123329792446464", "text": "El Psoe en estado puro... @GPPopular @PPMalaga https://t.co/CAr0iv3kud", "created_at": "2020-12-02T13:12:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334077167488151683", "text": "Vuelve a subir el paro en Noviembre... https://t.co/YETaCUODCx", "created_at": "2020-12-02T10:09:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334064918971228162", "text": "El paro crece en 25.269 personas en noviembre y llega a 3.851.312 desempleados https://t.co/DQolyxJzrK", "created_at": "2020-12-02T09:20:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333746414300618753", "text": "Presos por Presupuestos... https://t.co/pZe6yKbBUJ", "created_at": "2020-12-01T12:14:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333746206716141568", "text": "No permitiremos el ataque del Gobierno S\u00e1nchez-Iglesias a la libertad de informaci\u00f3n. El Gobierno tendr\u00e1 enfrente al PP en defensa de la Libertad.                   #MinisterioDeLaVerdad https://t.co/Ye6MnAksLj", "created_at": "2020-12-01T12:14:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333692501677518848", "text": "Los aut\u00f3nomos pagan desde hoy hasta 24 euros m\u00e1s de cuota que en septiembre https://t.co/S7XTKpnEEC v\u00eda @ABCeconomia", "created_at": "2020-12-01T08:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333379515595321345", "text": "Seguiremos apoyando a los funcionarios de prisiones desde @GPPopular https://t.co/nPYqtwptCs", "created_at": "2020-11-30T11:57:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332380235166330882", "text": "Consejo de Alcaldes del @PPMalaga con @eliasbendodo. El Psoe y Podemos han vetado las enmiendas del @GPPopular para crear un Fondo para los Ayuntamientos, de 3.000 millones de euros aprobado por la Femp. https://t.co/pLu3kgerEh", "created_at": "2020-11-27T17:46:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332375331467096065", "text": "En rueda de prensa con @pablomontesinospp y @elisapdsc...no permitiremos que los independentistas y Pedro S\u00e1nchez obliguen a la Junta de Andaluc\u00eda a subir los impuestos en nuestra tierra. NO a la subida de impuestos. https://t.co/15YayzWDDn", "created_at": "2020-11-27T17:26:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332021699227906048", "text": "Finaliza la Comisi\u00f3n de Presupuestos del @Congreso_Es despu\u00e9s de varios d\u00edas de intenso trabajo, defendiendo las 1500 enmiendas del @GPPopular. Psoe y Podemos no han aceptado ni una sola enmienda del PP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8..ni una.  @cucagamarra @PPMalaga @MarioGarcesSan @vicpiriz1975 @mapaniagua https://t.co/EmhmvN8jhP", "created_at": "2020-11-26T18:01:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332008339291648000", "text": "Vaya con la armonizaci\u00f3n fiscal del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez... ahora querr\u00e1n volver a poner a los andaluces el Impuesto de sucesiones y donaciones. @GPPopular @PPMalaga @ppandaluz https://t.co/NnghWusvQf", "created_at": "2020-11-26T17:08:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309977604963872774", "text": "Gracias @JuanMa_Moreno por celebrar el Consejo de Alcaldes en M\u00e1laga. Los Alcaldes est\u00e1n al pie del ca\u00f1\u00f3n en la lucha contra la pandemia. https://t.co/rHHUccBXlF", "created_at": "2020-09-26T22:06:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309923880174260231", "text": "Consejo Regional de Alcaldes con @JuanMa_Moreno, @eliasbendodo y @Albiol_XG...hay que modificar la ley para que los Alcaldes puedan usar los Remanentes. @PPMalaga @ppandaluz @GPPopular @margadcm https://t.co/tVupdVa7JN", "created_at": "2020-09-26T18:32:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309605877398282246", "text": "Qu\u00e9 pena de Ministro malague\u00f1o! https://t.co/dkkCfSCYwc", "created_at": "2020-09-25T21:29:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309564048892137480", "text": "Con @montesinospablo, presentando la campa\u00f1a de recogida de firmas contra la okupaci\u00f3n ilegal q pondremos en marcha desde el @populares mariocortesGPP @marmoleig @javiquezruiz @ppandaluz @GPPopular @PPMalaga https://t.co/GIxU1CoBTG", "created_at": "2020-09-25T18:42:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307973714139545605", "text": "Una vez m\u00e1s, el Gobierno deja tirados a los Ayuntamientos https://t.co/gbBOkoiK42", "created_at": "2020-09-21T09:23:29.000Z", "lang": "es"}]