[{"text": "\u270d\ufe0fHoy escribo sobre las diversas formas de violencia de g\u00e9nero que narra Roc\u00edo Carrasco en #rocioseguirviva1 , especialmente la alienaci\u00f3n parental\n\nEl SAP es un instrumento patriarcal para separar a las madres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero de sus hijos\n\nhttps://t.co/WNS21TTFjA", "lang": "es", "id": "1377149957904289794", "created_at": "2021-03-31T06:45:10.000Z"}, {"text": "Hoy he empezado el d\u00eda con una entrevista muy interesante de los compa\u00f1eros de @incognita_es https://t.co/jU5rIOLqsJ", "lang": "es", "id": "1375462252736823298", "created_at": "2021-03-26T14:58:50.000Z"}, {"text": "Para que tu nombre no lo borre la historia #Aqu\u00edEstamosYanina\n\nSiempre imprescindible, @LozanoMabel \n\nhttps://t.co/o8CDfyAiA3", "lang": "es", "id": "1375006302972305408", "created_at": "2021-03-25T08:47:03.000Z"}, {"text": "Hoy he le\u00eddo esto de un hombre valiente. Muy valiente. Y habla de una mujer extraordinaria que tengo la fortuna de poder llamarla amiga \u2764\ufe0f\n\nLa salud mental y la responsabilidad pol\u00edtica https://t.co/mrk2AtSzPw", "lang": "es", "id": "1374977824759615491", "created_at": "2021-03-25T06:53:53.000Z"}, {"text": "Ella me ense\u00f1\u00f3 que el velo de las mujeres occidentales es la talla 38. \n\nSiempre me acompa\u00f1ar\u00e1n sus libros, su capacidad de analizar el mundo desde la perspectiva feminista. \n\nQue la tierra te sea leve, compa\u00f1era \ud83d\udd4a\n\nhttps://t.co/ffw60yGd7l v\u00eda @elmundoes", "lang": "es", "id": "1373662346741186565", "created_at": "2021-03-21T15:46:39.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f@carmencalvo_ De lo que estamos hablando cuando hablamos de #abolicion es de la salida que se le tiene que dar a todas y cada una de las mujeres, no en la teor\u00eda si no en la pr\u00e1ctica #LaEspa\u00f1aQueHacemos @PSOE", "lang": "es", "id": "1373586981322641412", "created_at": "2021-03-21T10:47:11.000Z"}, {"text": "La defensa de la #abolici\u00f3n de la #prostitucion no es actual. Muchas mujeres defendieron la abolici\u00f3n antes que nosotras. Recordemos a Clara Campoamor y Concepci\u00f3n Arenal @carmencalvo_ @PSOE #laespa\u00f1aquehacemos", "lang": "es", "id": "1373585201281052673", "created_at": "2021-03-21T10:40:06.000Z"}, {"text": "El bien jur\u00eddico que debemos proteger es la dignidad @APRAMP con @carmencalvo_ en @PSOE #luchacontralatrataylaprostitucion", "lang": "es", "id": "1373582211367198720", "created_at": "2021-03-21T10:28:13.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49 Hoy hemos hablado sobre la esclavitud que sufren las mujeres en el s.XXI: el porno y la prostituci\u00f3n \n\n\ud83d\udc49 @lozanomabel en acto central de #8m de @socialistes_cat : Si no eres abolicionista, no eres feminista\n\n#pornoexplotacion #goya2021 #Biograf\u00edadelCad\u00e1verdeunaMujer https://t.co/w2TG3QR3QK", "lang": "es", "id": "1373300444735344643", "created_at": "2021-03-20T15:48:35.000Z"}, {"text": "Porque los y las socialistas creemos firmemente en el derecho a una vida digna, hoy vindicamos y legislamos tambi\u00e9n el derecho a una muerte digna #LaLibertadDeElegir @gpscongreso \n\nGracias, @luisacarcedo https://t.co/zYUuqJoZfj", "lang": "es", "id": "1372500866842963970", "created_at": "2021-03-18T10:51:21.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Este s\u00e1bado a las 12.00 reflexionaremos  con @lozanomabel sobre como el porno y la prostituci\u00f3n someten y esclavizan a las mujeres, y perpet\u00faan la violencia machista y la desigualdad entre mujeres y hombres! \n\n\ud83d\udc49 Pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de YoutubePSCtv\n\n #abolicion https://t.co/kz8isIVAlS", "lang": "es", "id": "1372472811529379844", "created_at": "2021-03-18T08:59:52.000Z"}, {"text": "Los y las youtubers juegan un papel fundamental para inculcar valores a adolescentes y j\u00f3venes. Gracias @IbaiLlanos por mostrarlo https://t.co/UzEBfnYCTW", "lang": "es", "id": "1372265876355956741", "created_at": "2021-03-17T19:17:35.000Z"}, {"text": "En este pa\u00eds socialismo es libertad, y no habr\u00eda libertad sin socialismo\n\nCuando en pol\u00edtica te emocionan hasta llorar, gracias @patxilopez \n@gpscongreso", "lang": "es", "id": "1372175678922194956", "created_at": "2021-03-17T13:19:10.000Z"}, {"text": "La \u00fanica disyuntiva a la que se enfrentan los y las madrile\u00f1as en las pr\u00f3ximas elecciones es: democracia o fascismo.\n\n\u270d\ufe0f Hoy escribo sobre el enaltecimiento del fascismo en las filas de Populares\n\nDemocracia o fascismo | Opini\u00f3n de S\u00f2nia Guerra https://t.co/WiK3KiFF9A v\u00eda @20m", "lang": "es", "id": "1372103885926596608", "created_at": "2021-03-17T08:33:53.000Z"}, {"text": "Hoy en sesi\u00f3n de control @ierrejon habla de salud mental y una voz de la bancada de la extrema derecha y de la derecha extrema le grita \u201cvete al m\u00e9dico\u201d. \n\nVerg\u00fcenza!", "lang": "es", "id": "1372100131496071170", "created_at": "2021-03-17T08:18:58.000Z"}, {"text": "Siempre estar\u00e1s con nosotras, querida Elena. Cuidaros la una a la otra. Eternas \ud83d\udc9c @PSCBaix @socialistes_cat https://t.co/O3ljJplZze", "lang": "es", "id": "1371781815774683148", "created_at": "2021-03-16T11:14:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa https://t.co/TcsNL9j9LP", "lang": "und", "id": "1371580615674490888", "created_at": "2021-03-15T21:54:36.000Z"}, {"text": "Muero de amor \u2764\ufe0f\n https://t.co/AirJJvclYi", "lang": "es", "id": "1371060179983347715", "created_at": "2021-03-14T11:26:34.000Z"}, {"text": "Hoy cumplir\u00eda 50 a\u00f1os nuestra querida Carme Chac\u00f3n... ayer me preguntaron por una referente... Carme, va por ti \ud83d\udc9c @FundCarmeChacon @pscbaix @socialistes_cat https://t.co/00kUPF8YmR", "lang": "es", "id": "1370735982560022531", "created_at": "2021-03-13T13:58:19.000Z"}, {"text": "Esta tarde con las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de @psccomlleida , hablando sobre techo de cristal en espacio p\u00fablico, junto a @lidiaguinart y @OlgaVilla9 \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa @socialistes_cat https://t.co/ivSZNaFdsY", "lang": "es", "id": "1370495479750950914", "created_at": "2021-03-12T22:02:39.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Avui he estat a #Lleida per participar, amb @flarrosa , en una taula amb agents socials per tractar la situaci\u00f3 dels temporers/es del camp \u270a\n\ud83d\udc49 Per la tarda, amb els companys i companyes de @psccomlleida , hem xerrat sobre com trencar els sostres de vidre a l\u2019espai p\u00fablic https://t.co/ya3Bv5o8Yo", "lang": "ca", "id": "1370452892629532674", "created_at": "2021-03-12T19:13:26.000Z"}, {"text": "Soy Sonia Guerra #M\u00edramealacara https://t.co/sxEs9wDnBc", "lang": "es", "id": "1369564003467460609", "created_at": "2021-03-10T08:21:18.000Z"}, {"text": "Muy fan de @Correos \ud83d\udc9c\n https://t.co/4Y885jPgHj", "lang": "es", "id": "1369511857740935171", "created_at": "2021-03-10T04:54:05.000Z"}, {"text": "Volem un Govern d\u2019esquerres a la Generalitat! https://t.co/cGTVZ0gWTa", "lang": "ca", "id": "1369274421526081539", "created_at": "2021-03-09T13:10:36.000Z"}, {"text": "Cada vez que una de nosotras da un paso adelante, lo da toda la humanidad, Carmen Chac\u00f3n \n\nGracias a @FundCarmeChacon por estas maravillosas mascarillas en honor a nuestra referente y amiga #carmenchacon \ud83d\udc9c, y a @giselfust por dise\u00f1ar tan lindo \ud83d\udc9c @socialistes_cat #8m2021 https://t.co/7WEWFRkcqK", "lang": "es", "id": "1369250975991660547", "created_at": "2021-03-09T11:37:26.000Z"}, {"text": "Acaba el dia, acaba un 8M \u00fanic i hist\u00f2ric\ud83d\udc9c\n\nL\u2019any vinent tornarem al carrer per cridar alt i fort:\n\nFeminisme i socialisme o barbarie \u270a\n@socialistes_cat https://t.co/gxBb9Eu8rR", "lang": "ca", "id": "1369053644067332096", "created_at": "2021-03-08T22:33:19.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fEsta tarde he participado en 2 sesiones sobre #feminismo con alumnas y alumnos de ESO de la @fundacio_llor \n\n\ud83d\udc49 La coeducaci\u00f3n es fundamental para avanzar en justicia, en igualdad y en democracia \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa https://t.co/bQXDblbmM4", "lang": "es", "id": "1369037227498610688", "created_at": "2021-03-08T21:28:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f D\u00eda intenso de vindicaci\u00f3n de los derechos de las mujeres primero en @pscbaix y despu\u00e9s en @socialistes_cat \n\nEls i les socialistes defensem avui m\u00e9s que mai que l\u2019agenda feminista estigui al centre de l\u2019agenda de tots els governs, municipals, auton\u00f2mics i estatals https://t.co/tdlLhtJF5r", "lang": "ca", "id": "1368985331710779399", "created_at": "2021-03-08T18:01:52.000Z"}, {"text": "Hoy escribo sobre agenda feminista en @eldiarioes . Feliz y reivindicativo 8 de Marzo! #8M2021 #governsfeministes #Imprescindibles #Imparables \n\nPorque fueron, somos; porque somos, ser\u00e1n https://t.co/ZsFAJ4pLrp v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "id": "1368852276434112512", "created_at": "2021-03-08T09:13:09.000Z"}, {"text": "Companyes, companys!!!! A vindicar els drets de les dones!!!! Visca, visca, visca, la lluita feminista!!!! \ud83d\udc9c #8M2021", "lang": "ca", "id": "1368811039647731719", "created_at": "2021-03-08T06:29:17.000Z"}, {"text": "1. Acoso: mano a la altura del pecho. Reiterada e insistente \n\n2. Lenguaje machista: \u201cGracias, nena\u201d \n\n3. Acoso: \u201ccuando tengas 18 a\u00f1os, ll\u00e1mame\u201d\n\nMachismo, misoginia, acoso, desigualdad y violencia. Esto es lo que representa el Bar\u00e7a de Laporta https://t.co/hWiBdkhpDh", "lang": "es", "id": "1368636040328736771", "created_at": "2021-03-07T18:53:54.000Z"}, {"text": "Ni compradas, ni vendidas! https://t.co/qpWC9ns0WF", "lang": "es", "id": "1368557706399932417", "created_at": "2021-03-07T13:42:38.000Z"}, {"text": "Corresponsabilidad + Estado de Bienestar = Igualdad \ud83d\udc9c @lauraberja86 https://t.co/CpqjaDHQcY", "lang": "es", "id": "1368530029332795398", "created_at": "2021-03-07T11:52:39.000Z"}, {"text": "Mientras estos comentarios persistan entre los hombres, ya sea en ON o en OFF, seguiremos gritando que necesitamos FEMINISMO para VIVIR, que necesitamos la AGENDA FEMINISTA para sobrevivir. \nHASTA LA VICTORIA FEMINISTA, ahora y siempre \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\n #Goyas2021 https://t.co/5mMTRhvJl8", "lang": "es", "id": "1368485336360378370", "created_at": "2021-03-07T08:55:04.000Z"}, {"text": "Feliz porque mi querida @LozanoMabel ha ganado el #Goya2021 por su  #Biograf\u00edadelCad\u00e1verdeunaMujer\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "lang": "es", "id": "1368318957581647877", "created_at": "2021-03-06T21:53:56.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe3Perqu\u00e8 sense drets no hi ha igualtat, perqu\u00e8 sense igualtat no hi ha llibertat... les dones i, creieu-me companys, tamb\u00e9 els homes, necessitem governs feministes ja!!!! #FeminismeSocialista #FeminismoConMemoria https://t.co/eiv8GqcpOZ", "lang": "ca", "id": "1368268724407566337", "created_at": "2021-03-06T18:34:19.000Z"}, {"text": "Este 8M no salimos a la calle pero os invito a que reivindiquemos juntas en @pscbarcelona \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa @socialistes_cat https://t.co/aBpJDGbpRp", "lang": "es", "id": "1367744256471932930", "created_at": "2021-03-05T07:50:16.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 bien te sientes cuando sientes orgullo!!!!!!! \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa @gpscongreso @Adrilastra @PSOE https://t.co/mH1zl0ooQq", "lang": "es", "id": "1367570405028995078", "created_at": "2021-03-04T20:19:27.000Z"}, {"text": "Gracias, @LozanoMabel ! Y gracias por contarlo y denunciarlo tan bien como lo haces!!!! El s\u00e1bado a por el #Goya2021 por #biograf\u00edadelcad\u00e1verdeunamujer \ud83d\udc9c https://t.co/i9rbfvYOk4", "lang": "es", "id": "1367060343957172225", "created_at": "2021-03-03T10:32:39.000Z"}, {"text": "Pornograf\u00eda y prostituci\u00f3n se perpet\u00faan por la violencia machista intr\u00ednseca en el sistema patriarcal. Tambi\u00e9n a la existente en el sistema capitalista. La esclavitud del s. XXI se basa en las categor\u00edas: sexo y clase social\n\n\ud83d\uddde Hoy lo analizo en @20m #Abolici\u00f3nProstituci\u00f3n https://t.co/Tc1s5f0OqA", "lang": "es", "id": "1367053043439722497", "created_at": "2021-03-03T10:03:38.000Z"}, {"text": "Cuando un confinamiento incrementa la violencia machista en los hogares, y un toque de queda lo hace en las calles, es obvio que las mujeres vivimos en pandemia permanente \ud83d\udc47\n\nLos Mossos detienen a un hombre por agredir sexualmente a una mujer sin hogar  https://t.co/2R6NoraCUA", "lang": "es", "id": "1367008990111145986", "created_at": "2021-03-03T07:08:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc75\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3 Hoy, gracias a alcalde @joanbasaganyas  , he conocido el Milenari, una comunidad de casas de alquiler para gente mayor que vive sola o en pareja. Con servicios accesibles para su cuidado y alimentaci\u00f3n, que les permiten viviendo  con autonom\u00eda, sin renunciar a la comunidad\ud83c\udfe1 https://t.co/l9u4v6VE7B", "lang": "es", "id": "1366827705317097477", "created_at": "2021-03-02T19:08:14.000Z"}, {"text": "Miguel Hern\u00e1ndez \u2764\ufe0f\nPaco Ib\u00e1\u00f1ez\u2764\ufe0f\nAndaluces de Ja\u00e9n\u270a\nFeliz D\u00eda de Andaluc\u00eda \u2764\ufe0f\n\nAndaluces de Ja\u00e9n - Paco Iba\u00f1ez. https://t.co/g17IW7OGGY v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1365996563236028418", "created_at": "2021-02-28T12:05:34.000Z"}, {"text": "Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda! \u2764\ufe0f https://t.co/chnuOm8Lke", "lang": "es", "id": "1365989638037524481", "created_at": "2021-02-28T11:38:03.000Z"}]