[{"id": "1377256004111454208", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 sitio tan impresionante es el @ilc_dipuleon. Y c\u00f3mo se nota la mano y la sensibilidad de @lopezpresa_ , prueba de que en pol\u00edtica hay formas diferentes de estar y de hacer. https://t.co/o0LybLwrdx", "created_at": "2021-03-31T13:46:34.000Z"}, {"id": "1377160995424985091", "lang": "es", "text": "\u25fe\ufe0fAyer habl\u00e9 en @TheObjective_es de forma un poco m\u00e1s personal. Escribo sobre la soledad elegida y sobre lo terrible que es la no deseada.\n\n\u201cQuiz\u00e1s esto tiene que ver con que la comunicaci\u00f3n sin comunidad no es m\u00e1s que un mero intercambio.\u201d \ud83d\udfe0\n\nhttps://t.co/9zi2Gai0BL", "created_at": "2021-03-31T07:29:02.000Z"}, {"id": "1376593641532178438", "lang": "es", "text": "Cabez\u00f3n como \u00e9l solo y hura\u00f1o a m\u00e1s no poder pero noble, leal y trabajador como pocos. Un abogado de trinchera del que he aprendido mucho y un pol\u00edtico cuyo \u00fanico marketing son las convicciones.\n\nHasta siempre, compa\u00f1ero. https://t.co/ME3X6E65Nv", "created_at": "2021-03-29T17:54:34.000Z"}, {"id": "1376587990370254851", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 cosa tan perturbadora y bonita es Azca, de @halconfr. \n\n\ud83d\udda4 https://t.co/EZOb9YFCkn", "created_at": "2021-03-29T17:32:07.000Z"}, {"id": "1376475862049165315", "lang": "es", "text": "Seguimos dando pasos para poner el marcha la Ciudad del Mayor. Sin duda, uno de nuestros grandes focos de esta legislatura. \n\nUn proyecto que empez\u00f3 siendo innovador hoy es imprescindible. La atenci\u00f3n debe ser objeto de investigaci\u00f3n y de pol\u00edticas p\u00fablicas. https://t.co/VMN2hWGulE", "created_at": "2021-03-29T10:06:33.000Z"}, {"id": "1376282414130024456", "lang": "es", "text": "Pero qu\u00e9 maravillosa es @anaisbernal.", "created_at": "2021-03-28T21:17:52.000Z"}, {"id": "1376281057817935872", "lang": "und", "text": "#RocioVerdad2 https://t.co/yoCQZTa0J0", "created_at": "2021-03-28T21:12:28.000Z"}, {"id": "1376226491701288962", "lang": "es", "text": "Releyendo este poema recuerdo que Rosario la dinamitera, protagonista de estos versos, se refugi\u00f3 en el Bierzo de la mano de su amiga Dolores N\u00fa\u00f1ez, a la que hab\u00eda conocido en la c\u00e1rcel y que la ofreci\u00f3 cobijo en Sampr\u00f3n para protegerla.\n\n\ud83d\udc9c https://t.co/szfiuL6vmb", "created_at": "2021-03-28T17:35:39.000Z"}, {"id": "1376171945864093696", "lang": "es", "text": "La muerte junto al fusil,\nantes que se nos destierre,\nantes que se nos escupa,\nantes que se nos afrente\ny antes que entre las cenizas\nque de nuestro pueblo queden,\narrastrados sin remedio\ngritemos amargamente:\n\u00a1Ay Espa\u00f1a de mi vida,\nay Espa\u00f1a de mi muerte! https://t.co/K8KUAqg6Lm", "created_at": "2021-03-28T13:58:54.000Z"}, {"id": "1375767914012377090", "lang": "es", "text": "A ver qu\u00e9 nos cuenta @diasasaigonados esta vez. https://t.co/10vlwTPMEu", "created_at": "2021-03-27T11:13:25.000Z"}, {"id": "1375011354701094914", "lang": "es", "text": "\ud83d\uddde Hoy hablo del valor del testimonio de Roc\u00edo Carrasco.\n\n\u201c(...) la suma de cientos actos sutiles, sibilinos y dif\u00edciles de detectar acaban conformando una despiadada violencia que termina con la salud y la vida de las mujeres que la sufren.\u201d \ud83d\udfe3 https://t.co/VAHoqJg0PR", "created_at": "2021-03-25T09:07:08.000Z"}, {"id": "1374996099019243526", "lang": "es", "text": "Tratar de meterse con un compa\u00f1ero por hablar con perspectiva de g\u00e9nero es, adem\u00e1s de pueril, tremendamente rid\u00edculo. \n\nNo, las mujeres no somos incubadoras. Orgullosa de @AntidioF. https://t.co/tT22TlYqOF", "created_at": "2021-03-25T08:06:30.000Z"}, {"id": "1374817578737090562", "lang": "es", "text": "Cuando Ciudadanos pudo elegir no ser una ruina: https://t.co/dYqzlIjLdC", "created_at": "2021-03-24T20:17:08.000Z"}, {"id": "1374814292172804096", "lang": "es", "text": "Toni Cant\u00f3 volv\u00eda al teatro, lo que no aclar\u00f3 es a cual.", "created_at": "2021-03-24T20:04:04.000Z"}, {"id": "1374333714658889733", "lang": "es", "text": "No tener salud mental es no tener vida. Es existir atrapada, es ser v\u00edctima de un dolor que no se entiende y que en muchos casos se convierte en un estigma que solo hace que ahondar en la enfermedad.\n\nCu\u00e1nta valent\u00eda hay en este texto.  https://t.co/o6k1IqNqqz", "created_at": "2021-03-23T12:14:26.000Z"}, {"id": "1374301593366069251", "lang": "es", "text": "Hana Jalloul es un ejemplo de que las mujeres no pediremos permiso ni perd\u00f3n nunca m\u00e1s. Una mujer cualificada, seria, preparada, capaz y a la altura del reto. \ud83d\udc9c https://t.co/xLACECtIur", "created_at": "2021-03-23T10:06:47.000Z"}, {"id": "1374060989612756997", "lang": "es", "text": "Si se atreven con una ministra en el Congreso imaginaos como tratan a las mujeres sin poder.", "created_at": "2021-03-22T18:10:43.000Z"}, {"id": "1374030747514896384", "lang": "es", "text": "El portavoz de Ciudadanos en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n poniendo como ejemplo de feminismo a una diputada de Vox. Para lo que ha quedado el extremo centro.", "created_at": "2021-03-22T16:10:33.000Z"}, {"id": "1373983062342709255", "lang": "es", "text": "Decir que la justicia es patriarcal es una chorrada. https://t.co/76Tnor9rNm", "created_at": "2021-03-22T13:01:04.000Z"}, {"id": "1373941472542752773", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1nto hay que despreciar a la gente con pocos recursos para sacar pecho de una gesti\u00f3n sanitaria basada en suprimir las consultas m\u00e9dicas presenciales en los pueblos. Supongo que se junta la mezquindad con el no haberse bajado del coche oficial en la vida.", "created_at": "2021-03-22T10:15:48.000Z"}, {"id": "1373909140108681216", "lang": "es", "text": "Hoy puede ser un gran d\u00eda para Castilla y Le\u00f3n.\n\nA por todas, @luistudanca. https://t.co/NrhMGslEVX", "created_at": "2021-03-22T08:07:19.000Z"}, {"id": "1373775570291556355", "lang": "es", "text": "La violencia vicaria es una de las expresiones m\u00e1s brutales de la violencia machista. Es sutil, dif\u00edcil de detectar y devastadora.\n\n#RocioVerdad1", "created_at": "2021-03-21T23:16:34.000Z"}, {"id": "1373762164591370244", "lang": "und", "text": "https://t.co/QrjeIQoA0c", "created_at": "2021-03-21T22:23:17.000Z"}, {"id": "1373760404552351748", "lang": "es", "text": "Brava, @pardodevera. Potent\u00edsimo lo que est\u00e1 diciendo ante una audiencia enorme. \n\nLa violencia machista es una cuesti\u00f3n de estado.", "created_at": "2021-03-21T22:16:18.000Z"}, {"id": "1373759519919112194", "lang": "es", "text": "Un maltratador NUNCA es un buen padre.", "created_at": "2021-03-21T22:12:47.000Z"}, {"id": "1373759504932859907", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 genial lo que ha hecho hoy @fabiandcuesta y su banda en Astorga. \n\nGracias al @ilc_dipuleon por esta apuesta decidida y vanguardista por la cultura. Esta es una clara muestra de que, pese a todo, nos sigue latiendo el coraz\u00f3n. \u2665\ufe0f https://t.co/6bDmQYWFeS", "created_at": "2021-03-21T22:12:43.000Z"}, {"id": "1373643251677290496", "lang": "es", "text": "Cocido maragato. \n\n\ud83e\udd24 https://t.co/ZUu3eiDGdP", "created_at": "2021-03-21T14:30:46.000Z"}, {"id": "1373592830015324163", "lang": "es", "text": "Ana, Badana, Rebeca, Susana, L\u00e1zaro... y en Pascuas estamos.", "created_at": "2021-03-21T11:10:25.000Z"}, {"id": "1373592615279599616", "lang": "es", "text": "Una de las tradiciones m\u00e1s bonitas, arraigadas y singulares del sur de Le\u00f3n. \n\nFeliz tortillero a todos los leoneses y leonesas del campo. \u2665\ufe0f https://t.co/6eeFHvu6mu", "created_at": "2021-03-21T11:09:34.000Z"}, {"id": "1373386465787383812", "lang": "es", "text": "La salud, como cualquier \u00e1mbito, est\u00e1 atravesado por el machismo. Y recuerden, cuando hablamos de esta desigualdad no aludimos a la sanidad, sino a la calidad democr\u00e1tica. https://t.co/NBZ3mbzZry", "created_at": "2021-03-20T21:30:24.000Z"}, {"id": "1373243189658796034", "lang": "es", "text": "Estamos y seguimos en la lucha. \n\nProstituci\u00f3n ABOLICI\u00d3N. https://t.co/HbvRQaobVI", "created_at": "2021-03-20T12:01:04.000Z"}, {"id": "1372905939825799172", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda entendamos la violencia que entra\u00f1an estas afirmaciones. El \u201csi fracasas es porque no te esfuerzas\u201d es el mantra que sostiene las l\u00f3gicas desigualitarias actuales, y no se sostendr\u00e1n mucho m\u00e1s. https://t.co/1eJih6kyWR", "created_at": "2021-03-19T13:40:58.000Z"}, {"id": "1372870834918948864", "lang": "es", "text": "\u00a1Equipazo! \ud83e\udd70 https://t.co/0LVT5EvMf7", "created_at": "2021-03-19T11:21:28.000Z"}, {"id": "1372514913025941507", "lang": "es", "text": "La eutanasia ya es un derecho en Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-03-18T11:47:10.000Z"}, {"id": "1372492900387414023", "lang": "es", "text": "Un partido de centro del que todos se van a la derecha, es curioso.", "created_at": "2021-03-18T10:19:41.000Z"}, {"id": "1372435508824043529", "lang": "es", "text": "Ayer iniciamos los trabajos de la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre la trama Kitchen. Empezamos con B\u00e1rcenas. \n\nHoy, seguimos. https://t.co/u1XCGQs8Re", "created_at": "2021-03-18T06:31:38.000Z"}, {"id": "1372124152656756740", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a se suicidan 10 personas al d\u00eda, el suicidio mata m\u00e1s que los accidentes de tr\u00e1fico. El Grupo Popular debe poner EN LA CALLE a ese impresentable m\u00e1s pronto que tarde.", "created_at": "2021-03-17T09:54:25.000Z"}, {"id": "1372117321121161222", "lang": "es", "text": "Me pregunto si alguien se hubiera atrevido a gritar \u201cvete al m\u00e9dico\u201d si Errej\u00f3n hubiese hablado de un padecimiento f\u00edsico. Hay que ser ignorante y mala persona.", "created_at": "2021-03-17T09:27:16.000Z"}, {"id": "1371950374836441089", "lang": "es", "text": "Desde la l\u00ednea, J. Ponthus. https://t.co/05bKWI6dJp", "created_at": "2021-03-16T22:23:53.000Z"}, {"id": "1371811701394452482", "lang": "es", "text": "Y, sobre todo, para esto estamos. \ud83d\udc9c\n\nFeminismo siempre para mirar y para transformarlo todo. https://t.co/eRzOnIAmyb", "created_at": "2021-03-16T13:12:51.000Z"}, {"id": "1371798482516897799", "lang": "es", "text": "Frente al ruido, seguimos trabajando. Hoy se aprueba la Ley de Registro Civil despu\u00e9s de a\u00f1os de bloqueo. Es un orgullo. https://t.co/nEvlqfS1G0", "created_at": "2021-03-16T12:20:19.000Z"}, {"id": "1371423764131512324", "lang": "es", "text": "\u00bfQue una hora antes de que todo esto pasara he llamado loco a @Jedi1515 por vaticinarlo? \n\nConfirmamos. https://t.co/5JbOVXgyqn", "created_at": "2021-03-15T11:31:19.000Z"}, {"id": "1371360514778017794", "lang": "es", "text": "\ud83d\udddeGracias al @diariodeleon por hacerse eco de la #endometriosis y por contar conmigo en el reportaje. https://t.co/knK94YfBxi", "created_at": "2021-03-15T07:20:00.000Z"}, {"id": "1371221016471552000", "lang": "es", "text": "Mientras estas idioteces son noticias, pasa desapercibida una enmienda del grupo socialista que hemos trabajado y de la que estoy muy orgullosa: la agilizaci\u00f3n del cambio de apellidos de los hijos e hijas v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/T2ENXghmme", "created_at": "2021-03-14T22:05:41.000Z"}, {"id": "1371185571272523776", "lang": "es", "text": "Much\u00edsimas gracias a mi querida @lauraberja86 por una exposici\u00f3n tan amplia y rigurosa. \ud83d\udc9c\n\nTe esperamos con un buen plato de cecina! https://t.co/7a4WQ7p4Rq", "created_at": "2021-03-14T19:44:50.000Z"}, {"id": "1371099870484905988", "lang": "es", "text": "Esta semana tambi\u00e9n dije en el Congreso que a la derecha le molesta la libertad cuando es de todas y que solo les interesa salvaguardar su status quo. Si no se me entendi\u00f3, aqu\u00ed nos brindan un gran ejemplo:  https://t.co/9l5IsYYjiA", "created_at": "2021-03-14T14:04:17.000Z"}, {"id": "1371093125435916288", "lang": "es", "text": "Tremendo esto que cuenta mi compa\u00f1ero @joseluismateos. Los pactos de Cs y el PP explicados en una conversaci\u00f3n: https://t.co/RWSoMSFbmN", "created_at": "2021-03-14T13:37:29.000Z"}, {"id": "1371066580596051969", "lang": "es", "text": "Hace unos d\u00edas dije esto en el Congreso. Hoy es el d\u00eda internacional de la #endometriosis, una enfermedad que reduce nuestra calidad de vida, nos afecta laboralmente y tiene consecuencias graves para la salud general y, todo ello, bajo la cultura del silencio y el tab\u00fa. https://t.co/bLxa6XxitW", "created_at": "2021-03-14T11:52:00.000Z"}, {"id": "1370791731235594249", "lang": "es", "text": "Es necesario poner al fascismo frente a sus contradicciones. El orden no es patrimonio de la derecha, es m\u00e1s, lo sucedido durante el \u00faltimo a\u00f1o nos demuestra lo contrario. https://t.co/ePgEZy1PNY", "created_at": "2021-03-13T17:39:51.000Z"}, {"id": "1369553784846905345", "lang": "es", "text": "Estoy flipando con la cantidad de mensajes que he recibido de enfermas de endometriosis o familiares. Historias de dolor que tambi\u00e9n lo es psicol\u00f3gico a causa del estigma. No est\u00e1is solas.\n\nGRACIAS. \ud83d\udc9c", "created_at": "2021-03-10T07:40:42.000Z"}, {"id": "1369352923533217794", "lang": "es", "text": "Quiz\u00e1s una de las cosas m\u00e1s bonitas que he hecho como parlamentaria hasta ahora. Gracias por todos los mensajes que estoy recibiendo con experiencias etc. \n\nSeguimos! \ud83d\udc9c https://t.co/GR323e4CQc", "created_at": "2021-03-09T18:22:32.000Z"}, {"id": "1369292014773223429", "lang": "es", "text": "Ah\u00ed voy. \ud83e\udd17 https://t.co/Bq5dQ9KF5l", "created_at": "2021-03-09T14:20:31.000Z"}, {"id": "1369241623872339968", "lang": "und", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/UmGtIECaGg", "created_at": "2021-03-09T11:00:17.000Z"}, {"id": "1369040327332466695", "lang": "es", "text": "\u00bfSe puede petarlo m\u00e1s que @Correos? \n\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc9c https://t.co/Ttp2uKwTDa", "created_at": "2021-03-08T21:40:24.000Z"}, {"id": "1368939413531725827", "lang": "es", "text": "Queremos el 50% de todo, no el 100% de hoy.\n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T14:59:24.000Z"}, {"id": "1368925255188819971", "lang": "es", "text": "La mism\u00edsima Flora Trist\u00e1n: https://t.co/A7iMBCkukW", "created_at": "2021-03-08T14:03:08.000Z"}, {"id": "1368844247382827010", "lang": "es", "text": "Hoy por todas las que hubieran querido estudiar, tener una vida independiente o divertirse pero el patriarcado les puso una fregona y un marido al lado.\n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T08:41:15.000Z"}, {"id": "1368836032305762305", "lang": "es", "text": "Mujeres sin empleo hay muchas, sin trabajo no hay ninguna. \n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T08:08:36.000Z"}, {"id": "1368700751560773632", "lang": "es", "text": "VIVA LA LUCHA DE LAS MUJERES. \ud83d\udc9c\n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-07T23:11:03.000Z"}, {"id": "1368671908967964678", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 maravilla #LoDeIbai. \u2665\ufe0f", "created_at": "2021-03-07T21:16:26.000Z"}, {"id": "1368610274333310981", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude0f https://t.co/XGJ6ftxKWj", "created_at": "2021-03-07T17:11:31.000Z"}, {"id": "1368589083111481344", "lang": "es", "text": "Ayer me compr\u00e9 un tipo de t\u00e9 que no tomaba desde hace dos a\u00f1os y que me encantaba. Al tener otra vez ese sabor en la boca he revivido un mont\u00f3n de sensaciones y momentos felices que ni recordaba. Lo que es la memoria.  \n\nAy.", "created_at": "2021-03-07T15:47:19.000Z"}, {"id": "1368517332906213376", "lang": "es", "text": "En esta entrevista Nuria Varela da claves muy importantes en materia de despoblaci\u00f3n. Aunque apenas se mencione, es un fen\u00f3meno ligado, fundamentalmente, a la desigualdad.  https://t.co/B0XRb9Hj2L", "created_at": "2021-03-07T11:02:12.000Z"}, {"id": "1368499092117143554", "lang": "es", "text": "Si queremos hablar de \u201ccuidados\u201d desde el feminismo debe ser para liberar a las mujeres de ellos. Aqu\u00ed lo explica muy bien \u2066@lauraberja86\u2069.  https://t.co/sNRtXw6uUU", "created_at": "2021-03-07T09:49:43.000Z"}, {"id": "1368353519733010434", "lang": "es", "text": "Si en los 90s eras una chica de clase media o baja, Las Ni\u00f1as te revuelve el alma. El relato de toda una generaci\u00f3n en los Goya, es emocionante. \n\n#Goya2021", "created_at": "2021-03-07T00:11:16.000Z"}, {"id": "1368331415121768451", "lang": "es", "text": "Sigo pensando lo mismo.\n\n#Goyas2021 https://t.co/BgcwfD2VHg", "created_at": "2021-03-06T22:43:26.000Z"}, {"id": "1368322696967299075", "lang": "es", "text": "Enhorabuena, @LozanoMabel. Trabajo impecable justamente reconocido.\n\nLa abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n debe estar en la agenda pol\u00edtica. \ud83d\udc9c\n\n#Goya2021", "created_at": "2021-03-06T22:08:47.000Z"}, {"id": "1368240946555551745", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana a las 12:40 estar\u00e9 en el IG de @JSCantabria hablando de igualdad en la pol\u00edtica.\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\udd70 https://t.co/oikOVSiKbt", "created_at": "2021-03-06T16:43:57.000Z"}, {"id": "1367878541187112962", "lang": "es", "text": "\u00a1El domingo a las 19:00 horas nos vemos en Twich con Omar Anguita! \n\nVamos a ser muy pol\u00edticamente incorrectos. \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/GczuCR3MVX", "created_at": "2021-03-05T16:43:52.000Z"}, {"id": "1366842844900687885", "lang": "es", "text": "Y el PP pidiendo votaci\u00f3n separada de las enmiendas de Vox para dejar claras sus filias... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/hmvY4AUT4G", "created_at": "2021-03-02T20:08:23.000Z"}, {"id": "1366720302613413890", "lang": "es", "text": "\u25aa\ufe0fLa hija no deseada.\n\n\u201cEl feminismo es una respuesta molesta e inc\u00f3moda a una \u00e9poca que, pese a ser el florecimiento de la Raz\u00f3n, no reservaba por voluntad propia ning\u00fan lugar para las intelectuales ni para el resto de las mujeres.\u201d\n\nMi art\u00edculo de hoy.\ud83d\udc9c https://t.co/rADL5fp5QZ", "created_at": "2021-03-02T12:01:27.000Z"}, {"id": "1365267747165396993", "lang": "es", "text": "\u25aa\ufe0fQue explote el coche de Patxi L\u00f3pez. \n\n\u201cAmelia Valc\u00e1rcel dijo recientemente que cada cual hace santos con la madera que tiene cerca y me parece una buena met\u00e1fora (...)\u201d \n\nOs dejo mi art\u00edculo de hoy. \ud83d\udd34 https://t.co/xzFBrELaiJ", "created_at": "2021-02-26T11:49:31.000Z"}, {"id": "1364618472127418370", "lang": "es", "text": "Hola, Sonia. Entiendo que el tuit f\u00e1cil y repetitivo es tentador, sin embargo, no tengo problema en decirte que siempre estar\u00e9 contra esta lacra porque me preocupa bastante m\u00e1s que exponerme a razonamientos tan b\u00e1sicos y zafios como este. https://t.co/7guvTR6YiW", "created_at": "2021-02-24T16:49:31.000Z"}, {"id": "1364354716008910849", "lang": "es", "text": "Cultura de la violaci\u00f3n es que este se\u00f1or use la expresi\u00f3n \u201cirse de putas\u201d como recurso discursivo y arranque el aplauso de toda su bancada. Y este individuo pertenece al ala intelectual que le queda a Ciudadanos. Desolador. https://t.co/LJtmxzjmQc", "created_at": "2021-02-23T23:21:27.000Z"}, {"id": "1363984133094047747", "lang": "es", "text": "Enhorabuena por tu trabajo, @lopezpresa_ \ud83d\udda4 https://t.co/uT2B0DGpi9", "created_at": "2021-02-22T22:48:53.000Z"}, {"id": "1363966747297144839", "lang": "es", "text": "Hoy es siempre todav\u00eda, toda la vida es ahora. Y ahora, ahora es el momento de cumplir las promesas que nos hicimos. Porque ayer no lo hicimos, porque ma\u00f1ana es tarde. Ahora.", "created_at": "2021-02-22T21:39:48.000Z"}, {"id": "1363803201015808004", "lang": "es", "text": "Estupendo art\u00edculo de mis compa\u00f1eras para entender la brecha salarial y el contexto legislativo actual. \ud83d\udc9c https://t.co/k2plYeDPzE", "created_at": "2021-02-22T10:49:56.000Z"}, {"id": "1363622101257773057", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 lucidez intelectual la de @soledad_murillo. Seguramente, una de las feministas m\u00e1s brillantes que han pasado por las instituciones.", "created_at": "2021-02-21T22:50:18.000Z"}, {"id": "1363095540502790144", "lang": "es", "text": "La exposici\u00f3n y el descr\u00e9dito al que se ha sometido a Carmen Calvo por el simple hecho de mostrar sanas y respetuosas discrepancias a algunos planteamientos ha sido tremendo. Aqu\u00ed, las consecuencias. Hay mucho que reflexionar sobre respeto y libertad. https://t.co/hT8tSWKrOs", "created_at": "2021-02-20T11:57:56.000Z"}, {"id": "1362727049245384704", "lang": "es", "text": "Yo la valent\u00eda para ejercer cualquier libertad la aprend\u00ed de los m\u00edos. Porque fuiste, somos, @EduMadina. https://t.co/McrnAmQzSy", "created_at": "2021-02-19T11:33:41.000Z"}, {"id": "1361616236619198465", "lang": "es", "text": "\u25aa\ufe0fHoy escribo en @TheObjective_es sobre un fen\u00f3meno pol\u00edtico curioso: imaginarse Espa\u00f1a. \n\n\u201c(...) tres escu\u00e1lidos diputados, n\u00famero que no les permitir\u00e1 ni jugar una partida de mus al grupo parlamentario popular\u201d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nhttps://t.co/Zuwh31BL4i", "created_at": "2021-02-16T09:59:43.000Z"}, {"id": "1361077701940043776", "lang": "en", "text": "Ch-ch-ch-ch-changes. \ud83c\udfb8\ud83d\ude0e", "created_at": "2021-02-14T22:19:46.000Z"}, {"id": "1361070559757561857", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de 18 a\u00f1os, el PSC gana las elecciones catalanas. Un soplo de esperanza para quienes solo vemos retroceso en las \u00e9picas nativistas. https://t.co/BBLIWNdMan", "created_at": "2021-02-14T21:51:23.000Z"}, {"id": "1360960854703882241", "lang": "es", "text": "Todos los premios que gane \u201cLas ni\u00f1as\u201d me parecer\u00e1n pocos. Brutal. https://t.co/6vLZdKK8u0", "created_at": "2021-02-14T14:35:27.000Z"}, {"id": "1360888182158602242", "lang": "es", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca estoy con todas mis amigas y compa\u00f1eros del @socialistes_cat. \u00a1A por todas! \u2665\ufe0f", "created_at": "2021-02-14T09:46:41.000Z"}, {"id": "1360665422807326728", "lang": "es", "text": "\u201cEn medio de sus atormentados pensamientos, fue as\u00ed como Zapatero, y la propia condici\u00f3n de ciudadano espa\u00f1ol de Aaron Lee, se convirtieron en tabla de salvaci\u00f3n del ahora miembro de la Orquesta Nacional.\u201d https://t.co/fmJdnNxXYy", "created_at": "2021-02-13T19:01:31.000Z"}, {"id": "1359900007256764419", "lang": "es", "text": "El da\u00f1o que hacen este tipo de personas a la calidad democr\u00e1tica es incalculable. Convierten a adversarios en enemigos a batir a cualquier precio y tiran por tierra cualquier posibilidad de confrontar ideas. Son el fast food de la pol\u00edtica espa\u00f1ola. https://t.co/B5hnHkWZQJ", "created_at": "2021-02-11T16:20:02.000Z"}, {"id": "1359823929100165120", "lang": "es", "text": "\u25aa\ufe0fHoy, en el d\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia, escribo este art\u00edculo junto a @alfonsocendon.\n\n\u201cel proyecto educativo STEM Talent Girl, con sede presencial en Le\u00f3n, que ayuda a ni\u00f1as y a adolescentes (...)\u201d \ud83d\udfea\n\nhttps://t.co/ujYpn5TxEQ", "created_at": "2021-02-11T11:17:43.000Z"}, {"id": "1359519601382600705", "lang": "es", "text": "Es muy importante que el presidente del Gobierno haga suyo este discurso. La meritocracia no existe, es la mejor premisa para combatir la desigualdad. https://t.co/PGBFngsA7e", "created_at": "2021-02-10T15:08:26.000Z"}, {"id": "1358691230524309507", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a, el me too empez\u00f3 en Ponferrada.  https://t.co/SUqtBQBjLs", "created_at": "2021-02-08T08:16:47.000Z"}, {"id": "1358551870441213957", "lang": "es", "text": "Alas. https://t.co/TokZP4Z7OP", "created_at": "2021-02-07T23:03:01.000Z"}, {"id": "1358525591260168192", "lang": "es", "text": "El #SalvadosRacismo de hoy es para escuchar con atenci\u00f3n y aprender de @Williaaams45 y @SitaphaSavane.", "created_at": "2021-02-07T21:18:35.000Z"}, {"id": "1358208413570895874", "lang": "es", "text": "Dar voz a un discurso es admitirlo como v\u00e1lido en los marcos de un debate. Que cadenas como la sexta regalen minutos de televisi\u00f3n a gente con argumentos abiertamente ignorantes y antidemocr\u00e1ticos es de verdadera traca. Lamentable.", "created_at": "2021-02-07T00:18:14.000Z"}, {"id": "1358089370566295553", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda internacional contra la mutilaci\u00f3n genital femenina, un buen momento para recordar que para el feminismo y su agenda es vital diferenciar lo urgente de lo importante. Esto es ambas cosas:  https://t.co/u6I02uFjw9", "created_at": "2021-02-06T16:25:12.000Z"}, {"id": "1358012492019085314", "lang": "es", "text": "De acuerdo con esto. Creo que est\u00e1 sobradamente acreditado que la meritocracia no tiene lugar en nuestros d\u00edas. Simplemente existe en el plano ideol\u00f3gico: es la herramienta discursiva que justifica la desigualdad. https://t.co/QBgclGASQF", "created_at": "2021-02-06T11:19:43.000Z"}, {"id": "1357288272620306433", "lang": "es", "text": "Este s\u00e1bado estar\u00e9 charlando sobre La obra de Piketty con las JSE de Vallecas. An\u00edmate a pensar con nosotras sobre el socialismo que viene. \u2665\ufe0f https://t.co/kMXTFPwQua", "created_at": "2021-02-04T11:21:56.000Z"}, {"id": "1356557895089987585", "lang": "es", "text": "\u25aa\ufe0fHoy escribo en \u2066@TheObjective_es\u2069 sobre prostituci\u00f3n y su presunto debate. \n\n\u201cPor eso, es una trampa plantear esta brutalidad como un debate cuya base es la libertad y no el machismo.  (...)\u201d\n\nEspero que os guste. \ud83d\udfe3 https://t.co/6SAX7akFZg", "created_at": "2021-02-02T10:59:40.000Z"}, {"id": "1356217320537026566", "lang": "es", "text": "Ser mujer es correr el riesgo de convertirte en mercanc\u00eda. En 2021 esto sucede en Espa\u00f1a.  https://t.co/riRgFNKy5I", "created_at": "2021-02-01T12:26:21.000Z"}, {"id": "1355542846275788804", "lang": "es", "text": "Una mujer prostituida es generalmente libre y un evasor de impuestos es vulnerable. Al final El Mago de Oz nos parecer\u00e1 realista. https://t.co/0oA33ql5AZ", "created_at": "2021-01-30T15:46:13.000Z"}, {"id": "1355118218248122368", "lang": "es", "text": "Dice Ana Pastor que como Salvador Illa es fil\u00f3sofo seguramente tenga una visi\u00f3n hedonista y relajada de la vida. Qu\u00e9 manera tan innecesaria de mostrar ignorancia.", "created_at": "2021-01-29T11:38:54.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:20:53.000Z", "text": "Hoy hemos lamentado el asesinato de la primera mujer v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. Laura, acuchillada por su marido en Vallecas.\n\nHay causas importantes, esta adem\u00e1s de serlo es tambi\u00e9n urgente. \u26ab\ufe0f https://t.co/4A1UdU6WNU", "id": "1353784927632977921"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T13:30:03.000Z", "text": "El Gobierno dar\u00e1 una pensi\u00f3n complementaria a las mujeres para reducir la brecha de g\u00e9nero que se da con la maternidad.  https://t.co/wX7itgIQFv", "id": "1353696638297112595"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T08:23:34.000Z", "text": "El feminismo no avanza si las mujeres seguimos siendo pobres y/o dependientes. Una habitaci\u00f3n propia. https://t.co/QE3dBc6D9d", "id": "1353619506753642501"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T21:53:00.000Z", "text": "Enhorabuena por tanta valent\u00eda. Una superviviente de la prostituci\u00f3n voluntaria hablando claro: https://t.co/cwAzD55A5B", "id": "1353460823016923136"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T14:39:42.000Z", "text": "Sin duda, una aportaci\u00f3n que ser\u00e1 determinante para la pol\u00edtica catalana: apartar al PSC de la extrema derecha. Hay algo peor que carecer de utilidad pol\u00edtica, demostrarlo abiertamente. https://t.co/Wy2xiOTuGp", "id": "1352989388024803328"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T13:41:00.000Z", "text": "Cribado masivo en @ValenciaDeDJuan. Son unos minutos de cola nada m\u00e1s y la detecci\u00f3n de un asintom\u00e1tico supone la salvaci\u00f3n de muchas vidas. Participa. https://t.co/rLaUnPbQDV", "id": "1352974618240417793"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:58:12.000Z", "text": "Es indudable que no hay nadie haci\u00e9ndolo m\u00e1s bonito que @fabiandcuesta en toda la escena indie. Gracias por tanta sensibilidad y por no dejar nunca de evolucionar. Esto es maravilloso. \n https://t.co/vShj1x9uvg", "id": "1352948744917053440"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T20:28:28.000Z", "text": "El peor defecto de un pol\u00edtico es sentirse un protagonista imprescindible -a t\u00edtulo personal- de la Historia. Sin duda, el error m\u00e1s recurrente de esta persona. https://t.co/d0lfC746oU", "id": "1351989997004595203"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T11:06:04.000Z", "text": "\u25fe\ufe0fHoy escribo en @TheObjective_es sobre humillaci\u00f3n y misoginia. \n\n\u201c(...) nombrar a varias mujeres para cosificarlas, compararlas y denigrarlas asimil\u00e1ndolas a un animal tiene poco que ver con haber interiorizado de la mencionada dignidad universal. \u201c  https://t.co/8x2embQGDY", "id": "1351486074669977601"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T07:08:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 buen ejemplo. El dumping fiscal no es un youtuber insolidario, es un problema estructural de escala planetaria. Seguramente es uno de los retos m\u00e1s grandes a los que nos enfrentamos. https://t.co/SY2q9U5csH", "id": "1351426330412408833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T11:35:03.000Z", "text": "Micromachismo versus Macromachismo. \n\nFeminismo berciano. Imprescindible. \ud83d\udc9c https://t.co/2EYThNDjgo", "id": "1350768593101795330"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T19:39:49.000Z", "text": "Pues hoy me voy a tomar una cerveza, aunque sea en solitario, porque me lo he ganado. \ud83d\ude0c\n\nGrano a grano se hace granero, que dice siempre mi madre. https://t.co/QOiNjtY8Fd", "id": "1350528201223790600"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T14:37:48.000Z", "text": "Que ciudadanos siga tratando de sobrevivir a base de reivindicar el centro y la moderaci\u00f3n mientras cuenta con este tipo de sujetos entre sus primeras filas es complicado de encajar. https://t.co/CP6qG3zoE5", "id": "1350452197734166534"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T21:26:51.000Z", "text": "Dice @jmrdezuribes que hoy Gregorio Peces-Barba hubiera cumplido 83 a\u00f1os y me he acordado de lo mucho que me gusta esto: https://t.co/37E7wUEtSx", "id": "1349467972050563074"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T13:46:18.000Z", "text": "Estoy de acuerdo con que ante una situaci\u00f3n excepcional de esta magnitud todas debemos colaborar. \n\nAhora, que el vicepresidente de la CAM culpe a sus vecinos de las lesiones que provoca la nieve a causa de una gesti\u00f3n que roza lo negligente es de tener la cara de cemento. https://t.co/ZieAPoaqvO", "id": "1349352073440202752"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-12T23:09:30.000Z", "text": "\u270c\ud83c\udffd https://t.co/aenMMEN0LT", "id": "1349131417834446849"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T12:02:45.000Z", "text": "Ahora que algunos se apuntan al voluntariado cosm\u00e9tico y emitido es un buen momento para recordar que aquello de ayudar al vecino est\u00e1 naturalizado, nombrado y ejercido desde hace siglos. En Le\u00f3n tenemos una palabra preciosa: facendera.", "id": "1348601239123144704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T12:35:27.000Z", "text": "Tenemos mucho que reflexionar sobre el uso de los d\u00e9biles en la defensa del status quo de quienes ostentan el poder. La educaci\u00f3n es vital para evitar, sencillamente, la p\u00e9rdida de la categor\u00eda de ciudadan\u00eda. https://t.co/HNeKZp6Q1P", "id": "1347159915845005313"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:49:01.000Z", "text": "Tremendo. https://t.co/zR8Vm0jzJn", "id": "1346936838708207616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:08:11.000Z", "text": "Lo que decimos y hacemos en las redes sociales es tan real como cualquier otra dimensi\u00f3n de la vida. Alg\u00fan d\u00eda tendremos datos y conclusiones sobre la importancia de twitter en lo que est\u00e1 sucediendo hoy.", "id": "1346926563112189957"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:04:00.000Z", "text": "Equdistante hasta para esto. Es tremendo -y sintom\u00e1tico- que a In\u00e9s Arrimadas le cueste se\u00f1alar el fascismo por su nombre. https://t.co/3VxNhKodUL", "id": "1346925507560960000"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T16:39:02.000Z", "text": "Me encanta. \u2665\ufe0f https://t.co/qxoB6ZLrz3", "id": "1346496440709865473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-05T07:57:31.000Z", "text": "\u25fe\ufe0fHoy escribo en @TheObjective_es sobre globalizaci\u00f3n, justicia fiscal y transparencia. \n\n\u201c(...) es necesaria mucha m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la distribuci\u00f3n de la riqueza para poder deliberar e impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas eficaces.\u201d\n\n\u00a1Espero que os guste! \u2665\ufe0f\n\nhttps://t.co/70WJEsZFhE", "id": "1346365196147818497"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T20:40:20.000Z", "text": "Seguimos estando m\u00e1s cerca de contagiarnos que de vacunarnos. Es importante no perder esto de vista. \ud83d\ude37\ud83e\uddfc\u2194\ufe0f", "id": "1346194774999654402"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-04T14:20:54.000Z", "text": "Lo cierto es que, por ejemplo, Asturias ha administrado m\u00e1s del 80% de las vacunas de las que dispone. https://t.co/4NHGTC00C2", "id": "1346099288506560512"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T16:19:20.000Z", "text": "Qu\u00e9 maravilloso art\u00edculo de Vargas Llosa sobre el derecho a morir: \u201cEl derecho a vivir no se ve amenazado por el derecho a morir, m\u00e1s bien reforzado, porque no hay nada como la referencia de la muerte para apreciar las infinitas riquezas de la vida.\u201d\n\nhttps://t.co/n0fgllb68p", "id": "1345766706963226631"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T12:08:12.000Z", "text": "\"Todas las mujeres conciben ideas, pero no todas conciben hijos. El ser humano no es un \u00e1rbol frutal que solo se cultive por la cosecha.\u201d\n\n2021, a\u00f1o del centenario de Emilia Pardo Baz\u00e1n.", "id": "1345341119710834689"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:52:43.000Z", "text": "Pero nada es a\u00fan definitivo.\nMa\u00f1ana he decidido ir adelante,\ny avanzar\u00e9,\nma\u00f1ana me dispongo a estar contento,\nma\u00f1ana te amar\u00e9, ma\u00f1ana\ny tarde,\nma\u00f1ana no ser\u00e1 lo que Dios quiera.\n\n\u00c1ngel Gonz\u00e1lez.", "id": "1344627547544416264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T10:57:01.000Z", "text": "Ni una muerta m\u00e1s en abortos clandestinos en Argentina. El feminismo es el movimiento pol\u00edtico m\u00e1s potente e internacionalista de nuestro tiempo. \n\nOrgullo infinito. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c https://t.co/c86P5PmolM", "id": "1344236039725056001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T17:44:49.000Z", "text": "Todo mi apoyo a todas las mujeres argentinas que se lo han jugado todo por llegar hasta aqu\u00ed. El feminismo es imparable, por eso, #ser\u00e1Ley. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1343976279276720131"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:40:58.000Z", "text": "Que hasta para repartir vacunas, que salvar\u00e1n la vida de muchas personas, haya quienes agitan los nacionalismos o los regionalismos es s\u00edntoma de una indigencia moral e intelectual muy grave.", "id": "1343854516089872384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T12:23:11.000Z", "text": "La Comisi\u00f3n Europea ha negociado, las vacunas las financia cada estado miembro. En el caso de Espa\u00f1a, a cargo de los nuevos presupuestos generales del estado. https://t.co/SlQ3Mo8cXq", "id": "1343170562458324992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:01:06.000Z", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o, @SanGomezLopez. \ud83d\udc9c", "id": "1343119706178334721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T08:52:20.000Z", "text": "Este desprop\u00f3sito es un claro ejemplo de la estrategia pol\u00edtica encargada de poner en cuesti\u00f3n a las instituciones y de deslegitimar al contrario. Mientras, el espacio com\u00fan es, gota a gota, cada vez m\u00e1s estrecho. \n\nLa verdadera -por peligrosa- extrema derecha es esta. https://t.co/4zQYJDTW5B", "id": "1343117501044031490"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-26T10:09:20.000Z", "text": "Qu\u00e9 emocionante. https://t.co/u8b229Ir19", "id": "1342774490447622145"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T12:12:39.000Z", "text": "\u25fe\ufe0f Hoy escribo en \u2066@TheObjective_es\u2069 sobre pol\u00edtica, populismo y espacios comunes.\n\n\u201cMerece la pena cuidar de aquello que nos brinda un mundo com\u00fan y nos aleja de la fragilidad que tan de cerca hemos visto este 2020. (...)\u201d\n\n\u00a1Espero que os guste! \u2665\ufe0f https://t.co/nS2XkJQYuF", "id": "1341718361319895040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T22:27:14.000Z", "text": "La carga mental asociada sencillamente a ser mujer. Es tremendo. https://t.co/eyLg4KYk3Q", "id": "1341510637424418817"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:09:18.000Z", "text": "Pues ya est\u00e1: de Montoro a Montero. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#PGEDePa\u00eds2021", "id": "1341475923963629571"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:20:32.000Z", "text": "Es un enorme honor asumir esta responsabilidad. Gracias a la direcci\u00f3n del Grupo Socialista por la confianza, trabajaremos por estar a la altura. https://t.co/KMwHMBiHyH", "id": "1341463651417526274"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T17:06:05.000Z", "text": "Hoy el Ministro de Justicia ha explicado c\u00f3mo funcionar\u00e1 la oficina judicial del municipio. Perseguir\u00e1 la ambici\u00f3n de dar un servicio de proximidad en los territorios rurales en el marco del compromiso del gobierno con el reto demogr\u00e1fico. Prometedor.\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "id": "1341067427531149315"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T13:08:07.000Z", "text": "Con mi mascarilla de @jsrioja. \n\ud83d\ude0f\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 https://t.co/o7vxWP9Lo6", "id": "1341007541837455360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T09:23:18.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffbQu\u00e9 bien explicado. https://t.co/IH8i4IQ4x2", "id": "1340226190695608322"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:13:36.000Z", "text": "El PP vota en contra de un derecho que nos vuelve a poner en la vanguardia y que, como el aborto, el divorcio o el matrimonio homosexual, ejercer\u00e1n.\n\nEl PSOE sigue esper\u00e1ndoles en todos los avances sociales y, en el mejor de los casos, siguen llegando tarde.", "id": "1339604668809297920"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-12-17T15:55:13.000Z", "text": "Foto de @Edu_Nividhia.", "id": "1339600041900535814"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:54:32.000Z", "text": "El Congreso de los Diputados dice un rotundo s\u00ed a la Ley de Eutanasia. \n\nHistoria. https://t.co/X5rDgR1GER", "id": "1339599872782024710"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:12:02.000Z", "text": "Por cierto, Espinosa de los Monteros le mand\u00f3 \u00e1nimos p\u00fablicamente cuando dimiti\u00f3. Un gran ejemplo de la omert\u00e1 machista.", "id": "1339121092892520448"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-16T07:58:04.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se denuncia una media de 4 agresiones sexuales al d\u00eda. Los denunciados no son enfermos ni locos, son hombres normales y corrientes que trabajan y viven entre nosotras, tambi\u00e9n en el Congreso.  https://t.co/ryo6x9kKVa", "id": "1339117576966852608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T15:36:12.000Z", "text": "Orgullo de portavoz! https://t.co/66ilq8wzOo", "id": "1338870480170852352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T15:02:58.000Z", "text": "Vox llama presidente a Merixell Batet pero habla exclusivamente de enfermeras en Tribuna.", "id": "1338862117101793286"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T10:24:36.000Z", "text": "Se\u00f1ores, os llaman por aqu\u00ed. https://t.co/YpfqvYzIsH", "id": "1338792063257751553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T14:35:03.000Z", "text": "Pues me ha gustado y, sobre todo, me ha hecho reflexionar. Gracias, @diasasaigonados. Y enhorabuena. https://t.co/eBPS1FaHwO", "id": "1338492706557992966"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T12:05:56.000Z", "text": "Venid a #Astorga por las luces, os quedar\u00e9is por su enorme belleza. Una de las pocas ciudades fuera de Catalu\u00f1a donde trabaj\u00f3 Gaud\u00ed. \ud83e\udd70 https://t.co/xjLqHgtcHj", "id": "1338455178362691585"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T13:21:11.000Z", "text": "Y fue ley. \n\nEl feminismo es imparable. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/RKWF7OlTi8", "id": "1337386951629021186"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T22:26:11.000Z", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Justicia hemos tenido que escuchar pamemas de toda \u00edndole por parte de Vox y, tristemente, del PP. \n\nComo siempre, el PSOE espera a la derecha en los avances y, en el mejor de los casos, llegan tarde. \n\nLa eutanasia ser\u00e1 ley.  https://t.co/LwMxNtQT2n", "id": "1337161716761849863"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T11:33:16.000Z", "text": "Arrolladora defensa de @luisacarcedo de la Ley de Eutanasia en la Comisi\u00f3n de Justicia. Qu\u00e9 emocionante es la pol\u00edtica que nace de las convicciones y del coraz\u00f3n.", "id": "1336997407935115264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-10T06:50:23.000Z", "text": "Una vez pasado el mal trago, me alegra que no siendo nuestra candidatura haya ganado Ruman\u00eda: un pa\u00eds sin presencia europea que merece la oportunidad. Europa tiene una deuda con la redistribuci\u00f3n y la justicia social, este es el camino. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1336926217036034051"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T22:45:38.000Z", "text": "Ha sido un orgullo trabajar por el impulso de esta candidatura. Seguiremos luchando por Le\u00f3n y por INCIBE. \n\nHemos tenido esta oportunidad porque estamos en la primera l\u00ednea de la ciberseguridad y eso en un sector con tanto potencial es motivo de esperanza. \n\n#CyberLe\u00f3n https://t.co/p2E8oi9npm", "id": "1336804222868873217"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-09T21:54:54.000Z", "text": "\ud83c\udf40\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\n\n#CyberLe\u00f3n https://t.co/FUJIMrWcZK", "id": "1336791457173278721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T18:38:32.000Z", "text": "Qu\u00e9 bueno esto de Ana Requena. Maternidad, negocio y arrepentimiento.  https://t.co/8Et9V67de1", "id": "1336742041192116225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T10:30:01.000Z", "text": "Le\u00f3n es un emplazamiento ideal para albergar el centro europeo de ciberseguridad. Por enclave, por experiencia, por calidad... pero sobre todo por justicia. Vamos, Le\u00f3n. Vamos, Espa\u00f1a. \ud83c\udf40\n\n#CyberLeon \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "id": "1336619101570150402"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T09:54:49.000Z", "text": "\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\u00a1Vamos, Le\u00f3n! \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 https://t.co/VUx0dJRfiU", "id": "1336610242201849856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-08T10:52:58.000Z", "text": "Hoy escribo sobre la muerte y la necesidad de cerrar un debate pol\u00edtico que lleva d\u00e9cadas en el Parlamento. Ser\u00e1 ley. \ud83d\udd34 https://t.co/WRZWJ1CgOW", "id": "1336262486820085760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T21:57:00.000Z", "text": "Determinada determinaci\u00f3n de no parar hasta llegar al final (...)", "id": "1336067210935197697"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T17:11:48.000Z", "text": "Saludes de Castroponce, Le\u00f3n. https://t.co/rzNKUIXNe6", "id": "1335995436549738496"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T09:19:53.000Z", "text": "Fant\u00e1stica entrevista de mi compa\u00f1era @Nuri_Rubio. No os la perd\u00e1is. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/pLjDvV5AbT", "id": "1335876673934401537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T17:35:29.000Z", "text": "Castillo de Alcuetas, Le\u00f3n. https://t.co/z2xZAX0KJX", "id": "1335639011453521922"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-06T13:59:33.000Z", "text": "Construir un Estado de Derecho sobre el reconocimiento del otro, la convivencia y la paz es el logro m\u00e1s valioso que hemos alcanzado como sociedad. Debemos defenderlo todos y todas, tambi\u00e9n generacionalmente. https://t.co/SGMG9alRoO", "id": "1335584668478042114"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T11:52:28.000Z", "text": "Hoy, junto a @alfonsocendon hemos presentado una iniciativa para impulsar la candidatura de Le\u00f3n para albergar el centro europeo de ciberseguridad. Tambi\u00e9n lo han hecho nuestros compa\u00f1eros del Senado @SVidalVarela y @CarmenMoranSen. https://t.co/iZ5tZushBC", "id": "1333740746873196546"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-30T08:42:58.000Z", "text": "Merece mucho la pena leer esto de \u2066@linagalvezmunoz\u2069.  https://t.co/CSUqy6Pebw", "id": "1333330670035341312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-29T11:29:58.000Z", "text": "Aqu\u00ed, gestionando mis obligaciones como cargo p\u00fablico una vez m\u00e1s. https://t.co/DxEbQ4QNtU", "id": "1333010311201361920"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-29T10:13:36.000Z", "text": "Configuro as\u00ed mis tuits por el acoso que recibo en redes sociales desde que soy cargo p\u00fablico. Es incre\u00edble como decidimos exponer y juzgar a los dem\u00e1s antes de ni siquiera darle media vuelta a la idea. https://t.co/C9adVp20lA", "id": "1332991089884745728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-26T10:21:34.000Z", "text": "Tanto @alfonsocendon como yo le hemos pedido al Ministerio de Derechos Sociales que recupere el concepto inicial de la Ciudad del Mayor y que la ponga en funcionamiento. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/HokZyRLKwa", "id": "1331905931387564032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T18:40:08.000Z", "text": "La violencia de g\u00e9nero es tan estructural que puede ensalzarse a un futbolista en su faceta personal a pesar de haber sido un maltratador. \n\nUn #25N. \n\n1074 mujeres asesinadas.", "id": "1331669012225331232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T15:14:11.000Z", "text": "Sin palabras. https://t.co/hKFsnj6gbb", "id": "1331617185186390016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:48:10.000Z", "text": "Llevamos 41 asesinos machistas este 2020.", "id": "1331580438511570944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:08:16.000Z", "text": "Nos queremos vivas. https://t.co/UJnow0O3Al", "id": "1331570396093706242"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:06:30.000Z", "text": "\"La boxeadora estaba embarazada cuando recibi\u00f3 una paliza de su ex pareja (...) Aquel d\u00eda Miriam sab\u00eda pegar pero no encontr\u00f3 motivos para defenderse\". \n\nMi columna en @theobjective_es.  https://t.co/ywgPifhAut", "id": "1331569952810291200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T12:05:22.000Z", "text": "Estupendo art\u00edculo de mi compa\u00f1era @Nuri_Rubio. Recomendada lectura. https://t.co/REdJoq6kqm", "id": "1331569667815723011"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-25T10:07:44.000Z", "text": "Se trata de una cantidad adicional que se suma al Pacto de Estado gracias a una enmienda del Grupo Parlamentario Socialista. Seguimos. https://t.co/9h1TkaHRD6", "id": "1331540061834407941"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T18:48:23.000Z", "text": "\u00bfNo habr\u00e1 ni un solo enfermero ni una sola doctora? \ud83e\udd28 https://t.co/DW0Br9C9XB", "id": "1331308699214897152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T12:38:07.000Z", "text": "Si la concertada tiene tanto que ver con una inalienable libertad de elecci\u00f3n, \u00bfC\u00f3mo puede ser que no busqu\u00e9is garantizarla en la gran mayor\u00eda de pueblos de Le\u00f3n donde solo llegue la educaci\u00f3n p\u00fablica? \n\nDefend\u00e9is la libertad de negocio rentable, no de elecci\u00f3n educativa. https://t.co/sVkBqyK9Zk", "id": "1331215518959869952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-24T09:37:26.000Z", "text": "\ud83d\uddde Hoy os hablo en @TheObjective_es de una boxeadora, de violencia machista y de las cl\u00e1usulas abusivas del contrato social. \n\n\u00a1Espero que os guste! \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ywgPifhAut", "id": "1331170050091442183"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-22T17:23:46.000Z", "text": "Pol\u00edtica. https://t.co/49PHTErfJ2", "id": "1330562629077782530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T20:53:17.000Z", "text": "Despu\u00e9s de ver el documental sobre  #ErnestLluch que ha emitido hoy TVE solo puedo sentir el enorme orgullo y la gran responsabilidad que supone ser socialista. Pelear por las convicciones que nos son propias es el coraje de creer, pese a todo, en un pa\u00eds mejor. Eterno ejemplo.", "id": "1330252971330953216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T19:28:40.000Z", "text": "DEP, compa\u00f1ero. \n\nLos socialistas se siembran. \ud83c\udf39 https://t.co/3QN8GVf55d", "id": "1330231672974024709"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-21T13:08:43.000Z", "text": "Cumplimos. https://t.co/lPf02JYgZd", "id": "1330136056528850946"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T23:06:37.000Z", "text": "Esto de @henarconh es una maravilla. Humor feminista, \u00e1cido y mordaz. Altamente recomendable. https://t.co/BdFyx1di9z", "id": "1329924134244118530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-20T10:24:02.000Z", "text": "La llorera que me pegu\u00e9 anoche viendo este programa. F\u00fatbol femenino, g\u00e9nero y clase. https://t.co/M3JZiQkHFd", "id": "1329732225999523848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T15:08:12.000Z", "text": "Hoy hace tan solo 87 a\u00f1os que las mujeres podemos votar en Espa\u00f1a. En t\u00e9rminos hist\u00f3ricos, unos minutos.\n\nGracias a la lucha feminista, yo podr\u00e9 celebrarlo votando como diputada en el Congreso. \ud83d\udc9c", "id": "1329441349293182977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:57:50.000Z", "text": "Esto. https://t.co/rhNAP2ydO1", "id": "1329423641025654787"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T13:25:32.000Z", "text": "Las feministas del grupo parlamentario socialista daremos la batalla: https://t.co/iJMzxKCvUm", "id": "1329415515639599106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T00:06:39.000Z", "text": "Tremendamente orgullosa. Seguimos caminando. https://t.co/NaEU0pHghe", "id": "1329214468904148993"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T21:54:05.000Z", "text": "Sin el compromiso de los hombres nunca existir\u00e1 la igualdad. Gracias. https://t.co/naLT4j1DpU", "id": "1329181106638348291"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T16:33:09.000Z", "text": "Las socialistas se siembran. \u2665\ufe0f https://t.co/RCnKLf5d9d", "id": "1329100341384765442"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T13:26:11.000Z", "text": "Como siempre, qu\u00e9 placer. \u2665\ufe0f\ud83e\udd70 https://t.co/8hW8MkvrJv", "id": "1329053290852724737"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T09:07:44.000Z", "text": "Pero qu\u00e9 buena es \u2066@anaisbernal\u2069.  https://t.co/2LFOkQn6Ms", "id": "1328988250086793216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T08:36:00.000Z", "text": "Un lugar de ensue\u00f1o... \u2665\ufe0f https://t.co/pvTMouyjmQ", "id": "1328980260768112642"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T16:57:04.000Z", "text": "Hoy, defendiendo la atenci\u00f3n primaria. https://t.co/p1FQqYSJ6S", "id": "1328743971196112900"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-17T16:32:20.000Z", "text": "Todo para la Espa\u00f1a que madruga pero sin madrugar mucho. https://t.co/oAY2NKVqWg", "id": "1328737745804668930"}, {"text": "Una estupenda tribuna que reflexiona sobre los PGE y Le\u00f3n. No os la perd\u00e1is. https://t.co/RRfl3fRL0l", "lang": "es", "id": "1328620826648846341", "created_at": "2020-11-17T08:47:44.000Z"}, {"text": "Como dice una canci\u00f3n que me encanta: qu\u00e9 dif\u00edcil ser lo m\u00e1s, qu\u00e9 f\u00e1cil ser elegante.  https://t.co/xtqF4gUfoD", "lang": "es", "id": "1328356514797658114", "created_at": "2020-11-16T15:17:27.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf99 La semana pasada charl\u00e9 con la gente de El Rinc\u00f3n del Parlamento. Aqu\u00ed el resultado. \ud83e\udd70 https://t.co/UmHUJXzFqU", "lang": "es", "id": "1328300125966528513", "created_at": "2020-11-16T11:33:23.000Z"}, {"text": "Una vez acabada Patria creo que la serie es bastante mejor que la novela.", "lang": "es", "id": "1328092921426546690", "created_at": "2020-11-15T21:50:01.000Z"}, {"text": "Adriana Lastra: \"Que Bildu apoye las cuentas es normalidad democr\u00e1tica y que la izquierda abertzale est\u00e9 en las instituciones, un \u00e9xito\" https://t.co/0VYFAhWeWW", "lang": "es", "id": "1327928627149893636", "created_at": "2020-11-15T10:57:11.000Z"}, {"text": "Feminismo tambi\u00e9n es una forma de hacer. https://t.co/CvD49s6huN", "lang": "es", "id": "1327288923333210113", "created_at": "2020-11-13T16:35:13.000Z"}, {"text": "\u00a1Vamos, Le\u00f3n! \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/lqJo9x9eNG", "lang": "es", "id": "1326627601893502978", "created_at": "2020-11-11T20:47:22.000Z"}, {"text": "As\u00ed es. https://t.co/zh99b1aYWP", "lang": "es", "id": "1326241287134191623", "created_at": "2020-11-10T19:12:17.000Z"}, {"text": "Los malos argumentos envejecen mal. Espero que los que han acusado a Carmen Calvo de compartir argumentos con Vox se den cuenta de lo peligroso que es caer en esas trampas. \n\nNo, Macarena, est\u00e1is muy lejos del feminismo y tambi\u00e9n, por suerte, de la ministra Montero. https://t.co/wUeQV6Xn2c", "lang": "es", "id": "1326144181237067777", "created_at": "2020-11-10T12:46:26.000Z"}, {"text": "Hoy tengo una cosa bonita que contar: empiezo a colaborar peri\u00f3dicamente con @TheObjective_es. \n\nAqu\u00ed, mi primer art\u00edculo. Hablo sobre EEUU, mesura y esperanza. Ojal\u00e1 os guste. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5j3n7mvv3p", "lang": "es", "id": "1326084195223887872", "created_at": "2020-11-10T08:48:04.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude44 https://t.co/cfeLWqP4kd", "lang": "und", "id": "1325486899851632647", "created_at": "2020-11-08T17:14:37.000Z"}, {"text": "Being a good person matters. https://t.co/NrisZoT5pX", "lang": "en", "id": "1325164828931940352", "created_at": "2020-11-07T19:54:50.000Z"}, {"text": "La ultraderecha pierde su espacio m\u00e1s valioso a nivel internacional. Es una noticia muy esperanzadora, m\u00e1s dado el cambio de paradigma que vivimos. Que sirva de empuje hacia un mundo m\u00e1s justo.", "lang": "es", "id": "1325117977625300992", "created_at": "2020-11-07T16:48:40.000Z"}, {"text": "\u00a1A por todas con mucha ilusi\u00f3n! https://t.co/F44p7PEBwa", "lang": "es", "id": "1324829140009320449", "created_at": "2020-11-06T21:40:55.000Z"}, {"text": "El movimiento se demuestra andando. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/pqA23mc32S", "lang": "es", "id": "1324709768381009922", "created_at": "2020-11-06T13:46:35.000Z"}, {"text": "El gustazo que es escuchar a @VickyRosell.", "lang": "es", "id": "1324688908148506625", "created_at": "2020-11-06T12:23:41.000Z"}, {"text": "Derecho a la libertad de expresi\u00f3n y respeto democr\u00e1tico. Esto de @PiliCancela. https://t.co/WzqLunW8Wb", "lang": "es", "id": "1324677241763233795", "created_at": "2020-11-06T11:37:20.000Z"}, {"text": "Ganar\u00e1 Biden pero no pierde el trumpismo. Tenemos mucho que repensar.", "lang": "es", "id": "1324266600585961479", "created_at": "2020-11-05T08:25:35.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/s9ygMFwA4a", "lang": "und", "id": "1323988195239960577", "created_at": "2020-11-04T13:59:18.000Z"}, {"text": "Im\u00e1genes preocupantes y tristes. Por suerte, la gente de Le\u00f3n no se ve representada en esos actos. Seguiremos trabajando por los valores democr\u00e1ticos que nos caracterizan. https://t.co/oAWMNMykBW", "lang": "es", "id": "1323015618069700608", "created_at": "2020-11-01T21:34:38.000Z"}, {"text": "No es la juventud, es la clase obrera. https://t.co/FLyp6FXlVF", "lang": "es", "id": "1322893128928497664", "created_at": "2020-11-01T13:27:54.000Z"}, {"text": "Si en esta situaci\u00f3n lo m\u00e1ximo que puedes hacer como vicepresidente es tener una pataleta en redes sociales, dimite. \n\nNo se puede soportar m\u00e1s rabia entre tanto rid\u00edculo, tanta ineptitud y tanta falta de honestidad. https://t.co/rRofPcgX7Y", "lang": "es", "id": "1322502575879499776", "created_at": "2020-10-31T11:35:59.000Z"}, {"text": "\ud83e\uddf6 Hilo con todos los detalles: https://t.co/Rvz9AaWmUi", "lang": "es", "id": "1322198929837117445", "created_at": "2020-10-30T15:29:24.000Z"}, {"text": "Hoy, presentando los presupuestos m\u00e1s sociales de la democracia. Un texto que sit\u00faa a Le\u00f3n como nudo principal en el noroeste dentro del plan del PSOE para redistribuir, equilibrar territorios y hacer justicia social. Satisfechos y orgullosas. \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/aC6jWMgiAo", "lang": "es", "id": "1322193274938032128", "created_at": "2020-10-30T15:06:56.000Z"}, {"text": "Hoy hemos presentado los PGE, especialmente esperanzadores para Le\u00f3n. Ilusi\u00f3n y fuerza para seguir. \ud83e\udd70 https://t.co/bCBOtNWJCH", "lang": "es", "id": "1322192802785144832", "created_at": "2020-10-30T15:05:03.000Z"}, {"text": "Cuando se temple este invierno de acero.", "lang": "es", "id": "1321893018803253251", "created_at": "2020-10-29T19:13:49.000Z"}, {"text": "La ciudadan\u00eda leonesa se ver\u00e1 sin duda beneficiada por unos PGE que apuestan claramente por Le\u00f3n como uno de los nudos clave del noroeste. Seremos parte determinante en este proyecto de pa\u00eds que da un paso m\u00e1s. \u00a1Felicidad! \ud83e\udd70 https://t.co/2PjecZgd0t", "lang": "es", "id": "1321699158819000320", "created_at": "2020-10-29T06:23:30.000Z"}, {"text": "Orgullosa de haber aprendido a ser laboralista en un sindicato, orgullosa de la lucha de la clase obrera y gratitud a mi partido por esta oportunidad. Gracias a todas por los mensajes de cari\u00f1o. https://t.co/7ujnrUnQKd", "lang": "es", "id": "1321393809100623876", "created_at": "2020-10-28T10:10:09.000Z"}, {"text": "Las crisis entienden de g\u00e9nero. Toca hablar mucho de igualdad. https://t.co/Z7bBosS1Ue", "lang": "es", "id": "1321354400527470593", "created_at": "2020-10-28T07:33:33.000Z"}, {"text": "Para m\u00ed ha sido un enorme honor defender esta Proposici\u00f3n de Ley. https://t.co/GjoBLXSKKS", "lang": "es", "id": "1321198631274401793", "created_at": "2020-10-27T21:14:35.000Z"}, {"text": "Buenas noticias para Le\u00f3n. https://t.co/dceqkGQ2Lo", "lang": "es", "id": "1321112351303716865", "created_at": "2020-10-27T15:31:44.000Z"}, {"text": "Sin progresividad fiscal real no hay democracia. https://t.co/bD23Z6ptCc", "lang": "es", "id": "1321022265761374209", "created_at": "2020-10-27T09:33:46.000Z"}, {"text": "No me imagino lo que tiene que sufrir en la vida una persona que es capaz de escribir con tanta bilis sobre otra persona. Adem\u00e1s, es incre\u00edble el odio que desata una mujer mostr\u00e1ndose libre. https://t.co/14ZnKQus1Y", "lang": "es", "id": "1320764386240274433", "created_at": "2020-10-26T16:29:02.000Z"}, {"text": "Sur de Le\u00f3n. \u2665\ufe0f https://t.co/OcXFR69f4i", "lang": "es", "id": "1320645163048423430", "created_at": "2020-10-26T08:35:17.000Z"}, {"text": "Genial reflexi\u00f3n. https://t.co/MKwNuOlhxy", "lang": "es", "id": "1320620136986980353", "created_at": "2020-10-26T06:55:51.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 feliz noticia para empezar el d\u00eda. Un poco de luz en el mundo. Enhorabuena, Chile.  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/cVoXHTpEsW", "lang": "es", "id": "1320618987701624832", "created_at": "2020-10-26T06:51:17.000Z"}, {"text": "Moral de victoria y disciplina social.\n\n\u2194\ufe0f\n\ud83e\uddfc\n\ud83d\ude37", "lang": "es", "id": "1320364513439436809", "created_at": "2020-10-25T14:00:05.000Z"}, {"text": "Mi existencia resumida en un tuit vol. II https://t.co/iZRkNcCnAo", "lang": "es", "id": "1320111136411439106", "created_at": "2020-10-24T21:13:16.000Z"}, {"text": "Esto... https://t.co/fd8aAEbDYY", "lang": "es", "id": "1320104287821828096", "created_at": "2020-10-24T20:46:03.000Z"}, {"text": "El objetivo no es trabajar en un proyecto para la ciudadan\u00eda ni siquiera en un momento como este. El objetivo es echar a S\u00e1nchez. https://t.co/LdqDH27C8P", "lang": "es", "id": "1319947211610951680", "created_at": "2020-10-24T10:21:53.000Z"}, {"text": "Mi existencia resumida en un tuit. https://t.co/ImwcBWOOlB", "lang": "es", "id": "1319617478159458314", "created_at": "2020-10-23T12:31:38.000Z"}, {"text": "Totalmente de acuerdo. https://t.co/Q8u3L7SVLL", "lang": "es", "id": "1319586270654484480", "created_at": "2020-10-23T10:27:38.000Z"}, {"text": "Fuerzan una moci\u00f3n de censura espect\u00e1culo en plena pandemia porque su objetivo no es ganar democr\u00e1ticamente, es destruir la pol\u00edtica a base de descr\u00e9dito.", "lang": "es", "id": "1318951627274018816", "created_at": "2020-10-21T16:25:47.000Z"}, {"text": "Deber\u00edamos dejar de aplaudir que alguien decida respetar la dignidad humana, que estamos en 2020.", "lang": "es", "id": "1318939476920586246", "created_at": "2020-10-21T15:37:30.000Z"}, {"text": "Juzgar p\u00fablicamente la vida privada de las mujeres es un mecanismo violento para coartar nuestra libertad siempre. El juicio, la culpa, la verg\u00fcenza, la responsabilidad. En definitiva, la moral patriarcal. \n\nRecuerden que cuando vengan a por una tendr\u00e1n que poder con todas. https://t.co/79sWliYk6J", "lang": "es", "id": "1318801764125184002", "created_at": "2020-10-21T06:30:17.000Z"}, {"text": "El PP de Casado en todo su esplendor, parece que hoy con la zafiedad de Andrea Levy no ten\u00edamos suficiente. \n\nLamentable, bochornoso y humillante especialmente para ella misma y la Instituci\u00f3n del Senado. https://t.co/VfhcCyBIkt", "lang": "es", "id": "1318608215853191170", "created_at": "2020-10-20T17:41:11.000Z"}, {"text": "Hoy el PSOE ha propuesto en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n la constituci\u00f3n de una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n que ofrezca la transparencia debida sobre lo sucedido en las residencias durante la pandemia. #ocultanlaverdad https://t.co/kMuUTLlyNj", "lang": "es", "id": "1318271436914675712", "created_at": "2020-10-19T19:22:57.000Z"}, {"text": "El d\u00eda de las escritoras que se convirti\u00f3 en el d\u00eda del se\u00f1or lector.", "lang": "es", "id": "1318238398902042626", "created_at": "2020-10-19T17:11:40.000Z"}, {"text": "Esta semana el Congreso no censurar\u00e1 a Pedro S\u00e1nchez pero s\u00ed hablar\u00e1 sobre la idoneidad de Abascal para ser presidente. \n\nLa posici\u00f3n del PP hablar\u00e1 por s\u00ed misma.", "lang": "es", "id": "1318160310369439744", "created_at": "2020-10-19T12:01:22.000Z"}, {"text": "El fascismo no se cura leyendo pero leer es la mejor estrategia para confrontarlo con firmeza. \n\nPor eso: Los or\u00edgenes del totalitarismo, Hannah Arendt. https://t.co/Jwkf2LIlOI", "lang": "es", "id": "1317902011434700800", "created_at": "2020-10-18T18:54:59.000Z"}, {"text": "Precioso este reportaje que publica \u2066\u2066@LNCleon\u2069 sobre el sur de Le\u00f3n. Porque hay mucha belleza y sabor m\u00e1s all\u00e1 de las monta\u00f1as.  https://t.co/f4fZTOiCCN", "lang": "es", "id": "1317832206098759680", "created_at": "2020-10-18T14:17:36.000Z"}, {"text": "A las que hemos crecido libres esto nos sorprende poco. \ud83c\udf3e\n\nCada d\u00eda tenemos m\u00e1s argumentos para apostar por otra forma de organizarnos m\u00e1s equilibrada e inclinada por la vida en el medio rural. https://t.co/MbJJUulLRn", "lang": "es", "id": "1317195737101488129", "created_at": "2020-10-16T20:08:30.000Z"}, {"text": "\u00daltimamente son muchas las personas que, por agravio comparativo, alaban la gesti\u00f3n de la Junta de Castilla y Le\u00f3n frente a otros territorios como Madrid. Pues bien, aqu\u00ed @Nuri_Rubio expone la lamentable realidad: https://t.co/VF7UmazmW4", "lang": "es", "id": "1316788154888790017", "created_at": "2020-10-15T17:08:55.000Z"}, {"text": "Las comparaciones son odiosas... https://t.co/kIcwivFCbM", "lang": "es", "id": "1316763649709682688", "created_at": "2020-10-15T15:31:33.000Z"}, {"text": "Mientras @Adrilastra habla de la gesti\u00f3n de Ayuso, la (escasa) bancada popular agacha la cabeza. Y es lo m\u00e1s digno que pueden hacer.", "lang": "es", "id": "1316678879063560192", "created_at": "2020-10-15T09:54:42.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde Hoy escribo en el Diario de Le\u00f3n sobre la necesidad de igualdad para las mujeres rurales. M\u00e1s pol\u00edticas p\u00fablicas y m\u00e1s recursos para que el techo de cristal es a\u00fan m\u00e1s grueso. https://t.co/m3cXcXuKuM", "lang": "es", "id": "1316655936321261568", "created_at": "2020-10-15T08:23:32.000Z"}, {"text": "Una diputada del PP dirigi\u00e9ndose a Irene Montero. Ejemplo de porqu\u00e9 es necesario un Ministerio de Igualdad. \n\nEl pueblo gallego no merece una representaci\u00f3n tan baja y lamentable. https://t.co/U2SAAHt4ZH", "lang": "es", "id": "1316429702295359489", "created_at": "2020-10-14T17:24:33.000Z"}, {"text": "La impronta del PP de Casado: lo mismo vale uno que su contrario. https://t.co/vnwUKg0oao", "lang": "es", "id": "1316414842438389760", "created_at": "2020-10-14T16:25:30.000Z"}, {"text": "\u00a1No los imit\u00e9is! \u00a1No los imit\u00e9is! Superadlos en vuestra conducta moral; superadlos en vuestra generosidad.\n\nIndalecio Prieto.", "lang": "es", "id": "1316279645260713984", "created_at": "2020-10-14T07:28:17.000Z"}, {"text": "La intervenci\u00f3n de @MarcLamua ha sido tan digna, brillante y certera que Olona, Espinosa y compa\u00f1\u00eda no han podido parar de hacer aspavientos y de rebuznar. La mejor medicina contra estos maleantes: Raz\u00f3n, educaci\u00f3n y humildad.", "lang": "es", "id": "1316033844085231628", "created_at": "2020-10-13T15:11:33.000Z"}, {"text": "Hoy El Pa\u00eds Semanal publica este precioso reportaje sobre el vino y el Bierzo. \u00a1Precioso!  https://t.co/dvhHUOmAOh", "lang": "es", "id": "1315275320388448257", "created_at": "2020-10-11T12:57:27.000Z"}, {"text": "El juego tuitero de definir tu ideolog\u00eda en 4 fotos explica muchas cosas: en la mayor\u00eda, una o ninguna mujer.", "lang": "es", "id": "1314990903250083840", "created_at": "2020-10-10T18:07:17.000Z"}, {"text": "Machismo y pandemia. https://t.co/8PLRiq5wou", "lang": "es", "id": "1314470764192706561", "created_at": "2020-10-09T07:40:26.000Z"}, {"text": "Seguimos apostando por Le\u00f3n. https://t.co/kYWuT5TrFB", "lang": "es", "id": "1314139454060326912", "created_at": "2020-10-08T09:43:56.000Z"}, {"text": "\u00a1Por muchos m\u00e1s! Gracias infinitas por vuestra labor. https://t.co/owura1lfXV", "lang": "es", "id": "1313746098553589760", "created_at": "2020-10-07T07:40:52.000Z"}, {"text": "Esto de @socasmc para @Correos es una pasada. \ud83d\udc9c https://t.co/5bsX2FA6ed", "lang": "es", "id": "1313196882450157575", "created_at": "2020-10-05T19:18:29.000Z"}, {"text": "Ejemplo de como ser oposici\u00f3n sin ser desleal con la ciudadan\u00eda que se representa y sin anteponer el desprecio pol\u00edtico a la gesti\u00f3n responsable. \n\nNo, por mucho que algunos se empe\u00f1en, no todos los pol\u00edticos somos iguales. https://t.co/Ts4zjoYf3j", "lang": "es", "id": "1313178047126929409", "created_at": "2020-10-05T18:03:38.000Z"}, {"text": "La directora general de salud p\u00fablica, el portavoz del grupo COVID-19, el responsable de las residencias p\u00fablicas, el director de coordinaci\u00f3n sociosanitaria y el consejero de pol\u00edticas sociales. \n\nArriba, las dimisiones en su gobierno, abajo, una aproximaci\u00f3n a los porqu\u00e9s. https://t.co/bM54juQbyH", "lang": "es", "id": "1312121554046652417", "created_at": "2020-10-02T20:05:31.000Z"}, {"text": "Una novela maravillosa que narra la complejidad de la relaci\u00f3n entre madre e hija, atravesada por la diferencia generacional y de clase. Annie Ernaux es magistral. https://t.co/KjijeTo0OP", "lang": "es", "id": "1312048992084258816", "created_at": "2020-10-02T15:17:11.000Z"}, {"text": "Defender lo p\u00fablico frente a lo privado es un pensamiento profundamente ideol\u00f3gico. Lo contrario, tambi\u00e9n.", "lang": "es", "id": "1312023210607685634", "created_at": "2020-10-02T13:34:44.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de las personas mayores y por eso quiero recordar esto: https://t.co/V5dqV6VtF5", "lang": "es", "id": "1311724245978959872", "created_at": "2020-10-01T17:46:45.000Z"}, {"text": "Deber\u00edamos alejarnos de estos planteamientos. El dinero p\u00fablico es para las personas y por tanto el reparto debe responder a criterios de justicia social. Por no hablar de que si entramos en cuestiones vinculadas a la desigualdad y el territorio este tuit es sonrojante. https://t.co/cmRwDLgrGi", "lang": "es", "id": "1311721415167614976", "created_at": "2020-10-01T17:35:30.000Z"}, {"text": "Es nuestra convicci\u00f3n la que habla. https://t.co/mPwfk1Cgq6", "lang": "es", "id": "1311711805933264897", "created_at": "2020-10-01T16:57:19.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 bonito hilo. Deja claro aquello de que lo que pueden hacer los hombres por el feminismo es llevarlo a sus espacios. \n\nSigamos llenando de feminismo el Congreso. \ud83d\udc9c https://t.co/EwoF9Q0iik", "lang": "es", "id": "1311569206811516928", "created_at": "2020-10-01T07:30:41.000Z"}, {"text": "Condiciona*", "lang": "es", "id": "1311229132064292864", "created_at": "2020-09-30T08:59:21.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 es un bar de ambiente \u00edntimo? \n\nRecientemente reflexion\u00e1bamos @lauraberja86 y yo sobre c\u00f3mo el lenguaje condicionado los marcos del debate y, en ocasiones, los distorsiona. La prostituci\u00f3n es un ejemplo de este fen\u00f3meno y este (vergonzoso) tuit una muestra. https://t.co/ezGjhSDFlN", "lang": "es", "id": "1311228616693424128", "created_at": "2020-09-30T08:57:18.000Z"}, {"text": "El 1 de octubre de 1931 Clara Campoamor pronunci\u00f3 en el Congreso de los Diputados uno de los discursos m\u00e1s emocionantes y necesarios. Logr\u00f3 el derecho a voto para las mujeres. M\u00e1s que nunca: porque fuisteis somos, porque somos ser\u00e1n. Viva el feminismo. https://t.co/ANmwJo0KHT", "lang": "es", "id": "1310990530986172416", "created_at": "2020-09-29T17:11:14.000Z"}, {"text": "Y enhorabuena a @lopezpresa_ por saber ir m\u00e1s all\u00e1 y por apostar por la innovaci\u00f3n y la creatividad fuera de los m\u00e1rgenes de lo convencional.", "lang": "es", "id": "1310322154794364935", "created_at": "2020-09-27T20:55:20.000Z"}, {"text": "Este proyecto cultural es una delicia. Promoci\u00f3n de la m\u00fasica y el patrimonio de Le\u00f3n en tiempo de pandemia: una experiencia audiovisual delicada, cuidada y que pone en valor nuestra enorme riqueza cultural. Enhorabuena a @diputacionleon por apoyarlo. \n\nhttps://t.co/BkFC3FGc5s", "lang": "es", "id": "1310322152072245255", "created_at": "2020-09-27T20:55:20.000Z"}, {"text": "Por favor:\n\n\u2194\ufe0f\ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/jtR5potrbY", "lang": "es", "id": "1310217646441365508", "created_at": "2020-09-27T14:00:04.000Z"}, {"text": "No, ser joven no es garant\u00eda de no enfermar. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Bj9yUtsDHE", "lang": "es", "id": "1310216965395537925", "created_at": "2020-09-27T13:57:21.000Z"}, {"text": "El PP no puede seguir manteniendo este bloqueo por antidemocr\u00e1tico y por perjudicial para la Justicia y el resto de instituciones bloqueadas. Estas t\u00e1cticas de poder solo perjudican a los derechos de la ciudadan\u00eda. https://t.co/br7aIhzoSV", "lang": "es", "id": "1310213616084361218", "created_at": "2020-09-27T13:44:03.000Z"}, {"text": "Os dejo la entrevista que le han hecho hoy a nuestro Secretario General, muy interesante: https://t.co/RBK59TXoiM. https://t.co/HxR175OI1d", "lang": "es", "id": "1310134603261280257", "created_at": "2020-09-27T08:30:05.000Z"}, {"text": "\u00bfPero esta se\u00f1ora con qu\u00e9 legitimidad se cree para negociar sobre las medidas que se tomen fuera de Madrid? Que se vaya ya. https://t.co/YMxRWAVysc", "lang": "es", "id": "1309964413286440960", "created_at": "2020-09-26T21:13:48.000Z"}, {"text": "Muy buen hilo: https://t.co/YuB6lK2oVG", "lang": "es", "id": "1309628553034596352", "created_at": "2020-09-25T22:59:13.000Z"}, {"text": "Hoy es un gran d\u00eda para recordar que imparcialidad no es sin\u00f3nimo de equidistancia.", "lang": "es", "id": "1309467625626513411", "created_at": "2020-09-25T12:19:45.000Z"}, {"text": "Ojal\u00e1 muchos \u2066@mrgifted\u2069. \n\nSoy un hombre de 36 a\u00f1os y esto es lo que el porno me ha ense\u00f1ado a lo largo de mi vida. https://t.co/oXSxInsz4E", "lang": "es", "id": "1309430890708324352", "created_at": "2020-09-25T09:53:47.000Z"}, {"text": "Y adem\u00e1s hemos presentado en clave leonesa el anteproyecto de ley de Memoria Democr\u00e1tica. Las mujeres represaliadas, las exhumaciones y la anulaci\u00f3n de sentencias como puntos clave. https://t.co/zoBLb3WFlg", "lang": "es", "id": "1309103013592731650", "created_at": "2020-09-24T12:10:55.000Z"}, {"text": "Hoy la secretaria de Estado de Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial ha dejado claro el compromiso del Gobierno de Espa\u00f1a con Le\u00f3n. Seguimos. \n\nCarme Artigas: \"Le\u00f3n tiene las mismas oportunidades que el resto de las capitales europeas\" https://t.co/QINk7a6ALn v\u00eda @diariodeleon", "lang": "es", "id": "1309102662110064646", "created_at": "2020-09-24T12:09:31.000Z"}, {"text": "Precisamente ayer hablaba en \u2066@Publico de nuestra labor sobre esto: el trabajo y la constancia siempre dan sus frutos. El PSOE lo tiene claro y las feministas socialistas seguiremos en la batalla. \ud83d\udc9c https://t.co/YFD6FgdpJs", "lang": "es", "id": "1308695061941583872", "created_at": "2020-09-23T09:09:51.000Z"}, {"text": "Una iniciativa preciosa y muy necesaria. Enhorabuena, compa\u00f1eras! \n\nNo dej\u00e9is de echarle un vistazo y participar. \ud83d\udcda https://t.co/lcsF8RRJNJ", "lang": "es", "id": "1308417609583525889", "created_at": "2020-09-22T14:47:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde Hoy hablo en @publico_es de la lucha contra la industrial sexual a trav\u00e9s, entre otras cosas, de una reforma del c\u00f3digo penal. \n\nhttps://t.co/TAgi1UPfay", "lang": "es", "id": "1308330734969647105", "created_at": "2020-09-22T09:02:09.000Z"}, {"text": "\u00a1Por favor! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u2194\ufe0f\n\ud83e\uddfc\n\ud83d\ude37 https://t.co/66wnK7VU50", "lang": "es", "id": "1307678226844717056", "created_at": "2020-09-20T13:49:19.000Z"}, {"text": "Dice la esperanza: un d\u00eda \nla ver\u00e1s, si bien esperas. \nDice la desesperanza: \ns\u00f3lo tu amargura es ella. \nLate, coraz\u00f3n... No todo \nse lo ha tragado la tierra.\n\nAntonio Machado.", "lang": "es", "id": "1307425177005969417", "created_at": "2020-09-19T21:03:47.000Z"}, {"text": "Madrid necesita gente como Enma L\u00f3pez tomando decisiones. https://t.co/XBiWpVYK6J", "lang": "es", "id": "1307280734055469060", "created_at": "2020-09-19T11:29:49.000Z"}, {"text": "Las primeras escuelas en cerrar ser\u00e1n las de las \u00e1reas m\u00e1s pobres y con menos recursos digitales; la brecha de desigualdad que dejar\u00e1 la pandemia es aterradora. Y a\u00fan hay quien sale manoseando la palabra \u201clibertad\u201d.", "lang": "es", "id": "1307001775904485378", "created_at": "2020-09-18T17:01:20.000Z"}, {"text": "Resumen: en Madrid si eres pobre puedes salir a producir y/o gastar.", "lang": "es", "id": "1306993156492341250", "created_at": "2020-09-18T16:27:05.000Z"}, {"text": "Conciencia de clase. https://t.co/OF2SxByho1", "lang": "es", "id": "1306928611518222336", "created_at": "2020-09-18T12:10:37.000Z"}, {"text": "Una leonesa en lo m\u00e1s alto de la Justicia. Lourdes Rodr\u00edguez Rey nombrada magistrada del Tribunal Supremo. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/js6WHWhbPl", "lang": "es", "id": "1306663154475204609", "created_at": "2020-09-17T18:35:47.000Z"}, {"text": "Est\u00e1 en la mano de TODAS que este horror no se vuelva a repetir. \ud83e\uddfc\ud83d\ude37\u2194\ufe0f https://t.co/svibK1TNBz", "lang": "es", "id": "1305602794641076231", "created_at": "2020-09-14T20:22:17.000Z"}, {"text": "Yo: Venga, voy a volver a abrir los comentarios a todos los usuarios. \n\nLos comentarios: https://t.co/CwdVmEYJMj", "created_at": "2020-09-14T15:31:37.000Z", "id": "1305529644662300677", "lang": "es"}, {"text": "Luego vendr\u00e1n los lloros por la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica. https://t.co/gI8kYVJdHi", "created_at": "2020-09-14T13:11:36.000Z", "id": "1305494407890776065", "lang": "es"}, {"text": "Seguid y leed mucho a @Cristina_H_. P\u00edldoras feministas de las curan y ense\u00f1an. \ud83d\udc9c", "created_at": "2020-09-14T12:48:59.000Z", "id": "1305488716509728768", "lang": "es"}, {"text": "Clara y contundente mi compa\u00f1era @lauraberja86 sobre nuestra postura con respecto a este tema. Sinceramente, la \u00fanica que demuestra conocer esta problem\u00e1tica de cerca. https://t.co/elQ0or1HuK", "created_at": "2020-09-14T11:48:29.000Z", "id": "1305473490791944194", "lang": "es"}, {"text": "Y el tr\u00e1fico de \u00f3rganos tambi\u00e9n, Irune. https://t.co/QAcoV6uvGa", "created_at": "2020-09-14T10:51:48.000Z", "id": "1305459226421145600", "lang": "es"}, {"text": "Uno de los mayores honores de mi trayectoria pol\u00edtica a nivel interno hasta hoy ha sido conducir este acto. La militancia del PSOE es su mayor patrimonio. Qu\u00e9 orgullo tan enorme. /\u2665\ufe0f https://t.co/cHlHfJRX38", "created_at": "2020-09-12T16:05:44.000Z", "id": "1304813456164622345", "lang": "es"}, {"text": "Much\u00edsimas gracias por vuestro cari\u00f1o y hospitalidad. \u2665\ufe0f https://t.co/MLe17xqGWK", "created_at": "2020-09-12T12:46:31.000Z", "id": "1304763319094571009", "lang": "es"}, {"text": "\u2665\ufe0f Ma\u00f1ana nos vemos en #Valencia. \n\nPod\u00e9is seguirnos por streaming! \u2b07\ufe0f https://t.co/4mDgD3dyeV", "created_at": "2020-09-11T20:11:21.000Z", "id": "1304512877546672130", "lang": "es"}, {"text": "Pablo es un Gregorio Samsa made in Spain. https://t.co/73AwNAhciC", "created_at": "2020-09-11T16:47:14.000Z", "id": "1304461509943324672", "lang": "es"}, {"text": "Much\u00edsimo cuidado, Le\u00f3n.\n\n\u270b\ud83c\udffc\ud83e\uddfc\n\n1.5 metros \u2194\ufe0f\n\n\ud83d\ude37 https://t.co/S4N6teVzsj", "created_at": "2020-09-11T13:52:32.000Z", "id": "1304417546590920708", "lang": "es"}, {"text": "Memoria, justicia y reparaci\u00f3n ya. https://t.co/uppvv1nrRq", "created_at": "2020-09-10T15:18:10.000Z", "id": "1304076709369651200", "lang": "es"}, {"text": "Una serie con perspectiva de g\u00e9nero que aborda la salud mental desde la comedia y el drama con una sensibilidad inmejorable. Me ha encantado. https://t.co/BElDY40ALz", "created_at": "2020-09-09T22:14:37.000Z", "id": "1303819122040598530", "lang": "es"}, {"text": "El ministerio de igualdad es la materializaci\u00f3n institucional de la lucha feminista, el movimiento social, te\u00f3rico e ideol\u00f3gico que ha permitido, entre otras muchas cosas, que las mujeres podamos ser diputadas. Hasta las fascistas.", "created_at": "2020-09-09T17:35:46.000Z", "id": "1303748948226699264", "lang": "es"}, {"text": "El que se empadron\u00f3 en Sotosalbos para ser senador porque perdi\u00f3 su esca\u00f1o en el Congreso afirma, contumaz, lo siguiente: https://t.co/PgwJJPgqA8", "created_at": "2020-09-09T07:48:28.000Z", "id": "1303601149610778624", "lang": "es"}, {"text": "\u201cSe\u00f1or\u00edas, la lucha de clases es feminista o no es lucha de clases.\u201d\n\nCongreso de las Diputadas. \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc https://t.co/jKLzrYlM0K", "created_at": "2020-09-08T20:16:06.000Z", "id": "1303426911838838786", "lang": "es"}, {"text": "Feliz d\u00eda a la tierra del oro y el sabor, feliz d\u00eda a uno de mis lugares favoritos... \u00a1Viva El Bierzo! https://t.co/BMQrNQvRe0", "created_at": "2020-09-08T07:10:15.000Z", "id": "1303229142662549504", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE siempre estar\u00e1 en la abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n. https://t.co/Aoey5EroYu", "created_at": "2020-09-07T08:10:43.000Z", "id": "1302881974403690503", "lang": "es"}, {"text": "No, Madrid no es Espa\u00f1a. Madrid est\u00e1 llena de espa\u00f1olas por una cuesti\u00f3n de desigualdad y pobreza.", "created_at": "2020-09-06T11:12:32.000Z", "id": "1302565341202132992", "lang": "es"}, {"text": "Ayer, #CulturaSegura en Ponferrada. Nos robaste el coraz\u00f3n, @xoellopez \u2665\ufe0f https://t.co/2VvDOiB7XE", "created_at": "2020-09-06T08:48:22.000Z", "id": "1302529061244338178", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena, @acaballerovilla! https://t.co/ES2bvAI5Zy", "created_at": "2020-09-04T17:11:59.000Z", "id": "1301931024130203649", "lang": "es"}, {"text": "Seguimos recomendando cultura feminista. \ud83d\ude09 https://t.co/gU0Rc2tzVL", "created_at": "2020-09-04T16:27:59.000Z", "id": "1301919949510844416", "lang": "es"}, {"text": "Constitucionalistas que bloquean la renovaci\u00f3n de \u00f3rganos constitucionales.", "created_at": "2020-09-03T11:28:53.000Z", "id": "1301482294193139712", "lang": "es"}, {"text": "Presupuestos sin ideolog\u00eda y agencias independientes para el reparto de fondos. \n\nPol\u00edticos renegando de la pol\u00edtica.", "created_at": "2020-09-02T21:31:32.000Z", "id": "1301271565217271809", "lang": "es"}, {"text": "Desde luego que en tuiter no hay nada como poner el trapo.", "created_at": "2020-09-02T19:07:41.000Z", "id": "1301235366494638080", "lang": "es"}, {"text": "Algo que le encaja perfectamente al patriarcado no puede ser aceptable para el feminismo.", "created_at": "2020-08-31T08:10:51.000Z", "id": "1300345290361384960", "lang": "es"}, {"text": "Era imposible evitar que los padres creyeran un derecho pegar a los hijos, que se condenara la violaci\u00f3n dentro del matrimonio, que se desterrara el \"se le fue la mano\". \u00bfLograremos llegar a un acuerdo sobre el trabajo esclavo? Ideas clave para el debate. https://t.co/wJxLs6LLL5", "created_at": "2020-08-30T22:46:38.000Z", "id": "1300203301699547137", "lang": "es"}, {"text": "En el campo amarillo de Antonio Machado... \n https://t.co/aD8Y9SqMmw", "created_at": "2020-08-30T21:39:08.000Z", "id": "1300186314395062273", "lang": "es"}, {"text": "\u2665\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/J6g3dfyfrs", "created_at": "2020-08-30T16:39:28.000Z", "id": "1300110901958369282", "lang": "und"}, {"text": "No haya c\u00e1rcel ni enfermedad ni reyes. https://t.co/AObBdSaMod", "created_at": "2020-08-29T21:16:40.000Z", "id": "1299818274134335488", "lang": "es"}, {"text": "Con @ManuelAlfonsoG despu\u00e9s de un concierto precioso de @morgan_musica. https://t.co/iFEXI8nESO https://t.co/233q4rFiAM", "created_at": "2020-08-29T13:26:48.000Z", "id": "1299700029314215936", "lang": "es"}, {"text": "Genial noticia. \u2665\ufe0f https://t.co/DgB6PVOZdW", "created_at": "2020-08-29T09:26:07.000Z", "id": "1299639456010571777", "lang": "en"}, {"text": "La Consejer\u00eda de Cultura y Turismo (...) asegura que la normativa de estos prost\u00edbulos var\u00eda en funci\u00f3n de sus particularidades. Es decir, que pueden abrir siempre que se cumplan las medidas de seguridad, defiende la Junta. \n\nPero qu\u00e9 repulsi\u00f3n.  https://t.co/2hydDcQEtT", "created_at": "2020-08-26T19:51:59.000Z", "id": "1298709798393769986", "lang": "es"}, {"text": "Make sure you say human, human life. https://t.co/Pg5hBeflEo", "created_at": "2020-08-26T16:20:24.000Z", "id": "1298656552774258688", "lang": "en"}, {"text": "Las leyes cambian realidades. Haber sido parte de la modificaci\u00f3n de los plazos de instrucci\u00f3n que permite que esto se siga investigando da sentido a nuestro trabajo. Satisfacci\u00f3n. \u2066@arandapaco\u2069  https://t.co/SmajO4vSMy", "created_at": "2020-08-26T07:57:19.000Z", "id": "1298529947955470336", "lang": "es"}, {"text": "La idea de ejercer sus funciones no est\u00e1 en sus planes. https://t.co/hqHZkaDpRs", "created_at": "2020-08-25T17:59:44.000Z", "id": "1298319160381001730", "lang": "es"}, {"text": "\u2665\ufe0f\ud83d\udc89 https://t.co/lgCQ2p8JMH", "created_at": "2020-08-25T13:54:53.000Z", "id": "1298257541621616640", "lang": "und"}, {"text": "Debajo del techo de cristal se ven muchas corbatas. https://t.co/poyMZH38lv", "created_at": "2020-08-25T12:23:54.000Z", "id": "1298234646027808769", "lang": "es"}, {"text": "Y jam\u00e1s las ha quitado. https://t.co/J16AftWgt1", "created_at": "2020-08-24T22:14:27.000Z", "id": "1298020876915482626", "lang": "es"}, {"text": "Hoy disfrutando en familia del teatro #BajoTierra organizado por los Aytos. De Valderas y Gordoncillo. Cultura bajo el hilo conductor de una de nuestras construcciones m\u00e1s t\u00edpicas: las bodegas. Una verdadera maravilla. #CulturaSegura en Le\u00f3n. https://t.co/lTeeFcC45k", "created_at": "2020-08-23T18:06:51.000Z", "id": "1297596178008334337", "lang": "es"}, {"text": "Hay que ser miserable, insensible y mala persona para hacer esto. Sembradoras de odio como esta individua es lo que sobra en pol\u00edtica. Disc\u00falpate y dimite. https://t.co/gpNSeAcByl", "created_at": "2020-08-23T08:54:46.000Z", "id": "1297457241105334273", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed s\u00ed. \ud83d\udc9c https://t.co/fmqndl2GVi", "created_at": "2020-08-21T14:42:33.000Z", "id": "1296819989022937088", "lang": "es"}, {"text": "Los puteros ya eran un problema de salud p\u00fablica antes de la pandemia.", "created_at": "2020-08-21T12:00:13.000Z", "id": "1296779136795541504", "lang": "es"}, {"text": "Los prostibulos son centros de esclavitud antes que focos de contagio.", "created_at": "2020-08-21T08:33:27.000Z", "id": "1296727099286396929", "lang": "es"}, {"text": "Los prostibulos, en tanto locales de explotaci\u00f3n de seres humanos, deben erradicarse para siempre, no cerrarse eventualmente porque supongan un peligro en materia de contagio.", "created_at": "2020-08-21T08:28:55.000Z", "id": "1296725958037250048", "lang": "es"}, {"text": "Precauci\u00f3n. \ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/GnR7ZDWdW5", "created_at": "2020-08-20T17:45:39.000Z", "id": "1296503679533670402", "lang": "es"}, {"text": "(...) bajel pirata que llaman, \npor su bravura, el Temido, \nen todo mar conocido \ndel uno al otro conf\u00edn. https://t.co/LJFzkK2s09", "created_at": "2020-08-20T14:11:57.000Z", "id": "1296449899475668992", "lang": "es"}, {"text": "Como siempre, un placer charlar con las alcaldesas y alcaldes de la zona del \u00d3rbigo. https://t.co/0z0s3uaMEf", "created_at": "2020-08-20T11:57:12.000Z", "id": "1296415989631000576", "lang": "es"}, {"text": "Estoy segura de que si estallase una pandemia que fuera especialmente mortal para la gente joven nuestros mayores har\u00edan lo que fuera para proteger nuestra vida.", "created_at": "2020-08-20T07:30:49.000Z", "id": "1296348952464371712", "lang": "es"}, {"text": "Teodoro de lo del cambio de estrategia, el giro a la moderaci\u00f3n y todo eso no se ha enterado. https://t.co/QB1kW2CCuy", "created_at": "2020-08-19T16:54:35.000Z", "id": "1296128440928788481", "lang": "es"}, {"text": "Ahora en #ComandoAlSol las Cuevas de Valporquero de Le\u00f3n. Un tesoro.", "created_at": "2020-08-18T20:45:23.000Z", "id": "1295824132165316608", "lang": "es"}, {"text": "Uno de los poetas m\u00e1s relevantes de nuestra lengua sigue siendo en 2020 un desaparecido. \n\nPorque las palabras no se pueden matar; eterno Garc\u00eda Lorca.", "created_at": "2020-08-18T15:46:38.000Z", "id": "1295748953175195653", "lang": "es"}, {"text": "Naturalizar el acoso nos aleja de ser la sociedad libre, plural y democr\u00e1tica que somos. Es dantesco que se vierta este odio contra una familia que simplemente disfruta de su vida personal. Todo mi cari\u00f1o para @IreneMontero y @PabloIglesias. https://t.co/9n87FSnOYy", "created_at": "2020-08-18T15:23:41.000Z", "id": "1295743176330956801", "lang": "es"}, {"text": "Conciencia de clase: https://t.co/AB0dZALbqB", "created_at": "2020-08-17T09:02:36.000Z", "id": "1295284883368148992", "lang": "es"}, {"text": "Hilo tristemente necesario. https://t.co/9hAMl3IsW3", "created_at": "2020-08-16T21:51:32.000Z", "id": "1295116003941191683", "lang": "es"}, {"text": "Claro ejemplo de que el feminismo ser\u00e1 de clase o no ser\u00e1. https://t.co/DIvypcRx7q", "created_at": "2020-08-16T10:04:50.000Z", "id": "1294938160120684544", "lang": "es"}, {"text": "Que los chistes sobre ir de putas est\u00e9n absolutamente aceptados es una clara muestra de lo naturalizada y legitimada que est\u00e1 la explotaci\u00f3n sexual.", "created_at": "2020-08-16T10:03:07.000Z", "id": "1294937726312120320", "lang": "es"}, {"text": "Hac\u00eda tiempo que una novela no me llegaba tan dentro. Conmovedora y sencilla como pocas, recuerda que la clase social y sus mecanismos lo atraviesan todo, hasta los afectos. https://t.co/g5tf3A0Nud", "created_at": "2020-08-15T10:32:08.000Z", "id": "1294582639387717632", "lang": "es"}, {"text": "La lectura de los ni\u00f1os pobres. https://t.co/8NWHMZ5x9V", "created_at": "2020-08-15T08:57:12.000Z", "id": "1294558748644646912", "lang": "es"}, {"text": "La Junta de Castilla y Le\u00f3n debe responder por su nefasta gesti\u00f3n de las residencias para personas mayores. https://t.co/Q0QFpWIXCI", "created_at": "2020-08-15T07:10:33.000Z", "id": "1294531910186737665", "lang": "es"}, {"text": "Una empresa leonesa de legumbres que si ya no me faltaba ahora comprar\u00e9 con m\u00e1s motivo. \n\nQu\u00e9 orgullo cazurro, @PenelasSL \u2665\ufe0f https://t.co/2ZvPDFMJgS", "created_at": "2020-08-15T06:31:29.000Z", "id": "1294522079333801984", "lang": "es"}, {"text": "Que se hable de la explotaci\u00f3n sexual en t\u00e9rminos comerciales y as\u00e9pticos es uno de los \u00e9xitos de la mafia criminal m\u00e1s potente del mundo. La esclavitud en el Siglo XXI, aunque diferente, est\u00e1 tan asimilada como en el XX.  https://t.co/HscL5MsQM8", "created_at": "2020-08-14T10:47:49.000Z", "id": "1294224200350212097", "lang": "es"}, {"text": "Hay Comunidades Aut\u00f3nomas a las que cuesta diferenciar de los ni\u00f1os de p\u00e1rvulos. https://t.co/zD2ZaafaRP", "created_at": "2020-08-14T10:42:15.000Z", "id": "1294222798508916736", "lang": "es"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda de las que hacemos todo al rev\u00e9s. \ud83d\ude43 https://t.co/ZylZKkAkrc", "created_at": "2020-08-13T08:15:52.000Z", "id": "1293823572440485894", "lang": "es"}, {"text": "Lo que los hombres pueden hacer por el feminismo no es entrar en \u00e9l, sino llevarlo a sus espacios. Genial art\u00edculo.  https://t.co/ZkAXk0CAVD", "created_at": "2020-08-12T10:41:31.000Z", "id": "1293497839990050816", "lang": "es"}, {"text": "Exactamente esto. https://t.co/mNscYvNAj2", "created_at": "2020-08-10T15:03:26.000Z", "id": "1292838976823406592", "lang": "es"}, {"text": "Aperos de labranza. https://t.co/I0PV9IezJw", "created_at": "2020-08-08T21:40:42.000Z", "id": "1292214177269010432", "lang": "es"}, {"text": "De padres gatos hijos misines que decimos por aqu\u00ed. https://t.co/3SrX3XAija", "created_at": "2020-08-08T18:12:13.000Z", "id": "1292161708581101571", "lang": "es"}, {"text": "Volveremos a vibrar, Aranda de Duero. \u2665\ufe0f\n\n#Sonorama https://t.co/1BBzdENjB7", "created_at": "2020-08-08T12:52:33.000Z", "id": "1292081263826948096", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\uddde Hace unos d\u00edas charl\u00e9 con Celia L\u00f3pez, aqu\u00ed el resultado:  https://t.co/AlVwiX3SYn", "created_at": "2020-08-08T11:19:39.000Z", "id": "1292057883467747328", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/3qOIJUZYUF", "created_at": "2020-08-08T09:00:23.000Z", "id": "1292022835632898048", "lang": "und"}, {"text": "Sanidad en Madrid: religiosos presupuestados y rastreadores voluntarios. Tremendo.", "created_at": "2020-08-07T14:51:23.000Z", "id": "1291748780623241216", "lang": "es"}, {"text": "\u2665\ufe0f https://t.co/GkJipthf2N", "created_at": "2020-08-07T07:05:39.000Z", "id": "1291631576904863744", "lang": "und"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude37 ESTO. \u203c\ufe0f https://t.co/DeX0CoSEhM", "created_at": "2020-08-05T21:54:20.000Z", "id": "1291130443484614658", "lang": "es"}, {"text": "S\u00ed, y t\u00fa eres de Sotosalbos de toda la vida, @JavierMaroto. https://t.co/ITGV3hlYi5", "created_at": "2020-08-05T19:20:47.000Z", "id": "1291091802649493504", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/3yPejf7w4a", "created_at": "2020-08-05T14:17:07.000Z", "id": "1291015381629521920", "lang": "und"}, {"text": "Acusar de uso partidista al Gobierno utilizando para ello a los presidentes auton\u00f3micos de tu partido. El partidismo de Schr\u00f6dinger. https://t.co/ixpHwtHxd4", "created_at": "2020-07-31T21:42:46.000Z", "id": "1289315594374791168", "lang": "es"}, {"text": "Cuando hablando de legislar se dice que la prostituci\u00f3n es un debate abierto o muy complejo es bueno recordar quien es el putero medio: https://t.co/p4ucmwtt4U", "created_at": "2020-07-30T16:01:13.000Z", "id": "1288867252280987651", "lang": "es"}, {"text": "En Espa\u00f1a, 4 de cada 10 hombres consumen prostituci\u00f3n. https://t.co/LOLBM4pD8Z", "created_at": "2020-07-30T09:46:43.000Z", "id": "1288773004516904960", "lang": "es"}, {"text": "Cuando se hace pol\u00edtica trabajando para mejorar la vida de las personas y transformar la realidad pasan estas cosas. \u00a1Enhorabuena! \u267b\ufe0f\u267b\ufe0f\u267b\ufe0f https://t.co/dX72oOeej2", "created_at": "2020-07-29T20:31:56.000Z", "id": "1288572991996145666", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2665\ufe0f https://t.co/dRBFoEs3gT", "created_at": "2020-07-29T18:03:57.000Z", "id": "1288535752628998145", "lang": "und"}, {"text": "Qu\u00e9 grotesca sensaci\u00f3n de verg\u00fcenza ajena. https://t.co/S2zuVAd5u6", "created_at": "2020-07-29T09:37:08.000Z", "id": "1288408207879213056", "lang": "es"}, {"text": "A. de Toledo deber\u00eda saber que \u201cLa claque\u201d somos tan diputados como ella. Entiendo que tanta soberbia no le permita respetarnos personalmente, sin embargo hacerlo a lo que representamos es una obligaci\u00f3n democr\u00e1tica; un m\u00ednimo exigible a cualquier representante p\u00fablico decente.", "created_at": "2020-07-29T08:12:32.000Z", "id": "1288386917512380416", "lang": "es"}, {"text": "Llevamos meses denunciando con datos oficiales que el gobierno oculta los datos. Crack. https://t.co/I5gbTqdxGG", "created_at": "2020-07-26T19:00:13.000Z", "id": "1287462747723239426", "lang": "es"}, {"text": "El d\u00eda en que el jugar al acoso y la acusaci\u00f3n incendiaria en las redes sociales trascienda nadie tendr\u00e1 la culpa. https://t.co/Hd6Vl52Ujb", "created_at": "2020-07-25T19:11:21.000Z", "id": "1287103160486690816", "lang": "es"}, {"text": "La moral machista siempre ha estado ah\u00ed. Desde la literatura cl\u00e1sica hasta Instagram, el concepto de decencia atraviesa la vida, especialmente, de las mujeres o lo que tiene que ver con ellas. https://t.co/Jz3uimwPHt", "created_at": "2020-07-25T16:35:17.000Z", "id": "1287063884512342017", "lang": "es"}, {"text": "El colapso me ha parecido un co\u00f1azo. Lo siento.", "created_at": "2020-07-24T19:24:42.000Z", "id": "1286744132652806144", "lang": "es"}, {"text": "Isa Mil9. \ud83d\udda4 https://t.co/5Eqm6ifd4T", "created_at": "2020-07-24T14:15:35.000Z", "id": "1286666342813306881", "lang": "pt"}, {"text": "Sois un orgullo. \ud83d\udc99 https://t.co/5qgLi3wW0a", "created_at": "2020-07-24T12:17:28.000Z", "id": "1286636614173839361", "lang": "fr"}, {"text": "Pol\u00edtica feminista.  https://t.co/qQeZsYGjik", "created_at": "2020-07-24T08:04:25.000Z", "id": "1286572934841208832", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00e1nto tienes que tener que callar para responder as\u00ed cuando te preguntan por la corrupci\u00f3n de tu partido. https://t.co/318V34AfZM", "created_at": "2020-07-23T20:42:48.000Z", "id": "1286401398784045057", "lang": "es"}, {"text": "Me encanta. \ud83d\udc99 https://t.co/0wYlpEXnjS", "created_at": "2020-07-23T13:05:41.000Z", "id": "1286286363164315652", "lang": "es"}, {"text": "Elige tu propia aventura. https://t.co/ro267q649N", "created_at": "2020-07-23T11:59:16.000Z", "id": "1286269650142101505", "lang": "es"}, {"text": "Del total de  750.000 millones de euros, Espa\u00f1a recibir\u00e1 unos 140.000 millones durante los pr\u00f3ximos 6 a\u00f1os. El Presidente del Gobierno, satisfecho con la dur\u00edsisma negociaci\u00f3n. \n\nHay Europa. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "created_at": "2020-07-21T04:28:04.000Z", "id": "1285431325323923456", "lang": "es"}, {"text": "Hoy, con un profundo dolor, hemos retomado los Lunes sin Sol en Le\u00f3n. Ha sido demencial escuchar los nombres de todas las v\u00edctimas que no hemos podido lamentar en este tiempo de par\u00f3n por el confinamiento. Necesitamos m\u00e1s medidas espec\u00edficas contra la violencia machista. https://t.co/OnTQm1mzPw", "created_at": "2020-07-20T21:06:31.000Z", "id": "1285320206068453380", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed Berta Barbet explica esto de la democracia en clave europea estupendamente: https://t.co/RixN1X8KYp", "created_at": "2020-07-19T12:36:58.000Z", "id": "1284829582676328448", "lang": "es"}, {"text": "\u201cBien estar\u00eda que el feminismo, tan centrado ahora en una guerra que a punto est\u00e1 de agotar la paciencia de las mujeres que tenemos poca tolerancia para lo intrincado de la jerga acad\u00e9mica, volviera su mirada a quienes llevan todas las de perder (...)\u201d  https://t.co/Rij6KAxCd8", "created_at": "2020-07-19T12:27:17.000Z", "id": "1284827149275402243", "lang": "es"}, {"text": "Elige tu propia aventura. https://t.co/s2a192YXvy", "created_at": "2020-07-18T18:42:49.000Z", "id": "1284559266465161217", "lang": "es"}, {"text": "Certera y valiente \u2066@anaisbernal\u2069. No puedo estar m\u00e1s de acuerdo, el feminismo debe estar centrado en su agenda.  https://t.co/0ykEPSdpYS", "created_at": "2020-07-18T11:28:36.000Z", "id": "1284449990652375042", "lang": "es"}, {"text": "En los pa\u00edses democr\u00e1ticos las reformas legales las deciden sus parlamentos. As\u00ed no se construye Europa. https://t.co/JRtDvWFyNg", "created_at": "2020-07-18T06:06:39.000Z", "id": "1284368970200551428", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Enhorabuena a la Ponferradina por aguantar en segunda divisi\u00f3n! \ud83e\udd70 Sois un orgullo. https://t.co/yI3adLwQe0", "created_at": "2020-07-17T21:28:28.000Z", "id": "1284238565052948556", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T11:04:15.000Z", "text": "Llegar\u00e1 un d\u00eda en que quienes se han empleado a fondo en atacar al feminismo y en tratar de destruir personalmente a algunas compa\u00f1eras tengan que explicarnos porqu\u00e9. No, el feminismo no tiene un debate sobre las personas transexuales.  https://t.co/lKdtqad54j", "id": "1284081476250861568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T10:58:56.000Z", "text": "Siempre es un placer escucharos y aprender. Gracias a vosotras por dignificar la Justicia y por trabajar en la defensa del progreso y la igualdad. https://t.co/1u8SUGEr2S", "id": "1284080137391218688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T20:29:08.000Z", "text": "Ojal\u00e1 el funeral de Estado por las v\u00edctimas de la COVID19 de hoy nos sirva para recordar de d\u00f3nde venimos y a d\u00f3nde nadie queremos volver. El horror, la p\u00e9rdida, el miedo, los sanitarios jug\u00e1ndose la vida... \n\nPor favor, precauci\u00f3n.", "id": "1283861243619614723"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T18:35:44.000Z", "text": "Ha sido un enorme placer. Charlar desde la constructividad y la colaboraci\u00f3n es el mejor camino para hacer pol\u00edtica. Desde luego, Castilla y Le\u00f3n merece futuro. https://t.co/5cVGDGYcPs", "id": "1283832705227120641"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T11:27:09.000Z", "text": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N. La mascarilla ser\u00e1 siempre obligatoria en Castilla y Le\u00f3n. \n\nMe parece una buena medida.  https://t.co/XA8dVy5fDh", "id": "1283724850717233155"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T09:52:23.000Z", "text": "Gracias. https://t.co/6g8vlf64vK", "id": "1283701001556459521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T21:46:01.000Z", "text": "El William Wallace de nuestro tiempo. https://t.co/z0jEzKZEfT", "id": "1283518204858564613"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T19:10:40.000Z", "text": "\ud83d\udd8b Descubro por @Ibangarciadb este maravilloso hilo. Qu\u00e9 incre\u00edble: https://t.co/wRPQGRNmii", "id": "1283479111667720195"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T10:14:49.000Z", "text": "Ha sido un enorme placer participar en un debate tan enriquecedor y constructivo. https://t.co/LRRRKtD1Ty", "id": "1282619483849465856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T22:03:29.000Z", "text": "Pues ya tenemos 4 candidatos a senador auton\u00f3mico por el PP de Castilla y Le\u00f3n. Qu\u00e9 nervios.", "id": "1282435436577685507"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-07-12T18:24:21.000Z", "text": "\ud83e\uddd0\ud83d\uddf3\n\n https://t.co/8sBVw104p2", "id": "1282380291345199105"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T15:16:51.000Z", "text": "Y cuando digo que se puede discrepar con Roc\u00edo me refiero a sus opiniones en general. La existencia o no de la COVID19 no es un debate posible. Basta de memeces.", "id": "1282333105223860225"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T12:13:02.000Z", "text": "Se puede discrepar con Roc\u00edo sin ser un absoluto mierda. Es incre\u00edble ver ese lenguaje verbal y no verbal conducido \u00fanicamente a intimidarla. Machismo puro y duro. No soporta que una mujer joven se atreva a cuestionar sus pamemas. https://t.co/r8cLUMmYUx", "id": "1282286846895173634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T08:14:15.000Z", "text": "Escuchar el mejor indie en plena monta\u00f1a leonesa es un privilegio enorme. \n\nGracias por hacer magia, @Fabian_tweets. \ud83c\udf00 https://t.co/vbr0WyofNb", "id": "1282226755978362880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-10T17:59:29.000Z", "text": "Hoy hemos homenajeado y enterrado a Genara Fern\u00e1ndez, v\u00edctima leonesa de la represi\u00f3n franquista. \n\nHace d\u00edas dije en el Congreso que debemos poder investigar para que exista memoria, justicia y reparaci\u00f3n. Hoy tiene m\u00e1s sentido si cabe. https://t.co/DtHg2A2sBx", "id": "1281649255560572931"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-08T12:22:25.000Z", "text": "Que la Consejera de Familia de la Junta de Castilla y Le\u00f3n siga en su cargo a d\u00eda de hoy no se entiende. Qu\u00e9 verg\u00fcenza de gesti\u00f3n. Qu\u00e9 rabia. https://t.co/TANcEJN33y", "id": "1280839654133170177"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-08T11:59:13.000Z", "text": "Qu\u00e9 idea tan bonita y necesaria. \u00a1Deseando tenerlo entre las manos! https://t.co/0VVcQ5i03q", "id": "1280833818040172545"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-07-05T20:28:06.000Z", "text": "Skyline. https://t.co/O0SE6YHmtG", "id": "1279874716954775553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-04T22:20:12.000Z", "text": "Valencia de Don Juan. \u2665\ufe0f https://t.co/uDTcIsz91Q", "id": "1279540541634555904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-04T11:06:03.000Z", "text": "Se debate sobre ideas, no contra personas.", "id": "1279370885288341505"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-02T21:47:03.000Z", "text": "No, Vox no comparte los postulados de Carmen Calvo en ning\u00fan \u00e1mbito. Precisamente lo que buscan es que se la ataque aprovechando la coyuntura actual en cuanto a debate feminista, y caer en la torpeza de d\u00e1rselo es un error. \n\nOjal\u00e1 m\u00e1s debate riguroso y menos tuit maniqueo. https://t.co/51rQ4ztdjy", "id": "1278807421679480833"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-02T11:43:01.000Z", "text": "Y despu\u00e9s de todo lo que ha pasado en el pa\u00eds, el segundo partido m\u00e1s votado est\u00e1 entregado a la agitaci\u00f3n en vez de a la cooperaci\u00f3n. Hay que confiar muy poco en la inteligencia de las espa\u00f1olas para tratar de atribuir estos datos a la gesti\u00f3n del Gobierno. https://t.co/Kd0BijNcY5", "id": "1278655411936165889"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-02T11:28:52.000Z", "text": "A colaci\u00f3n del art\u00edculo de @lidiaguinart os dejo una de las mejores canciones del panorama nacional. \u00a1A m\u00ed lo de Charo me encanta! \n\nHe pensado en llamarte al pasar la Asturiana de Zinc. \ud83c\udfb5\n\n https://t.co/5JRhnQ2JCK", "id": "1278651854461775873"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-02T11:25:04.000Z", "text": "Lectura muy recomendable a cerca del acoso en redes. https://t.co/5DAvq7LYZV", "id": "1278650897988534272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-01T08:45:32.000Z", "text": "\ud83d\uddde Os dejo por aqu\u00ed el art\u00edculo que he escrito junto a Javier Alfonso Cend\u00f3n. \n\nEs una obligaci\u00f3n democr\u00e1tica actualizar la atenci\u00f3n a mayores.  https://t.co/t9jzwpI5WN", "id": "1278248361079037953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-30T14:17:04.000Z", "text": "Ojal\u00e1 el PP de Castilla y Le\u00f3n invitara a Pablo Casado y a \u00c1lvarez de Toledo a que escucharan a Luis Tudanca. La diferencia entre ejercer la oposici\u00f3n pensando en la gente o hacerlo pensando en el derecho a ejercer el poder.", "id": "1277969405477965830"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T21:25:27.000Z", "text": "Enhorabuena, @Anne_Hidalgo! \u2665\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/5d83ZMpgQ5", "id": "1277352437272190976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-28T08:08:42.000Z", "text": "Espa\u00f1a fue el tercer pa\u00eds del mundo en aprobar el matrimonio homosexual. Por la Libertad y la Igualdad: #Orgullo2020. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1277151925851611137"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-27T08:18:06.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/heO4q17cPs", "id": "1276791903388868609"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-26T18:51:51.000Z", "text": "Hoy quiero reconocer la enorme labor de @anaprietonieto, portavoz de sanidad del GPS, que se ha dejado la piel estos d\u00edas por representarnos, adem\u00e1s, estupendamente. Gracias. \u2665\ufe0f", "id": "1276589005069484032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T20:11:00.000Z", "text": "ME ENCANTA! \u2665\ufe0f #Leonesp https://t.co/gxspfQOPKg", "id": "1275884150474637313"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-24T20:06:58.000Z", "text": "Bierzo es sin\u00f3nimo de para\u00edso. \u2665\ufe0f https://t.co/yQPZjsCHkn", "id": "1275883133628559365"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T07:53:08.000Z", "text": "La parte positiva es que, como se dice en mi tierra, somos demasiado arroz para tan poco pollo. \n\nEl feminismo es imparable. \ud83d\udc9c https://t.co/WqgBmkVkcg", "id": "1274973681052246016"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T06:58:23.000Z", "text": "\ud83d\uddde No os perd\u00e1is esta entrevista que le hacen hoy a @JPRegadera en el @diariodeleon. \n\nTodo un ejemplo de buena gesti\u00f3n y apuesta decidida por el medio rural. https://t.co/Dwipi9mEnS", "id": "1274959905682792449"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-22T05:04:14.000Z", "text": "La ejemplaridad viene ahora cuando, teniendo m\u00e1s libertad para actuar, optemos por hacerlo de la forma m\u00e1s responsable. \ud83d\ude37\ud83e\uddfc", "id": "1274931179440013314"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-21T19:40:18.000Z", "text": "#Leonesp https://t.co/4KLLMFW0CO", "id": "1274789257949990918"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-20T20:50:29.000Z", "text": "Esta noche empezar\u00e1 el verano y decaer\u00e1 el Estado de Alarma. Atr\u00e1s queda ya aquel fr\u00edo 14 de marzo que puso entre par\u00e9ntesis la vida. Adi\u00f3s a la extra\u00f1a primavera en la que aprend\u00ed realmente lo que era el miedo a perder y tambi\u00e9n lo importante que es cultivar la esperanza. https://t.co/oizvPypAmc", "id": "1274444532118142976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-20T11:38:37.000Z", "text": "Mientras Irene Montero es ministra este se\u00f1or tuvo que abandonar el Congreso porque no le aguantaban ni los suyos. El resultado de tanta frustraci\u00f3n: https://t.co/Nsrnr7GFnK", "id": "1274305650277986304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T11:07:30.000Z", "text": "Qu\u00e9 orgullo. \u270a\ud83c\udffc https://t.co/gqftlWcGUn", "id": "1273935432359739394"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-19T09:25:10.000Z", "text": "\u00bfNueva Zelanda? \n\nNo, Le\u00f3n. https://t.co/oqcdWIwT2y", "id": "1273909680658616320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T08:09:25.000Z", "text": "Ayer el Gobierno aprob\u00f3 un programa para digitalizar la educaci\u00f3n que movilzar\u00e1 260 millones de euros y hoy Cuca Gamarra nos lee en el Pleno del Congreso una pregunta sobre el futuro de la educaci\u00f3n y la COVID19. Y as\u00ed todo.", "id": "1273165839261458432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-17T07:26:30.000Z", "text": "Qu\u00e9 peque\u00f1a se hace \u00c1lvarez de Toledo cada vez que Carmen Calvo le responde.", "id": "1273155042519011329"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-16T08:36:27.000Z", "text": "No os perd\u00e1is la opini\u00f3n de nuestro secretario de econom\u00eda. https://t.co/k2GfjLRczC", "id": "1272810257337724928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T13:04:14.000Z", "text": "En el 11M, igual. S\u00f3lo un pa\u00eds como Espa\u00f1a ofreci\u00f3 el espect\u00e1culo de una oposici\u00f3n que crisp\u00f3 y dividi\u00f3; que puso en cuesti\u00f3n que era un atentado terrorista islamista.", "id": "1272152870910132224"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-14T13:04:00.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de Europa en el que se cuestionan las manifestaciones del 8M. Se celebraron en todos los pa\u00edses de Europa, pero el debate sobre su prohibici\u00f3n o si se ocult\u00f3 informaci\u00f3n s\u00f3lo se ha abierto aqu\u00ed. https://t.co/OnfheIDve4", "id": "1272152813917794305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-13T19:44:50.000Z", "text": "Como si fueras a llevarte la luna debajo del brazo. https://t.co/Je43ls9fko", "id": "1271891296815329285"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T14:32:20.000Z", "text": "Oposici\u00f3n \u00fatil. https://t.co/RdYjMMAqkn", "id": "1271087876751663106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T19:54:22.000Z", "text": "Hoy es uno de esos d\u00edas en que nadie pudo decirle \u201cno\u201d a la izquierda espa\u00f1ola en el Congreso de los Diputados. La Raz\u00f3n se abre paso en forma de justicia social y podemos felicitarnos por ello. \n\nD\u00eda feliz.", "id": "1270806530947002368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T19:47:19.000Z", "text": "Pues parece que hoy le ha tocado a @JFrSerrano. Los acentos son, por encima de todo, manifestaciones culturales de un valor incalculable y encima el jienense es particularmente bonito. Qu\u00e9 atrevida es la ignorancia y qu\u00e9 cobarde la intolerancia.", "id": "1270804758736109569"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T13:44:35.000Z", "text": "Vivir con dignidad nunca puede ser un privilegio en un pa\u00eds democr\u00e1tico.", "id": "1270713474327298048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-10T05:38:45.000Z", "text": "Hoy, sencillamente, hacemos historia. https://t.co/Udxt2D5cgA", "id": "1270591209858269184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-09T20:10:02.000Z", "text": "\u201cTen\u00edan una falta de cuidados terrible, sin darles apenas de comer, sin pasar a visitarlos, sin movilizarlos (...)\u201d Lo que se ha hecho en Castilla y Le\u00f3n con los mayores es execrable. https://t.co/qxdrggheRI", "id": "1270448085781659651"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-09T11:25:38.000Z", "text": "Qu\u00e9 claridad. Entre los grandes valores del PSOE siempre estar\u00e1 el legado de Pedro Zerolo. https://t.co/as2wlFDckA", "id": "1270316116871692289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-09T08:09:36.000Z", "text": "\ud83d\uddde Hoy me publica esta opini\u00f3n @LNCleon: La Historia nos observa.\n\nEspero que os guste. \n\nhttps://t.co/Q5gNdGknNz https://t.co/Pe6kPaXOZP", "id": "1270266784520843264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-07T08:33:45.000Z", "text": "No me cansar\u00e9 de decir que la riqueza en talento de #Leonesp es inabarcable. Cada d\u00eda m\u00e1s leonesas despuntando. https://t.co/wreXsJL3S9", "id": "1269548088340987906"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-06T16:12:35.000Z", "text": "Un abrazo enorme a la agrupaci\u00f3n de Villa de Vallecas. Somos m\u00e1s y somos mejores. https://t.co/H6X4WnyOpC", "id": "1269301167647076353"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-06-05T21:12:09.000Z", "text": "#WomanIsNotADirtyWord https://t.co/uFBunm03Sd", "id": "1269014167731781633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-05T12:02:00.000Z", "text": "Creo que afirmar que hay que ser graduado en la materia -como m\u00ednimo- para valorar una sentencia judicial es desconocer el Derecho y sus implicaciones. Estas actitudes solo demuestran que la formaci\u00f3n jur\u00eddica necesita mucha m\u00e1s Teor\u00eda del Derecho. (Lo dice una que se ha quitado)", "id": "1268875720517980160"}]