[{"created_at": "2021-04-01T07:08:32.000Z", "text": "Lo que ha pasado estos d\u00edas en el Parlament ha sido la repetici\u00f3n de un fracaso. La se\u00f1ora Borras le encarga al partido del se\u00f1or Aragon\u00e8s que vaya a la investidura, pero luego con su voto evita que sea elegido. Borr\u00e0s ha llevado al se\u00f1or Aragon\u00e8s al fracaso. https://t.co/8iBwfsUiRn", "id": "1377518226381357061", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T17:03:09.000Z", "text": "Illa gan\u00f3 las elecciones. ERC qued\u00f3 segundo y Puigdemont tercero. Gan\u00f3 la voz de la moderaci\u00f3n, la voz que quiere dar un giro e iniciar un camino diferente al que ya ha fracasado. https://t.co/ivcd30Cshu", "id": "1377305475109294081", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T14:53:19.000Z", "text": "Casado amenaza que si votas Ayuso el ser\u00e1 presidente del gobierno con VOX.\n\nhttps://t.co/UH7RflM4Sn", "id": "1377272804672946176", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T11:10:34.000Z", "text": "En Catalu\u00f1a hay que dar un giro. Un cambio que acabe con el proceso y dedicarse a un gobierno que se preocupe por los catalanes y catalanas. Un Gobierno que luche por salir de la pandemia, por recuperar la econom\u00eda y proteger a la gente. https://t.co/J0O6ozivzl", "id": "1377216747103739907", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T06:08:42.000Z", "text": "ERC est\u00e1 cediendo ante aquellos cuyos votos necesita para desplazar al ganador. Ha cedido con la CUP, y la sensaci\u00f3n que da es que est\u00e1n dispuestos incluso a ceder para que haya un presidente sometido a Puigdemont. Y eso ser\u00eda un desastre para los catalanes y catalanas. https://t.co/rAlAOXgdOm", "id": "1377140780934987790", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T17:05:21.000Z", "text": "Los comunes dec\u00edan que hab\u00eda que votar a Aragon\u00e8s porque ten\u00eda una mayor\u00eda.\nPues no la tiene.\nAhora deber\u00edan pedir el voto para Salvador Illa. https://t.co/YrAZXwfLaB", "id": "1376943644737961987", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T11:12:13.000Z", "text": "Se manifestaron con VOX pero dijeron que no votar\u00edan con VOX\nVotaron con VOX pero dijeron que no pactar\u00edan con VOX\nPactaron con VOX pero dijeron que no gobernar\u00edan con VOX\nGobernaran con VOX y dir\u00e1n que no obedecen a VOX\nComo dijeron que no eran corruptos y que no ten\u00edan caja B https://t.co/pJYaCDrKsc", "id": "1376854775078268935", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T06:24:08.000Z", "text": "Si los independentistas llegan a un acuerdo, ser\u00e1 porque ERC acepta que mande Puigdemont.\nSin m\u00e1s.", "id": "1376782277296975872", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T17:33:14.000Z", "text": "Toni Canto se apunt\u00f3 a UPYD en 2008\nToni Comin se apunt\u00f3 al PSC en 2011\nToni Comin se fue a ERC en 2014\nToni Canto se fue a Ciudadanos en 2015\nToni Comin se fue a JUNTS en 2019\nToni Canto se ha ido al PP ahora\n\nTal para cual. https://t.co/Md1jQTVxAd", "id": "1376588270142959619", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T10:16:03.000Z", "text": "Laura Borras env\u00eda a una investidura a Pere Aragon\u00e9s que tumbar\u00e1 con su voto Laura Borras.\nY as\u00ed todo.", "id": "1376478251904856064", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T17:35:22.000Z", "text": "Gabilondo es progreso\nAyuso y VOX son regreso", "id": "1376226422277169156", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T11:21:08.000Z", "text": "Ayuso es el Torra madrile\u00f1o. https://t.co/vT1TaT4NAy", "id": "1376132243299635200", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-28T07:11:51.000Z", "text": "Se llama Fly\nTiene 10 a\u00f1os y despu\u00e9s de toda la vida en una familia le han abandonado en una perrera. \nEs sordo y muy bueno \nNecesita adopci\u00f3n urgente\nEsta en Barcelona. \nInstagram @sos_abuelos contacto Pili Asaf 615253957\n#AdoptaNoCompres https://t.co/xQY3ytgw9y", "id": "1376069508683694080", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-27T08:08:18.000Z", "text": "Socialismo para librarnos \nDe Ayuso\nDe Aznar\nDel PP\nDe VOX\nDe tr\u00e1nsfugas\nDe corruptos\nDe recortes en sanidad\nDe privatizaciones\nDe pelotazos urban\u00edsticos\nDe fondos buitres\nDe la derecha de siempre", "id": "1375721325914914818", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T19:00:59.000Z", "text": "El PP madrile\u00f1o, del delincuente milagroso Rato, hundi\u00f3 Bankia.\nEl independentismo irresponsable, de M\u00e1s, Junqueras y Puigdemont, expuls\u00f3 a CaixaBank de Catalunya.\nLa fusi\u00f3n se registra en la Comunidad Valenciana que preside el socialista Ximo Puig.\nhttps://t.co/R3OEMvbbBL", "id": "1375523192677208064", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T12:42:20.000Z", "text": "Javier Maroto (PP) que se empadron\u00f3 en Sotosalbos (Segovia) para ser senador, pidi\u00f3 la expulsi\u00f3n de Toni Canto (C\u2019s), que se ha empadronado en Madrid para ser diputado del PP, por falsificar que tenia la carrera de pedagogo.\nVaya par de bergantes, bribones y truhanes. https://t.co/g9jrMh8wJH", "id": "1375427900879568896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T11:50:43.000Z", "text": "No es Aragon\u00e9s prometiendo un nuevo refer\u00e9ndum a la CUP para que le voten como presidente.\nEs un diputado de ERC que dice que estuvo intentando evitar la independencia.\nMienten el uno y el otro para seguir en la poltrona.\nAs\u00ed todo. https://t.co/xg9h10Tx71", "id": "1375414912172834816", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T12:29:25.000Z", "text": "Diputada del PP que afirma orgullosa:\n\u201cA nosotros nadie nos da lecciones en controlar la television\u201d\nPor una vez se le ha escapado una verdad.\nSon profesionales en manipular la televisi\u00f3n p\u00fablica.", "id": "1375062262663221252", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T11:24:00.000Z", "text": "Tal cual\ud83d\udc47 https://t.co/YoexehY9eV", "id": "1375045798061301761", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T07:11:29.000Z", "text": "Quer\u00edan sustituir al PP corrompido \ny han acabado en el PP corruptor. https://t.co/hdnnoVv6Kp", "id": "1374982253374275584", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T21:31:56.000Z", "text": "Cuando Toni Canto era de Ciudadanos ya pidi\u00f3 el voto para el PP.\n\u201cSi no quieres luchar contra la corrupci\u00f3n has de votar al PP\u201d\nY es lo que \u00e9l va a hacer.\nPonerse la chaqueta de la corrupci\u00f3n.\n https://t.co/wu8xhOxcDk", "id": "1374836405625614336", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T12:44:39.000Z", "text": "Esta es la \u00fanica libertad que reclama el capital:\nLibertad para especular\nLibertad para delinquir\nLibertad para robar\nLibertad para enriquecerse a costa de la vida de las personas\nSon una mafia que trafica con nuestra salud https://t.co/XRz88qoRD2", "id": "1374703709683384332", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T11:15:42.000Z", "text": "Si los concejales tr\u00e1nsfugas, seg\u00fan el Tribunal Supremo, no pueden asumir nuevos cargos y mejoras econ\u00f3micas, tampoco deber\u00edan poder los diputados tr\u00e1nsfugas de Murcia que se han vendido para ser consejeros y ganar m\u00e1s dinero.\nY el comprador de tr\u00e1nsfugas se llama Garcia Egea. https://t.co/sByGcvHSMJ", "id": "1374681322539597828", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T08:39:44.000Z", "text": "Casado hablando de corrupci\u00f3n \nel d\u00eda que Rajoy y Aznar declaran por la caja B.\nCasado hablando de dignidad el d\u00eda que la justicia pide 68 a\u00f1os de prisi\u00f3n a Rato.\nCasado hablando de Madrid con el comprador de tr\u00e1nsfugas sentado a su lado. https://t.co/lrOlQOcAHl", "id": "1374642073534627843", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T18:38:51.000Z", "text": "Al PP le parece bien condenar las dictaduras de Hitler y Stalin pero no la del asesino de miles  y miles de espa\u00f1oles que fue el dictador Franco.\nNo vaya a ser que se les enfaden sus socios de VOX.", "id": "1374430456746176515", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T11:18:25.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Hacienda del Congreso.\nSeg\u00fan la derecha hay que suprimir los impuestos y aumentar las subvenciones a los negocios privados.\nEl trilerismo de la derecha que esconde que al final dejan de pagar y cobran los ricos y pagan su fiesta el resto de espa\u00f1oles.", "id": "1374319619868086280", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T07:17:08.000Z", "text": "Ayuso fue elegida por VOX\nAyuso obedece a VOX\nAyuso vota como VOX\nAyuso miente como VOX \nhttps://t.co/4G8YynyUoO", "id": "1374258898379620355", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T12:08:35.000Z", "text": "El problema de Iglesias es que no quer\u00eda que Ciudadanos apoyase al gobierno de Espa\u00f1a donde el dejar\u00e1 de estar.\nY ahora el deber\u00e1 apoyar a un gobierno de Gabilondo con Ciudadanos y Errejon para echar a Ayuso y VOX.", "id": "1373969855301496832", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T07:53:53.000Z", "text": "Volver\u00e1n a equivocarse\nVolver\u00e1n a mentir\nVolver\u00e1n a provocar la huida de empresas\nVolver\u00e1n a hundir la econom\u00eda \nVolver\u00e1n a destrozar Catalu\u00f1a\nSi hacen lo mismo\nVolver\u00e1 a pasar lo mismo https://t.co/8SLmciIfnu", "id": "1373905758933377024", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T11:23:22.000Z", "text": "La reunificacion de la derecha es sumar:\nUna educaci\u00f3n nacional-cat\u00f3lica en manos de VOX \nLa econom\u00eda del mejor postor en manos de tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos \nY la especulaci\u00f3n urban\u00edstica en manos del corrupto PP", "id": "1373596087127265280", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T07:02:26.000Z", "text": "Se llama Chiqui\nEs un perrito de 9 a\u00f1os\nEs de tama\u00f1o peque\u00f1o \nHa vivido la cara m\u00e1s dura del maltrato\nNecesita aprender que las manos humanas no pegan, que sirven para acariciar\n\u00bfQuieres conocer al Chiqui?\nEscribe a: heroessinalas@gmail.com\n#AdoptaNoCompres https://t.co/0c8LIWjOoY", "id": "1373530424778092546", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T11:33:53.000Z", "text": "Un presidente.\nPara gobernar en serio.\n#SosoSerioYFormal \n https://t.co/JF0Zs1OQeE", "id": "1373236347838812161", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T07:34:26.000Z", "text": "Para la derecha la libertad: \nEs prohibir el divorcio\nEs prohibir el matrimonio igualitario\nEs prohibir el aborto\nEs prohibir la muerte digna\nEs prohibir las huelgas\nEs prohibir los impuestos\nEs prohibir la solidaridad\nEs prohibir la igualdad \nLibertad de prohibir", "id": "1373176087006547969", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T17:44:35.000Z", "text": "Dicen que el defecto de \u00c1ngel Gabilondo es que:\nNo insulta\nNo grita\nNo ignora\nNo miente\nAl contrario que Ayuso https://t.co/Yt1R2rNM57", "id": "1372967250379018246", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T12:04:22.000Z", "text": "Aqu\u00ed comenz\u00f3 todo. \nLa Convergencia de M\u00e1s abraz\u00e1ndose a la CUP.\nY ah\u00ed siguen.\nUnos queman Barcelona y los otros los protegen para seguir en el poder. https://t.co/UH8qZye4gs", "id": "1372881629430038530", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T07:22:04.000Z", "text": "Todos los oportunistas, que se van de Ciudadanos, dicen que ha dejado de ser de centro y por eso se van a un partido de derechas.\n#TransfuguismoEsCorrupci\u00f3n", "id": "1372810587894386697", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T14:35:43.000Z", "text": "Ganamos la libertad de poder votar\nGanamos la libertad de poder divorciarnos\nGanamos la libertad de poder abortar\nGanamos la libertad de casarnos con quien quisi\u00e9ramos \nY ahora hemos ganado la libertad de morir con dignidad\nLa derecha se opuso a #LaLibertadDeElegir y perdi\u00f3", "id": "1372557330924060675", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T09:11:11.000Z", "text": "Transfuguismo es corrupci\u00f3n. https://t.co/0Ltr2XsBja", "id": "1372475660170633219", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T15:16:42.000Z", "text": "Repetir el mismo Gobierno que hab\u00eda en Catalu\u00f1a es un error. El ganador de las elecciones es Salvador Illa que quiere gobernar y hacer un Gobierno para cambiar esta din\u00e1mica. ERC y Junts ped\u00edan cambios, pero parece que van a hacer el mismo Gobierno dependiendo de la CUP otra vez. https://t.co/IKSQFk2O9N", "id": "1372205259049873410", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T11:56:31.000Z", "text": "Laura Borr\u00e0s ha empezado a fraccionar las reuniones de la mesa del Parlament, primero convocado a los suyos y luego a los dem\u00e1s. No me parece muy democr\u00e1tico ni un buen comienzo como presidenta del Parlament de Catalunya. https://t.co/Bex3Rd4x4a", "id": "1372154879448387587", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T08:20:47.000Z", "text": "Mientras Errej\u00f3n preguntaba por los problemas de salud mental, un diputado de la bancada del PP lo ha increpado con un \u201cvete al m\u00e9dico\u201d.\nEl PP de siempre, insultos, mentiras y tr\u00e1nsfugas.", "id": "1372100589962862594", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T07:05:01.000Z", "text": "El que puede ganar y ser presidente en la CAM es \u00c1ngel Gabilondo, que es el que gan\u00f3 las elecciones. \u00c1ngel Gabilondo es la persona que puede poner de acuerdo a Errej\u00f3n y a Iglesias para hacer un Gobierno de izquierdas en la Comunidad de Madrid. https://t.co/anyQCQSz7S", "id": "1372081521562161154", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T17:44:40.000Z", "text": "Diputada de VOX que afirma que para aumentar la natalidad hay que conseguir que los matrimonios sean para toda la vida.\nVamos, prohibir el divorcio como durante el franquismo.", "id": "1371880106105389060", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T15:58:38.000Z", "text": "La primera cosa que Borras hace es fraccionar la reuni\u00f3n de la mesa del Parlament.\nPrimero re\u00fane solo a los miembros independentistas.\nDebe ser costumbre. https://t.co/Gphsw3U2Le", "id": "1371853423952400390", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T12:53:09.000Z", "text": "Para el PP, Murcia no es Espa\u00f1a. https://t.co/Jo2JKJ3kdA", "id": "1371806744842797057", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T10:22:21.000Z", "text": "Nos ha dejado Elena Alarc\u00f3n que a sus 46 a\u00f1os ha muerto esta noche, despu\u00e9s de dos a\u00f1os de lucha contra el c\u00e1ncer.\nFue una valiente luchadora.\nSocialista, feminista y sindicalista. \nEstaras siempre en nuestros corazones y en la memoria del socialismo.\n\n@PSCViladecans @PSCBaix https://t.co/iYdCLdJCmI", "id": "1371768795371597824", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T06:47:29.000Z", "text": "Ayuso ya pidio considerar al \"concebido no nacido\" como miembro de la familia.\nAhora VOX propone que se inscriba en el registro civil.\nDicen lo mismo \nVotan lo mismo \nSon lo mismo\nhttps://t.co/2seHZYk6fo", "id": "1371714719501926402", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T11:56:46.000Z", "text": "Pablo Iglesias critic\u00f3 a Salvador Illa por renunciar a ser ministro para ganar las elecciones catalanas.\nPablo Iglesias dimite para disputarle el liderazgo a Monica Garc\u00eda de M\u00e1s Madrid.", "id": "1371430166992465920", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T11:18:19.000Z", "text": "Socialismo o libertad para los corruptos del PP. https://t.co/O3G9BU5rIw", "id": "1371420490678595586", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-15T07:23:59.000Z", "text": "Recortes o sanidad p\u00fablica\nEducaci\u00f3n pagando o gratuita\nEspeculaci\u00f3n o vivienda social\nMachismo o feminismo\nFranquismo o democracia\nCorrupci\u00f3n o honradez\nContradicci\u00f3n o coherencia\nMentiras o sinceridad\nIgnorancia o reflexi\u00f3n \nAyuso o Gabilondo", "id": "1371361520710516736", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T11:03:55.000Z", "text": "Se llama Dino \nTiene dos a\u00f1os\nFue abandonado atado a un \u00e1rbol con el bozal puesto\nEs un grandull\u00f3n con un car\u00e1cter s\u00faper bueno\nEs cari\u00f1oso y atiende a acciones como sentarse y dar la patita\n Si quieres conocerlo escribe a adaccornellaclara@gmail.com https://t.co/khNrWkyBRC", "id": "1371054479806709766", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-14T07:23:08.000Z", "text": "El PP vende la sede y compra tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos.\nCapitalismo.", "id": "1370998915689017348", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T12:38:33.000Z", "text": "Ayuso ha convocado  elecciones para hacer un gobierno con VOX.", "id": "1370715904993075210", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-13T07:23:22.000Z", "text": "Ese PP que compra tr\u00e1nsfugas \nEse PP corruptor\nEse PP corrompido\nEse PP sin escr\u00fapulos\nEse PP de la Gurtel\nEse PP de Aguirre y Barcenas\nEse PP de Aznar y Rajoy\nEse PP que controla jueces\nEse PP que cobra en sobres\nEse PP que paga en negro\nEse PP sigue existiendo y ahora es Murcia https://t.co/W9GYNg3SUA", "id": "1370636590020763649", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T15:33:01.000Z", "text": "El PP no ha pactado con tres tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos.\nEl PP ha comprado tres tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos.\nEsta vez a plena luz del d\u00eda.", "id": "1370397424506839040", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T13:14:03.000Z", "text": "\u00a1No se les cae la cara de verg\u00fcenza!\nEl PP explicando en directo que compra a tres diputados tr\u00e1nsfugas de Ciudadanos nombr\u00e1ndolos consejeros.\nY los diputados aceptando ser comprados a cambio de no votar la moci\u00f3n de censura que firmaron.", "id": "1370362452219682817", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T10:55:30.000Z", "text": "ERC ha elegido a una diputada de derechas, acusada de corrupci\u00f3n, como presidenta del Parlament. https://t.co/KzLLKCeoaN", "id": "1370327585201258496", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T07:55:40.000Z", "text": "Al romper con Ciudadanos, para convocar elecciones en Madrid, significa que el Partido Popular quiere gobernar Espa\u00f1a en coalici\u00f3n con las ultrarreaccionarias huestes de Abascal. \nVotar PP es votar VOX", "id": "1370282327809609730", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T15:44:42.000Z", "text": "Hoy se cumplen 17 a\u00f1os del salvaje atentado del #11M de Atocha.\nRecordemos con cari\u00f1o a todas las victimas.\nY no olvidemos las mentiras \nde Aznar\nde sus ministros\nde su partido\nY de sus peones medi\u00e1ticos\n\n https://t.co/6fEPTF4ns6", "id": "1370037979083911169", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T08:54:07.000Z", "text": "Ayuso a Alsina:\nNo quiero que se decida en los despachos el gobierno de Madrid.\nAlsina a Ayuso:\nSu gobierno se decidi\u00f3 en los despachos, las elecciones las gan\u00f3 Gabilondo.\nY as\u00ed todo.\nSin escr\u00fapulos\nSin verg\u00fcenza\nCon mentira\nCon mucha jeta https://t.co/dlnQyerzYA", "id": "1369934649582104577", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T07:03:26.000Z", "text": "Teo y sus amigos.\n https://t.co/15AHjqxpME", "id": "1369906794240356352", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T22:06:00.000Z", "text": "SOCIALISMO ES LIBERTAD\n\n1 de mayo https://t.co/efwywhe6B3", "id": "1369771547746041859", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T13:10:47.000Z", "text": "No entiendo por qu\u00e9 sale Ayuso a dar explicaciones si el que ha decidido convocar elecciones es Miguel \u00c1ngel Rodriguez.\n#MocionDeCensura", "id": "1369636853457031170", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T11:12:32.000Z", "text": "A Teodoro Garcia Egea se le ha atragantado el hueso de aceituna.\n #Mociondecensura https://t.co/1kEsdhFYuF", "id": "1369607097256710144", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:01:28.000Z", "text": "ERC quiere la presidencia de la Generalitat siendo el segundo\nLa CUP quiere la presidencia del Parlament con 9 diputados\nJUNTS quiere el control de TV3 sin m\u00e1s \nConvierten las instituciones catalanas en trincheras donde seguir con su guerra eterna. https://t.co/d7OgaocyQb", "id": "1369559012052774913", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T18:31:20.000Z", "text": "En Catalu\u00f1a ni est\u00e1 discriminado el castellano \nni en peligro de desaparici\u00f3n el catal\u00e1n. \nhttps://t.co/eYUVFQJrlC", "id": "1369355134950637573", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T11:40:48.000Z", "text": "Plantan a los trabajadores de SEAT \nOfenden a los inversores\nPerjudican la econom\u00eda \nProtegen a los que queman las calles\nPactan con la CUP \nY despu\u00e9s se quejan de la fuga de empresas\n\u00a1Los partidos independentistas est\u00e1n hundiendo a los catalanes! https://t.co/5N7QM0jyaG", "id": "1369251822028939269", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T07:11:41.000Z", "text": "Cobr\u00f3 Mariano Rajoy\nCobr\u00f3 Rodrigo Rato \nCobr\u00f3 \u00c1lvarez Cascos\nCobr\u00f3 Federico Trillo\nCobr\u00f3 Mayor Oreja\nCobr\u00f3 Dolores de Cospedal\nCobr\u00f3 Javier Arenas\nCobr\u00f3 el PP\n\u00a1Que lo paguen!\n https://t.co/c8vR9xS2j5", "id": "1369184095872356352", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T15:27:35.000Z", "text": "Y usaron pintura tan negra como su coraz\u00f3n.\nEl color negro del fascismo.\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/NmxyOC2U1w", "id": "1368946504161976320", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T12:26:24.000Z", "text": "\"No callar es el \u00fanico camino para conseguir que, de una vez por todas, se haga justicia\". #Nevenka Fern\u00e1ndez\nFue valiente hace 20 a\u00f1os\nY lo ha vuelto a ser ahora al explicar todo lo que sufri\u00f3 en el documental de @Newtral en @NetflixES \nSu lucha continua\n#8M2021 https://t.co/dNMRRnrWbz", "id": "1368900911800651776", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T10:06:22.000Z", "text": "El Borrasismo-Haselismo de ERC es considerar a los trabajadores de SEAT miembros del Ibex35 y a los pijos de la CUP v\u00edctimas necesarias de protecci\u00f3n.\nHunden la econom\u00eda catalana y queman Barcelona.\nSin bajarse del jaguar\nni de la poltrona \nni de la torre de papa.", "id": "1368865670599999488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T07:29:42.000Z", "text": "Las mujeres:\nTienen salarios inferiores\nSufren mayor precariedad laboral\nMenor acceso a cargos directivos\nSon v\u00edctimas del 100% de las agresiones sexuales\nDel 95% de la violencia en pareja\nNegar la violencia de g\u00e9nero, Negar el feminismo \nEs mantener esta opresi\u00f3n \n#8M2021", "id": "1368826240749219840", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T12:21:24.000Z", "text": "Pelusina acaba de perder a la \u00fanica persona que la quer\u00eda en el mundo, y se ha quedado sola. \nTiene 11 a\u00f1os, pesa 5 kg y est\u00e1 sana. \nEs cari\u00f1osa, limpia en casa, muy buena y sociable con otros perros. \nSi quieres ayudarla escribe a:\ndefensaanimalzamora@gmail.com\n#AdoptaNoCompres https://t.co/xe44rioMad", "id": "1368537265153183753", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T10:05:05.000Z", "text": "Son 5\n\u201cEntre iguales\u201d lo llaman\nTodo hombres\nNinguna mujer\nQueda claro que para el PP solo son iguales los hombres, no las mujeres\nEllos hablan y las mujeres han de callar y escuchar. \nTiene un nombre, #Patriarcado \n#8M2021 https://t.co/8NuwMcQy91", "id": "1368502959336796161", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-07T07:50:28.000Z", "text": "En el debate de los candidatos del Bar\u00e7a en TV3. \nNo hubo ni PCR\u2019s ni ant\u00edgenos.\n\u00bfAlguien va a dar explicaciones?\n\u00bfA unos si y a otros no?", "id": "1368469081540689929", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-06T18:33:29.000Z", "text": "Acabemos con el miedo.\nUn\u00e1monos contra la ultraderecha.\nDesmontemos a VOX.\nhttps://t.co/XneqbqYtgM", "id": "1368268512649707523", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-06T09:45:13.000Z", "text": "Todo el apoyo a los Mossos \ny al Mayor Trapero. https://t.co/GWWOb3FPWs", "id": "1368135569293901827", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-06T07:58:01.000Z", "text": "ERC se present\u00f3 a las elecciones diciendo que quer\u00eda hacer un Gobierno de izquierdas, y lo primero que parece que quiere hacer es poner a una presidenta de derechas en el Parlament . \u00bfC\u00f3mo se hace un Gobierno de izquierdas con la se\u00f1ora Borr\u00e0s y el se\u00f1or Canadell?. Es imposible. https://t.co/LQcleoKdQ2", "id": "1368108593795465216", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-05T18:07:50.000Z", "text": "Lo primero que hace Aragon\u00e8s es negociar con la CUP. \nLo primero que hace Borr\u00e0s es visitar a H\u00e1sel.\nLo primero que hace la CUP es alentar a quemar Barcelona. \nLo primero que hace Illa es visitar a los trabajadores de Bosch.\n\nLa diferencia son las prioridades que cada uno tiene https://t.co/8rdCxkaU1X", "id": "1367899671906156550", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-05T12:29:10.000Z", "text": "Convocar una manifestaci\u00f3n enfrente de la sede de SEAT cunado se est\u00e1n anunciando inversiones en SEAT es poner en riesgo las inversiones y dudar de una inversi\u00f3n que se hace para garantizar el futuro de sus trabajadores. \n\nEs una manifestaci\u00f3n contra los trabajadores de SEAT https://t.co/o2QwFBkT2A", "id": "1367814443506237444", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-05T10:27:10.000Z", "text": "En 2015 Artur Mas gan\u00f3 las elecciones y se present\u00f3 a la investidura sin mayor\u00eda.\n\u00bfPor qu\u00e9 ahora Salvador Illa que ha ganado las elecciones en Catalu\u00f1a no puede presentarse a la investidura?\n\nSalvador Illa quiere hacer un Gobierno y tiene el derecho y la voluntad de presentarse. https://t.co/uLjTsbMA1C", "id": "1367783739791642626", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-05T08:49:51.000Z", "text": "La cuqui antifa que justifica que se queme Barcelona, por qu\u00e9 no tiene nada que perder,  \ncobra m\u00e1s de 200.000 \u20ac de la Generalitat\nElla cobra.\nBarcelona lo paga. https://t.co/gjXVPdWh1M", "id": "1367759248537645059", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T11:36:22.000Z", "text": "Una anciana de 100 a\u00f1os sigue trabajando.\nUna ni\u00f1a de 7 a\u00f1os vendiendo limonada para pagar su tratamiento m\u00e9dico.\nEs lo que pasa cuando no tienes ni pensiones p\u00fablicas, \nni sanidad p\u00fablica como defiende la derecha.\nTe explotan hasta morir o te mueres por no poder pagar m\u00e9dico. https://t.co/Pe7cMDVo1O", "id": "1367438767666188308", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T07:09:06.000Z", "text": "No es Aragon\u00e9s negociando con la CUP.\nNo es Borras visitando a Hasel.\nNo es la CUP pidiendo quemar Barcelona por Hasel\nEs Salvador Illa reuniendose con los trabajadores de la empresa Bosch de Lli\u00e7a d\u2019Amunt que luchan por que no se cierre. https://t.co/bm1YWBrXvD", "id": "1367371506402091014", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T13:41:37.000Z", "text": "De tal palo,\ntales astillas. https://t.co/Dri6GbWGDj", "id": "1367107900901105664", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T12:01:29.000Z", "text": "Aznar miente.\nNo importa cuando leas esto.\n https://t.co/cvKJnrd0wv", "id": "1367082700276924418", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T07:04:01.000Z", "text": "Quemar calles no es libertad de expresi\u00f3n \nRobar en comercios no es libertad de expresi\u00f3n \nIncendiar contenedores no es libertad de expresi\u00f3n \nLanzar c\u00f3cteles molotov no es libertad de expresi\u00f3n\nApedrear polic\u00edas no es libertad de expresi\u00f3n\nEs violencia sin m\u00e1s.", "id": "1367007841614254082", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T15:27:50.000Z", "text": "Cuando eres un pijo-revolucionario de la CUP defiendes:\nQue se ocupen las casas de los otros\nQue se destrocen los comercios de los otros\nQue se use la violencia contra los otros\nQue se queme lo que es de otros\nPero que no ocupen, destrocen o quemen lo suyo\nhttps://t.co/NLc9WhvIKJ", "id": "1366772243624300556", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T12:04:09.000Z", "text": "68 agentes de policia heridos\n24 ciudadanos heridos\n125 detenidos\n135 locales vandalizados\n409 contenedores quemados \n\nBarcelona ardiendo y el conseller de Interior admite que evita criticar a la CUP para no romper las negociaciones.\n\nhttps://t.co/AUISN46FXB", "id": "1366720982208118788", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T07:21:42.000Z", "text": "Financi\u00f3 s\u00f3lo una campa\u00f1a ilegalmente\nUso el gobierno para interferir en una investigaci\u00f3n policial\nIntento controlar la justicia por detr\u00e1s\nA Sarkozy lo han condenado a tres a\u00f1os\nA Rajoy No https://t.co/dOR5M2vM8N", "id": "1366649900868530178", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T19:34:26.000Z", "text": "\"Al frente del 8M hay mujeres que no son mujeres\"\n\u201dDeportes como el toreo\u201d\n\u201cA todas las mujeres les gusta que las piropeen, a no ser que amarguen\u201d\n\"A los hechos me consumo\" \nEs de VOX\nEs concejal \nEs machista\nEs un ignorante\nhttps://t.co/VlKoK66tPD", "id": "1366471911644008448", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T16:33:44.000Z", "text": "Se llama Josep Bargallo\nEs Consejero de Educaci\u00f3n \nEs de ERC\nEst\u00e1 a punto de decir la verdad\nY cuando descubre que hay un periodista huye\n https://t.co/bnwZtFddb3", "id": "1366426438191185925", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T10:25:32.000Z", "text": "Mientras Barcelona arde.\nERC negocia con la CUP https://t.co/PYshnXb69y", "id": "1366333778763915268", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T07:49:24.000Z", "text": "Minti\u00f3 sobre la autor\u00eda del 11-M\nMinti\u00f3 sobre las armas de destrucci\u00f3n masiva\nMinti\u00f3 sobre la financiaci\u00f3n irregular del PP\nHizo un gobierno que acab\u00f3 con sus ministros imputados y condenados por corrupci\u00f3n \nAznar es el padrino de la corrupci\u00f3n del PP", "id": "1366294484007456768", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-28T11:42:51.000Z", "text": "Conde, un osito peludo de 12 kilos y 10 a\u00f1os de edad de Barcelona.\nHa pasado una vida de malos tratos y encerrado.\nLe est\u00e1n ense\u00f1ando a salir y pasear porque tenia mucho miedo.\nSi quieres darle la oportunidad ponte en contacto por mail salva1huella@gmail.com\n#AdoptaNoCompres https://t.co/w6PB9tFOPA", "id": "1365990846437478400", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-28T08:07:34.000Z", "text": "La derecha gritaba:\nEl confinamiento no sirve para nada. Sirvi\u00f3 \nVamos a un segundo confinamiento. No fuimos\nNo habr\u00e1 vacunas antes de un a\u00f1o. Las hay\nNo son efectivas. Lo son\nTardar\u00e1n en vacunarnos varios a\u00f1os. Este a\u00f1o 70% vacunados\nConfunden sus deseos con la realidad.", "id": "1365936668650389504", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T19:52:37.000Z", "text": "\u00bfDonde est\u00e1 el Conseller de Interior de JUNTS?\n\u00bfDonde est\u00e1 el presidente en funciones Aragon\u00e9s de ERC?\n\u00bfDonde est\u00e1 el govern de la Generalitat? \nNegociando con la CUP\nhttps://t.co/MUOLiUBKc0", "id": "1365751713999822854", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T11:07:03.000Z", "text": "Los caciques de la opini\u00f3n a golpe de mentiras y cr\u00edticas arbitrarias se encargan de hacer antip\u00e1ticos a quien no se somete.", "id": "1365619448267370499", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T08:09:27.000Z", "text": "Vox practica m\u00e1s el odio que el cari\u00f1o, y no les gusta que la gente se entienda. Su estrategia es de confrontaci\u00f3n y odio. No entienden que la democracia lo que requiere es que  las fuerzas pol\u00edticas busquen acuerdos para solventar los problemas de los ciudadanos y ciudadanas. https://t.co/2Tjo3V4u66", "id": "1365574755319971840", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-26T18:03:18.000Z", "text": "Es independentismo radical necesita que Espa\u00f1a sea identificada con eso que es Vox, y Vox no es Espa\u00f1a. \nEspa\u00f1a es mucho m\u00e1s grande que la ultraderecha, igual que Catalu\u00f1a es mucho m\u00e1s grande que el radicalismo independentista. https://t.co/cqEcOh2yon", "id": "1365361814901514245", "lang": "es"}, {"id": "1365278493022580743", "lang": "es", "text": "El bloqueo no es bueno para nuestro pa\u00eds, no es bueno para los partidos constitucionalistas, ni para los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas. Los socialistas lo que buscamos es el acuerdo, la busca de consensos constitucionales desde la discrepancia de proyectos pol\u00edticos muy divergentes. https://t.co/ycbhe4cd5f", "created_at": "2021-02-26T12:32:13.000Z"}, {"id": "1365260944063004677", "lang": "es", "text": "La enchufada de Ayuso para el plan de choque en las residencias confiesa que no estaban medicalizadas y que hab\u00eda orden expresa de no derivar a los enfermos a hospitales.\nAyuso minti\u00f3.\n#AyusoDimisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/hgp9f1GZrl", "created_at": "2021-02-26T11:22:29.000Z"}, {"id": "1365222409196961792", "lang": "es", "text": "ERC ha de decidir si opta por una presidencia del Parlament de una persona de derechas, como Laura Borr\u00e0s, u opta por una persona de izquierdas como Eva Grandos. \n\nERC est\u00e1 dej\u00e1ndose arrastrar por la derecha catalana, igual que lleva haciendo los \u00faltimos 10 a\u00f1os. https://t.co/ZQ64Cth0u7", "created_at": "2021-02-26T08:49:21.000Z"}, {"id": "1364857050682060802", "lang": "es", "text": "Se llama Andrea Levy\nEs concejala de cultura\nEn madrid\nEs del PP\nTiene dificultades para leer tres frases en castellano\nDebe ser por culpa de la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica \n https://t.co/aJRfhp0GKT", "created_at": "2021-02-25T08:37:33.000Z"}, {"id": "1364833659283517440", "lang": "es", "text": "Cord\u00f3n sanitario a la extrema derecha. https://t.co/hadYrylCwn", "created_at": "2021-02-25T07:04:36.000Z"}, {"id": "1364642853989842944", "lang": "es", "text": "Se llama Merelize Van Der Merwe\nEs cazadora\nEs cruel\nEs sanguinaria\nEs el coraz\u00f3n de una jirafa negra \nPresume de que har\u00e1 una alfombra con su piel\nEs una asesina exhibicionista\n#NoALaCaza https://t.co/PrCB1uk1HG", "created_at": "2021-02-24T18:26:24.000Z"}, {"id": "1364605298787368964", "lang": "es", "text": "A VOX le gusta el gobierno de Franco de hace 80 a\u00f1os\nEl castellano del s\u00edglo XVIII\nY la reconquista de hace 800 a\u00f1os\nPor eso defiende la dictadura franquista\nSe niega a usar la palabra presidenta\nY defiende la guerra de religiones\nContra la democracia,las mujeres y la convivencia https://t.co/PSA8JDlwtJ", "created_at": "2021-02-24T15:57:11.000Z"}, {"id": "1364571965533679618", "lang": "es", "text": "Dice Casado que su partido se quiere manchar.\nSi no ha parado de mancharse:\nGurtel\nPunica\nPolic\u00eda patri\u00f3tica \nBarcenas\nRato\nCaja B\nBrugal\nPalma Arena", "created_at": "2021-02-24T13:44:43.000Z"}, {"id": "1364524020708827138", "lang": "es", "text": "Abascal amenazando con otra moci\u00f3n de censura a Casado.", "created_at": "2021-02-24T10:34:12.000Z"}, {"id": "1364515276428111872", "lang": "es", "text": "ERC pidiendo explicaciones al gobierno de Espa\u00f1a por la actuaci\u00f3n de los Mossos.\nY as\u00ed todo.", "created_at": "2021-02-24T09:59:28.000Z"}, {"id": "1364503148828712960", "lang": "es", "text": "Pablo Casado, que se compr\u00f3 un m\u00e1ster, ahora dice que quiere un premio Nobel.", "created_at": "2021-02-24T09:11:16.000Z"}, {"id": "1364490740261408769", "lang": "es", "text": "Si act\u00faan los cuerpos y fuerzas de seguridad del estado la responsabilidad es de Pedro S\u00e1nchez\nSi son los mossos la responsabilidad no es de ERC ni de Junts\nSi acusa la abogac\u00eda del estado la responsabilidad es de Pedro S\u00e1nchez\nSi acusa un abogado de la Generalitat no es de nadie", "created_at": "2021-02-24T08:21:58.000Z"}, {"id": "1364237368354570242", "lang": "es", "text": "Cord\u00f3n sanitario a VOX.\nHoy se ven obligados a escuchar los nombres de las 1081 mujeres v\u00edctimas de la violencia machista.\nFrente a la miseria moral de negar la violencia de g\u00e9nero de VOX.\nLevantamos un muro de solidaridad de aplausos a estas mujeres asesinadas.", "created_at": "2021-02-23T15:35:09.000Z"}, {"id": "1364167878195437569", "lang": "es", "text": "Hace 40 a\u00f1os ya\nUn d\u00eda fr\u00edo y lluvioso\nSalimos a la calle\nPor la Libertad\nPor la Democracia\nPor la Constituci\u00f3n \nPor la Autonom\u00eda \n#23F https://t.co/bRio6Srp0x", "created_at": "2021-02-23T10:59:01.000Z"}, {"id": "1364106862556250112", "lang": "es", "text": "Ya me cans\u00e9 de machistas\nYa me cans\u00e9 de xen\u00f3fobos\nYa me cans\u00e9 de maltratadores\nYa me cans\u00e9 de hom\u00f3fobos\nYa me cans\u00e9 de difamadores\nYa me cans\u00e9 de corruptos\nYa me cans\u00e9 de golpistas\nYa me cans\u00e9 de franquistas\nYa me cans\u00e9 de VOX\nPero no dejare de combatirlos\n#23F", "created_at": "2021-02-23T06:56:34.000Z"}, {"id": "1363914452383502338", "lang": "es", "text": "Es una televisi\u00f3n p\u00fablica\nPagada con impuestos de todos\nUsan su poder para incitar al odio\nSon unos incendiarios de la convivencia\nY a sus responsables les parece normal\nNo tienen verg\u00fcenza \n\u00a1Son unos irresponsables!\nhttps://t.co/Sufdgr7DBb", "created_at": "2021-02-22T18:12:00.000Z"}, {"id": "1363793129623683077", "lang": "es", "text": "Del pasado hay que guardar bien la memoria, pero hay que trabajar por el futuro pensando que el futuro es el ahora.\nJoan Manuel Serrat", "created_at": "2021-02-22T10:09:54.000Z"}, {"id": "1363759691155800065", "lang": "es", "text": "A m\u00e1s rico, \nm\u00e1s independentista.\nSea cual sea tu origen.\nTengas 4 abuelos nacidos en Catalu\u00f1a o ninguno. https://t.co/vkKgRbilo2", "created_at": "2021-02-22T07:57:02.000Z"}, {"id": "1363460154126131200", "lang": "es", "text": "Se llama Valentina \nEs una abuelita de 9 a\u00f1os\nEs peque\u00f1a, sociable y buena Merece la oportunidad de empezar de nuevo\nSi quieres adoptarla ponte en contacto con\nadacccornellaclara@gmail.com @adacc_cornella #adoptaunsenior #adoptaconresponsabilidad \n#AdoptaNoCompres https://t.co/o0rOXpKEAu", "created_at": "2021-02-21T12:06:47.000Z"}, {"id": "1363393010743062528", "lang": "es", "text": "\u00bfDonde est\u00e1 el Conseller de Interior de JUNTS?\n\u00bfDonde est\u00e1 el presidente en funciones Aragon\u00e9s de ERC?\n\u00bfDonde est\u00e1 el govern de la Generalitat? https://t.co/hlBd7XPNiK", "created_at": "2021-02-21T07:39:59.000Z"}, {"id": "1363077251693219840", "lang": "es", "text": "Ayudas del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez a Catalu\u00f1a por la pandemia en 2020:\nFondo COVID     3165M\u20ac\nFondo social           46M\u20ac\nGasto ERTE        2432M\u20ac\nCese aut\u00f3nomos 829M\u20ac\nTotal                     6472M\u20ac\nL\u00edneas ICO        16182M\u20ac\n\u00bfCual es el esfuerzo del gobierno catal\u00e1n? https://t.co/YAMMWZNZm6", "created_at": "2021-02-20T10:45:16.000Z"}, {"id": "1363036684976275459", "lang": "es", "text": "La portavoz de VOX en madrid es Ayuso. https://t.co/thlZrzXb6Y", "created_at": "2021-02-20T08:04:04.000Z"}, {"id": "1362836335791333381", "lang": "es", "text": "En la pelea entre JUNTS y ERC va a volver a ganar la CUP.", "created_at": "2021-02-19T18:47:57.000Z"}, {"id": "1362746812290002945", "lang": "es", "text": "Cerca de un mill\u00f3n de perros destinados a la caza viven en condiciones deplorables. \nCentenares de miles son abandonados, maltratados, torturados o asesinados.\nFirma: \nhttps://t.co/arxlPGFr7E\n#ParemoslaCaza \n#NoALaCaza\n#NoAlMaltratoAnimal \n#AdoptaNoCompres https://t.co/q2CeWHwxff", "created_at": "2021-02-19T12:52:13.000Z"}, {"id": "1362716181304639490", "lang": "es", "text": "Atacar @elperiodico \nPracticar el vandalismo\nDestruir bienes p\u00fablicos \nQuemar veh\u00edculos \nSaquear comercios\nApedrear polic\u00edas \nNo es libertad de expresi\u00f3n \nEs violencia\nY es un delito \nhttps://t.co/B9SWqxW4WA", "created_at": "2021-02-19T10:50:30.000Z"}, {"id": "1362673926808231936", "lang": "es", "text": "Todo mi apoyo a las fuerzas de seguridad y prevenci\u00f3n @bomberscat @mossos @GUBBarcelona que han actuado para protegernos de la violencia y el vandalismo en Catalunya. \nhttps://t.co/G6j3r0wxTZ", "created_at": "2021-02-19T08:02:36.000Z"}, {"id": "1362436784584556544", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores del PP y Cs, \u00bfno se dan cuenta que pactar con VOX por unas migajas de poder alimenta al monstruo que al final les devorar\u00e1?. \nHab\u00eda dos caminos con Vox, el de Merkel y el f\u00e1cil. \nY el PP cogi\u00f3 el f\u00e1cil. El camino de la perdici\u00f3n. https://t.co/U4HVeB5FNE", "created_at": "2021-02-18T16:20:16.000Z"}, {"id": "1362376526315020288", "lang": "es", "text": "Cs traicion\u00f3 a los catalanes y las catalanas. \nLes pidieron el voto, lo consiguieron, lo cogieron y se fueron.  \nHoy los catalanes y catalanas han recuperado sus votos y nos los han dado porque avalan la pol\u00edtica de di\u00e1logo del partido socialista. https://t.co/jKrzimOsQf", "created_at": "2021-02-18T12:20:50.000Z"}, {"id": "1362335167193509891", "lang": "es", "text": "Dec\u00eda el se\u00f1or Casado: \n\u201cEse PP no existe\u201d.  \nPor ese camino, no existir\u00e1 \nni ESE PP ni ESTE PP. \nSer\u00e1n devorados por VOX. https://t.co/G9NrRjPXqg", "created_at": "2021-02-18T09:36:29.000Z"}, {"id": "1362298546372956161", "lang": "es", "text": "El problema del PP no es abandonar la guarida.\nSu problema son los ladrones que se escond\u00edan dentro. https://t.co/GXLEtDwJUH", "created_at": "2021-02-18T07:10:58.000Z"}, {"id": "1362103147901181963", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores de Cs, nosotros no olvidamos. \nNo olvidamos que ustedes quieren borrar los nombres de Indalecio Prieto y de Largo Caballero de las calles de Madrid y quieren borrar las placas de recuerdo a las v\u00edctimas del franquismo.                                   No olvidamos. https://t.co/nTga6uXQiD", "created_at": "2021-02-17T18:14:31.000Z"}, {"id": "1362054724460175363", "lang": "es", "text": "Salvador Illa gan\u00f3 las elecciones. Se\u00f1or\u00edas de ERC, \u00bftanto cuesta decir: \u201cFelicidades, han ganado pero nosotros buscaremos acuerdos de otras fuerzas para que su victoria no llegue a buen puerto\u201d?.\nHan sacado menos votos que nosotros, no pasa nada, eso es la democracia. https://t.co/RbXgDiMP6y", "created_at": "2021-02-17T15:02:06.000Z"}, {"id": "1361938961451655171", "lang": "es", "text": "Negaron las evidencias\nDestruyeron pruebas a martillazos\nCompraron testigos\nRenegaron de los ca\u00eddos \nPactaron silencios\nAlegaron ignorancia\nVenden el bot\u00edn \nAbandonan el lugar del delito\nPero ni piden perd\u00f3n\nNi devuelven lo robado\nLos de antes y los de ahora\nSimplemente el PP https://t.co/uJFEMMxXIj", "created_at": "2021-02-17T07:22:06.000Z"}, {"id": "1361757431186010113", "lang": "es", "text": "Los diputados de VOX no solo insultan desde la tribuna.\nUna diputada de VOX ha insultado, llamando asesina a otra diputada de ERC, cuando se dirig\u00eda a su esca\u00f1o despu\u00e9s de intervenir.", "created_at": "2021-02-16T19:20:46.000Z"}, {"id": "1361720047593525250", "lang": "es", "text": "\u00bfCuando cesara Teodoro Garcia Egea a Pablo Casado? https://t.co/FhpAQBUsGW", "created_at": "2021-02-16T16:52:13.000Z"}, {"id": "1361643820748840961", "lang": "es", "text": "Sin esfuerzo\nSin ir a clase\nSin presentarse a los ex\u00e1menes\nSin rastro de ning\u00fan trabajo\nDos t\u00edtulos universitarios \nDos miembros del PP\nDos procesos judiciales\nDos esc\u00e1ndalos\nDos m\u00e1sters falsos \nCristina Cifuentes y Pablo Casado \nDos mentirosos https://t.co/XtRUvIvoLx", "created_at": "2021-02-16T11:49:19.000Z"}, {"id": "1361572769939521548", "lang": "es", "text": "Pronto no existir\u00e1 ni ese PP\nNi este PP\nSu pacto con el diablo de la ultraderecha lo acabar\u00e1 devorando\n https://t.co/U03q7HE75y", "created_at": "2021-02-16T07:06:59.000Z"}, {"id": "1361301726612107272", "lang": "es", "text": "Salvador Illa ha ganado en su pueblo, de donde fue alcalde, La Roca del Valles.\nPer\u00e9 Aragon\u00e9s perdi\u00f3 en su pueblo, donde no consigui\u00f3 ser alcalde aunque lo intent\u00f3, Pineda de Mar.\nA Salvador lo votan sus vecinos a Aragon\u00e9s no.\nSin comentarios. https://t.co/omAD1G8qEL", "created_at": "2021-02-15T13:09:58.000Z"}, {"id": "1361208313040560128", "lang": "es", "text": "Salvador Illa ha ganado\nPuigdemont ha perdido\nSe acabo", "created_at": "2021-02-15T06:58:46.000Z"}, {"id": "1360911691408683008", "lang": "es", "text": "Es Jose Montilla\nEs expresidente de la Generalitat \nHoy es presidente de mesa en su colegio electoral de San Just Desvern. \nCumpliendo con su obligaci\u00f3n como cualquier ciudadano\nLa democracia depende de todos\nhttps://t.co/J56puu4flm", "created_at": "2021-02-14T11:20:06.000Z"}, {"id": "1360893397595258880", "lang": "es", "text": "Dif\u00edcilmente las personas avanzan de otra forma que no sea juntos.\nJoan Manuel Serrat", "created_at": "2021-02-14T10:07:24.000Z"}, {"id": "1360864126675939329", "lang": "es", "text": "Ha pasado 9 a\u00f1os viendo pasar la vida a trav\u00e9s de una jaula\nAs\u00ed de injusta ha sido la vida del peque\u00f1o Canelo. \n\u00bfQuieres ser t\u00fa el afortunado que le d\u00e9 una oportunidad a este abuelito que tiene muchas ganas de vivir?\nPara  adoptar 656421342 \nNo me abandones Jerez\n#AdoptaNoCompres https://t.co/IgSOypm8rv", "created_at": "2021-02-14T08:11:06.000Z"}, {"id": "1360654507336732672", "lang": "es", "text": "Son las reformas \ny no las revoluciones, \nlas que mejoran al mundo.\nVotar es seguro.", "created_at": "2021-02-13T18:18:08.000Z"}, {"id": "1360568216091824131", "lang": "es", "text": "Espa\u00f1a el quinto pa\u00eds del mundo, de vacunados completamente, con un mill\u00f3n de personas. https://t.co/9ummvVYvvs", "created_at": "2021-02-13T12:35:15.000Z"}, {"id": "1360505873316130819", "lang": "es", "text": "Prefiero el perd\u00f3n sobre la venganza\nLa reconciliaci\u00f3n sobre la discordia \nLa memoria sobre el mito\nEl di\u00e1logo sobre las confrontaciones\nEl progreso sobre la barbarie\nLos derechos de los hombres sobre el derecho de los pueblos\nPrefiero la izquierda sobre la derecha", "created_at": "2021-02-13T08:27:31.000Z"}, {"id": "1360361076643295233", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 El domingo, podemos hacer posible el cambio en Catalu\u00f1a.\nSi vosotros pon\u00e9is los votos, nosotros pondremos el cambio. \n#PresidentIlla \n#VuelveCatalu\u00f1a https://t.co/2Y67vh2qAZ", "created_at": "2021-02-12T22:52:09.000Z"}, {"id": "1360319390730887175", "lang": "es", "text": "Los independentistas comenzaron neg\u00e1ndose a usar el castellano en el primer debate a usar solo el castellano en el \u00faltimo\nEmpezaron prometiendo declarar unilateralmente la independencia y acabaron sin hablar de independenc\u00eda\nEmpezaron todos contra Illa y acabaron todos firm\u00e1ndolo https://t.co/Tr3kBhJxCB", "created_at": "2021-02-12T20:06:30.000Z"}, {"id": "1360195239873503234", "lang": "es", "text": "Alvise es un sinverg\u00fcenza que p\u00fablica un bulo contra Illa.\nTan sinverguenza como Casado, Junqueras, Arrimadas, Borras, Aragon\u00e9s, Carrizosa.\nProfesionales de la mentira y los bulos. https://t.co/t4m9QvfdyV", "created_at": "2021-02-12T11:53:11.000Z"}, {"id": "1360160574592741376", "lang": "es", "text": "Miente Casado\nMiente Junqueras\nMiente Arrimadas\nMiente Abascal\nMiente Aragon\u00e9s\nMiente Borras\nMiente Carrizosa\nMiente Fernandez\nMiente Pastor\nMiente Garcia Egea\nMiente Garriga\nTodo vale contra Illa\n#ImparableIlla https://t.co/49vE8wmbjE", "created_at": "2021-02-12T09:35:26.000Z"}, {"id": "1360133569008566274", "lang": "es", "text": "Rivera puso un cord\u00f3n sanitario al PSOE y pacto con PP y VOX\nEl PSOE gan\u00f3 y Ciudanos se hundi\u00f3\nERC pone cord\u00f3n sanitario al PSC para pactar con JUNTS y la CUP \nSi haces lo mismo, obtienes lo mismo\n#ImparableIlla", "created_at": "2021-02-12T07:48:07.000Z"}, {"id": "1359872584884576260", "lang": "es", "text": "JUNTS firma el 8\nCUP firma el 9\nPrimaries el 10\nPDECAT el 10\nY el \u00faltimo, ERC el 10\nAs\u00ed se entiende todo\nBorras manda y Aragon\u00e9s obedece. https://t.co/Ww1EAL5nL5", "created_at": "2021-02-11T14:31:04.000Z"}, {"id": "1359843569624899588", "lang": "es", "text": "Ese Pablo Casado\nOrgulloso de Fraga\nOrgulloso de Aznar\nOrgulloso de Rajoy\nYa no existe\nLo que sigue existiendo es un PP corrupto y un Casado mentiroso\nhttps://t.co/U03q7HE75y", "created_at": "2021-02-11T12:35:46.000Z"}, {"id": "1359804170048569345", "lang": "es", "text": "La foto de Colon del independentismo. https://t.co/XU9yY06Xq9", "created_at": "2021-02-11T09:59:12.000Z"}, {"id": "1359750646564536320", "lang": "es", "text": "Todos contra Salvador Illa\nTodos contra el cambio https://t.co/LBQQ1Wp0HJ", "created_at": "2021-02-11T06:26:31.000Z"}, {"id": "1359467059881644032", "lang": "es", "text": "Desde la web de la Conselleria de Treball, Afers Socials i Fam\u00edlies, cuyo Conseller es de ERC, se ofrece asesoramiento sobre vientres de alquiler, pr\u00e1ctica prohibida en Espa\u00f1a.\nPromoviendo un delito con dinero p\u00fablico. https://t.co/WGpWXa4lDp", "created_at": "2021-02-10T11:39:39.000Z"}, {"id": "1359412646991310848", "lang": "es", "text": "Soy  patriota\nde los parques cuidados\nde las calles limpias\nde la escuela luminosa\nde la sanidad cercana\nde la cultura como un bien de todos\nde nuestros mayores protegidos\nde nuestros bosques conservados\nde un pa\u00eds solidario\n#VuelveCatalu\u00f1a\n#PresidentIlla", "created_at": "2021-02-10T08:03:26.000Z"}, {"id": "1359142040060190728", "lang": "es", "text": "Datos a 8 de febrero 2021:\nEspa\u00f1a es el quinto pa\u00eds del mundo en personas vacunadas completamente. https://t.co/mzvX6Y7gqe", "created_at": "2021-02-09T14:08:08.000Z"}, {"id": "1359073468705341448", "lang": "es", "text": "Se llama Enrique L\u00f3pez\nEs del PP\nEra Magistrado de la AN recusado para juzgar la G\u00fcrtel\nEs el  responsable de Justicia en el PP\nEs Consejero del Gobierno de Ayuso\nEs el negociador de Casado\nLa nueva mentira de Casado no ha durado ni 24 horas\nEl circo corrupto\n#PartidoPopularEnB https://t.co/Xf0byq6ZVe", "created_at": "2021-02-09T09:35:39.000Z"}, {"id": "1359063157638111232", "lang": "es", "text": "Proclamar la independencia unilateralmente lo proh\u00edbe la Constituci\u00f3n.\nBajarse el sueldo para dar ejemplo en tiempos de crisis no.\nLos independentistas mienten.\nSalvador Illa se compromete.\n#VuelveCatalu\u00f1a", "created_at": "2021-02-09T08:54:41.000Z"}, {"id": "1359042516222361602", "lang": "es", "text": "Un gobierno independentista tendr\u00eda a:\nLaura Borras de Hacienda\nAlbert Donaire de Interior\nJosep Sort de Educaci\u00f3n \nJoan Canadell de Cultura\nDolors Sabat\u00e9 de Ciencia\nChakir El Homrani de Trabajo\nAlba Verg\u00e9s de Sanidad \nhttps://t.co/AEL3Xz4oF7", "created_at": "2021-02-09T07:32:40.000Z"}, {"id": "1358733526196097025", "lang": "es", "text": "El independentismo como r\u00e9gimen.\nSe ha convertido en un sistema, para mantener en la poltrona a una casta procesista, que se pelea entre ellos.\nCuya \u00fanica obsesi\u00f3n es perdurar mientras olvidan gobernar.\nCaciquismo, clientelismo, populismo y ali\u00f1ado con odio.", "created_at": "2021-02-08T11:04:51.000Z"}, {"id": "1358678618713559040", "lang": "es", "text": "Es CAMELA. \nUna perrita que busca un hogar responsable y una nueva vida. \nHembra de 2 a\u00f1os y 8,4 kg.\nEs cari\u00f1osa, tranquila aunque tambi\u00e9n le gusta jugar. Si est\u00e1s interesad@, adaccornellaclara@gmail.com \ud83d\udccdS\u00f3lo Catalu\u00f1a (no se env\u00eda) https://t.co/6yRadteHVj", "created_at": "2021-02-08T07:26:40.000Z"}, {"id": "1358373395126243333", "lang": "es", "text": "Mintieron para suspender las elecciones\npero siguieron con su campa\u00f1a electoral\nConfinan pero hacen m\u00edtines \nCierran los pabellones para competir pero los abren para los m\u00edtines de ERC\nCrean miedo para que no se vote \npero suavizan las medidas para no perder votos\n\u00a1Mentirosos! https://t.co/zG0fMDw1b7", "created_at": "2021-02-07T11:13:49.000Z"}, {"id": "1358325130775179264", "lang": "es", "text": "Una mirada sincera\nUna palabra segura\nUna sonrisa amable\nSalvador Illa\nhttps://t.co/nNKvIhD2U3", "created_at": "2021-02-07T08:02:02.000Z"}, {"id": "1358074020470657033", "lang": "es", "text": "\u00bfQuien es patriota? \nEl que se va a para\u00edsos fiscales o quien paga sus impuestos\nEl que tolera la corrupci\u00f3n o quien invierte en mejorar la sanidad p\u00fablica\nEl que rescata bancos o el que protege a los dependientes\nAprovecharse de la patria o mejorarla\nhttps://t.co/uy9BGS4smS", "created_at": "2021-02-06T15:24:12.000Z"}, {"id": "1357966513735675905", "lang": "es", "text": "Garriga que dice que 27 son casi 30.000\nLa CUP que quiere un tipo \u00fanico del IRPF del 49%\nBorras que quiere hablarle a la tostadora\nY Ciudadanos con autoabrazos\nNos toman por tontos\nPasemos p\u00e1gina \n#VuelveCatalu\u00f1a", "created_at": "2021-02-06T08:17:01.000Z"}, {"id": "1357709353659355139", "lang": "es", "text": "Se llama Dolores Rubio\nEs del PP\nEs una enchufada\nEs la gerente del\u00a0Hospital Pr\u00edncipe de Asturias\u00a0de Alcal\u00e1 de Henares \nQuiere quitar los m\u00f3viles a los pacientes para que no puedan negarse a ir al Zendal\nEs mala persona\n\u00a1Que la echen! https://t.co/GcW3gB70mK", "created_at": "2021-02-05T15:15:09.000Z"}, {"id": "1357643982977851392", "lang": "es", "text": "Salvador Illa predica con el ejemplo.\nEn tiempos de crisis todo el mundo ha de arrimar el hombro.\nEl se bajar\u00e1 el sueldo de Presidente. https://t.co/SLN0NQ4oPx", "created_at": "2021-02-05T10:55:24.000Z"}, {"id": "1357605699744858112", "lang": "es", "text": "Cobro Fraga\nCobro Aznar\nCobro Rajoy\nCobro el PP\nSiempre cobrando\nSiempre corruptos https://t.co/YLeaj9DnHO", "created_at": "2021-02-05T08:23:16.000Z"}, {"id": "1357354322661621762", "lang": "es", "text": "VOX por una colonoscopia deben pedir la perpetua. https://t.co/XexFUXK4Kj", "created_at": "2021-02-04T15:44:23.000Z"}, {"id": "1357310977147080707", "lang": "es", "text": "\"Son 27 millones\"\n\nPeriodista: \"Son 30.000 millones\"\n\n\"Pues casi\" \n \n\u00a1Y se queda tan ancho!\nEsto es VOX\nIgnorantes y caraduras\nhttps://t.co/NocWI56rk3", "created_at": "2021-02-04T12:52:09.000Z"}, {"id": "1357246583952277504", "lang": "es", "text": "Mariano Rajoy\nDolores de Cospedal\nFederico Trillo\nP\u00edo Garc\u00eda Escudero\nFrancisco Alvarez Cascos\nAngel Aceves\nJavier Arenas\nRodrigo Rato \nJaime Ignacio del Burgo\nSon corruptos\nSon mentirosos\nSon aprovechados \nSon defraudadores \nSon delincuentes\nSon los de siempre\nSon el PP https://t.co/TfjabWAWlr", "created_at": "2021-02-04T08:36:16.000Z"}, {"id": "1357224949841354754", "lang": "es", "text": "Quedan 10 d\u00edas para acabar \ncon 10 a\u00f1os de desastre.\n#VuelveCatalu\u00f1a #PresidentIlla", "created_at": "2021-02-04T07:10:18.000Z"}, {"id": "1357032183941259266", "lang": "es", "text": "A Vox se le olvida que en este pa\u00eds hay un Estado de derecho y son los jueces, no los pol\u00edticos, los que deciden como se aplican las leyes. Y eso es la democracia, y la democracia se basa en el di\u00e1logo y en el respeto a las elecciones. https://t.co/ui6TWb7z1K", "created_at": "2021-02-03T18:24:19.000Z"}, {"id": "1356991782815469571", "lang": "es", "text": "Se acab\u00f3.\n\nEl 14F los catalanes y catalanas ir\u00e1n a votar democr\u00e1ticamente.\nEl 14F los ciudadanos se van a dar confianza, futuro y esperanza.\nEl 14F se acab\u00f3 emplearse a fondo en la confrontaci\u00f3n.\nEl 14F ganaremos. https://t.co/NDt9zUo075", "created_at": "2021-02-03T15:43:47.000Z"}, {"id": "1356932457195597824", "lang": "es", "text": "La derecha y los independentistas no quieren acabar con el conflicto porque est\u00e1n muy c\u00f3modos en sus trincheras, y desean que siga el conflicto, porque si desaparece el conflicto desaparece su apoyo pol\u00edtico. https://t.co/FXbhbLdPQd", "created_at": "2021-02-03T11:48:03.000Z"}, {"id": "1356899367500869634", "lang": "es", "text": "El portavoz de sanidad del PP reclamando a Sanidad que se env\u00eden menos vacunas a Catalunya.\nLa semana pasada la  portavoz de JUNTS se quejaba de que les enviaban pocas.\nEnfrentando a los espa\u00f1oles.\nNo tienen ni verg\u00fcenza, \nni escr\u00fapulos.", "created_at": "2021-02-03T09:36:33.000Z"}, {"id": "1356868037887066112", "lang": "es", "text": "El PP olvida como empez\u00f3 el conflicto en Catalu\u00f1a. Olvidan que M\u00e1s y Rajoy est\u00e1n en el inicio del conflicto. Y de aquellos polvos estos lodos. Los conflictos no se solventan ignor\u00e1ndolos, sino dialogando https://t.co/RDiGj4t3Aw", "created_at": "2021-02-03T07:32:04.000Z"}, {"id": "1356680751161425925", "lang": "es", "text": "ERC se cuestiona: \u00bfQu\u00e9 significar\u00eda que Illa presidiese la mesa del di\u00e1logo por parte del Gobierno catal\u00e1n?. Pues significar\u00eda que ha ganado las elecciones, que los ciudadanos y ciudadanas han votado y han decidido que sea presidente de la Generalitat. Eso es democracia. https://t.co/HZ1Qx0eW6z", "created_at": "2021-02-02T19:07:51.000Z"}, {"id": "1356572854456889346", "lang": "es", "text": "10 a\u00f1os de un viaje a ninguna parte\nTen\u00edamos una sociedad unida y la perdimos\nTen\u00edamos el mayor PIB de Espa\u00f1a y lo perdimos\nTen\u00edamos influencia en Espa\u00f1a y la perdimos\nTen\u00edamos prestigio en Europa y lo perdimos\nTen\u00edamos grandes empresas y las perdimos\n\u00a1Se acabo!\n#VuelveCatalu\u00f1a", "created_at": "2021-02-02T11:59:07.000Z"}, {"id": "1356499517651226624", "lang": "es", "text": "Para las derechas ser patriota es:\nNo querer pagar impuestos, \nCobrar la herencia \u00edntegramente\nQue la sanidad p\u00fablica financie su hospital privado \nQue despedir sea gratis\ny que sus hijos vayan a colegios donde no haya pobres\nY si todo les falla, irse a Andorra", "created_at": "2021-02-02T07:07:42.000Z"}, {"id": "1356331788281503745", "lang": "es", "text": "Vox quiere meter a Illa en la c\u00e1rcel. Vox y los socialistas somos la ant\u00edtesis. Con Vox no, nunca y nada. https://t.co/NKQy13krqh", "created_at": "2021-02-01T20:01:12.000Z"}, {"id": "1356261283918712834", "lang": "es", "text": "Un pacto es lo que tienen PP y VOX en varias CCAA, firmado y por escrito. El PP solo promete pero luego no quiere sacar adelante los fondos europeos, los socialistas, en cambio, trabajamos para que saliesen los fondos y proteger a la gente que lo est\u00e1 pasando mal. https://t.co/x9hNleDgqN", "created_at": "2021-02-01T15:21:02.000Z"}, {"id": "1356216046005448705", "lang": "es", "text": "Vox intenta meter en la c\u00e1rcel a todo el que puede, como Franco con los dem\u00f3cratas. Y usan el t\u00e9rmino \u201cos meteremos en la c\u00e1rcel\u201d, recordando viejos tiempos. https://t.co/RgysaLpsC5", "created_at": "2021-02-01T12:21:17.000Z"}, {"id": "1356179269131640832", "lang": "es", "text": "Conseguimos los fondos europeos a pesar de la carta de Casado para evitarlos. Esto es una rencilla entre las derechas. Vox ha pasado factura al PP de su No a la moci\u00f3n de censura de Abascal. Los argumentos que el PP usa ahora contra Vox son los mismos que Vox usaba contra el PP. https://t.co/qAKiofYh5E", "created_at": "2021-02-01T09:55:09.000Z"}, {"id": "1356146686574415872", "lang": "es", "text": "Salvador Illa se presenta para ganar y se presentar\u00e1 a la investidura para hacer gobierno.\nNo har\u00e1 un Ciudadanos.\n#PresidentIlla #VuelveCatalunya https://t.co/vsRDa1WlOG", "created_at": "2021-02-01T07:45:40.000Z"}, {"id": "1355838341699293192", "lang": "es", "text": "Es TINA, y ella solita ha sacado adelante a sus 5 beb\u00e9s. \nSe refugiaban en una escombrera, metidos dentro de un agujero. \nSus cachorros ya han sido adoptados, pero a\u00fan falta un hogar para Tina.\nSi quieres adoptar o acoger a Tina, manda un formulario a: info@acunrcatalunya.com https://t.co/3CVN3jQ5Ln", "created_at": "2021-01-31T11:20:25.000Z"}, {"id": "1355788218277441536", "lang": "es", "text": "En estas elecciones queda claro que el independentismo no sirve:\nNi para mejorar la financiaci\u00f3n \nNi para mejorar la econom\u00eda \nNi para mejorar Catalunya \nNi siquiera para conseguir la independencia \nSolo sirve para que se mantenga la legi\u00f3n de enchufados independentistas", "created_at": "2021-01-31T08:01:15.000Z"}, {"id": "1355537854731059205", "lang": "es", "text": "Hace unos d\u00edas era un perro que paseaba con su familia.\nHoy un hombre que recog\u00eda pi\u00f1as.\nV\u00edctimas de alguno de los miles de hombres armados que cazan por nuestros bosques.\n#NoALaCaza https://t.co/xm0HTahqse", "created_at": "2021-01-30T15:26:23.000Z"}, {"id": "1355473632743587842", "lang": "es", "text": "Pilla la trompetilla\nse la avanzadilla\nevita la zancadilla\nel progreso y a su illa\ny el 14 de febrero \ncuando vayas a votar\nl\u00e1vate las manillas\nponte la mascarilla\nilla illa illa\nY ya sabes a quien tienes que votar\n#PresidentIlla https://t.co/qA4Rb3dzfw", "created_at": "2021-01-30T11:11:12.000Z"}, {"id": "1355423393512886280", "lang": "es", "text": "No al estado de alarma\nNo a los presupuestos\nNo a los fondos europeos\nNo a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica \nNo a ayudar \nY as\u00ed todos los d\u00edas \nCasado es el no a todo\nAunque los perjudicados sean todos los espa\u00f1oles.", "created_at": "2021-01-30T07:51:34.000Z"}, {"id": "1355114599108980739", "lang": "es", "text": "Es un mentiroso\nEs un racista\nEs un franquista\nNo tiene escr\u00fapulos \nNo tiene verg\u00fcenza\nEs de VOX\nSe llama Ortega-Smith\nY un periodista, solo haciendo su trabajo, lo hunde en el m\u00e1s profundo de los ridiculos.\n https://t.co/hPIs0ftUf6", "created_at": "2021-01-29T11:24:31.000Z"}, {"id": "1355077543536316417", "lang": "es", "text": "Arrimadas gan\u00f3, no se present\u00f3 y se fue.\nEn cambio, Salvador Illa vuelve para ganar.\n#PresidentIlla #VuelveCatalu\u00f1a", "created_at": "2021-01-29T08:57:17.000Z"}, {"id": "1355060878329196544", "lang": "es", "text": "Se llama Inocente\nSigue confiando en las personas\nLo han quemado\nCon un soplete\nLa cara destrozada\nLas orejas calcinadas\nTorturado cruelmente por salvajes sin coraz\u00f3n \nEn las calles de Huesa, en Ja\u00e9n\n\u00a1A la c\u00e1rcel!\n\n@asociaciontara\n#StopMaltratoAnimal \nhttps://t.co/wAr4VxU6VB", "created_at": "2021-01-29T07:51:03.000Z"}, {"id": "1354848271294996480", "lang": "es", "text": "Hoy, ERC y JUNTS han votado:\nEn contra de la SEAT\nEn contra de la reindustrializaci\u00f3n de Catalu\u00f1a\nEn contra de la transformaci\u00f3n digital\nEn contra de la ciencia\nEn contra de las pol\u00edticas medioambientales\nEn contra de generar empleo\nEn contra de los fondos europeos https://t.co/bfoN6VMrkH", "created_at": "2021-01-28T17:46:14.000Z"}, {"id": "1354768843990835207", "lang": "es", "text": "Se llama Jordi Puignero\nEs Conseller de la Generalitat\nEs candidato de Puigdemont y de Borras que va detr\u00e1s \nEs un xen\u00f3fobo \nEs un fr\u00edvolo \nEs mala persona\nY no tiene ni escr\u00fapulos, ni verg\u00fcenza \nOtro m\u00e1s de JUNTS https://t.co/saNMAHPrnd", "created_at": "2021-01-28T12:30:37.000Z"}, {"id": "1354707750849228802", "lang": "es", "text": "Hoy, al empezar la campa\u00f1a, Salvador Illa es el \u00fanico candidato que ha abandonado su cargo.\nAragon\u00e9s sigue en su cargo\nBorras sigue en su cargo\nCarrizosa sigue en su cargo \nFernandez sigue en su cargo\nAlbiach sigue en su cargo\nGarriga sigue en su cargo\nSabat\u00e9 sigue en su cargo", "created_at": "2021-01-28T08:27:51.000Z"}, {"id": "1354682965150851073", "lang": "es", "text": "Nosotros con las v\u00edctimas del #Holocausto \nVOX con la Divisi\u00f3n Azul.\n#HolocaustMemorialDay \nhttps://t.co/ZlzaDyEWNa", "created_at": "2021-01-28T06:49:22.000Z"}, {"id": "1354492163749539859", "lang": "es", "text": "Celia Villalobos ministra de sanidad del PP y no es m\u00e9dica \nAna Mato ministra de sanidad del PP y no es m\u00e9dica \nAlfonso Alonso ministro de sanidad del PP y no es m\u00e9dico \nDolors Montserrat ministra de sanidad del PP y no es m\u00e9dica \nCasado peloteando a Aznar y Rajoy por nombrarlos.", "created_at": "2021-01-27T18:11:11.000Z"}, {"id": "1354467437941579777", "lang": "es", "text": "Desde que su due\u00f1o fue hospitalizado, Boncuk, su perro, camina al hospital todos los d\u00edas y se sienta afuera, esperando verlo.\nAmor incondicional\u2764\ufe0f\n#AdoptaNoCompres \nhttps://t.co/OKyyZjy6wk", "created_at": "2021-01-27T16:32:56.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1354391917447016449", "created_at": "2021-01-27T11:32:51.000Z", "text": "Pujol augura la victoria de Salvador Illa y la derrota de JxCat en las elecciones catalanas https://t.co/bbiXP3TQPi"}, {"lang": "es", "id": "1354340293714321408", "created_at": "2021-01-27T08:07:43.000Z", "text": "A\u00f1os en el gobierno de la Generalitat desde el 2003:\nERC 13 a\u00f1os \nCiU y suced\u00e1neos 11 a\u00f1os\nA\u00f1os que llevan pele\u00e1ndose:\nTodos"}, {"lang": "es", "id": "1354136112470646787", "created_at": "2021-01-26T18:36:22.000Z", "text": "Hoy es la fiesta de los independentistas.\nD\u00eda internacional de la Aduana\n26 de enero de 2021 \n#InternationalCustomsDay https://t.co/OERQJCO5xF"}, {"lang": "es", "id": "1354094510150725633", "created_at": "2021-01-26T15:51:03.000Z", "text": "Parece que al govern independentista les preocupa m\u00e1s el resultado de las elecciones que la salud de los catalanes.\n\u00a1Hip\u00f3critas!\nMintieron para suspender las elecciones.\nY mienten sobre el peligro de votar. https://t.co/edB4ueSTBo"}, {"lang": "es", "id": "1354022618136006659", "created_at": "2021-01-26T11:05:23.000Z", "text": "Salvador Illa: 20 comparecencias\nAlba Verg\u00e9s: 1 comparecencia\nEnrique Ruiz Escudero: 4 comparecencias.\n\nY vienen a dar lecciones de democracia, de participaci\u00f3n y de justificar los comportamientos cuando d\u00f3nde ustedes gobiernan lo eluden y lo ocultan. https://t.co/tAI18dpJbD"}, {"lang": "es", "id": "1353989934147923968", "created_at": "2021-01-26T08:55:30.000Z", "text": "\u201cLa sola presencia del candidato Illa molesta por lo que significa: tierra firme, un horizonte en medio de la nada.\u201d\n\u2066 @OlgaRuiz\u2069  https://t.co/3f1ZdrXd0X"}, {"lang": "es", "id": "1353976680629547013", "created_at": "2021-01-26T08:02:50.000Z", "text": "No se aplazaron las elecciones, sino que se suspendieron con el Parlament disuelto. Y con el parlamento disuelto si el candidato de ERC decide no convocarlas en mayo o cualquier otra fecha no hay ning\u00fan organismo que pueda obligarles a convocarlas. Y PP y Cs lo apoyaron https://t.co/2F5ObdXb2Q"}, {"lang": "es", "id": "1353782350262497282", "created_at": "2021-01-25T19:10:39.000Z", "text": "ERC suspendi\u00f3 las elecciones por miedo a perderlas por el factor Illa. Salvador Illa ser\u00e1 el \u00fanico candidato que cuando empiece la campa\u00f1a dejar\u00e1 su cargo, y eso es la demostraci\u00f3n de su compromiso por solventar los problemas que los independentistas han creado en Catalu\u00f1a. https://t.co/Qo5oXoDpAb"}, {"lang": "es", "id": "1353745224229658626", "created_at": "2021-01-25T16:43:07.000Z", "text": "Todos contra Illa.\nHoy han votado juntos en el Congreso PP, ERC, Ciudadanos, VOX, CUP y JUNTS.\nEsto si es una operaci\u00f3n de estado."}, {"lang": "es", "id": "1353725889985568768", "created_at": "2021-01-25T15:26:17.000Z", "text": "Este es Jack\nNoble y bondadoso\nHace 9 a\u00f1os fue adoptado\nHoy hizo lo que m\u00e1s le gusta, pasear por el campo con su familia en Sant Vicen\u00e7 dels Horts\nHoy lo ha asesinado de un disparo en la cabeza uno de los miles de cazadores que van armados\nUn delincuente que ha de ir a la c\u00e1rcel. https://t.co/OD114UwXgI"}, {"lang": "es", "id": "1353595111217704960", "created_at": "2021-01-25T06:46:37.000Z", "text": "Se llama Josep Sort\nCandidato en la lista de Puigdemont y Borr\u00e0s \nDel mismo partido que Torra\nEs un xen\u00f3fobo \nEs un machista\nEs  un supremacista\nEs un ultraderechista\nEs mala persona\nEs un fan\u00e1tico peligroso https://t.co/RLb8GlkvG1"}, {"lang": "es", "id": "1353389544406540288", "created_at": "2021-01-24T17:09:46.000Z", "text": "Manuela Carmena: \"En una democracia, si alguien no se presenta ante un tribunal es un pr\u00f3fugo, no un exiliado\" https://t.co/ug44ONX3Zh"}, {"lang": "es", "id": "1353290806078156801", "created_at": "2021-01-24T10:37:25.000Z", "text": "Para los independentistas:\nEstar sentado en la caja de un supermercado todos los d\u00edas no provoca muertes\nPero estar sentado en una mesa electoral un d\u00eda si provoca muertes\nPara el independentismo:\nPuedes ser explotado \nPero no puedes votar"}, {"lang": "es", "id": "1353252580781158401", "created_at": "2021-01-24T08:05:32.000Z", "text": "Ahora en Catalu\u00f1a no se est\u00e1 discutiendo sobre el conflicto Catalu\u00f1a- Espa\u00f1a, sino que todos est\u00e1n centrados en la figura de Salvador Illa. E incluso se producen fen\u00f3menos como el de PP y Cs dando apoyo a los independentistas para suspender las elecciones. https://t.co/6gh7fAwzWF"}, {"lang": "es", "id": "1353040559666065409", "created_at": "2021-01-23T18:03:02.000Z", "text": "Las encuestas dicen que el 24% de los catalanes quieren a Salvador Illa como presidente, y \u00e9l solo suma m\u00e1s que Laura Borr\u00e0s y Pere Aragon\u00e9s juntos. Y en voto directo las tres encuestas posicionan al PSC como primera fuerza. https://t.co/kWoAzcKej7"}, {"lang": "es", "id": "1352995339209478150", "created_at": "2021-01-23T15:03:20.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o Torra dijo que el Gobierno no pod\u00eda continuar porque no tenia coherencia. No quisieron convocar elecciones, y hoy en d\u00eda: \nNo tenemos presidente\nNo tenemos Gobierno para hacer frente a la pandemia \nY no hay Gobierno ni presidente porque est\u00e1n peleados entre ellos. https://t.co/opgJpbVoZy"}, {"lang": "es", "id": "1352883811403628544", "created_at": "2021-01-23T07:40:10.000Z", "text": "A la mayor\u00eda de los que se quejan que pagan demasiados impuestos se les quedar\u00eda cara de tontos cuando les llegase la factura:\nDel seguro m\u00e9dico \nDe la pensi\u00f3n privada\nDe la educaci\u00f3n privada\nDel la seguridad privada\nDe todo lo que ahora no pagan por ser p\u00fablico y deber\u00edan pagar"}, {"lang": "es", "id": "1352663511856525318", "created_at": "2021-01-22T17:04:47.000Z", "text": "Ella es Mar y est\u00e1 cansada de esperar una oportunidad. \nEs una perra buena que se relaciona bien con otros perros y ni\u00f1os. \nTiene 7 a\u00f1os ay\u00fadanos a difundir y que encuentre una familia que la merezca. Contacto adaccornellaclara@gmail.com https://t.co/j9I8Ae76Kv"}, {"lang": "es", "id": "1352632550502641664", "created_at": "2021-01-22T15:01:45.000Z", "text": "Una c\u00e1mara fija en la V\u00eda L\u00e1ctea nos recuerda que la Tierra est\u00e1 girando por el espacio.\n\nEl agua quieta del lago crea un bonito espejo para las estrellas. \n\nCapturado en Crater Lake, Oregon por el fot\u00f3grafo Eric Brummel @Brummo \nhttps://t.co/jZCQi8Up6l"}, {"lang": "es", "id": "1352560480993345538", "created_at": "2021-01-22T10:15:22.000Z", "text": "Menudo papelon de PP y Ciudadanos apoyando la suspensi\u00f3n de las elecciones de los independentistas.\nLa ley para ellos solo se ha de cumplir cuando las encuestas les van a favor."}, {"lang": "es", "id": "1352307357368414211", "created_at": "2021-01-21T17:29:33.000Z", "text": "Los catalanes y catalanas est\u00e1n buscando una alternativa de Gobierno presidido por Salvador Illa, una persona muy responsable y que sabe afrontar las situaciones de crisis. Los ciudadanos y ciudadanas quieren un presidente, no un Gobierno que se pelea. https://t.co/lFVq5Jv4WX"}, {"lang": "es", "id": "1352256117246717952", "created_at": "2021-01-21T14:05:56.000Z", "text": "El CIS confirma los datos de las encuestas publicadas hasta ahora. El efecto Illa es el factor Illa, que ha producido un arrastre de mucha gente que nos presta su vot\u00f3 para que en Catalu\u00f1a haya un Gobierno. Los ciudadanos y ciudadanas ven en Illa el presidente que necesitamos https://t.co/CJ4HA4yqsr"}, {"lang": "es", "id": "1352154982863294464", "created_at": "2021-01-21T07:24:04.000Z", "text": "Ya se ven perdedores los independentistas.\nY por eso ya se comportan como la oposici\u00f3n al \nPresidente Illa. https://t.co/ZslZLZMZO5"}, {"lang": "es", "id": "1351951296006381568", "created_at": "2021-01-20T17:54:41.000Z", "text": "\u201cHoy Joe Biden toma posesi\u00f3n como 46\u00ba presidente de los Estados Unidos; hoy se abre una nueva era para la esperanza, no solo en Estados Unidos, sino en el mundo entero. \nCongratulations, @joebiden.\u201c\n@salvadorilla \nhttps://t.co/CdKA5O3XnP"}, {"lang": "es", "id": "1351908017663586305", "created_at": "2021-01-20T15:02:43.000Z", "text": "Se va el caim\u00e1n, se va el caim\u00e1n, \nse va para Florida.\nhttps://t.co/mRZVuQnN1X"}, {"lang": "es", "id": "1351854057275740162", "created_at": "2021-01-20T11:28:18.000Z", "text": "Golpe militar\nGuerra civil\nBombardeos sobre civiles\nRepresi\u00f3n\nFusilados\nDesaparecidos \nCunetas\nDictadura\nFamilias enteras huyendo\na pie por los Pirineos\nHambre\nCampos de concentraci\u00f3n\nTumba de Machado en Colliure..\nSi molesta y mucho la comparaci\u00f3n se\u00f1or Iglesias Turrion. https://t.co/Aqbw5WUeND"}, {"lang": "es", "id": "1351804819967782912", "created_at": "2021-01-20T08:12:39.000Z", "text": "Un gobierno no ha de crear problemas sino solventarlos. El Govern de los dos partidos que se pelean toma decisiones que perjudican a los catalanes y catalanas. Lo que han de hacer es cumplir la ley y dar garant\u00edas jur\u00eddicas de que las cosas funcionan. La democracia no es un juego https://t.co/0rrFpEHIp7"}, {"lang": "es", "id": "1351566669567700993", "created_at": "2021-01-19T16:26:19.000Z", "text": "El Govern de la Generalitat tiene la habilitad de buscar siempre dificultades. Hay maneras de hacer las cosas para que funcionen. Lo que tendr\u00edan que hacer es tener menos miedo y m\u00e1s confianza en los ciudadanos, hacer su trabajo y que se pueda votar con seguridad. https://t.co/NAzrgmsuf3"}, {"lang": "es", "id": "1351426784621973504", "created_at": "2021-01-19T07:10:28.000Z", "text": "Monta\u00f1as de basura\nCalles bloqueadas por toneladas de nieve\nNi\u00f1os sin colegio\nMiles de \u00e1rboles destrozados\nY Ayuso echa a la UME por que la envi\u00f3 Pedro S\u00e1nchez \nAyuso es una incompetente criminal https://t.co/hJSs8XufLZ"}, {"lang": "es", "id": "1351249301595414536", "created_at": "2021-01-18T19:25:13.000Z", "text": "El Gobierno de la Generalitat durante las \u00faltimas semanas asegur\u00f3 que lo ten\u00edan todo controlado para celebrar las elecciones con seguridad. Sin embargo, han visto en las encuestas que el independentismo pod\u00eda perder las elecciones y las han suspendido. https://t.co/97gh1DuKi7"}, {"lang": "es", "id": "1351205275466919940", "created_at": "2021-01-18T16:30:16.000Z", "text": "El independentismo, a la vista que puede perder las elecciones, busca la excusa de la situaci\u00f3n para suspenderlas. Es una irresponsabilidad muy grave, y por eso el pasado viernes presentamos una propuesta para una suspensi\u00f3n t\u00e9cnica, porque en mayo no sabemos c\u00f3mo estaremos. https://t.co/CfwCoFNkgv"}, {"lang": "es", "id": "1351136986552291332", "created_at": "2021-01-18T11:58:55.000Z", "text": "Dieron por acabada la legislatura en enero 2020\nSe voto en Galicia y Pais Vasco  en julio\nEn Portugal votar\u00e1n este 24 enero\nLos socios del Bar\u00e7a votar\u00e1n el 7 de marzo\nEn Holanda el 17 Marzo \nLos independentistas solo quieren votar cuando esperan ganar\nNo es democracia es poder https://t.co/vIfb7c5Ffg"}, {"lang": "es", "id": "1351059812730200064", "created_at": "2021-01-18T06:52:15.000Z", "text": "Lo sab\u00edan\nNo hicieron nada\nMiente Ayuso\nMiente Almeida\nMiente el PP\nNada nuevo\n https://t.co/0pLlWOOAMP"}, {"lang": "es", "id": "1350777577078738944", "created_at": "2021-01-17T12:10:45.000Z", "text": "\"Todos somos mortales hasta el primer beso y la segunda copa de vino.\"\nEduardo Galeano \n\nPor ella no pasa el tiempo, aunque hoy cumple 99 a\u00f1os.\n#FelizCumplea\u00f1osBettyWhite\n#HappyBirthdayBettyWhite \nSu sonrisa es su secreto.\nNos dice vive y se feliz.\nhttps://t.co/KQdnhnY4UW"}, {"lang": "es", "id": "1350756119380193280", "created_at": "2021-01-17T10:45:29.000Z", "text": "Que el candidato de ERC anule las elecciones catalanas, por miedo a perder, es un pucherazo electoral en toda regla. https://t.co/yr9hv95Lkh"}, {"lang": "es", "id": "1350710632090398722", "created_at": "2021-01-17T07:44:44.000Z", "text": "Calles bloqueadas de nieve\n\u00c1rboles ca\u00eddos\nBasura amontonada\nEl Madrid de Almeida\nEl Madrid del PP\nMentiras, caos y corrupci\u00f3n https://t.co/YrM1Cj5wXo"}, {"lang": "es", "id": "1350495089626292226", "created_at": "2021-01-16T17:28:15.000Z", "text": "No es Telepizza\nEs el moho de la corrupci\u00f3n  \nSin puertas\nSin quir\u00f3fanos \nSin poder ducharse\nZendal es el almac\u00e9n de la corrupci\u00f3n del PP de Ayuso https://t.co/678sOE1ZvM"}, {"lang": "es", "id": "1350354127470145538", "created_at": "2021-01-16T08:08:07.000Z", "text": "Para los partidos perdedores:\nSe puede ir a trabajar\nSe puede ir en metro\nSe puede ir en tren\nSe puede ir en autob\u00fas\nSe puede ir a la escuela\nSe pueden examinar\nSe puede hacer colas\nSe puede esquiar\nSe pueden hacer m\u00edtines\nNo se puede votar\nQue va a ganar Salvador Illa"}, {"lang": "und", "id": "1350162544707710978", "created_at": "2021-01-15T19:26:50.000Z", "text": "1950 https://t.co/aPW5JuNeSS https://t.co/76SSjzoD0g"}, {"lang": "es", "id": "1350132418032889857", "created_at": "2021-01-15T17:27:07.000Z", "text": "Donde estar\u00edamos si Trump hubiese podido suspender las elecciones, con la excusa de la pandemia, como los partidos perdedores de Catalunya.\nMiedo a perder la silla."}, {"lang": "es", "id": "1350093109800136705", "created_at": "2021-01-15T14:50:55.000Z", "text": "Si alguien ten\u00eda dudas que el verdadero motivo de aplazar las elecciones era electoral.\nMiren lo que dice el jefe de prensa del partido de Puigdemont.\nQue con eso tienen m\u00e1s tiempo...\nMienten y usan la pandemia para sus intereses partidistas.\nNo tienen escr\u00fapulos. https://t.co/3HoOyPmCkY"}, {"lang": "es", "id": "1350001993520205829", "created_at": "2021-01-15T08:48:51.000Z", "text": "Env\u00edan una carta para que Europa No de fondos europeos a Espa\u00f1a.\nSe oponen a los presupuestos 2021 por que aumenta el gasto p\u00fablico \nPiden que se rebaje los impuestos a los ricos \nY ahora piden que aumente el gasto en 50.000M\u20ac\nDe traca y truco \nCasado miente siempre https://t.co/94gUzUje9f"}, {"lang": "es", "id": "1349804091338321922", "created_at": "2021-01-14T19:42:28.000Z", "text": "Ir a esquiar es un objetivo del govern independentista.\nQue se vote para echarlos no. https://t.co/GIo7taPH4R"}, {"lang": "es", "id": "1349663158114390017", "created_at": "2021-01-14T10:22:27.000Z", "text": "Los caciques de siempre\nAhora al servicio de Puigdemont\nSe cobran su comisi\u00f3n en forma de vacunas\nhttps://t.co/4GSyloOegE"}, {"lang": "es", "id": "1349631175103537153", "created_at": "2021-01-14T08:15:21.000Z", "text": "Salvador Illa es una persona muy responsable. \u00c9l ha aceptado la propuesta de ser candidato porque la situaci\u00f3n de Catalu\u00f1a requiere a una persona que pueda dirigir una situaci\u00f3n de crisis y solventar los problemas. Pero \u00e9l ejercer\u00e1 su cargo de ministro hasta el \u00faltimo minuto https://t.co/ZibhnYWfjJ"}, {"lang": "es", "id": "1349419947018113031", "created_at": "2021-01-13T18:16:01.000Z", "text": "La posici\u00f3n pol\u00edtica de los independentistas ha cambiado a ra\u00edz de los resultados de las encuestas, que sit\u00faan a Illa como el presidente favorito para los catalanes. S\u00f3lo se podr\u00edan suspender las elecciones si hubiese confinamiento total. https://t.co/fYK7tGMofm"}, {"lang": "es", "id": "1349401546098954252", "created_at": "2021-01-13T17:02:53.000Z", "text": "\ud83c\udf39Hoy Pasqual Maragall celebra su 80 aniversario.\n\nEl mejor alcalde de Barcelona y el primer pol\u00edtico que consigui\u00f3 un gobierno de izquierdas en Catalu\u00f1a.\n\nUn s\u00edmbolo de modernidad, progresismo y di\u00e1logo.\n\n # PSC / \u2764\ufe0f \nhttps://t.co/xG6oHYdJ16"}, {"lang": "es", "id": "1349372541480165382", "created_at": "2021-01-13T15:07:38.000Z", "text": "Los independentistas no pueden suspender unas elecciones que no han convocado. Ahora mismo no hay presidente de la Generalitat. El independentismo ha provocado un vac\u00edo pol\u00edtico y esa convocatoria de elecciones ha sido provocada por la ley, y la ley no suspende las elecciones. https://t.co/gtdoVfNKus"}, {"lang": "es", "id": "1349298165145595905", "created_at": "2021-01-13T10:12:05.000Z", "text": "Se llama #ViolenciaMachista\nEs violencia de g\u00e9nero\nPor ser mujer\nEs un maltratador\nEs un miserable delincuente\nY los que lo niegan como VOX son c\u00f3mplices de esa lacra.\n https://t.co/gES6eRGCZm"}, {"lang": "es", "id": "1349264976171708421", "created_at": "2021-01-13T08:00:13.000Z", "text": "Se llama Carme Puig\nEs una xen\u00f3foba \nEs una ignorante\nEs mala persona\nDice que votar\u00e1 Laura Borras\nY esta orgullosa de ser una racista https://t.co/nZiTMDUMmJ"}, {"lang": "es", "id": "1349045724193943557", "created_at": "2021-01-12T17:28:59.000Z", "text": "\"Ver\u00e1s ... hab\u00eda una luz en ese atril que no se encend\u00eda en un lado. Mi cliente se lo estaba llevando a su taller, querida. Iba a arreglarlo all\u00ed , luego traerlo aqu\u00ed atr\u00e1s.\"\nEl abogado del que rob\u00f3 el atril del Capitolio.\nSon fachas y cobardes.\n https://t.co/qYtrSgxAMc"}, {"lang": "es", "id": "1349010619303927808", "created_at": "2021-01-12T15:09:29.000Z", "text": "En Castilla la Mancha nev\u00f3.\nEn Madrid nev\u00f3 y sufren a Ayuso.\nSin m\u00e1s comentarios. https://t.co/aUbdzTJL1u"}, {"lang": "es", "id": "1348977631308484609", "created_at": "2021-01-12T12:58:24.000Z", "text": "Se puede ir en metro\nSe puede ir a trabajar\nAbrimos las escuelas\nY el independentismo quiere cerrar los colegios electorales\nPueden ir a esquiar\n\u00a1Pero tienen miedo que vayamos a votar!"}, {"lang": "es", "id": "1348909736348016640", "created_at": "2021-01-12T08:28:37.000Z", "text": "Va en la misma lista que Laura Borras, la que va detr\u00e1s de Puigdemont \nSe llama Albert Donaire\nEs xen\u00f3fobo \nEs de ANC\nEs un mentiroso\nEs un bravuc\u00f3n \nSolo sabe amenazar e insultar\nUna verg\u00fcenza para todos \nhttps://t.co/Gj0fLERQZc"}, {"lang": "es", "id": "1348698783455059974", "created_at": "2021-01-11T18:30:22.000Z", "text": "Cuatro paladas mal dadas para las fotos no sustituye los medios y recursos que no tienen los servicios p\u00fablicos que tendr\u00edan que estar despejando nuestras calles.\nLo de siempre del PP.\nPostureo p\u00fablico y negocios privados. https://t.co/P0EXMHQL2R"}, {"lang": "es", "id": "1348588788633763840", "created_at": "2021-01-11T11:13:17.000Z", "text": "Postureo con pala. \nSe cans\u00f3 r\u00e1pido Casado.\nDos paladas para la foto y para casa que hace fr\u00edo y no es la Ca\u00f1ada Real.\nhttps://t.co/19L7UhV8bx"}, {"lang": "es", "id": "1348551590299447296", "created_at": "2021-01-11T08:45:28.000Z", "text": "De derechas y xen\u00f3fobo en CIU \nDe derechas y xen\u00f3fobo en PP\nDe derechas y xen\u00f3fobo en VOX https://t.co/zdVEPO1wrP"}, {"lang": "es", "id": "1348334417601830912", "created_at": "2021-01-10T18:22:30.000Z", "text": "Ya estabais. Se llama franquismo y nunca lo abandonasteis. All\u00ed segu\u00eds los del PP. https://t.co/VDqJVtEyut"}, {"lang": "es", "id": "1348298871303270405", "created_at": "2021-01-10T16:01:15.000Z", "text": "Primero reducen los servicios p\u00fablicos a la m\u00ednima expresi\u00f3n.\nPara despu\u00e9s pedir voluntarios. Para rastrear, \npara vacunar, \npara quitar nieve. \nY salir con una pala para simular\n\u00a1Ni una palada da! \nAyuso y Aguado no tienen verg\u00fcenza.\nhttps://t.co/6mD7Kr4EMh"}, {"lang": "es", "id": "1348239779616313344", "created_at": "2021-01-10T12:06:27.000Z", "text": "El Sistema Solar a escala. https://t.co/4PmJyDNueT"}, {"lang": "es", "id": "1348187474833637376", "created_at": "2021-01-10T08:38:36.000Z", "text": "Votaron a Pujol\nVotaron a M\u00e1s\nVotaron a Puigdemont\nVotaron a Torra\nY ahora anuncian que tambi\u00e9n votar\u00e1n a Borras o Canadell o lo que sea.\nLos de ERC dicen que son de izquierdas, pero acaban votando siempre a la derecha catalana.\n https://t.co/d9O1oPFxXj"}, {"lang": "es", "id": "1347936519034720261", "created_at": "2021-01-09T16:01:24.000Z", "text": "La Unidad Militar de Emergencias (UME), fue creada en el a\u00f1o 2005 por Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero.\nEl PP se opuso a su creaci\u00f3n.\nSe opuso a que fueran militares.\nSe opuso a su presupuesto.\nSe opuso, minti\u00f3 y difam\u00f3 como siempre a todo lo que hace un gobierno socialista. https://t.co/ikzMfWfxJr"}, {"lang": "es", "id": "1347888078967492609", "created_at": "2021-01-09T12:48:55.000Z", "text": "Se invoca la voluntad del pueblo, \nsiempre que el pueblo diga lo que propone el l\u00edder; \n(Se llame Trump, Abascal o Torra)\nse sit\u00faa esta voluntad del pueblo por encima de las leyes que se consideran injustas, \nse justifica que la gente se salte estas leyes. https://t.co/HmAsMexVOJ"}, {"lang": "es", "id": "1347824555646197760", "created_at": "2021-01-09T08:36:30.000Z", "text": "Rivera y Abascal dicen lo mismo sobre el golpe de estado de Trump.\nSiempre han coincido en casi todo.\nGobiernan juntos\nVotan juntos\nDefienden juntos a Trump\nAcabar\u00e1n juntos \nhttps://t.co/trWVL9JN3e"}, {"lang": "es", "id": "1347610905413091331", "created_at": "2021-01-08T18:27:31.000Z", "text": "Salvador Illa lo consigue\nPSC gana en votos\nPSC gana en diputados\nGanan los catalanes\n#VuelveCatalu\u00f1a \n#VuelveIlla \n#VuelveLaIlusi\u00f3n https://t.co/fk1eiSs4hH"}, {"lang": "es", "id": "1347530787353100290", "created_at": "2021-01-08T13:09:10.000Z", "text": "La misma mierda racista que sueltan los diputados de VOX desde la tribuna del congreso.\nEsto es un delito.\n https://t.co/RMZy9IFWjj"}, {"lang": "es", "id": "1347465623908069376", "created_at": "2021-01-08T08:50:14.000Z", "text": "Diputados de PP, VOX y Ciudadanos arengando a la muchedumbre de Jusapol.\nRodearon el congreso.\nSe saltaron las vallas.\nDesbordaron a la polic\u00eda que proteg\u00eda el congreso.\nLo intentaron bloquear.\n\u00bfComo se llama eso?\n https://t.co/0ORVkguD0G"}, {"lang": "es", "id": "1347144122570829824", "created_at": "2021-01-07T11:32:42.000Z", "text": "Trump es el favorito de VOX\nEs el favorito de Abascal\nEs el favorito de la ultraderecha\nEs el favorito de los asaltantes\nEs el favorito de los violentos\nEs el favorito de los racistas\nEs el favorito de los mentirosos\nEs el favorito de los machistas\nEs el favorito de los golpistas"}, {"lang": "es", "id": "1347131615865139205", "created_at": "2021-01-07T10:43:00.000Z", "text": "\"Un tiempo vendr\u00e1 en el que, a pesar de todos los sufrimientos, seremos ligeros, alegres y aut\u00e9nticos\".\nAlbert Camus https://t.co/MJEpTn2SqB"}, {"lang": "es", "id": "1346930758309433349", "created_at": "2021-01-06T21:24:52.000Z", "text": "Niegan la derrota democr\u00e1tica \nSe inventan fraude\nIntentan judicializar\nAcusan al ganador de criminal e ileg\u00edtimo \nConvocan a la resistencia \nSe saltan la ley\nAs\u00ed es la ultraderecha \nLa de Trump y la de VOX\nAbascal esperando en silencio\n https://t.co/Xr8rrJGzXo"}, {"lang": "es", "id": "1346911316557012995", "created_at": "2021-01-06T20:07:36.000Z", "text": "Es un golpe de estado.\nTrump es un golpista.\nLo han de detener, juzgar y condenar.\n https://t.co/lIjgkZM91z"}, {"lang": "es", "id": "1346767582792196096", "created_at": "2021-01-06T10:36:28.000Z", "text": "Otro diputado de VOX, los que niegan que exista violencia machista, denunciado por violencia machista.\nAs\u00ed se entiende todo. https://t.co/npWwzMLtPZ"}, {"lang": "es", "id": "1346737567119634432", "created_at": "2021-01-06T08:37:11.000Z", "text": "Paz Padilla:\n\u201c\u00bfpor qu\u00e9 se le quiere tanto a Salvador Illa? Por ser un pol\u00edtico correcto, porque nunca ha ofendido a nadie, porque dice la verdad, a ver si lo dem\u00e1s aprenden que es lo que queremos\u201d\n#vuelvecatalu\u00f1a \nhttps://t.co/CxW22GXOXl"}, {"lang": "es", "id": "1346514339184996352", "created_at": "2021-01-05T17:50:10.000Z", "text": "Asturias tiene presidente socialista.\nPero que Madrid, donde mandan PP y Ciudadanos, sea una de las que menos ha vacunado es culpa de Pedro S\u00e1nchez seg\u00fan Casado y Arrimadas.\n\u00a1Son un par de jetas! https://t.co/8hFnj6bWzE"}, {"lang": "es", "id": "1346489327019298816", "created_at": "2021-01-05T16:10:46.000Z", "text": "Josefa Perez, la primera vacunada en Catalunya,\nacompa\u00f1ada de un desconocido candidato de ERC.... https://t.co/26NqEe2Ghz https://t.co/OQvLpEBCXe"}, {"lang": "es", "id": "1346481183811506177", "created_at": "2021-01-05T15:38:25.000Z", "text": "No es una nevera\nNo es una caja de vacunas\nNo son ayudas sociales\nNo es una planificaci\u00f3n sanitaria eficaz \n\u00a1Es puro adoctrinamiento independentista!\nNo tienen verg\u00fcenza ni sentido com\u00fan. https://t.co/L3TI6FCSvH"}, {"lang": "es", "id": "1346416616150544385", "created_at": "2021-01-05T11:21:51.000Z", "text": "Demagogos\nMentirosos\nOportunistas\nDescarados\nCharlatanes\nManipuladores\nAprovechados\nArribistas\nVentajistas\nEmbusteros\nTroleros\nCuentistas\nFarsantes\nMendaces\nTramposos\nRid\u00edculos\nExtravagante\nGrotescos\nEstrafalarios\nDesaprensivos\nAprovechados\nEl PP \nhttps://t.co/m8BF0iVZgt"}, {"lang": "es", "id": "1346387645912535042", "created_at": "2021-01-05T09:26:44.000Z", "text": "Para la derecha:\nLibertad es prohibir el divorcio\nLibertad es prohibir el aborto\nLibertad es prohibir el matrimonio igualitario\nLibertad es no pagar impuestos\nLibertad es que te paguen por segregar por sexos\nLibertad es usar dineros p\u00fablicos para negocios privados https://t.co/6oC6f4vhR0"}, {"lang": "es", "id": "1346165431028117504", "created_at": "2021-01-04T18:43:43.000Z", "text": "Hace meses que se sabe que las vacunas necesitar\u00e1n neveras.\nAdjudican la compra de neveras al 20 de diciembre.\nLo publican el 28 de diciembre.\nY lo esperan para el 17 de febrero.\nTienen vacunas y no las ponen.\nComo Ayuso. https://t.co/gnt7UaxzBG"}, {"lang": "es", "id": "1346088125903335425", "created_at": "2021-01-04T13:36:32.000Z", "text": "Privatizaron la sanidad p\u00fablica \nPrivatizaron los men\u00fas infantiles\nPrivatizaron las residencias \nPrivatizaron la ayuda a las residencias\nPrivatizaron los rastreadores\nPrivatizaron los servicios de Zendal\nY ahora quieren privatizar la vacunaci\u00f3n \nNegocio para los amigos de Ayuso https://t.co/XNxst0gHrC"}, {"lang": "es", "id": "1346011597265915904", "created_at": "2021-01-04T08:32:27.000Z", "text": "Campanadas 2017, con flores y sin Ayuso\nCampanadas 2018, con flores y sin Ayuso \nCampanadas 2019, con flores y sin Ayuso\nCampanadas 2020, con flores y con Ayuso montando el pollo por la \u201ccensura floral\u201d para esconder que son incapaces de vacunar a los madrile\u00f1os. https://t.co/FqugOyS7mi"}, {"lang": "es", "id": "1345792860113801217", "created_at": "2021-01-03T18:03:16.000Z", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a ha entrega en tiempo y forma las 65.000 dosis al Ejecutivo catalan.\nLa Generalitat es incapaz de conseguir las neveras necesarias a tiempo.\nSolo vacunan a 6000 catalanes.\nY la candidata de Puigdemont critica al gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/OK8Ac159fY"}, {"lang": "es", "id": "1345653381453508608", "created_at": "2021-01-03T08:49:01.000Z", "text": "2021 de Pedro S\u00e1nchez:\nVacunas, presupuestos aprobados y fondos europeos.\n2021 de Pablo Casado:\nCaja B, G\u00fcrtel, P\u00fanica y espionaje a B\u00e1rcenas"}, {"lang": "es", "id": "1345412489203359747", "created_at": "2021-01-02T16:51:48.000Z", "text": "No puede ser diversi\u00f3n lo que tortura y mata a los animales.\nProhibici\u00f3n de fuegos artificiales y petardos. https://t.co/L4fePsH7R4"}, {"lang": "es", "id": "1345300383481143296", "created_at": "2021-01-02T09:26:20.000Z", "text": "Ascenso, decadencia y ca\u00edda del Imperio Romano.\nhttps://t.co/CDwCjeTGlR"}, {"lang": "es", "id": "1345073378642845696", "created_at": "2021-01-01T18:24:18.000Z", "text": "Dicho y hecho. https://t.co/fGdLb2w0Bv"}, {"lang": "es", "id": "1344981672509534208", "created_at": "2021-01-01T12:19:53.000Z", "text": "Vuelve Salvador Illa\nVuelve Catalunya\n https://t.co/IrZYowuqSO"}, {"lang": "es", "id": "1344604471024906241", "created_at": "2020-12-31T11:21:02.000Z", "text": "Adi\u00f3s 2020      Bienvenido 2021\n         \ud83d\udc47                          \ud83d\udc47 https://t.co/qvw3q2215v"}, {"lang": "es", "id": "1344560635091234817", "created_at": "2020-12-31T08:26:50.000Z", "text": "No le gusta a Arrimadas\nNo le gusta a Junqueras\nNo le gusta al independentismo\nNo le gusta a la derecha\n\nFrente al miedo y la mala educaci\u00f3n siempre hay esperanza.\n\nCon Salvador Illa vuelve Catalunya y vuelve la esperanza a nuestro pa\u00eds.\n https://t.co/FRMOliyok5"}, {"lang": "es", "id": "1344247119809548288", "created_at": "2020-12-30T11:41:02.000Z", "text": "!A por todas! https://t.co/gcgGbRLecG"}, {"lang": "es", "id": "1344200656140308481", "created_at": "2020-12-30T08:36:25.000Z", "text": "No se trata de ser \u00fanico \nNi el mas grande\nNi el mejor\nNi el m\u00e1s poderoso\nEso es patriotismo de pacotilla \nSe trata de ser solidario\nDe ser tolerante\nDe ser generoso\nDe ser justo\nDe ser c\u00edvico \nDe ser libres\nPatriotismo de la modestia"}, {"lang": "es", "id": "1343971562035294220", "created_at": "2020-12-29T17:26:04.000Z", "text": "La violencia sexual existe y tiene partido. https://t.co/T4x5x6jZCT"}, {"lang": "es", "id": "1343819791061168129", "created_at": "2020-12-29T07:22:59.000Z", "text": "Les molesta que haya gobierno\nLes molesta que se apruebe la ley de Eutanasia \nLes molesta que se apruebe la ley de Educaci\u00f3n \nLes molesta que se aprueben los presupuestos 2021\nLes molesta que lleguen las vacunas\nAl PP le molesta todo lo que mejora la vida de los espa\u00f1oles"}, {"lang": "es", "id": "1343494471724494849", "created_at": "2020-12-28T09:50:17.000Z", "text": "Es una residencia\nLos familiares tienen las visitas restringidas\nSin distancia de seguridad\nAparecen al menos 11 personas en la foto\nNo son familiares\nSon el govern independentista\nNos anuncian m\u00e1s restricciones\nNos piden responsabilidad y se comportan como irresponsables https://t.co/JTgC7H7I13"}, {"lang": "es", "id": "1343463495883481089", "created_at": "2020-12-28T07:47:12.000Z", "text": "Salvador Illa siempre prudente.\nAna Pastor siempre obediente a Aznar, Rajoy, Soraya, Casado... https://t.co/Xd2q71CoXV"}, {"lang": "es", "id": "1343192181415276544", "created_at": "2020-12-27T13:49:06.000Z", "text": "El resumen de la pol\u00edtica del PP\nOportunismo\nIgnorancia\nMentir\nAprovechar\nDifamar\nEnsuciar\nEnga\u00f1ar\nY nunca rectificar https://t.co/Xd2q71CoXV"}, {"lang": "es", "id": "1343150963247501314", "created_at": "2020-12-27T11:05:18.000Z", "text": "Que la UE, no haya ca\u00eddo en una miserable guerra por las vacunas, ha sido un \u00e9xito de todos los ministros de sanidad que firmaron el acuerdo de compra conjunta\nQue en Espa\u00f1a Ayuso haya decidido hacer esa miserable guerra es consecuencia de la rabia del PP\n https://t.co/iUXz1rCjkm"}, {"lang": "es", "id": "1343103395301888001", "created_at": "2020-12-27T07:56:17.000Z", "text": "Tal para cual. https://t.co/iy6RQ4y7ri"}, {"lang": "es", "id": "1342858048184995840", "created_at": "2020-12-26T15:41:22.000Z", "text": "Esta bandera irrita a la derecha.\nDebe ser porque salva vidas.\nEllos solo disfrutan cuando la bandera es una excusa para quitarlas. https://t.co/Kv09VqWz8q"}, {"lang": "es", "id": "1342767469035925504", "created_at": "2020-12-26T09:41:26.000Z", "text": "La derecha nos pretende hacer creer que lo \u00fanico que construye una patria es el ego\u00edsmo y el odio y que la fraternidad no tiene ninguna.\nPor eso hablan de invasiones, bloqueos o fusilamientos.\nNecesitan un enemigo.\nTienen miedo a pensar que nuestra patria es la humanidad."}, {"text": "El nacionalismo es el enemigo de Europa.\n#Brexit https://t.co/4fY1EN9uLc", "id": "1342427784661114880", "lang": "es", "created_at": "2020-12-25T11:11:39.000Z"}, {"text": "Fueron acorralados\nFueron masacrados\n540 ciervos y jabal\u00edes \nEn una finca en Portugal \nPor 16 cazadores\nSon asesinos\nSon crueles\nSon unos ricachones\nSon una verg\u00fcenza para el resto de espa\u00f1oles \n Y volver\u00e1n a hacerlo\n\u00a1No lo permitamos! https://t.co/kH9PCvN9l9", "id": "1342069171899805697", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:26:39.000Z"}, {"text": "Mintieron con el divorcio \nMintieron con el aborto\nMintieron con el matrimonio igualitario\nMienten sobre la eutanasia \nMienten sobre la Ley de Educaci\u00f3n\nLa derecha miente  \nhttps://t.co/uMfHhUERTl", "id": "1342024310060441601", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T08:28:23.000Z"}, {"text": "Mientras la derecha despide profesores.\nSe aprueban los presupuestos 2021 y la #LOMLOE en una apuesta por la ense\u00f1anza p\u00fablica\nM\u00e1s recursos para la educaci\u00f3n especial\nElimina las cuotas impuestas en la concertada\nY evita la segregaci\u00f3n escolar de algunas concertadas. https://t.co/hAOo1FeP3a", "id": "1341797197730463744", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T17:25:55.000Z"}, {"text": "Si no sirve para curar, para que se ha gastado Ayuso m\u00e1s de 100M\u20ac en construir Zendal.\nNi sana, ni tiene quir\u00f3fanos, ni tiene m\u00e9dicos, ni tiene puertas.\nSolo sirve para que muchos hagan negocio privado a costa de los impuestos p\u00fablicos.\n#AyusoDimision https://t.co/3FyvaYFdMS", "id": "1341648040126517251", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T07:33:14.000Z"}, {"text": "A pesar de Casado\nA pesar de Abascal\nA pesar de Arrimadas\nA pesar de Puigdemont \nA pesar de los que solo destruyen\nPara vencer al coronavirus\nPara proteger a los espa\u00f1oles\nPara reconstruir nuestra econom\u00eda\nTenemos #PGEDePais2021 \n https://t.co/IDBv2akmjK", "id": "1341474693203816450", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:04:24.000Z"}, {"text": "Si es para la escuela p\u00fablica Ayuso despide a los maestros.\nSi es para la escuela privada el PP les regala terrenos p\u00fablicos y les aumenta los conciertos.\nImpuestos p\u00fablicos para negocios privados. https://t.co/vGVQdV8FL4", "id": "1341326020281032705", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T10:13:38.000Z"}, {"text": "No abandonar\nEllos nunca lo hacen\nComo se puede tener el coraz\u00f3n tan negro.\nMaltratar y abandonar un animal es un delito, y como tal tiene que ser penado.\n https://t.co/Lu6IckWh4f", "id": "1341281469642264576", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T07:16:36.000Z"}, {"text": "Marsella vuelve a tener alcalde socialista 25 a\u00f1os despu\u00e9s.\n\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/ictzeFPDMa", "id": "1341100882465857536", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T19:19:01.000Z"}, {"text": "Hoy cumple @Janefonda 83 a\u00f1os\nLuch\u00f3 en contra de la Guerra de Vietnam. \nAhora lucha contra el cambio clim\u00e1tico.\nComprometida siempre. https://t.co/BlRmaCrP1G", "id": "1341012867236163584", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T13:29:17.000Z"}, {"text": "Mafia\nBlanqueo\nCorrupci\u00f3n \nMiembros del PP\nM\u00e1s de lo mismo https://t.co/pStbZLo91D", "id": "1340922527019913218", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T07:30:18.000Z"}, {"text": "El simplismo del independentismo es fruto de una banda de incompetentes que han hecho suyo el poder y lo han arrasado todo. https://t.co/mbv70swijw", "id": "1340607433601937408", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T10:38:14.000Z"}, {"text": "A VOX le parece bien que algunos de los suyos quieran fusilar a 26 millones de espa\u00f1oles.\nPero VOX dice que es un asesinato que alguien quiera morir sin dolor.\nComo con Franco", "id": "1340562650456059904", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T07:40:16.000Z"}, {"text": "Si la derecha no hubiese perdido.\nSeguir\u00edas casado con quien no quieres.\nNo podr\u00edas casarte con quien quieras.\nTendr\u00edas hijos que no quieres\nY no podr\u00edas morirte como quieras", "id": "1340195671048122369", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T07:22:02.000Z"}, {"text": "Si sabemos que ha pasado.\nM\u00e1s, Puigdemont, Torra, ERC y la CUP.\nLa soluci\u00f3n es un cambio. https://t.co/zSYC80pPbX", "id": "1339959842342133761", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T15:44:56.000Z"}, {"text": "Se opusieron a la ley del divorcio y despu\u00e9s se divorciaron.\nSe opusieron a la ley del aborto y despu\u00e9s abortaron.\nSe opusieron a la ley del matrimonio homosexual y despu\u00e9s se casaron\nSe han opuesto a la ley de Eutanasia \nEl PP siempre se opone y despu\u00e9s se apuntan\n\u00a1A remolque!", "id": "1339842833721794560", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T07:59:59.000Z"}, {"text": "\u201cSin luces de Navidad por no votar independentismo. Vergonzoso\u201d \nUn barrio de Girona, castigado sin luces de Navidad https://t.co/7Ijz9jl5Ra", "id": "1339621511368503297", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T17:20:31.000Z"}, {"text": "Dicen defender la libertad los que apoyaron la dictadura franquista\nDicen defender la vida los que apoyaron a un dictador asesino como fue Franco\nDicen defender la Constituci\u00f3n los que apoyan a los militares golpistas\nVOX miente y amenazan la democracia espa\u00f1ola", "id": "1339561436767543297", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:21:49.000Z"}, {"text": "No apoyaron la Ley del Divorcio\nNo apoyaron la Ley del Aborto\nNo apoyaron la Ley General de Sanidad\nNo apoyaron la Ley del Matrimonio Igualitario\nNo apoyaron la Ley de Igualdad\nNo apoyaron la Ley de Plazos\nNo apoyar\u00e1n la Ley de Eutanasia\nLa derecha contra los derechos sociales", "id": "1339486848494792704", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T08:25:25.000Z"}, {"text": "VOX odia los inmigrantes\nVOX odia a los feministas\nVOX odia a los animalistas\nVOX odia a los desahuciados\nVOX odia a los sindicalistas\nVOX odia los ateos\nVOX odia a los homosexuales\nVOX odia a los socialistas\nVOX odia a la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles\nVOX odia Espa\u00f1a", "id": "1339155145934970881", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T10:27:21.000Z"}, {"text": "Que hay que mentir, se miente.\nQue hay que generar desconfianza, se genera.\nQue hay que crispar, se crispa.\nQue hay que hablar mal de Espa\u00f1a en Europa, se habla mal.\nQue hay que usar la polic\u00eda para destruir pruebas, se usa.\nTodo le vale al PP para conseguir el poder.", "id": "1339109019810750464", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T07:24:04.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Espa\u00f1a cuando est\u00e1 en funciones no puede nombrar ni  proponer leyes.\nEl Congreso de los Diputados cuando est\u00e1 en funciones no puede nombrar ni aprobar leyes.\nEl Consejo General del Poder Judicial cuando est\u00e1 en funciones toma acuerdos y sigue nombrando a afines", "id": "1338881912920809476", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T16:21:37.000Z"}, {"text": "El independentismo quer\u00eda una frontera con Espa\u00f1a y ha levantado un muro entre catalanes.\nCortaron Catalunya por la mitad, la dividieron hasta la m\u00e9dula, para hundirla despu\u00e9s en la desesperaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/cKXkSlyRQa", "id": "1338818971265626112", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T12:11:31.000Z"}, {"text": "Aznar llev\u00f3 a Barcenas\nB\u00e1rcenas  llev\u00f3 a Correa\nCorrea llev\u00f3 a la Gurtel\nGurtel llev\u00f3 a Kitchen\nKitchen lleva a Rajoy\nRajoy llevar\u00e1 a Aznar https://t.co/vKFs4S7cDa", "id": "1338746284157644801", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T07:22:41.000Z"}, {"text": "Trump perdi\u00f3 por m\u00e1s de 7 millones de votos\nTrump perdi\u00f3 todos los recuentos.\nTrump perdi\u00f3 todas las reclamaciones judiciales\nTrump perdi\u00f3 ante el Tribunal Supremo\nTrump perdi\u00f3 en el colegio electoral por 232 contra 306 de Biden\nTrump perdi\u00f3\nLa democracia gan\u00f3 https://t.co/AOAnU6MjRt", "id": "1338436931710054401", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T10:53:26.000Z"}, {"text": "Los \u00fanicos que cambian su residencia fiscal a Madrid son los ricos, no los trabajadores.\nY es porque solo es un para\u00edso fiscal para los rentistas. https://t.co/AC9AUfwUeq", "id": "1338394222186160128", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T08:03:43.000Z"}, {"text": "Ejemplar como deportista.\nEjemplar como ciudadano.\nEjemplar como vecino.\nEjemplar como profesor.\nEjemplar como persona.\nHumildemente grande.\n@gervideferr\n https://t.co/fnwxiI7hZ5", "id": "1338048177904230400", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T09:08:40.000Z"}, {"text": "La corrupci\u00f3n interminable del \nGobierno de Aznar desde siete ministerios:\nMariano Rajoy (Interior)\nRodrigo Rato (Econom\u00eda)\nFrancisco \u00c1lvarez-Cascos (Fomento)\nFederico Trillo (Defensa)\nCrist\u00f3bal Montoro (Hacienda)\nPilar del Castillo (Educaci\u00f3n) Elvira Rodr\u00edguez (Medio Ambiente) https://t.co/bGusg85Mjl", "id": "1337706808929112064", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T10:32:11.000Z"}, {"text": "Sin Valle\nSin Pazo\nSin Franco\nCon franquistas\nCon militares golpistas\nCon VOX\nEnemigos de la democracia y de los espa\u00f1oles\nhttps://t.co/4jCNvipSkO", "id": "1337670442245632001", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T08:07:40.000Z"}, {"text": "El d\u00eda que los de VOX se lean la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola dejar\u00e1n de decir que son constitucionalistas.\n https://t.co/X5ZYFuD0Bb", "id": "1337416897978109952", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T15:20:11.000Z"}, {"text": "No curan los edificios \nNo curan los metros cuadrados\nNo curan los muebles\nCuran el personal sanitario\nConstruir un edificio y no contratar m\u00e1s sanitarios es un timo\n#AyusoDimisi\u00f3n \nhttps://t.co/wjz8OhIk4N", "id": "1337371273056444417", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T12:18:53.000Z"}, {"text": "Gasto en altos cargos de la Junta de Andaluc\u00eda:\n2018-149M\u20ac gobierno PSOE\n2021-209M\u20ac gobierno PP y C\u2019s \nSuben el gasto en cargos de confianza de PP y Ciudadanos con el apoyo de VOX\nBajan impuestos a los ricos https://t.co/kpZ54VfW9r", "id": "1337353464431730688", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:08:07.000Z"}, {"text": "Defendieron la dictadura asesina de Franco\nDefienden dar un golpe de estado\nDefienden fusilar a #26millones de espa\u00f1oles\nDefienden bombardear mujeres y ni\u00f1os\nDefienden a VOX\nDefienden sus privilegiadas pensiones\nPero no defendieron a los 62 militares del Yak-42 \nNo tienen honor https://t.co/AoaQp4h2il", "id": "1337305584098480130", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T07:57:51.000Z"}, {"text": "Marta Mayordomo era socialista, de pura cepa. \nTenia 42 a\u00f1os, como nuestra Constituci\u00f3n.\nRoja de justicia social.\nEra feminista. \nEra tan roja como violeta.\nEra obrera, fuerte y luchadora como lo es El Prat, \ncomo el Baix Llobregat.\nNos dej\u00f3 su sonrisa.\nhttps://t.co/7rlYtuMWVO", "id": "1337095328718336000", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:02:23.000Z"}, {"text": "No. https://t.co/QIelvS9TFW", "id": "1336931418874777601", "lang": "und", "created_at": "2020-12-10T07:11:03.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan VOX si quieres reformar la Constituci\u00f3n eres un \u201cantipatriota\u201d.\nPero si quieres suprimirla con un golpe de estado y fusilar a #26millones de espa\u00f1oles eres un \u201cpatriota\u201d.\nPor eso reivindican a un dictador sanguinario y corrupto como Franco\nhttps://t.co/1DkbjvEZ6g", "id": "1336728866287661063", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T17:46:11.000Z"}, {"text": "Ciudadanos se entiende con VOX en Espa\u00f1a\nCiudadanos se entiende con VOX en Andalucia\nCiudadanos se entiende con VOX en Murcia\nCiudadanos se entiende con VOX en Madrid\nCiudadanos se entiende con VOX tambi\u00e9n en Catalunya https://t.co/YD77dpfbXH", "id": "1336631412909228033", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T11:18:56.000Z"}, {"text": "Usaron la polic\u00eda para destruir las pruebas de la corrupci\u00f3n del PP\nUsaron el gobierno para decretar una amnist\u00eda fiscal para sus fraudes\nUsaron su mayor\u00eda para que prescribieran sus delitos\nUsaron su poder para echar jueces inc\u00f3modos\nUsaron su influencia para nombrar a corruptos https://t.co/VpgwbjnV2O", "id": "1336568453294157824", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T07:08:46.000Z"}, {"text": "Ladr\u00f3n el abuelo.\nLadrones los nietos. https://t.co/xWDvJRP5YU", "id": "1336240343432433665", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T09:24:58.000Z"}, {"text": "En las elecciones generales de 2019 votamos #26millones de espa\u00f1oles.\nLos exmilitares golpistas quieren fusilar a #26millones de espa\u00f1oles.\nAyuso apoya a los nost\u00e1lgicos del franquismo que nos quieren fusilar a todos los dem\u00f3cratas, incluidos los de derechas. https://t.co/aWIvb9KXUI", "id": "1336213257007362048", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T07:37:20.000Z"}, {"text": "Humillar a los vencidos \nBorrar la memoria hist\u00f3rica\nCaciques franquistas\nCiudadanos y PP en Albudeite proponen dedicar un callej\u00f3n al padre del alcalde, de Cs, y que la Casa de la Cultura deje de llamarse Paco Rabal y lleve el nombre del padre de la edil de Cultura, del PP https://t.co/4DHjk11vtl", "id": "1335985875981901825", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T16:33:48.000Z"}, {"text": "Ayuso le perdona 5.000M\u20ac a los ricos.\nAyuso despide a 1.117 profesores por ahorrarse solo 7M\u20ac\nY tiene la caradura de pedir que los paguen todos los espa\u00f1oles a los que no les perdonan impuestos https://t.co/AIteDMKVA7", "id": "1335853804374388736", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T07:49:00.000Z"}, {"text": "Por m\u00e1s que busco no encuentro ning\u00fan cartel de AP (que cambio su nombre para ser el actual PP) pidiendo el voto SI a la #Constitucion1978 \nEst\u00e1 el SI del:\nPSOE\nPSC\nPCE\nPSUC\nUCD\nCCOO\nUGT\nY el NO de la ultraderecha que ahora est\u00e1 en VOX a la #ConstitucionEspa\u00f1ola https://t.co/JdvKzJ4Zgj", "id": "1335606760120479744", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T15:27:20.000Z"}, {"text": "\u26a0\ufe0f Aviso importante a las derechas:\n\nNO es obligatorio divorciarse\n\nNO es obligatorio abortar\n\nNO es obligatorio la eutanasia\n\nNO es obligatorio el matrimonio del mismo sexo\n\nNO es obligatorio ser feminista\n\nNO es obligatorio ser ateo\n\nSI es obligatorio no dar golpes de estado", "id": "1335489058311704576", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T07:39:38.000Z"}, {"text": "Dicen que aman Espa\u00f1a y quieren fusilar a m\u00e1s de la mitad de los espa\u00f1oles\nDicen que son constitucionalistas pero reclaman un golpe de estado\nDicen que defienden la libertad pero quieren que vuelva la dictadura\nDicen que defienden Espa\u00f1a pero quieren bombardear a mujeres y ni\u00f1os https://t.co/kCCdXpO1va", "id": "1335129502704394241", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T07:50:53.000Z"}, {"text": "Ganamos la moci\u00f3n de censura\nY ganamos la Presidencia\nGanamos las elecciones\nY ganamos el Gobierno\nGanamos los presupuestos\nY ganaremos al coronavirus\n\nNada grandioso fue jam\u00e1s conseguido sin peligro", "id": "1334906899989475333", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T17:06:20.000Z"}, {"text": "Ciudadanos va camino de pegarse en Catalunya el mismo batacazo que en Espa\u00f1a.\nSacaron 57 y se quedaron en 10\nAhora tienen 36 y sacar\u00e1n con suerte 10\nPorque votarles no sirve de nada\nNo votaron investidura, ni presupuestos\nPero para eso ya est\u00e1n PP y VOX\nhttps://t.co/qv7AZTpQUF", "id": "1334826967179415554", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T11:48:43.000Z"}, {"text": "Es mejor tener a los independentistas negociando presupuestos, como lo hac\u00edan Pujol, Duran, Carod y Puigcercos con Aznar, Felipe y Zapatero, que convocando refer\u00e9ndums ilegales como Mas y Puigdemont con Rajoy.\n#PGE2021", "id": "1334769836099072000", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T08:01:42.000Z"}, {"text": "A la c\u00e1rcel con todos estos\nfranquistas\nmatones\nbocazas\ncobardes\nenchufados\ngandules\nQue viven del trabajo de todos los espa\u00f1oles\nSon la verg\u00fcenza de Espa\u00f1a https://t.co/fQX3a12JKm", "id": "1334542104832466948", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T16:56:47.000Z"}, {"text": "Resistir y prevalecer \nAguantar hasta al final \nSeguir en pie \nNo rendirse nunca\n\nHoy hemos aprobado con 188\u2705 votos los presupuestos que necesitan los espa\u00f1oles para superar la crisis de la pandemia\n\nVincit qui patitur https://t.co/sq6fc01FB7", "id": "1334518967889768448", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T15:24:50.000Z"}, {"text": "Contra los franquistas\nContra los racistas\nContra los machistas\nContra los violadores\nContra los explotadores\nContra los corruptos\nContra los maltratadores de animales\nContra los asesinos\nContra los golpistas\nContra VOX\n#YoSoyDeLos26Millones https://t.co/5k3gSWIrbE", "id": "1334430831029481472", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T09:34:37.000Z"}, {"text": "El PP afirma falsamente, \nque si bajas impuestos sube la recaudaci\u00f3n, pero Rajoy al llegar al gobierno, prometiendo bajar los impuestos, lo primero que hizo fue subir m\u00e1s de 40 veces los impuestos.\nDicen una cosa pero hacen la contraria.\nPuro PP", "id": "1334397673118584832", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T07:22:51.000Z"}, {"text": "La tortura no es cultura. https://t.co/LmimAsL3eC", "id": "1334196162191036416", "lang": "ca", "created_at": "2020-12-02T18:02:07.000Z"}, {"text": "Con el franquismo se hicieron militares y reprim\u00edan.\nCon la democracia son unos delincuentes y deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel. https://t.co/yASqNv9JdY", "id": "1334107142475935745", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T12:08:23.000Z"}, {"text": "Si hay hambre, bandera.\nSi has privatizado la sanidad, bandera.\nSi has recortado en la escuela p\u00fablica, bandera.\nSi has eliminado impuestos a los ricos, bandera.\nSi das negocio p\u00fablico a los empresarios amigos, bandera.\nSi das amnist\u00edas fiscales, bandera https://t.co/Pbnoh5VF89", "id": "1334071199400419328", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T09:45:34.000Z"}, {"text": "Sin puertas\nSin habitaciones\nSin m\u00e9dicos \nSin quir\u00f3fanos \nSin acabar\nSin necesidad\nSin l\u00edmite de gastos\nSin verg\u00fcenza \nCon Casado \nY sin el ministro @salvadorilla que les pone en su sitio con elegancia e iron\u00eda.\n https://t.co/7C5aXOhjnW", "id": "1334031319446249472", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T07:07:06.000Z"}, {"text": "El PP dice ahora que los espa\u00f1oles echan de menos a Felipe Gonz\u00e1lez al que le ped\u00edan que se fuese.\nA los que no echan de menos los espa\u00f1oles es a Franco, Fraga y Aznar.\nLos socialistas podemos estar orgullosos de nuestro pasado.\nEl PP no.", "id": "1333851221417988097", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T19:11:27.000Z"}, {"text": "Inauguraci\u00f3n del almac\u00e9n D\u00edaz Ayuso para accidentes a\u00e9reos\nSin m\u00e9dicos \nSin quir\u00f3fanos \nSin acabar\nSin saber para qu\u00e9\nCon prisas\nCon el doble de gasto\nCon muchas fotos\nY muy poca verg\u00fcenza \nhttps://t.co/qmfINdi546", "id": "1333807105242001422", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T16:16:09.000Z"}, {"text": "De las 1134 enmiendas presentadas en comisi\u00f3n, por los partidos independentistas catalanes, Ciudadanos ha votado a favor 623.\n30 m\u00e1s que el PP que les vota 593.\nEl PSOE solo 2\nDe las 30 de Bildu, Ciudadanos ha apoyado 11.\nEl PSOE solo 6.\nSin comentarios. https://t.co/D33i4fYtyZ", "id": "1333745251287248897", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:10:22.000Z"}, {"text": "Un gesto coherente, digno y valiente contra la violencia de g\u00e9nero.\nNo es f\u00e1cil ir contracorriente.\nNo estas sola @DapenaPau_3 \nEl #25M son todos los d\u00edas del a\u00f1o. https://t.co/e29EkJtQqF", "id": "1333715816475406341", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T10:13:24.000Z"}, {"text": "Ayuso le quita servicios p\u00fablicos a los pobres de Madrid para que no paguen impuestos los ricos de Espa\u00f1a. https://t.co/qZX74EH7sJ", "id": "1333663825221079041", "lang": "es", "created_at": "2020-12-01T06:46:48.000Z"}, {"text": "Los partidos independentistas han presentado 1.134 enmiendas a los #PGE2021 \nEl PP ha votado en comisi\u00f3n  a favor de 593, que son mas de la mitad.\n244 del partido de Puigdemont\n211 del PDECAT\n138 de ERC\nEl PSOE solo 2 de ERC que fueron aprobadas por unanimidad\nSin comentarios.", "id": "1333497739129262081", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T19:46:50.000Z"}, {"text": "Usaban el gobierno del PP para adjudicar obras a los que pagaban los sobornos\nUsaban los sobornos para ganar elecciones para el PP\nUsaban la polic\u00eda patri\u00f3tica para destruir pruebas de los sobornos al PP\nUsaron la amnist\u00eda fiscal para taparlo todo https://t.co/BmI1HtX06z", "id": "1333450869237571584", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T16:40:36.000Z"}, {"text": "Son la pandemia negacionista\nSon la ultraderecha\nSon VOX camuflados\nSon un peligro\nCon sus mentiras\nCon sus enga\u00f1os\nCon su odio\nCo su mala fe\nQue multiplican la pandemia del coronavirus\nhttps://t.co/dxaOK7K0RD", "id": "1333372365296848896", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T11:28:39.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a ha heredado del franquismo los mayores privilegios de la iglesia en toda Europa.\nLos jerarcas de la Iglesia dedican m\u00e1s recursos a financiar medios de comunicaci\u00f3n franquistas que a C\u00e1ritas. https://t.co/J8pgE4JdT8", "id": "1333305408983863298", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T07:02:35.000Z"}, {"text": "Fueron militares\nAl servicio de una dictadura\nFranquistas emboscados\nEnemigos de la democracia\nNost\u00e1lgicos de la dictadura\nCobardes impunes https://t.co/dChBBdUPgD", "id": "1332986319157547009", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T09:54:38.000Z"}, {"text": "Nosotros votamos en contra de la enmienda sobre los desahucios que se present\u00f3 en el Congreso. Porque se va a estudiar la ampliaci\u00f3n del real decreto que proh\u00edbe los desahucios hasta el 31 de enero, y porque va a haber una ley sobre la vivienda que va a solventar estos problemas https://t.co/F4EyvMZTku", "id": "1332959655094595586", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T08:08:41.000Z"}, {"text": "Ley del aborto\nLey de sanidad universal\nLey del derecho educaci\u00f3n\nLey antitabaco\nLey de pensiones no contributivas\nLey contra violencia de g\u00e9nero \nLey matrimonio igualitario\nLey de dependencia\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos \n https://t.co/2w9XGy5EfJ", "id": "1332747281548849152", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T18:04:47.000Z"}, {"text": "No creo que Madrid sea un para\u00edso fiscal, porque hay millones de madrile\u00f1os que pagan todos los impuestos. Madrid es un refugio fiscal para todos los ricos. Lo que hace Madrid es perdonarles los impuestos a los ricos, mientras el resto de madrile\u00f1os pagan sus impuestos https://t.co/K3CyIootIN", "id": "1332746722154582018", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T18:02:34.000Z"}, {"text": "Estamos contentos de que haya unos nuevos PGE para este pa\u00eds despu\u00e9s de dos a\u00f1os. Unos PGE que permitir\u00e1n afrontar los problemas de los ciudadanos y ciudadanas. Es triste que haya partidos que por encima de sus intereses partidistas no entiendan que este pa\u00eds necesita estos PGE https://t.co/rYlLLPmiqn", "id": "1332656156435750915", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T12:02:41.000Z"}, {"text": "El gobierno de Rajoy, que era del PP, encargo en 2017 un informe que propon\u00eda la armonizaci\u00f3n fiscal.\nOtro error tipogr\u00e1fico de la derecha.... https://t.co/ndGyDfLOCU", "id": "1332630791554265088", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T10:21:54.000Z"}, {"text": "Vox critica aspectos concretos de los Presupuestos Generales del Estado pero luego no presenta enmiendas para negociarlos, presenta un v\u00eddeo.  La voluntad de Vox no es intentar solventar los problemas de los espa\u00f1oles, es hacer propaganda https://t.co/SmsMZa4hg5", "id": "1332597341812109313", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T08:08:59.000Z"}, {"text": "Con la negociaci\u00f3n de los PGE hemos conseguido que un partido independentista pida armon\u00eda fiscal y que el Partido Popular quiera romper fiscalmente Espa\u00f1a https://t.co/MaM4VPuSnQ", "id": "1332377955947991049", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T17:37:13.000Z"}, {"text": "Armonizar, no es eliminar. https://t.co/UBVzvr0Yvp", "id": "1332368312349712389", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T16:58:54.000Z"}, {"text": "Pues resulta que Ciudadanos tambi\u00e9n propon\u00eda la armonizaci\u00f3n fiscal en el programa que present\u00f3 Albert Rivera en 2015.\nDebe ser un error tipogr\u00e1fico... https://t.co/JzJIybci9Y", "id": "1332358448571424775", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T16:19:42.000Z"}, {"text": "Hoy es el d\u00eda internacional del maestro, y quiero felicitar a los maestros. En su momento todos nos planteamos las dificultades de la vuelta al colegio con la pandemia, y es importante reconocer el trabajo de los maestros, porque son los que est\u00e1n en primera l\u00ednea https://t.co/NSzZuJZRfz", "id": "1332315615340720128", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T13:29:30.000Z"}, {"text": "Madrid no es un para\u00edso fiscal para los millones de madrile\u00f1os de a pie que pagan todos sus impuestos\nMadrid es un refugio para los ricos de toda Espa\u00f1a que no quieren pagar impuestos\nY por eso sufren un infierno de servicios p\u00fablicos\nMientras los ricos expolian la Espa\u00f1a vaciada", "id": "1332241772903354368", "lang": "es", "created_at": "2020-11-27T08:36:05.000Z"}, {"text": "La inteligencia de Salvador Illa frente a los que practican una pol\u00edtica sin piedad: \n\"La vacuna de la compa\u00f1\u00eda BioNTech la descubrieron unos inmigrantes turcos, y no miro a nadie\"\n https://t.co/6hnwt21ybG", "id": "1332050445867622406", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T19:55:49.000Z"}, {"text": "Jefe de la Armada: \n\u201cLa obligaci\u00f3n de los barcos de guerra es rescatar a los ocupantes de las pateras\u201d\nCuando el ej\u00e9rcito le recuerda a un escaqueado Abascal la ley del mar que es salvar vidas https://t.co/DuWDjkJ5qr", "id": "1331944950565638145", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T12:56:37.000Z"}, {"text": "Las 1000 camas del \u201cHospital Ayuso\u201d se quedan en 250 \npero los 50M\u20ac  que costaba ya subieron a 100M\u20ac\nDe estas 250 solo son de UCI 16\nAmpliar en 35 de UCI el Hospital Gregorio Mara\u00f1on solo ha costado 1,6M\u20ac\nComo siempre con el PP alguien est\u00e1 haciendo neg\u00f3ciete https://t.co/LtFlrkztaR", "id": "1331855660426924039", "lang": "es", "created_at": "2020-11-26T07:01:48.000Z"}, {"text": "Hospital D\u00edaz Ayuso \nEscuela Francisco Granados\nComisar\u00eda Fernandez D\u00edaz \nParque Rato\nPabell\u00f3n Matas\nAvenida Barcenas\nCentro C\u00edvico Nacho Gonz\u00e1lez \nMuseo Aznar\nParque M\u00f3vil Pablo Casado\nhttps://t.co/MWRmgolHRd", "id": "1331530046696206339", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T09:27:56.000Z"}, {"text": "Enemigos de las v\u00edctimas \nEnemigos de las mujeres\nEnemigos de la igualdad\nPara VOX no existe:\nNi el d\u00eda \nNi la semana\nNi el mes\nNi el a\u00f1o #ContraLaViolenciaMachista\n#25N https://t.co/Qo2DbaIgnu", "id": "1331493663453687809", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T07:03:21.000Z"}, {"text": "Es mentira que en Catalunya no te atiendan por hablar en castellano\nEs verdad que este mentiroso es un militante de las juventudes del PP de Madrid https://t.co/bamKrHESaV", "id": "1331286686110797824", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T17:20:54.000Z"}, {"text": "En Catalunya no hay presidente y todo va igual de mal que cuando lo hab\u00eda.", "id": "1331197677430853632", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T11:27:13.000Z"}, {"text": "Es mentira que se elimine la educaci\u00f3n especial\nEs verdad que la ley propone lo mismo que PP y Ciudadanos llevaban en su programa https://t.co/SmbAujxmuF", "id": "1331150462725320704", "lang": "es", "created_at": "2020-11-24T08:19:36.000Z"}, {"text": "Es mentira que se elimine la educaci\u00f3n especial\nEs verdad que VOX quer\u00eda acabar con la educaci\u00f3n especial https://t.co/I7Ch2kJdah", "id": "1330841457234747394", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T11:51:43.000Z"}, {"text": "Que dice el PP que ellos no acercaron \u201cnunca\u201d presos de ETA \nQue Aznar acerco presos del \u201cmovimiento vasco de liberaci\u00f3n\u201d\nhttps://t.co/jv0EFr1DWC", "id": "1330776063681695745", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T07:31:52.000Z"}, {"text": "Todos los caminos del proceso independentista acaban en las arcas de la Generalitat.\nAcaba en sus bolsillos y sale del de todos. https://t.co/Q0bAzaDSR7", "id": "1330600085772759062", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T19:52:36.000Z"}, {"text": "\u00a1Es verdad! https://t.co/MgtsBExKxG", "id": "1330518989567619074", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T14:30:21.000Z"}, {"text": "Sin Valle\nSin Pazo\nSin Franco\nCon odio\nCon mentiras\nSolo les queda la rabia\n https://t.co/jIPqFCHzml", "id": "1330445799306768387", "lang": "es", "created_at": "2020-11-22T09:39:31.000Z"}, {"text": "Es mentira que ETA exista a\u00fan.\nEs verdad que Aznar acerc\u00f3 presos de ETA cuando a\u00fan exist\u00eda.\n https://t.co/Lm2RZMov2R", "id": "1330058388852658181", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T08:00:05.000Z"}, {"text": "Ment\u00edan cuando eran del PP\nMienten ahora que son de VOX\nLa mentira los une. https://t.co/xKwNq4CdMX", "id": "1329857572002803712", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T18:42:07.000Z"}, {"text": "\u00a1A la mierda!\n https://t.co/Htgbaaj4YY", "id": "1329739147095969794", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T10:51:32.000Z"}, {"text": "Parece que Vox olvida que mucha gente sacrific\u00f3 su vida y su libertad por esta democracia, a su parecer, \u201caburrida\u201d. Para Vox ir a una comisi\u00f3n a echarse unas risas con sus colegas mientras hablan los que piensan diferente es su manera de entender la democracia https://t.co/Gjr2fqUoDL", "id": "1329702745964732416", "lang": "es", "created_at": "2020-11-20T08:26:53.000Z"}, {"text": "Es verdad su aprecio por la mentira\nY es mentira su aprecio por la verdad\nVox es un partido patol\u00f3gicamente mentiroso https://t.co/ILHxgS3Zrv", "id": "1329490837827432449", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T18:24:51.000Z"}, {"text": "Los herederos del franquismo  gritan libertad ahora que hay democracia.\nY nos negaban la libertad a todos los espa\u00f1oles cuando mandaba el dictador asesino Franco.\nResistimos entonces. Y les derrotamos.\nResistimos hoy. Y les hemos ganado democr\u00e1ticamente.\n\nhttps://t.co/1WJjrnNAYE", "id": "1329402795242512384", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T12:35:00.000Z"}, {"text": "A VOX le molesta:\nel sexo de con quien te acuestas\nlos embarazos que no quieras tener\nla lengua en la que hablas\nel lugar donde has nacido\ny el dios al que le rezas o no https://t.co/gkSxZUfU4N", "id": "1329352949487767554", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:16:55.000Z"}, {"text": "El PP est\u00e1 en la din\u00e1mica de VOX, que es la de destruir. Los socialistas queremos sacar los PGE con una amplia mayor\u00eda para hacer frente a la pandemia, y en cambio la derecha parece que lo \u00fanico que busca es tumbar al gobierno y no acabar con el COVID-19 https://t.co/5D6G9PThsQ", "id": "1329335469319065600", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T08:07:28.000Z"}, {"text": "Ni son gobierno\nNi son responsables\nNi son sensatos\nNi son discretos\nNi son capaces\nNi saben que hacer\nNi se sientan juntos\nSon incapaces\nEst\u00e1n peleados\nNo se soportan\nSe enga\u00f1an\nCatalunya en sus manos va camino del desastre\n\u00a1Que se vayan ya! https://t.co/VHKKLePNCm", "id": "1329027363129221122", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T11:43:10.000Z"}, {"text": "Sin comentarios. https://t.co/x2nxyq0iMO https://t.co/wfRjySvcip", "id": "1328961964660363266", "lang": "es", "created_at": "2020-11-18T07:23:17.000Z"}, {"text": "Duelo de insultos entre VOX y el PP.\nGritos, descalificaciones, desprecios y humillaciones.\nSe pelean por los despojos de la oposici\u00f3n.\nEste es el nivel de los herederos del franquismo.", "created_at": "2020-11-17T15:47:17.000Z", "id": "1328726411532791815", "lang": "es"}, {"text": "Ciudadanos el 12 diciembre 2018\ncontra los lazos amarillos en las escuelas\nCiudadanos el 16 noviembre \n2020\na favor de los lazos naranjas en las escuelas\nNi naranjas ni amarillos \nEscuelas para todos https://t.co/na8uTzasSp", "created_at": "2020-11-17T11:00:08.000Z", "id": "1328654148217278464", "lang": "es"}, {"text": "Si gobernase el PP hablar\u00edan  de austeridad para justificar:\nsus recortes en sanidad\nsus recortes en educaci\u00f3n \nsu reforma laboral de sueldos de miseria \nsus amnist\u00edas fiscales\nPor eso votan no a aumentar el dinero para la sanidad, la educaci\u00f3n,las pensiones y los aut\u00f3nomos.", "created_at": "2020-11-17T07:28:37.000Z", "id": "1328600915755077633", "lang": "es"}, {"text": "Este es el art\u00edculo 6 del Estatuto de Autonom\u00eda de Catalunya que voto favorablemente Alfonso Guerra cuando era diputado.\nY que confirm\u00f3 el Tribunal Constitucional.\nSin comentarios. https://t.co/wdpPk8Yqhf", "created_at": "2020-11-16T15:20:47.000Z", "id": "1328357353683611648", "lang": "es"}, {"text": "Si en estos meses hubiesen gobernado el PP y VOX\nHabr\u00eda pandemia\nHabr\u00eda crisis sanitaria\nHabr\u00eda dificultades econ\u00f3micas\nPero no habr\u00eda m\u00e1s dinero \nNi para la sanidad p\u00fablica\nNi para la educaci\u00f3n p\u00fablica\nNi para las pensiones\nNi para los aut\u00f3nomos\nNi para los ertes", "created_at": "2020-11-16T07:48:01.000Z", "id": "1328243409799311360", "lang": "es"}, {"text": "Es mentira que se elimina la concertada\nEs verdad que se eliminan cuotas\nEs mentira que se elimina la educaci\u00f3n especial\nEs verdad que se abren p\u00fablicas\nEs mentira que se elimine la religi\u00f3n\nEs verdad que no punt\u00faa\nEs mentira que se elimina el castellano\nhttps://t.co/aJOHRVlkAM", "created_at": "2020-11-15T08:03:07.000Z", "id": "1327884825123033090", "lang": "es"}, {"text": "\u201cPorque la dignidad en la vida, cuando la pierdes, ya no se recupera.\u201d\nAlbert Rivera\nY tu la perdiste \nen Col\u00f3n \nen Andalucia\nen Madrid\nen Murcia\nen Espa\u00f1a https://t.co/ZWqY2TKYbw", "created_at": "2020-11-14T07:00:06.000Z", "id": "1327506577646100480", "lang": "es"}, {"text": "Se llama Javier Maroto\nSenador censado en Sotosalbos\nPortavoz del PP\nPacto con Bildu \nAhora lo niega\nPero aqu\u00ed lo defiende\nSer\u00eda ministro con Casado\nSin comentarios\nhttps://t.co/8K0e5XHDdM", "created_at": "2020-11-13T10:37:14.000Z", "id": "1327198831264608261", "lang": "es"}, {"text": "Al fin Ayuso se ha dado cuenta que un hospital sin sanitarios es un almac\u00e9n.\nPero para ser eso, les ha salido un poco caro a los madrile\u00f1os.\n#AyusoLaIncapaz https://t.co/nIFQ9UOQot", "created_at": "2020-11-13T07:10:53.000Z", "id": "1327146902853455878", "lang": "es"}, {"text": "Dos a\u00f1os desde que lo intentamos, nos bloquearon y tuvimos que ir a elecciones \n5 elecciones seguidas ganadas\nSemanas de negociaciones\nDos d\u00edas de intensos debates\n198 votos a favor de tramitar los #PGEDePais2021 \n150 votos para el bloqueo de los #PGEDePais2021 \nEspa\u00f1a en marcha https://t.co/ceSJo3yX6l", "created_at": "2020-11-12T18:53:36.000Z", "id": "1326961357502230536", "lang": "es"}, {"text": "En lo que va de legislatura se han votado 37 iniciativas legislativas y han votado juntos:\nCiudadanos y ERC 23\nPP y ERC 18\nCiudadanos y Bildu 16\nPSOE y PP 16\nPSOE y Bildu 15\nPP y Bildu 14\nSin comentarios.", "created_at": "2020-11-12T11:25:40.000Z", "id": "1326848633703198720", "lang": "es"}, {"text": "La derecha no solo pretende decirnos en qu\u00e9 lengua hemos de hablar. \nTambi\u00e9n intenta decirnos qu\u00e9 acento es bueno y cu\u00e1les malos. https://t.co/sZL987sxaw", "created_at": "2020-11-12T08:14:16.000Z", "id": "1326800466802577408", "lang": "es"}, {"text": "El PP y VOX votar\u00e1n en contra de los presupuestos de Pedro S\u00e1nchez porque son mejores que los de Montoro y Rajoy.", "created_at": "2020-11-12T07:00:32.000Z", "id": "1326781912233414658", "lang": "es"}, {"text": "Los diputados de Puigdemont, PP y VOX se opondr\u00e1n a que Catalunya tenga:\n21.379M\u20ac Financiaci\u00f3n auton\u00f3mica  \u2705\n2.239M\u20ac inversi\u00f3n infraestructuras\u2705\n200M\u20ac disposici\u00f3n adicional\u2705\n596M\u20ac adelanto fondos europeos\u2705\nPP y VOX prefieren los presupuestos de Rajoy\nPuigdemont tambi\u00e9n", "created_at": "2020-11-11T18:16:59.000Z", "id": "1326589756361281536", "lang": "es"}, {"text": "Pagar impuestos es lo que nos garantiza una sanidad, educaci\u00f3n y seguridad p\u00fablica.\nPor eso la derecha est\u00e1 en contra de pagar impuestos.\nPorque son enemigos de lo p\u00fablico. \nLe bajaron los impuestos a los m\u00e1s ricos para recortar en la sanidad y la educaci\u00f3n p\u00fablica\n#PGEDePa\u00eds2021", "created_at": "2020-11-11T15:16:57.000Z", "id": "1326544450974175233", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1n a favor y en contra del estado de alarma\nEst\u00e1n a favor y en contra de los confinamientos\nEst\u00e1n a favor y en contra de bajar el iva de las mascarillas\nSi lo dicen ellos a favor\nSi lo hace el gobierno en contra\nCasado solo busca hundir Espa\u00f1a\nhttps://t.co/GLSvocQBRU", "created_at": "2020-11-11T14:26:08.000Z", "id": "1326531662054715392", "lang": "es"}, {"text": "El Ministerio de Sanidad multiplica por 10 su presupuesto.\n#PGEDePa\u00eds2021 \nhttps://t.co/0guZletoQ0", "created_at": "2020-11-11T12:08:14.000Z", "id": "1326496958652030977", "lang": "es"}, {"text": "Els Pressupostos Generals de l'Estat per 2021 s\u00f3n indispensables per Catalunya\n\nHem de treballar pels catalans i les catalanes, i nom\u00e9s podrem treballar per ells i elles amb recursos.\n\nAquests s\u00f3n els PGE progressistes que necessita Catalunya\n\n#PGEDePa\u00eds2021\n#SomPSC https://t.co/gDh3it6BpQ", "created_at": "2020-11-11T10:00:01.000Z", "id": "1326464689786646530", "lang": "ca"}, {"text": "Trump arder\u00e1 sin dejar cenizas. https://t.co/PTE96aqHnH", "created_at": "2020-11-11T07:05:53.000Z", "id": "1326420867346272256", "lang": "es"}, {"text": "Los de ERC le echan la culpa a los de JXCAT y estos le echan la culpa a los de ERC\nSe r\u00eden de la gente\nJuegan con la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de centenares de miles de aut\u00f3nomos catalanes\nHay que echarlos a los dos\nEl proceso es la tapadera de su incompetencia\nhttps://t.co/Mk8QQzlRGe", "created_at": "2020-11-10T11:36:14.000Z", "id": "1326126516099575810", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 se oponen Casado y Abascal a todo lo que propone Pedro S\u00e1nchez?  \nPorque perdieron las elecciones.\nEse es el \u00fanico motivo.", "created_at": "2020-11-10T07:00:30.000Z", "id": "1326057126310141952", "lang": "es"}, {"text": "Anuncian una ayuda a los aut\u00f3nomos.\nDicen que solo para los 10.000 que lleguen primero.\nY se colapsa la web.\nSon unos ineptos irresponsables.\nQue se r\u00eden de todos nosotros.\nEn Catalunya no tenemos un gobierno.\nTenemos una teletienda. https://t.co/SmZvWK6nPN", "created_at": "2020-11-09T18:37:24.000Z", "id": "1325870120401563649", "lang": "es"}, {"text": "Es Moreno Bonilla\nEs del PP\nEs presidente de Andalucia \nHa decidido cerrar Andalucia \nY no tiene ni idea de que va a cerrar.\nEs un fr\u00edvolo, ignorante e irresponsable.\nhttps://t.co/2lgXwd2S8Y", "created_at": "2020-11-09T16:03:40.000Z", "id": "1325831429712908288", "lang": "es"}, {"text": "Hedy Lamarr, ingeniera de telecomunicaciones, inventora y estrella de Hollywood, sent\u00f3 las bases de las comunicaciones inal\u00e1mbricas, como el Wi-fi y el bluetooth.\n\nHoy se celebra el D\u00eda Internacional del Inventor en su honor. \nhttps://t.co/JMGQeep3b0", "created_at": "2020-11-09T11:36:03.000Z", "id": "1325764081140310017", "lang": "es"}, {"text": "El PP que le dio trabajo durante 15 a\u00f1os a Abascal, \nahora contrata a Rivera.\nY Casado se lo record\u00f3 a Abascal, quien paga manda. https://t.co/8B6AZm13Mq", "created_at": "2020-11-09T10:17:29.000Z", "id": "1325744312743829504", "lang": "es"}, {"text": "Los Franco saqueando a los espa\u00f1oles.\nEl pillaje del abuelo corrupto lo contin\u00faan los nietos.\nAprovechados y vividores. https://t.co/T5ndozohKT", "created_at": "2020-11-09T07:19:02.000Z", "id": "1325699403148120064", "lang": "es"}, {"text": "Ninguna de las dos es Ayuso.\n https://t.co/9vhqP7gYz0", "created_at": "2020-11-08T15:32:38.000Z", "id": "1325461231382257664", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl miedo es el camino hacia el Lado Oscuro, el miedo lleva a la ira, la ira lleva al odio, el odio lleva al sufrimiento.\u201d\n\nYoda a Anakin Skywalker https://t.co/FA74LdomPp", "created_at": "2020-11-08T11:10:50.000Z", "id": "1325395347884142599", "lang": "es"}, {"text": "Cay\u00f3 Trump\nPor hom\u00f3fobo\nPor machista\nPor racista \nPor mentiroso\nPor corrupto\nPor defraudador\nArder\u00e1 sin dejar cenizas https://t.co/vQJEmkpiOd", "created_at": "2020-11-08T07:26:46.000Z", "id": "1325338961879949314", "lang": "es"}, {"text": "Kamala Harris primera mujer Vicepresidenta de los Estados Unidos de America.\nEmpezando. https://t.co/68HstI1AHa", "created_at": "2020-11-07T17:30:59.000Z", "id": "1325128629345345537", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEl que no hizo el \u201csoldado\u201d Abascal?\nEl se escabull\u00f3 de sufrir tu homofobia, machismo y autoritarismo.\nMiles de j\u00f3venes espa\u00f1oles  no. https://t.co/ESMT6pReaj", "created_at": "2020-11-07T15:28:58.000Z", "id": "1325097924402028546", "lang": "es"}, {"text": "Para que todos los espa\u00f1oles tengan los mismos derechos se necesita una sanidad y una educaci\u00f3n p\u00fablicas, y para ello hay que dedicarles m\u00e1s recursos. Todas las medidas que env\u00eden dinero de lo p\u00fablico a lo privado, como defiende la derecha, significa quit\u00e1rselo a lo p\u00fablico https://t.co/E2NX5UTt1b", "created_at": "2020-11-07T12:09:12.000Z", "id": "1325047650102759428", "lang": "es"}, {"text": "\"Uno no puede ponerse del lado de quienes hacen la historia,\nsino al servicio de quienes la padecen.\u201d\n\nAlbert Camus que naci\u00f3 el\n7 de noviembre de 1913\n\nNo parece que hayan pasado 107 a\u00f1os https://t.co/C7pGumSCpU", "created_at": "2020-11-07T10:18:46.000Z", "id": "1325019856413061120", "lang": "es"}, {"text": "Ortega Smith que es incapaz de reconocer que Franco fue un dictador asesino. \nOrtega Smith que se niega a calificar de dictadura a la dictadura de Franco. \n\nVox coloca su discurso y hace una interpretaci\u00f3n propia de los hechos que no se corresponde con la realidad.\n\u00a1Mienten! https://t.co/0w2BEcXaq8", "created_at": "2020-11-07T07:38:16.000Z", "id": "1324979468163833856", "lang": "es"}, {"text": "Eso es todo, Trump. \n\nPresident elect Joseph Robinette Biden \n#BidenPresident \n#ElectionDay #Elecciones2020\u00a0\n\nhttps://t.co/V9uvQrKBzx", "created_at": "2020-11-06T21:20:27.000Z", "id": "1324823989626281986", "lang": "es"}, {"text": "El modelo educativo catal\u00e1n seguir\u00e1 siendo el mismo, lo \u00fanico que hace la Ley Cela\u00e1 es volver al marco constitucional. Porque no hay que olvidar que hubo un recurso al Tribunal Constitucional y una sentencia que tumb\u00f3 la ley Wert https://t.co/WJ9kpdw8lE", "created_at": "2020-11-06T18:08:48.000Z", "id": "1324775758083035144", "lang": "es"}, {"text": "La se\u00f1ora Levy miente al decir que los partidos que ahora est\u00e1n en el gobierno han hecho escraches. Eso no es verdad, el PSOE nunca ha realizado ning\u00fan escrache, ni al PP ni a ning\u00fan otro partido. Se\u00f1ores de la derecha, dejen de manipular la realidad https://t.co/saTZdRfndA", "created_at": "2020-11-06T15:14:34.000Z", "id": "1324731911726682115", "lang": "es"}, {"text": "Al final se est\u00e1 viendo que para Trump lo primero es el, \nno America.\nSiempre ha sido un tramposo.\nSus mentiras empeque\u00f1ecen America. \nhttps://t.co/sFfrrsJuVP", "created_at": "2020-11-06T12:57:55.000Z", "id": "1324697522648932352", "lang": "es"}, {"text": "Trump dice el virus chino y Abascal tambi\u00e9n\nTrump critica a la OMS y Abascal tambi\u00e9n \nTrump ataca a Soros y Abascal tambi\u00e9n \nTrump difama a los inmigrantes y Abascal tambi\u00e9n \nTrump inventa Fake news y Abascal tambi\u00e9n\nTrump inventa y Abascal copia  https://t.co/E8hTUnBrBR", "created_at": "2020-11-06T07:39:34.000Z", "id": "1324617408162746368", "lang": "es"}, {"text": "Votan las personas no las hect\u00e1reas.\nPor eso gana Biden.\nY por eso quiere parar el recuento de votos Trump. https://t.co/9wMT9RFwBY", "created_at": "2020-11-05T16:30:18.000Z", "id": "1324388580542828544", "lang": "es"}, {"text": "Lo que no queda claro si despu\u00e9s de concursar Aguado tambi\u00e9n lo har\u00e1 Ayuso.\n#AyusoAguadoDimisi\u00f3n https://t.co/KCANKYYzMp", "created_at": "2020-11-05T14:58:41.000Z", "id": "1324365523954601988", "lang": "es"}, {"text": "Trump es un nacionalista que no quiere abandonar el poder a cualquier precio.\nAbascal es un nacionalista que quiere conseguir el poder a cualquier precio.", "created_at": "2020-11-05T08:27:02.000Z", "id": "1324266963435163648", "lang": "es"}, {"text": "Sexista, machista y lo peor EST\u00daPIDO!!! \u00bfEl @Inmujer no piensa hacer nada contra el anuncio de @UPowerStyle ?\n\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2e \nhttps://t.co/7Z9vYR63Bs", "created_at": "2020-11-04T15:50:28.000Z", "id": "1324016170379476992", "lang": "es"}, {"text": "Mira @IdiazAyuso el v\u00eddeo que remueve conciencias entre los j\u00f3venes: \n\"la abuela est\u00e1 en el hospital, \u00bft\u00fa no habr\u00e1s ido de fiesta?\"\n#AyusoDimision https://t.co/SQt5gv23wP", "created_at": "2020-11-04T10:04:57.000Z", "id": "1323929219043385344", "lang": "es"}, {"text": "El proceso independentista es una mentira que se construy\u00f3 solo para ganar las siguientes elecciones auton\u00f3micas.\nY seguir\u00e1n mintiendo mientras les funcione electoralmente.", "created_at": "2020-11-04T08:15:30.000Z", "id": "1323901675032248321", "lang": "es"}, {"text": "Hoy que ganen los azules(dem\u00f3cratas) es cosa de rojos.\n#USElection2020 #Vote2020\u00a0\nhttps://t.co/kPGVf8GqN3", "created_at": "2020-11-03T20:49:16.000Z", "id": "1323728976427307009", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEl independentismo no sabe no contesta, nada debe criticarse ni preguntar para no agrietar el movimiento y hay que vivir en la enso\u00f1aci\u00f3n que persiste algo que nunca ha existido.\u201d\nLa historia se repite. \nPrimero como tragedia, despu\u00e9s como farsa.\n\nhttps://t.co/Q1kbrNoVFU", "created_at": "2020-11-03T11:23:06.000Z", "id": "1323586496625037312", "lang": "es"}, {"text": "\"Cada generaci\u00f3n se cree destinada a rehacer el mundo. La m\u00eda sabe, sin embargo, que no lo rehar\u00e1. Pero su tarea quiz\u00e1s sea m\u00e1s grande. Consiste en impedir que el mundo se deshaga\"\nAlbert Camus https://t.co/H8CFoNVWkK", "created_at": "2020-11-03T08:07:18.000Z", "id": "1323537223837503488", "lang": "es"}, {"text": "Que nadie diga que es una hip\u00f3crita \nQue nadie diga que le encantan los posados\nQue nadie diga que es autoritaria\nQue nadie diga que es mentirosa\nQue nadie diga que es una inepta\nSencillamente, es su modo de vida \n#AyusoLaIncapaz \nhttps://t.co/7oWUHbP6aX", "created_at": "2020-11-02T07:35:59.000Z", "id": "1323166954060959745", "lang": "es"}, {"text": "La Espa\u00f1a que se desloma limpiando por la ma\u00f1ana lo que ensucian los vividores de VOX por la noche. https://t.co/nV5vAIcLEX", "created_at": "2020-11-01T17:30:23.000Z", "id": "1322954151995842560", "lang": "es"}, {"text": "VOX tira la piedra\nLanza sus matones\nAlienta los disturbios\nConvoca las manifestaciones\nAtaca la convivencia\nEnemigos de la democracia\nSon los cancerberos del franquismo\nCobardes como Abascal que esconden la mano https://t.co/6VAYse5I56", "created_at": "2020-11-01T14:01:25.000Z", "id": "1322901563485179906", "lang": "es"}, {"text": "La derecha hace oposici\u00f3n como si no pasara nada.\nNo han entendido nada.\nEstamos padeciendo la mayor crisis sanitaria mundial de los \u00faltimos 100 a\u00f1os.\nY ellos solo pretenden aprovechar la crisis del coronavirus para derrocar al gobierno de izquierdas. https://t.co/1nsCwYiCi2", "created_at": "2020-11-01T07:30:03.000Z", "id": "1322803070640730112", "lang": "es"}, {"text": "La moci\u00f3n de censura de Vox fue un ajuste de cuentas entre Casado y Abascal. \nCasado critic\u00f3 a Abascal pero no sus pol\u00edticas. \nLas palabras de Casado tendr\u00edan valor si fueran acompa\u00f1adas de la ruptura con Vox en Andaluc\u00eda, Murcia y Madrid https://t.co/x9GVUQYqzz", "created_at": "2020-10-31T18:07:05.000Z", "id": "1322600998129573888", "lang": "es"}, {"text": "A hechos distintos.\nSentencias distintas.\nImpedir el refer\u00e9ndum era un mandato del TSJC a los tres cuerpos policiales, lo que ten\u00edan los pol\u00edticos era un requerimiento del Tribunal Constitucional para no hacer nada en favor del refer\u00e9ndum. Son conductas distintas. https://t.co/7o8DHlOD1t", "created_at": "2020-10-31T15:12:36.000Z", "id": "1322557090385321984", "lang": "es"}, {"text": "Pocos se acuerdan del anterior presidente del Govern. Torra ha sido un presidente que no tuvo ning\u00fan inter\u00e9s de sentarse en la mesa de di\u00e1logo, y en sus tres a\u00f1os de mandato lo \u00fanico que ha hecho es mantener el conflicto. Un presidente que ha sido irrelevante en la pol\u00edtica https://t.co/C0dLOiM2MD", "created_at": "2020-10-31T12:28:50.000Z", "id": "1322515876730601478", "lang": "es"}, {"text": "Da la sensaci\u00f3n de que Puigdemont es el mayor aliado de los que estamos en contra de la independencia, porque con su liderazgo lo \u00fanico que est\u00e1 provocando es la divisi\u00f3n del independentismo. \nEsto es la demostraci\u00f3n de que el independentismo es un proyecto que ha fracasado https://t.co/PdAfgyvhAn", "created_at": "2020-10-31T07:42:06.000Z", "id": "1322443715630321664", "lang": "es"}, {"text": "Y as\u00ed todo. \nIgnoran las leyes.\nIgnoran el derecho internacional.\nAmenazan.\nImprovisan.\n\u00a1Y Casado hace el ridiculo internacional! https://t.co/nHDCB5ftGs", "created_at": "2020-10-30T19:57:43.000Z", "id": "1322266454515949569", "lang": "es"}, {"text": "En el Congreso ha quedado claro que hay una confrontaci\u00f3n por parte de PP y VOX en contra de cualquier di\u00e1logo y entendimiento para acabar con el conflicto en Catalu\u00f1a.\nEl \u00fanico camino para solventar el problema en Catalu\u00f1a es el di\u00e1logo https://t.co/izn3tXvxeo", "created_at": "2020-10-30T18:04:07.000Z", "id": "1322237865292668928", "lang": "es"}, {"text": "Acabamos de presentar unos PGE que suponen m\u00e1s de 2.000 millones de euros para Catalu\u00f1a. Millones que servir\u00e1n para invertir en infraestructuras, para solucionar los problemas de los ciudadanos y las ciudadanas, y para recuperar esa Catalu\u00f1a que lideraba proyectos en Espa\u00f1a https://t.co/xD6y8BqnlZ", "created_at": "2020-10-30T16:04:19.000Z", "id": "1322207715767259138", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a necesita un Govern que acabe con el experimento del proc\u00e9s. Un Govern que recupere la Catalu\u00f1a l\u00edder, la Catalu\u00f1a inteligente, la Catalu\u00f1a del pacto, la Catalu\u00f1a de los proyectos, y eso es lo que representa el PSC. Por eso queremos un Gobierno liderado por Miquel Iceta https://t.co/NkVdG2wzOI", "created_at": "2020-10-30T13:00:48.000Z", "id": "1322161531149262848", "lang": "es"}, {"text": "\"Palabras para un fin del mundo\", documental sobre Unamuno nos recuerda:\nQue fue un golpe de Estado\nQue lo dieron los militares\nQue se aliaron con el fascismo y el nazismo\nQue Franco era un asesino\nQue Franco era un corrupto\nY el franquismo una dictadura\nhttps://t.co/iwm1xb88iu", "created_at": "2020-10-30T08:22:51.000Z", "id": "1322091584582811648", "lang": "es"}, {"text": "A la ultraderecha lo que le molesta son los pobres. \nEl \u00fanico estercolero son sus mentiras facciosas.\nMatones de los poderosos.\nhttps://t.co/2F2SnRUWFA", "created_at": "2020-10-29T20:09:56.000Z", "id": "1321907140928393228", "lang": "es"}, {"text": "\"Vemos con estupor que esto se ha convertido en unas primarias de la derecha entre usted y el se\u00f1or Abascal, Pili y Mili\"\n\n Salvador Illa a Pablo Casado\n\nhttps://t.co/nGoXNicmHE", "created_at": "2020-10-29T15:58:57.000Z", "id": "1321843978623483905", "lang": "es"}, {"text": "Casado contra Casado.\nSalvador Illa demuele a Casado simplemente leyendo la entrevista de Alsina al propio Casado. \n#Congreso\nhttps://t.co/GLSvocz10m", "created_at": "2020-10-29T11:51:12.000Z", "id": "1321781627761164292", "lang": "es"}, {"text": "La mayor\u00eda de los espa\u00f1oles est\u00e1n a favor:\nDel aborto\nDel divorcio\nDel matrimonio igualitario\nDe luchar contra la violencia machista\nDe los sindicatos\nDe prohibir las armas\nDe reducir el gasto militar\nDe perseguir el racismo\nDe proteger el medio ambiente\nEspa\u00f1a es de izquierdas", "created_at": "2020-10-29T08:08:43.000Z", "id": "1321725641008566272", "lang": "es"}, {"text": "Seg\u00fan Ayuso:\nSe equivoca Emmanuel Macron\nSe equivoca Angela Merkel\nSe equivoca Pedro S\u00e1nchez \nSe equivocan el resto de presidentes auton\u00f3micos \nSe equivocan todos, menos ella\nhttps://t.co/IcelgMaeOL", "created_at": "2020-10-28T22:11:52.000Z", "id": "1321575438796410888", "lang": "es"}, {"text": "Disculpa y explicaci\u00f3n.\n\"Muchos ciudadanos no lo han entendido. Y tienen raz\u00f3n\u201d\nSalvador Illa sobre la fiesta de 'El Espa\u00f1ol' a la que acudieron muchos pol\u00edticos.\nEl \u00fanico que ha tenido la humildad de disculparse.\nhttps://t.co/D4uuarYUg5", "created_at": "2020-10-28T12:03:02.000Z", "id": "1321422219143221249", "lang": "es"}, {"text": "!UN MILL\u00d3N DE MUERTOS!\nEsto es lo que dice la diputada del PP Carmen Riolobos sobre el coronavirus.\nUna oposici\u00f3n \nMentirosa\nIgnorante\nDestructiva\nDesvergonzada\nFr\u00edvola \nDesesperada \nNo tienen verg\u00fcenza ni escr\u00fapulos https://t.co/ixGgpC0mgT", "created_at": "2020-10-28T09:36:52.000Z", "id": "1321385435076190208", "lang": "es"}, {"text": "El PP increpando\nVOX mintiendo\nNinguno aportando\nUn d\u00eda m\u00e1s en la derecha todo sigue igual", "created_at": "2020-10-28T08:49:39.000Z", "id": "1321373550620643328", "lang": "es"}, {"text": "Es consejero de sanidad\nEs del PP andaluz\nEs de Moreno Bonilla\nEs un incompetente peligroso\nQue hunde Andalucia\nA la cola en PCR\nA la cola en rastreadores\nA la cola en nuevos sanitarios \nUn Ayuso m\u00e1s\nhttps://t.co/ZEVT8jhWeA", "created_at": "2020-10-27T16:36:00.000Z", "id": "1321128526221901825", "lang": "es"}, {"text": "\u201cRecomendaremos las acciones ofensivas del Mensajero de Dios, as\u00ed que asume las consecuencias\"\nEl autor de estas amenazas tiene una plaza dedicada en Malaga. \nY el culpable que la siga teniendo es el alcalde del PP. https://t.co/zsWc8jJLds", "created_at": "2020-10-27T12:07:14.000Z", "id": "1321060886342238212", "lang": "es"}, {"text": "Para Casado y Abascal la mayor\u00eda simple para elegir una juez ultraderechista para el supremo en Estados Unidos es democracia \nPero la mayor\u00eda simple para renovar el CGPJ en Espa\u00f1a es dictadura\nCasado y Abascal no tienen verg\u00fcenza . https://t.co/tAickpDr2t", "created_at": "2020-10-27T09:22:39.000Z", "id": "1321019469523755008", "lang": "es"}, {"text": "Aparte de invadir China, encerrar a todos los inmigrantes, perseguir a las feministas, disolver los matrimonios de personas del mismo sexo, apoyar a Ayuso y rezar. \nLas derechas han descubierto los hospitales sin sanitarios para acabar con el coronavirus. https://t.co/MzDDRddmfo", "created_at": "2020-10-27T06:52:49.000Z", "id": "1320981761879384066", "lang": "es"}, {"text": "Casado vot\u00f3 en contra del estado de alarma cuando era de dos semanas.\nAhora dice que votar\u00e1 a favor si es de 8 semanas.\nProgresa adecuadamente.", "created_at": "2020-10-26T12:14:08.000Z", "id": "1320700238093496320", "lang": "es"}, {"text": "Ayuso es experta en tocho, \nno en contratar sanitarios, \nni rastreadores, \nni profesores.\nLa pregunta no es dif\u00edcil, la respuesta es f\u00e1cil.\nEl tocho se privatiza.\nAyuso es el asombro del mundo...\n#AyusoLaIncapaz \nhttps://t.co/weswlfxmWt", "created_at": "2020-10-26T09:10:34.000Z", "id": "1320654040666116096", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa palabra solo tiene sentido si hay alguien que la recibe. Hablamos porque somos seres relacionales. Hablamos para interpelarnos, para modificarnos, afirmarnos en relaci\u00f3n con otros. Pensamos hablando.\u201d Daniel Gamper https://t.co/5g3TqUrDDN", "created_at": "2020-10-26T08:36:25.000Z", "id": "1320645448160468995", "lang": "es"}, {"text": "El foco de la moci\u00f3n de censura ha iluminado el vac\u00edo de Abascal.\n#EspanaGanaPierdeVox https://t.co/l73IqFIeFA", "created_at": "2020-10-26T07:25:05.000Z", "id": "1320627495016796160", "lang": "es"}, {"text": "180 SI, adi\u00f3s Rajoy.\n298 NO, adi\u00f3s Abascal.\nEch\u00e1ndolos con los votos. https://t.co/ibuR0t2TXS", "created_at": "2020-10-25T15:04:50.000Z", "id": "1320380805793910785", "lang": "es"}, {"text": "El gobierno de Ayuso\nNi contrata m\u00e9dicos \nNi hace PCR\nNi contrata rastreadores\nNi se preocupa de las residencias\nNi aumenta la frecuencia del metro\nNi se preocupa de los profesores\nNi hace, ni deja hacer\nSolo privatiza\n#AyusoDimision https://t.co/TBfzACdetC", "created_at": "2020-10-25T08:53:16.000Z", "id": "1320287297498189824", "lang": "es"}, {"text": "Necesitamos a Europa\nNecesitamos acuerdos\nNecesitamos di\u00e1logo\nNecesitamos colaboraci\u00f3n \nNecesitamos pactos\nNecesitamos responsabilidad\nNecesitamos compartir\nNecesitamos solidaridad\nNecesitamos cr\u00edtica constructiva\nNecesitamos esperanza\nNecesitamos presupuestos", "created_at": "2020-10-25T07:04:31.000Z", "id": "1320259931195510784", "lang": "es"}, {"text": "Casado no rompe con VOX en Madrid\nCasado no rompe con VOX en Murcia\nCasado no rompe con VOX en Andalucia\nCasado finge que rompe con Abascal https://t.co/CwVqGvdkIO", "created_at": "2020-10-24T07:19:32.000Z", "id": "1319901320736768001", "lang": "es"}, {"text": "Topicazos ultraderechistas\nFranquistas que antes votaban PP\nFranquistas que ahora votan VOX\nIgnorantes antes y ahora https://t.co/9oHtFaYFeU", "created_at": "2020-10-23T10:11:40.000Z", "id": "1319582251827535873", "lang": "es"}, {"text": "Casado piensa que Abascal es tan impresentable que no rompe sus pactos con \u00e9l en Andalucia, Madrid y Murcia.\nAbascal est\u00e1 tan ofendido con Casado que no rompe sus pactos con el PP.\nArrimadas est\u00e1 tan enfadada con Abascal que su partido sigue con el PP gracias a VOX.\nTrifachito", "created_at": "2020-10-23T07:05:03.000Z", "id": "1319535289866616832", "lang": "es"}, {"text": "No paso el franquismo\nNo paso el racismo\nNo paso el machismo\nNo paso la homofobia \nNo paso la corrupci\u00f3n \nNo paso la explotaci\u00f3n \nNo paso la manada\nNo paso el negacionismo\nNo paso la mentira\nNo paso la violencia de genero\nNo paso el mal\nNo paso Abascal\nNo paso VOX\nNo es No https://t.co/3GVCqtpc28", "created_at": "2020-10-23T06:00:43.000Z", "id": "1319519097932099584", "lang": "es"}, {"text": "NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO a VOX https://t.co/ISWYGpZwAb", "created_at": "2020-10-22T14:57:14.000Z", "id": "1319291732391964676", "lang": "es"}, {"text": "Casado se pelea con Abascal por los votos pero no ha criticado ni una sola de las mentiras racistas, hom\u00f3fobas, machistas y franquistas de VOX.\nPor eso gobiernan juntos en Andalucia, Madrid y Murcia.\nEl PP sin VOX no es nada.", "created_at": "2020-10-22T10:36:44.000Z", "id": "1319226174241910784", "lang": "es"}, {"text": "Abascal y Casado. https://t.co/jgbfTHqASA", "created_at": "2020-10-22T08:57:57.000Z", "id": "1319201312282710017", "lang": "es"}, {"text": "Andrea Levy concejal del PP\nAdela Pedrosa senadora del PP\nAna Camins senadora del PP\nAna Beltran diputada del PP\nPero podr\u00edan ser de VOX", "created_at": "2020-10-22T08:44:51.000Z", "id": "1319198018747367424", "lang": "es"}, {"text": "La insoportable levedad de Abascal es la banalidad del mal.\nSin m\u00e1s.", "created_at": "2020-10-22T07:34:45.000Z", "id": "1319180374568783872", "lang": "es"}, {"text": "Esto es VOX\n\u00bfPara los racistas?\n-Abrazos\n\u00bfPara los machistas?\n-Aplausos\n\u00bfPara los corruptos?\n-Apoyo\n\u00bfPara la violencia de g\u00e9nero y feminicidios?\n-Negaci\u00f3n \nRacistas, machistas, corruptos y violentos https://t.co/4imKIR0q0i", "created_at": "2020-10-22T05:43:29.000Z", "id": "1319152376725557248", "lang": "es"}, {"text": "VOX solo ofrece ODIO a los espa\u00f1oles.\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T16:09:30.000Z", "id": "1318947528465879041", "lang": "es"}, {"text": "Nada nuevo cara al sol\nAzufre falangista\nGolpismo franquista\nParanoias conspirativas\nHora y m\u00e1s horas para destilar odio y no proponer nada\nChiringuitero Abascal\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T14:42:48.000Z", "id": "1318925709419708416", "lang": "es"}, {"text": "VOX a\u00f1ora la Espa\u00f1a oscura en la que los franquistas ten\u00edan:\nLibertad para encerrar a los sindicalistas\nLibertad para cerrar los medios de comunicaci\u00f3n\nLibertad para encarcelar a los homosexuales\nLibertad para pegar a las mujeres\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T11:51:02.000Z", "id": "1318882483719573511", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Se est\u00e1 aburriendo hasta Abascal!\nEl silencio de los dem\u00f3cratas lo deja con sus verg\u00fcenzas al aire.\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T09:48:40.000Z", "id": "1318851689265451008", "lang": "es"}, {"text": "#Espa\u00f1aPuedeConVox https://t.co/6VeUHVFWYh", "created_at": "2020-10-21T09:03:05.000Z", "id": "1318840217378426882", "lang": "und"}, {"text": "No a los franquistas\nNo a los racistas\nNo a los homofobos\nNo a la violencia de g\u00e9nero \nNo a los explotadores\nNo al maltrato animal\nNo a los farsantes\nNo a los defraudadores\nNo a los falsificadores\nNo a las manadas\nNo a la privatizaci\u00f3n de la sanidad \nNo a VOX\n#Espa\u00f1aPuedeConVox", "created_at": "2020-10-21T07:29:14.000Z", "id": "1318816600187981824", "lang": "es"}, {"text": "Salvador Illa al PP: \n\"\u00bfQui\u00e9n se preocupa de la salud de los madrile\u00f1os, qui\u00e9n les cuenta la verdad?\". \nVerdad y PP son incompatibles. \n\u201cLa mentira gana partidas, \npero la verdad gana el juego.\u201d\nS\u00f3crates\nhttps://t.co/cgSioflTjj", "created_at": "2020-10-21T06:51:47.000Z", "id": "1318807175087751168", "lang": "es"}, {"text": "Es Andrea Levy\nEs concejal \nEs de cultura\nEs de madrid\nEs una ignorante\nEs una maleducada\nEs una prepotente\nEs de verg\u00fcenza \nEs un bochorno\nEs del PP\nY NO es la primera vez\n https://t.co/vePH5GVZ0Y https://t.co/bR1XV2O84d", "created_at": "2020-10-21T05:44:20.000Z", "id": "1318790201414647808", "lang": "es"}, {"text": "Estado de alarma es dictadura\nToque de queda es democracia\nSeg\u00fan la doctrina Ayuso https://t.co/m55KD9IrUX", "created_at": "2020-10-20T18:10:11.000Z", "id": "1318615510632796162", "lang": "es"}, {"text": "Dimiti\u00f3 la directora general de Salud P\u00fablica de Madrid\nDimiti\u00f3 el portavoz de Covid-19 de Madrid\nDimiti\u00f3 el consejero de Pol\u00edticas Sociales de Madrid\nAhora dimiten la gerente de Atenci\u00f3n Primaria de Madrid\ny la de Hospitales\nY NO dimite D\u00edaz Ayuso, presidenta de Madrid https://t.co/J0R9AFFjk6", "created_at": "2020-10-20T13:33:01.000Z", "id": "1318545760934383617", "lang": "es"}, {"text": "Los ciudadanos y las ciudadanas lo \u00fanico que quieren es que se tomen decisiones, y lo que est\u00e1 mostrando el Gobierno de Espa\u00f1a es que tiene la voluntad de tomar decisiones para solucionar los problemas de la gente https://t.co/GrjC36O1qE", "id": "1318439838392242177", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T06:32:07.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n ahora los invitados de la boda de Ana Aznar y Alejandro Agag? https://t.co/53qdNBM3Ck", "id": "1318425675989192705", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T05:35:50.000Z"}, {"text": "En el Congreso de los Diputados se aprueban leyes, en el Parlament de Catalu\u00f1a no. JxCat habla de las negociaciones en el Congreso y de las negociaciones con los ayuntamientos, pero no habla de su gesti\u00f3n y responsabilidad en el Gobierno de Catalu\u00f1a https://t.co/OPcgW0FeMj", "id": "1318242586746933248", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T17:28:19.000Z"}, {"text": "El c\u00e1ncer de mama es el tumor m\u00e1s frecuente en las mujeres occidentales. En Espa\u00f1a se diagnosticaron m\u00e1s de 33.300 nuevos c\u00e1nceres de mama en 2019. Seguimos luchando. \ud83d\udc9c#19Oct #DiaMundialdelCancerdeMama #SacaPechoPorEllas https://t.co/sogpWHQqeJ", "id": "1318222478704037889", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T16:08:24.000Z"}, {"text": "El proceso independentista:\nNo fue legal\nNo fue democr\u00e1tico \nFue un enga\u00f1o\nFue una irresponsabilidad\nNos enfrento entre catalanes\nExpuls\u00f3 empresas\nAlejo inversiones\nPerjudica nuestra econom\u00eda \n\u00a1Basta de experimentos!\nRecuperemos Catalunya  https://t.co/hlnR9FtbYR", "id": "1318199673644064768", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T14:37:47.000Z"}, {"text": "La \u00fanica manera de educar es con el ejemplo.\nSi cambiamos nuestros comportamientos, cambiamos el mundo.\nhttps://t.co/UsXQgcYXIC", "id": "1318147961193455616", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T11:12:18.000Z"}, {"text": "Si falsifica como Monasterio\nSi difama como Ortega Smith\nSi defrauda como Espinosa de los Monteros\nSi vive de un chiringuito como Abascal\nSi admira al ladr\u00f3n de Franco\nEs que es un franquista y vive como lo que es", "id": "1318073752136110086", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T06:17:25.000Z"}, {"text": "A lo mejor el se\u00f1or Puigdemont no quiere a Laura Borr\u00e0s como candidata a la presidencia, sino que da la sensaci\u00f3n de que lo que quiere es alguien que no le haga sombra https://t.co/66c3AEsZny", "id": "1317878488674820096", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T17:21:31.000Z"}, {"text": "No aprendemos. \nDonde vamos lo convertimos en un nuevo basurero.\nDistribuci\u00f3n de desechos espaciales alrededor de la Tierra\n@esa https://t.co/77VAfbVBCE", "id": "1317857678765555716", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T15:58:49.000Z"}, {"text": "Los trabajadores de la limpieza de @UGTMadrid han pedido ser ellos quienes borren la pintada fascista de la escultura de @largocaballerof en memoria de los 413 barrenderos asesinados, torturados y detenidos por el franquismo. Su delito: estar sindicados.\nEllos limpian\nVOX ensucia https://t.co/rhDRHtRfAd", "id": "1317720799491641344", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T06:54:55.000Z"}, {"text": "El PP en las votaciones del estado de alarma ha tenido todas las actitudes: Ha votado a favor, se ha abstenido y ha votado en contra. La coherencia del PP iba evolucionado seg\u00fan la posici\u00f3n de Vox. Vox marcaba y el PP iba detr\u00e1s https://t.co/q7A1JUNWCR", "id": "1317525270316961792", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T17:57:57.000Z"}, {"text": "Bufones a sueldo del poder. https://t.co/iX2QolQoze", "id": "1317490749764677633", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T15:40:47.000Z"}, {"text": "En 2013 el PP ya modific\u00f3 la Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial para permitir que se pudiera cambiar por partes. Al PP le va bien mantener el CGPJ que ellos colocaron, porque la estrategia del PP siempre es la misma: bloquear las instituciones https://t.co/35yky4gRSH", "id": "1317421143243034624", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T11:04:11.000Z"}, {"text": "Entre franquismo y democracia  Ciudadanos no sabe de qu\u00e9 lado est\u00e1. https://t.co/bn0ouSEsgV", "id": "1317376869835132930", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T08:08:16.000Z"}, {"text": "Yo entiendo que el sr. Rajoy est\u00e9 contento con la sentencia del caso G\u00fcrtel. Porque \u00e9l no se ha comido ni un solo d\u00eda de los 300 a\u00f1os a los que han condenado a sus compa\u00f1eros de partido https://t.co/DpRKafUNP1", "id": "1317349030502989824", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T06:17:38.000Z"}, {"text": "Las cosas se demuestran cuando se votan las medidas. La situaci\u00f3n es tan grave que todos tendr\u00edamos que buscar las cosas que nos unen para ayudar a la gente, y ahora mismo en el Congreso hay m\u00e1s inter\u00e9s por desgastar al Gobierno que por ayudar a los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas https://t.co/8EKBsvO7pK", "id": "1317154941358821377", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T17:26:24.000Z"}, {"text": "Ayuso debe estar tan mal aconsejada que dice que la oposici\u00f3n a Pedro S\u00e1nchez es ella, los jueces y el Rey, no s\u00e9 en qu\u00e9 puesto deja eso a Pablo Casado https://t.co/KTtjVpMiz2", "id": "1317118865265070081", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T15:03:03.000Z"}, {"text": "Vox piensa que hacerse una foto sonriendo delante de la Estatua pintarrajeada de Largo Caballero es buscar la concordia y el entendimiento. Eso es solo hacer escarnio de una persona que fue torturada por la Gestapo https://t.co/kdTB8739cr", "id": "1317084533615939586", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T12:46:37.000Z"}, {"text": "Hoy cumple 95 a\u00f1os \n\u00c1ngela Lansbury actriz \ny tambi\u00e9n socialista. https://t.co/b5Gmr4CpXe", "id": "1317038556305592320", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T09:43:55.000Z"}, {"text": "Con 183 votos a favor, todos del PP, y 140 en contra, el congreso aprob\u00f3 en 2013 el proyecto de ley org\u00e1nica que modificaba la estructura y el funcionamiento del \u00f3rgano de gobierno de los jueces.\nSi lo hace el PP es \u201cdemocracia\u201d\nSi lo hace el PSOE es \u201cdictadura\u201d https://t.co/PJBIkeZg9P", "id": "1316985621890695171", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T06:13:35.000Z"}, {"text": "Rajoy dice que la sentencia del supremo, es una reparaci\u00f3n moral para el, por que entre los condenados no hay ning\u00fan \nM. Rajoy.\nDe los 300 a\u00f1os de condena, el no se come ni un d\u00eda. https://t.co/3oQhRfY5tD", "id": "1316749773630853120", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T14:36:24.000Z"}, {"text": "Al PP le importa menos la salud de los madrile\u00f1os que la de los gallegos, murcianos, castellanoleoneses y andaluces.\n#TodosSomosMadrid \nhttps://t.co/MbcezJzwh9", "id": "1316680184607780874", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T09:59:53.000Z"}, {"text": "Cuando Ayuso confina a los barrios humildes es democracia.\nCuando el gobierno de Pedro S\u00e1nchez confina los barrios ricos es dictadura.", "id": "1316659555925995520", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T08:37:55.000Z"}, {"text": "La portavoz del PP quej\u00e1ndose de que no est\u00e1 Pedro S\u00e1nchez en el pleno mientras el esca\u00f1o de Casado est\u00e1 vac\u00edo como el. https://t.co/lRbnggRovz", "id": "1316645244423806977", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T07:41:03.000Z"}, {"text": "Donde Ayuso dice Madrid lo sustituyes por Catalunya y ya tienes el discurso de un pol\u00edtico independentista catal\u00e1n. https://t.co/TseJ97vxWf", "id": "1316619627653402624", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T05:59:15.000Z"}, {"text": "El Tribunal Supremo confirma que el PP es un partido corrupto. https://t.co/NHTpwgzZE6", "id": "1316340710493302786", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T11:30:56.000Z"}, {"text": "Controlar la justicia por detr\u00e1s con 88 diputados y mantener al caducado Lesmes propuesto por M. Rajoy y sus 186 diputados, es mantener la \u201cindependencia \u201c de la justicia, y no un seguro por la avalancha de casos de corrupci\u00f3n que amenaza al PP.", "id": "1316292051491844096", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T08:17:35.000Z"}, {"text": "Indalecio Prieto y Largo Caballero van a volver al callejero de Madrid con todos los honores.\nNos encargaremos de ello. \nPero Francisco Franco no volver\u00e1 al Valle de los Ca\u00eddos, porque la sociedad espa\u00f1ola no permitir\u00e1 nunca m\u00e1s el enaltecimiento de un dictador asesino.\nNunca m\u00e1s https://t.co/VDfTD94a2t", "id": "1316262834444087298", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T06:21:29.000Z"}, {"text": "Hambrienta\nAgotada \nAsustada\nP\u00e9rdida \nAl borde de la muerte\nLa cr\u00eda que se queda sin sus padres asesinados por los cazadores, tambi\u00e9n es una v\u00edctima de la caza.\nContra la crueldad con los animales.\n#NoALaCaza\n\nhttps://t.co/pyiPDZgWxc", "id": "1316058566508380161", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T16:49:48.000Z"}, {"text": "Matonismo contra las v\u00edctimas del franquismo.\nOdio contra los que no se arrodillaron ante el ladr\u00f3n de Franco.\nEscarnio al prisionero \nn\u00ba 60090 del campo de concentraci\u00f3n nazi de Sachsenhausen. https://t.co/cU1Mhu6oBe", "id": "1316014335345319941", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:54:02.000Z"}, {"text": "D\u00eda de la Hispanidad en el a\u00f1o 1984.\nPasqual Maragall y Jordi Pujol con una ofrenda floral al monumento de Col\u00f3n.\nRecuperemos Catalunya.\nhttps://t.co/xL81v5n8uO", "id": "1315949059186864128", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T09:34:39.000Z"}, {"text": "El PP roba\nEl PP miente\nEl PP manipula\nTodo vale para el PP\nImposible distinguirlos de VOX https://t.co/RmorEIxp5u", "id": "1315895170529927168", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T06:00:31.000Z"}, {"text": "No callar\nNo rendirse\nContra los ladrones de nuestra patria\nPlantando cara a los \u201cpatriotas de trapo\u201d\n\u00a1Una valiente!\nhttps://t.co/a7KjOV0wrX", "id": "1315611771147878400", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T11:14:23.000Z"}, {"text": "\u201cEl problema de los catalanes es que, desde hace ya demasiado tiempo (y muy especialmente durante la etapa en que Quim Torra ha estado al frente de la Generalitat), no hemos tenido govern\u201d. \nManuel Cruz \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/atc51NdqfR", "id": "1315585056518348800", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T09:28:14.000Z"}, {"text": "En Catalunya ahora hay alguien que cobra como presidente y dice que no es presidente.\nQue sustituye a uno que dec\u00eda que no era presidente y se queja de que lo han echado de presidente por obedecer a otro.\nY ese dice que es presidente pero no lo es ya que cobra como eurodiputado\ud83e\udd26", "id": "1315543023950983168", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T06:41:13.000Z"}, {"text": "La prostitucion no es un trabajo.\nEn una sociedad democr\u00e1tica y progresista no se puede permitir que se venda el cuerpo de una mujer\nni nueve minutos, \nni nueve meses.\n#AbolicionProstitucion\n#AbolicionEsclavitud https://t.co/RzKPIgeWOh", "id": "1315367817865240576", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T19:05:00.000Z"}, {"text": "No es Ayuso\nEs del PP\nConcejal de Cultura\nDurante 24 a\u00f1os\nDel ayuntamiento de Valencia\nPero podr\u00eda ser portavoz de sanidad del PP o presidenta de la comunidad de Madrid\nEl mismo patr\u00f3n \nhttps://t.co/Khjykdp6pq", "id": "1315193391639076864", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T07:31:54.000Z"}, {"text": "Amenazas y vandalismo.\n@MADRID \n@guardiacivil \n@policia\n@fiscal_es \n@PoderJudicialEs \n@TConstitucionE \n@Congreso_Es https://t.co/6DpHVz96CG", "id": "1315176325179736064", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T06:24:05.000Z"}, {"text": "Los matones de la ultraderecha amenazando a los dem\u00f3cratas.\nComo siempre.\nNo les tenemos miedo.\nA sus amenazas les responderemos con nuestros votos.\nVolver\u00e1n a ser derrotados. https://t.co/tO3o3JxJSJ", "id": "1314980712416768000", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T17:26:47.000Z"}, {"text": "Ayuso, Casado y Abascal deciden no hacer nada para proteger a los madrile\u00f1os.\nAbandonan las residencias.\nAbandonan la asistencia primaria\nNo contratan rastreadores.\nNo protegen a los madrile\u00f1os y se oponen a que el gobierno de Espa\u00f1a proteja a todos los espa\u00f1oles.\n#AyusoDimision https://t.co/xOyQAli8ZU", "id": "1314964543324540929", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T16:22:32.000Z"}, {"text": "No es Ayuso, pero podr\u00eda serlo\nNo es Maroto, pero podr\u00eda serlo\nNo es Teodoro, pero podr\u00eda serlo\nNo es Casado, pero podr\u00eda serlo\nEs el portavoz de sanidad del PP en el senado\nTe r\u00edes, pero es para llorar\n https://t.co/pIbeWv9tnd", "id": "1314895504262733824", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T11:48:12.000Z"}, {"text": "La derecha se opuso, \nse opone y se opondr\u00e1 \na cualquier medida que tome el gobierno de Pedro S\u00e1nchez para proteger la salud de los espa\u00f1oles.\nSu objetivo es derrotar al gobierno, no al coronavirus.\nAbascal y Casado usan el gobierno de Madrid como trinchera y Ayuso es su Kamikaze", "id": "1314872747433046016", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T10:17:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddeaNazis\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Nazis\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4Guardia de Hierro\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7Ustacha\n\ud83c\udded\ud83c\uddfaCamisas Verdes\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Amanecer Dorado\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Ku Klus Klan\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Fascistas\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Que dice Esperanza Aguirre que VOX es de centro derecha\n #Franquistas", "id": "1314817665509273601", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T06:38:54.000Z"}, {"text": "Para Casado, Ayuso y Abascal defender la democracia y la salud de todos es una dictadura del gobierno de Pedro S\u00e1nchez.\nGritar \u201cPuto dem\u00f3crata de mierda. \u00a1Viva Hitler!\u201d Es defender \u201csu libertad\u201d\nLa ultraderecha se agolpa.\nhttps://t.co/gu1krIiQOh", "id": "1314646713987203073", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T19:19:36.000Z"}, {"text": "#AlbiolMachista https://t.co/ObdTsoWfLU", "id": "1314619710265323522", "lang": "und", "created_at": "2020-10-09T17:32:18.000Z"}, {"text": "La paciencia tiene un l\u00edmite.\nNo hay m\u00e1s ciego que el que no quiere ver.\nEl estado de alarma sirve para proteger la salud de los madrile\u00f1os frente a Ayuso y al resto de los espa\u00f1oles de la irresponsabilidad de Casado.\nhttps://t.co/GzqW3S9pL0", "id": "1314572816449253378", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T14:25:57.000Z"}, {"text": "Imitando a Torra. https://t.co/CzTPbQeXYn", "id": "1314529969419288579", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T11:35:42.000Z"}, {"text": "Ayuso es una presidenta de alarma.", "id": "1314510361442344960", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T10:17:47.000Z"}, {"text": "La misma orden del gobierno. La aplican dos gobiernos auton\u00f3micos del PP, Madrid y Castilla-Leon.\nLos jueces anulan la de Madrid y avalan la de Castilla-Leon.\nEl problema es Ayuso.\nY Casado que la mantiene por miedo a Abascal. https://t.co/G6WHAARjTt", "id": "1314494858770472961", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T09:16:11.000Z"}, {"text": "La marcha de los Cayetanos sobre Madrid. https://t.co/7bkATKF5f6", "id": "1314447274949439490", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T06:07:06.000Z"}, {"text": "El problema de Madrid se llama Ayuso.\nEs urgente solucionarlo. https://t.co/EjVcNXW7rE", "id": "1314304289859342337", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T20:38:55.000Z"}, {"text": "Repaso de Salvador Illa a la diputada del PP Ana Pastor.\nHaci\u00e9ndose perdonar su apoyo a Soraya.\nPeloteando a casado sin pudor.\nAyuso no es la \u00fanica que no tiene verg\u00fcenza.\nEl desastre de Madrid hunde al PP en la mentira y la desverg\u00fcenza.\n\n https://t.co/l8eBlgkvyn", "id": "1314249531836506115", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T17:01:20.000Z"}, {"text": "Trump positivo COVID-19\nBolsonaro positivo COVID-19\nJohnson positivo COVID-19\nTorra positivo COVID-19\nAyuso positivo COVID -19\nAbascal positivo Covid-19\nCurados por la sanidad p\u00fablica los privatizadores de la sanidad\nPara curarse la p\u00fablica\nPara hacer negocio la privada https://t.co/NGLvpkVioG", "id": "1314083518423719939", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T06:01:39.000Z"}, {"text": "Europa ha ido regenerando su memoria democr\u00e1tica  condenando los dos monstruos totalitarios a los que se enfrent\u00f3:\n el nazismo y el estalinismo.\nNo olvidemos.", "id": "1313873456459657217", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T16:06:57.000Z"}, {"text": "Recortaron en la sanidad y la educaci\u00f3n p\u00fablica\nPrivatizaron los hospitales y las residencias\nCobraron comisiones de los constructores y los adjudicatarios\nDestruyeron y corrompieron lo p\u00fablico \nEl PP es un partido corrupto, mentiroso sin escr\u00fapulos \nhttps://t.co/ch4gWVP7j0", "id": "1313774274763788288", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T09:32:50.000Z"}, {"text": "Trifachito andaluz \nNo hay para la universidad\nNo hay para la asistencia primaria\nNo hay para las escuelas\nSi hay para el show de Bertin\nSi hay para la televisi\u00f3n \nSi hay para corridas de toros\nSi hay para los especuladores urban\u00edsticos \nhttps://t.co/wbu8K3C669", "id": "1313726281960353793", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T06:22:08.000Z"}, {"text": "Esperanza Aguirre protegi\u00f3 a Ignacio Gonz\u00e1lez que acab\u00f3 en la c\u00e1rcel \nEsperanza Aguirre protegi\u00f3 a Francisco Granados que acab\u00f3 en la c\u00e1rcel \nEsperanza Aguirre protege a Isabel D\u00edaz Ayuso https://t.co/28IRQTKUKD", "id": "1313518268196454400", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T16:35:33.000Z"}, {"text": "Criar animales en jaula es una tortura que debe acabar.\n#NoAlMaltratoAnimal \n#NoMasJaulas https://t.co/54gX9QFPs5", "id": "1313463466179670019", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T12:57:47.000Z"}, {"text": "La ultraderecha de VOX usa mentiras racistas para enfrentar a los pobres contra los m\u00e1s pobres.\nMientras apoyan con sus votos bajar los impuestos a los m\u00e1s ricos y privatizar la sanidad y la educaci\u00f3n.", "id": "1313406211048570880", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T09:10:17.000Z"}, {"text": "Orgullo de lo nuestro.\nContra los patriotas de trapo. El patriotismo no es agitar banderas y gritar viva el Rey. \nEl verdadero patriotismo es preocuparse por la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y proteger a los espa\u00f1oles que lo est\u00e1n pasando mal.\n https://t.co/84WS6v3Ijr", "id": "1313358544436068352", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T06:00:52.000Z"}, {"text": "\u201cQuien habla siembra; \nquien escucha cosecha.\u201d\nDigno de ser escuchado.\n https://t.co/wVVACfnJJM", "id": "1313170122555756546", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T17:32:09.000Z"}, {"text": "No denuncian\nLo tapan\nSe callan\nLo cambian de sitio\nEsta vez,\nno es la iglesia cat\u00f3lica.\nEs la CUP \n\u00a1Igual de hip\u00f3critas con los abusos sexuales! https://t.co/qlKOmKp1We", "id": "1313067454491512832", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T10:44:11.000Z"}, {"text": "Colaboraci\u00f3n policial contra la violencia.\nMarlaska condecora a los m\u00e1ximos jefes de los @mossos por su actuaci\u00f3n en los disturbios tras la sentencia del \u2018proc\u00e9s\u2019. \nEntre ellos, el comisario jefe, Eduard Sallent y los comisarios de Informaci\u00f3n,de Barcelona y el jefe de la Brimo. https://t.co/CPsXb365sP", "id": "1313050735375011841", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T09:37:45.000Z"}, {"text": "El franquismo no es una ideolog\u00eda, sino un crimen.\nPor eso se le debe aislar.", "id": "1313002766445445121", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T06:27:08.000Z"}, {"text": "Cuanto m\u00e1s te relacionas con los animales, m\u00e1s cambia nuestra relaci\u00f3n con las dem\u00e1s personas.\nNuestro lugar en el Planeta pasa por respetar el bienestar de los animales.\nY tanto como nos dan ellos, les tenemos que dar nosotros. #DiaMundialDeLosAnimales https://t.co/1S9jygrJ83", "id": "1312814303746162693", "lang": "es", "created_at": "2020-10-04T17:58:15.000Z"}, {"text": "\u201cPodemos juzgar el coraz\u00f3n de una persona por la forma en que trata a los animales.\u201d\nImmanuel Kant\n#NoAlMaltratoAnimal \n#NoAbandones\n#NoCompresAdopta\n#D\u00edaMundialDeLosAnimales https://t.co/NvRJN0EvJu", "id": "1312756950325702662", "lang": "es", "created_at": "2020-10-04T14:10:21.000Z"}, {"text": "Abascal apoya a Trump\nEspinosa de los Monteros apoya a Trump\nOrtega Smith apoya a Trump\nRacistas por Trump\nhttps://t.co/eaQuLZiaUV", "id": "1312690891317018624", "lang": "es", "created_at": "2020-10-04T09:47:51.000Z"}, {"text": "Ni todos los murcianos son como Teodoro\nNi todos los madrile\u00f1os son como Ayuso\nNi todos los catalanes son como Torra\nNo confundamos la parte con el todo\nA veces algunos lo olvidan", "id": "1312645058609524736", "lang": "es", "created_at": "2020-10-04T06:45:44.000Z"}, {"text": "Los mercenarios de la derecha y las multinacionales difaman a los sindicalistas.\nPorque son los \u00fanicos que les plantan cara cuando abusan de los trabajadores.\nConcentraci\u00f3n en #smmonjos con @ugtcatalunya y @ccoocatalunya \nNo al cierre de Robert Bosch, St Gobain, Alfisa y Marelli. https://t.co/n5PFKVH6tK", "id": "1312414064828710914", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T15:27:51.000Z"}, {"text": "En una sociedad democr\u00e1tica y progresista no se puede permitir que se venda el cuerpo de una mujer\nni nueve minutos, \nni nueve meses.\n#AbolicionProstitucion", "id": "1312286777969958917", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T07:02:03.000Z"}, {"text": "Es del PP, como Ayuso\nDice tonter\u00edas, como Ayuso\nMiente, como Ayuso\nEs un inepto, como Ayuso\nHace el rid\u00edculo, como Ayuso\nEs el consejero de sanidad de Andalucia, Ayuso no\n#AyusoLaIncapaz \nhttps://t.co/euMKt4OZ9z", "id": "1312103997331832832", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T18:55:45.000Z"}, {"text": "Los violadores, ellos, una manada de delincuentes.\nLa v\u00edctima, ella, una valiente por denunciarlos.\nLos que no ayudaron, unos cobardes.\nTodo el peso de la ley sobre ellos.\n#ViolenciaMachista https://t.co/tv1xmfAwVJ", "id": "1312079166637051905", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T17:17:05.000Z"}, {"text": "Ya han transcurrido 60 meses de los 18 meses que necesitaban para conseguir la independencia.", "id": "1311970580149792771", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T10:05:36.000Z"}, {"text": "Ser del PP no te obliga a robar\nSer del PP no te obliga a mentir\nSer del PP no te obliga a montar la Gurtel \nSer del PP no te obliga a tener una polic\u00eda pol\u00edtica \nSer del PP no te obliga a controlar los jueces por detr\u00e1s\nSer del PP no te obliga a insultar\nLo hacen voluntariamente", "id": "1311916521946525696", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T06:30:47.000Z"}, {"text": "Ayuso no se ha marcado un Torra porque sab\u00eda que habr\u00eda acabado igual que Torra. https://t.co/GtVNHm8dax", "id": "1311708443716263937", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T16:43:58.000Z"}, {"text": "Ma\u00f1ueco del PP deja a Casado como un mentiroso, que lo es, y a Ayuso como una irresponsable, que lo es tambi\u00e9n.\nCasado y Ayuso son unos patriotas de bolsillo que perjudican a los espa\u00f1oles de bien. https://t.co/DiStm33FwG", "id": "1311621407936307205", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T10:58:07.000Z"}, {"text": "El PP no es un partido pol\u00edtico.\nEl PP es una trama de corrupci\u00f3n.\n#Comisi\u00f3nKitchen \nhttps://t.co/1nOJZH2CUd", "id": "1311571432632180736", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T07:39:32.000Z"}, {"text": "El PP sin VOX no son nada\nEn Madrid no ser\u00edan nada\nEn Andalucia no ser\u00edan nada\nEn Murcia no ser\u00edan nada\nY en toda Espa\u00f1a solo son el eco de VOX", "id": "1311551970256261121", "lang": "es", "created_at": "2020-10-01T06:22:11.000Z"}, {"text": "Oyendo hablar un hombre, \nf\u00e1cil es\nsaber d\u00f3nde vio la luz del sol\nSi alaba Inglaterra, \nser\u00e1 ingl\u00e9s\nSi reniega de Prusia, \nes un franc\u00e9s\ny si habla mal de Espa\u00f1a... \nes un diputado del PP.", "id": "1311272684102324225", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T11:52:24.000Z"}, {"text": "La derecha son gritos permanentes.\nGritan para no escuchar.", "id": "1311215900280926208", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T08:06:46.000Z"}, {"text": "La corrupci\u00f3n es enemiga de la Constituci\u00f3n \nLa polic\u00eda pol\u00edtica es enemiga de la Constituci\u00f3n \nBloquear la renovaci\u00f3n del CGPJ perjudica a la Constituci\u00f3n \nAl PP no le importa la Constituci\u00f3n \nAl PP le importa s\u00f3lo el poder", "id": "1311202774986772480", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T07:14:37.000Z"}, {"text": "\u201cDejemos que el pasado sea el pasado\u201d.\nHomero \nhttps://t.co/zuxacXZxVs", "id": "1310901426311303169", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T11:17:10.000Z"}, {"text": "Se ha constatado un fracaso de los Gobiernos independentistas. Nosotros planteamos un gobierno progresista liderado por los socialistas https://t.co/NNhhe56EKm", "id": "1310889471999705090", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T10:29:39.000Z"}, {"text": "Y el desgobierno independentista sigue recortando en la sanidad p\u00fablica catalana.\nLa derecha de siempre. https://t.co/TIEeIghPSU", "id": "1310838188903149568", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T07:05:53.000Z"}, {"text": "Dentro de una semana nadie se acordar\u00e1 de Torra.", "id": "1310822264083017729", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T06:02:36.000Z"}, {"text": "No es Alsina quien deja en rid\u00edculo a Casado.\nEs Casado el que hace el rid\u00edculo solo siempre.\nhttps://t.co/GLSvocz10m", "id": "1310610253734649856", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T16:00:09.000Z"}, {"text": "ERC cree que haciendo de CiU, conseguir\u00e1  los resultados de CiU.\nY lo que queda de CiU haciendo de ERC, va camino de conseguir los resultados que ten\u00eda ERC.\nMientras se pelean los problemas de los catalanes crecen. https://t.co/FUK9lOMyNm", "id": "1310523934757064709", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T10:17:09.000Z"}, {"text": "Si le obligaran a Casado, a tragarse sus burdas mentiras, se asfixiar\u00eda en sus calumnias.", "id": "1310460956191924224", "lang": "es", "created_at": "2020-09-28T06:06:53.000Z"}, {"text": "A\u00f1o 2013\nEl Rey se llama Juan Carlos\nAcababan de imputar a su hija Cristina\nEs Barcelona\nEs la entrega de despachos a los nuevos jueces\nJuan Carlos I no va\nEnv\u00eda a su hijo\nMiente el caducado Lesmes\nMiente la derecha judicial usurpadora\nMiente Casado y todo su coro mediatico https://t.co/K13UcNMAy0", "id": "1310240496648949770", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T15:30:52.000Z"}, {"text": "\u201cAlbert Rivera la \u201cbengala naranja\u201d que tras ascender con brillo y notoriedad se extingue autoconsumida en la oscuridad.\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Qv9GJsshV2", "id": "1310217400130863112", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T13:59:05.000Z"}, {"text": "Dimiti\u00f3 Yolanda Fuentes directora general de salud de Madrid  \nDimiti\u00f3 Emilio Bouza portavoz de la comisi\u00f3n del COVID de Madrid\nY no dimite Isabel D\u00edaz Ayuso la irresponsable presidenta de Madrid\n#AyusoDimision https://t.co/2tbMm3OmaR", "id": "1310176890418851841", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T11:18:07.000Z"}, {"text": "La #FestaDeLaRosa siempre ha sido su gente.\nCuando en 1989 nos juntamos por primera vez socialistas de todo el Baix Llobregat, en la Pineda de Gav\u00e1, no imagin\u00e1bamos que se convertir\u00eda en la fiesta de los socialistas catalanes, del #PSC \n31 a\u00f1os ya, aqu\u00ed est\u00e1 #LaFor\u00e7aDelSocialisme https://t.co/SAd7Eq0I7f", "id": "1310149483334971392", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T09:29:12.000Z"}, {"text": "No refuerzan la atenci\u00f3n primaria\nNo contratan m\u00e9dicos \nNo contratan rastreadores\nNo adaptan los colegios\nNo contratan profesores\nNo aumentan la frecuencia en el metro\nSi inauguran un dispensador de hidrogel\n#AyusoAguadoDIMISION https://t.co/RRqK1pQ650", "id": "1310105159800967168", "lang": "es", "created_at": "2020-09-27T06:33:05.000Z"}, {"text": "JxCAT i ERC se dedican a discutir si el se\u00f1or Aragon\u00e8s se sentar\u00e1 o no en la silla de presidente y si dar\u00e1 o no el discurso de Navidad. Queda en evidencia que a los que est\u00e1n al frente del Gobierno de Catalu\u00f1a solo les preocupa los resultados electorales https://t.co/qzR0lKSZc1", "id": "1309902523357188097", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T17:07:53.000Z"}, {"text": "En Catalu\u00f1a tenemos un Gobierno interino desde que Torra es presidente. Es un presidente que no se ha dedicado a Gobernar Catalu\u00f1a sino que ha estado preocupado por otras cosas que no eran los problemas reales de los catalanes y las catalanas https://t.co/OllSoGbD51", "id": "1309820037751070720", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T11:40:06.000Z"}, {"text": "Recordando a Glenn Gould.\nhttps://t.co/g3AV92JdOJ", "id": "1309783416313991168", "lang": "en", "created_at": "2020-09-26T09:14:35.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a necesita unos PGE que afronten la defensa de los m\u00e1s d\u00e9biles, y para ello no podemos seguir con los PGE de 2017. El Gobierno est\u00e1 dispuesto a negociar y ha hecho una oferta a todos los grupos pol\u00edticos para llegar a acuerdos y poder sacar adelante unos PGE de pa\u00eds https://t.co/bFbcpqtUP0", "id": "1309751341078720512", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T07:07:08.000Z"}, {"text": "A la derecha le gusta mentir. Estamos acostumbrados a las mentiras y descalificaciones de Toni Cant\u00f3. A algunos parece que lo que les gusta es vivir del fuego, cuando en pol\u00edtica lo que se tiene que hacer es solventar los problemas de los ciudadanos y ciudadanas https://t.co/Ze36RPaQ0i", "id": "1309557795524620288", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T18:18:03.000Z"}, {"text": "Fiesta bocata calamares de IFEMA\nManifestaciones Nu\u00f1ez de Balboa\nCorrida de Toros\nAhora macrocarrera de camiones\nAyuso ha elegido ser virus\n#AyusoConfinateTu https://t.co/loeW609a1B", "id": "1309536761115222018", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T16:54:28.000Z"}, {"text": "El Gobierno quiso alargar el Estado de Alarma, pero el se\u00f1or Aguado dec\u00eda que la Comunidad de Madrid estaba preparada. Lo \u00fanico que ha hecho Aguado es ir a inaugurar dos hidrogeles en el Metro de Madrid. Hidrogeles que solo se han instalado en 50 de las 302 estaciones que hay https://t.co/V7196D5CTV", "id": "1309508496698859526", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T15:02:09.000Z"}, {"text": "El PP se opuso al estado de alarma\nAyuso aseguro que Madrid estaba preparada\nAguado pidi\u00f3 ayuda despu\u00e9s \nCasado pidi\u00f3 directrices claras del gobierno\nY ahora se pasan por el forro las recomendaciones del gobierno\nSon unos mentirosos, clasistas e ineptos.\n https://t.co/TYXGnEv5xP", "id": "1309472796066623488", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T12:40:18.000Z"}, {"text": "Donde me gustar\u00eda ver al Rey es en la toma de posesi\u00f3n del nuevo CGPJ, que lleva dos a\u00f1os caducado y bloqueado por el PP. Y dos a\u00f1os con el CGPJ bloqueado lo \u00fanico que provoca es que la justicia est\u00e9 en pol\u00e9mica y discusi\u00f3n https://t.co/2nEg0HeEk5", "id": "1309447976297934848", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T11:01:40.000Z"}, {"text": "Que orden prefieres para ver la saga de Star Wars.\nPor el de estreno de las pel\u00edculas. RT\nPor orden cronol\u00f3gico de la Historia. \u2764\ufe0f https://t.co/xXic5dNVOR", "id": "1309375207958863873", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T06:12:31.000Z"}, {"text": "Aguado inaugurando pantanos en el metro de Madrid.\n#AyusoAguadoDIMISION https://t.co/SpVRu67tDO", "id": "1309172828940402694", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T16:48:20.000Z"}, {"text": "Aguado hace aguas.\nMadrid inundada de ineptos.\n#AyusoVeteYa https://t.co/O4oSuJ3jtp", "id": "1309145315879067649", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:59:00.000Z"}, {"text": "Con educaci\u00f3n \nCon inteligencia \nCon firmeza\nCon pedagog\u00eda \nSalvador Illa le explica al PP que la oposici\u00f3n puede ser \u00fatil  https://t.co/iYoZPp3ocC", "id": "1309096773944840194", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T11:46:07.000Z"}, {"text": "Madrid lleva a\u00f1os sumida en corrupci\u00f3n y  mala gesti\u00f3n\nCatalunya lleva a\u00f1os sumida en los mismos males\nNi Torra, ni Ayuso han ganado una elecci\u00f3n\nHan llegado al cargo porque les toc\u00f3 en la t\u00f3mbola de los desaguisados de los presidentes que les precedieron\n\u00a1Que se vayan los dos!", "id": "1309016062793584642", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T06:25:24.000Z"}, {"text": "Interesante hilo sobre la obligaci\u00f3n de tramitar las peticiones de indulto para no prevaricar.\nEstado de derecho. https://t.co/BpcwzffP4l", "id": "1308807148508450817", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T16:35:15.000Z"}, {"text": "Barcelona retira la Medalla de Oro al hist\u00f3rico dirigente de ERC Heribert Barrera por sus afirmaciones racistas.\nPor supuesto a Torra no le ha gustado.\n\u00c9l lo admira. https://t.co/YKbLvxJeyh", "id": "1308795928065777664", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T15:50:40.000Z"}, {"text": "La ultraderecha de VOX llama invasores, basura y estercolero a la inmigraci\u00f3n en Espa\u00f1a.\nLa ultraderecha de Trump llama invasores, basura y estercolero a la inmigraci\u00f3n  hispana en USA.\nLos racistas no son originales.\nSimplemente son racistas.", "id": "1308712445108772864", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:18:56.000Z"}, {"text": "Rivera le dio la presidencia de Andalucia al PP que perdi\u00f3 \nRivera le dio la presidencia de Murcia al PP que perdi\u00f3 \nRivera le dio la presidencia de Castilla-Leon al PP que perdi\u00f3 \nRivera le dio la presidencia de Madrid a Ayuso que perdi\u00f3\nCon  la ayuda de VOX, Rivera salvo al PP", "id": "1308648412758372353", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T06:04:29.000Z"}, {"text": "Cada vez que escucho a D\u00edaz Ayuso me entran ganas de echar a correr.\n#AyusoVeteYa \nhttps://t.co/DxesZkefDc", "id": "1308421951602544649", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T15:04:37.000Z"}, {"text": "Recib\u00eds\nComisiones\nCampa\u00f1as electorales\nConstructora\nObra p\u00fablica\nCorrupci\u00f3n \nAlcalde PP\nDirigente PP\nLa Gurtel del PP Andaluz\nEl PP eterno https://t.co/gZbgk03ksQ", "id": "1308362073685008387", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T11:06:41.000Z"}, {"text": "Ni se preocupa de las residencias\nNi se preocupa de los sanitarios\nNi se preocupa de las escuelas\nNi se preocupa de los profesores\nNi se preocupa de los rastreadores\nNi se preocupa del metro\nPero Ayuso si se preocupa de privatizar y bajar impuestos a los ricos\n#AyusoVeteYa", "id": "1308296418981851138", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T06:45:47.000Z"}, {"text": "Despidi\u00f3 a miles de sanitarios\nContrato curas\nSubvenciona corridas de toros\nNo contrata rastreadores\nY ahora D\u00edaz Ayuso dice que no hay m\u00e9dicos y enfermeros en Madrid justo una semana despu\u00e9s de bajar los impuestos a los m\u00e1s ricos.\nNo tiene verg\u00fcenza\n#AyusoVeteYa https://t.co/WtQUc9hQCm", "id": "1308062638438576128", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T15:16:50.000Z"}, {"text": "Los puteros son violadores.\nSin puteros no hay prostituci\u00f3n. \nSin prostituci\u00f3n no hay trata.\nPagar por poner a una mujer al servicio del deseo sexual es esclavizar. \n#abolici\u00f3nprostituci\u00f3n https://t.co/ViMH59YFh8", "id": "1307999105000579075", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T11:04:22.000Z"}, {"text": "Le advirtieron de Juan Jose Cortes\nY tuvo que cesarlo\nLe advirtieron de Cayetana \nY tuvo que cesarla\nLe advirtieron de Isabel D\u00edaz Ayuso\nY tendr\u00e1 que cesarla\nAl final a Casado, solo le quedar\u00e1 Teodoro, el escupe huesos de aceituna https://t.co/DrgPs0jI3A", "id": "1307955790372888577", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T08:12:15.000Z"}, {"text": "Abandonar las residencias\nAbandonar la asistencia primaria\nAbandonar las escuelas\nNo contratar profesores\nNo contratar sanitarios\nNo contratar rastreadores\nApoyar las manifestaciones de la ANC\nAbusar del poder para hacer campa\u00f1a electoral\n#TorraVeteYa", "id": "1307923880976109568", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T06:05:27.000Z"}, {"text": "Ayuso ha conseguido que Torra no sea el presidente auton\u00f3mico m\u00e1s sectario, inepto, incapaz y ridiculo.\nDos nacionalistas de derechas incompetentes para su cargo\n#AyusoVeteYa \n#AyusoConf\u00ednateT\u00faPrimero \n#AyusoDimision https://t.co/ylClLSXIRp", "id": "1307585031158853633", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T07:38:59.000Z"}, {"text": "Lucha de clases en Madrid\nCayetanos azules sin confinar\nTrabajadores rojos confinados\n#AyusoConfinateTuPrimero https://t.co/pZ5CvGRbXW", "id": "1307251651829522432", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T09:34:16.000Z"}, {"text": "\u00bfQuien trabaja? \nLa clase obrera\n\u00bfQuien se traslada? \nLa clase obrera\n\u00bfQuien no teletraba? \nLa clase obrera\n\u00bfQuien vive en 45m2 6,8 personas o m\u00e1s?\nLa clase obrera\n\u00bfA quien confinan?\nA la clase obrera\n#AyusoVeteYa \n#AyusoConfinateTuPrimero \n https://t.co/GY8peSdQr5", "id": "1307205280149778433", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T06:30:00.000Z"}, {"text": "Nada sobre el metro\nNada sobre los centros de salud\nNada sobre contratar sanitarios\nNada sobre las escuelas\nNada sobre PCR\nTodo seg\u00fan Ayuso y Aguado es culpa de los vecinos\n#AyusoConfinateTuPrimero \n#AyusoDimision \n#AyusoVeteYa https://t.co/ERdN3NON5A", "id": "1307025920629317638", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T18:37:17.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan Abascal, Ayuso y Casado la culpa de la pandemia:\nPrimero fue de las feministas\nDespu\u00e9s del estado de alarma\nSiguieron con los emigrantes \nY ahora de los barrios que votan a las izquierdas\nNo van contra el coronavirus\nVan contra el gobierno de izquierdas", "id": "1306882770636070912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T09:08:27.000Z"}, {"text": "Los dirigentes del PP tienen miedo de que los fan\u00e1ticos que votan a VOX y antes les votaban a ellos sigan prefiriendo:\n\nEl odio de Vox, a las mentiras del PP.\nLa rabia de Vox, a las bajadas de impuestos del PP.\nLos insultos de Vox, a los bloqueos del TC y del CGPJ del PP https://t.co/RofuHwcvyR", "id": "1306837518218915845", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T06:08:38.000Z"}, {"text": "Abandonar las residencias\nAbandonar la asistencia primaria\nNo contratar sanitarios\nNo contratar rastreadores\nContratar curas\nContratar servicios privados\nApoyar las manifestaciones de los Cayetanos\nNo confinar el barrio de Salamanca\nConfinar los barrios humildes\n#AyusoVeteYa", "id": "1306617273730375680", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T15:33:28.000Z"}, {"text": "M\u00e1s misas\nM\u00e1s toros\nM\u00e1s ultraderecha\nMenos cultura\nMenos informaci\u00f3n \nAbascal y Moreno Bonilla las \u00fanicas dos voces de @canalsur https://t.co/OjtpLT4FLF", "id": "1306555689578500096", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T11:28:45.000Z"}, {"text": "Fraga tuvo de tesorero al corrupto Naseiro\nAznar tuvo de tesorero al corrupto Lapuerta\nRajoy tuvo de tesorero al corrupto Barcenas\nEn el PP mandan los tesoreros", "id": "1306471301499031552", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T05:53:25.000Z"}, {"text": "La Constituci\u00f3n se cre\u00f3 para unir, y Vox solo la usa para dividir.\n\nLa Constituci\u00f3n se cre\u00f3 para progresar, y Vox la quiere usar para retroceder.\n\nLa Constituci\u00f3n sirvi\u00f3 para mirar al futuro, y Vox solo a\u00f1ora el pasado donde no hab\u00eda constituci\u00f3n y mandaba el dictador Franco. https://t.co/rAkOee6bAP", "id": "1306249286989025280", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T15:11:13.000Z"}, {"text": "Vox es una perfecta m\u00e1quina de rabia perpetua.\nPor eso gustan tanto a los fan\u00e1ticos. Porque se necesitan. \nFan\u00e1ticos a los que no les importa si lo que dicen es falso.\nFan\u00e1ticos con mentalidad autoritaria.\nQue no creen en la justicia, sino en la venganza. https://t.co/o8fjoALHv4", "id": "1306187453162827776", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T11:05:31.000Z"}, {"text": "Escuchando a Teodoro solo puedo decir una cosa.\n\u00a1Cayetana vuelve!", "id": "1306134989474594817", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T07:37:02.000Z"}, {"text": "Vox  siente nostalgia del Gobierno de 1940, un gobierno integrado por Fracisco Franco. Dictador, golpista y genocida\nPor Ram\u00f3n Serrano. Filonazi y promotor de la divisi\u00f3n azul \nPor Agust\u00edn Mu\u00f1oz. Golpista, y condecorado por Hitler\nPor General Yag\u00fce, autor de la masacre de Badajoz https://t.co/iQbJuNJMfM", "id": "1306111078112333826", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T06:02:02.000Z"}, {"text": "Vox son reaccionarios que a\u00f1oran la dictadura de Franco de hace 80 a\u00f1os. Pero se olvidan de que las leyes en Espa\u00f1a protegen la convivencia. \n\nY por ello este Gobierno sac\u00f3 al dictador de su mausoleo. \n\nY por eso este Gobierno va a ilegalizar la Fundaci\u00f3n Francisco Franco. https://t.co/4j2eliPkcU", "id": "1305935423986970624", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T18:24:02.000Z"}, {"text": "VOX funda un supuesto \u201csindicato\u201d y pone al frente un empresario.\nVamos, que han montado una patronal para defender a los \u201cricos por naturaleza\u201d\nUn sindicato vertical como los de Franco. https://t.co/ABLvm15VVE", "id": "1305750482703581184", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T06:09:09.000Z"}, {"text": "La sanidad privatizada\nLa educaci\u00f3n privada\nLas residencias privatizadas\nLas PCR por la privada\nEso si, para bajar el IRPF:\nRecorta en la asistencia primaria\nNo contrata rastreadores\nNo contrata los profesores prometidos, ni los sanitarios anunciados\n#AyusoDimision https://t.co/mFYFexkuVv", "id": "1305514972278030336", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T14:33:19.000Z"}, {"text": "Tras 10 a\u00f1os de mentiras.\nLos desenga\u00f1ados del independentismo son:\nj\u00f3venes\nde izquierdas\nresidente en ciudades \ny educados en casa en catal\u00e1n o biling\u00fce\n\u00a1Hay esperanza! https://t.co/oGDHUjrup1", "id": "1305420402731220992", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T08:17:32.000Z"}, {"text": "La \u00fanica \u201clibertad\u201d que defienden Abascal, Ayuso y Casado es la de no pagar impuestos.\nEllos son de prohibir el divorcio, el aborto, el matrimonio igualitario, la eutanasia. https://t.co/6bhPwpt7Wi", "id": "1305395939444756480", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T06:40:19.000Z"}, {"text": "Verano 2003\nAna Pastor ministra de sanidad de Aznar asegura que solo 141 muertos eran por causa de la ola de calor\nHab\u00eda 6112 muertos m\u00e1s seg\u00fan el INE\n17 a\u00f1os ha tardado Ana Pastor en reconocer que minti\u00f3. https://t.co/AoLoN8kEdv", "id": "1305176784854540288", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T16:09:29.000Z"}, {"text": "Nunca callar contra el odio\nNunca callar contra el veneno del racismo\nNunca bajar la mirada contra el que esparce odio racista\n\u00a1No est\u00e1s sola Alba Li!\nSomos m\u00e1s los que defendemos la libertad, la justicia y la igualdad. https://t.co/esPv8unoFX", "id": "1305084109618917376", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T10:01:13.000Z"}, {"text": "Brutal maltrato animal: \nestrella a su perra contra el suelo por hacer sus necesidades en casa.\nEs mala persona.\nEs una delincuente.\nEs urgente la Ley de maltrato animal.\n#NoAlMaltratoAnimal\n https://t.co/0g6HXuwIIy", "id": "1305053484195155968", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T07:59:32.000Z"}, {"text": "La ley del divorcio no te obliga a divorciarte \nLa ley del aborto no te obliga a abortar\nLa ley de matrimonio igualitario no te obliga a casarte con alguien de tu mismo sexo\nLa ley de eutanasia no te obliga a morir cuando enfermes\nSer del PP no te obliga a robar", "id": "1304722996850982913", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T10:06:17.000Z"}, {"text": "Para los dirigentes del PP, el control de la Justicia es una aut\u00e9ntica obsesi\u00f3n. \nAlgunos se juegan mucho: acabar con sus huesos en prisi\u00f3n.\nPor eso Casado bloquea la renovaci\u00f3n del CGPJ.\nEs su protecci\u00f3n.\nhttps://t.co/dl0YNYTeWF", "id": "1304433999079788545", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T14:57:55.000Z"}, {"text": "Puigdemont llama a Miquel Iceta \u201cmalparido\u201d.\nEs una m\u00e1quina de odio perpetuo.\nPor eso gusta a los fan\u00e1ticos.", "id": "1304337271563452417", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T08:33:33.000Z"}, {"text": "Billy El Ni\u00f1o sin medalla\nBlas Infante y Llu\u00eds Companys sin condena\nMart\u00ednez-Bordi\u00fa sin ducado\nLlanos del Caudillo sin caudillo\nQueipo de Llano sin Bas\u00edlica \nFranco sin Fundaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/AJAo5WrGqn", "id": "1304311840965627905", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T06:52:30.000Z"}, {"text": "Que dice Abascal que se qued\u00f3 corto\nQue no son 80 a\u00f1os que son 800.\nAdem\u00e1s de franquista, ignorante. https://t.co/JHHOGWjot1", "id": "1304058580694454273", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T14:06:08.000Z"}, {"text": "Ha vuelto Dolors Montserrat y ahora se llama Cuca Gamarra.\nMientras Cayetana acaricia un gato en YouTube.", "id": "1304008084193509380", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T10:45:29.000Z"}, {"text": "Robo\nHurto\nBlanqueo\nPalabras que de tanto usarlas han perdido valor para el PP", "id": "1303970049041076226", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T08:14:20.000Z"}, {"text": "El gobierno de 1940\nHace  80 a\u00f1os\nCon sus fusilamientos\nCon sus cartillas de racionamiento \nCon su represi\u00f3n \nCon sus dictadores\nEl gobierno favorito de Abascal. https://t.co/vB0ZciYNSO", "id": "1303956506036101120", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:20:32.000Z"}, {"text": "Abascal afirmando que prefiere la dictadura de Franco a la democracia constitucional.", "id": "1303593320489398272", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:17:21.000Z"}, {"text": "En Alemania no hay una Fundaci\u00f3n Adolf Hitler\nEn Italia no hay una Fundaci\u00f3n Benito Mussolini \nEn Espa\u00f1a no habr\u00e1 una Fundaci\u00f3n Francisco Franco https://t.co/NfLUCAMkLu", "id": "1303409389815111681", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T19:06:29.000Z"}, {"text": "La justicia conden\u00f3 al PP por corrupci\u00f3n \nLa justicia condena al PP por recortar las indemnizaciones a sus trabajadores despedidos\nLa justicia investiga la polic\u00eda pol\u00edtica del PP\nCasado bloquea la justicia https://t.co/lGUVpLmdOX", "id": "1303370720400084993", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T16:32:49.000Z"}, {"text": "Barcenas callado\nCospedal callada\nSoraya callada\nRajoy callado\nCasado callado\nTeodoro escupiendo huesos de aceitunas\nCayetana acariciando un gato\nSolo falta un tuit de Rafael Hernando\nEst\u00e1 tardando\n https://t.co/K2SjGGYqZn", "id": "1303271947518738433", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T10:00:20.000Z"}, {"text": "Franco fue un ladron y un asesino. https://t.co/jQ6zRECdtq", "id": "1303211991201452035", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T06:02:05.000Z"}, {"text": "Es un centro de Salud \nSe llama  CS \u201cAlicante\u201d\nEsta en Fuenlabrada\nDepende de Ayuso \nPero el PP lo usa para criticar a los socialistas valencianos \nPor error, no \nPor mala fe\nPor mentirosos\nPor ignorantes\nPor hacer da\u00f1o\nPor el todo vale contra los socialistas\n\u00a1Sinverg\u00fcenzas! https://t.co/VrRmsowGkv", "id": "1302921897190055940", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T10:49:22.000Z"}, {"text": "Contra los matrimonios del mismo sexo\nContra la educaci\u00f3n sexual\nContra el aborto\nContra los derechos LGTBI\nContra el feminismo\nContra la prohibici\u00f3n de armas\nContra las leyes de violencia de g\u00e9nero\nContra el laicismo\nContra los impuestos \nContra los espa\u00f1oles\nEsto es VOX", "id": "1302861936170852353", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T06:51:06.000Z"}, {"text": "No se trata de introducir m\u00e1s religiones en la escuela p\u00fablica.\nSe trata de que no haya ninguna. \nLa asignatura de religi\u00f3n, \nde cualquier confesi\u00f3n, debe quedar fuera de las escuelas sostenidas con fondos p\u00fablicos.\nPor una educaci\u00f3n laica y p\u00fablica.\nhttps://t.co/Bh0Xm0ScUZ", "id": "1302560408318943234", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T10:52:56.000Z"}, {"text": "No pueden comer\nNo pueden beber\nNo pueden lavarse\nNo pueden casi apenas respirar\nEs cruel\nEs ilegal\nEs un delito\nEn una granja\nEn Cantabria \n#NoAlMaltratoAnimal https://t.co/eeywiPgvED", "id": "1302507179803635712", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T07:21:25.000Z"}, {"text": "El independentismo se ha convertido en una obsesiva y continua purga del discrepante. https://t.co/xMmrAuUCpr", "id": "1302268090017894400", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T15:31:22.000Z"}, {"text": "La gran evasi\u00f3n.\ud83d\udc36\u2764\ufe0f\n https://t.co/lVEVZr4BU6", "id": "1302199888827027457", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T11:00:21.000Z"}, {"text": "\u201cTorra, ha manifestado su total apoyo personal y del gobierno al sector de la caza.\u201d\nSe cambian de nombre.\nCambian los consellers.\nPero sigue siendo la derecha casposa de siempre.\n#TorraDimision https://t.co/NrggaumL01", "id": "1302151866042646532", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T07:49:32.000Z"}, {"text": "Dos chicas de 15 y 16 a\u00f1os\nMenores\nCuatro tipos franceses\nAdultos\nQue se van de fin de semana a Sevilla\nLas violan\nLo graban\nOtra manada\nOtra panda de violadores\nOtras chicas\nOtro v\u00eddeo\n\u00a1Otra c\u00e1rcel! https://t.co/UhAb6sR8fR", "id": "1301781460479873025", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T07:17:40.000Z"}, {"text": "La diferencia entre Marzo y ahora con el #COVID__19 \nEste cuadro lo explica muy bien.\n@salvadorilla https://t.co/ILwvO8uhV5", "id": "1301764595133095936", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T06:10:39.000Z"}, {"text": "El nuevo Conseller de empresa de Torra que cargo contra Espa\u00f1a por vetar a Cabify, cuando fue Puigdemont. \nPregunto en el parlamento europeo por declaraciones de Mauricio Colmenero de la serie Aida o por el pisot\u00f3n de Pepe a Messi.\nRid\u00edculamente mentiroso.\nhttps://t.co/7TGyCxuNGI", "id": "1301565048612171776", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T16:57:44.000Z"}, {"text": "Casado miente por ignorancia\nCasado miente por inter\u00e9s \nCasado miente como siempre https://t.co/YXfDkOL4zP", "id": "1301538266496327680", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T15:11:18.000Z"}, {"text": "El dedo de Pujol ungi\u00f3  a Mas\nEl dedo de Mas ungi\u00f3 a Puigdemont\nEl dedo de Puigdemont ungi\u00f3 a Torra\nY el dedo de Torra echa a los discrepantes\nLa \u201crepublica digital\u201d https://t.co/76m8dNg4rK", "id": "1301478447013924866", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-03T11:13:36.000Z"}, {"text": "Ensa\u00f1amiento es no contratar rastreadores suficientes\nEnsa\u00f1amiento es debilitar la atenci\u00f3n primaria\nEnsa\u00f1amiento son las colas de profesores\nEnsa\u00f1amiento es abandonar las residencias de ancianos\nY las victimas de este ensa\u00f1amiento de Ayuso somos todos. https://t.co/HuF8yWVCkW", "id": "1301405075634520065", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T06:22:03.000Z"}, {"text": "La justicia sentencia que Franco fue un ladr\u00f3n. https://t.co/gRNlO3AoYZ", "id": "1301105164879880192", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T10:30:19.000Z"}, {"text": "7 a\u00f1os de Rajoy\nRecortaron 10.000 policias\nSe pulieron las viviendas sociales a fondos buitres\nRedujeron el delito de ocupaci\u00f3n de grave a leve \nColapsaron la justicia\n\u00a1Y ahora dicen el PP y VOX que ellos lo arreglan con 2 patadas!\n\u00a1Tienen la cara de cemento armado!\nMentirosos!", "id": "1301051626602496000", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T06:57:34.000Z"}, {"text": "Joan Elias, rector @UniBarcelona a @aquicuni \n\"La ANC deber\u00eda rodear el Palau de la Generalitat, porque es quien financia mal las universidades\" https://t.co/zc2qsJU6Ib", "id": "1300759689127514115", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T11:37:31.000Z"}, {"text": "Ayuso se disculpa por suspender una corrida de toros\nPero no se disculpa:\nPor abandonar la residencias\nPor la comida basura\nPor despedir sanitarios\nPor contratar curas\nPor no contratar rastreadores\nPor el apartamento de lujo\nPor estar contra el estado de alarma\n\u00a1No tiene perd\u00f3n! https://t.co/YwvgZV3RL9", "id": "1300687128242933760", "lang": "es", "created_at": "2020-09-01T06:49:11.000Z"}, {"text": "Estamos divididos entre los que dicen que defienden Espa\u00f1a y los que defendemos a los espa\u00f1oles\nA los primeros les basta con llevar una bandera\nA los segundos con leyes\nCon sanidad p\u00fablica\nCon educaci\u00f3n p\u00fablica \nCon  ingreso m\u00ednimo vital\nCon escudo social\nCon leyes igualitarias", "id": "1300464750921502729", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T16:05:32.000Z"}, {"text": "Torra se ir\u00e1 como vino.\nSin independencia.", "id": "1300327639689957376", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T07:00:42.000Z"}, {"text": "La prostitucion no es un trabajo https://t.co/UKGZKSYZfM", "id": "1300129603638431745", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T17:53:47.000Z"}, {"text": "Los m\u00e9dicos contra la Diada que defiende la ANC y Torra\n\nhttps://t.co/jD1PiXFZB2", "id": "1300085625576722434", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T14:59:02.000Z"}, {"text": "Mientras arde Andalucia\nMoreno Bonilla se esconde https://t.co/s1MWAgPLaw", "id": "1300026651653308422", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T11:04:41.000Z"}, {"text": "El debate de siempre entre socialistas y comunistas.\nM\u00e1rtov versus Lenin.\n'El tren de Lenin' (1988). \nhttps://t.co/Dpq4RV1c2t", "id": "1299655365051781122", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T10:29:20.000Z"}, {"text": "VOX defiende la venta libre de armas\nVOX apoya a Trump frente a las protestas por el asesinato de George Floyd\nVOX de Montcada y Reixach defiende al asesino de Kenosha seguidor de Trump \n\u00a1En su l\u00ednea! https://t.co/w3rMw7LOOS", "id": "1299303974005280774", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T11:13:01.000Z"}, {"text": "El PP est\u00e1 a favor y en contra del estado de alarma\nEl PP est\u00e1 a favor y en contra \ndel 8M\nEl PP est\u00e1 a favor y en contra de la Ley de Salud publica\nEl PP est\u00e1 a favor y en contra de las corridas de toros\nEl PP est\u00e1 a favor de VOX y en contra  del gobierno de izquierdas", "id": "1299230979576467456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T06:22:58.000Z"}, {"text": "No la salud\nNo la educaci\u00f3n \nNo la econom\u00eda \nA Torra solo le importa la manifestacion independentista de cada a\u00f1o\nhttps://t.co/jxPW38bHQl", "id": "1298944970578067457", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T11:26:28.000Z"}, {"text": "Es una fan\u00e1tica \nEs una excluyente\nEs una sectaria\nEs una intolerante\nEs la presidenta de la ANC\nEs Elisenda Paluzie\nLe sobran todos los catalanes que no pensamos lo que ella quiere https://t.co/mrBZJZjLv5", "id": "1298876777192984576", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T06:55:30.000Z"}, {"text": "Se llama Leo\nTiene 13 a\u00f1os\nEs leal\nEs cari\u00f1oso\nEs divertido\nEs listo\nEs educado \nEs un fugas\nEs mi colega\nEs feliz\n#DiaInterncionalDelPerro https://t.co/2lEOpDpAzy", "id": "1298631182347894786", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T14:39:35.000Z"}, {"text": "Las Fiscal\u00edas de toda Espa\u00f1a deber\u00edan aplicar esta medida para ordenar el desalojo inmediato de una vivienda ocupada. https://t.co/QEZbEteTAR", "id": "1298514075111100418", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T06:54:15.000Z"}, {"text": "El gobierno ha dado dinero a Torra y Ayuso para hacer frente a los gastos en educaci\u00f3n y sanidad por el #coronavirus \n\nEl gobierno pone a disposici\u00f3n de Torra y Ayuso militares como rastreadores \n\nY si quieren Torra y Ayuso. pueden pedir Estado de Alarma \nhttps://t.co/KxuONTOI4m", "id": "1298285405238894592", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T15:45:36.000Z"}, {"text": "Cuca Gamarra no le quitar\u00e1 protagonismo a Pablo Casado.\nDurar\u00e1 lo que dure Casado.", "id": "1298219091765927936", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T11:22:05.000Z"}, {"text": "La portavoz de VOX Rocio de Meer llamando \u201cestercolero\u201d a los barrios de trabajadores m\u00e1s humildes.\nVOX el partido del odio y la mentira.", "id": "1298176531177578496", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T08:32:58.000Z"}, {"text": "Es el PP\nSon hip\u00f3critas \nSon incompetentes\nSon insolidarios\nSon mentirosos\nSon reaccionarios\nSon irresponsables \nSon tramposos\nSon crispadores\nSon manipuladores\nSon corruptos\nEs la derecha que pacta con la ultraderecha https://t.co/4RdWiy6CUG", "id": "1298156062181384192", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T07:11:38.000Z"}, {"text": "La Nueve\n24 de agosto de 1944\nHace 76 a\u00f1os \n150 republicanos exiliados Antifascistas espa\u00f1oles\nLiberaron Par\u00eds de los nazis\nSiguieron en el exilio\nH\u00e9roes antifranquistas\nNunca se rindieron\nNunca los olvidaremos\n\nPorque fueron, somos\nporque somos, ser\u00e1n \nhttps://t.co/6H0McF1H97", "id": "1297940729659035649", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T16:55:59.000Z"}, {"text": "La Am\u00e9rica que est\u00e1 haciendo Trump es peque\u00f1a y violenta.\n7 disparos por la espalda a un ciudadano desarmado y pacifico.\n#BlackLivesMatter \nhttps://t.co/dUHiG6eS3W", "id": "1297888254436442112", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T13:27:28.000Z"}, {"text": "Confrontar\nDesobedecer\nEnfrentar\nDividir\nAmenazar\nBloquear\nAislar\nMentir\nA Torra no le preocupa la pandemia\nA Torra solo le interesa continuar con el conflicto en Catalunya https://t.co/jcvntvbEsw", "id": "1297850337060171777", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T10:56:47.000Z"}, {"text": "Se llama Pepa Flores\nEs coherente\nEs humilde\nEs discreta\nEs respetuosa\nEs honrada\nEs comprometida\nEs solidaria\nEs de izquierdas\nLa odian por vivir como piensa\n https://t.co/zfdHAHEif3", "id": "1297787369022783488", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T06:46:35.000Z"}, {"text": "La Guardia Civil ha salvado la vida a 41 perros, que estaban agonizando por falta de agua y comida, en una finca de Toledo de una pareja de desalmados.\nHemos de reformar el C\u00f3digo Penal con penas que env\u00ede a los maltratadores a la c\u00e1rcel.\nhttps://t.co/Etv8ENimsp", "id": "1297467309339160577", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T09:34:46.000Z"}, {"text": "\u00cdndice de riesgos #COVID19 para las escuelas.\nInteresante gr\u00e1fico para la vuelta al colegio. \nValoraci\u00f3n de riesgo de las distintas actividades y acciones en \u00e1mbito escolar.\nhttps://t.co/PHTxip0AZV https://t.co/MRCADVHZPP", "id": "1297427225424396288", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T06:55:30.000Z"}, {"text": "Ayuso y Torra tienen las competencias en sanidad y no saben que hacer con:\nAtenci\u00f3n primaria\nResidencias\nSanitarios\nRastreadores\nAyuso y Torra tiene las competencias en educaci\u00f3n y no saben que hacer con:\nLa vuelta al colegio\nLlevamos 6 meses de #coronavirus y no han hecho nada.", "id": "1297066686894546944", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T07:02:51.000Z"}, {"text": "Casado cesa a Cayetana \nBartomeu cesa a Seti\u00e9n \nCarrizosa cesa a Lorena", "id": "1296189752769687556", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T20:58:13.000Z"}, {"text": "No basta un a\u00f1o de prisi\u00f3n. Tienen que entrar en la c\u00e1rcel. \n#Prisi\u00f3nMaltratoAnimal https://t.co/mZa70Te30t", "id": "1295987685002289152", "lang": "es", "created_at": "2020-08-19T07:35:17.000Z"}, {"text": "El independentismo intenta imponer la ruptura con el resto de Espa\u00f1a con solo un tercio de los catalanes partidarios de la misma, menos del 25% sinti\u00e9ndose solo catal\u00e1n y m\u00e1s del 50% sinti\u00e9ndose espa\u00f1ol https://t.co/nD1IRtqoSX", "id": "1295803616637394946", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T19:23:51.000Z"}, {"text": "La culpa es del gobierno por no delegar.\nLa culpa es del gobierno por delegar.\nLa culpa es del gobierno por ser de izquierdas.\nAs\u00ed acabamos antes. https://t.co/yHiyB8D9Qq", "id": "1295635152954183680", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T08:14:26.000Z"}, {"text": "Dolors Montserrat\u274c\nCayetana \u00c1lvarez de Toledo\u274c\nCuca Gamarra.....\nDuran poco\nQuiz\u00e1s el problema no son ellas https://t.co/fwZAszaPX5", "id": "1295421861208219649", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T18:06:54.000Z"}, {"text": "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo preparandose para ser la candidata de VOX en la moci\u00f3n de censura de septiembre de la ultraderecha franquista. https://t.co/QqrxWnhgcI", "id": "1295307723102457856", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T10:33:21.000Z"}, {"text": "Mintieron con los aviones de material sanitario\nMintieron con los sanitarios\nMintieron con los men\u00fas basura\nMintieron con el apartamento de lujo\nMintieron con Ifema \nMienten con las estad\u00edsticas \nMienten con los rastreadores\nMintieron, mienten y mentir\u00e1n \n#AyusoDimision https://t.co/5XNo8LNu92", "id": "1295264186352701442", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T07:40:21.000Z"}, {"text": "Enemigos del pueblo.\nAtentan contra nuestra salud\nAtentan contra nuestra econom\u00eda \nAtentan contra nuestros sanitarios\nAtentan contra nuestros mayores\nAtentan contra Espa\u00f1a\n#Madrid16A \n\n https://t.co/271YSmdstr", "id": "1295047336444473344", "lang": "es", "created_at": "2020-08-16T17:18:40.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T15:20:15.000Z", "text": "Pol\u00edtica social del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez:\nAumento Salario M\u00ednimo \nIngreso M\u00ednimo Vital\nSubsidio desempleo mayores 52 a\u00f1os\nEliminaci\u00f3n copago \nRevalorizaci\u00f3n pensiones\nAumento permiso paternidad\nLa del Gobierno de Torra:\nQue se juegue a la loter\u00eda https://t.co/RXqZkQMk0a", "id": "1295017536615075840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T06:58:54.000Z", "text": "La prostitucion no es un trabajo\nLos vientres de alquiler no son un derecho\n\u00c9l hiyab no es libertad\nEl transgenerismo no es feminismo", "id": "1294891368658210816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-15T16:30:00.000Z", "text": "Pablo Casado se queja desde la playa de que Pedro S\u00e1nchez est\u00e9 en la playa.\n\nMiguel Bos\u00e9 promueve una manifestaci\u00f3n contra el uso obligatorio de mascarilla en la que los convocantes piden a los manifestantes usar mascarilla.\n\n\u00a1No hace falta decir mucho m\u00e1s!", "id": "1294672699793514497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-15T09:20:50.000Z", "text": "Odia a Kamala Harris por ser mujer y por su color de piel. Mis\u00f3gino y racista.\nTodo junto.\nEsto es la ultraderecha.\nEsto es VOX.\nOdio por votos. https://t.co/LHfXnBFkx7", "id": "1294564697816158209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-15T07:08:43.000Z", "text": "La derecha est\u00e1 instalada en el cerrilismo.\nEsa l\u00f3gica facciosa que distingue entre amigos y enemigos, atribuyendo todo lo bueno a los primeros y todo lo malo a los segundos. Este embrutecimiento intelectual les impide tener la serenidad necesaria.\n\nhttps://t.co/JLPZJA21MJ", "id": "1294531448846848000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T12:01:41.000Z", "text": "Medidas de urgencia de sanidad acordadas con las comunidades para toda Espa\u00f1a\n\ud83d\udc47\nCierre de los locales de ocio noturno\nProhibido fumar en la v\u00eda p\u00fablica sin respetar distancia seguridad\nHosteler\u00eda general cierre a la 1:00 de la noche\n@salvadorilla \nhttps://t.co/zRD1IsykOj", "id": "1294242788050116608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T08:17:42.000Z", "text": "Las derechas no pierden la raz\u00f3n porque insulten, \ninsultan porque no tienen raz\u00f3n.", "id": "1294186422690357248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T11:30:51.000Z", "text": "\u00a1Pero si a VOX las dictaduras os encantan!\nSois los hijos de Franco.\nSois hijos de los golpistas. https://t.co/OFF9qJGrLt", "id": "1293872643846942721"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T07:53:07.000Z", "text": "Se llama Kamala Harris\nEs Dem\u00f3crata \nFue Fiscal General del Estado\nSenadora por California\nCandidata a Vicepresidenta con Joe Biden\nHija de inmigrantes\nFeminista\nQuiere unir\nEs todo lo que odia Trump\n#YesWeKam \n#BidenHarris2020 \n https://t.co/16uGXI7rZg", "id": "1293817847509069830"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T15:29:17.000Z", "text": "Se juegan la vida para rescatar un zorro que hab\u00eda caido a una balsa de agua y hab\u00eda pasado  todo la noche en el agua.\nSon j\u00f3venes \nSon de Roquetas de Mar \nSon unos h\u00e9roes \nSon buena gente\nhttps://t.co/UF5ap3VFDN", "id": "1293570258419224581"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T10:27:18.000Z", "text": "El Congreso Constituyente de la Uni\u00f3n General de Trabajadores comenz\u00f3 a las 10 de la ma\u00f1ana del 12 de agosto de 1888, en el sal\u00f3n del C\u00edrculo Socialista, ubicado en la calle Tallers 29 de Barcelona.\nHan pasado 132 a\u00f1os y la lucha continua.\u270a\ud83c\udf39 https://t.co/n4NZ0t23R4", "id": "1293494262353596416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T07:40:16.000Z", "text": "Pura mentira\nPura basura\nPuro Rafa Hernando\nPuro PP https://t.co/LMEucLZnFG", "id": "1293452225906462720"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T21:06:58.000Z", "text": "HAG\u00c1MOSLO\n#BidenHarris2020 \nhttps://t.co/UylLBjeacD", "id": "1293292848914354180"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-11T17:16:30.000Z", "text": "NO. https://t.co/lxG3FG6qBL", "id": "1293234853798977537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T09:17:58.000Z", "text": "Quer\u00edan que los jueces los nombrase Puigdemont.\nY ahora quieren que Torra mande en el Parlament.\nSi el poder judicial y el poder legislativo depende del poder ejecutivo tiene un nombre.\nY no es democracia.\nTorra y democracia se estan convirtiendo en un ox\u00edmoron. https://t.co/ruiIixcHIP", "id": "1293114426502062085"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T07:08:27.000Z", "text": "JXCat, ERC y CUP est\u00e1n en una lucha llena de:\nDivisiones\nAmbiciones\nSed de gloria\nFanatismo\nOportunismo\nDemagogia\nIntrigas\nQue est\u00e1 destruyendo las instituciones catalanas\nhttps://t.co/pvJeHJKfur", "id": "1293081830879526914"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T16:28:38.000Z", "text": "Enviar\u00e1n curas\nSe pondr\u00e1n corbata negra\nPreparar\u00e1n una misa\nMientras Ayuso sigue de vacaciones y sin mascarilla\n#AyusoDimision https://t.co/UASQFGAIUG", "id": "1292860416121548800"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-10T07:03:06.000Z", "text": "Jose Sacrist\u00e1n no es el enemigo\nEl feminismo no es el enemigo \nPatricia L\u00f3pez no es el enemigo\nLa Constituci\u00f3n no es el enemigo\nErrejon no es el enemigo\nGabilondo no es el enemigo\nLos socialistas no somos el enemigo", "id": "1292718095916818432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T17:27:22.000Z", "text": "Ese d\u00eda ya paso.\nFue el 18 de Julio de 1936.\nCuando vuestro admirado dictador asesino Franco ahogo los campos de Espa\u00f1a con la sangre de sus v\u00edctimas inocentes.\nNunca m\u00e1s. https://t.co/gJLDwVXejM", "id": "1292512809134239744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:50:11.000Z", "text": "\u00a1Ni una puta mascarilla!\n\u00a1Pero despu\u00e9s de cacerolas van sobrados los Cayetanos!\nCaceroladas contra el 8M\nCacerolada contra los inmigrantes\nCacerolada contra el estado de alarma\nCacerolada contra el gobierno\nhttps://t.co/5DfrIV0f2c", "id": "1292397757114781696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T06:34:42.000Z", "text": "Si hay para cl\u00ednicas privadas\nSi hay para Ferrovial\nSi hay para TV3\nSi hay para chiringuitos independentistas\nNo hay para sanidad p\u00fablica \nNo hay para residencias\nNo hay para rastreadores\nNo hay para becas comedor\n#TorraDimision https://t.co/J0mi7cWlCA", "id": "1292348561741545473"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T11:12:45.000Z", "text": "\"La historia ocurre dos veces: la primera vez como una gran tragedia y la segunda como una miserable farsa\" \nKarl Marx\nhttps://t.co/oel1FHpBe6", "id": "1292056148020011008"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T10:04:50.000Z", "text": "Abandonan las residencias\nAbandonan la asistencia primaria\nDespiden sanitarios\nDan negocio a los amigos\nPagan curas\nNo pagan rastreadores\nFalsean los datos\nDifaman\nEnga\u00f1an\nSon unos incompetentes mentirosos\n#AyusoDimision https://t.co/QKXJEcOlqK", "id": "1292039056046657537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T15:36:11.000Z", "text": "Se llamaba Timple\nLo maltrataron\nLo amordazaron\nLo asfixiaron\nLo asesinaron\nLo grabaron \nY a los dos psicopatas solo les han condenado en\n#Teguise \n#Lanzarote \n#Canarias \na 4 rid\u00edculos meses que no cumplir\u00e1n \n#NoAlmaltratoAnimal #MaltratadoresALaC\u00e1rcel\nhttps://t.co/GN7wz4sgCn", "id": "1291760056325804033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T09:34:32.000Z", "text": "Para eso le pagan. https://t.co/hPlOp0I5bO", "id": "1291669041355132928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T06:46:27.000Z", "text": "Clasismo antiobrero.\nInsultando a los trabajadores catalanes por estar en contra de la independencia.\nY despu\u00e9s dir\u00e1n que no son de derechas.\nClasistas\nMentirosos\nDerechistas\nExplotadores https://t.co/bVCwsTqhal", "id": "1291626743590260738"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T08:49:01.000Z", "text": "Si hay para cl\u00ednicas privadas\nSi hay para Telepizza \nSi hay para curas\nSi hay para Florentino\nSi hay para Sarasola\nSi hay para chiringuitos\nNo hay para sanidad p\u00fablica \nNo hay para residencias\nNo hay para sanitarios\nNo hay para rastreadores\n #AyusoDimision", "id": "1291295199117881345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T06:41:59.000Z", "text": "Sufrir a Torra disminuye el apoyo al independentismo.\n\nEl 50,5% de los catalanes rechaza la independencia, el dato m\u00e1s alto desde 2014. https://t.co/Yj3yR4Vq0v", "id": "1291263229625278464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T11:10:23.000Z", "text": "Trece mujeres de izquierdas asesinadas por el franquismo.\nFueron ejecutadas cuatro meses m\u00e1s tarde de finalizar la guerra. Las mataron por tener ideas y pensar.\nLas mataron por defender la democracia, la libertad y la igualdad.\nNo os olvidamos.\n#13RosasRojas https://t.co/kaZkDogWZv", "id": "1290968387863150592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-05T10:25:58.000Z", "text": "El Gobierno tiene que mantener la calma, la prudencia y garantizar la estabilidad. Ahora es momento de llevar a cabo reformas legislativas para afrontar la crisis econ\u00f3mica y remontar la p\u00e9rdida de ocupaci\u00f3n para solucionar los problemas de la gente\n\nhttps://t.co/VEqLlrtSoE", "id": "1290957210420490241"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T11:21:16.000Z", "text": "\u274cLa Atenci\u00f3n Primaria abandonada \n\u274cPrivatizaron hospitales p\u00fablicos  \n\u274cDespidieron a los sanitarios\n\u274cSustituyeron becas comedor por comida basura\n\u274cAbandonaron las residencias\n\u274cContratan m\u00e1s curas que rastreadores\n\u274cCartilla de trabajo COVID\n#AyusoDimision", "id": "1290608740878753792"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T07:10:37.000Z", "text": "Agenda de Torra:\nDesayunar\nMirar Twitter de @J_Zaragoza_\nContestarle\nNo hacerse \u201cfotos\u201d\nNo ir donde le discutan sus opiniones\nAbandonar las residencias\nNo contratar rastreadores\nQuejarse de los consellers de ERC\nEspantar el turismo\nLlamar a Waterloo \nhttps://t.co/ctIZhlAsor", "id": "1290545659645501443"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T17:15:19.000Z", "text": "Autodestierro. https://t.co/7F0yY9gBj0", "id": "1290335450780110854"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T15:20:25.000Z", "text": "Sin ninguna verg\u00fcenza Recortaron la sanidad p\u00fablica \nPrivatizaron las residencias \nContrataron el fracasado rastreo con Ferrovial\nDedican fondos COVID para TV3\nAbandonan la asistencia primaria\nLe dan negocio a las cl\u00ednicas privadas\nTorra la derecha de siempre https://t.co/TajZqTLrLl", "id": "1290306536074555393"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T07:36:32.000Z", "text": "A favor del feminismo\nA favor de los peatones\nA favor de los animales\nA favor de la ecolog\u00eda \nA favor de la libertad\nA favor de la solidaridad\nA favor de la igualdad\nA favor de la justicia social \nA favor del progreso\nA favor de los m\u00e1s d\u00e9biles \nA favor del socialismo", "id": "1290189795000348673"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T16:49:52.000Z", "text": "42 a\u00f1os\nNicarag\u00fcense\nJornalero\nExplotado\nAbandonado\nEn Lorca\nHa muerto de un golpe de calor\n\u00a1Y Casado dice que no hay esclavitud! https://t.co/n9nc2m3C5n", "id": "1289966657733971968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T10:49:11.000Z", "text": "\u201c\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Plat\u00f3n?\n\u00a1En ninguna parte!\n\u00bfD\u00f3nde Pablo?\n\u00a1En boca de todos!\u201d\nJuan Crisostomo \nhttps://t.co/QKEHUMBsnk", "id": "1289875891334426624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-02T06:34:25.000Z", "text": "Torra incompetente en gestionar la pandemia\nTorra incompetente en dialogar\nTorra incompetente en negociar los fondos europeos\nTorra incompetente en defender las empresas\nTorra incompetente en defender a los trabajadores\nTorra incompetente en gobernar", "id": "1289811775181881344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-01T07:41:31.000Z", "text": "Los partidos independentistas pretenden ganar las elecciones dividiendo a la gente. \nPor eso no son capaces de gobernarlos m\u00e1s tarde. \nPor que son incapaces de unirlos despu\u00e9s.\nQuien separa no une.", "id": "1289466273953275904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T17:57:49.000Z", "text": "\u00bfSi no participa en la reuni\u00f3n, donde se discute c\u00f3mo se van a repartir los fondos europeos, para que esta Torra en la presidencia?\nEs un insolvente que solo sabe echar la culpa a otros y es incapaz de solucionar un solo problema.\n\u00a1Que se vaya ya! https://t.co/ILXtvtEWd9", "id": "1289258981064495105"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T10:18:14.000Z", "text": "No va a la reuni\u00f3n de Presidentes\nNo quiere ir a la mesa de di\u00e1logo \nNo manda en su gobierno\nNo cuenta con la mitad de sus consejeros\nNo soluciona ning\u00fan problema\nNo pinta nada\nSe llama Qim Torra", "id": "1289143325358993409"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T06:01:33.000Z", "text": "Contra el machismo\nContra  la homofobia\nContra el racismo\nContra la violencia de g\u00e9nero \nContra el cambio clim\u00e1tico \nContra el maltrato a los animales\nContra la pobreza infantil\nContra los explotadores \nContra los especuladores\nContra el franquismo\nContra VOX", "id": "1289078729277308929"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T18:13:16.000Z", "text": "Con respeto\nCon educaci\u00f3n \nCon sencillez\nCon humildad\nLa lecci\u00f3n de Salvador Illa que averg\u00fcenza a Vox: \n\"Acordamos todos hacer un homenaje a los fallecidos por #coronavirus, vinieron todos los partidos menos el suyo\" \n\nhttps://t.co/royCcSP2bE\u2026 https://t.co/q8331EBzbw", "id": "1288900484712083456"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T09:57:14.000Z", "text": "\ud83d\udc47\n  Vividores\n  Odiadores\n  Xen\u00f3fobos https://t.co/HShg9vbwqQ", "id": "1288775651735023617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T06:09:47.000Z", "text": "El PP defiende con intensidad al anterior presidente de RTVE, cuya pol\u00edtica fue destruir RTVE. Y defendi\u00e9ndolo tambi\u00e9n defienden todos los ceses que protagoniz\u00f3. Se\u00f1ores del PP, nuestra labor no es centrarnos en la ideolog\u00eda de los profesionales, sino en su trabajo https://t.co/Y2SkpDQmiG", "id": "1288718412433170437"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T13:53:24.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez gana el debate y la votaci\u00f3n.\nCasado sale corriendo.\nAbascal comienza la guardia de agosto en el despacho.", "id": "1288472697773621254"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T11:34:37.000Z", "text": "El PP puso de presidente de RTVE a alguien que no se avergonzaba de decir abiertamente que votaba al PP y que estaba en los papeles de B\u00e1rcenas, y que en su \u00faltima comparecencia en la comisi\u00f3n se despidi\u00f3 con la frase \u201cagradecer\u00e9 que el PP me busque un puestecito\u201d https://t.co/9YjGDDFeX4", "id": "1288437771565256704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T10:30:06.000Z", "text": "FRANQUISMO CREPUSCULAR https://t.co/JKk0hXxzT0", "id": "1288421535091511296"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:36:08.000Z", "text": "Abascal anuncia una moci\u00f3n de censura contra Casado. https://t.co/5rmQfqszZE", "id": "1288392855988441088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:12:03.000Z", "text": "Casado no es nada\nNo aporta nada\nNo es amigo de nada\nNo es la esperanza de nada\nEs la mediocridad  y el vac\u00edo https://t.co/hnBdLpABaT", "id": "1288386795697254400"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:20:58.000Z", "text": "VOX reconociendo que son la ultraderecha.\nNo lo pueden esconder. \nhttps://t.co/zHP5bzzBuG", "id": "1288373937139843072"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T05:46:07.000Z", "text": "Torra propuso un pasaporte de inmunidad \nCasado propuso un pasaporte inmunol\u00f3gico \nAyuso propone cartilla Covid-19\nCortinas de humo de su incompetencia https://t.co/YzRNzrOcyi", "id": "1288350071025807360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T17:05:54.000Z", "text": "La oposicion de la derecha se ha convertido en una pelea bastante ruidosa y barriobajera. \nDonde Abascal y Casado compiten por ver qui\u00e9n insulta m\u00e1s al gobierno y es menos sensato. \nSolo nos quedan su altivez llena de ruido y furia, \nque nada significa.", "id": "1288158753506852864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T10:40:44.000Z", "text": "Trece chicas inocentes pidiendo justicia desde sus tumbas\nTrece chicas inocentes asesinadas por el franquismo en 1939\nTrece chicas inocentes cuya memoria quieren asesinar los herederos del dictador Franco\nTrece chicas inocentes que no est\u00e1n solas\nSu recuerdo ser\u00e1 defendido https://t.co/xnRA4qrHEv", "id": "1288061825154777088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T14:20:52.000Z", "text": "Torra ha pedido a los catalanes que no salgamos y a los ingleses que salgan y vengan.\n\u00a1Que se vaya ya! https://t.co/2zVAGtHN16", "id": "1287754834310057989"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T11:35:56.000Z", "text": "Detenido por violencia de g\u00e9nero el portavoz de Vox en La Zubia\nLa ley a la que se opone VOX\nTodo claro https://t.co/dIrDOEyNYG", "id": "1287713325569146881"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T11:02:06.000Z", "text": "Casado lleva meses denunciando con datos del gobierno que el gobierno oculta datos.\nRidiculo. https://t.co/ZdkNKKdxiM", "id": "1287704811211718656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T08:38:43.000Z", "text": "No han contratatado los rastreadores necesarios\nNo han reforzado la asistencia primaria\nNo han reaccionado a tiempo\nNo han controlado el ocio nocturno y fiestas\nNo han reforzado los cuerpos de seguridad\nTorra echa la culpa a los ciudadanos\nEs un irresponsable espanta turistas https://t.co/WXSiSmPNMM", "id": "1287668731175489538"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T08:07:37.000Z", "text": "En 2012 Rajoy pidi\u00f3 a Europa el rescate de los bancos y pag\u00f3 con recortes.\nEsta vez @sanchezcastejon ha conseguido 72.000M\u20ac a fondo perdido para pol\u00edticas de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y transici\u00f3n productiva verde y digital que no deje a nadie atr\u00e1s. https://t.co/18MkitYgtA", "id": "1287660902456721410"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T14:54:00.000Z", "text": "Casado pide que el gobierno proponga el estado de alarma, para poder votar en contra y acusarlo de autoritario.\nY que sigan mandando Ayuso y Torra.\nNos toma por tontos a todos los espa\u00f1oles. https://t.co/uL3b8K2xHl", "id": "1287400783013715969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T08:41:02.000Z", "text": "El gobierno quiere tumbar al #coronavirus y Casado quiere que el #coronavirus tumbe al gobierno.", "id": "1287306925491748865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-25T07:28:24.000Z", "text": "El gobierno consigue acuerdos con los sindicatos y las patronales porque aspiran a sacar el pa\u00eds adelante.\nMientras la oposici\u00f3n de derechas a lo que aspira es a que el gobierno no salga adelante con la reconstrucci\u00f3n de Espa\u00f1a.", "id": "1286926259134640129"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T17:29:26.000Z", "text": "Machistas violentos que quieren una paguita por maltratar y matar animales. https://t.co/oHt1zKiWd9", "id": "1286715123772600323"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T08:41:51.000Z", "text": "\"Estoy aqu\u00ed hoy para demostrarle a mis padres que me han criado para no callarme ante los insultos de un hombre\" \nAlexandria Ocasio-Cortez\nEducada\nFirme\nPrecisa\nPoderosa\nhttps://t.co/GrEWxtfB5y", "id": "1286582355071770625"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T06:13:46.000Z", "text": "Un d\u00eda la culpa es de Espa\u00f1a\nel otro de los Ayuntamientos\ny el siguiente de la ciudadan\u00eda.\nPero nunca, nunca, nunca de ellos.\nPara Torra y los suyos la culpa siempre es de otro.\nIncompetentes \nY mentirosos https://t.co/bBdfhiaUAu", "id": "1286545088160686081"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T15:42:29.000Z", "text": "Los partidos de Torra y Ayuso recortaron la sanidad p\u00fablica\nTorra y Ayuso pasaron de las residencias\nTorra y Ayuso se opusieron al estado de alarma\nTorra y Ayuso echan las culpas siempre a otros\nTorra y Ayuso han privatizado el rastreo\nTorra y Ayuso la derecha de siempre https://t.co/gT6cHkw98W", "id": "1286325823004434441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-23T06:16:17.000Z", "text": "Perdieron la moci\u00f3n de censura\nPerdieron 5 elecciones seguidas\nPerdieron bloquear la elecci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez \nPerdieron tumbar al gobierno con la crisis del coronavirus\nPerdieron bloquear el acuerdo de la Uni\u00f3n Europea\nLa derecha rabiosa por perder\nPierden ellos y gana Espa\u00f1a", "id": "1286183333194539008"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-07-22T13:46:06.000Z", "text": "Mentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\nMentirosa\n#AyusoDimision https://t.co/yYZVZST5zQ", "id": "1285934143805759490"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T08:00:39.000Z", "text": "\u00a1Menuda sesi\u00f3n de control al gobierno!\nAlvarez de Toledo y su lectura de columna semanal\nTeodoro peloteando a Casado \nY Abascal que hoy tampoco ha madrugado\nMal d\u00eda, mala semana, mal mes, mal a\u00f1o para la derecha espa\u00f1ola.", "id": "1285847211205632002"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T06:33:21.000Z", "text": "Torra fue demasiado r\u00e1pido en pasar de fase.\nY demasiado lento en tomar medidas.\nTras cuatro semanas de gesti\u00f3n de Torra, \nLos catalanes estamos peor que en toda Espa\u00f1a.\nCon Torra, Catalunya sale malparada.", "id": "1285825240996679680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T16:20:59.000Z", "text": "Se levantan a aplaudir la intervenci\u00f3n de Ana Pastor(PP) casi todos los diputados del PP.\nCayetana Alvarez de Toledo resiste sentada.", "id": "1285610737512206336"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T10:39:02.000Z", "text": "Ha perdido en Espa\u00f1a\nHa perdido en Europa\nY perder\u00e1 en su partido otra vez\nEs Pablo Casado y solo sabe perder\n#FraCasado\n https://t.co/KXGJVpvJcG", "id": "1285524680267436033"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T06:26:14.000Z", "text": "\u00a1A pesar de Casado!\nNo ayuda contra el coronavirus\nNo ayuda en la reconstrucci\u00f3n \nNo ayuda en Europa https://t.co/B0jAghsCT5", "id": "1285461063761309696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T05:09:39.000Z", "text": "Mientras el gobierno lucha contra el coronavirus\nCasado iba contra el gobierno\nCuando el gobierno propon\u00eda el estado de alarma\nCasado acab\u00f3 votando en contra\nAhora que el gobierno lucha por fondos europeos\nCasado critica al gobierno y le da la raz\u00f3n al gobierno holand\u00e9s", "id": "1285441787017007104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T14:24:36.000Z", "text": "M\u00e1s de la mitad de los brotes son en botellones, fiestas, discotecas pero Torra cierra #gimnasios y #cultura que han hecho un esfuerzo brutal por adaptarse a todas las medidas y d\u00f3nde no ha habido ning\u00fan rebrote. \nEs un problema de incompetencia no de competencias\n#culturasegura", "id": "1285219058347126784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T11:04:45.000Z", "text": "Los l\u00edderes independentistas han enga\u00f1ado a una minor\u00eda de catalanes pero nos han perjudicado a todos.\nIncluso a ellos.", "id": "1285168764443594754"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T06:41:02.000Z", "text": "El PP voto contra el estado de alarma como los de Torra\nEl PP abandon\u00f3 las residencias como los de Torra\nEl PP recort\u00f3 la sanidad p\u00fablica como los de Torra\nEl PP ha desmantelado la Asistencia Primaria como los de Torra\nEl PP no ha contratado rastreadores c\u00f3mo los de Torra\n#Casado https://t.co/w3kLlYaAft", "id": "1285102399435288576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T09:46:57.000Z", "text": "Joan Faneca\nJuan Mar\u00e9s \nJan Julivert\nPijoaparte\nForcat\nJuan Mars\u00e9 \nMe explicaron el tiempo de mis padres.\nNunca te lo agradecer\u00e9 suficiente. https://t.co/fr7jUHYnHy", "id": "1284786798632275969"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T08:34:24.000Z", "text": "Memoria hist\u00f3rica de todos los espa\u00f1oles.\nRecordar para no repetir. https://t.co/UbQTiLx8Ky", "id": "1284768538549522432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-19T06:44:25.000Z", "text": "La diferencia entre gestionar las mentiras independentistas y gestionar una crisis sanitaria como el coronavirus salta a la vista.\nLas mentiras se las tragan los suyos.\nSu incompetencia la sufrimos y pagamos todos.", "id": "1284740860794621952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T16:36:22.000Z", "text": "Franco prometi\u00f3  por su honor servir fielmente a la Rep\u00fablica.\nEl 18 de julio del 36, se levant\u00f3 contra ella.\nCometi\u00f3 el m\u00e1s grave delito que un militar pueda cometer, por el que renuncia al honor como un valor moral. \nAs\u00ed que Franco fue un traidor y un criminal.", "id": "1284527445136334848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T07:49:02.000Z", "text": "Dijeron que el estado de alarma era un nuevo 155\nDijeron que ellos hubieran confinado el d\u00eda del mitin de Perpignan \nDijeron que ellos confinar\u00edan m\u00e1s que nadie\nSe pasaron las fases por el forro en 24 horas\nNo han contratado rastreadores\nNo han reforzado los CAP\nINCOMPETENTES https://t.co/0wxboSzghI", "id": "1284394735294197760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T07:37:20.000Z", "text": "10 a\u00f1os de lio independentista\n10 a\u00f1os de privatizaci\u00f3n de las residencias\n10 a\u00f1os de recortes en la sanidad p\u00fablica \n10 a\u00f1os de abandono de los Centros de Asistencia Primaria\n10 a\u00f1os de abandono industrial\n10 a\u00f1os de M\u00e1s, Puigdemont y Torra\n10 a\u00f1os de decadencia de Catalunya https://t.co/50xzpXN8ci", "id": "1284029405178855425"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T06:11:26.000Z", "text": "Naturhouse asociando su marca con Javier Negre.\nDesintoxicaci\u00f3n con un intoxicador. https://t.co/lPWMp6bt2O", "id": "1284007784539922434"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T19:40:33.000Z", "text": "Un Anillo para gobernarlos a todos... https://t.co/uyB9iuK9xn", "id": "1283849018204917761"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T08:21:12.000Z", "text": "Los toreros Juan Jos\u00e9 Padilla y Morante de la Puebla  \nHacen negocio torturando a toros\nSe divierten participando en peleas de gallos\nDisfrutan del dolor de los animales\nAdictos a la violencia y al maltrato animal\n\nSon de VOX\n\n\u00a1Todo en orden! https://t.co/fEj5gbzzZ9", "id": "1283678054209003520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T06:15:35.000Z", "text": "El Ministerio de Sanidad ofreci\u00f3 su ayuda t\u00e9cnica \nTorra pasando\nEl Ayuntamiento de Barcelona ha ofrecido rastreadores\nTorra pasando\nLos Centros de Atenci\u00f3n Primaria bajo m\u00ednimos \nTorra pasando\nCatalunya camino del desastre\nTorra pasando\nPasemos de Torra https://t.co/uoJyONxAO9", "id": "1283646443287388161"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T18:28:49.000Z", "text": "Hay que distinguir entre verdad y opini\u00f3n.\n\nFuente: https://t.co/c9tJXsr4sB\u2026\n\nhttps://t.co/N8VWBANWHx", "id": "1283468579552333824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T09:14:16.000Z", "text": "Tantas descalificaciones\nTanto insulto\nTanta mediocridad\nEs el PP de\nCayetana Alvarez de Toledo \nY de Pablo Casado\nJavier Maroto\nTeodoro Garc\u00eda Egea\nRafa Hernando... https://t.co/6pziQ0emYm", "id": "1283329021061795841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T07:39:49.000Z", "text": "Es cruel\nEs fr\u00edvola \nEs ego\u00edsta\nEs sadica\nEs mala persona\nLe da Tabasco a su perrita y se r\u00ede con su sufrimiento\nEl maltrato animal es un delito\n https://t.co/MKYboOY5Xv", "id": "1283305252649930752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T19:10:34.000Z", "text": "\"Se\u00f1or\u00edas de Vox, \u00bfno les parece que ya es el momento de ser un poquito m\u00e1s sapiens y un poquito menos erectus?\" Helena Caballero (PSOE) les da una lecci\u00f3n.\nOjal\u00e1 aprendan algo.\nhttps://t.co/jWSfGxERbn", "id": "1283116697411518470"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T16:52:10.000Z", "text": "La diputada @_Maria_Dantas_  al dirigirse a la tribuna de oradores, ha tenido que soportar a una manada de diputados de VOX cacareando para que les oiga, riendose entre ellos. \nMachotes de pacotilla\nVerg\u00fcenza parlamentaria.", "id": "1283081869337202688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T10:47:34.000Z", "text": "Es periodista\nEs un dem\u00f3crata \nEs Antonio Papell\nDice cosas que no le gusta a la ultraderecha franquista\nPor eso lo insulta Ivan Espinosa de los Monteros\n\u00a1Ense\u00f1an su negra pata!\nhttps://t.co/sSZABtj7Gz", "id": "1282990115225251840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T05:02:38.000Z", "text": "El 2 Sim\u00f3n anuncia que Torra valora confinar Lleida.\nLa consellera lo niega.  \nEl 3 la consellera dice que no se confinar\u00e1.\nEl 4 confinan.\nEl 12 anuncian confinamiento domiciliario.\nLa juez dice que es ilegal.\nEl 13 Torra anuncia un decreto\n\u00bfPero esto qu\u00e9 es?\nGobierno de in\u00fatiles https://t.co/PxGl3qMSoa", "id": "1282903307917434881"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T11:25:39.000Z", "text": "Torra voto contra el estado de alarma\nTorra paso de las residencias\nTorra paso de la asistencia primaria\nTorra paso de los rastreadores\nTorra paso de las fases\nTorra paso de los rebrotes\nTorra pasa de la ley\nGobernar no es poner Iacitos y pasar de todo\n#TorraDimision https://t.co/P8mJ07FNEr", "id": "1282637311474372612"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T09:18:50.000Z", "text": "Para una vez que Torra y Girauta coinciden va la justicia y los desautoriza a los dos.\nLos extremos se tocan. https://t.co/XA9tWQ85st https://t.co/XHigQnonI8", "id": "1282605395236794368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T08:19:23.000Z", "text": "En Espa\u00f1a el gobierno de @sanchezcastejon llev\u00f3 el estado de alarma 6 veces al Congreso.\nEn Catalunya Torra pasa del Parlament para confinar Lleida.\nAutoritarios e incompetentes. https://t.co/6I6vaEBmY2", "id": "1282590436087992320"}]