[{"text": "El coronel P\u00e9rez de los Cobos, me representa https://t.co/m1q9T1VpSA", "lang": "es", "id": "1377501629021360129", "created_at": "2021-04-01T06:02:35.000Z"}, {"text": "\u2696\ufe0f\u00c9sta es la sentencia pol\u00edtica de Marlaska. Condenado a dimitir.\n\nSe ha hecho justicia con un gran profesional y servidor p\u00fablico como es P\u00e9rez de los Cobos. \n\n#MarlaskaDimision \n\n@GPPopular https://t.co/hnx1G2cyyi", "lang": "es", "id": "1377366833381089282", "created_at": "2021-03-31T21:06:57.000Z"}, {"text": "Este gobierno socialista es indecente por cosas como \u00e9sta, y su pacto con Bildu. https://t.co/G7VSLtwQCH", "lang": "es", "id": "1377365211808550915", "created_at": "2021-03-31T21:00:31.000Z"}, {"text": "#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/jbjsobLUBW", "lang": "und", "id": "1377270978951192579", "created_at": "2021-03-31T14:46:04.000Z"}, {"text": "Mi\u00e9rcoles Santo https://t.co/c6BQAZIII7", "lang": "es", "id": "1377149107752497153", "created_at": "2021-03-31T06:41:48.000Z"}, {"text": "Devoci\u00f3n https://t.co/fCaaZkyX7S", "lang": "es", "id": "1376882683171770372", "created_at": "2021-03-30T13:03:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffbHoy es un gran d\u00eda, es Martes Santo, tambi\u00e9n el d\u00eda que dimite Pablo Iglesias como miembro del Gobierno de Espa\u00f1a.\n\n#tantapazllevescomodescansodejas https://t.co/55okr945zt", "lang": "es", "id": "1376780601722822658", "created_at": "2021-03-30T06:17:29.000Z"}, {"text": "La crisis migratoria de Canarias contin\u00faa, con dramas humanos, y mientras tanto el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez sigue sin hacer nada para poner fin a la migraci\u00f3n irregular\n\n\u00a1Las mafias est\u00e1n muy contentas con este Gobierno! https://t.co/ny7kMXQvxh", "lang": "es", "id": "1376764570606395392", "created_at": "2021-03-30T05:13:47.000Z"}, {"text": "\u2139\ufe0fDesde el pasado viernes y hasta el domingo 4 de abril, ampliamos el horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico de la Oficina Municipal de turismo, ubicada de manera provisional en la Casa de la Juventud (La Plazuela).\n\nDelegaci\u00f3n Municipal de Turismo Vejer. https://t.co/r0dGYhZEsF", "lang": "es", "id": "1376599289275748352", "created_at": "2021-03-29T18:17:01.000Z"}, {"text": "Hoy en @diariocadiz \ud83d\udc47 https://t.co/LdSaxs0ysm", "lang": "es", "id": "1376242608494759938", "created_at": "2021-03-28T18:39:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3No se nos tiene que olvidar que Pablo Iglesias hizo repetir las elecciones porque quer\u00eda entrar en el Gobierno.\n\nAl a\u00f1o y pocos meses lo abandona.\n\nY mientras tanto, el PSOE le r\u00ede las gracias.\n\nUrge un cambio de gobierno.", "lang": "es", "id": "1375913346097090562", "created_at": "2021-03-27T20:51:19.000Z"}, {"text": "\u201cLa m\u00fasica amansa a las fieras\u201d o no \ud83d\ude02 https://t.co/mF4kavls3I", "lang": "es", "id": "1375841525687521282", "created_at": "2021-03-27T16:05:56.000Z"}, {"text": "El deterioro que presenta las Murallas de C\u00e1diz es peligroso\n\nDesde 2017, con un gobierno @populares , no se interviene\n\nEl gobierno socialista nada ha hecho y dice que en 2021 tampoco lo har\u00e1 \n\nSeguiremos trabajando para que se act\u00fae @Juancho_OrtizQ @MJGarciaPelayo @GPPopular https://t.co/Xe0XDyD6qf", "lang": "es", "id": "1375819900019675138", "created_at": "2021-03-27T14:40:00.000Z"}, {"text": "Enhorabuena @Virginiaperez11 por tu reelecci\u00f3n como Presidenta @PPdeSevilla \nLos mejores deseos para el nuevo mandato en beneficio del conjunto de la militancia y de la vecina provincia sevillana. https://t.co/Lmyc4FYrfz", "lang": "es", "id": "1375811416213630978", "created_at": "2021-03-27T14:06:17.000Z"}, {"text": "Bienvenido compa\u00f1ero! https://t.co/wLsswrg7uT", "lang": "es", "id": "1375561885555294209", "created_at": "2021-03-26T21:34:44.000Z"}, {"text": "UN VIA CRUCIS M\u00c1S \n\nTradiciones que me gusta respetar, vivir y sentir. \n\nSanto V\u00eda crucis en Viernes de Dolores. https://t.co/8zWlHIguwC", "lang": "es", "id": "1375544438357889028", "created_at": "2021-03-26T20:25:25.000Z"}, {"text": "En El Puerto de Santa Maria, con un gran Alcalde @GermanBeardo y sus concejales\n\nCon @Aglezterol y @AnaMestrePP demandamos m\u00e1s protagonismo de los Ayuntamientos, la administraci\u00f3n m\u00e1s cercana a los vecinos y vecinas, en la gesti\u00f3n de los fondos europeos\n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/5KrINoOqvj", "lang": "es", "id": "1375513819967938562", "created_at": "2021-03-26T18:23:45.000Z"}, {"text": "Agradecido a la direcci\u00f3n de mi partido @populares por invitarme al Podcast sobre migraciones junto a mis compa\u00f1eros @jaimedeolano @Sergio_Ramos_A y @ToniFuster1978 \n\nDefendemos una migraci\u00f3n regular y orientada al mercado laboral, la necesidad de un Pacto de Estado\n\n@GPPopular https://t.co/y9yTuucXM3", "lang": "es", "id": "1375422665226342401", "created_at": "2021-03-26T12:21:32.000Z"}, {"text": "Con el Vicesecretario Nacional @populares @Aglezterol que visita hoy la provincia de C\u00e1diz.\n\nTrabajador incansable. https://t.co/tuyMCr8AQa", "lang": "es", "id": "1375354596667895810", "created_at": "2021-03-26T07:51:03.000Z"}, {"text": "VIERNES DE DOLORES, VIERNES DE LOLAS, VIERNES DE LOLIS\n\nViernes de Dolores, un d\u00eda especial para los que sentimos la Semana Santa\n\nY d\u00eda especial tambi\u00e9n para todas las afortunadas de llamarse Dolores, Lolas o Lolis \u00a1Felicidades!\n\nFoto Javier Moreno Virgen de los Dolores de Vejer https://t.co/dQ5Snq9rOm", "lang": "es", "id": "1375338329953210368", "created_at": "2021-03-26T06:46:25.000Z"}, {"text": "Vejer es mucho Vejer \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/N8AOg6n4Wo", "lang": "es", "id": "1375216243276455937", "created_at": "2021-03-25T22:41:17.000Z"}, {"text": "Es nuestro compa\u00f1ero @GPPopular Juan Jos\u00e9 Matar\u00ed y si hija Andrea.\nCon mucha educaci\u00f3n... https://t.co/C6vyVVkEsZ", "lang": "es", "id": "1375213380915580931", "created_at": "2021-03-25T22:29:54.000Z"}, {"text": "Ser Diputado en el @Congreso_Es te permite conocer grandes compa\u00f1eros y amigos como @vicpiriz1975 \n\nTodos los d\u00edas, con mucha humildad, hay que aprender y de personas como \u00e9l siempre se aprende. https://t.co/5HItHh0FkG", "lang": "es", "id": "1375160124717797382", "created_at": "2021-03-25T18:58:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Pablo Iglesias acaba de presentar su renuncia al acta de Diputado en el Congreso de los Diputados.\n\nGracias, gracias @IdiazAyuso https://t.co/EdFywq4neH", "lang": "es", "id": "1375039871627198474", "created_at": "2021-03-25T11:00:27.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffbEl Partido Popular de nuevo es un partido ganador.\n\n\u2705Gana Andalucia. Ganamos con @JuanMa_Moreno  y @ppandaluz \n\n\u2705Gana Espa\u00f1a. Ganamos con @pablocasado_ y @populares \n\nhttps://t.co/orELKxRnYV", "lang": "es", "id": "1374983006633529349", "created_at": "2021-03-25T07:14:29.000Z"}, {"text": "#D\u00edaNacionaldelTrasplante2021\n\nEste a\u00f1o, los pacientes trasplantados rinden homenaje al esfuerzo de los profesionales sanitarios para mantener en funcionamiento el Programa Nacional de Trasplantes\n\nEl Puente de la Constituci\u00f3n de 1812 de C\u00e1diz se ilumina para conmemorar este dia https://t.co/nUEQ0CUxEy", "lang": "es", "id": "1374847567150903303", "created_at": "2021-03-24T22:16:18.000Z"}, {"text": "Bienvenido admirado @Tonicanto1 https://t.co/33kNJIjA88", "lang": "es", "id": "1374838373194592263", "created_at": "2021-03-24T21:39:46.000Z"}, {"text": "No se puede describir mejor Portavoz @cucagamarra https://t.co/WxphiYRwLv", "lang": "es", "id": "1374704889813737472", "created_at": "2021-03-24T12:49:21.000Z"}, {"text": "Detr\u00e1s de cada persona que se est\u00e1 manifestando hoy por las calles de Puerto Real hay una casa de familia, hay un proyecto de vida, hay gaditanos desesperados tras el cierre anunciado por Airbus de la Planta de Puerto Real\n\nTienen todo mi apoyo. Exigimos soluciones\n@GPPopular https://t.co/EkZtKpwzFI", "lang": "es", "id": "1374696795226439687", "created_at": "2021-03-24T12:17:11.000Z"}, {"text": "Gracias @joanbaldovi pero\n\n\ud83d\udc49Explicaciones y no lecciones\n\n\ud83d\udc49La sentencia es dura contra la Conselleria de Igualdad, que dirig\u00eda @monicaoltra  por su \"hostilidad y absoluta falta de empat\u00eda hacia la v\u00edctima\"\n\n\ud83d\udc49Su exmarido condenado a 5 a\u00f1os de prisi\u00f3n por abusos a una menor https://t.co/QR7cmmN2Mx", "lang": "es", "id": "1374685416591400961", "created_at": "2021-03-24T11:31:58.000Z"}, {"text": "Siguen los dramas humanos en la crisis migratoria que sufrimos por la nefasta pol\u00edtica del Gobierno.\nCon la migraci\u00f3n irregular ganan las mafias y se ponen en riesgo la vida de las personas. https://t.co/Jii7qm61it", "lang": "es", "id": "1374675440254746633", "created_at": "2021-03-24T10:52:19.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fA nosotros, a @populares , no nos da lecciones de igualdad un partido como el PSOE que se gast\u00f3 el dinero de los parados andaluces en prost\u00edbulos.\n\nNi una lecci\u00f3n. Ni una lecci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1374634879690928129", "created_at": "2021-03-24T08:11:09.000Z"}, {"text": "Todos con @IdiazAyuso \nTodos con Madrid\nEl 4 de Mayo Libertad o Comunismo \n\nJunta Directiva Nacional con nuestro Presidente @pablocasado_ https://t.co/LQyJ80hMJc", "lang": "es", "id": "1374329757224075264", "created_at": "2021-03-23T11:58:42.000Z"}, {"text": "HAY QUE ACABAR CON EL ABANDONO ESCOLAR PREMATURO EN EL ALUMNADO CON DISCAPACIDAD \nIntervenci\u00f3n hoy en la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales y Pol\u00edticas Integrales de Discapacidad del @Congreso_Es en nombre del @GPPopular \n\n\u25b6\ufe0fDentro video https://t.co/TJi2lyWKLJ", "lang": "es", "id": "1374313820416540672", "created_at": "2021-03-23T10:55:22.000Z"}, {"text": "En la Comisi\u00f3n Mixta Coordinaci\u00f3n y Seguimiento Estrategia Espa\u00f1ola Objetivos Desarrollo Sostenible @Congreso_Es Vicente Guallar, Director Instituto Arquitectura Avanzada Catalu\u00f1a\n\nUn honor compartir impresiones con algo que me apasiona, los nuevos modelos de ciudades sostenibles https://t.co/UTteDplzSU", "lang": "es", "id": "1374293920658685955", "created_at": "2021-03-23T09:36:18.000Z"}, {"text": "3-0 https://t.co/BaVTPskWLN", "lang": "und", "id": "1374103345770692609", "created_at": "2021-03-22T20:59:01.000Z"}, {"text": "\u00a1Hay que ser c\u00ednico!\nPablo Iglesias dice que @IdiazAyuso no ha hecho nada por la hosteler\u00eda y en cambio, si el Gobierno de PSOE y Podemos.\n\nDeseando que llegue el 4 de mayo para ver su batacazo electoral. Deseando.", "lang": "es", "id": "1374095060535541761", "created_at": "2021-03-22T20:26:06.000Z"}, {"text": "\u274cPierde el @PSOE \n\u2705Gana Castilla y Le\u00f3n \n\nEnhorabuena @alferma1 @pablocasado_ https://t.co/VRZCQCVUxG", "lang": "es", "id": "1374076334146732039", "created_at": "2021-03-22T19:11:41.000Z"}, {"text": "Gran noticia. Andalucia avanza en la soluci\u00f3n de problemas despu\u00e9s de a\u00f1os de indiferencia del anterior gobierno andaluz https://t.co/ViYMTBaqRP", "lang": "es", "id": "1374008023644057601", "created_at": "2021-03-22T14:40:15.000Z"}, {"text": "Se llama sentido com\u00fan \nSe llama gesti\u00f3n \nSe llama gobierno centrado en las personas \nSe llama Andaluc\u00eda\nSe llama Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/rGTMn6PXPV", "lang": "es", "id": "1373762772824162314", "created_at": "2021-03-21T22:25:42.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0fDEP NABODY\nEl martes se rescat\u00f3 una patera de migrantes en Gran Canaria donde viajaban tambi\u00e9n menores\n\nLa peque\u00f1a de 2 a\u00f1os, Nabody fue ingresada tras sufrir una parada cardiorrespiratoria. Acaba de fallecer. Muy triste \n\nPongamos fin a la migraci\u00f3n irregular\n\n@GPPopular https://t.co/739oPJNfUS", "lang": "es", "id": "1373696805775548433", "created_at": "2021-03-21T18:03:35.000Z"}, {"text": "#SoisGrandes\n\n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/7v8K2TLnU4", "lang": "und", "id": "1373578910739406848", "created_at": "2021-03-21T10:15:06.000Z"}, {"text": "En pol\u00edtica se trabaja para mejorar la calidad de vida de nuestros vecinos y vecinas, y en ese apasionante camino nos encontramos grandes compa\u00f1eros y amigos como @AlfonsoCandon \n\n\u00a1Que teng\u00e1is buen domingo! https://t.co/cohS1DkMp2", "lang": "es", "id": "1373526372140920833", "created_at": "2021-03-21T06:46:20.000Z"}, {"text": "Puerta inmensa. Vejer inmenso. https://t.co/hEJi3b2lhC", "lang": "es", "id": "1373332296636465152", "created_at": "2021-03-20T17:55:09.000Z"}, {"text": "EN ARCOS\nJunto a compa\u00f1eros Alcaldes de pueblos y entidades locales aut\u00f3nomas coordinando nuevas iniciativas a favor del municipalismo. \n\nLa vida pol\u00edtica municipal es la m\u00e1s cercana a los vecinos y vecinas, siendo necesario respuestas inmediatas y eficaces\n\n@ppcadiz @brunogleon https://t.co/bhrCS7jC6M", "lang": "es", "id": "1373254892035379206", "created_at": "2021-03-20T12:47:34.000Z"}, {"text": "Hoy se ha cumplido el 209 aniversario de la Constituci\u00f3n de 1812\n\nDesde @ppcadiz @AnaMestrePP hemos renovado nuestro compromiso con la libertad y democracia\n\nLa \u201cPepa\u201d fue la primera Constituci\u00f3n Liberal. Siempre es buen momento para reivindicarla \n\nGracias @PP_CadizCapital https://t.co/PvrIqhPhG3", "lang": "es", "id": "1373033626762420227", "created_at": "2021-03-19T22:08:21.000Z"}, {"text": "Gran tractorada hoy en Jerez de agricultores y ganaderos de la provincia de C\u00e1diz respaldada por todos los sindicatos del sector contra el decreto de convergencia de la PAC del Gobierno de S\u00e1nchez\n\nLa izquierda siempre contra el campo. No lo conseguir\u00e1n \n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/l8itNhJfck", "lang": "es", "id": "1372948910637998086", "created_at": "2021-03-19T16:31:43.000Z"}, {"text": "DEP Pepe https://t.co/TPx72Lv6pA", "lang": "in", "id": "1372895231318835207", "created_at": "2021-03-19T12:58:24.000Z"}, {"text": "Garrido deja la pol\u00edtica y Ciudadanos \n\n\u201cHay quien quiere ser ni\u00f1o en el bautizo, novia en la boda y muerto en el entierro\u201d", "lang": "es", "id": "1372852718944010240", "created_at": "2021-03-19T10:09:29.000Z"}, {"text": "\u00a1Feliz 19 de Marzo! Felicidades Josefa, Mar\u00eda Jos\u00e9, Pepa, Jos\u00e9 y tambi\u00e9n a los Pepes\n\nFelicidades a los padres\n\nY felicidades a todos los gaditanos y gaditanas en el d\u00eda de nuestra provincia\n\nTambi\u00e9n es mi d\u00eda por partida triple. Gracias por las felicitaciones \u263a\ufe0f\n\nSe os quiere. https://t.co/5xoeUEooZc", "lang": "es", "id": "1372787605415161859", "created_at": "2021-03-19T05:50:44.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47 https://t.co/1mG8PDrJzo", "lang": "und", "id": "1372661340867858435", "created_at": "2021-03-18T21:29:01.000Z"}, {"text": "Es incre\u00edble lo que @IdiazAyuso ha conseguido con la convocatoria de elecciones en la Comunidad de Madrid.\n\nEl 4 de Mayo conseguir\u00e1 m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1372648177900343298", "created_at": "2021-03-18T20:36:42.000Z"}, {"text": "\u00a1BASTA YA! \nLa imagen del personal de Cruz Roja reanimando a una ni\u00f1a con parada cardiaca en el muelle de Gran Canaria que lleg\u00f3 en patera junto a m\u00e1s hombres, mujeres y ni\u00f1os, es sobrecogedora\n\nPedimos al Gobierno ponga fin a la migraci\u00f3n irregular.\n@GPPopular https://t.co/7eOBks6c9l", "lang": "es", "id": "1372446005908676609", "created_at": "2021-03-18T07:13:21.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez sigue derivando migrantes irregulares a la pen\u00ednsula, a Madrid.\nDesde el @GPPopular exigimos que sean repatriados a sus pa\u00edses de origen, en cumplimiento de la ley y de los acuerdos internacionales. https://t.co/gEaiKmGFqc", "lang": "es", "id": "1372302805738872839", "created_at": "2021-03-17T21:44:19.000Z"}, {"text": ".@ppdecanarias tiene como Presidenta a una gran pol\u00edtica y sobre todo persona.\n\nGracias @AustraliaPP por tu hospitalidad durante estos d\u00edas de trabajo ante la gravedad de la crisis migratoria\n\nSeguiremos presentando iniciativas en positivo desde @GPPopular pensando en Canarias https://t.co/cwR1AzEqj7", "lang": "es", "id": "1372246581945237508", "created_at": "2021-03-17T18:00:54.000Z"}, {"text": "Gracias @abeltran_ana por tu sensibilidad, coherencia y labor https://t.co/QRZiNS0NJq", "lang": "es", "id": "1372186411785453569", "created_at": "2021-03-17T14:01:49.000Z"}, {"text": "Abrazo, amigo https://t.co/mMESExeT6p", "lang": "es", "id": "1372170735356145665", "created_at": "2021-03-17T12:59:31.000Z"}, {"text": "Entramos en el Campamento de Migrantes Barranco Seco de Gran Canaria\n\nCon la migraci\u00f3n irregular m\u00e1s de 2100 personas han fallecido ahogadas. La migraci\u00f3n irregular no trae nada bueno, excepto para las mafias que hacen su negocio.\n\nLa situaci\u00f3n es insostenible.\n\n@GPPopular https://t.co/Tv5lOp3N0Y", "lang": "es", "id": "1372168867255046151", "created_at": "2021-03-17T12:52:06.000Z"}, {"text": "Margarita Robles muy contenta con tener de compa\u00f1era en el Consejo de Ministros a Ione Belarra.\n\u00a1Transparencia en las actas! https://t.co/eciKshw0sK", "lang": "es", "id": "1372091138140745736", "created_at": "2021-03-17T07:43:14.000Z"}, {"text": "Gracias a la Presidenta @ppdecanarias @AustraliaPP por invitarme como ponente al Foro Migraci\u00f3n con representantes de la sociedad y compa\u00f1eros de partido.\n\nAbordamos la crisis migratoria aportando soluciones a trav\u00e9s de un Pacto de Estado y una pol\u00edtica europea com\u00fan\n\n@GPPopular https://t.co/WoVenx2tpb", "lang": "es", "id": "1371942354823884807", "created_at": "2021-03-16T21:52:01.000Z"}, {"text": "Visitamos las instalaciones del Campamento Migrantes \u201cEl Matorral\u201d con @abeltran_ana \n\n\ud83d\udc49@GPPopular a favor de la migraci\u00f3n regular y del respeto los derechos humanos, no de la migraci\u00f3n irregular\n\n\ud83d\udc49Defendemos la repatriaci\u00f3n de  los migrantes irregulares a sus pa\u00edses de origen https://t.co/B5EfsxLp4d", "lang": "es", "id": "1371850922867982343", "created_at": "2021-03-16T15:48:42.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude44 https://t.co/zppOT0vOjY", "lang": "und", "id": "1371794458807787525", "created_at": "2021-03-16T12:04:20.000Z"}, {"text": "Declaraciones que he realizado hoy en Fuerteventura, como Portavoz Migraciones @GPPopular , junto a nuestra Vicesecretaria Nacional @populares @abeltran_ana y la Presidenta @ppdecanarias @AustraliaPP\n\nTodo migrante irregular debe ser repatriado a su pa\u00eds de origen https://t.co/VT3vqZyTSZ", "lang": "es", "id": "1371792698638807044", "created_at": "2021-03-16T11:57:20.000Z"}, {"text": "Junto a la Vicesecretaria @abeltran_ana y la Presidenta @ppdecanarias @AustraliaPP en el Parlamento de Canarias\n\nNuestro rechazo a la migraci\u00f3n irregular y nuestro respeto a la ley y a los convenios internacionales.\n\nCon la migraci\u00f3n irregular ganan las mafias \n\n@GPPopular https://t.co/nYbV74IF4x", "lang": "es", "id": "1371712557665357825", "created_at": "2021-03-16T06:38:53.000Z"}, {"text": "Con @abeltran_ana Vicesecretaria @populares visitamos el campamento de migrantes Las Ra\u00edces-Tenerife\n\nComprobamos el estado de las instalaciones \n\nNuestro apoyo al personal que all\u00ed trabaja donde este fin de semana se produjo un mot\u00edn \n\nNo a la migraci\u00f3n irregular \n@GPPopular https://t.co/kKKrux95Pe", "lang": "es", "id": "1371709539972702208", "created_at": "2021-03-16T06:26:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude44@PabloIglesias quiere seguir siendo el macho alfa, \u00e9sta vez frente a @IdiazAyuso y adem\u00e1s dando una patada a la democracia interna de su partido autoproclam\u00e1ndose candidato frente a su \u201ccompa\u00f1era\u201d @isaserras \n\nComunista y machista.", "lang": "es", "id": "1371453296783851520", "created_at": "2021-03-15T13:28:40.000Z"}, {"text": "Gracias. https://t.co/ILPhsaJ51s", "lang": "es", "id": "1371447785812340736", "created_at": "2021-03-15T13:06:47.000Z"}, {"text": "La Libertad por encima de todo. https://t.co/sIntsz9t8i", "lang": "es", "id": "1371430438644895753", "created_at": "2021-03-15T11:57:51.000Z"}, {"text": "Y a\u00fan queda partido.... https://t.co/2lzH3uBUun", "lang": "es", "id": "1371131791621431297", "created_at": "2021-03-14T16:11:08.000Z"}, {"text": "Gana la LIBERTAD\nPierde el socialismo. \n\nY el 4 de mayo .... https://t.co/ORYOfPYMQd", "lang": "es", "id": "1371130212755386373", "created_at": "2021-03-14T16:04:51.000Z"}, {"text": "Hoy se cumple un a\u00f1o del inicio del estado de alarma. Un a\u00f1o de mentiras e ineficacia. \n\nNo hay propaganda que tape la nefasta gesti\u00f3n de S\u00e1nchez de la crisis.\n\nEl peor Gobierno en las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles.\n\n#NoSePod\u00edaSaber https://t.co/N1ruzpF1Fu", "lang": "es", "id": "1371061064998264835", "created_at": "2021-03-14T11:30:05.000Z"}, {"text": "Zasca de @IdiazAyuso a @ignacioaguado \n\nPregunta del periodista: \u00bfle ha decepcionado el Se\u00f1or Aguado?\n\nRespuesta #AyusoPresidenta \n\u201cNo te decepciona de quien tampoco esperas algo en concreto\u201d. https://t.co/cQfN2qJLPQ", "lang": "es", "id": "1371044915220729857", "created_at": "2021-03-14T10:25:55.000Z"}, {"text": "Bienvenido @FranHervias \nBienvenido a @populares la casa del centro derecha espa\u00f1ol y \u00fanica alternativa de gobierno al \u201cdesgobierno de izquierda\u201d https://t.co/7kPKGAMAWa", "lang": "es", "id": "1370859986348298240", "created_at": "2021-03-13T22:11:04.000Z"}, {"text": "Hoy cientos de coches y de personas de la Plataforma Defensa Pesca Recreativa se han manifestado en C\u00e1diz para defender sus leg\u00edtimos intereses tras la pretensi\u00f3n del Gobierno de establecer la reserva marina pesquera desde Trafalgar a Sancti Petri de espalda a ellos\n\n@GPPopular https://t.co/EkPKt2xlH1", "lang": "es", "id": "1370804257021104132", "created_at": "2021-03-13T18:29:37.000Z"}, {"text": "Felicidades a nuestro compa\u00f1ero @adolfo_molina por su reelecci\u00f3n como Presidente @pp_cordoba \nLidera con sabidur\u00eda y generosidad un gran equipo y proyecto que ha tenido resultados en C\u00f3rdoba y los que vienen con @JuanMa_Moreno en Andalucia y @pablocasado_ en Espa\u00f1a https://t.co/XYOxyUwG8W", "lang": "es", "id": "1370729850500214786", "created_at": "2021-03-13T13:33:57.000Z"}, {"text": "Los andaluces no decimos una cosa y a la ma\u00f1ana siguiente otra.\n@mjmonteroc no nos representa, nos averg\u00fcenza https://t.co/ZBnosx8fZT", "lang": "es", "id": "1370684252820504580", "created_at": "2021-03-13T10:32:46.000Z"}, {"text": "El 4 de mayo @IdiazAyuso y Madrid les decretar\u00e1 el Estado de Alarma https://t.co/bTnTS2eWaa", "lang": "es", "id": "1370647863328448514", "created_at": "2021-03-13T08:08:10.000Z"}, {"text": "Habla el de traici\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1VmL1EHOyv", "lang": "es", "id": "1370636103284318208", "created_at": "2021-03-13T07:21:26.000Z"}, {"text": "Pues eso https://t.co/mOu2nBMDFZ", "lang": "es", "id": "1370627201356460032", "created_at": "2021-03-13T06:46:04.000Z"}, {"text": "Encuentro con @asfanuca contando con @AliciaGarcia_Av Portavoz Asuntos Sociales @GPPopular \n\nEl Gobierno castiga a las familias numerosas dia a d\u00eda\n\nHemos presentado iniciativas parlamentarias para apoyarlas y propuestas en el resto de administraciones\n\n@AlfonsoCandon \n@ppcadiz https://t.co/ZtOzo675x4", "lang": "es", "id": "1370416815751495690", "created_at": "2021-03-12T16:50:04.000Z"}, {"text": "\u274cFracasa la moci\u00f3n de censura en Murcia \n\n\u274cFracasa el PSOE y @sanchezcastejon \n\n\u274cFracasa Ciudadanos e @InesArrimadas \n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGana Murcia \n\n\ud83d\udc4cEnhorabuena @TeoGarciaEgea y @LopezMirasF https://t.co/9R65AKVJ06", "lang": "es", "id": "1370337550401933314", "created_at": "2021-03-12T11:35:06.000Z"}, {"text": "Me representan\n@pablocasado_ \n@JuanMa_Moreno \n@IdiazAyuso \n@AlmeidaPP_ https://t.co/Bejo8mEVsu", "lang": "es", "id": "1370280779067097088", "created_at": "2021-03-12T07:49:30.000Z"}, {"text": "LA GENTE QUIERE TRABAJAR NO QUIERE SUBSIDIOS\n\nIntervenci\u00f3n hoy en la Comisi\u00f3n de Trabajo @Congreso_Es \n\n\ud83d\udc49La calidad en el empleo empieza por el empleo\n\n\ud83d\udc49La mayor precariedad en el mercado laboral es el paro\n\n\ud83d\udc49La mejor pol\u00edtica social y de igualdad es crear empleo\n\n@GPPopular https://t.co/1n7zDocMmx", "lang": "es", "id": "1370055921800511492", "created_at": "2021-03-11T16:56:00.000Z"}, {"text": "Siempre\n#11marzo https://t.co/JUXa5yUG7G", "lang": "es", "id": "1369986963227488261", "created_at": "2021-03-11T12:21:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfb Siento pena al escuchar a @InesArrimadas en la brillante entrevista que le est\u00e1 realizando @carlosherreracr \n\n\u00a1Quien la ha escuchado, y quien la escucha!", "lang": "es", "id": "1369916901351186434", "created_at": "2021-03-11T07:43:35.000Z"}, {"text": "Ser Diputado por C\u00e1diz es un honor pero a\u00fan lo es m\u00e1s ser gaditano y ver c\u00f3mo tu tierra es tan admirada en la capital de Espa\u00f1a, Madrid\n\nAt\u00fan Herpac de Barbate o las Tagarninas Cantizano de Paterna de Rivera se pueden degustar en muchos lugares como la Albacer\u00eda del Pr\u00edncipe https://t.co/Ty3WvBGt1Y", "lang": "es", "id": "1369774176131817472", "created_at": "2021-03-10T22:16:27.000Z"}, {"text": "Me declaro fan de esta mujer, fan de @IdiazAyuso \n\n\u201cLos madrile\u00f1os elegir\u00e1n entre socialismo y libertad\u201d https://t.co/2l5mBDsDMY", "lang": "es", "id": "1369652797776486402", "created_at": "2021-03-10T14:14:08.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo al compa\u00f1ero y buen Presidente de la Regi\u00f3n de Murcia @LopezMirasF y a toda la familia del @PPRMurcia https://t.co/UOiCHSFsR5", "lang": "es", "id": "1369587411466981376", "created_at": "2021-03-10T09:54:19.000Z"}, {"text": "DEP Ciudadanos", "lang": "es", "id": "1369580274225385475", "created_at": "2021-03-10T09:25:57.000Z"}, {"text": "\ud83c\udd98El campo no puede m\u00e1s\nEl pr\u00f3ximo 19 de marzo volveremos a manifestarnos con nuestros agricultores/ganaderos\n\nTodas las organizaciones agrarias se unen contra la falta del Gobierno con la PAC que castiga al peque\u00f1o y mediano agricultor y ganadero\n\nTodo nuestro apoyo\n\n@GPPopular https://t.co/aEzPWakVeu", "lang": "es", "id": "1369534720481050631", "created_at": "2021-03-10T06:24:56.000Z"}, {"text": "Acto del #8Marzo @ppcadiz con las entrega de los primeros Premios de Igualdad \u201cManuela Forja\u201d presidido por @AnaMestrePP \nEnhorabuena a todas las mujeres, a las premiadas y  a mi compa\u00f1era Juani Cid por ser nuestra \u201creina madre\u201d\nEn @populares la igualdad es real y no en pancarta https://t.co/uhAwb7GSzp", "lang": "es", "id": "1369018121646977028", "created_at": "2021-03-08T20:12:09.000Z"}, {"text": "Hoy en Sanl\u00facar Barrameda junto a la familia del PP local que preside @CarmenPrezBecer \n\nDefendemos el conjunto de medidas a favor de la hosteler\u00eda presentado por @pablocasado_ especialmente en esta bella localidad gaditana donde es importante este sector\n\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/HO4Pf7EHBC", "lang": "es", "id": "1369015696496222212", "created_at": "2021-03-08T20:02:31.000Z"}, {"text": "Me representa https://t.co/vChZ1Q2gxw", "lang": "es", "id": "1368909123044179970", "created_at": "2021-03-08T12:59:02.000Z"}, {"text": "Todo nuestro apoyo a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad y en especial a los 3 guardias civiles heridos en este nuevo asalto a la valla en Melilla.\nNo a la migraci\u00f3n irregular.\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/XlsgmHzwBa", "lang": "es", "id": "1368881052253646853", "created_at": "2021-03-08T11:07:30.000Z"}, {"text": "Recuerdo las palabras que dec\u00eda quien por entonces era Secretario General del PP, Javier Arenas ante cualquier discrepancia interna \u201cG\u00e9nova y la direcci\u00f3n nacional nunca puede perder, y solo as\u00ed gana el partido en todos los sentidos\u201d.", "lang": "es", "id": "1368609523884298249", "created_at": "2021-03-07T17:08:32.000Z"}, {"text": "Enhorabuena compa\u00f1ero @eliasbendodo y a toda la familia del @PPMalaga \nTodo los \u00e9xitos en esta nueva etapa con el aval de tantos a\u00f1os de buen trabajo y grandes resultados https://t.co/o8GoH2zxYj", "lang": "es", "id": "1368570790002778119", "created_at": "2021-03-07T14:34:37.000Z"}, {"text": "Me REPRESENTAN @JuanMa_Moreno e @IdiazAyuso \n\nhttps://t.co/CX6vFoqbB4", "lang": "es", "id": "1368473405046091776", "created_at": "2021-03-07T08:07:39.000Z"}, {"text": "Ni la lluvia nos detiene en nuestra defensa del sector tur\u00edstico y hostelero con las medidas propuestas por @pablocasado_ y que PSOE y Podemos rechazan\n\nHoy en Tarifa junto @brunogleon Secretario @ppcadiz @carsaba y el equipo @PPTarifa que preside Mar\u00eda Gonz\u00e1lez\n\n@GPPopular https://t.co/TRvqg0n9RX", "lang": "es", "id": "1368236370439847952", "created_at": "2021-03-06T16:25:45.000Z"}, {"text": "Enhorabuena a @franalhendin por la confianza mayoritaria recibida por la familia del @ppgranada \nEl mayor de los \u00e9xitos que ser\u00e1n los \u00e9xitos de la ciudad y provincia de Granada https://t.co/ai4EvM1aHn", "lang": "es", "id": "1368205799328280577", "created_at": "2021-03-06T14:24:17.000Z"}, {"text": "En mi casa, Vejer. https://t.co/A6bNRlcZP6", "lang": "es", "id": "1367908820777852928", "created_at": "2021-03-05T18:44:12.000Z"}, {"text": "Con Comit\u00e9s de Empresa de las plantas de Airbus en Puerto Real y Puerto Sta Mar\u00eda \n\nEl cierre de la planta Puerto Real supone el despido de 470 personas m\u00e1s los indirectos\n \nEl Gobierno tiene que apostar por la industria aeroespacial y as\u00ed lo pedimos desde @GPPopular \n\n@ppcadiz https://t.co/nDEbCn7SMo", "id": "1367807915785138183", "created_at": "2021-03-05T12:03:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274cTras darle un cheque en blanco permitiendo a S\u00e1nchez sacar el decretazo para repartir 140.000 millones sin control, \u00bfahora VOX dice que se arrepiente?\n\nhttps://t.co/oGIcu0kKQf\n\n#VOXDerechitaNovata", "id": "1367805382308081665", "created_at": "2021-03-05T11:53:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fSi lo sab\u00edan, y tambi\u00e9n sab\u00edan que votando a favor del decreto que da libertad al gobierno para repartir los fondos europeos, salvaban a S\u00e1nchez e Iglesias.\n\n\u00bfQu\u00e9 ocultan Vox y el PSOE? https://t.co/ygBbWYpn5D", "id": "1367763073902276608", "created_at": "2021-03-05T09:05:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2757\ufe0fLe falta un detalle al titular de @el_pais \n\n\ud83d\udc49Quien ha prohibido las manifestaciones es la @DGobiernoMadrid (PSOE) \n\n@IdiazAyuso hoy te libras... https://t.co/lPPxSazVNM", "id": "1367582834005860352", "created_at": "2021-03-04T21:08:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un placer participar y trabajar a favor de \ud83d\udc47 https://t.co/6W6hrf3BEo", "id": "1367569856544051209", "created_at": "2021-03-04T20:17:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3En el \u00faltimo a\u00f1o llegaron a Canarias m\u00e1s de 23.000 migrantes de forma irregular\n\n\u2753\u00bfSab\u00e9is cuando han sido repatriados a sus pa\u00edses de origen por el Gobierno?\n\u2757\ufe0fTan s\u00f3lo 620, el 2,70% \ud83d\udc47\n\nLas mafias de la migraci\u00f3n irregular est\u00e1n muy contentas con este gobierno \n\n@GPPopular https://t.co/9Nlztfo8x2", "id": "1367442422133895169", "created_at": "2021-03-04T11:50:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Bajo un gobierno de PSOE y Podemos se han vulnerado los derechos fundamentales de personas migrantes en Canarias.\n\nNo solo lo dice @GPPopular sino tambi\u00e9n el Defensor del Pueblo en este informe.\n\n@joseluisescriva DIMISI\u00d3N https://t.co/dnWVnEEr7Z", "id": "1367395119985524736", "created_at": "2021-03-04T08:42:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Presentamos al pleno municipal de Vejer una moci\u00f3n de apoyo al sector de la hosteler\u00eda\n\nUn importante plan presentado por @pablocasado_ ante la ausencia de medidas por parte del Gobierno\n\nEspa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de Europa en no activar ayudas a favor de este sector\n@GPPopular https://t.co/uDryHY3Vir", "id": "1367366964646211584", "created_at": "2021-03-04T06:51:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro Escriv\u00e1 a finales de enero:\n\ud83d\udc49Se bajar\u00e1 la cuota a 2,2 millones de aut\u00f3nomos.\n\nEl Ministro Escriv\u00e1 un mes despu\u00e9s: \n\ud83d\udc49Se bajar\u00e1 la cuota de aut\u00f3nomos a 1,2 millones de aut\u00f3nomos.\n\nNo son de fiar. Los aut\u00f3nomos no se merecen un gobierno que les insulte.\n\n@GPPopular https://t.co/6S79HzJRE3", "id": "1367234270562025475", "created_at": "2021-03-03T22:03:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Soy @populares \nCon @pablocasado_ \n\nInsisto\nSoy @populares \nCon @pablocasado_", "id": "1367219087319965706", "created_at": "2021-03-03T21:03:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00a1Viva el Rey de Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nLa caza de brujas contra la Casa Real, que tanto ha hecho por la democracia espa\u00f1ola, \u00bfcuando acaba?\n\nLa izquierda pol\u00edtica y medi\u00e1tica de este pa\u00eds se lo tienen que hacer mirar, y por supuesto la mayor\u00eda centrada de este pa\u00eds tenemos que reaccionar", "id": "1367113256909873153", "created_at": "2021-03-03T14:02:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las casualidades no existen. Vuestra maldad y sectarismo no tiene l\u00edmites, y eso es una televisi\u00f3n p\u00fablica es inadmisible. https://t.co/xqHRdkMMbV", "id": "1367071503326605312", "created_at": "2021-03-03T11:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De la A a la Z. https://t.co/rzkEEZmcj3", "id": "1367036611612053507", "created_at": "2021-03-03T08:58:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es Capital. Es La Caleta. Es C\u00e1diz. https://t.co/ReZPpTfSXv", "id": "1367033713440219136", "created_at": "2021-03-03T08:46:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Como bien dice @carlosherreracr los que \u201cestamos preocupados por la unidad de Espa\u00f1a tienen que saber que la soluci\u00f3n es la unidad del centro derecha espa\u00f1ol\u201d", "id": "1367012671577612288", "created_at": "2021-03-03T07:23:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Alcalde de Espa\u00f1a es @AlmeidaPP_ y es @populares \n\nUn crack https://t.co/Oy3jxsh9Ia", "id": "1366872061910646790", "created_at": "2021-03-02T22:04:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34PREOCUPANTE SUBIDA DEL PARO: LA PROVINCIA DE C\u00c1DIZ, CERCA DE LAS 200.000 PERSONAS DESEMPLEADAS\n\nEspa\u00f1a sufre una cat\u00e1strofe social con 5,5 millones de desempleados\n\nExigimos al gobierno un plan de choque econ\u00f3mico urgente para superar este drama y un plan especial para C\u00e1diz https://t.co/d3mXPMB9Oo", "id": "1366797517233487890", "created_at": "2021-03-02T17:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Igual que hizo Aznar y @marianorajoy , el Presidente @pablocasado_ tiene el derecho y el mandato de los militantes para construir un nuevo PP \u201csin tutelas ni tutias\u201d.", "id": "1366729011557265411", "created_at": "2021-03-02T12:36:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Al 100% https://t.co/Lg1ujlijUr", "id": "1366727478698536968", "created_at": "2021-03-02T12:29:58.000Z", "lang": "und"}, {"text": "ESPA\u00d1A SUPERA LOS 4 MILLONES DE PERSONAS EN PARO\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc+750.000 personas en paro que en 2020\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc+4.000.000 de parados\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc400.000 cotizantes menos\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc900.000 personas en ERTE\n\nLa izquierda en estado puro. https://t.co/b3fZWcQlzR", "id": "1366685698477219841", "created_at": "2021-03-02T09:43:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A seguir mejorando Andalucia gracias a tu liderazgo Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/MPljazXM4N", "id": "1366684799889506304", "created_at": "2021-03-02T09:40:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfaPor favor, v\u00e9anlo. Estamos hablando del Gobierno de nuestro pa\u00eds. \n\n140.000 millones de euros en juego, la reconstrucci\u00f3n de Espa\u00f1a en juego.\n\n@GPPopular https://t.co/a6t64Ieip9", "id": "1366504175295737861", "created_at": "2021-03-01T21:42:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las sospechas de que algo oscuro escond\u00edan, se confirman..\nBuen trabajo Presidente @pablocasado_ https://t.co/zd2srxy6yQ", "id": "1366399006302175239", "created_at": "2021-03-01T14:44:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta es la dram\u00e1tica situaci\u00f3n que se vive en Canarias con la crisis migratoria que ha fomentado, y ahora es incapaz de solucionar, el Gobierno PSOE y PODEMOS. https://t.co/1Fr2eq2UMF", "id": "1366393239033573381", "created_at": "2021-03-01T14:21:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2795Todas las encuestas confirman que @populares con @pablocasado_ lideran el centro derecha y es la \u00fanica alternativa de gobierno al \u201cdesgobierno de izquierda\u201d.\n\n\ud83e\udd1dEl Partido Popular es la casa de todo lo que est\u00e1 a la derecha del PSOE.", "id": "1366385886682886147", "created_at": "2021-03-01T13:52:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3Ante las informaciones aparecidas en varios medios respecto a que yo pueda optar a la Presidencia @ppcadiz \n\n\u274cSon absolutamente falsas\n\n\ud83d\udc49A ello a\u00f1adir,como prueba mayor, que es incompatible por Estatuto ser Diputado Nacional y Presidente Provincial\n\nMi lealtad a @AnaMestrePP", "id": "1366352385367564288", "created_at": "2021-03-01T11:39:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andalucia no ser\u00eda lo que es sin @canalsur \n\nAgradecido a todos los profesionales que han hecho, hacen y seguir\u00e1n haciendo posible @canalsur , la Televisi\u00f3n y Radio de Andaluc\u00eda \nTodo nuestro apoyo y reconocimiento https://t.co/wsQYXpgeYt", "id": "1366322303542456322", "created_at": "2021-03-01T09:39:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Conmemorando el 28 F, D\u00eda de Andaluc\u00eda, con compa\u00f1eros @ppcadiz y con nuestra Presidenta @AnaMestrePP y el Consejero @eliasbendodo \n\n#orgullogaditano \n#OrgulloAndaluz \n#orgulloespa\u00f1ol \n\n@ppcadiz @ppandaluz @populares https://t.co/ueqVj6Muw6", "id": "1366295388383305730", "created_at": "2021-03-01T07:52:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro @abalosmeco forma parte del Gobierno que ha \u201cvulnerado los derechos fundamentales de los migrantes hacinado como ganado\u201d en palabras del Juez del CIE de Canarias\n\nDespu\u00e9s de visitarlos se fue de fiesta. La pag\u00f3 en modo \u201cmafia\u201d...\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/WhTq1bnrvh", "id": "1366287313777614848", "created_at": "2021-03-01T07:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y para terminar el 28F, el Puente de C\u00e1diz de la Constituci\u00f3n de 1812 iluminado de verde y blanco con motivo del D\u00eda de Andaluc\u00eda.\n\nGracias @marianorajoy y @teofila_es por hacer en su d\u00eda realidad esta infraestructura tan importante para la Bah\u00eda de C\u00e1diz. https://t.co/N0IP4aH28e", "id": "1366148509544681480", "created_at": "2021-02-28T22:09:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo digo sin titubeos y con acento andaluz. Hay que estar \u201cMAJARA\u201d para organizar este acto p\u00fablico en Sevilla en plena pandemia sanitaria, y querer poner fin al Estado de las Autonom\u00edas, quien hoy gestiona la sanidad y la educaci\u00f3n.\n\u00bfPrefieren que la gestione Pedro S\u00e1nchez? https://t.co/YT7AcHbw05", "id": "1366098693628317698", "created_at": "2021-02-28T18:51:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El gran equipo y proyecto que lidera @JuanMa_Moreno cuenta con personas como @AnaCorrederaQ \n\nEs la Viceconsejera de Agricultura, Ganader\u00eda y Desarrollo Sostenible con @CarmenCrespoPP pero por encima de todo una magn\u00edfica compa\u00f1era con una enorme vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico https://t.co/BOORrozSW2", "id": "1366096055172026369", "created_at": "2021-02-28T18:40:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Antes que pol\u00edticos somos personas y en Andaluc\u00eda tenemos como Presidente a una gran persona. \n@JuanMa_Moreno https://t.co/JJnfp01xWz", "id": "1366062691413069830", "created_at": "2021-02-28T16:28:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gran Presidente tenemos los andaluces y andaluzas https://t.co/2LlxJ3sydg", "id": "1366059584960536577", "created_at": "2021-02-28T16:15:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Emocionante entrega de la Medalla de Andaluc\u00eda a @aecc_es y con ello a todas las personas que luchan d\u00eda a d\u00eda contra esta enfermedad\n\nTodo nuestro reconocimiento y admiraci\u00f3n trav\u00e9s de esta medalla que representa el coraz\u00f3n de todos los andaluces y andaluzas \n\n@JuanMa_Moreno https://t.co/kMpQfVGlor", "id": "1366005204412493826", "created_at": "2021-02-28T12:39:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andalucia reconoce el esfuerzo de los aut\u00f3nomos y su contribuci\u00f3n constante a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social de nuestra tierra. \nMerecida Medalla de Andalucia a @autonomosata que en su nombre recoge @lorenzoamor_ata \n\n\u00a1Enhorabuena!\n\n@AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno https://t.co/ZWqhJGdTVp", "id": "1365996874067492867", "created_at": "2021-02-28T12:06:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#OrgulloAndaluz https://t.co/01KEOiiXhO", "id": "1365964782533300227", "created_at": "2021-02-28T09:59:17.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83d\udfe9\u2b1c\ufe0f\ud83d\udfe9FELIZ D\u00cdA DE ANDALUC\u00cdA\nGADITANOS Y GADITANAS, ANDALUCES Y ANDALUZAS, \u00a1LEVANTAOS! \n\nSer espa\u00f1ol es un orgullo, y si adem\u00e1s somos andaluces y hemos nacido en C\u00e1diz, es que somos unos grandes afortunados.\nUna tierra llena de oportunidades y de esperanza\n\u00a1Felicidades Andaluc\u00eda! https://t.co/ZbyccMC1zW", "id": "1365925604080631811", "created_at": "2021-02-28T07:23:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Echenique y Podemos, socios de Gobierno con el PSOE, apoyan a estos deleznables violentos \n\nNosotros, @populares damos nuestro apoyo inquebrantable a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad como la Guardia Urbana que esta noche sufren peligrosos ataques en Barcelona. \n\n@GPPopular https://t.co/AYrOceddca", "id": "1365789327381438467", "created_at": "2021-02-27T22:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Medina Sidonia con @danicaballero90 presentando las medidas a favor del sector de la hosteler\u00eda que presentamos @GPPopular con el voto en contra Psoe y Podemos\n\nUrge ayudar a este sector tan importante en nuestra tierra. Un ejemplo es el Bar Ortega de Medina\n\n@ppcadiz https://t.co/XFU1mwpaUP", "id": "1365661846817157121", "created_at": "2021-02-27T13:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#orgulloespa\u00f1ol\n#OrgulloAndaluz \nCon @JuanMa_Moreno y @pablocasado_ https://t.co/u9JTSikf4O", "id": "1365571370491531266", "created_at": "2021-02-27T07:56:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Felicidades y gracias por vuestro servicio a Espa\u00f1a.\nTodo nuestro reconocimiento y admiraci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Ta98pmYXeR", "id": "1365553874908704768", "created_at": "2021-02-27T06:46:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@ALevySoler ha anunciado hoy que tiene Fibromialgia y con ello enormes dolores.\n\nEste diputado socialista ha anunciado hoy que es un impresentable. https://t.co/6P2kyMIseU", "id": "1365084808284692484", "created_at": "2021-02-25T23:42:35.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con colectivos de pesca recreativa que est\u00e1n preocupados ante los pasos del Ministerio para declarar una nueva zona de reserva marina de inter\u00e9s pesquero en la provincia, desde Sancti Petri a Trafalgar\n\nRegistraremos preguntas en Congreso y trabajaremos para llegar al equilibrio https://t.co/wUjhzXS2Io", "id": "1365007156249042945", "created_at": "2021-02-25T18:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Portavoz de Vox @ivanedlm d\u00e1ndole la enhorabuena al diputado PSOE @pedro_casares por la dureza de su intervenci\u00f3n contra el PP\n\nSe han quedado m\u00e1s tiempo hablando \u00bfNos lo pueden contar todo? \u00bfQu\u00e9 acuerdo oculto tienen?", "id": "1364887014198415361", "created_at": "2021-02-25T10:36:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/qWtdcgpgwk", "id": "1364635056388665357", "created_at": "2021-02-24T17:55:25.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u2702\ufe0fLa izquierda recorta las pensiones de las madres trabajadoras.\n\nLema del 8 de marzo del 2021 bajo un gobierno de \u201cizquierda\u201d", "id": "1364588545281769473", "created_at": "2021-02-24T14:50:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos el mejor proyecto para Espa\u00f1a con @pablocasado_ https://t.co/tIwf3lV0H8", "id": "1364566232410841089", "created_at": "2021-02-24T13:21:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#AndaluciaTierraDeTodos https://t.co/yMmNb4VpN5", "id": "1364565263660838912", "created_at": "2021-02-24T13:18:05.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fNo tranquiliza nada la iron\u00eda y la actitud \u201cchulesca\u201d (pol\u00edticamente hablando) del Presidente del Gobierno en el Congreso.\n\nEspa\u00f1a no es as\u00ed.", "id": "1364564836898717697", "created_at": "2021-02-24T13:16:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos la jornada en el @Congreso_Es con un gran compa\u00f1ero y servidor p\u00fablico @JIEchaniz \n@GPPopular https://t.co/VnW8CFh7Bu", "id": "1364504101535567876", "created_at": "2021-02-24T09:15:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Orgullo de nuestro acento y de nuestro habla \n#OrgullosamenteAndaluces \n\nEnhorabuena a @super_ElJamon por este sensacional v\u00eddeo https://t.co/sqcraA7pPN", "id": "1364499663068549126", "created_at": "2021-02-24T08:57:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De la a a la z https://t.co/0U9T97npPs", "id": "1364467094247604233", "created_at": "2021-02-24T06:48:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Enhorabuena. Muy merecido https://t.co/cbBMkW6DKx", "id": "1364357716702035969", "created_at": "2021-02-23T23:33:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfdbEl destino ha querido que Vejer tuviese un Diputado en el @Congreso_Es en el Golpe de Estado del 23F de 1981 y 40 a\u00f1os despu\u00e9s tambi\u00e9n.\n\nFracas\u00f3, y gracias a todas las personas que lo impidieron, como el Rey y Adolfo Su\u00e1rez, llevamos 40 a\u00f1os de libertad y democracia en Espa\u00f1a. https://t.co/k5HbqV3ySH", "id": "1364280154227437571", "created_at": "2021-02-23T18:25:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un gran acierto, una vez m\u00e1s, Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/iHbhwcPDQu", "id": "1364220728179007491", "created_at": "2021-02-23T14:29:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Verg\u00fcenza para un pa\u00eds democr\u00e1tico como es Espa\u00f1a https://t.co/D0DrdSvqUi", "id": "1364220354625900551", "created_at": "2021-02-23T14:27:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hemos vuelto a solicitar al Gobierno autorizaci\u00f3n para visitar el Campamento de Migrantes de Barranco Seco en Canarias.\n\nEl Diputado de Bildu ha entrado sin problemas.\n\nA nosotros en diciembre nos puso la polic\u00eda en la puerta.\n\n\u00bfQu\u00e9 ocultan? \n\n@GPPopular https://t.co/t5GqGtxbYB", "id": "1364165351790039043", "created_at": "2021-02-23T10:48:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Reconocimientos muy merecidos en nombre de la sociedad gaditana. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/OM4Dh3sB5K", "id": "1363915913112731650", "created_at": "2021-02-22T18:17:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "DEP compa\u00f1era https://t.co/RTRIZBsYGv", "id": "1363838276608679943", "created_at": "2021-02-22T13:09:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Arte en C\u00e1diz https://t.co/4V2AIkgW8L", "id": "1363779538824658944", "created_at": "2021-02-22T09:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hacia Madrid para seguir defendiendo a la provincia de C\u00e1diz con un gran compa\u00f1ero Alcalde y Senador @jilandaluce https://t.co/nxGCrwsaOJ", "id": "1363763734276112389", "created_at": "2021-02-22T08:13:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante estos d\u00edas:\n\n\u274cHay quienes est\u00e1n atacando a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad, a las que mostramos todo nuestro apoyo.\n\n\u274cAsaltan establecimientos y comercios, robando a aut\u00f3nomos que lo est\u00e1n pasando muy mal.\n\n\u274cY encima, se chocan, haciendo el tonto por partida triple https://t.co/wzxP1SLxJB", "id": "1363593426390900740", "created_at": "2021-02-21T20:56:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A la izquierda le molesta mucho que la realidad no coincida con su propaganda.\n\nY por eso esto \ud83d\udc47, para desviar la atenci\u00f3n.\n\nAs\u00ed no hablamos del \u2b06\ufe0fparo que siempre sube con el PSOE y la \ud83d\udcb6corrupci\u00f3n de cargos de Podemos. https://t.co/RGPtI8lCpY", "id": "1363383410262179841", "created_at": "2021-02-21T07:01:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Defender la hosteler\u00eda no es defender solo a los restaurantes. Tambi\u00e9n a las carnicer\u00edas, pescader\u00edas, distribuidores, fruter\u00edas, etc...\n\nDefendemos hoy en Rota con Auxi Izquierdo las medidas  @GPPopular a favor del sector tur\u00edstico y hotelero, que el Gobierno rechaza.\n\n@ppcadiz https://t.co/dj0oNIEy1G", "id": "1363185730227494923", "created_at": "2021-02-20T17:56:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u00a1Andaluc\u00eda ha cambiado a mejor!\n\n\ud83c\udd98De las manifestaciones multitudinarias contra la gesti\u00f3n sanitaria del @psoedeandalucia \n\n\u2705Al mayor presupuesto andaluz en sanidad con @JuanMa_Moreno   que visita los centros hospitalarios dialogando con los profesionales\n\nOrgullo @populares https://t.co/MdPoxfAVGh", "id": "1363160594413723653", "created_at": "2021-02-20T16:16:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En San Jos\u00e9 del Valle presentando las medidas @pablocasado_ a favor de la hosteler\u00eda con @Fco_MorenoG \n\nAyudas directas, bajada del IVA, flexibilizaci\u00f3n condiciones deudas tributarias y plazo de devoluci\u00f3n pr\u00e9stamos ICO\n\nHemos degustado los tradicionales chicharrones \n@ppcadiz https://t.co/Gqly3TxT2i", "id": "1363133893612888067", "created_at": "2021-02-20T14:30:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En San Jos\u00e9 del Valle, C\u00e1diz \n#yoconaceiteyjamon https://t.co/8GJGMV1qHj", "id": "1363078927082733570", "created_at": "2021-02-20T10:51:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcb6No se hab\u00eda dado cuenta ella....\n\nEs lo que se suele decir. \u00a1No tiene verg\u00fcenza!\nhttps://t.co/bclxHJ2D4R", "id": "1362847204113801220", "created_at": "2021-02-19T19:31:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Iglesias y su partido apoyando a los radicales violentos que apedrean a los Polic\u00edas.\n\n\u00bfSabes quien es su jefe de gabinete? El que fue Jefe del Estado Mayor de la Defensa. \ud83e\udd14 https://t.co/mCSjUz8TUs", "id": "1362816693798658053", "created_at": "2021-02-19T17:29:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy con @PPSanFernando defendiendo las medidas de apoyo al sector de la hosteler\u00eda que propone @pablocasado_ \n\nAyudas directas, rebajas fiscales, etc... para ayudar a un sector que genera empleo y riqueza. La respuesta de PSOE y Podemos, es NO\n\n@ppcadiz @GPPopular @borrego_corte https://t.co/xDqOZ4K8U4", "id": "1362799456106795011", "created_at": "2021-02-19T16:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Todo nuestro apoyo desde @GPPopular https://t.co/L16qz6Kb2T", "id": "1362516751372742658", "created_at": "2021-02-18T21:38:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLa niebla en la monta\u00f1a, antes a la noche que a la ma\u00f1ana\u201d\n\nBuenos d\u00edas desde Vejer. https://t.co/f26hb2O3Ra", "id": "1362292282171543556", "created_at": "2021-02-18T06:46:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Arcos defendiendo el plan de apoyo al sector tur\u00edstico y hostelero del @GPPopular\n\nUn conjunto de medidas muy necesarias a beneficio de este sector, que ha sido rechazadas por PSOE y Podemos.\n\n#soshosteleria\n\n@DomiG76 @ppcadiz @borrego_corte @cucagamarra https://t.co/OThgGtv16E", "id": "1362144242618032134", "created_at": "2021-02-17T20:57:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude02\u00a1\u00a1\u00a1Lleg\u00f3 la inocentada del d\u00eda!!!\n\nCarmen Calvo afirma en el @Congreso_Es que el Gobierno de PSOE y Podemos es el m\u00e1s trabajador de la democracia.\n\nY habr\u00e1 quien se lo crea...", "id": "1361955183148863494", "created_at": "2021-02-17T08:26:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyando al colectivo de familias numerosas frente a la pretensi\u00f3n del Gobierno de bajar la pensi\u00f3n a las madres trabajadoras de familias numerosas.\n\nEn el gr\u00e1fico de la imagen se explica e informa del porcentaje de la bajada\n\n@JIEchaniz @AliciaGarcia_Av @GPPopular https://t.co/prtJz5OhOf", "id": "1361933828487544832", "created_at": "2021-02-17T07:01:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vamos por el buen camino, centrados en Espa\u00f1a. \nPresidente @pablocasado_ \n\n@GPPopular https://t.co/yKGyaff6G8", "id": "1361731608945045508", "created_at": "2021-02-16T17:38:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274cVox fracas\u00f3 en Galicia.\n\u274cPSOE fracas\u00f3 en Galicia.\n\u274cPodemos fracas\u00f3 en el Pa\u00eds Vasco y Galicia.\n\u274cCiudadanos fracas\u00f3 en Galicia.\n\nLECCIONES 0\n\nAdelante @populares que crecemos en las encuestas siendo la \u00fanica alternativa al gobierno de coalici\u00f3n que nos lleva a la ruina.", "id": "1361727580274102273", "created_at": "2021-02-16T17:22:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Siempre es buen d\u00eda para reafirmar mi compromiso y lealtad con el proyecto @populares que lidera @pablocasado_ y su defensa de la Constituci\u00f3n. https://t.co/DnFMC6RMLq", "id": "1361547121342746626", "created_at": "2021-02-16T05:25:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cGana quien gobierna\u201d. \n\nEs una frase que pronunci\u00f3 un dirigente socialista cuando el PP fue primera fuerza pol\u00edtica en Andalucia y no gobern\u00f3.\n\nPues eso ...", "id": "1361377469333438466", "created_at": "2021-02-15T18:10:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Gracias a ti. Hasta la pr\u00f3xima ... https://t.co/yoblcFpA1R", "id": "1361375908393852932", "created_at": "2021-02-15T18:04:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El tiempo pone a cada uno en su sitio, y el tiempo y la justicia as\u00ed lo ha hecho hoy con @ccifuentes \n\nTuvo que dimitir ante la cacer\u00eda de la izquierda pol\u00edtica y medi\u00e1tica. Hoy algunos tendr\u00edan que pedirle disculpas e irse a su casa.\n\nMe alegro mucho @ccifuentes https://t.co/6JxTNr7fcC", "id": "1361275022912991232", "created_at": "2021-02-15T11:23:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Adelante, siempre adelante. \nEl objetivo es subir. Toca trabajar m\u00e1s a\u00fan para alcanzarlo. https://t.co/9bRD1qiyhn", "id": "1361210099574976516", "created_at": "2021-02-15T07:05:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s que nunca \ud83d\udcaa\ud83c\udffb@populares", "id": "1361083629108158464", "created_at": "2021-02-14T22:43:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Elecciones catalanas.\nEspa\u00f1a 14/2/2021 https://t.co/EtoS5p81kP", "id": "1361020067216035845", "created_at": "2021-02-14T18:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Jornada electoral hoy en Catalu\u00f1a dando la cara por unos principios y por la grandeza de nuestro pa\u00eds en su conjunto.\nCon mi compa\u00f1ero @AndresLorite en Sabadell.\n@GPPopular https://t.co/DgJn6wF0Ku", "id": "1360893992204972033", "created_at": "2021-02-14T10:09:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcad https://t.co/I88mhoqv8d", "id": "1360685334317662215", "created_at": "2021-02-13T20:20:38.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Gracias a ustedes. \u00a1Volveremos! https://t.co/9hJV2qnTZm", "id": "1360603849136996355", "created_at": "2021-02-13T14:56:51.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcfb FELIZ D\u00cdA DE LA RADIO \n\nGracias, y felicidades, a todos los profesionales de la radio por informarnos y acompa\u00f1arnos las veinticuatro horas del d\u00eda.\n\nMe gusta la radio. Gracias por tanto \n\n#DiaMundialDeLaRadio https://t.co/uhtPIyslCW", "id": "1360525073640210432", "created_at": "2021-02-13T09:43:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Para una Catalu\u00f1a Mejor @alejandroTGN \nPara una Espa\u00f1a Mejor @pablocasado_ \n\nVota @populares https://t.co/Qk5cZCvmhz", "id": "1360328956117987329", "created_at": "2021-02-12T20:44:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Andalucia est\u00e1 con @alejandroTGN , el MEJOR para Catalu\u00f1a.\n\nHoy, junto a mi compa\u00f1ero Diputado @GPPopular por Granada @HispanPablo hemos estado apoy\u00e1ndolo a \u00e9l y a su magn\u00edfico proyecto y equipo. https://t.co/yFfecBMViR", "id": "1360254068728475649", "created_at": "2021-02-12T15:46:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es @alejandroTGN \nEs talante \nEs inteligencia \nEs di\u00e1logo \nEs Catalu\u00f1a\nEs Espa\u00f1a\nEs el mejor\n\nTodo nuestro apoyo y admiraci\u00f3n\n@GPPopular \n#L6ElDebat https://t.co/7GgX29FnyB", "id": "1360106596341284864", "created_at": "2021-02-12T06:00:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con @alejandroTGN \n#L6ElDebat https://t.co/U1rISZyLMV", "id": "1359972894638551045", "created_at": "2021-02-11T21:09:39.000Z", "lang": "und"}, {"text": "A los diputados y senadores del @GPPopular \u26d4\ufe0f\n\nA los concejales @popularesgc \u26d4\ufe0f\n\nAl Diputado de Bildu \ud83e\udd1d\n\nEl Gobierno y el Ministro Marlaska nos impiden el acceso al campamento de Migrantes.\n\n\u00bfQu\u00e9 ocultan? \u00bfTan grave es para que s\u00f3lo lo pueda ver sus despreciables socios? https://t.co/nyO3utu6wC", "id": "1359738661684805632", "created_at": "2021-02-11T05:38:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Durante los a\u00f1os de gobierno socialista en Andalucia, sufrimos en nuestra tierra el mayor caso de corrupci\u00f3n y adem\u00e1s con el dinero de las personas desempleadas. https://t.co/T0NrpRbPOM", "id": "1359571935483592708", "created_at": "2021-02-10T18:36:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u201cdefecto Illa\u201d https://t.co/LO1J6OzbBH", "id": "1359571697570054147", "created_at": "2021-02-10T18:35:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El \u201cdefecto\u201d Illa. \n\nhttps://t.co/vEk2apnqLP", "id": "1359526374952820738", "created_at": "2021-02-10T15:35:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Catalu\u00f1a te necesita! https://t.co/5fRqe2zcbV", "id": "1359460784166887424", "created_at": "2021-02-10T11:14:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espa\u00f1a no puede ser el hazmereir internacional.\nLa mitad del gobierno dice que no hay democracia plena en nuestro pa\u00eds y la otra que si.\n\n\u00a1Cu\u00e1nto da\u00f1o nos est\u00e1n haciendo!\n#PABLOIGLESIASDIMISION", "id": "1359411525363118080", "created_at": "2021-02-10T07:58:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Vean y sobre todo escuchen...es del 26/10/2019.\n\nNo te quedar\u00e1s indiferente, y si eres socialista, seguramente sientas verg\u00fcenza. \n\n@GPPopular https://t.co/PFCusgkSDe", "id": "1359231667265765380", "created_at": "2021-02-09T20:04:17.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-09T14:47:49.000Z", "text": "#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/MsvL7upa2j", "id": "1359152027146854412"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T14:45:54.000Z", "text": "Espa\u00f1a no se merece esto.\n\nS\u00e1nchez debe cesar de inmediato a su Vicepresidente ante las intolerables declaraciones sobre la democracia en Espa\u00f1a. Es un insulto a la sociedad espa\u00f1ola. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n \n\n@GPPopular https://t.co/4sdkMOxJ1G", "id": "1359151544625729540"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-09T13:43:34.000Z", "text": "Ni una lecci\u00f3n del PSOE. Ni una \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MKpY0B5bZG", "id": "1359135858239111172"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:49:16.000Z", "text": "Orgullo de PRESIDENTE https://t.co/nKmqd7wtnY", "id": "1358835302371102723"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-08T17:43:39.000Z", "text": "\u274cEn 2020 se denunciaron en C\u00e1diz 313 ocupaciones ilegales de vivienda, la segunda provincia andaluza \n\nDefendemos, con el plan presentado por @pablocasado_ , la protecci\u00f3n del derecho a la propiedad privada frente al Gobierno que ampara la ocupaci\u00f3n\n\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/j3e7oqtw3g", "id": "1358833887212949504"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T19:11:24.000Z", "text": "El que volvi\u00f3 a Catalu\u00f1a se lo llevan en gr\u00faa. https://t.co/r8CkvhHIRf", "id": "1358493583020601345"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:55:26.000Z", "text": "Otegi apoya a ERC participando en un acto de campa\u00f1a. Ambos, son apoyos parlamentarios del PSOE.\n\nTodo queda en casa https://t.co/HwGQgUI0ol", "id": "1358414066335809537"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T13:51:49.000Z", "text": "Sumamos para #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/s0kdbI1Bv0", "id": "1358413157123960832"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-07T06:27:22.000Z", "text": "\u00a1Un socialista cr\u00edtica al gobierno socialista por la p\u00e9sima gesti\u00f3n de la crisis migratoria de Canarias!\n\nY luego dicen que son exageraciones del @GPPopular \n\n\ud83e\uddd0El art\u00edculo de hoy en @el_pais https://t.co/HuLhofjPPL", "id": "1358301309833793536"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-06T08:06:27.000Z", "text": "El dolor por el asesinato de una persona nunca est\u00e1 desfasado.\n\nEnfrenta quien insulta constantemente a las v\u00edctimas del terrorismo que merecen todo nuestro respeto. \n\n@GPPopular \n\n#marlaskadimision https://t.co/0AQDqv2TSi", "id": "1357963853578051585"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T21:04:13.000Z", "text": "Detalles que \u201cemborrachan\u201d de emoci\u00f3n. https://t.co/ZhWYg0XExN", "id": "1357797198172405760"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T21:03:08.000Z", "text": "Gracias Presidente por tu ejemplo y determinaci\u00f3n. https://t.co/qWVN2uYQD0", "id": "1357796924947062785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T20:17:30.000Z", "text": "Lecciones del PSOE, ni una.\n\nEl que lo haya hecho que lo pague. Ellos no dicen lo mismo. https://t.co/386pGyanMM", "id": "1357423056315174916"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:13:07.000Z", "text": "Enhorabuena C\u00f3rdoba. Enhorabuena Alcalde https://t.co/TuMhENmO8N", "id": "1357406852292689925"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T14:30:02.000Z", "text": "El Gobierno de PSOE y Podemos pone a Bildu la alfombra roja.\nA @populares nos env\u00edan la polic\u00eda para no entrar al campamento de migrantes.\n\n\u00a1No ten\u00e9is verg\u00fcenza!\n\n@GPPopular https://t.co/RrwU6tLhSG", "id": "1357335610717999105"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T12:41:52.000Z", "text": "\u00a1Andalucia! https://t.co/Cqzdu7tNiT", "id": "1357308388867248129"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T12:27:27.000Z", "text": "Todo migrante irregular debe ser repatriado a sus pa\u00edses de origen.\nAs\u00ed no ....\n\nEl Gobierno fomenta la migraci\u00f3n irregular. \n\nhttps://t.co/EaX2xH8A7w", "id": "1357304763805806596"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T10:42:25.000Z", "text": "Avancemos JUNTOS en la lucha contra el C\u00e1ncer. Que nadie nos pare.\n#DiaMundialContraElCancer https://t.co/oOpvTBgF8D", "id": "1357278329406164993"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-04T06:40:57.000Z", "text": "Gracias a los votos de @vox el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias gestionar\u00e1n con absoluta libertad los fondos europeos, entre ellos los destinados a migraci\u00f3n. \n\n@GPPopular \nDentro video \u25b6\ufe0f https://t.co/P8vSxhFMF7", "id": "1357217563252506625"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T17:04:34.000Z", "text": "As\u00ed es PRESIDENTE.\nLos fondos europeos en manos de la Ministra Montero, gracias a los votos de Vox.\n\nMontero fue Consejera del gobierno de los ERES de Andalucia.\n\nBlanco y en botella https://t.co/kLUiJ8VzwT", "id": "1357012112602787850"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:34:25.000Z", "text": "Los piropos hoy de @sanchezcastejon a @Santi_ABASCAL nos dicen:\n\n1\ufe0f\u20e3Que el PSOE s\u00f3lo quiere mantenerse en el poder\n\n2\ufe0f\u20e3Que #vox pacta con el PSOE, y salva al gobierno como vimos\n\n3\ufe0f\u20e3 Que en Espa\u00f1a solo hay una alternativa al gobierno PSOE y Podemos, @populares de @pablocasado_", "id": "1356974327309209603"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T11:06:16.000Z", "text": "Y lo dice sin titubeos. Hay que tener la cara muy dura. Desde junio m\u00e1s de 2100 migrantes irregulares trasladados desde Canarias a la pen\u00ednsula en contra de lo que dec\u00edan. https://t.co/nBooUZyxJK", "id": "1356921945552527361"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:46:27.000Z", "text": "Con el gobierno del cambio en Andalucia de @JuanMa_Moreno\n\n\u2b06\ufe0fM\u00e1s presupuesto para la sanidad p\u00fablica.\n\n\u26d4\ufe0fDesmantelamiento de los chiringuitos que montaron los socialistas.\n\nBuenos d\u00edas @psoedeandalucia \n\nhttps://t.co/9U5td986TV", "id": "1356856559167565824"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-03T06:25:05.000Z", "text": "Tenemos al peor Gobierno para que Espa\u00f1a se quede atr\u00e1s.\n\nhttps://t.co/bXtVHkvlEc", "id": "1356851183617515522"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T21:14:02.000Z", "text": "En plena tercera ola, con 724 personas fallecidas por COVID en las \u00faltimas horas, \u00e9sta es la prioridad del gobierno de Espa\u00f1a.\n\nEst\u00e1n tensando mucho la cuerda, mucho, mucho...\n\nhttps://t.co/eZrb0OEDWo", "id": "1356712507075948548"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T17:44:28.000Z", "text": "\u00a1Urge salvar al sector tur\u00edstico y hostelero! https://t.co/jw0AdVyizA", "id": "1356659766962114569"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:01:09.000Z", "text": "M\u00e1s gente que en un coro de carnaval. https://t.co/msaq2QgdAh", "id": "1356543167441629192"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T21:04:48.000Z", "text": "Desde el @GPPopular proponemos un conjunto de 15 medidas a favor de la hosteler\u00eda ante la ausencia de un plan por el Gobierno.\n\u00a1Urge salvar la hosteler\u00eda!\n@pablocasado_ @cucagamarra @aalmodobar https://t.co/CzJOxmLTIc", "id": "1356347794949353475"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T20:36:49.000Z", "text": "Un gran Presidente @JuanMa_Moreno para Andalucia como lo demuestra d\u00eda a d\u00eda, y para nuestro partido @ppandaluz \nSentido com\u00fan y unidad. https://t.co/vALKoSLMAz", "id": "1356340751991533569"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-01T17:32:02.000Z", "text": "Con @JuanMa_Moreno #dichoyhecho https://t.co/Fkh3zwcdkl", "id": "1356294249248075783"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-01T12:25:53.000Z", "text": "Es mi compa\u00f1era @MargaProhens \n\nAnoche represent\u00f3 a @populares en el debate pol\u00edtico de La Sexta\n\nTriunf\u00f3 ella, y por lo tanto, triunf\u00f3 la moderaci\u00f3n, el sentido com\u00fan, y las medidas centradas en paliar los efectos de la crisis sanitaria y econ\u00f3mica\n\nEnhorabuena Marga\n@GPPopular https://t.co/rVmUw5FImz", "id": "1356217205608898560"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T19:29:13.000Z", "text": "La noche de Vejer. https://t.co/2UYlNfnzdx", "id": "1355961353807294464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T12:25:49.000Z", "text": "Antes que pol\u00edticos somos personas. \nTodo el apoyo a @jalloul_hana ante los insultos y mensajes xen\u00f3fobos recibidos.\nAcabemos con el discurso del odio. No conduce a ninguna parte.", "id": "1355854801003819010"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T11:10:24.000Z", "text": "As\u00ed, abandonado,qued\u00f3 el Hospital Militar de Sevilla estando de Consejera de Salud @mjmonteroc \n\nCon el gobierno de @JuanMa_Moreno muchas zonas se han reformado y abrir\u00e1 como Hospital P\u00fablico de Emergencias contra el Covid\n\nNo todos somos iguales\n@GPPopular \n@ppandaluz \n@ppcadiz https://t.co/IW0FfAIsQi", "id": "1355835820553465857"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-31T10:50:59.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@JuanMa_Moreno https://t.co/zFiMUD8eh6", "id": "1355830934436773888"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-31T10:22:38.000Z", "text": "PSOE y PODEMOS se re\u00fanen y llegan a un acuerdo: \u201cHemos acordado reducir el nivel de dramatismo en p\u00fablico\u201d\n\nLo dice El Pa\u00eds, es decir es verdad. \n\nEs el nivel de que quienes gobiernan Espa\u00f1a. https://t.co/p4BzM1sjcr", "id": "1355823799682412546"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T22:14:28.000Z", "text": "El nuevo PSOE de S\u00e1nchez tiende la mano a Bildu y se la niega a un partido de Estado y dem\u00f3crata como @populares \n\nNosotros le tendemos la mano a muchos socialistas que condenan estas actitudes . https://t.co/ErBIFACM1l", "id": "1355640548976111622"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T14:33:06.000Z", "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fA los presos independentistas les dan el tercer grado para que haga campa\u00f1a a favor de la independencia de Catalu\u00f1a. \n\n\u00bfQui\u00e9n manda en Fiscal\u00eda? Pues ya est\u00e1.", "id": "1355524445071433730"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T12:08:33.000Z", "text": "A Bildu Si, al PP No.\nEs el nuevo socialismo.\n\nCon nosotros pinchan en hueso.\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/lm1l57sEmF", "id": "1355488067520516099"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T10:14:53.000Z", "text": "Comisi\u00f3n Sanidad con comparecencia Ministra tras solicitud @GPPopular \n\n@anapastorjulian \u201cReclamamos que todos los espa\u00f1oles tengan las mismas oportunidades de recibir esta vacuna vivan donde vivan y exigimos que todos puedan conocer cu\u00e1ndo les corresponde vacunarse\u201d https://t.co/TKr7m5jhOJ", "id": "1355459462325276675"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-30T05:08:00.000Z", "text": "Nadie muere mientras permanezca en nuestros corazones.\n\nHoy hace 23 a\u00f1os que Alberto Jim\u00e9nez Becerril y Ascensi\u00f3n Garcia Ortiz est\u00e1 en en el coraz\u00f3n de los espa\u00f1oles. No los olvidamos.\n\nNo olvidamos el da\u00f1o que ha hecho ETA.\n\nUn fuerte abrazo a las familias de v\u00edctimas terrorismo https://t.co/iN1WYduHbg", "id": "1355382231490027521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T22:31:54.000Z", "text": "A @GPPopular nos proh\u00edben el acceso.\n\nA Bildu, a los que no condenan el terrorismo, alfombra roja.\n\nNo ten\u00e9is verg\u00fcenza @joseluisescriva y Marlaska.\n\nhttps://t.co/DwaDr7AA1p", "id": "1355282550927847434"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T07:48:08.000Z", "text": "Para la provincia de C\u00e1diz el socialismo es nuestro particular virus laboral.\nLa vacuna es no votarlo. \n@GPPopular\n@ppcadiz https://t.co/rszPOFOTyy", "id": "1355060142635700225"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T22:28:42.000Z", "text": "Un minuto y siete segundos para ver, escuchar y comprobar que solo @populares es alternativa al gobierno Frankenstein\n\n@GPPopular https://t.co/D3AhjlL7pR", "id": "1354919356736659457"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T21:44:18.000Z", "text": "Comisi\u00f3n Seguridad Social @Congreso_Es \n\nEl presente y futuro de las pensiones nos preocupa y ocupa. Solo un gobierno socialista congel\u00f3 las pensiones\n\nTrabajaremos en el marco del Pacto de Toledo para que las personas pensionistas tengan seguridad\nMuy bien @tcabcas \n\n@GPPopular https://t.co/nOrkI62ser", "id": "1354908181806387206"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T17:21:23.000Z", "text": "\ud83c\udfbc\u00a1C\u00f3mo han cambiado las cosas....! https://t.co/IGfE0Yr3zu", "id": "1354842017902288898"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T17:11:34.000Z", "text": "VOX salva al gobierno de izquierda.\n\n\u00bfQu\u00e9 te lo repita? @vox_es salva al gobierno de izquierda. https://t.co/kEEYjLkoNA", "id": "1354839547146866689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T11:35:30.000Z", "text": "DEP\nUna gran p\u00e9rdida para las personas de F\u00e9, que no perdemos gracias a tus palabras y ejemplo. https://t.co/Q7ZS8T0gMD", "id": "1354754973788209155"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T11:18:14.000Z", "text": "Un gran Alcalde, como lo fue de Badajoz, y compa\u00f1ero de partido.\nDEP a su familia y a la familia del @ppextremadura https://t.co/XMET5EXSNG", "id": "1354750629823057920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-28T10:31:29.000Z", "text": "En pol\u00edtica hacen faltan personas como @TeoGarciaEgea \nGo!!! \n\n@pablocasado_ Presidente https://t.co/IzUMzQhXWP", "id": "1354738862082371584"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T21:13:06.000Z", "text": "S\u00e1nchez e Illa:\n\n\u23f0No han adelantado el toque de queda a las 20:00 porque afecta al cierre de los colegios electorales en Catalu\u00f1a\n\n\u26d4\ufe0fNo han tomado m\u00e1s medidas m\u00e1s porque afecta a las elecciones.\n\nEst\u00e1n al 101% pensando en votos y no en los cientos de muertos que hay a diario.", "id": "1354537943407489027"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T17:49:43.000Z", "text": "\ud83d\udd34492 personas fallecidas en las \u00faltimas 24 horas en Espa\u00f1a y el Presidente del Gobierno escondido. \n\nLos suyos le aplauden. Es el socialismo.", "id": "1354486759523024896"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T11:07:14.000Z", "text": "\u00a1Manda huevos!\n\nhttps://t.co/9TTZT5qFEN", "id": "1354385473418964992"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-27T08:59:47.000Z", "text": "El Presidente del Gobierno de la Naci\u00f3n Espa\u00f1ola nombra como Ministro de Pol\u00edtica Territorial y Administraciones P\u00fablicas a quien defiende que Espa\u00f1a son 8 naciones.\n\nL\u00e9elo otra vez. https://t.co/7fYxzjWKc6", "id": "1354353400251641856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:40:13.000Z", "text": "\ud83d\ude31591 personas fallecidas en Espa\u00f1a por COVID en las \u00faltimas 24 horas y el Presidente S\u00e1nchez comparece hoy sin ninguna referencia a la pandemia y sin admitir preguntas.\n\nEs el socialismo.", "id": "1354121980325351432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T17:11:08.000Z", "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fAntes mandaba Iv\u00e1n Redondo en el Ministerio de Sanidad, y lo seguir\u00e1 haciendo.\nNo ha cambiado nada.", "id": "1354114660816007170"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-26T14:24:00.000Z", "text": "Si en Andalucia hubi\u00e9semos afrontado la pandemia con el sistema sanitario que nos dej\u00f3 @psoedeandalucia hoy estar\u00edamos en una situaci\u00f3n cr\u00edtica en muchos Hospitales.\n\nGracias @JuanMa_Moreno Gracias.", "id": "1354072602382364672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T21:17:37.000Z", "text": "\ud83d\ude34 Es la \u00faltima noche que nos dormimos teniendo como Ministro de Sanidad a Illa.\n\nSu conciencia no le dejar\u00e1 dormir.", "id": "1353814304441704451"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T19:43:12.000Z", "text": "Por m\u00e1s Hospitales P\u00fablicos de Emergencias como el Zendal.\n\nPor m\u00e1s pol\u00edticas valientes como @IdiazAyuso \n\nPor m\u00e1s periodistas sin pelos en la lengua como @anarosaq https://t.co/APxvszKB3u", "id": "1353790545068490763"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T16:03:13.000Z", "text": "El refr\u00e1n \u201cel tiempo pone a cada uno en su sitio\u201d le viene como anillo al dedo a @IdiazAyuso y al Hospital Enfermera Zendal.\n\nEsto en Valencia \ud83d\udc47\n@ppmadrid @GPPopular \n\nhttps://t.co/BIk3L8FNoi", "id": "1353372794185261058"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T16:00:29.000Z", "text": "Ma\u00f1ana atentos a @DebatAlRojoVivo que ser\u00e1 la noticia del programa. https://t.co/MNg8SAi2Qu", "id": "1353372108559167488"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T09:54:16.000Z", "text": "En Andalucia la conocemos bien y sufrimos su nefasta gesti\u00f3n al frente de la sanidad p\u00fablica. \n\nAhora es Ministra de Hacienda de Espa\u00f1a....\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\n@ppandaluz \n@GPPopular https://t.co/0EnKkpyo7c", "id": "1353279945330610176"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T08:19:30.000Z", "text": "Felicidades a todas las personas que se dedican a la bonita y necesaria profesi\u00f3n del periodismo que hoy conmemora su d\u00eda.\n\nGracias a todas y a todos los periodistas por vuestra labor informativa. \n\nOs deseo un buen d\u00eda y un sinf\u00edn de buenas noticias \n\n#diaperiodista https://t.co/SgiEJ2Hoaa", "id": "1353256095419129856"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T23:46:16.000Z", "text": "La crisis migratoria que sufre Canarias est\u00e1 acabando con la paciencia de sus vecinos y vecinas.\nDesde @GPPopular lo tenemos claro:\n\ud83d\udc49M\u00e1s presencia policial.\n\ud83d\udc49Repatriaci\u00f3n a sus pa\u00edses de origen.\n\ud83d\udc49No a la migraci\u00f3n irregular.\n\nhttps://t.co/BncYCb72xG", "id": "1353126937795960833"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T16:00:12.000Z", "text": "Bien @pablocasado_ y cuando seas Presidente la Ley antiokupas que has presentado. https://t.co/GE18snwjn0", "id": "1353009649679806466"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T14:52:49.000Z", "text": "Hola @salvadorilla \u00bftiene usted un hueco en la campa\u00f1a como candidato para responder a esto tan grave? https://t.co/yzm8wnUMJv", "id": "1352992691831910400"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T14:44:02.000Z", "text": "Trabajos de montaje de los hospitales de campa\u00f1a en comunidades gobernadas por la izquierda, como Valencia.\n\nGracias @IdiazAyuso por el Hospital Enfermera Zendal. Gracias. https://t.co/KTRqpIiGwi", "id": "1352990481920229376"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T13:35:22.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo dimite? \n\nhttps://t.co/VcZu5Zkx6z", "id": "1352973200150437888"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:48:19.000Z", "text": "Espa\u00f1a en una situaci\u00f3n cr\u00edtica con m\u00e1ximos de contagios y fallecidos en la tercera ola y el Presidente del Gobierno y el Ministro de Sanidad de campa\u00f1a electoral en Barcelona. \n\nAs\u00ed es el socialismo. Sin escr\u00fapulos, anteponiendo el inter\u00e9s electoral al general.\n\n @GPPopular https://t.co/CThJHvuIHe", "id": "1352946259452190720"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:34:51.000Z", "text": "No te pega Esther Palomera, no te pega.\n\n\u00bfDonde quedan sus art\u00edculos sobre la libertad de expresi\u00f3n y el sano debate de las ideas?\n\n\u00bfY ahora que hago yo? https://t.co/MtCt6KudRc", "id": "1352912670127763459"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T21:53:02.000Z", "text": "\ud83c\udd98Estamos en una situaci\u00f3n cr\u00edtica, muy cr\u00edtica en Espa\u00f1a y el Presidente S\u00e1nchez escondido.\n\nLo siento, pero no puedo decir otra cosa: no tiene verg\u00fcenza. Nuestro pa\u00eds no se merece esto.", "id": "1352736052495216648"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:15:30.000Z", "text": "Venga atr\u00e9vete, \u00bfde qui\u00e9n es la culpa? https://t.co/zKIWueylAc", "id": "1352560513620848643"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T08:31:48.000Z", "text": "Si el Ministro de Sanidad Illa toma medidas duras para doblegar la ola de contagios, las elecciones del 14f no se pueden celebrar donde es Candidato, un tal Illa. \n\nSe comprende todo mucho mejor ....", "id": "1352534416262836225"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T06:42:03.000Z", "text": "Viernes 22 de enero de 2021, un a\u00f1o despu\u00e9s de empezar la crisis migratoria en Canarias, el Gobierno admite que la situaci\u00f3n es grave y est\u00e1 al l\u00edmite. \n\nUn a\u00f1o despu\u00e9s ....\n\n@GPPopular https://t.co/JwqjWYJbbu", "id": "1352506796108345344"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T21:16:42.000Z", "text": "Fernando Sim\u00f3n lo vuelve a hacer, EQUIVOCARSE, ahora con la cepa brit\u00e1nica.\n\nEspa\u00f1a no se merece tener a esta persona al frente de su mayor crisis sanitaria.\n\nGracias @VicenteVallesTV https://t.co/Q48yzNu02H", "id": "1352364523504754689"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T16:33:41.000Z", "text": "Si OKUPAN tu vivienda, no los eches, el Gobierno los protege.\n\nMira, mira , es El BOE\ud83d\udc47\n\n@GPPopular https://t.co/QnrYEK89b7", "id": "1352293298132688899"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T13:20:33.000Z", "text": "La provincia de C\u00e1diz es la segunda de Andalucia con mayor n\u00famero de ocupaciones ilegales de vivienda\n\nAs\u00ed lo reconoce el Gobierno, el mismo que rechazas la ley antiokupa que propone @pablocasado_ \n\nLas familias necesitan seguridad ante sus viviendas\n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/hlqaZMUDRU", "id": "1352244695431315458"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T10:58:51.000Z", "text": "\u00a1Vivan los acentos! https://t.co/BFHd0WlRFP", "id": "1352209034041044994"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T06:08:04.000Z", "text": "\u201cNi comen ni dejan comer\u201d\n\nDicen NO a la propuesta de la mayor\u00eda de las CCAA de adelantar el toque de queda a las 20 horas. \n\nY mientras, la cifra de contagios y fallecimientos, subiendo .... https://t.co/nQzq05TPxt", "id": "1352135857873055744"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:35:30.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 hora dimiten el rosario de alcaldes y alcaldesas socialistas que se han puesto la vacuna en contra de todo protocolo?\n\n@abalosmeco @PSOE ?????", "id": "1351946466424741894"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T16:57:17.000Z", "text": "Hello @JoeBiden https://t.co/76rSPj3qsz", "id": "1351936851179954180"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T10:37:27.000Z", "text": "Trabajar en positivo y hacer del @ppcadiz un partido cada vez m\u00e1s \u00fatil para la ciudadan\u00eda y para la provincia es el objetivo de @AnaMestrePP \n\nEn equipo con @brunogleon y @evapajaresr haciendo provincia https://t.co/YAqDYbp9C2", "id": "1351841263511867393"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T08:13:27.000Z", "text": "Vox propone a Donald Trump para el Nobel de la Paz.\n\nNo, no es un fake.", "id": "1351805022078701568"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T17:48:44.000Z", "text": "404 muertos en las \u00faltimas 24 horas y el Ministro Illa jugando con las elecciones catalanas y Pedro S\u00e1nchez al escondite. https://t.co/HyAVPmpmyL", "id": "1351587411571183618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T22:38:47.000Z", "text": "Dos a\u00f1os de buen gobierno en Andalucia presidido por @JuanMa_Moreno \n\nUn gobierno que nos hace sentir orgullosos de haber nacido en esta gran tierra, llena de oportunidades.\n\nGracias Presidente @JuanMa_Moreno Gracias equipo @ppandaluz https://t.co/uagNCYCUi0", "id": "1351298016473468929"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T19:42:46.000Z", "text": "PROVINCIA DE C\u00c1DIZ\n18 de enero 2021.\n\n@AndaluciaJunta https://t.co/0LehNqT0Ye", "id": "1351253718247878658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T10:27:36.000Z", "text": "Andalucia apost\u00f3 por el cambio liderado por @JuanMa_Moreno y sigue apostando.\n\nLa buena gesti\u00f3n siempre tiene resultados. https://t.co/vfnXC22aCc", "id": "1351114006128447490"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T08:14:29.000Z", "text": "Crece la confianza en @populares presidido por @pablocasado_ \n\nYa queda menos .... https://t.co/z02UugNrOJ", "id": "1351080506566311944"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T21:10:33.000Z", "text": "\ud83d\ude02 La iron\u00eda de @PabloIglesias para hacer ver que su relaci\u00f3n con @sanchezcastejon es como la de Juanito Valderrama y Dolores Abril. No cuela...\n\nTanto monta, monta tanto", "id": "1350913421131337729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T20:58:17.000Z", "text": "Hoy mucho m\u00e1s que ayer me averg\u00fcenzo que @PabloIglesias sea Vicepresidente del Gobierno del pa\u00eds donde he nacido y vivo.\n\nDeleznables respuestas en la entrevista @salvadostv", "id": "1350910336157831168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T16:42:30.000Z", "text": "El PSOE congel\u00f3 las pensiones y ahora \u2702\ufe0f https://t.co/I4wkYkwt7E", "id": "1350845966316957710"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-17T12:18:50.000Z", "text": "La crisis migratoria que viene sufriendo desde hace meses Canarias se agrava a\u00fan m\u00e1s con problemas de seguridad.\n\nPor mucho que el Gobierno de PSOE y Podemos intente maquilar la situaci\u00f3n, la realidad es \u00e9sta: \n@GPPopular @ppdecanarias https://t.co/bzeoAAk7y5", "id": "1350779611815227392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T20:42:15.000Z", "text": "La crisis migratoria contin\u00faa en Canarias con la pasividad del Gobierno:\n\n\ud83d\udc49Incidentes en los hoteles donde est\u00e1n alojados los migrantes \n\n\ud83d\udc49Ciudades como Mog\u00e1n piden refuerzo de seguridad\n\n\ud83d\udc49Aumentan el n\u00famero de fallecidos en el mar \n\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/ci0NNR2noF", "id": "1350543914470690820"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T20:05:19.000Z", "text": "Presidente de Espa\u00f1a @pablocasado_ https://t.co/T40j9VXqmv", "id": "1350534620773806086"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T15:55:16.000Z", "text": "EN PUERTO REAL\nReuni\u00f3n hoy en Puerto Real para seguir trabajando en positivo por esta gran ciudad de la bah\u00eda gaditana.\n\nGran trabajo de mi compa\u00f1ero, Vicente Fern\u00e1ndez, Presidente PP Puerto Real y de @AlfonsoCandon Parlamentario andaluz.\n\n@ppcadiz https://t.co/jOGN7E45pS", "id": "1350471693043703826"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T07:18:07.000Z", "text": "LA PROVINCIA DE C\u00c1DIZ ES MUCHA C\u00c1DIZ \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbLa sal de las salinas de El Puerto son las que se est\u00e1n aplicando contra las nevadas en mucha zona de Espa\u00f1a \n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbUn gaditano al frente de la UME que combate la nevada en Madrid \n\nhttps://t.co/gTfsCKkKFM", "id": "1350341548408528898"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-16T06:30:51.000Z", "text": "Seguiremos trabajando para hacer realidad el puente peatonal de madera sobre el rio Conilete que una El Palmar-Vejer con Conil tras el rechazo del Gobierno\n\nUna apuesta por el turismo sostenible que impulsamos con gobierno PP\n@Francis44838671 @AntonioJesusAra @ppcadiz @GPPopular https://t.co/DtgC6GZBJD", "id": "1350329653437865986"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T22:35:32.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Si, es verdad!!\nEl Gobierno saca un concurso para maquillar y peinar a los ministros y ministras antes de las ruedas de prensa.\n\nNo tienen verg\u00fcenza, est\u00e9n maquillados o no. https://t.co/nimPrJJic0", "id": "1349847644391223301"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:54:25.000Z", "text": "Andalucia, con el gobierno de @JuanMa_Moreno lidera el crecimiento nacional de aut\u00f3nomos en 2020, y todo ello a pesar de la situaci\u00f3n que estamos viviendo. \n\n\u00a1Andalucia en marcha!\n\n@eliasbendodo @juanBravoBaena @GPPopular @ppandaluz https://t.co/BDRgbwYLe2", "id": "1349656104079302658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T09:40:55.000Z", "text": "Con raz\u00f3n @A3Noticias es l\u00edder en los informativos en Espa\u00f1a.\n\nFrente al Gobierno de la mentira, la gente busca la verdad.\n\nFelicidades @VicenteVallesTV @antena3com https://t.co/cFHHvS61OJ", "id": "1349652709671104512"}, {"text": "\ud83d\udd34 Presentamos desde @GPPopular una PNL en la que instamos al Gobierno a aprobar de manera inmediata la pr\u00f3rroga de la prestaci\u00f3n extraordinaria por cese de actividad para los aut\u00f3nomos hasta, al menos, el 31 de mayo de 2021.\n\n@cucagamarra @JIEchaniz @lorenzoamor_ata https://t.co/cmozSqZaXf", "lang": "es", "id": "1349631691271397376", "created_at": "2021-01-14T08:17:24.000Z"}, {"text": "El tonto del d\u00eda.\n\nY lo peor no es que lo siga siendo Presidente de Extremadura sino que de formaci\u00f3n es m\u00e9dico forense.\n\n@GPPopular https://t.co/rqlX2Ft9xk", "lang": "es", "id": "1349433849210671106", "created_at": "2021-01-13T19:11:15.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 38.869 nuevos contagios por Covid en Espa\u00f1a en las \u00faltimas 24 horas. \n\nUna cifra desconocida desde que empez\u00f3 la pandemia. El Presidente del Gobierno escondido y el Ministro Illa con la cabeza de candidato en Catalu\u00f1a.\n\n\u00bfQu\u00e9 ha hecho Espa\u00f1a para merecer esto? \n\n@GPPopular", "lang": "es", "id": "1349422916392382464", "created_at": "2021-01-13T18:27:48.000Z"}, {"text": "El cambio clim\u00e1tico es VERDAD https://t.co/MMzK393er4", "lang": "es", "id": "1348977818110197760", "created_at": "2021-01-12T12:59:09.000Z"}, {"text": "Hay que seguir! https://t.co/VPtmZhxFqq", "lang": "es", "id": "1348734123662315524", "created_at": "2021-01-11T20:50:48.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34URGENTE: @saludand hace llamamiento urgente a donar sangre ante las necesidades de los centros sanitarios de toda #Andaluc\u00eda. En estos momentos se necesita sangre de todos los grupos, sin excepci\u00f3n\n\nLos puntos donde donar sangre:\n\nhttps://t.co/WX7XSUoz4m\n\nDona sangre, dona vida https://t.co/K05yifJ03U", "lang": "es", "id": "1348726094883676164", "created_at": "2021-01-11T20:18:53.000Z"}, {"text": "Buena persona. Buen Presidente\nGracias @pablocasado_ https://t.co/ctRW7jG4oW", "lang": "es", "id": "1348278492174151681", "created_at": "2021-01-10T14:40:16.000Z"}, {"text": "\u2603\ufe0fNIEVA EN LA SIERRA DE C\u00c1DIZ\nCompa\u00f1eros de El Gastor nos env\u00edan este v\u00eddeo de ahora mismo nevando en la Sierra de C\u00e1diz\n\nLa nieve siempre nos ofrece bellas estampas, siempre y cuando no sea en abundancia como est\u00e1 ocurriendo en muchas zonas de Espa\u00f1a.\n\nParece que viene fr\u00edo ..\u2744\ufe0f https://t.co/makDV61P3f", "lang": "es", "id": "1348196003111989249", "created_at": "2021-01-10T09:12:30.000Z"}, {"text": "Alcalde de Espa\u00f1a\n @AlmeidaPP_ https://t.co/j4rMb6ifCP", "lang": "es", "id": "1348168052739891201", "created_at": "2021-01-10T07:21:26.000Z"}, {"text": "\u00a1As\u00ed es Andalucia! \u00a1As\u00ed es Espa\u00f1a! Solidaridad.\nGracias por tanto Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/BCBhljjWwP", "lang": "es", "id": "1348020162641932288", "created_at": "2021-01-09T21:33:46.000Z"}, {"text": "Y ten\u00edamos ganas de cambiar de a\u00f1o para que todo empezara a ir bien \u00bfverdad Filomena?", "lang": "es", "id": "1348019862052995079", "created_at": "2021-01-09T21:32:34.000Z"}, {"text": "Esto dec\u00eda en 2018 con una Autov\u00eda nevada.\n\nNo tiene verg\u00fcenza, insisto, no tiene verg\u00fcenza https://t.co/OWaRiUmIGi", "lang": "es", "id": "1347918305982611458", "created_at": "2021-01-09T14:49:01.000Z"}, {"text": "Responsabilidad https://t.co/SKPNfQFUcS", "lang": "es", "id": "1347836848601755649", "created_at": "2021-01-09T09:25:20.000Z"}, {"text": "La verg\u00fcenza la tienen congelada https://t.co/P9Vr2BV1uZ", "lang": "es", "id": "1347831212413480961", "created_at": "2021-01-09T09:02:57.000Z"}, {"text": "El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias podr\u00e1n ocultar a los migrantes que siguen llegando a Canarias pero el drama contin\u00faa y adem\u00e1s con victimas mortales.\n\nLa migraci\u00f3n irregular es otro de los problemas que no sabe gestionar este lamentable gobierno.\n\n@GPPopular https://t.co/6bPP5es6oK", "lang": "es", "id": "1347305980384608258", "created_at": "2021-01-07T22:15:52.000Z"}, {"text": "HACIA MUCHOS A\u00d1OS QUE NO SUB\u00cdA TANTO EL PRECIO DE LA LUZ \n\nEl 1 de enero a 42 euros el megavatio/hora y hoy 7 de enero a 88 euros, con el visto bueno del Gobierno. \n\nEl \u00faltimo, que apague la luz.\n\n@GPPopular https://t.co/sRPiKXvKCk", "lang": "es", "id": "1347221560055259136", "created_at": "2021-01-07T16:40:24.000Z"}, {"text": "En el d\u00eda de la Pascua Militar, hoy mi reconocimiento a los militares por su extraordinaria labor.\n\nApoyo y lealtad al Rey, Felipe VI como Jefe del Estado y mando supremo de las Fuerzas Armadas. https://t.co/b7ipbWfVOc", "lang": "es", "id": "1346846400211001349", "created_at": "2021-01-06T15:49:39.000Z"}, {"text": "Alarmantes datos de paro C\u00e1diz.\n\nLa provincia de C\u00e1diz acaba 2020 con 183.396 desempleados, la cifra m\u00e1s alta desde febrero de 2016, con la herencia del PSOE tambi\u00e9n en el Gobierno. \n\n@ppcadiz\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/PXZfMmUCjJ", "lang": "es", "id": "1346464607162884098", "created_at": "2021-01-05T14:32:33.000Z"}, {"text": "FELICES REYES\n\nEs uno de los momentos que jam\u00e1s olvidar\u00e9. Los ojos llenos de emoci\u00f3n e ilusi\u00f3n de las personas mayores de las Residencias al ver llegar los Reyes Magos\nEsa es la magia de la Navidad y del d\u00eda de Reyes \n\nQue repartan muchos regalos, pero sobre todo mucha salud. https://t.co/cHZCuODgMg", "lang": "es", "id": "1346460172668039168", "created_at": "2021-01-05T14:14:55.000Z"}, {"text": "Psoe es igual a paro. Lo vuelven a hacer\ud83d\udc47 https://t.co/3q5FN5dQ0c", "lang": "es", "id": "1346370769484394496", "created_at": "2021-01-05T08:19:40.000Z"}, {"text": "Lamento el fallecimiento de este trabajador en Los Barrios.\nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia.\n\nhttps://t.co/zxK8pvWW7w", "lang": "es", "id": "1346225034772287488", "created_at": "2021-01-04T22:40:34.000Z"}, {"text": "100% https://t.co/Pj3F3wuqbs", "lang": "und", "id": "1346012908480851968", "created_at": "2021-01-04T08:37:39.000Z"}, {"text": "Y nueva encuesta hoy @larazon_es que confirma que @populares con @pablocasado_ es el partido que m\u00e1s crece y confianza genera para salir de esta crisis.\n\n\u00a1Seguimos trabajando! \n@GPPopular https://t.co/AUQw4KIPRq", "lang": "es", "id": "1345986156207464448", "created_at": "2021-01-04T06:51:21.000Z"}, {"text": "El Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias es el peor para C\u00e1diz, y los datos lo avalan.\n\nEn peligro tambi\u00e9n la necesaria Comisar\u00eda de Policia Nacional en la capital, incumpliendo el convenio firmado e impulsado por el Partido Popular en el Ayuntamiento y Gobierno.\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/AEIrsTSiq3", "lang": "es", "id": "1345982608514146304", "created_at": "2021-01-04T06:37:15.000Z"}, {"text": "El Presidente @pablocasado_ propone un conjunto de medidas a favor de la hosteler\u00eda\n\n\u2705Bajada del IVA al 4% para el sector\n\n\u2705Pr\u00f3rroga de los ERTES a mayo \n\n\u2705Plan Renove\n\n\u2705Ampliaci\u00f3n 8 a\u00f1os amortizaci\u00f3n pr\u00e9stamos ICO\n\n\u2705Ayudas directas al alquiler\n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/ZXmMm8M3KS", "lang": "es", "id": "1345980355287908354", "created_at": "2021-01-04T06:28:18.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ fue elegido Presidente @populares \n\n@pablocasado_ ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a.\n\nNo tengo ninguna duda.\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/4N7IfEhe9h", "lang": "es", "id": "1345509511189196800", "created_at": "2021-01-02T23:17:20.000Z"}, {"text": "Todo nuestro apoyo ante ese recorte sectario.\nCada d\u00eda que pasa es un dia menos para que este gobierno solo sea un mal recuerdo para nuestro pa\u00eds https://t.co/Rdmx9fGmdT", "lang": "es", "id": "1345383162990493699", "created_at": "2021-01-02T14:55:16.000Z"}, {"text": "TURISMO VEJER, PUEBLO ABIERTO\n\nDesde la Delegaci\u00f3n Municipal de Turismo seguimos trabajando en una clara apuesta por el sector, y con puertas abiertas.\n\nVejer siempre te espera. Vejer con el turismo. https://t.co/FwqzDMeiGP", "lang": "es", "id": "1345329440751054851", "created_at": "2021-01-02T11:21:48.000Z"}, {"text": "LOS PELOS DE PUNTA\nEsta Nochevieja, la Puerta del Sol estuvo vac\u00eda\n\nNacho Cano quiso regalarnos este hist\u00f3rico y emocionante momento en homenaje a todas las v\u00edctimas del coronavirus\n\nComo no pudimos verlo por TVE que se neg\u00f3 a retransmitirlo, aqu\u00ed te dejo el v\u00eddeo\n\nUn a\u00f1o m\u00e1s https://t.co/mQjYKrbIAz", "lang": "es", "id": "1344976914503577600", "created_at": "2021-01-01T12:00:59.000Z"}, {"text": "COMENZAMOS CAMINANDO...EL PALMAR\n\nA\u00f1o nuevo, caminata nueva y en esta ocasi\u00f3n por la magn\u00edfica playa de El Palmar en direcci\u00f3n a Zahora.\n\nEmpezamos saludablemente el 2021, pero sobre todo reflexionando para marcar nuevos objetivos y prop\u00f3sitos.\n\nSiempre hay que caminar. https://t.co/3kmQKjsAfq", "lang": "es", "id": "1344925088035074048", "created_at": "2021-01-01T08:35:03.000Z"}, {"text": "Con una foto de mi familia hace a\u00f1os en el Congreso, que ahora se ha convertido junto a Vejer y la provincia de C\u00e1diz en mi centro, te quiero desear un Feliz 2021.\n\nUn nuevo a\u00f1o donde recuperemos la normalidad en nuestras vidas\n\nUn nuevo a\u00f1o donde volvamos a darnos abrazos. https://t.co/FDdYsmtLdk", "lang": "es", "id": "1344653844781953024", "created_at": "2020-12-31T14:37:13.000Z"}, {"text": "Exigimos en La L\u00ednea al Gobierno un buen acuerdo con Reino Unido\n\nNo podemos permitir que la frontera de Gibraltar fuese la \u00fanica en la UE que padeciese un Brexit duro, con consecuencias para los m\u00e1s de 10.000 trabajadores que cruzan la verja a diario\n\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/VekLck0PbQ", "lang": "es", "id": "1344561415684812801", "created_at": "2020-12-31T08:29:56.000Z"}, {"text": "Es M\u00daSICA lo que est\u00e1 haciendo @vanesamartin_ esta noche en televisi\u00f3n @La1_tve https://t.co/8lqsF502Iw", "lang": "es", "id": "1344405203332833280", "created_at": "2020-12-30T22:09:12.000Z"}, {"text": "Nos toman por tontos. \u00a1Y todav\u00eda habr\u00e1 quien los vote! https://t.co/seWVADg3QD", "lang": "es", "id": "1344367038878384137", "created_at": "2020-12-30T19:37:33.000Z"}, {"text": "En Tarifa reclamando el desdoble de la N-340 desde Vejer a Algeciras, junto a mis compa\u00f1eros PP Local\n\nLamentamos que frente al 1,5 mill\u00f3n \u20ac que destina la Junta ayuda al sector pesquero alga asi\u00e1tica, el gobierno s\u00f3lo destina 100.000 euros\n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/YL28xrEMl0", "lang": "es", "id": "1344322701196976131", "created_at": "2020-12-30T16:41:22.000Z"}, {"text": "Sentirse querido en su tierra es la mayor recompensa para un servidor p\u00fablico\n\nHoy en Tarifa, Pepe Bernal de la famosa pasteler\u00eda \u201cLa Tarife\u00f1a\u201d ha querido tener un detalle conmigo porque dice sigue mi trayectoria \n\nPersonas como \u00e9l si son un ejemplo a seguir\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fLa dieta https://t.co/2g73LDZBJr", "lang": "es", "id": "1344308482745511939", "created_at": "2020-12-30T15:44:52.000Z"}, {"text": "Se ha re\u00eddo en nuestra cara durante estos meses.\n\nLos ataques a Madrid y el desprecio a las Comunidades Aut\u00f3nomas era parte de la estrategia socialista ante las elecciones catalanas.\n\nVerg\u00fcenza https://t.co/9pfe62z2Qe", "lang": "es", "id": "1344263979175202817", "created_at": "2020-12-30T12:48:02.000Z"}, {"text": "Bienvenida! https://t.co/H6G183LnwM", "lang": "es", "id": "1344213936388898817", "created_at": "2020-12-30T09:29:11.000Z"}, {"text": "Gracias Presidente https://t.co/IqUl0yFmk0", "lang": "es", "id": "1344026196145795072", "created_at": "2020-12-29T21:03:10.000Z"}, {"text": "Algar confi\u00f3 mayoritariamente en un cambio liderado por mi compa\u00f1ero @jcsanchezb82 en la Alcald\u00eda. \n\nAlgar ha mejorado positivamente y as\u00ed queremos que siga. En el Congreso presentaremos iniciativas a su favor y por supuesto apoy\u00e1ndolo al 100%. \n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/JqYmuVu3A2", "lang": "es", "id": "1343948077590315011", "created_at": "2020-12-29T15:52:45.000Z"}, {"text": "Ilusionante cambio experimentado en Paterna estos a\u00f1os\n\nHoy reuni\u00f3n con su Alcalde, Andres Dyaz y el Tte Alcalde y compa\u00f1ero Andr\u00e9s Clavijo \n\nLucharemos para aumentar el n\u00famero de efectivos de la Guardia Civil y dotarlo de un cuartel digno\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/wO6xTpeEwk", "lang": "es", "id": "1343947543286341641", "created_at": "2020-12-29T15:50:38.000Z"}, {"text": "Encuentro @ppchiclana que preside @AscenHitaPP \n\nTodas las enmiendas presentadas a favor de Chiclana en los presupuestos generales han sido rechazadas por el Gobierno\n\nEs urgente invertir en el Nudo de Tres Caminos\n\n@TereRuizSillero \n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/8547X4vDUT", "lang": "es", "id": "1343644386375118849", "created_at": "2020-12-28T19:46:00.000Z"}, {"text": "Gracias Presidente por hacer realidad este compromiso que tanto preocupaba.\n\nY gracias por hacernos sentir orgullosos de la gesti\u00f3n de la Junta, salpicada antes por la corrupci\u00f3n con los socialistas. https://t.co/0wGLAXEUwE", "lang": "es", "id": "1343579069376581632", "created_at": "2020-12-28T15:26:27.000Z"}, {"text": "C\u00e1diz estar\u00eda mucho mejor con @Juancho_OrtizQ al frente del Ayuntamiento\n\nYa falta menos para que la sensatez y un proyecto serio y responsable devuelva de nuevo la ilusi\u00f3n a nuestra capital, C\u00e1diz\n\nPresentaremos nuevas iniciativas desde @GPPopular a favor de C\u00e1diz\n\n@ppcadiz https://t.co/oX8l3Jp63n", "lang": "es", "id": "1343577125501210624", "created_at": "2020-12-28T15:18:43.000Z"}, {"text": "Rueda de prensa @ppcadiz a\u00f1o de gobierno:\n\n\ud83d\udc49C\u00e1diz sufre las consecuencias del coronavirus y del virus pol\u00edtico del gobierno Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias\n\n\ud83d\udc49Todas las iniciativas presentadas a favor de Cadiz rechazadas\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s de 1000 aut\u00f3nomos sin ayudas en C\u00e1diz\n\n@GPPopular https://t.co/fZpS9QLWlY", "lang": "es", "id": "1343532174390276096", "created_at": "2020-12-28T12:20:06.000Z"}, {"text": "Quien me iba a decir que dir\u00eda esto: gracias @PabloIglesias \ud83d\udc47 https://t.co/Qbqjx1TMlP", "lang": "es", "id": "1343221709432909824", "created_at": "2020-12-27T15:46:26.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffbANTONIO, EL PRIMER ANDALUZ QUE RECIBE LA VACUNA CONTRA EL COVID\n\nD\u00eda de felicidad compartida. Un d\u00eda hist\u00f3rico. Comienza proceso de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\n\nTras d\u00edas de mucha angustia, mucho horror, mucho dolor, hoy comienza un nuevo tiempo de ilusi\u00f3n y esperanza. https://t.co/xWEoSSTBy2", "lang": "es", "id": "1343167276279881729", "created_at": "2020-12-27T12:10:08.000Z"}, {"text": "El 2020, un a\u00f1o tambi\u00e9n para olvidar en materia de migraci\u00f3n irregular por:\n\ud83d\udc49descoordinaci\u00f3n interna en el gobierno\n\ud83d\udc49falta de pol\u00edtica migratoria de Estado\n\ud83d\udc49p\u00e9rdida de liderazgo internacional\n\nM\u00e1s de 600 migrantes fallecidos ahogados y vulneraci\u00f3n derechos humanos \n@GPPopular https://t.co/BHSMqoA1HC", "lang": "es", "id": "1343130850196652032", "created_at": "2020-12-27T09:45:23.000Z"}, {"text": "Familia. Hosteler\u00eda. \u00a1Siempre con ellos! https://t.co/etHcTtpcfn", "lang": "es", "id": "1342832114337771520", "created_at": "2020-12-26T13:58:19.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez: \u201cNo hay que hacer un uso propagand\u00edstico de la gesti\u00f3n del Covid-19\u201d.\n\n(Foto enviada por el Gobierno con las primeras vacunas) \n\n\u00a1Chupito! https://t.co/C3g4QZqZC5", "lang": "es", "id": "1342767628847296512", "created_at": "2020-12-26T09:42:04.000Z"}, {"text": "Es el Consejero de Hacienda de la Junta de Andalucia, nuestro compa\u00f1ero @juanBravoBaena \n\nNo camina, vuela\n\nEs el ritmo de la gesti\u00f3n marcada por el Presidente @JuanMa_Moreno \n\nOrgullo de gobierno auton\u00f3mico que nos hace sentirnos a los andaluces m\u00e1s orgullosos de nuestra tierra https://t.co/HLUIYwRKK0", "lang": "es", "id": "1342579758400462850", "created_at": "2020-12-25T21:15:32.000Z"}, {"text": "Anoche fue una mala noche para @PabloIglesias \nDicen sobre las 21,15 horas se apag\u00f3 la luz de su chalet en Galapagar.", "lang": "es", "id": "1342422764666425344", "created_at": "2020-12-25T10:51:42.000Z"}, {"text": "Comenzamos el D\u00eda de Navidad con una buena caminata.\nVejer, y la provincia de C\u00e1diz, naturalmente https://t.co/Lt6MfDxJTm", "lang": "es", "id": "1342387398508949504", "created_at": "2020-12-25T08:31:10.000Z"}, {"text": "Viva el Rey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Uo5JsUaTST", "lang": "es", "id": "1342204727417831458", "created_at": "2020-12-24T20:25:18.000Z"}, {"text": "As\u00ed es Presidente. Gracias por tu bondad, generosidad y sentido de Estado.\n\nFeliz Navidad https://t.co/lg5Y72sDSz", "lang": "es", "id": "1342144561515270144", "created_at": "2020-12-24T16:26:13.000Z"}, {"text": "No es la Navidad que estamos acostumbrados a vivir, pero \u00a1es Navidad!.\n\nMe acuerdo mucho de esas familias que han perdido un ser querido este a\u00f1o y tambi\u00e9n de aquellas que no podr\u00e1n reunirse al completo por la pandemia sanitaria. A todas ellas mi cari\u00f1o y \n\n\u00a1Feliz Navidad! https://t.co/nWRt208dLT", "lang": "es", "id": "1342083373586673665", "created_at": "2020-12-24T12:23:05.000Z"}, {"text": "\u00a1Viva el Rey! \u00a1Viva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!\n\nA los ataques a la monarqu\u00eda por el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias, la sociedad espa\u00f1ola responde con m\u00e1s apoyo a la monarquia de Felipe VI.\n\n@GPPopular https://t.co/L8YiVrvGft", "lang": "es", "id": "1341730449958318081", "created_at": "2020-12-23T13:00:42.000Z"}, {"text": "FELICIDADES BARBATE, FELICIDADES DE CORAZ\u00d3N \n\nTodo lo bueno que le pase a Barbate es necesario e ilusionante para un pueblo que se merece vivir mejor.\n\nHoy ha sido agraciado con un tercer premio, el 52472 que ha repartido nada m\u00e1s y nada menos que 45 millones de euros. https://t.co/gLPSSO5lRr", "lang": "es", "id": "1341484351188570113", "created_at": "2020-12-22T20:42:47.000Z"}, {"text": "MUCHA SUERTE...\nPara todos en el d\u00eda de hoy con la Loter\u00eda de la Navidad o con las Hazas de Suerte en el caso tambi\u00e9n de Vejer.\n\nY aunque un \u201cpellizquito\u201d siempre viene bien, lo m\u00e1s importante, por encima del dinero, es la SALUD. https://t.co/ictvu4Yt5j", "lang": "es", "id": "1341276628903751680", "created_at": "2020-12-22T06:57:22.000Z"}, {"text": "Ya cansa decirlo, pero es que es la verdad, este Gobierno solo acierta cuando rectifica. https://t.co/DVYQbv1FXe", "lang": "es", "id": "1341069816942227458", "created_at": "2020-12-21T17:15:34.000Z"}, {"text": "\u00bfA los pa\u00edses menos desarrollados cuando llega la vacuna?", "lang": "es", "id": "1341025609670144003", "created_at": "2020-12-21T14:19:55.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a lidera tambi\u00e9n el ranking de pa\u00edses europeos en migraci\u00f3n irregular.\n\nMientras otros pa\u00edses apuestan por la migraci\u00f3n regular, el cumplimiento de la ley y la cooperaci\u00f3n internacional, el Gobierno de Espa\u00f1a por la irregularidad. \n\nLas mafias muy contentas\n\n@GPPopular https://t.co/l6KTgbe2li", "lang": "es", "id": "1340698279395397634", "created_at": "2020-12-20T16:39:13.000Z"}, {"text": "\u00a1Los espa\u00f1oles son mucho m\u00e1s listos, responsables y defensores de la monarquia de Felipe VI que el Gobierno! https://t.co/b1HWgcoT5P", "lang": "es", "id": "1340680060882325506", "created_at": "2020-12-20T15:26:49.000Z"}, {"text": "Hoy en Jerez, la provincia de C\u00e1diz ha dicho  #StopLeyCelaa en la manifestaci\u00f3n organizada por la plataforma de padres y madres\n\nEl @ppcadiz con nuestra Presidenta @AnaMestrePP decimos no a la ley ideol\u00f3gica y sectaria de PSOE y PODEMOS \n\nSi a la Libertad \n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/kpnMWrB5Gr", "lang": "es", "id": "1340652472252194817", "created_at": "2020-12-20T13:37:12.000Z"}, {"text": "Gracias al Rey Juan Carlos que posibilit\u00f3 tambi\u00e9n la transici\u00f3n de una dictadura a la democracia, puedes decir lo que dices y estar donde est\u00e1s...(.....) https://t.co/nc2NGWHZ62", "lang": "es", "id": "1340591441383485440", "created_at": "2020-12-20T09:34:41.000Z"}, {"text": "Vivimos en una provincia donde el sector industrial est\u00e1 viviendo momentos complicados empujando a muchas familias al paro como esta ma\u00f1ana ha afirmado el Secretario General UGT y @mc_castilla \n\nReclamamos medidas especiales para la industria gaditana\n\n@AnaMestrePP \n@GPPopular https://t.co/yKKDxzCk7t", "lang": "es", "id": "1340366341434433537", "created_at": "2020-12-19T18:40:13.000Z"}, {"text": "19 PLANES ANTICOVID EN LA NACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA\n\nEsto es lo que pasa cuando en un momento cr\u00edtico no tenemos un Gobierno responsable\n\nNo quiere tomar medidas y deja que cada comunidad y ciudad aut\u00f3noma decida su Plan, con la consiguiente confusi\u00f3n para la ciudadan\u00eda\n\n@GPPopular https://t.co/r1hPNvpiqV", "lang": "es", "id": "1340356617049698307", "created_at": "2020-12-19T18:01:34.000Z"}, {"text": "Gracias a @7TVBahia y a @FernandoSantia5 por invitarme al debate \u201cEnemigos \u00edntimos\u201d con la senadora socialista, Mar\u00eda Jes\u00fas Castro.\n\nContamos con los peores presupuestos para la provincia de C\u00e1diz.\nLos gaditanos molestos y los independentistas alegres.\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/FbEhb6z5Wi", "lang": "es", "id": "1340318118275674112", "created_at": "2020-12-19T15:28:35.000Z"}, {"text": "Desde C\u00e1diz, desde la cuna de la libertad, manifestamos nuestro apoyo a las concentraciones del pr\u00f3ximo domingocontra la \u2018Ley Cela\u00e1\u2019.\n\nNo podemos permitir que el Gobierno ponga en marcha esta ley ideol\u00f3gica, para contentar a sus socios independentistas.\n#StopLeyCela\u00e1\n@GPPopular https://t.co/HGYWkmQjQW", "lang": "es", "id": "1340258535557488643", "created_at": "2020-12-19T11:31:50.000Z"}, {"text": "Ayer particip\u00e9 en la videoconferencia organizada por @FCermiMujeres y @Servimedia en representaci\u00f3n del @GPPopular \n\n\u201cMigraciones, Mujeres y Discapacidad\u201d Hablamos de personas que necesitan ayuda.\n\nApostamos por m\u00e1s cooperaci\u00f3n al desarrollo y migraciones por v\u00edas regulares. https://t.co/F50wqyu66X", "lang": "es", "id": "1340200757841281024", "created_at": "2020-12-19T07:42:15.000Z"}, {"text": "Con m\u00e1s de 60.000 MUERTOS por la pandemia sanitaria en Espa\u00f1a y la prioridad legislativa del gobierno PSOE-PODEMOS es la ley de la EUTANASIA.\n\nNo hay m\u00e1s preguntas se\u00f1or\u00edas. \n\n@GPPopular", "lang": "es", "id": "1339657316220678146", "created_at": "2020-12-17T19:42:48.000Z"}, {"text": "Hoy junto a @cucagamarra y @anapastorjulian hemos acompa\u00f1ado al @OMC_Espana  en el acto de recuerdo a los m\u00e9dicos fallecidos por el Covid-19\n\nEst\u00e1n en primera l\u00ednea de batalla. Nuestra admiraci\u00f3n tambi\u00e9n por los que siguen dia a d\u00eda dando lo mejor de s\u00ed.\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/D3Pk5Hk9lT", "lang": "es", "id": "1339566263975227394", "created_at": "2020-12-17T13:40:59.000Z"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hemos hecho los espa\u00f1oles para merecer esto? https://t.co/OUxDj71zxl", "lang": "es", "id": "1339474254845390848", "created_at": "2020-12-17T07:35:23.000Z"}, {"text": "Ella es Ver\u00f3nica, la fot\u00f3grafa oficial del @Congreso_Es \n\nQuerida por todos porque siempre tiene un si; porque siempre tiene una sonrisa y nos ayuda\n\nLe he tra\u00eddo un peque\u00f1o detalle, at\u00fan de Barbate. \u00bfA quien no le puede gustar?\n\nProvincia de C\u00e1diz, para com\u00e9rsela \n\n@GPPopular https://t.co/TW0GjNtcDX", "lang": "es", "id": "1339460373829791744", "created_at": "2020-12-17T06:40:13.000Z"}, {"text": "Hoy @carmencalvo_  ( \u201cel dinero p\u00fablico no es de nadie\u201d) acusa a Andalucia de xenofobia \n\nAndalucia es acogedora, es humana y tambi\u00e9n defensora de la legalidad y regularidad\n\nEl PSOE no sabe lo que es esto. Hizo de la irregularidad su forma de gobierno \n\n@ppandaluz \n@GPPopular", "lang": "es", "id": "1339343847004966916", "created_at": "2020-12-16T22:57:11.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ a @sanchezcastejon \n\n\u201cPara usted ETA est\u00e1 muy lejos, \u00bfy Franco?", "lang": "es", "id": "1339214557667942402", "created_at": "2020-12-16T14:23:26.000Z"}, {"text": "La mano, la mano....la mano en el bolsillo. \n\u00a1Y c\u00f3mo es \u00e9l!\n\nY as\u00ed todo....ya queda menos para que sea un par\u00e9ntesis en la historia de Espa\u00f1a https://t.co/HCDZW2UD6X", "lang": "es", "id": "1339196453936373761", "created_at": "2020-12-16T13:11:30.000Z"}, {"text": "La Junta SI apuesta por la mejora de las infraestructuras de la Janda! El Gobierno Central 0 \u20ac https://t.co/JjNErfJyNS", "lang": "es", "id": "1339095540252938243", "created_at": "2020-12-16T06:30:30.000Z"}, {"text": "Buenas noches desde @Congreso_Es https://t.co/LPfCbmMrUx", "lang": "es", "id": "1338973797295271936", "created_at": "2020-12-15T22:26:44.000Z"}, {"text": "A FAVOR DE LA INDUSTRIA Y DE LOS ASTILLEROS DE LA PROVINCIA DE C\u00c1DIZ \n\u25b6\ufe0fSegunda intervenci\u00f3n esta semana en el @Congreso_Es\n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/vIjxLuhk8u", "lang": "es", "id": "1338970421157392384", "created_at": "2020-12-15T22:13:19.000Z"}, {"text": "Gracias Portavoz y compa\u00f1era @AliciaGarcia_Av https://t.co/ixyZqTXOLX", "lang": "es", "id": "1338732083737468930", "created_at": "2020-12-15T06:26:15.000Z"}, {"text": "Orgullo de compa\u00f1ero. Todo el apoyo @alejandroTGN https://t.co/nnMOiRj5aq", "lang": "es", "id": "1338611067946209287", "created_at": "2020-12-14T22:25:23.000Z"}, {"text": "En Espa\u00f1a no tenemos un gobierno progresista, tenemos el gobierno de la hipocres\u00eda.\n\n\u25b6\ufe0f Intervenci\u00f3n hoy lunes 14 de diciembre en la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales del @Congreso_Es \n\n@GPPopular https://t.co/4NtDpKWboc", "lang": "es", "id": "1338593871610208258", "created_at": "2020-12-14T21:17:03.000Z"}, {"text": "El Ministro @joseluisescriva, el \u201cprofesional\u201d ya es el \u201cprofesional de la mentira\u201d\n\nAqu\u00ed los documentos que prueban que el Ministerio de Migraciones ha trasladado a los migrantes irregulares\n\nLas mafias est\u00e1n encantadas con este gobierno \n@GPPopular \n\nhttps://t.co/T3M0bC4Nyc", "lang": "es", "id": "1338370005667340291", "created_at": "2020-12-14T06:27:29.000Z"}, {"text": "Unos defendemos la migraci\u00f3n pero la regular en cumplimiento de la ley, y otros la migraci\u00f3n irregular con los problemas que causa, como vemos a diario con la crisis migratoria de Canarias .\n\nhttps://t.co/b8L4DeaoHQ\n\n@GPPopular", "lang": "es", "id": "1338043457873600514", "created_at": "2020-12-13T08:49:54.000Z"}, {"text": "Que la Navidad llegue a todos los rincones: nuestras casas, los comercios, las calles...y hasta a la playa.\n\nEspectacular Bel\u00e9n de Arena en la Playa de Las Canteras de Las Palmas de Gran Canaria, y este a\u00f1o con homenaje al personal sanitarios.\n\nLo dicho. \u00a1Mucha Navidad! https://t.co/A4IrrTdx3Q", "lang": "es", "id": "1338028687992745986", "created_at": "2020-12-13T07:51:13.000Z"}, {"text": "LA FOTO QUE ECH\u00c9 AYER, PORTADA @elmundoes \n\nAyer en el viaje en avi\u00f3n desde Gran Canaria a Madrid ech\u00e9 esta foto en el aeropuerto\n\nUnos 20 migrantes irregulares trasladados a Madrid en avi\u00f3n, poniendo de manifiesto las mentiras del Gobierno. https://t.co/ltoDwgLmb5", "lang": "es", "id": "1337661830173511681", "created_at": "2020-12-12T07:33:27.000Z"}, {"text": "Canarias tiene un magn\u00edfico equipo popular @ppdecanarias presidido por una gran Presidenta @AustraliaPP \n\nE igualmente el @PPCabildoGC con nuestro compa\u00f1ero @PoliNuez \n\nGracias por vuestra hospitalidad pero tambi\u00e9n por vuestro trabajo a favor de Canarias. https://t.co/ttbdxpmE2a", "lang": "es", "id": "1337661316920709120", "created_at": "2020-12-12T07:31:25.000Z"}, {"text": "No hace falta que nos lo cuenten.\n\nEn el vuelo que vamos hacia Madrid desde Palmas de Gran Canaria unos 20 migrantes irregulares\n\nTenemos un gobierno c\u00f3mplice de la migraci\u00f3n irregular provocando efecto llamada y una de las mayores crisis migratorias en nuestro pa\u00eds \n\n@GPPopular https://t.co/mVmZCKxwRA", "lang": "es", "id": "1337453035858046977", "created_at": "2020-12-11T17:43:47.000Z"}, {"text": "Pongamos fin a la migraci\u00f3n irregular que est\u00e1 provocando una de las mayores crisis migratorias no solo de Canarias sino de Espa\u00f1a, por la nefasta pol\u00edtica migratoria de este gobierno. \n\n@GPPopular \nhttps://t.co/IFmWvn9YBQ", "lang": "es", "id": "1337413234027008004", "created_at": "2020-12-11T15:05:37.000Z"}, {"text": "Con la migraci\u00f3n irregular ganan las mafias, y con este gobierno m\u00e1s.\n\nPongamos fin a la migraci\u00f3n irregular y al negocio que tienen.\n\nRepatriaci\u00f3n urgente de todos los migrantes irregulares a sus pa\u00edses de origen.\n\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/sfmLfTBmGB", "lang": "es", "id": "1337412676784447488", "created_at": "2020-12-11T15:03:24.000Z"}, {"text": "El Gobierno ha vetado nuestra visita a Barranco Seco en Gran Canaria\n\nEl Gobierno de la mentira y falta de transparencia ha trasladado la verg\u00fcenza del Muelle de Arguineguin a Barranco Seco\n\nLos migrantes irregulares deben ser trasladados a sus pa\u00edses de origen\n\n@GPPopular https://t.co/GRNOkm83lw", "lang": "es", "id": "1337411324914044928", "created_at": "2020-12-11T14:58:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49Dec\u00edan que la crisis migratoria era temporal. Es de las m\u00e1s graves en Canarias\n\n\ud83d\udc49Dec\u00edan que los migrantes estaban bien. El Juez del CIE dice que se han vulnerado derechos humanos \n\n\ud83d\udc49Dec\u00edan que no se trasladar\u00edan a la pen\u00ednsula\ud83d\udc47\n\n#GobiernoDeLaMentira \nhttps://t.co/IvzVSMs4SE", "lang": "es", "id": "1336961429900054530", "created_at": "2020-12-10T09:10:19.000Z"}, {"text": "Seg\u00fan el Gobierno los migrantes trasladados desde Canarias a Granada pagaron sus billetes\n\u00bfQui\u00e9n les proporcion\u00f3 el dinero?\n\u00bfQuien coordin\u00f3 la compra de todos los billetes a la vez?\n\u00bfSe saltaron el confinamiento para salir de Canarias y entrar en Andalucia? \n\nMienten\n@GPPopular https://t.co/VbWZmA1F9L", "lang": "es", "id": "1336942347247120384", "created_at": "2020-12-10T07:54:29.000Z"}, {"text": "Hemos solicitado tambi\u00e9n la comparecencia urgente de Marlaska ante estos graves hechos.\n\nLa crisis migratoria de Canarias est\u00e1 sacando lo peor de la izquierda: mentiras, falta de transparencia e indignidad.\n\n@GPPopular \nhttps://t.co/A0CcoPRZVW", "lang": "es", "id": "1336790995380400128", "created_at": "2020-12-09T21:53:04.000Z"}, {"text": "El periodismo es necesario. Gracias a \u00e9l nos informamos, verificamos las noticias y escuchamos todos los puntos de vista\n\nMi respeto hacia todos los que se dedican a la digna profesi\u00f3n del periodismo.\n\nGracias @SerLaJanda por la entrevista que me hab\u00e9is realizado. https://t.co/gGQ9TUUS8C", "lang": "es", "id": "1336786262020272131", "created_at": "2020-12-09T21:34:15.000Z"}, {"text": "Desastrosa gesti\u00f3n de @joseluisescriva en la crisis migratoria\n\ud83d\udc49Falta de transparencia\n\ud83d\udc49Nula planificaci\u00f3n \n\ud83d\udc49Traslado de migrantes a la pen\u00ednsula, dej\u00e1ndolos por las calles de Granada y m\u00e1s ciudades\n\ud83d\udc49Acusaciones a la Polic\u00eda y Guardia Civil que hacen gran trabajo\n\n@GPPopular", "lang": "es", "id": "1336668825627013124", "created_at": "2020-12-09T13:47:36.000Z"}, {"text": "\u00bfEst\u00e1s completamente seguro @joseluisescriva que a todos los migrantes trasladados irregularmente a Granada se le han hecho test? \u00bfPuede demostrarlo?\n\n\u00bfPone usted en duda la informaci\u00f3n dada por @Sup_Policia ?\n\nAbandonan a los policias y encima les acusan de mentir \n\n@GPPopular https://t.co/mjeuQsdZsN", "lang": "es", "id": "1336585875728297985", "created_at": "2020-12-09T08:17:59.000Z"}, {"text": "Se les enchufan el desfibrilador de tontos y lo queman https://t.co/uHXMZ7wMFJ", "lang": "es", "id": "1336557138307657728", "created_at": "2020-12-09T06:23:48.000Z"}, {"text": "\u00bfAlguna explicaci\u00f3n a este hecho tan grave @joseluisescriva @abalosmeco y Marlaska?\n\nMigrantes irregulares de Canarias trasladados por la noche a Granada.\n\nVamos a llegar hasta el final desde el @GPPopular \n\nExigimos responsabilidades. https://t.co/IpB9WU4Z7E", "lang": "es", "id": "1336318244458803205", "created_at": "2020-12-08T14:34:31.000Z"}, {"created_at": "2020-12-08T14:23:19.000Z", "text": "Feliz d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n, patrona de Espa\u00f1a, del Arma de Infanter\u00eda.\n\nFelicidades a los farmac\u00e9uticos.\n\nFelicidades a las que tienen por santo nombre el de Inmaculada, Inma, Concepci\u00f3n, Conchi...\n\nFoto Altar Parroquia de Vejer (Javier Moreno) https://t.co/xPUFdXtkBO", "id": "1336315423940231174", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T13:39:56.000Z", "text": "Tenemos un gobierno que miente d\u00eda a d\u00eda\n\nDijeron que los migrantes llegados a Canarias no vendr\u00edan a la pen\u00ednsula y ya han sido trasladados a M\u00e1laga, Sevilla...y ahora a Granada.\n\nEl \u00fanico avi\u00f3n que deben coger es para sus pa\u00edses de origen.\n\n@GPPopular \nhttps://t.co/z7aMRHslpJ", "id": "1336304507056164864", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T19:49:40.000Z", "text": "Hoy en Vejer visitamos la explotaci\u00f3n ganadera de Hermanos Mongar. \n\n@pablocasado_ y desde @populares proponemos \n\n\ud83d\udc49m\u00e1s fondos UE para el campo\n\n\ud83d\udc49una buena negociaci\u00f3n Pac en Bruselas\n\n\ud83d\udc49Estrategias ambientales realistas\n\n\ud83d\udc49modernizaci\u00f3n infraestructuras \n\n@GPPopular https://t.co/JkdhodIOVD", "id": "1336035167329202176", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T14:50:40.000Z", "text": "EQUIPPAZO\n\nOrgullo de pertenecer a @populares presidido por @pablocasado_ y con estos grandes dirigentes @alferma1 @FeijooGalicia @IdiazAyuso @JuanMa_Moreno @LopezMirasF https://t.co/LvDREUl7U5", "id": "1335959920525664257", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T14:06:01.000Z", "text": "El mensaje es claro: @pablocasado_ sube cada vez m\u00e1s y ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente del Gobierno.\n\n\u00a1Cu\u00e1nta falta nos hace! https://t.co/3oTERyFj0H", "id": "1335948684731830272", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-07T07:10:01.000Z", "text": "La crisis migratoria contin\u00faa en Canarias.\nEl problema sigue, lo que ocurre que ya no se ve en el Muelle de Arguinegu\u00edn.\n\n@GPPopular \nhttps://t.co/88FBrbZu7e", "id": "1335843993020731393", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T22:39:16.000Z", "text": "Al PSOE ya no lo conoce ni los padres ni madres que lo parieron.", "id": "1335715460130746369", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T18:20:55.000Z", "text": "La Constituci\u00f3n ha sido, es y seguir\u00e1 siendo la soluci\u00f3n de Espa\u00f1a. \n@pablocasado_ Presidente\n@GPPopular https://t.co/ZAK16c8Zlj", "id": "1335650444417306627", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T11:55:51.000Z", "text": "Hace 42 a\u00f1os nos dimos la mano para aprobar, tal d\u00eda como hoy, la Constituci\u00f3n de todos\n\nDesde entonces hemos vivido el periodo m\u00e1s fruct\u00edfero de la historia en Espa\u00f1a\n\nSi a la democracia y a la libertad\nSi al di\u00e1logo y al entendimiento\nSi a la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola\nSi a Espa\u00f1a https://t.co/gakghr1srG", "id": "1335553538257248256", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T06:57:07.000Z", "text": "Magn\u00edfica entrevista a nuestro Presidente @pablocasado_ \n\nIdeas claras, pol\u00edtica con sentido com\u00fan y sentido de Estado, y defensa de la unidad nacional anteponiendo Espa\u00f1a a cualquier otro inter\u00e9s.\n\nEl pr\u00f3ximo Presidente del Gobierno \ud83d\udc47 https://t.co/XUbex0w3dY", "id": "1335478359489449986", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T22:11:25.000Z", "text": "Ese Cadiz o\u00e9!!!! https://t.co/4MVkbL94tI", "id": "1335346062475792386", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T17:27:33.000Z", "text": "Gracias, gracias y gracias a todas las personas voluntarias en el #DiaDelVoluntariado \n\nVuestra entrega y coraz\u00f3n son un ejemplo a seguir.\n\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/vojMKRTAeZ", "id": "1335274624351948801", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T16:37:39.000Z", "text": "Nuestro apoyo a los aut\u00f3nomos y a @autonomosata \n\n@GPPopular https://t.co/oIZtdCUisl", "id": "1335262068786728964", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T07:34:10.000Z", "text": "Desde @populares y @ppcadiz se ensalza la Constituci\u00f3n como s\u00edmbolo de la concordia.\n\nS\u00e1bado 5 de diciembre @LaVozdeCadiz https://t.co/iaBuSXHESz", "id": "1335125296459210752", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T07:27:57.000Z", "text": "\u201cEl gobierno no se preocupa de los agricultores y ganaderos. Con la nueva PAC el campo espa\u00f1ol pierde 300 millones de euros\u201d\n\nTodo nuestro apoyo a @ASAJACADIZ \n\n@ppcadiz \n@GPPopular https://t.co/bIuy8QfX6V", "id": "1335123729765052416", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T06:31:09.000Z", "text": "En los nuevos presupuestos generales se recoge una rid\u00edcula partida para la Autovia Vejer-Algeciras de 100.000 \u20ac, es decir, nada\n\nHemos presentado desde @GPPopular enmienda a favor de esta infraestructura tan necesaria. Ha sido rechazada por PSOE y Podemos\n\nBlanco y en botella https://t.co/UGGCAHdHUD", "id": "1335109436348751874", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T20:32:40.000Z", "text": "Gracias @JuanMa_Moreno @AnaMestrePP \nFelicidades @Adacca1 https://t.co/PsKQJNsQ6H", "id": "1334958821924597762", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T20:13:55.000Z", "text": "Feliz al ver abiertas las puertas del nuevo centro de la familia @Adacca1 en Chiclana con la presencia de nuestro Presidente @JuanMa_Moreno \nLes hemos ayudado en cuanto estaba de nuestra mano y as\u00ed seguiremos con sus nuevos objetivos.\nEnhorabuena @Adacca1 se os quiere!\n@ppcadiz https://t.co/VM0SxaaZGw", "id": "1334954103533875201", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T20:03:41.000Z", "text": "En Conil junto a @AntonioJesusAra \n\nLos desprendimientos en la playa Fuente del Gallo provoc\u00f3 en 2016 una v\u00edctima mortal.\n\nEn noviembre de este a\u00f1o se ha producido m\u00e1s derrumbes\n\nSolo el gobierno del PP actu\u00f3, y en esto a\u00f1os con el PSOE nada y en presupuestos 0\u20ac.\n\n@GPPopular https://t.co/5qzn4lcGSH", "id": "1334951528046735360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T10:22:51.000Z", "text": "El @ppcadiz con nuestra Presidenta @AnaMestrePP reafirmamos nuestro compromiso con la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y los principios y valores que la inspiraron,frente a las pretensiones de los independentistas,aliados del gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias\n\nCon la Constituci\u00f3n \n@GPPopular https://t.co/4FgD85Ouo0", "id": "1334805358049685504", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T08:19:20.000Z", "text": "Contra el tiempo no hay quien pueda, pero siempre escampa.\n\nMa\u00f1ana de trabajo en C\u00e1diz capital (si puedo...)\n\nQue teng\u00e1is buen d\u00eda. https://t.co/7tNlURzBxG", "id": "1334774272569401345", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-04T05:37:33.000Z", "text": "Lo de @vox_es es de locos. \n\nAcusan a todos los migrantes irregulares de sospechosos de ser terroristas yihadistas.\n\nEspa\u00f1a no est\u00e1 para pir\u00f3manos. Ni ahora ni nunca.", "id": "1334733558183645186", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T16:01:39.000Z", "text": "Orgulloso de haber votado NO junto al @GPPopular a unos presupuestos generales del Estado pactado con independentistas y Bildu.", "id": "1334528231224057858", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T09:06:05.000Z", "text": "Nadie se iba a quedar atr\u00e1s.... https://t.co/FW403wn6ji", "id": "1334423651417001986", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T06:41:22.000Z", "text": "C\u00e1diz, a la cabeza del paro. Estos socialistas no fallan. Lo han vuelto a hacer. \n\nUna vez m\u00e1s nos tocar\u00e1 arreglarlo, ahora con @pablocasado_ \n\n@GPPopular \n@ppcadiz https://t.co/Xi31Ixrvfx", "id": "1334387230786379782", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T06:17:14.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Asuntos Sociales @Congreso_Es aprobamos por unanimidad instar al Gobierno a la aprobaci\u00f3n urgente de un Plan Nacional de Alzheimer\n\nGracias @AliciaGarcia_Av por tu trabajo y entrega a los dem\u00e1s \n\nLas personas con Alzheimer, sus familias y cuidadores lo necesitan https://t.co/BheiuiXeME", "id": "1334381158860206080", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T21:14:16.000Z", "text": "Gracias @JuanMa_Moreno \nGracias @pablocasado_ \nAndalucia y Espa\u00f1a os necesita. \n\n@ppcadiz \n@ppandaluz \n@populares https://t.co/sj6mkkH85t", "id": "1334244518229635072", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T16:52:43.000Z", "text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os del cambio en Andalucia con @JuanMa_Moreno con grandes \u00e9xitos y oportunidades para nuestra tierra \n\nEl cambio en Espa\u00f1a, cada d\u00eda m\u00e1s cerca con @pablocasado_ \n\nAndalucia lo necesitaba\nEspa\u00f1a lo necesita\n\n@ppandaluz \n@populares \n@GPPopular https://t.co/KZBRXSyyka", "id": "1334178694416523267", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T15:09:36.000Z", "text": "Unanimidad en Canarias para censurar la pol\u00edtica migratorias del Gobierno socialista y comunista.\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/XNgQEnYgvP", "id": "1334152745167753216", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T14:27:28.000Z", "text": "Cuando se trabaja con el coraz\u00f3n, con la verdad, con el inter\u00e9s general, con las ideas claras y contando con un gran equipo, siempre se tienen buenos resultados.\n\nEnhorabuena Presidenta @AnaMestrePP \n\nContigo y con @JuanMa_Moreno y @pablocasado_ C\u00e1diz recuperar\u00e1 su liderazgo. https://t.co/ILiAPyMGJO", "id": "1334142143598891010", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T10:54:38.000Z", "text": "Im\u00e1genes del reportaje publicado hoy en @el_pais sobre la crisis migratoria en Canarias.\n\nEn fin... https://t.co/1X1Bp2AV1m", "id": "1334088579518259207", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T08:25:52.000Z", "text": "A TODOS LOS GUARDIAS CIVILES\nRegistramos la solicitud urgente de la Directora de la @guardiacivil desde @GPPopular para frenar el atropello con la nueva regulaci\u00f3n de la  productividad que quitar\u00e1 600\u20ac a cada Guardia Civil que se est\u00e1 jugando la vida cada d\u00eda!!\n#productividad \ud83d\udc47 https://t.co/6mZQybnqRR", "id": "1334051140594520064", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T07:06:55.000Z", "text": "Macroencuesta @andaluciainf con @ppandaluz como primera fuerza pol\u00edtica\n\n@JuanMa_Moreno es gran Presidente y junto a su equipo hacen un gran trabajo para mejorar Andalucia despu\u00e9s de 40 a\u00f1os de p\u00e9sima gesti\u00f3n socialista \n\n@populares es un macropartido.\n\nhttps://t.co/h0w3EXujen", "id": "1334031273891917826", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T06:45:13.000Z", "text": "Los migrantes irregulares de Canarias est\u00e1n siendo trasladados a todas las provincias espa\u00f1olas.\n\nY en Alicante ocurre esto...\n\n\u00a1Y dec\u00eda el Ministro del Interior y de Fomento que no ser\u00edan trasladados a la pen\u00ednsula! Normalizan la mentira \n\n@GPPopular \n\nhttps://t.co/KOQYlro0EV", "id": "1334025812245405696", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-02T06:38:30.000Z", "text": "Proteccion de la infancia y una educaci\u00f3n de calidad, vivan donde vivan\n\nSon los valores que defiende @Educo_ONG y por los que trabajamos en la Comisi\u00f3n Infancia del @Congreso_Es de la que soy Vicepresidente\n\nGracias por el detalle.\n\nSi quieres ser socio:\n\nhttps://t.co/zCKwJnnE7q https://t.co/S0bhmjj56j", "id": "1334024121198538755", "lang": "es"}]