[{"id": "1376971874761113606", "lang": "ca", "text": "\ud83c\udf39 Seguint aquesta tarda el #ConselldeFederaci\u00f3 del @pscbarcelona amb la pres\u00e8ncia de @salvadorilla, guanyador de les eleccions el #14F i que ha destacat els reptes m\u00e9s importants als quals s'enfronta Catalunya.\nTamb\u00e9 han intervingut @jaumecollboni i @ferranpedret. https://t.co/HNfnlGJxbd https://t.co/ma46LO18eV", "created_at": "2021-03-30T18:57:32.000Z"}, {"id": "1376850062744117249", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb Hoy he recibido en el @Congreso_Es la visita del embajador de El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb, @MauricioPenateG, y de la embajadora de T\u00fanez \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3, Fatma @CharguiOmrani.\n\nGracias por el encuentro y por el di\u00e1logo. \n\n@EmbajadaESAesp @tunez_de\n#DiplomaciaParlamentaria https://t.co/PepZBFUn7L", "created_at": "2021-03-30T10:53:30.000Z"}, {"id": "1376809516986204160", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 30 de marzo de 2021.\n\n\ud83c\udfdb Hoy recibo en el @Congreso_Es la visita del embajador de El Salvador y de la embajadora de Tunez. https://t.co/JAZAA0faCW", "created_at": "2021-03-30T08:12:23.000Z"}, {"id": "1376601818067779591", "lang": "es", "text": "Coincidimos en la importancia de fortalecer la integraci\u00f3n de los pa\u00edses en instituciones comunitarias desde las que promover actuaciones conjuntas y solidarias, como se ha puesto especialmente de manifiesto en la lucha contra la #COVID19 y en el acceso a las vacunas. https://t.co/T2GtNkAayy", "created_at": "2021-03-29T18:27:04.000Z"}, {"id": "1376601815618310147", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fUn honor recibir hoy en el @Congreso_Es a la presidenta @FannySalinasF y a una delegaci\u00f3n del @PARLACEN. \n\nUn agradable encuentro en el que hemos constatado la sinton\u00eda y voluntad de cooperaci\u00f3n entre los pa\u00edses centroamericanos, #Espa\u00f1a y la #UE para afrontar retos comunes. https://t.co/9ggrEKbK4I", "created_at": "2021-03-29T18:27:03.000Z"}, {"id": "1376573999736557573", "lang": "es", "text": "Agradezco a los embajadores de Malta \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9, Daniel Azzopardi, de Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6, Miguel Adjang Angue, y de la Rep\u00fablica de Corea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7, Bahk Sahnghoon, su visita hoy al @Congreso_Es. \n\n#DiplomaciaParlamentaria https://t.co/ySkTzHpkXP", "created_at": "2021-03-29T16:36:31.000Z"}, {"id": "1376538503710867461", "lang": "es", "text": "Asimismo, hemos tratado asuntos de inter\u00e9s com\u00fan, sobre la profundizaci\u00f3n de las relaciones de #Espa\u00f1a y la #UE con #Argelia, dado su papel estrat\u00e9gico en el norte de \u00c1frica, y del impulso de la  #cooperaci\u00f3n en materias como seguridad, migraci\u00f3n y energ\u00eda.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd1d \ud83c\udde9\ud83c\uddff https://t.co/nQluuBGzrt", "created_at": "2021-03-29T14:15:28.000Z"}, {"id": "1376538501408305152", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddff Encuentro con el ministro de Asuntos Exteriores de #Argelia, @Boukadoum_S, con quien he conversado sobre las pr\u00f3ximas elecciones en su pa\u00eds, claves para la estabilidad institucional y la integraci\u00f3n de todas las fuerzas pol\u00edticas, tras la reciente reforma constitucional. https://t.co/JuUMLOl0IH", "created_at": "2021-03-29T14:15:28.000Z"}, {"id": "1376439922723323907", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, lunes 29 de marzo de 2021.\n\n\ud83c\udfdb Intensa jornada de #DiplomaciaParlamentaria con la visita en el @Congreso_Es del ministro de Exteriores de Argelia, la presidenta del @PARLACEN y los embajadores de Malta, Guinea Ecuatorial y Rep\u00fablica de Corea. https://t.co/09FOVew7Z2", "created_at": "2021-03-29T07:43:45.000Z"}, {"id": "1375893129971302405", "lang": "es", "text": "El @Congreso_Es se suma a #LaHoraDelPlaneta2021 apagando su luz \ud83d\udca1 por la protecci\u00f3n el #MedioAmbiente y la lucha contra el #CambioClim\u00e1tico.\n\nUn gesto #PorLaNaturaleza y por un mundo mas sostenible \ud83c\udf0d\n\n@WWFespana @earthhour\n#Con\u00e9ctateConLaNaturaleza #EarthHour #Connect2Earth https://t.co/3a4SE8rl4d", "created_at": "2021-03-27T19:30:59.000Z"}, {"id": "1375782203959939074", "lang": "und", "text": "#LaHoraDelPlaneta2021 \n#ApagaPorLaNaturaleza https://t.co/uOuiQTs4jM", "created_at": "2021-03-27T12:10:12.000Z"}, {"id": "1375734576648224768", "lang": "es", "text": "\u00a1Feliz #D\u00edaMundialDelTeatro! \ud83c\udfad\n\nGracias a las y los profesionales que, aun en circunstancias dif\u00edciles, hacen posible que podamos seguir disfrutando de la magia y la emoci\u00f3n del teatro.\n\nMi aplauso para todas y todos vosotros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#CulturaSegura https://t.co/d2fuEW6Gm1", "created_at": "2021-03-27T09:00:57.000Z"}, {"id": "1375482049797185536", "lang": "es", "text": "El informe del @vdeminstitute sobre #democracia sit\u00faa a Espa\u00f1a en el puesto 13 de un total de 179, por delante de la mitad de los pa\u00edses europeos, incluidos Francia o Reino Unido, y de #EEUU.\n\nUna #DemocraciaPlena y con buena salud, que exige compromiso y esfuerzo constante. https://t.co/TFewt1tyJK", "created_at": "2021-03-26T16:17:30.000Z"}, {"id": "1375426359007318016", "lang": "es", "text": "Los ciudadanos y ciudadanas de la Espa\u00f1a actual y futura necesitan y reclaman una @rtve que asuma con eficacia y rigor sus funciones formativas e informativas y propicie una opini\u00f3n p\u00fablica informada y un debate social y pol\u00edtico de calidad. \n#RTVE https://t.co/DiLcgKkimT", "created_at": "2021-03-26T12:36:12.000Z"}, {"id": "1375426323783553027", "lang": "es", "text": "El consenso es una semilla con vocaci\u00f3n de fructificar, de generar su propia din\u00e1mica de acuerdo. \n\nQuisiera, pues, que este acto que hoy celebramos y que cierra un largo tiempo de interinidad fuese preludio de otros acuerdos futuros en otras instituciones.\n\n#RTVE https://t.co/UnDPvI29ut", "created_at": "2021-03-26T12:36:04.000Z"}, {"id": "1375426286131232769", "lang": "es", "text": "Este es el primer gran acuerdo de renovaci\u00f3n de las instituciones de designaci\u00f3n parlamentaria desde 2017, fruto del consenso entre las fuerzas pol\u00edticas.\n\nCelebramos el triunfo de ese consenso pero tambi\u00e9n recordamos que es necesario en otras instituciones. \n\n#RTVE https://t.co/QVdfWd81Cu", "created_at": "2021-03-26T12:35:55.000Z"}, {"id": "1375426250689425421", "lang": "es", "text": "Enhorabuena al presidente y a las y los miembros del Consejo de Administraci\u00f3n de @rtve, que han tomado hoy posesi\u00f3n de su cargo en el @Congreso_Es. \n\nTienen por delante un gran trabajo y la responsabilidad de proteger e impulsar una #RTVE independiente, plural y profesional. https://t.co/6ZxnMhlt6m", "created_at": "2021-03-26T12:35:47.000Z"}, {"id": "1375361967658049544", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, viernes 26 de marzo de 2021.\n\n\ud83d\udd5b A las 12h, tendr\u00e1 lugar, en el Sal\u00f3n de Pasos Perdidos del @Congreso_Es, el acto de toma de posesi\u00f3n del presidente y de las y los miembros del Consejo de Administraci\u00f3n de @rtve. https://t.co/hgIgRt4zbm", "created_at": "2021-03-26T08:20:20.000Z"}, {"id": "1375084266225348615", "lang": "es", "text": "El #Pleno del @Congreso_Es ha aprobado por unanimidad la creaci\u00f3n de una subcomisi\u00f3n para trabajar en el desarrollo del #PactoCienciaInnovaci\u00f3n suscrito por @CienciaGob con m\u00e1s de 70 organizaciones.\n\nUn importante acuerdo parlamentario y social para el futuro de nuestro pa\u00eds. https://t.co/lUpNjR50oo", "created_at": "2021-03-25T13:56:51.000Z"}, {"id": "1375040637498753024", "lang": "es", "text": "He asistido esta ma\u00f1ana,  junto a la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, y la ministra del @MAECgob, @AranchaGlezLaya, al acto de despedida oficial de SS. MM. los Reyes con motivo de su viaje de Estado al Principado de Andorra.\n@CasaReal https://t.co/pVV1zuRK23", "created_at": "2021-03-25T11:03:29.000Z"}, {"id": "1374994998098333697", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza el #Pleno del @Congreso_Es que, entre otros asuntos, debate la convalidaci\u00f3n de dos reales decretos-leyes y vota la Presidencia de la Corporaci\u00f3n @rtve.\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/58gZtjF21s", "created_at": "2021-03-25T08:02:08.000Z"}, {"id": "1374990765001150464", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, jueves 25 de marzo de 2021. \n\n\ud83d\udd58 A las 9h, se reanuda la sesi\u00f3n del #Pleno del @Congreso_Es.\n\n\ud83d\udd59 A las 10h, despedida oficial a SS. MM. los Reyes con motivo de su viaje de Estado a Andorra. https://t.co/21Hak5ZfVJ", "created_at": "2021-03-25T07:45:19.000Z"}, {"id": "1374792157740068864", "lang": "es", "text": "Lamento mucho la muerte de Jorge Mart\u00ednez Reverte. \n\nExcelente narrador de nuestra reciente historia y un escritor comprometido, que nos ha regalado hasta el final la lucidez de su pluma.\n\nDescanse en paz. https://t.co/cUDQHd1ima", "created_at": "2021-03-24T18:36:07.000Z"}, {"id": "1374632787962118151", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb Se inicia el #Pleno del @Congreso_Es con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirla #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/fWE4KYbK7n", "created_at": "2021-03-24T08:02:50.000Z"}, {"id": "1374456017258344449", "lang": "es", "text": "\u00abPertenezco por convicci\u00f3n y talante a una mayor\u00eda de ciudadanos que desea hablar un lenguaje moderado, de concordia y conciliaci\u00f3n\u00bb (Adolfo Su\u00e1rez) \n\nEn el 7\u00ba aniversario de su fallecimiento, recordamos hoy a Adolfo Su\u00e1rez, primer presidente del Gobierno de nuestra #Democracia. https://t.co/JKCzienJ1p", "created_at": "2021-03-23T20:20:25.000Z"}, {"id": "1374361929167294465", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb Comienza el #Pleno, que debate, entre otros asuntos, la toma en consideraci\u00f3n de la Proposici\u00f3n de Ley de reforma de la Ley Org\u00e1nica del Tribunal Constitucional, y de la Proposici\u00f3n de Ley de modificaci\u00f3n del C\u00f3digo Penal en materia de orden p\u00fablico. \n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/JtoEWqrIlh", "created_at": "2021-03-23T14:06:32.000Z"}, {"id": "1374349151694172160", "lang": "es", "text": "La Mesa del @Congreso_Es ha acordado en su reuni\u00f3n de hoy que el Congreso de los Diputados participe este s\u00e1bado, 27 de marzo, en la #LaHoradelPlaneta\ud83c\udf0d, apagando la iluminaci\u00f3n de su fachada desde las 20.30 a las 21.30 horas.\n\n@WWFespana @earthhour \n#Con\u00e9ctateConLaNaturaleza https://t.co/TyfhYkFRps", "created_at": "2021-03-23T13:15:46.000Z"}, {"id": "1374329459147485188", "lang": "ca", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9He recibido hoy en el @Congreso_Es la visita del ministro de Presidencia, Econom\u00eda y Empresa del @GovernAndorra, Jordi Gallardo Fern\u00e0ndez. \n\nGr\u00e0cies @JGallardoAND per aquesta cordial trobada.\n\n\ud83d\udcf8 Fotonoticia: https://t.co/jgwv2tPCao https://t.co/feTKYyFzJD", "created_at": "2021-03-23T11:57:31.000Z"}, {"id": "1374271404598820864", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 23 de marzo de 2021.\n\nHoy se re\u00fanen la Mesa y la Junta de Portavoces y se celebra una nueva sesi\u00f3n del #Pleno del @Congreso_Es.\n\n\ud83d\udccbOrden del dia: https://t.co/zFeFcUQqTZ https://t.co/OE2KpesK7u", "created_at": "2021-03-23T08:06:50.000Z"}, {"id": "1374065400963563520", "lang": "es", "text": "En la v\u00edspera del 75 aniversario del fallecimiento de Francisco Largo Caballero, \nhe recibido en el @Congreso_Es a su nieta, Sonia Largo, acompa\u00f1ada por representantes de la Fundaci\u00f3n @largocaballerof, a quien he hecho entrega de una reproducci\u00f3n de su credencial de diputado. https://t.co/D7lczrZBMY", "created_at": "2021-03-22T18:28:15.000Z"}, {"id": "1374029000356544519", "lang": "es", "text": "Encantada de participar en la inauguraci\u00f3n de la V Semana de Formaci\u00f3n \"Ense\u00f1ar educando\" del @CSAsalamanca.\n\nLa formaci\u00f3n de las y los j\u00f3venes como ciudadanos libres y responsables es fundamental, no solo para sus vidas, sino para el desarrollo y el futuro de toda la sociedad. https://t.co/MZQ20gD55Q", "created_at": "2021-03-22T16:03:36.000Z"}, {"id": "1373997101177245705", "lang": "es", "text": "Como amante de la danza, le he trasladado todo mi apoyo #EnDefensaDeLaDanza. \n\nLas pol\u00edticas p\u00fablicas son b\u00e1sicas para el fomento de las artes y la cultura y son especialmente necesarias para generar estabilidad y dignificar esta disciplina, liderada mayoritariamente por mujeres.", "created_at": "2021-03-22T13:56:51.000Z"}, {"id": "1373997099059191808", "lang": "es", "text": "Un placer recibir hoy en el @Congreso_Es a @MariaPages_ y conocer el importante trabajo que desde @PagesCentro, en Fuenlabrada, realizan para impulsar la creaci\u00f3n, el reconocimiento y la difusi\u00f3n de la #danza y el #flamenco.\n\n#CulturaSegura https://t.co/lwgRB8A72a", "created_at": "2021-03-22T13:56:50.000Z"}, {"id": "1373917406595313667", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, lunes 22 de marzo de 2021.\n\n\ud83d\udd50 Encuentro con Mar\u00eda Pag\u00e9s.\n\n\ud83d\udd55 Reuni\u00f3n con representantes de la Fundaci\u00f3n Francisco Largo Caballero.\n\n\u27a1\ufe0f Enlace a la agenda semanal: https://t.co/FboLBxsig5 https://t.co/wLfJugsS4w", "created_at": "2021-03-22T08:40:10.000Z"}, {"id": "1373755606717370370", "lang": "ca", "text": "Lamento la mort del doctor Baselga, un referent mundial en la lluita contra el c\u00e0ncer. \n\nVull enviar el meu condol a la seva fam\u00edlia i amistats i als seus companys del @valldhebron @vhio. https://t.co/PVOnC3B23O", "created_at": "2021-03-21T21:57:14.000Z"}, {"id": "1373744055272751107", "lang": "es", "text": "\u00a1Enhorabuena, #Guerreras! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0fSois un orgullo para el deporte espa\u00f1ol, ejemplo de entusiasmo y trabajo en equipo. \n\n\u00a1Suerte en #Tokyo2020!\n\n@RFEBalonmano \n@culturagob \n\n#PreolimpicoLliria2021\n#SheLovesHandball https://t.co/J8tIdqXbOd", "created_at": "2021-03-21T21:11:20.000Z"}, {"id": "1373622910330486791", "lang": "es", "text": "Descubriendo una nueva autora para m\u00ed.\n\nFeliz #D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda https://t.co/gmkMuLlcbX", "created_at": "2021-03-21T13:09:57.000Z"}, {"id": "1373618370667552768", "lang": "und", "text": "#QueNadaNosSepare #DiaMundialDelSindromeDeDown \n@DownEspana https://t.co/X1hRbfh9Gq", "created_at": "2021-03-21T12:51:54.000Z"}, {"id": "1373597087921750019", "lang": "es", "text": "\"Si tenemos tantas cosas en com\u00fan \u00bfpor qu\u00e9 dejamos que solo un cromosoma nos separe?\" \n\nEn el #D\u00edaMundialDelS\u00edndromeDeDown me uno a la campa\u00f1a de @DownEspana por la #igualdad real de las personas con #S\u00edndromeDeDown.\n\n#QueNadaNosSepare\n\n\ud83d\udc49https://t.co/kTa5E4lOdY https://t.co/Zxjq623coQ", "created_at": "2021-03-21T11:27:20.000Z"}, {"id": "1373575556885794820", "lang": "es", "text": "Construyamos una sociedad libre de odio y discriminaci\u00f3n.\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udfff\u200d\ud83e\uddb1 En el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Discriminaci\u00f3n Racial, reiteramos el compromiso por el respeto, la igualdad y la tolerancia.\n#LuchemosContraElRacismo #FightRacism https://t.co/shXX4Qn3yL", "created_at": "2021-03-21T10:01:47.000Z"}, {"id": "1373251689113907203", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 @equipoGabilondo. \nSosegado, serio y formal. Con mucho que decir, entre tanto ruido.\n\nPor un #Madrid libre, progresista y din\u00e1mico. Es hora de #GobernarEnSerio. https://t.co/izkMWvo1Lr", "created_at": "2021-03-20T12:34:51.000Z"}, {"id": "1372912385204363266", "lang": "ca", "text": "Vull enviar el meu condol a la familia i amistats de Jordi Cornet.\n\nDescansi en pau. https://t.co/SFpKGz99GJ", "created_at": "2021-03-19T14:06:34.000Z"}, {"id": "1372836354648858626", "lang": "es", "text": "\u23f3El #19DeMarzo de 1812, hace 209 a\u00f1os, las Cortes de C\u00e1diz juraban la primera #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola, que incorpor\u00f3 principios basicos de la #democracia parlamentaria, como la soberan\u00eda nacional o la libertad de imprenta.\n\n\ud83d\udcd6 Descubre m\u00e1s sobre #LaPepa\ud83d\udcd5 en el #ArchivoCongreso \ud83d\udc47 https://t.co/tJY3OUSiPb", "created_at": "2021-03-19T09:04:27.000Z"}, {"id": "1372527757406666756", "lang": "es", "text": "Aprobada la Ley de regulaci\u00f3n de la #eutanasia. Avanzamos en el reconocimiento de nuevos derechos y m\u00e1s libertad.\n\nHacemos pol\u00edtica para las personas, para una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa.\n\nMi recuerdo a quienes han sufrido y luchado por #LaLibertadDeElegir una #muertedigna. https://t.co/Dz85Gb81Eb", "created_at": "2021-03-18T12:38:12.000Z"}, {"id": "1372456808221134849", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza el #Pleno del @Congreso_Es que, entre otros asuntos, aprobar\u00e1 hoy definitivamente la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la #eutanasia y el Proyecto de Ley de medidas urgentes frente a la crisis sanitaria de la #COVID19. \n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/hquR7tUCf3", "created_at": "2021-03-18T07:56:16.000Z"}, {"id": "1372210997381959683", "lang": "es", "text": "La presidenta de @Cotec_Innova, Cristina Garmendia @cristinagarmend, me ha hecho entrega hoy en el @Congreso_Es de 135.000 firmas en apoyo a la campa\u00f1a #MiEmpleoMiFuturo, sobre el futuro del #empleo y el impacto del desarrollo tecnol\u00f3gico en el mercado laboral. https://t.co/0QoWKTNHE5", "created_at": "2021-03-17T15:39:30.000Z"}, {"id": "1372096076245831685", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Se inicia la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno del #Pleno del @Congreso_Es. \n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/GfM9hRDLXd", "created_at": "2021-03-17T08:02:51.000Z"}, {"id": "1372092845516029952", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, mi\u00e9rcoles 17 de marzo de 2021.\n\n\ud83d\udd58 A las 9h, comienza el #Pleno, con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd50 A las 13h, recibo en el @Congreso_Es a la presidenta de la Fundaci\u00f3n @Cotec_Innova, Cristina Garmendia. https://t.co/QHfJLjPpbn", "created_at": "2021-03-17T07:50:01.000Z"}, {"id": "1371922342759309313", "lang": "es", "text": "Ante el #4M, @equipoGabilondo representa los valores de serenidad, moderaci\u00f3n e inteligencia que la mayor\u00eda de los madrile\u00f1os y madrile\u00f1as quieren y que #Madrid necesita. \n\n\ud83c\udf39@PSOEMoncloa @psoe_m https://t.co/DBb7k1dlbw", "created_at": "2021-03-16T20:32:30.000Z"}, {"id": "1371922299104985089", "lang": "es", "text": "Detr\u00e1s de los #serviciosp\u00fablicos y de las conquistas sociales hay siempre decisiones y voluntades pol\u00edticas.\n\nNo hay #democracia sin instituciones fuertes. Las instituciones ofrecen seguridad y estabilidad frente al peligro de los populismos y de la polarizaci\u00f3n. \n@PSOEMoncloa \ud83c\udf39 https://t.co/cJSWSedu3L", "created_at": "2021-03-16T20:32:19.000Z"}, {"id": "1371922283611238403", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf39 Gracias a las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de @PSOEMoncloa por la agradable conversaci\u00f3n que hemos mantenido esta tarde.  \n\nLa #COVID19 ha puesto claramente de manifiesto la importancia de lo p\u00fablico, de la pol\u00edtica y de las instituciones. https://t.co/ENXTEGeukx", "created_at": "2021-03-16T20:32:16.000Z"}, {"id": "1371826552997093382", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f El #Pleno del @Congreso_Es debate hoy, entre otras iniciativas, la toma en consideraci\u00f3n de una proposici\u00f3n de ley de r\u00e9gimen fiscal de las entidades sin fines lucrativos y una proposici\u00f3n de ley Integral de Protecci\u00f3n y Apoyo a las Familias. \n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/sTzJ64S0ou", "created_at": "2021-03-16T14:11:52.000Z"}, {"id": "1371778753068666882", "lang": "es", "text": "Acompa\u00f1amos en este homenaje a los descendientes de Eduardo Dato a quienes agradecemos la pervivencia de su legado y de sus valores. \n\nHonramos a quien fue un gran servidor p\u00fablico, que crey\u00f3 en el valor de la pol\u00edtica, el debate y el consenso. https://t.co/zt2gWgDprW", "created_at": "2021-03-16T11:01:55.000Z"}, {"id": "1371777650058989570", "lang": "es", "text": "Dato fue nuestro primer legislador social, iniciador del derecho laboral y social en Espa\u00f1a. \n\nA\u00fan se mantiene viva su herencia de protecci\u00f3n de derechos laborales y sociales y de defensa de las instituciones p\u00fablicas como instrumentos para el acuerdo y el progreso com\u00fan. https://t.co/Bz8uuvGxTO", "created_at": "2021-03-16T10:57:32.000Z"}, {"id": "1371776487624376320", "lang": "es", "text": "Un honor participar en el acto de homenaje a Eduardo Dato en el Pabell\u00f3n de Hombres Ilustres. \n\nRecordamos a quien es referente de la lealtad institucional, el esfuerzo de integraci\u00f3n y la voluntad de concordia que hoy, como entonces, es la base de la convivencia y el progreso. https://t.co/ehbgpJB9Rp", "created_at": "2021-03-16T10:52:55.000Z"}, {"id": "1371765097526362114", "lang": "ca", "text": "Sento molt\u00edssim la mort de la companya Elena Alarc\u00f3n. Socialista, feminista i lluitadora fins al final, deixa un buit que ens costar\u00e0 molt tornar a omplir. \n\nVull enviar una sentida abra\u00e7ada a la seva fam\u00edlia i amistats i als seus companys de @PSCViladecans @PSCBaix https://t.co/n6a8Wk7Smz", "created_at": "2021-03-16T10:07:40.000Z"}, {"id": "1371748346617024513", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udce1 Acto conmemorativo del centenario del fallecimiento de Eduardo Dato, en el Pante\u00f3n de Hombres Ilustres. \n\ud83d\udc49 https://t.co/6eLYAQ43WK", "created_at": "2021-03-16T09:01:06.000Z"}, {"id": "1371731687340716032", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 16 de marzo de 2021. \n\n\ud83d\udd59 A las 10h participo en el acto conmemorativo del centenario del fallecimiento de Eduardo Dato, que se celebra en el Pante\u00f3n de Hombres Ilustres de Madrid. \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udce1https://t.co/6eLYAQ43WK https://t.co/BXduij1sSG", "created_at": "2021-03-16T07:54:54.000Z"}, {"id": "1371449461399035904", "lang": "es", "text": "El proceso de vacunaci\u00f3n y los planes de recuperaci\u00f3n,  una respuesta concertada de toda la #UE, nos ofrecen un horizonte de esperanza cada vez m\u00e1s pr\u00f3ximo. \n\nLa #resiliencia de la ciudadan\u00eda en este a\u00f1o de pandemia merece todo nuestro reconocimiento. https://t.co/frBSZQy4rw", "created_at": "2021-03-15T13:13:26.000Z"}, {"id": "1371449457796120578", "lang": "es", "text": "He propuesto a @RichardFerrand instaurar la celebraci\u00f3n de Foros Parlamentarios entre Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 previos a las cumbres intergubernamentales, en los que podamos debatir sobre los temas comunes y reforzar desde la #diplomaciaparlamentaria los acuerdos entre gobiernos. https://t.co/7RiyuD5FN8", "created_at": "2021-03-15T13:13:25.000Z"}, {"id": "1371447630379769859", "lang": "es", "text": "Encuentro con el presidente de la @AssembleeNat, @RichardFerrand, coincidiendo con la XXVI Cumbre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que se celebra hoy en Mountaban.  \n\nUna oportunidad para compartir reflexiones sobre asuntos decisivos para los ciudadanos de toda la #UE.\n\n\ud83d\udcdd NdP: https://t.co/1lrEXiv639 https://t.co/Hl1UO4JzgR", "created_at": "2021-03-15T13:06:10.000Z"}, {"id": "1371372046563864581", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas. \n\nHoy, a las 09.45h, mantendr\u00e9 un encuentro online con el presidente de la Asamblea Nacional Francesa @AssembleeNat, @RichardFerrand, coincidiendo con la XXVI Cumbre Franco-Espa\u00f1ola que se celebra hoy en Mountaban.\n\n\ud83d\uddd3 Agenda semanal: https://t.co/giVLTcAzQZ https://t.co/6IJ1gIqBPj", "created_at": "2021-03-15T08:05:49.000Z"}, {"id": "1371081515468271616", "lang": "es", "text": "Hace un a\u00f1o, la #COVID19 cambi\u00f3 el mundo. Un a\u00f1o en el que hemos afrontado dificultades y sufrido grandes p\u00e9rdidas. Y en el que hemos aprendido que, frente a la adversidad, son las pol\u00edticas p\u00fablicas, la uni\u00f3n y la colaboraci\u00f3n lo que hace posible mirar al futuro con esperanza.", "created_at": "2021-03-14T12:51:21.000Z"}, {"id": "1371027847310151681", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies @MariaEugeniaGay i @comunicacioicab per aquesta entrevista a #M\u00f3nJur\u00eddic i per l'oportunitat de parlar del parlament, d'igualtat i dels drets de la ciutadania. https://t.co/lfvvkdZYAI", "created_at": "2021-03-14T09:18:05.000Z"}, {"id": "1370706292604551169", "lang": "ca", "text": "La Carme \u00e9s i ser\u00e0 sempre un referent fonamental per a totes.\n\nGr\u00e0cies a la @FundCarmeChacon per mantenir viu el seu exemple i el seu llegat.\n\nI enhorabona per aquesta magn\u00edfica iniciativa: la mascareta de la #sororitat @giselfust https://t.co/kg1GHMm9al", "created_at": "2021-03-13T12:00:21.000Z"}, {"id": "1370706285696520194", "lang": "ca", "text": "Avui faria 50 anys la nostra enyorada Carme Chac\u00f3n.\n\n\ud83c\udf39 Sempre estar\u00e0s en el nostre record. https://t.co/Fxc5dFVPZP", "created_at": "2021-03-13T12:00:19.000Z"}, {"id": "1370705788029841409", "lang": "es", "text": "Carme es para todas un referente fundamental.\n\nGracias a la @FundCarmeChacon por mantener vivo su ejemplo y su legado. \n\nY enhorabuena por esta magnifica iniciativa: la mascarilla de la #sororidad @giselfust. https://t.co/Fktiaprl8O", "created_at": "2021-03-13T11:58:21.000Z"}, {"id": "1370705778634543105", "lang": "es", "text": "Hoy, nuestra a\u00f1orada Carme Chac\u00f3n cumplir\u00eda 50 a\u00f1os. \n\n\ud83c\udf39Siempre estar\u00e1s en nuestro recuerdo. https://t.co/Fxc5dFVPZP", "created_at": "2021-03-13T11:58:18.000Z"}, {"id": "1370697010223972357", "lang": "ca", "text": "\u2640\ufe0f Ara estem en un moment molt delicat perqu\u00e8 existeix la possibilitat d'anar enrere. \n\nQuan hi ha crisi, les dones s\u00f3n les que ho passen pitjor, s\u00f3n les que \"pringuen\".\n\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c\n#PSC \ud83c\udf39 https://t.co/2pNki7MaxL", "created_at": "2021-03-13T11:23:28.000Z"}, {"id": "1370697008223248385", "lang": "ca", "text": "\u2640\ufe0f El moll de l'os \u00e9s la implicaci\u00f3 dels homes. S'han de sentir tan interpel\u00b7lats i tan ofesos com nosaltres davant les discriminacions que patim les dones.\n\n\u00c9s el gran repte.\n\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c\n#PSC \ud83c\udf39 https://t.co/6ERFZer3tw", "created_at": "2021-03-13T11:23:27.000Z"}, {"id": "1370697005970960386", "lang": "ca", "text": "\u2640\ufe0f Les dones s\u00f3n sovint doblement discriminades: pel seu origen, si tenen alguna discapacitat, si viuen en la pobresa... Si s\u00f3n dones viuen aquesta doble discriminaci\u00f3.\n\nI cal parlar de la bretxa salarial, que tamb\u00e9 discrimina les dones.\n\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c\n#PSC \ud83c\udf39 https://t.co/smaR7SCIKn", "created_at": "2021-03-13T11:23:27.000Z"}, {"id": "1370696989290160128", "lang": "ca", "text": "\u2640\ufe0f La llei ens ha ajudat, ha ajudat que tota la societat s'impliqui en la q\u00fcesti\u00f3 de la viol\u00e8ncia masclista, per\u00f2 continua sent una assignatura pendent.\n\n#NiUnaM\u00e9s\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c\n#PSC \ud83c\udf39 https://t.co/CPSfjR9ZLf", "created_at": "2021-03-13T11:23:23.000Z"}, {"id": "1370696974194855936", "lang": "ca", "text": "\u2640\ufe0f Les dones hem avan\u00e7at molt en els nostres drets i les nostres llibertats i ha estat en gran part gr\u00e0cies a les lleis.\n\nLa millor llei d'#igualtat \u00e9s la que no existeix, per\u00f2 lamentablement continuen sent necess\u00e0ries.\n\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c\n#PSC \ud83c\udf39 https://t.co/giyzFxKZTA", "created_at": "2021-03-13T11:23:19.000Z"}, {"id": "1370696958613012482", "lang": "ca", "text": "\ud83c\udf39Gr\u00e0cies a @CanovellesPSC, @pscgranollers i @pscvoriental per convidar-me avui a parlar d'#igualtat.\n\n#8M \n#SomFeminisme/\ud83d\udc9c https://t.co/KpybWqPvPI", "created_at": "2021-03-13T11:23:15.000Z"}, {"id": "1370388345487032327", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fHemos recibido hoy en el @Congreso_Es la visita del presidente de la Uni\u00f3n Interparlamentaria,  @IPUPresident Duarte Pacheco. \n\nDesde la @IPUparliament impulsamos el contacto, la colaboraci\u00f3n y el intercambio entre parlamentos y la participaci\u00f3n en organismos internacionales. https://t.co/yApuPPoWck", "created_at": "2021-03-12T14:56:56.000Z"}, {"id": "1370361480034533378", "lang": "es", "text": "Un honor formar parte del patronato de @FESVIAL. Gracias a su presidente, Luis Montoro, y a su director, Javier Llamazares, con quienes he conversado esta ma\u00f1ana. \n\nLa #SeguridadVial es una pol\u00edtica p\u00fablica prioritaria en la que es fundamental la implicaci\u00f3n de las instituciones. https://t.co/HuKdELrXRE", "created_at": "2021-03-12T13:10:11.000Z"}, {"id": "1370290125343719426", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, viernes 12 de marzo de 2021.\n\n\ud83c\udfdb A las 13h, recibimos en el @Congreso_Es la visita del presidente de la Uni\u00f3n Interparlamentaria @IPUparliament,  Duarte Pacheco. https://t.co/MmzXIN18DA", "created_at": "2021-03-12T08:26:39.000Z"}, {"id": "1370068209865478155", "lang": "es", "text": "En un d\u00eda emotivo, en el que se cumplen 17 a\u00f1os del #11M, nos unimos en el afecto y la solidaridad con todas las v\u00edctimas del terrorismo y sus familias. \n\n\ud83d\udd4a\ufe0fMemoria, dignidad y justicia frente al terror y en defensa de la convivencia y los valores democr\u00e1ticos. https://t.co/GQTWfQ2TvG", "created_at": "2021-03-11T17:44:50.000Z"}, {"id": "1370068207416008705", "lang": "es", "text": "He asistido, junto al resto de autoridades del Estado y de representantes de la #UE, al Acto de Estado de Reconocimiento y Memoria a las V\u00edctimas del Terrorismo presidido por SSMM los Reyes, que se ha celebrado en Madrid en conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaEuropeodelasV\u00edctimasdelTerrorismo. https://t.co/89HVPBQAXh", "created_at": "2021-03-11T17:44:49.000Z"}, {"id": "1369926293605732352", "lang": "es", "text": "Se cumplen 17 a\u00f1os del atentado terrorista del #11M en Madrid, que se cobr\u00f3 la vida de 192 personas.\n\nEn este #D\u00edaEuropeodelasV\u00edctimasdelTerrorismo, desde el @Congreso_Es nos unimos en el recuerdo de las v\u00edctimas y en el dolor con sus familiares, guardando un minuto de silencio. https://t.co/NIrO0StOdT", "created_at": "2021-03-11T08:20:55.000Z"}, {"id": "1369922912468209665", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fComienza el #Pleno del @Congreso_Es, que debate, entre otras cuestiones, los dict\u00e1menes de las reformas del C\u00f3digo Penal y del r\u00e9gimen jur\u00eddico del #CGPJ en funciones y las enmiendas del Senado al proyecto de ley de protecci\u00f3n a v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero.\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/rGMmknmVMK", "created_at": "2021-03-11T08:07:28.000Z"}, {"id": "1369918418120564737", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, jueves 11 de marzo de 2021. \n\n\ud83d\udd53 A las 16h, asisto al acto de Estado con motivo del D\u00eda Europeo de las V\u00edctimas del Terrorismo, presidido por SS. MM. los Reyes, en los Jardines del Palacio Real de Madrid. https://t.co/8BCWlWFcHo", "created_at": "2021-03-11T07:49:37.000Z"}, {"id": "1369748986513530883", "lang": "es", "text": "Esta tarde hemos rendido homenaje a las v\u00edctimas del terrorismo en el XIX concierto 'In Memoriam' de la @_FundacionVT presidido por SS. MM. los Reyes en el Auditorio Nacional de M\u00fasica. https://t.co/bvahPz1MFI", "created_at": "2021-03-10T20:36:21.000Z"}, {"id": "1369722507226447874", "lang": "es", "text": "Rotunda condena ante el terrible asesinato por #ViolenciaDeG\u00e9nero de una mujer y su hija de 11 a\u00f1os en la provincia de Madrid. Todo mi afecto para su familia.\n\nNo podemos tolerar que la #violenciamachista siga golpeando a las mujeres y a sus hijos e hijas. \n\n#BastaYa\n#NiUnaMenos https://t.co/GR7QGC8lCB", "created_at": "2021-03-10T18:51:08.000Z"}, {"id": "1369677741231136771", "lang": "es", "text": "En este a\u00f1o de pandemia, el @Congreso_Es ha tenido que adaptarse. \n\nCon la ayuda de las nuevas tecnolog\u00edas, la C\u00e1mara ha garantizado el funcionamiento del poder legislativo cumpliendo con las medidas sanitarias.  El voto telem\u00e1tico ha sido clave. \n\n\ud83d\udcfa@rtve\nhttps://t.co/FoiF6RPWT8", "created_at": "2021-03-10T15:53:15.000Z"}, {"id": "1369558745756360705", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Se reanuda el #Pleno del @Congreso_Es, con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/BRLhkqryCv", "created_at": "2021-03-10T08:00:24.000Z"}, {"id": "1369557091455823872", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, mi\u00e9rcoles 10 de marzo de 2021.\n\n\ud83d\udd58 A las 9h, comienza el #Pleno del @Congreso_Es.\n\nPor la tarde, asistir\u00e9 al XIX Concierto 'In Memoriam' V\u00edctimas del Terrorismo, presidido por https://t.co/OA7JiEY5vu los Reyes. https://t.co/mIholThFEA", "created_at": "2021-03-10T07:53:50.000Z"}, {"id": "1369335012353576967", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fAntes del comienzo de la sesi\u00f3n plenaria, he dado la bienvenida a la delegaci\u00f3n del Parlament de les Illes Balears que ha defendido en el #Pleno la toma en consideraci\u00f3n de dos proposiciones de ley del @ParlamentIB. https://t.co/eDxjYfbTAr", "created_at": "2021-03-09T17:11:22.000Z"}, {"id": "1369306104958705671", "lang": "es", "text": "\u201cEs necesario que anime siempre nuestros debates un esp\u00edritu de concordia, de tolerancia, de rec\u00edproco respeto...\"\n\nCon estas palabras, pronunciadas por Eduardo Dato en 1908, se inicia el documental que ha elaborado el @Congreso_Es en el centenario de su fallecimiento. https://t.co/dhVKRLVaFP", "created_at": "2021-03-09T15:16:30.000Z"}, {"id": "1369302711037005841", "lang": "es", "text": "Se cumplen 100 a\u00f1os del asesinato de Eduardo Dato, que fue presidente del Congreso de los Diputados, ministro y presidente del Consejo de Ministros. \n\nRecuperar hoy su memoria es recuperar su voluntad de lealtad institucional, de concordia, de integraci\u00f3n y de equilibrio. https://t.co/iBsYHIEjW4", "created_at": "2021-03-09T15:03:01.000Z"}, {"id": "1369288862342733824", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza el #Pleno del @Congreso_Es, que debate hoy, entre otras iniciativas, la toma en consideraci\u00f3n de dos proposiciones de ley del @ParlamentIB sobre la protecci\u00f3n del Mar Mediterr\u00e1neo y la modificaci\u00f3n de la Ley de ordenaci\u00f3n del comercio minorista.\n\n\ud83d\udd34#EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/Te9msvzb91", "created_at": "2021-03-09T14:07:59.000Z"}, {"id": "1369200256471142400", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 9 de marzo de 2021.\n\n\ud83d\udd52 A las 15h, comienza la sesi\u00f3n del #Pleno del @Congreso_Es, que debatir\u00e1 hoy la toma en consideraci\u00f3n de dos proposiciones de ley del @ParlamentIB y varias iniciativas de los grupos parlamentarios. https://t.co/D1pTn4BMLC", "created_at": "2021-03-09T08:15:54.000Z"}, {"id": "1368994568755179525", "lang": "es", "text": "Las mujeres del siglo XXI somos las mujeres y las ni\u00f1as de hoy. \n\nEl objetivo de todas las mujeres y hombres que tenemos responsabilidades debe ser la #igualdad real. \n\nNo podemos ni queremos esperar m\u00e1s. Este va a ser nuestro siglo. \n\n#8M2021 \n#SerMujerEsAlgoGrande /\ud83d\udc9c https://t.co/FblzcjhVY2", "created_at": "2021-03-08T18:38:34.000Z"}, {"id": "1368990432370262018", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddea He recibido esta tarde en el @Congreso_Es a la presidenta de la Rep\u00fablica de Estonia, Kersti Kaljulaid, que se encuentra de visita oficial en Espa\u00f1a.\n\nHemos compartido el inter\u00e9s por reforzar la cooperaci\u00f3n bilateral, especialmente en digitalizaci\u00f3n, educaci\u00f3n y seguridad. https://t.co/tYFb9uDFPJ", "created_at": "2021-03-08T18:22:08.000Z"}, {"id": "1368978732107628554", "lang": "es", "text": "Este #8M2021 hemos rendido homenaje a #LasConstituyentes, las mujeres que abrieron un camino que no ha dejado de ensancharse desde 1978 hasta hoy: la plena participaci\u00f3n de la mujer en la vida pol\u00edtica de nuestro pa\u00eds. \n\nhttps://t.co/W7EHHin3Pi", "created_at": "2021-03-08T17:35:38.000Z"}, {"id": "1368967074249400320", "lang": "es", "text": "Somos herederas de vuestro texto constitucional. A nosotras corresponde mantener su vigencia. En la tarea legislativa, pero tambi\u00e9n en la de educar a los j\u00f3venes de hoy en igualdad, para que ellas y ellos sigan conquistando una Espa\u00f1a futura digna de vuestro ejemplo. \n\n#8M2021 https://t.co/M63H2U0DHP", "created_at": "2021-03-08T16:49:19.000Z"}, {"id": "1368967039444992001", "lang": "es", "text": "La ley no es suficiente para avanzar, pero sin ella el avance no existir\u00eda. \n\nEl art. 9 de la #Constituci\u00f3n impone a los poderes p\u00fablicos el avance en igualdad, un mandato vinculante que conviene recordar en tiempos de cuestionamiento del consenso en la lucha por la #igualdad. https://t.co/YuDWmGQYQ2", "created_at": "2021-03-08T16:49:11.000Z"}, {"id": "1368966999058046978", "lang": "es", "text": "Este acto es tambi\u00e9n la renovada celebraci\u00f3n de un \u00e9xito: el del reconocimiento de la igualdad en nuestra #Constituci\u00f3n.\n\nGracias a las constituyentes disponemos de las normas necesarias: en nosotros recae la responsabilidad de cumplirlas y hacer cumplirlas. https://t.co/JlI9W7rfdS", "created_at": "2021-03-08T16:49:01.000Z"}, {"id": "1368966962911604739", "lang": "es", "text": "No hay democracia sin la presencia y la participaci\u00f3n activa de las mujeres como ciudadanas de pleno derecho. \n\n#Democracia e #igualdad son realidades inseparables. La lucha por los derechos de las mujeres no es sino la lucha por la democracia y los derechos de ciudadan\u00eda. \n\n#8M https://t.co/Kv8soPeFtb", "created_at": "2021-03-08T16:48:52.000Z"}, {"id": "1368948968084934658", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc9cHa sido un placer celebrar este #DiaInternacionalDeLaMujer  presentando en el @Senadoesp la reedici\u00f3n del libro 'Las mujeres parlamentarias en la Legislatura constituyente', junto a @pilar_llop, @carmencalvo_, la directora del libro Julia Sevilla y algunas de sus protagonistas. https://t.co/SbMR0wCZOF", "created_at": "2021-03-08T15:37:22.000Z"}, {"id": "1368885503269933057", "text": "\ud83d\udfe3 Siguiendo el acto institucional con motivo del #8M2021, #D\u00edaInternacionalDeLaMujer con el presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, y la ministra de @IgualdadGob, @IreneMontero.\n\nEn este #8M2021  hay un mensaje decisivo: proteger lo conquistado y avanzar en nuevos derechos. https://t.co/o2MhOcuTfg", "created_at": "2021-03-08T11:25:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368874266607894530", "text": "La #igualdad no es solo un derecho, es tambi\u00e9n un objetivo permanente que exige actuar para avanzar en su efectividad.\n\n\u270d\ufe0f Os invito a leer mi art\u00edculo en el @ElHuffPost. \n#8M2021 #D\u00edaInternacionalDeLaMujer\n\nDerechos de las mujeres: el camino que nos queda https://t.co/gzLjpfqqE0", "created_at": "2021-03-08T10:40:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368870072996003846", "text": "Debemos lograr que la #igualdad sea plena, real y efectiva; hay todav\u00eda muchos \u00e1mbitos en los que las discriminaciones siguen existiendo. Hay que seguir trabajando. No podemos permitirnos retroceder y perder lo que hemos alcanzado con tanto esfuerzo.\n\nhttps://t.co/PW6OYznlVv", "created_at": "2021-03-08T10:23:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368861325607251969", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fLa lucha por la #igualdad entre hombres y mujeres es una lucha diaria. En la pandemia hemos visto que puede haber retrocesos. No podemos renunciar de nuevo a nuestras carreras, a nuestros sue\u00f1os, por dedicarnos a la vida familiar. \n\nHay que seguir avanzando #8M\n\n@LasMananas_rne https://t.co/I1oe0nXiX9", "created_at": "2021-03-08T09:49:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368861295848681473", "text": "Hoy, #DiaInternacionalDeLaMujer, he tenido la oportunidad de conversar en @rne con la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, sobre los retos pendientes en materia de #igualdad. \n\nGracias @inigoalfonso y @LasMananas_rne por la entrevista.  \n\n\ud83d\udcfbhttps://t.co/gXNXZxMSJx", "created_at": "2021-03-08T09:48:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368835021994405888", "text": "Este a\u00f1o, desde el @Congreso_Es, hemos querido homenajear a todas las diputadas desde la Legislatura Constituyente hasta el d\u00eda de hoy y reconocer el papel de todas ellas en la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s igualitaria y m\u00e1s justa. \n\n#8M2021 \n\n\ud83e\uddee: https://t.co/0kHiQWDvEp", "created_at": "2021-03-08T08:04:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368834547777994753", "text": "A\u00fan queda mucho camino por recorrer para garantizar la #igualdad real y efectiva en todos los \u00e1mbitos. En ese empe\u00f1o, es fundamental el impulso y la acci\u00f3n de las instituciones y la unidad de toda la sociedad. \n\nSin el avance de las mujeres, no hay futuro.\n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-08T08:02:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368834545567596544", "text": "Feliz #DiaInternacionalDeLaMujer !\n\nUn d\u00eda para celebrar los avances en #igualdad, reconocer el esfuerzo de todas las mujeres que los han hecho posibles y reivindicar las metas que a\u00fan nos quedan por alcanzar. \n\n#8M2021 https://t.co/83fhtmSNSI", "created_at": "2021-03-08T08:02:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368824691012567044", "text": "\ud83d\udc9cFeliz #8M2021 !\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy: \n\n\ud83d\udd58 A las 09.05h, entrevista junto a la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, en @LasMananas_rne. \n\n\ud83d\udd51 A las 13h, presentaci\u00f3n de la reedici\u00f3n del libro 'Las mujeres parlamentarias en la Legislatura constituyente', en el @Senadoesp. https://t.co/EiUARhaD3D", "created_at": "2021-03-08T07:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368628564493557763", "text": "\ud83d\udc9c Lunes #8M2021, entrevista junto a la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, en @LasMananas_rne, con @inigoalfonso.\n\n\u23f0 A partir de las 9h.\n\n\ud83d\udcfb https://t.co/eIpTJcUukm\n\n#8M\n#DiaInternacionalDeLaMujer https://t.co/NSMR79y5vx", "created_at": "2021-03-07T18:24:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368570522930446337", "text": "Gracias a @Registrador_es por esta entrevista con motivo del #DiaInternacionalDeLaMujer , un dia para poner en valor el respeto a los derechos de las mujeres y la riqueza de la convivencia en igualdad.\n\n#8M2021\n\n\ud83d\udccc https://t.co/U4kfjSKRRp", "created_at": "2021-03-07T14:33:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368487550004903938", "text": "La educaci\u00f3n, de los j\u00f3venes y de toda la sociedad, es la clave para un futuro en igualdad, un futuro en el que las mujeres no tengan que renunciar a sus metas y a sus sue\u00f1os. \n\n\u270d\ufe0f Tribuna en \"El Socialista\" \ud83c\udf39@psoe\nhttps://t.co/9ZUgTJdjBJ \n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-07T09:03:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368472553598107648", "text": "Mucho talento, emoci\u00f3n y compromiso en los #Goya2021.\nEnhorabuena a las y los premiados y nominados y gracias a todos los profesionales del #cineespa\u00f1ol que con su trabajo nos han acompa\u00f1ado en un a\u00f1o tan complicado y que merecen todo nuestro apoyo.\n\n@PremiosGoya\n#CulturaSegura https://t.co/HxctMI5ZEP", "created_at": "2021-03-07T08:04:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368234515164971019", "text": "Las leyes y el impulso de los poderes p\u00fablicos han sido imprescindibles para avanzar en #igualdad. \n\nLa educaci\u00f3n ser\u00e1 decisiva para lograr que esa #igualdad sea plenamente efectiva y real en este siglo XXI.\n\n#Parlamento @rtve \n\n#8M2021", "created_at": "2021-03-06T16:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368234505891414024", "text": "Con motivo del #D\u00edaInternacionalDeLaMujer,  he conversado con @DianaAriasTVE sobre #igualdad, #MujeresYpol\u00edtica en el programa #Parlamento de @rtve.\n\nhttps://t.co/TM0YKrwE7p v\u00eda @rtve", "created_at": "2021-03-06T16:18:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368158797647249411", "text": "\ud83c\udf39 Hem celebrat el primer #ConsellNacional de @socialistes_cat despr\u00e9s del #14F.\n\nNecessitem el millor govern per Catalunya i pels catalans i les catalanes. Un govern capa\u00e7 de desplegar les prioritats que t\u00e9 el pa\u00eds. Un govern que nom\u00e9s @salvadorilla pot encap\u00e7alar.\n \n#PSC /\u2764\ufe0f https://t.co/SA7M2hPGQt", "created_at": "2021-03-06T11:17:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1368127906531131395", "text": "\ud83c\udf39Comen\u00e7a el #ConsellNacional de @socialistes_cat, que comptar\u00e0 amb les intervencions de @miqueliceta i @salvadorilla.\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecte \ud83d\udc47 https://t.co/AzGNtkV4r5", "created_at": "2021-03-06T09:14:46.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1367917087000297473", "text": "\ud83d\udfe3 Desde hoy y hasta el lunes #8M2021, el #Congreso se ilumina de color violeta para poner en valor la lucha de las mujeres en defensa de sus derechos y reivindicar la #igualdad real entre hombres y mujeres.\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M https://t.co/naSdtZryXv", "created_at": "2021-03-05T19:17:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367883771912085505", "text": "\ud83d\udc9c El pr\u00f3ximo lunes #8M2021, entrevista junto a la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, en @LasMananas_rne, con @inigoalfonso.\n\n\u23f0 A partir de las 9h.\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/3KBdHYNGAU\n\n@rne @Congreso_Es https://t.co/Bp55tcLKDk", "created_at": "2021-03-05T17:04:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367827430984024064", "text": "Compromiso por la #investigaci\u00f3n, lucha para la #transformaci\u00f3nsocial y uni\u00f3n para generar #servicios son s\u00edntomas de esperanza para quienes padecen una enfermedad poco frecuente y para sus familias. https://t.co/WfO8OE4pE4", "created_at": "2021-03-05T13:20:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367827428706578437", "text": "\ud83c\udf40He asistido, junto a la presidenta del @Senadoesp, @pilar_llop, y la ministra de @sanidadgob, @CarolinaDarias, al acto oficial del  #D\u00edaMundialdelasEnfermedadesRaras, que ha presidido Su Majestad la Reina. \n\nGracias @FEDER_ONG por invitarme un a\u00f1o m\u00e1s a compartir vuestro d\u00eda. https://t.co/7EsPSsv8QP", "created_at": "2021-03-05T13:20:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367749727048110083", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi agenda para hoy, viernes 5 de marzo de 2021.\n\n\ud83c\udf40Esta ma\u00f1ana asisto al acto del D\u00eda Mundial de las #EnfermedadesRaras, organizado por @FEDER_ONG, que estar\u00e1 presidido por Su Majestad la Reina. https://t.co/FsuLOZaPQQ", "created_at": "2021-03-05T08:12:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367550389080489986", "text": "Gracias a Esther Piqueras, presidenta de la @FundCarmeChacon por el agradable encuentro mantenido hoy en el @Congreso_Es. \n\nCarme ha sido y ser\u00e1 siempre un gran referente, que ha inspirado este admirable proyecto para ayudar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as con cardiopat\u00edas cong\u00e9nitas. https://t.co/QIaG47ilSv", "created_at": "2021-03-04T18:59:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367498773501538304", "text": "Los j\u00f3venes se han visto especialmente afectados por el impacto la crisis derivada de la #COVID19. \n\nEsta ma\u00f1ana he podido compartir con el Consejo de la Juventud de Espa\u00f1a @_CJE_ el diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n de los j\u00f3venes en nuestro pa\u00eds y sus perspectivas de futuro. https://t.co/SdADhMjJn8", "created_at": "2021-03-04T15:34:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367388083214315521", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, jueves 4 de marzo de 2021. https://t.co/XRsMImQeyT", "created_at": "2021-03-04T08:14:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367148170795487238", "text": "Mi repulsa por el terrible crimen machista ocurrido ayer en Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid) y mi cari\u00f1o para la familia de la mujer asesinada. \n\nDebemos unir esfuerzos para acabar con la violencia contra las mujeres y combatir a quienes niegan la #ViolenciaDeG\u00e9nero. \n\n#NiUnaMenos https://t.co/E0cqtpVV80", "created_at": "2021-03-03T16:21:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367098192228200457", "text": "Cerca de 200 piezas nos muestran al #Aza\u00f1a intelectual, pol\u00edtico y estadista, pero tambi\u00e9n su imagen m\u00e1s humana, al tiempo que rescatan la memoria de una \u00e9poca crucial de la historia de Espa\u00f1a.\n\nLa exposici\u00f3n incluye el busto cedido por el @Congreso_Es, obra de Evaristo Bellotti. https://t.co/hRn64W4DJh", "created_at": "2021-03-03T13:03:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367098187580907523", "text": "Una representaci\u00f3n de miembros del @Congreso_Es \nhemos podido disfrutar hoy de la exposici\u00f3n \u2018#Aza\u00f1a: intelectual y estadista\u2019.\n\nGracias a la @BNE_biblioteca por esta interesante muestra sobre una de las figuras m\u00e1s influyentes y representativas de la pol\u00edtica espa\u00f1ola del s. XX. https://t.co/sc66S35oeV", "created_at": "2021-03-03T13:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367034428078366722", "text": "Buenos d\u00edas. \n\nHoy, junto a una delegaci\u00f3n del @Congreso_Es,  visitamos la exposici\u00f3n \"Aza\u00f1a, intelectual y estadista\", en la @BNE_biblioteca. https://t.co/tsEYQEKLbi", "created_at": "2021-03-03T08:49:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366795526373601285", "text": "El #8M2021  se presentar\u00e1 tambi\u00e9n la reedici\u00f3n del libro 'Las mujeres parlamentarias en la Legislatura Constituyente\u2019, en un acto que se celebrar\u00e1 en el @Senadoesp. https://t.co/eRaqbTkkow", "created_at": "2021-03-02T17:00:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366795524309999622", "text": "\ud83d\udc9cLa fachada del @Congreso_Es se iluminar\u00e1 del 5 al 9 de marzo para celebrar el #DiaInternacionalDeLaMujer . \n\nAdem\u00e1s, tal y como he propuesto a la Mesa, el #8M se instalar\u00e1 en el Palacio del Congreso el escritorio que perteneci\u00f3 a Clara Campoamor. \n\n\ud83d\udcddNdp https://t.co/GMb85Qw3PQ https://t.co/dFbS8OJZLw", "created_at": "2021-03-02T17:00:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366733882008236033", "text": "Gracias a @Cienciamento por el impulso dado desde 2018 a esta iniciativa, que se hace ahora realidad con el convenio suscrito con @FECYT_Ciencia. \n\nUna propuesta surgida de la sociedad civil que ha obtenido el consenso y el aplauso de todas las fuerzas pol\u00edticas de la C\u00e1mara.", "created_at": "2021-03-02T12:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366733880775102465", "text": "Permitir\u00e1 que se genere entre los grupos parlamentarios una informaci\u00f3n s\u00f3lida, independiente y contrastada, que proporcione un sustrato de consenso sobre el que desarrollar los debates pol\u00edticos y parlamentarios. \n\n#CienciaenelParlamento", "created_at": "2021-03-02T12:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366733878631743489", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f La Mesa del @Congreso_Es ha formalizado el convenio con @FECYT_Ciencia para poner en marcha la Oficina de Ciencia y Tecnolog\u00eda en el Parlamento, que contribuir\u00e1 a la toma de decisiones informadas por el conocimiento cient\u00edfico. \n\n\ud83d\udcdd Nota de prensa: https://t.co/1ArNafpMGH https://t.co/nYIdVUaHnT", "created_at": "2021-03-02T12:55:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366661284003987460", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83c\udfdb Hoy se re\u00fanen la Mesa y la Junta de Portavoces del @Congreso_Es.\n\n\ud83d\uddd3 Agenda Semanal: https://t.co/Rppehtqlio https://t.co/DZxOdacyuX", "created_at": "2021-03-02T08:06:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366415335579127810", "text": "He conversado hoy con el rector de la @UAHes, Jos\u00e9 Vicente Saz, y con Carmen Mateo, directora del Centro de Estudios de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Gobierno. 15 a\u00f1os desarrollando proyectos de encuentro entre pol\u00edticos de distintas sensibilidades, desde una perspectiva acad\u00e9mica. https://t.co/ShjxLjmaKA", "created_at": "2021-03-01T15:49:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366410086235668485", "text": "Felicitats als ciutadans i les ciutadanes de les #IllesBalears, una societat diversa, plural i acollidora que, despr\u00e9s d'un any dif\u00edcil, afronta amb for\u00e7a i unitat el repte de reconstruir un futur com\u00fa de prosperitat i progr\u00e9s.\n\nFeli\u00e7 #DiaIB2021 i per molts d'anys m\u00e9s! https://t.co/7Z28u4oco4", "created_at": "2021-03-01T15:28:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1366337026841321472", "text": "Felicidades a los ciudadanos y ciudadanas de #Baleares, una sociedad diversa, plural y acogedora que, tras un a\u00f1o dif\u00edcil, afronta con fuerza y unidad el reto de reconstruir un futuro com\u00fan de prosperidad y de progreso.\n\nFeli\u00e7 #DiaIB2021 i per molts d'anys m\u00e9s! https://t.co/b57auuiygT", "created_at": "2021-03-01T10:38:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366311664824569856", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fOs dejo mi agenda para hoy, lunes 1 de marzo. A las 12h, mantendr\u00e9 un encuentro con el Rector de la Universidad de Alcal\u00e1 y con la directora del Centro de Estudios de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Gobierno.\n\n\ud83d\udc49 Agenda Semanal: https://t.co/FboLBxsig5 https://t.co/0fvZdbZDYu", "created_at": "2021-03-01T08:57:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366112369206833154", "text": "EL @Congreso_Es ilumina su fachada \ud83d\udfe2\ud83d\udfe3 en el #D\u00edaMundialDeLasEnfermedadesRaras en apoyo de los m\u00e1s de 3 millones de personas que conviven en Espa\u00f1a con alguna de estas patolog\u00edas. \nLos avances en investigaci\u00f3n son para ellas #SintomasDeEsperanza.\n\n #DiaMundialDeEnfermedadesRaras https://t.co/jfq1w7vp4X", "created_at": "2021-02-28T19:45:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365945803253104640", "text": "\u00a1Felicidades a los andaluces y andaluzas! Pod\u00e9is sentiros orgullosos de la riqueza de vuestra historia, vuestra cultura, vuestros paisajes y de ser una Comunidad con un enorme caudal de fuerza y talento para seguir avanzando hacia el futuro.\n#DiaDeAndaluc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n#28FHayFuturo https://t.co/2SwMpob7eA", "created_at": "2021-02-28T08:43:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365786505432686592", "text": "Condemno amb tota la fermesa una nova nit de vandalisme i viol\u00e8ncia a Barcelona i d'altres indrets de Catalunya. \n\nVull mostrar tot el meu suport a @mossos i @GUBBarcelona.", "created_at": "2021-02-27T22:10:52.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1365286043302457344", "text": "He recibido hoy en el @Congreso_Es la visita de la embajadora de #Jordania \ud83c\uddef\ud83c\uddf4, Areej Hawsmdeh, y del embajador de #Vietnam \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3, Hoang Xuan Hai. \n\nGracias a ambos por estos encuentros, que nos permiten impulsar la #DiplomaciaParlamentaria entre nuestros pa\u00edses. https://t.co/CDtqa1fSpl", "created_at": "2021-02-26T13:02:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364890534129655810", "text": "Con motivo del #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras el pr\u00f3ximo 28 de febrero, el @Congreso_Es reconoce la labor de @FEDER_ONG en apoyo a las personas afectadas y comparte la esperanza en la investigaci\u00f3n y el esfuerzo colectivo para avanzar en su tratamiento. \n\nhttps://t.co/RPrTQNYuSB", "created_at": "2021-02-25T10:50:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364848305331712008", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb Se reanuda la sesi\u00f3n del #Pleno del @Congreso_Es con el debate de la enmienda a la totalidad del Proyecto de Ley de medidas para la modernizaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n P\u00fablica y la votaci\u00f3n de los miembros del Consejo de Administraci\u00f3n de #RTVE.\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/pXx41dJCt1", "created_at": "2021-02-25T08:02:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364545080602882048", "text": "Un paso adelante en la efectividad de las obligaciones de #transparencia e integridad de las y los parlamentarios y de la instituci\u00f3n.", "created_at": "2021-02-24T11:57:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364545078316969984", "text": "Ya est\u00e1n publicadas en la web del @Congreso_Es las declaraciones de intereses econ\u00f3micos de los diputados y diputadas, en aplicaci\u00f3n del C\u00f3digo de Conducta de las Cortes Generales. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/bQrA0zsYfz https://t.co/0dCpfrFYQS", "created_at": "2021-02-24T11:57:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364486107031887872", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb Comienza el #Pleno del @Congreso_Es con la comparecencia del presidente @sanchezcastejon y la #Sesi\u00f3ndeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/QIAekLQfJY", "created_at": "2021-02-24T08:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364270110907785216", "text": "A las 18.23h del 23 de febrero de 1981, se produc\u00eda el intento de golpe de estado en esta C\u00e1mara. \n\nTal y como hemos hecho esta ma\u00f1ana en un acto con S.M. el Rey, he querido recordar y poner en valor ante el #Pleno c\u00f3mo vencieron la democracia y los valores constitucionales. #23F https://t.co/ybsQRNOXeG", "created_at": "2021-02-23T17:45:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364256731371606017", "text": "No hay democracia sin instituciones, no hay instituciones sin pol\u00edtica, ni pol\u00edtica sin respeto y confianza. \n\nEs el momento de seguir ganando el futuro para Espa\u00f1a.\n\n#23F https://t.co/GPVZiPDJaG", "created_at": "2021-02-23T16:52:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364256170861596676", "text": "Quienes defendieron la democracia, quienes tras el intento de golpe consolidaron el sistema democr\u00e1tico, construyeron la Espa\u00f1a actual. Quienes defendieron la Constituci\u00f3n consiguieron que hoy sus valores y sus opciones sigan vigentes. Con ello, ganaron el futuro para Espa\u00f1a.#23F https://t.co/p1xfrsSwrz", "created_at": "2021-02-23T16:49:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364232644423274497", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fComienza el #Pleno del @Congreso_Es que debate hoy la toma en consideraci\u00f3n de las Proposiciones de Ley Org\u00e1nica de Violencia Intrafamiliar y de reforma de la Ley Org\u00e1nica del R\u00e9gimen Electoral General, adem\u00e1s de dos proposiciones no de ley y tres mociones. \n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/VQvG7zRfZN", "created_at": "2021-02-23T15:16:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364211337975508994", "text": "Estamos aqu\u00ed hoy todas las instituciones de este gran Estado para reafirmar nuestro compromiso con la democracia y el sistema constitucional y, con ello, ofrecer certidumbre y esperanza.\n\nEspa\u00f1a es un pa\u00eds plenamente democr\u00e1tico. Sigamos ganando el futuro para Espa\u00f1a.\n\n#23F https://t.co/bwN27V9heP", "created_at": "2021-02-23T13:51:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364210668551946242", "text": "La defensa de la democracia es su progreso y su capacidad de generar futuro.\n\nLa democracia espa\u00f1ola seguir\u00e1 acreditando su fuerza y su capacidad siempre que, junto con sus ciudadanos, sus instituciones sigamos el ejemplo de uni\u00f3n que se dio hace 40 a\u00f1os.\n\n#23F https://t.co/CoUye35iFl", "created_at": "2021-02-23T13:49:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364209669372321792", "text": "La democracia exige compromiso diario, defensa permanente y esfuerzo constante. Los riesgos hoy son otros, pero existen. \n\nHoy, el peligro est\u00e1 en la deslegitimaci\u00f3n de las propias instituciones democr\u00e1ticas. \n\n#23F https://t.co/meC5k0zz4B", "created_at": "2021-02-23T13:45:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364208155710939136", "text": "Recordamos hoy que hace 40 a\u00f1os nuestra democracia supo responder con firmeza al asalto que pretend\u00eda acabar con la libertad y el pluralismo en Espa\u00f1a.\n\nLa sociedad espa\u00f1ola y los poderes democr\u00e1ticos utilizaron su legitimidad y la Constituci\u00f3n para proteger la convivencia.\n\n#23F https://t.co/IzSfVHNzQJ", "created_at": "2021-02-23T13:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364207781994262532", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Acto en el @Congreso_Es con motivo del 40 aniversario del #23F, presidido por Su Majestad el Rey Felipe VI. https://t.co/zaHj5WVu4Y", "created_at": "2021-02-23T13:37:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364147394535976961", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fLa #democr\u00e0cia \u00e9s pluralitat, diversitat, contrast d'idees per\u00f2 tamb\u00e9 capacitat d'acords i de pactes. \n\nUn pa\u00eds avan\u00e7a amb grans acords i consensos.\n\n@maticatradio https://t.co/FlmLtWZOI2", "created_at": "2021-02-23T09:37:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364147345580036099", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fVivim en una #democr\u00e0cia plena. Tota democr\u00e0cia \u00e9s perfectible, per\u00f2 el sistema funciona. \n\nTenim les vies i les garanties suficients per a reivindicar els drets i llibertats reconeguts en la nostra #Constituci\u00f3.\n\n@maticatradio https://t.co/6TVtx1zPAx", "created_at": "2021-02-23T09:37:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364147310352023554", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fEls valors que reconeix la #Constituci\u00f3 s\u00f3n conquestes que s'han de renovar constantment. Hi ha perills latents. La democr\u00e0cia no \u00e9s per sempre.\n\nHem de reafirmar-nos constantment en els valors, drets i llibertats que recull la nostra Constituci\u00f3.\n\n@maticatradio https://t.co/o51fhyCLnk", "created_at": "2021-02-23T09:37:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364147269877043200", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fLa reacci\u00f3 de la societat espanyola i de les institucions despr\u00e9s del #23F va ser una mostra de fortalesa.\n\nLa #democr\u00e0cia era una gran conquesta despr\u00e9s de 40 anys de dictadura. La societat espanyola havia decidit comen\u00e7ar un cam\u00ed que no estava disposada a retrocedir. https://t.co/HWWWzXHNTJ", "created_at": "2021-02-23T09:37:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364145809328136196", "text": "Aquest mat\u00ed he estat a @maticatradio recordant el #23F i analitzant els reptes als quals s'enfronta la nostra democr\u00e0cia.\n\n\ud83d\udcfbPots escoltar l'entrevista completa aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/6YTGnYo6Zm", "created_at": "2021-02-23T09:31:20.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1364119585201479680", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 23 de febrero de 2021.\n\n\ud83d\udd50 A las 13h, el @Congreso_Es celebra un acto con motivo del 40 aniversario del #23F, presidido por Su Majestad el Rey Felipe VI.\n\n\ud83d\udd53 A las 16h, comienza el #Pleno. https://t.co/DLIWsTPfPd", "created_at": "2021-02-23T07:47:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363913068871380997", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fTodo preparado para el acto que el @Congreso_Es celebra ma\u00f1ana con motivo del 40 aniversario del #23F, que estar\u00e1 presidido por S.M. el Rey y contar\u00e1 con la presencia del Gobierno y de las altas instituciones del Estado. \n\n\ud83d\udcddNota de prensa: https://t.co/8MyFRbBEXC https://t.co/TfQYNgte4O", "created_at": "2021-02-22T18:06:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363909305783750661", "text": "Todo mi afecto y mucho \u00e1nimo, @julia_otero. Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n. \n\nUna voz imprescindible en la radio de la que seguro que muy pronto volveremos a disfrutar. https://t.co/eEuubn8Rew", "created_at": "2021-02-22T17:51:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363894705067597830", "text": "\"Nunca persegu\u00ed la gloria\nni dejar en la memoria\nde los hombres mi canci\u00f3n\".\n\n#TalDiaComoHoy hace 82 a\u00f1os, mor\u00eda en Colliure (Francia) nuestro gran poeta Antonio Machado. \n\nSu vida, su muerte en el exilio y su poes\u00eda permanecer\u00e1n siempre en nuestra memoria. \n\n#AntonioMachado https://t.co/qbaPQFqCNZ", "created_at": "2021-02-22T16:53:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363821169938432008", "text": "Los ciudadanos y ciudadanas espa\u00f1oles vemos hoy en nuestras Fuerzas Armadas un ejemplo de profesionalidad y excelencia en la vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico, de garant\u00eda de nuestra seguridad nacional y de capacidad para cumplir sus misiones constitucionales. https://t.co/QgvkD6aMD6", "created_at": "2021-02-22T12:01:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363820069650894855", "text": "Gracias al Centro Superior de Estudios de la Defensa Nacional (CESEDEN) por invitarme a participar en la clausura del XXII Curso de Actualizaci\u00f3n para el Desempe\u00f1o de los Cometidos de Oficial General. \n\nUna oportunidad para reforzar el contacto entre las #FFAA y el @Congreso_Es. https://t.co/9yj2nm3cxh", "created_at": "2021-02-22T11:56:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363787452931014656", "text": "La #BrechaSalarial en Espa\u00f1a se sit\u00faa por encima del 21%, una situaci\u00f3n que se ha visto agravada en el contexto de la #COVID19.\n\nEliminar la desigualdad de las mujeres en el empleo sigue siendo el principal instrumento para alcanzar la #igualdad real. \n\n#D\u00edaDeLaIgualdadSalarial https://t.co/BIeQcyTwyK", "created_at": "2021-02-22T09:47:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363762834203684864", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, 22 de febrero de 2021. \n\n\ud83d\udd58 A las 9h, apertura de la Jornada sobre \"El papel de @Congreso_Es y @Senadoesp en el control de la pol\u00edtica de Defensa\". XXII Curso de Actualizaci\u00f3n para el Desempe\u00f1o de los Cometidos de Oficial General del CESEDEN. https://t.co/5ms0Fj1fQH", "created_at": "2021-02-22T08:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363428248126971904", "text": "Vull expressar el meu suport a la @policia, els @mossos i el personal de serveis que treballen per preservar la seguretat i recuperar la normalitat, i tamb\u00e9 als comerciants i els ve\u00efns afectats.", "created_at": "2021-02-21T10:00:00.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363428245400649734", "text": "Condemno rotundamente els actes de vandalisme i viol\u00e8ncia dels \u00faltims dies en diverses ciutats i especialment a Barcelona. \nLa defensa dels drets i de les leg\u00edtimes reivindicacions de la ciutadania no tenen res a veure amb actituds radicals, que s\u00f3n inadmissibles en democr\u00e0cia. https://t.co/YwbhpHsfyB", "created_at": "2021-02-21T09:59:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1363427330866167809", "text": "Quiero expresar mi apoyo a @policia, @mossos y personal de servicios que trabajan para preservar la seguridad y recuperar la normalidad, y a los comerciantes y vecinos afectados.", "created_at": "2021-02-21T09:56:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363427328181829634", "text": "Condeno rotundamente los actos de vandalismo y violencia de los \u00faltimos d\u00edas en varias ciudades y especialmente en Barcelona.\nLa defensa de los derechos y las leg\u00edtimas reivindicaciones de la ciudadan\u00eda nada tienen que ver con estas actitudes radicales inadmisibles en democracia. https://t.co/YwbhpHsfyB", "created_at": "2021-02-21T09:56:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363120569558962178", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a la vicepresidenta @carmencalvo_ ante este intolerable ataque.\n\nLos actos de odio y violencia no tienen cabida en democracia. Frente  a la intolerancia, respeto y convivencia https://t.co/4sjwGHlHMy", "created_at": "2021-02-20T13:37:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363070329451655168", "text": "La crisis de la #COVID19 ha ahondado las brechas sociales. \nDebemos conducir la recuperaci\u00f3n hacia un horizonte de #JusticiaSocial, en el que el progreso y el bienestar lleguen, en condiciones de igualdad, a toda la ciudadan\u00eda.\u2696\ufe0f\n\n#D\u00edaMundialDeLaJusticiaSocial \n#SocialJusticeDay https://t.co/2YFbSEdk3D", "created_at": "2021-02-20T10:17:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362873293909426185", "text": "Hoy hace 19 a\u00f1os que la banda terrorista ETA intent\u00f3 asesinar a @EduMadina. Mi abrazo, mi amistad y mi reconocimiento siempre. https://t.co/NMpUdcSD4Z", "created_at": "2021-02-19T21:14:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362312331326353409", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb\ufe0fSe reanuda la sesi\u00f3n del #Pleno del @Congreso_ES, que debate hoy dos reales decretos-leyes con medidas sociales en defensa del empleo y para la reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero y otras materias en el \u00e1mbito econ\u00f3mico y de la Seguridad Social. \n\n\ud83d\udd34#EnDirecto\ud83d\udc47 https://t.co/aWgRVk7q0v", "created_at": "2021-02-18T08:05:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362090652645945345", "text": "Gracias @gomezdcelis por invitarme a participar junto a \n@pilar_llop en este encuentro con presidentes/as socialistas de parlamentos auton\u00f3micos.\n\nTenemos la responsabilidad de defender y representar la institucionalidad del Parlamento, la figura central del sistema democr\u00e1tico. https://t.co/fPP8H4Vten", "created_at": "2021-02-17T17:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362028527789494275", "text": "Lamento mucho el fallecimiento de Francisco Luz\u00f3n. Mis condolencias y afecto para su familia. \n\nSiempre recordaremos su actitud vital ante la enfermedad y su compromiso para mejorar la vida de las personas con #ELA. Un gran legado que permanecer\u00e1 gracias a la @FundacionLuzon. https://t.co/zmjX8mM86w", "created_at": "2021-02-17T13:18:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361981149841657856", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante un nuevo caso de #ViolenciaDeG\u00e9nero. La mujer asesinada en Madrid el 14 de febrero es la tercera v\u00edctima ya en 2021.  \n\nMis condolencias a sus familiares y allegados. \n\nDebemos redoblar los esfuerzos para erradicar el machismo criminal. \n\n#NiUnaMenos https://t.co/fzNsJJB2lc", "created_at": "2021-02-17T10:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361948655234744323", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83c\udfdb Se reanuda el #Pleno del @Congreso_Es con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/19AAeNK5ei", "created_at": "2021-02-17T08:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361701672062488577", "text": "Recibo con enorme tristeza la noticia de la muerte del inconmensurable Joan Margarit. Su poes\u00eda me ha acompa\u00f1ado toda mi vida, su literatura formar\u00e1 parte siempre de mi biograf\u00eda sentimental. \n\nQuiero trasladar mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y a sus amistades. https://t.co/naPxz2uBwy", "created_at": "2021-02-16T15:39:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361700558642552843", "text": "M'assabento amb una enorme tristesa de la mort de l'incommensurable Joan Margarit. La seva poesia m'ha acompanyat tota la meva vida, la seva literatura formar\u00e0 part sempre de la meva biografia sentimental. \n\nVull traslladar el meu m\u00e9s sentit condol a la seva fam\u00edlia i amistats. https://t.co/F0P3uEbaiG", "created_at": "2021-02-16T15:34:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361677465299652610", "text": "\ud83c\udfdb Comienza el #Pleno del @Congreso_Es, que debate la toma en consideraci\u00f3n de dos proposiciones de ley sobre igualdad de trato y contra la ocupaci\u00f3n ilegal de viviendas, y otras iniciativas de los grupos parlamentarios.\n\n\ud83d\udcddNdP: https://t.co/MDW2r4XqZg \n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/5WxGYukNrc", "created_at": "2021-02-16T14:03:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361647857573519366", "text": "Se trata de mostrar la fortaleza de las instituciones democr\u00e1ticas y la vigencia de los valores de nuestra #Constituci\u00f3n, y recordar la reacci\u00f3n de la sociedad espa\u00f1ola defendiendo en ese momento, como sigue haciendo hoy, la #democracia en Espa\u00f1a.", "created_at": "2021-02-16T12:05:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361647855379873796", "text": "La Mesa del @Congreso_Es ha acordado organizar un acto con motivo del 40 aniversario del 23-F, en el Sal\u00f3n de Pasos Perdidos del Palacio del Congreso, con la participaci\u00f3n de S.M. el Rey y la presencia del Gobierno y de los poderes del Estado. https://t.co/bzo9oqL3PB", "created_at": "2021-02-16T12:05:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361591524455243778", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, 16 de febrero de 2021.\n\n\ud83d\udd52 A las 15h, se re\u00fane el #Pleno del @Congreso_Es, que debate la toma en consideraci\u00f3n de dos proposiciones de ley, dos PnL y tres mociones.\n\n\ud83d\udccb  Orden del d\u00eda: https://t.co/1yKcx94nNr https://t.co/T03xM0kdlj", "created_at": "2021-02-16T08:21:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361355642955583493", "text": "La #transparencia no es un fin en s\u00ed misma ni es ajena a condiciones y l\u00edmites. No justifica cualquier informaci\u00f3n. \n\nPara que la transparencia funcione, lo datos que proporciona deben ser correctamente analizados por quien es su beneficiario: la sociedad espa\u00f1ola. \n\n@TISpain https://t.co/UTZqiARMxc", "created_at": "2021-02-15T16:44:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361355564857622528", "text": "Las conductas contrarias a la integridad por parte de diputados y senadores en el ejercicio de sus poderes parlamentarios son poco frecuentes en la historia de nuestra democracia. \n\nEllo no debe impedir que sigamos avanzando en la #transparencia y rendici\u00f3n de cuentas. \n\n@TISpain https://t.co/jihdl8OXHE", "created_at": "2021-02-15T16:43:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361355497165770755", "text": "La #transparencia es un objetivo a alcanzar mediante la constante mejora del marco jur\u00eddico y de las obligaciones y garant\u00edas que el mismo impone.\n\nNo es un fin en s\u00ed misma, sino un instrumento necesario para garantizar una acci\u00f3n p\u00fablica \u00edntegra y sometida a control.\n\n@TISpain https://t.co/6GNlZAF98w", "created_at": "2021-02-15T16:43:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361355389439270917", "text": "Gracias a @TISpain por invitarme a inaugurar la Jornada sobre \"Avances y retos en transparencia e integridad en el @Congreso_Es y en el @Senadoesp\". \n\nLas normas de #transparencia de los parlamentarios han avanzado muy decididamente en los \u00faltimos a\u00f1os. \n#IntegrityWatchSpain https://t.co/qx7NeF7VjC", "created_at": "2021-02-15T16:43:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361325725668769796", "text": "Se confirma que la mujer asesinada en la provincia de Vizcaya el pasado 12 de febrero fue v\u00edctima de #ViolenciaDeG\u00e9nero.  Mis condolencias a su familia. \nDebemos seguir trabajando desde todos los \u00e1mbitos de la sociedad para erradicar la #violenciamachista. \n#BastaYa \n#NiUnaMenos https://t.co/SZw9ZAKcto", "created_at": "2021-02-15T14:45:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361300406396157952", "text": "He assistit avui a la primera reuni\u00f3 de l'Executiva de @socialistes_cat despr\u00e9s del #14F.  \n\nEls i les @socialistes_cat treballen ja en un pla que respongui a la confian\u00e7a que els catalans i les catalanes han atorgat a @salvadorilla i a la seva aposta pel di\u00e0leg i el retrobament. https://t.co/ncEx1KZADU", "created_at": "2021-02-15T13:04:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361284778633355271", "text": "Todo mi apoyo al presidente @JLambanM y mis mejores deseos para una pronta recuperaci\u00f3n. \n\nMucho \u00e1nimo, fuerza y energ\u00eda para vencer a la enfermedad. \n\nUn fuerte abrazo.", "created_at": "2021-02-15T12:02:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361278823845793799", "text": "En el #D\u00edaInternacionalDelC\u00e1ncerInfantil, todo mi apoyo a los peque\u00f1os luchadores que se enfrentan a la enfermedad y a sus familias. Tambi\u00e9n el reconocimiento a quienes trabajan para avanzar en un mejor diagn\u00f3stico y tratamientos eficaces para asegurar su futuro.\n\n#CancerInfantil https://t.co/ucay8ti8Hx", "created_at": "2021-02-15T11:38:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361232509388943364", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, 15 de febrero de 2021.\n\n\ud83d\udd53 A las 16h, participo en la inauguraci\u00f3n de la Jornada \"Avances y retos en  transparencia e integridad  en el Congreso de los Diputados y el Senado de Espa\u00f1a\", organizada por @TISpain. https://t.co/PguyvnH3Og", "created_at": "2021-02-15T08:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361088229181710336", "text": "Gr\u00e0cies a totes les persones que han fet possible el normal desenvolupament d'aquesta jornada electoral en aquestes circumst\u00e0ncies excepcionals.\n\n#SomPSC \u2764 https://t.co/VZVlluijoz", "created_at": "2021-02-14T23:01:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361088222474993666", "text": "Enhorabona, @salvadorilla!\n\nEls catalans i les catalanes han apostat per la conviv\u00e8ncia, pel retrobament, pel di\u00e0leg i per un projecte de futur i d'esperan\u00e7a.\n\nEl canvi \u00e9s imparable.\n\n#PresidentIlla\ud83c\udf39 https://t.co/sIOBQloxxC", "created_at": "2021-02-14T23:01:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1361087111689101318", "text": "Gracias a todas las personas que han hecho posible el normal desarrollo de la jornada electoral en estas circunstancias excepcionales.\n\n#SomPSC \u2764 https://t.co/bZ48aJIXl2", "created_at": "2021-02-14T22:57:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361087103220805637", "text": "Enhorabuena @salvadorilla!\n \nLos catalanes y catalanas han apostado por la convivencia, por el reencuentro, por el di\u00e1logo y por un proyecto de futuro y esperanza. \n\nEl cambio es imparable.\n\n#PresidentIlla \ud83c\udf39 https://t.co/W2hxPi432O", "created_at": "2021-02-14T22:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360913811981692933", "text": "Muy triste por el fallecimiento de Pilar Unzalu, una querida compa\u00f1era, diputada en el @Congreso_Es en la VIII y IX legislaturas, y una pol\u00edtica comprometida y valiente en momentos dif\u00edciles para los @socialistavasco.\nMi afecto para su familia, amigos y compa\u00f1eros del @psealava. https://t.co/vVHFidORt4", "created_at": "2021-02-14T11:28:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360533949592788995", "text": "Mis condolencias por el fallecimiento de Alberto Oliart.\nFue un servidor p\u00fablico desde diferentes puestos del Gobierno y de la Administraci\u00f3n, una figura relevante de la transici\u00f3n en Espa\u00f1a y un defensor del entendimiento y el respeto mutuo en la pol\u00edtica. https://t.co/1l8UF1PofI", "created_at": "2021-02-13T10:19:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360522149962874884", "text": "\u00a1Feliz #D\u00edaMundialdelaRadio!\n\nGracias a los y las profesionales que hac\u00e9is posible la #radio y que nos acompa\u00f1\u00e1is e inform\u00e1is cada d\u00eda, tambi\u00e9n en estos meses de pandemia.\n\nSois imprescindibles. \n#NuevoMundoNuevaRadio https://t.co/Z42HHKSw09", "created_at": "2021-02-13T09:32:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360318304657821700", "text": "\ud83c\udf39Hem d'anar a votar el diumenge #14F \ud83d\uddf3\ufe0f\n\nSi ets socialista, \nsi ets progressista, \nsi ets feminista, \nsi apostes per la conviv\u00e8ncia a #Catalunya, \nsi apostes per la cohesi\u00f3 social i territorial, \nsi est\u00e0s fart de perdre el temps, \nIlla President!\n\n#FemHo \n#PresidentIlla\u2764\ufe0f https://t.co/9sFYracDGF", "created_at": "2021-02-12T20:02:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360316219484758024", "text": "\ud83c\udf39Hay que pasar p\u00e1gina. \n\nY solo hay un candidato que ofrezca valent\u00eda, rigor, capacidad de sumar y un proyecto de construcci\u00f3n de futuro y de esperanza: @salvadorilla.\n\nY los catalanes y catalanas nos merecemos esa esperanza.\n\n#PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/QenYhp7NlD", "created_at": "2021-02-12T19:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360316169207619597", "text": "\ud83c\udf39El que han signat els partits independentistes \u00e9s el comprom\u00eds de la vergonya, el comprom\u00eds de la por i el comprom\u00eds de la decad\u00e8ncia.\n\n#PresidentIlla\n#FemHo \n#TornaCatalunya https://t.co/toUkmEONcf", "created_at": "2021-02-12T19:53:42.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360316146629640200", "text": "\ud83c\udf39Prou de viure del conflicte. Prou de compromisos excloents. Diuen que estimen #Catalunya i es deixen la meitat fora? Ens estan dient que no hi cabem tots?\n\nNecessitem un projecte on sumem la Catalunya sencera, perqu\u00e8 nosaltres s\u00ed que estimem Catalunya i la volem sencera.\n#FemHo https://t.co/k7TJ2Z0Kw4", "created_at": "2021-02-12T19:53:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360314827223269379", "text": "\ud83c\udf39Acte final de campanya a #Reus amb @miqueliceta, @ROSA_M_IBARRA, @rvinualespsc i @AlbertoBondesio.\n\nVotar @salvadorilla \u00e9s passar d\u2019una quimera a la #Catalunya real.\n\n#PresidentIlla\n#FemHo \n#TornaCatalunya https://t.co/uDUs0g2sgn", "created_at": "2021-02-12T19:48:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360235580731326464", "text": "\ud83c\udf39 Aquesta tarda ser\u00e9 a l'acte final de campanya de @PSC_CampdeTgn amb @AlbertoBondesio, @rvinualespsc, @ROSA_M_IBARRA i @miqueliceta.\n\n\ud83d\udda5 A les 19 h \ud83d\udc49https://t.co/HhI5Gtehac\n\n#FemHo #TornaCatalunya #PresidentIlla \u2764 https://t.co/FJl3ylwy2I", "created_at": "2021-02-12T14:33:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360213576796024834", "text": "Un honor immens poder ser al Centre de Lectura de #Reus. Una instituci\u00f3 hist\u00f2rica i de refer\u00e8ncia per aquesta ciutat i per tota #Catalunya.\n\nEl comprom\u00eds amb la lectura, la cultura i el coneixement es cabdal per construir ciutadania. https://t.co/UdyM7ssrss", "created_at": "2021-02-12T13:06:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360213574262657031", "text": "\ud83c\udf39A #Reus, amb els candidats al #Parlament @AlbertoBondesio i @Ana_marsen, la diputada al @Congreso_Es @ sandrage76 i els companys i companyes de @pscreus.\n\nCompartint amb els ciutadans la necessitat d'un canvi a #Catalunya.\n\n#PresidentIlla\n#TornaCatalunya \n#FemHo https://t.co/v5bxP7ZSlG", "created_at": "2021-02-12T13:06:02.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1360172988365168640", "text": "#TalD\u00edaComoHoy, hace 133 a\u00f1os, nac\u00eda #ClaraCampoamor. \n\nImpulsora del #votofemenino y del #sufragiouniversal en Espa\u00f1a, puso voz a la lucha por los derechos de las mujeres desde la tribuna del @Congreso_Es. https://t.co/m15AixwE8K", "created_at": "2021-02-12T10:24:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359953758533353485", "text": "\ud83c\udf39L'\u00fanica alternativa per no seguir en el bucle en qu\u00e8 hem estat aquests anys \u00e9s votar el #PSC, l'\u00fanic partit que pot aconseguir el retrobament entre catalans i amb la resta d'Espanya i d'Europa. \n\nSi vols una millor conviv\u00e8ncia, si est\u00e0s fart de perdre el temps, Illa president! https://t.co/CbWVc5gtVI", "created_at": "2021-02-11T19:53:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359953718167408640", "text": "\ud83c\udf39Els partits independentistes han signat un manifest per excloure el #PSC. \n\nHem de passar p\u00e0gina. No podem construir res sobre l'odi i el rancor. Hem d'obrir una finestra d'esperan\u00e7a, mirar cap endavant i oferir un projecte de construcci\u00f3 de la #Catalunya del segle XXI.\n\n#FemHo https://t.co/hnUExmQqE4", "created_at": "2021-02-11T19:53:27.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359953703869026318", "text": "\ud83c\udf39Ja n'hi ha prou de posar pedres a la conviv\u00e8ncia perqu\u00e8 no ens ho mereixem. \n\nNecessitem un govern que doni la m\u00e0 al govern de @sanchezcastejon  per poder treballar conjuntament.\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/H3a9izf46j", "created_at": "2021-02-11T19:53:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359953660978073602", "text": "\ud83c\udf39A #Catalunya volem un govern lleial i capa\u00e7. \n\nUn govern que governi que torni a posar les pol\u00edtiques p\u00fabliques al capdavant. \n\nUn govern que sumi i no exclogui. \n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/6Y9n4hGvkn", "created_at": "2021-02-11T19:53:14.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359953626031136770", "text": "\ud83c\udf39Gr\u00e0cies a @DBotePaz i @aliciarll per convidar-me a compartir l'acte final de campanya del @pscmaresme.\n\nVotar @salvadorilla es canviar prioritats, \u00e9s passar de l'entel\u2022l\u00e8quia independentista a tornar a parlar de la #Catalunya real. No podem perdre aquesta oportunitat! \n\n#FemHo https://t.co/9tILqAj4F1", "created_at": "2021-02-11T19:53:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359874803432370176", "text": "\ud83c\udf39Avui, a les 19 h, intervindr\u00e9 amb @DBotePaz i @aliciarll\n en l'acte final de campanya del @PSCMaresme. \n\n\ud83d\udc49Segueix-lo a trav\u00e9s de #Facebook del @PSCMaresme. \n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/nqi6VDLI49", "created_at": "2021-02-11T14:39:53.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359794256475545606", "text": "\ud83d\udd2c Las mujeres han dirigido investigaciones pioneras en vacunas y han trabajado en primera l\u00ednea frente a la #COVID19.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cEn el #D\u00edaMujeryNi\u00f1aenCiencia reconocemos el papel de las #MujeresEnCiencia y reivindicamos la #igualdad real tambi\u00e9n en este \u00e1mbito. \n\n#WomenInScience https://t.co/sALOM1E3TU", "created_at": "2021-02-11T09:19:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359417878458621952", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, mi\u00e9rcoles 10 de febrero de 2021.\n\n\ud83d\udd58 La Comisi\u00f3n Consultiva de Nombramientos acoge las \u00faltimas comparecencias de los candidatos al Consejo de Administraci\u00f3n y la Presidencia de #RTVE. https://t.co/e8ulWFWWgR", "created_at": "2021-02-10T08:24:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359237287096246277", "text": "\ud83c\udf39Si ets socialista, si ets progressista, si penses que Catalunya ha d'apostar per la cohesi\u00f3 territorial, pel retrobament entre els catalans i les catalanes, si est\u00e0s fart de perdre el temps, Illa President!\n\nHem de fer que torni #Catalunya. Fem-Ho junts!\n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/aWw5r9jJB6", "created_at": "2021-02-09T20:26:37.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359236798044639232", "text": "\ud83c\udf39Cal passar p\u00e0gina. Deixar de viure del conflicte. \n\nPer aix\u00f2 \u00e9s necessari tenir un projecte, idees, pol\u00edtiques, somniar i imaginar la #Catalunya que vols, una Catalunya real.\n\nI nom\u00e9s hi ha un candidat capa\u00e7 de ofereix-ho: @salvadorilla. \n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/XZkQ67co2U", "created_at": "2021-02-09T20:24:40.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359235795501129737", "text": "\ud83c\udf39Necessitem un govern capa\u00e7, de bons gestors i de bona feina. Capa\u00e7 de sumar i no d'excloure. \n\nTots podem aportar alguna cosa, tal com diu @salvadorilla. A #Catalunya no hi sobra ning\u00fa. https://t.co/2haQzRCzYf", "created_at": "2021-02-09T20:20:41.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359235418038956034", "text": "\ud83c\udf39El que ens ofereixen per als quatre propers anys \u00e9s exactament el mateix que fins ara. \n\nEls catalans i les catalanes no ens ho mereixem. \n\nNo podem continuar perdent el temps i no podem perdre els propers anys. \n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/yvcHHYT6p3", "created_at": "2021-02-09T20:19:11.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359235004329582595", "text": "\ud83c\udf39 Un plaer compartir aquesta tarda amb @juanluisruizpsc, @alberttort, Filo Mart\u00ednez i els companys i companyes de @pscapg l'esperan\u00e7a i la il\u00b7lusi\u00f3 de viure el canvi que #Catalunya necessita. \n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/30rTqQJk53", "created_at": "2021-02-09T20:17:33.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359162130558255106", "text": "\ud83c\udf39 Avui, a les 19.30h, acompanyar\u00e9 els candidats al Parlament de Catalunya @juanluisruizpsc, @alberttort, @sergan1998 i Filo Mart\u00ednez en un acte de campanya online del @pscapg.\n\n\ud83d\udd34 Segueix-ho al Canal de YouTube\n\ud83d\udc49 https://t.co/QQ4ME0jLch\n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/d4u8Zkijvz", "created_at": "2021-02-09T15:27:58.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1359052804774522880", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 9 de febrero de 2021.\n\n\ud83c\udfdb Se re\u00fanen hoy la Mesa y la Junta de Portavoces del Congreso. https://t.co/rqywP3RFQo", "created_at": "2021-02-09T08:13:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358862573890920448", "text": "\ud83c\udf39Els @socialistes_cat volem tornar a situar #Catalunya com a motor d'avantguarda. \n\nCatalunya era un referent i ara ens han deixat d'admirar. \n\nVolem un govern que miri al futur amb esperan\u00e7a i que torni la Catalunya de la qual ens sent\u00edem orgullosos.\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/oElyaHGbn1", "created_at": "2021-02-08T19:37:38.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358862512846999557", "text": "\ud83c\udf39Catalunya necessita un govern que governi, que s\u00e0piga arribar a compromisos, que s\u00e0piga sumar i no dividir, que eviti el conflicte, que estigui bolcat en la realitat. \n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/kSjO2CzqhU", "created_at": "2021-02-08T19:37:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358862446853840902", "text": "\ud83c\udf39Tenim un govern d'Espanya preocupat al 100% per posar Espanya a l'avantguarda dels pa\u00efsos europeus i necessitem un govern a Catalunya que teixexi totes les complicitats, un govern capa\u00e7 que tingui compet\u00e8ncia i vocaci\u00f3 de servei p\u00fablic. \n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/UTLaO2P7Hz", "created_at": "2021-02-08T19:37:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358853967762100233", "text": "\ud83c\udf39Un plaer acompanyar aquesta tarda a @polgibert i compartir reflexions sobre els reptes de futur per a #Catalunya. \n\nEls catalans i les catalanes ens mereixem el canvi que representa @salvadorilla.\n\nPerqu\u00e8 torni Catalunya, la Catalunya admirada.\n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/XP7LrVhcoJ", "created_at": "2021-02-08T19:03:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358743382839934978", "text": "\ud83c\udf39Aquesta tarda parlar\u00e9 sobre els reptes de la recuperaci\u00f3 despr\u00e9s de la pand\u00e8mia amb el nostre candidat @polgibert.\n\n\ud83d\udd61 A les 18h.\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Ho pot seguir aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/1bfi5gr8GL https://t.co/BsWXRgggpc", "created_at": "2021-02-08T11:44:01.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358406304948228117", "text": "A la #Catalunya oberta i plural que volem no hi tenen cabuda la intoler\u00e0ncia ni la viol\u00e8ncia.\n\nLa pluralitat d'idees i d'opcions pol\u00edtiques \u00e9s un principi b\u00e0sic de la democr\u00e0cia, i la campanya electoral a Catalunya ha de desenvolupar-se en un ambient de conviv\u00e8ncia i respecte.", "created_at": "2021-02-07T13:24:35.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358406302385524738", "text": "En la #Catalu\u00f1a abierta y plural que queremos no tienen cabida la intolerancia ni la violencia.\n\nLa pluralidad de ideas y opciones pol\u00edticas es un principio b\u00e1sico de la democracia, y la campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a debe desarrollarse en un ambiente de convivencia y de respeto.", "created_at": "2021-02-07T13:24:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358393187887443969", "text": "Si vols una #Catalunya de tots y totes, si vols un govern que governi, si vols m\u00e9s cohesi\u00f3, si vols una millor conviv\u00e8ncia, si est\u00e0s fart de perdre el temps, Illa President!\n\nFem-Ho!\n\n#PresidentIlla https://t.co/M3EvgQhYXn", "created_at": "2021-02-07T12:32:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358393157835177984", "text": "\ud83c\udf39Volem guanyar i volem governar #Catalunya. \n\nVotar @salvadorilla \u00e9s passar d'una quimera a la Catalunya real; treballar per la ind\u00fastria, l'educaci\u00f3, la ci\u00e8ncia, les pol\u00edtiques socials... les pol\u00edtiques reals que necessiten els ciutadans i les ciutadanes de Catalunya.\n\n#FemHo https://t.co/vyhGUaXSSd", "created_at": "2021-02-07T12:32:21.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358393122988969987", "text": "\ud83c\udf39Cal passar p\u00e0gina, deixar de viure del conflicte, sortir del bucle on som.\n\nPer aix\u00f2 cal tenir projecte, lideratge, idees i pol\u00edtiques, ser capa\u00e7 de sumar. \n\nI aix\u00f2 nom\u00e9s hi ha un sol candidat que ho pot oferir: @salvadorilla.\n\n#PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/uNrj8WfMzq", "created_at": "2021-02-07T12:32:12.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358393088218177539", "text": "\ud83c\udf39No podemos desaprovechar que tenemos en #Espa\u00f1a un Gobierno amigo de #Catalu\u00f1a y abierto al dialogo. \nNecesitamos un Govern en #Catalu\u00f1a que gobierne, que sepa generar acuerdos y sumar fuerzas. Un Govern capaz de dar la mano al gobierno de @sanchezcastejon para trabajar juntos. https://t.co/BTXasFvg08", "created_at": "2021-02-07T12:32:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358393031448223747", "text": "\ud83c\udf39Aquesta ha estat una d\u00e8cada perduda per a Catalunya. \n\n10 anys de p\u00e8rdua de serveis p\u00fablics, de cohesi\u00f3 social i territorial, de reconeixement i de prestigi.\n\nProu de governar per al conflicte. Prou d'excuses. \n\nNo podem perdre el propers anys!\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/UkwcXP0Jj3", "created_at": "2021-02-07T12:31:51.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358345030587584514", "text": "Bon dia!\n\n\ud83c\udf39Avui, a les 12h, intervindr\u00e9 en l'acte de campanya a #Girona amb @SilviaPaneque, @miqueliceta, @salvadorilla i @sanchezcastejon.\n\n\ud83d\udd34Segueix-ho #EnDirecte al canal de YouTube de @socialistes_cat: https://t.co/uSKfi872mx\n\n#PresidentIlla #FemHo https://t.co/rlvCc6uVgY", "created_at": "2021-02-07T09:21:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358122008668741632", "text": "\ud83c\udf39Si vols una #Catalunya de tots. \n\nSi vols un govern que governi.\n\nSi vols m\u00e9s cohesi\u00f3 i una millor conviv\u00e8ncia. \n\nSi est\u00e0s fart de perdre el temps, Illa President!\n\n#PresidentIlla/\u2764\ufe0f\n#FemHo https://t.co/gWpCdgZl9T", "created_at": "2021-02-06T18:34:54.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358120618634473473", "text": "\ud83c\udf39Cal passar p\u00e0gina, cal mirar endavant, governar per al futur dels catalans i les catalanes. \n\n@salvadorilla \u00e9s l'\u00fanic que pot oferir aquesta sortida. \n\nSortim a guanyar i governar Catalunya!\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/AqOEr1kGtz", "created_at": "2021-02-06T18:29:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358118497964941319", "text": "\ud83c\udf39Llevamos demasiado tiempo perdido. \n\nNo podemos desaprovechar un gobierno de Espa\u00f1a capaz y comprometido con el di\u00e1logo y con Catalu\u00f1a.\n\nNecesitamos un govern que sepa sumar, no excluir. Un govern que d\u00e9 la mano a otro gobierno amigo, el del presidente @sanchezcastejon.\n\n#FemHo https://t.co/4aXUOJLoI2", "created_at": "2021-02-06T18:20:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358115699781234690", "text": "\ud83c\udf39El Govern porta 10 anys oferint-nos nom\u00e9s una cosa: el proc\u00e9s secessionista. \nCatalunya era referent en moltes coses. Jo no s\u00e9 si el m\u00f3n ens mira, per\u00f2 s\u00ed que s\u00e9 que ens ha deixat d'admirar. \nI el que ens ofereixen s\u00f3n m\u00e9s retrocessos. No ens ho podem permetre.\n\n#PresidentIlla https://t.co/oJU9XEIihJ", "created_at": "2021-02-06T18:09:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358095237378359297", "text": "\ud83c\udf39 A punt de comen\u00e7ar l'acte de campanya a #Lleida amb @salvadorilla, @sanchezcastejon i @oscarordeig.\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecte \u27a1\ufe0fhttps://t.co/Av8n5QSCQ4\n\n#PresidentIlla/\u2764\n#FemHo https://t.co/OksTAaNATx", "created_at": "2021-02-06T16:48:31.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1358026764639952900", "text": "\ud83c\udf39 Aquesta tarda ser\u00e9 a #Lleida \nacompanyant el nostre candidat a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat @salvadorilla i el president @sanchezcastejon.\n\n\ud83d\udd60 A les 17:30h\n\n\ud83d\udd34 El podreu seguir #EnDirecte al Canal YouTube de @socialistes_cat: https://t.co/7qTUlIVQmq\n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/hfGs1txP9y", "created_at": "2021-02-06T12:16:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357986016666263553", "text": "En el D\u00eda Internacional de #ToleranciaCero con la #MutilacionGenitalFemenina quiero mostrar mi rotundo rechazo a esta agresi\u00f3n que sufren millones de mujeres y ni\u00f1as en todo el mundo. \n\nActuemos para poner fin a esta grave violaci\u00f3n de los #DerechosHumanos. \n\n#EndFGM https://t.co/f3qiYajOCF", "created_at": "2021-02-06T09:34:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357337899889422342", "text": "Gr\u00e0cies a totes les dones que avui es reuneixen en aquest @WomenBJ per assumir el lideratge necessari per fer que les nostres societats siguin m\u00e9s respectuoses amb els drets de les dones, m\u00e9s inclusives, m\u00e9s justes, m\u00e9s riques i, sobretot, m\u00e9s dignes. \n\n#WBJ2021 #TimeIsNow https://t.co/s841ca86K8", "created_at": "2021-02-04T14:39:08.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357337255522627592", "text": "Necessitem avan\u00e7ar en aquesta #Igualtatreal sense rec\u00f3rrer a sacrificis extraordinaris de les dones i fent front a qualsevol causa de discriminaci\u00f3.\n\nI sobretot consolidar les fites a les quals hem arribat i evitar l'amena\u00e7a real d'una tornada enrere. \n\n#WBJ2021 #TimeIsNow https://t.co/Eze4YZieEX", "created_at": "2021-02-04T14:36:34.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357336127397502979", "text": "Em vull sumar a l'homenatge a #RuthBaderGinsburg\ud83d\udc9c, referent de moltes dones que es van inspirar en la seva traject\u00f2ria per no posar l\u00edmits als seus somnis, els seus objectius pol\u00edtics, personals i professionals i fer-los realitat.\n \n#WBJ2021 #TalentFemen\u00ed #TimeisNow https://t.co/aOtQLsqOz9", "created_at": "2021-02-04T14:32:05.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357334074126446592", "text": "\u00c9s un honor inaugurar aquest 3rd Women Business &amp; Justice European Forum @WomenBJ, un acte que t\u00e9 com a objectiu avan\u00e7ar en la #Igualtatreal entre dones i homes.\nGr\u00e0cies a @comunicacioicab i a la seva decana, @MariaEugeniaGay, per convicar-me a participar en aquest acte.\n#WBJ2021 https://t.co/gxL0et3D13", "created_at": "2021-02-04T14:23:55.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1357314427431845891", "text": "En el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, mi apoyo a todas las personas que se enfrentan a esta enfermedad y el agradecimiento a quienes les cuidan y trabajan para combatirla.\n\nUna lucha de todos y todas para la que la investigaci\u00f3n, la prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico precoz son vitales. https://t.co/1HsKcIs5z6", "created_at": "2021-02-04T13:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357240964289597440", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza el #Pleno del @Congreso_Es, que debate hoy, entre otros asuntos, el RDL de protecci\u00f3n de los consumidores y usuarios frente a situaciones de vulnerabilidad social y econ\u00f3mica.\n\n\ud83d\uddd3 Orden del D\u00eda: https://t.co/Z72SlmOJLc\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/rvXwQeykxc", "created_at": "2021-02-04T08:13:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357240022857048067", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, jueves 4 de febrero de 2021. \n\n\ud83d\udd58 A las 09h comienza el #Pleno del @Congreso_Es.\n\n\ud83d\udd52 A las 15h participo en la inauguraci\u00f3n del  \ud835\udfef\ud835\uddff\ud835\uddf1 \ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00 &amp; \ud835\udddd\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\uddd8\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddd9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfa. https://t.co/XXAmXqnARm", "created_at": "2021-02-04T08:10:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356995258811375618", "text": "Dem\u00e0, dijous 4 de febrer, participar\u00e9 en la inauguraci\u00f3 del \ud835\udfef\ud835\uddff\ud835\uddf1 \ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00 &amp; \ud835\udddd\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\uddd8\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddd9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfa @WomenBJ. Un f\u00f2rum que servir\u00e0 per visibilitzar el #Talentfemen\u00ed i reivindicar la #Igualtatreal.\n\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/nAh97r3CgI\n\n#WBJ2021 https://t.co/AHfow1raGD", "created_at": "2021-02-03T15:57:36.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1356995254470250498", "text": "Ma\u00f1ana, jueves 4 de febrero, participar\u00e9 en la inauguraci\u00f3n del \ud835\udfef\ud835\uddff\ud835\uddf1 \ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00 &amp; \ud835\udddd\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\uddd8\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddd9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfa @WomenBJ. Un foro para visibilizar el #Talentofemenino y reivindicar la #Igualdadreal.\n\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/nAh97r3CgI\n\n#WBJ2021 #TimeIsNow https://t.co/WBsxE5FORt", "created_at": "2021-02-03T15:57:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356875865720827904", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb Se reanuda el #Pleno del @Congreso_Es con la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno.\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/r6dkzj9m8g", "created_at": "2021-02-03T08:03:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356684107078639621", "text": "\u2705 El @Congreso_Es ha aprobado la toma en consideraci\u00f3n de la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de transferencia de la autopista AP-9 a #Galicia.\n\nAntes del inicio del #Pleno he tenido la oportunidad de saludar a la delegaci\u00f3n del @Par_Gal que ha defendido la iniciativa. https://t.co/GVXFhUvak2", "created_at": "2021-02-02T19:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356624848320139265", "text": "Este premio reconoce la labor informativa que los profesionales de la comunicaci\u00f3n realizan desde la C\u00e1mara. \n \n@LuciaMendezEM y @anabeldn fueron las galardonadas en anteriores ediciones, junto con Montserrat Oliva, que recibi\u00f3 un reconocimiento especial a t\u00edtulo p\u00f3stumo. https://t.co/jETqoCsKbM", "created_at": "2021-02-02T15:25:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356624846172610563", "text": "El @Congreso_Es ha convocado la III edici\u00f3n del Premio \u2018Josefina Carabias\u2019 de periodismo parlamentario, que rinde homenaje a la primera mujer que se dedic\u00f3 profesionalmente al periodismo pol\u00edtico en Espa\u00f1a. https://t.co/JrYUbv5pes", "created_at": "2021-02-02T15:25:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356604269651181568", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza el #Pleno del @Congreso_Es que debate hoy la toma en consideraci\u00f3n de una proposici\u00f3n de Ley del @Par_Gal, dos proposiciones no de ley y tres mociones consecuencia de interpelaci\u00f3n urgente. \n\n\ud83d\uddd3 Orden del D\u00eda: https://t.co/OwbXO2Fk7d\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/HeUq5NoCKV", "created_at": "2021-02-02T14:03:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356593720578224130", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fHemos iniciado el nuevo periodo de sesiones en el @Congreso_Es, con la reuni\u00f3n de la Mesa y la Junta de Portavoces. https://t.co/3koGSeDf8l", "created_at": "2021-02-02T13:22:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356517236991811586", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, 2 de febrero de 2021.\n\nIniciamos un nuevo periodo de sesiones, con la celebraci\u00f3n a las 15h del #Pleno del @Congreso_Es en el que se debatir\u00e1 hoy una Proposici\u00f3n de Ley del @Par_Gal, dos Proposiciones no de Ley y tres mociones. https://t.co/9njktCaLIq", "created_at": "2021-02-02T08:18:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356210575651590147", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfbHe recibido hoy en el @Congreso_Es la visita del embajador de la Republica de Letonia, M\u0101ris Kli\u0161\u0101ns. \n\nHemos conversado acerca de las relaciones entre nuestros dos pa\u00edses y sobre la importancia de actuar unidos en el seno de la #UE frente a la pandemia. https://t.co/JllUyRBT0F", "created_at": "2021-02-01T11:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355869891820212228", "text": "\ud83c\udf39Catalunya necessita al #PresidentIlla . \n\nEl #14F hem d\u2019aconseguir que Catalunya torni a enamorar amb el @salvadorilla com a president. \n\n#PresidentIlla \n#FemHo https://t.co/NYQSzH7ZRt", "created_at": "2021-01-31T13:25:47.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355868546505580547", "text": "Avui, com sempre, el #PSC sap que ha de ser la veu de tots per superar els moments dif\u00eccils del nostre pa\u00eds. \n\nNo us defraudarem. No prometem somriures, no prometem noves Catalunyes, perqu\u00e8 estimem la Catalunya real. Hem de recuperar una Generalitat per a tots els catalans #FemHo https://t.co/1HodbuyfJR", "created_at": "2021-01-31T13:20:26.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355865766663487489", "text": "Necessitem les energies de tots. Volem retrobar-nos amb els catalans que volen treballar per un futur com\u00fa i centrar-nos en gestionar els reptes actuals de Catalunya. \n\nNom\u00e9s un President ho pot ser de nou de tots els catalans i totes les catalanes: el #PresidentIlla. \n\n#FemHo \ud83c\udf39 https://t.co/xyp6RXtXjR", "created_at": "2021-01-31T13:09:24.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355863776122253314", "text": "\ud83c\udf39El proper #14F els catalans decidim si volem continuar dedicant les nostres institucions i recursos p\u00fablics a parlar de rep\u00fabliques i independ\u00e8ncies o creiem que \u00e9s hora de tornar a fer pol\u00edtica i fer govern. \n\nCal passar p\u00e0gina. I aix\u00f2 nom\u00e9s ho pot fer el #PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/AYmfoFu3MD", "created_at": "2021-01-31T13:01:29.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355815612849790977", "text": "\ud83c\udf39Aquest mat\u00ed ser\u00e9 a #Barcelona en un acte amb el nostre candidat a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat, @salvadorilla. \n\nEns acompanyaran tamb\u00e9 @Eva_Granados i @jaumecollboni \n\n\ud83d\udd5b Comencem a les 12.00h.\n\n \ud83d\udd34 Segueix-ho en directe: https://t.co/MGUaYnsrjo\n\n#PresidentIlla\n#FemHo https://t.co/3s1DhozEGw", "created_at": "2021-01-31T09:50:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355534515444342786", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb El sistema educatiu \u00e9s vital per a qualsevol societat.\n\nEl PSC garanteix la construcci\u00f3 de l\u2019Institut de Cappont a Lleida, pendent des de 2009 https://t.co/HdHxudiKWJ \n\n#TornaLleida\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#SomPsc\u2764\ufe0f https://t.co/sOji3krpSa", "created_at": "2021-01-30T15:13:07.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355513807481823232", "text": "Aquest \u00e9s el segell del @salvadorilla i ser\u00e0 la part m\u00e9s important de l'obra de govern del #PresidentIlla. \n\nTenim l'oportunitat de fer president el @salvadorilla, ens hi juguem molt. \n\nFem-ho! \ud83c\udf39\n\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#SomPsc\u2764\ufe0f https://t.co/PYq66X8Zdq", "created_at": "2021-01-30T13:50:50.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355512430810554368", "text": "\ud83d\udcdaEl sistema educatiu \u00e9s vital per a qualsevol societat, perqu\u00e8 ens permet exportar talent i millorar el teixit empresarial, i contribueix a la construcci\u00f3 d'una ciutadania democr\u00e0tica basada en el respecte i el di\u00e0leg.\n\n#TornaLleida\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#SomPsc\u2764\ufe0f https://t.co/zNGGZ15RQ7", "created_at": "2021-01-30T13:45:22.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355511806354198530", "text": "\u00c9s un exemple de com l'#educaci\u00f3 no \u00e9s una prioritat pel Govern, que t\u00e9 les compet\u00e8ncies, per\u00f2 no les exerceix.\nL'aut\u00e8ntica revoluci\u00f3 no \u00e9s prometre un futur ideal, no \u00e9s prometre quimeres ni alimentar i aprofundir en la divisi\u00f3, sin\u00f3 fer de l'educaci\u00f3 un tema prioritari de pa\u00eds. https://t.co/1GmFVfE7F4", "created_at": "2021-01-30T13:42:53.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355511196636614659", "text": "\ud83c\udfebHem estat parlant d'#educaci\u00f3 al barri de Cappont, davant d'un solar cedit l'any 2009 per @paerialleida a @gencat, que 11 anys despr\u00e9s no ha constru\u00eft l'institut necessari per al barri. \n\n\ud83c\udf39Els @socialistes_cat ens comprometem a construir l' institut.\n\n #TornaLleida\n#FemHo https://t.co/Y7I5aDiCbh", "created_at": "2021-01-30T13:40:28.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355510352658780161", "text": "\ud83c\udf39Avui he estat acompanyant els companys i les companyes de la candidatura per #Lleida a les properes eleccions del #14F, encap\u00e7alats per @oscarordeig. \n\nTamb\u00e9 hem tingut la sort de comptar amb la pres\u00e8ncia de @flarrosa.\n\n #TornaLleida\n#PresidentIlla \n#FemHo \n#SomPsc\u2764\ufe0f https://t.co/BPBsqYgiKE", "created_at": "2021-01-30T13:37:06.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355444319239417859", "text": "\ud83c\udf39Bon dia!\n\nCap a #Lleida per acompanyar @oscarordeig en una jornada de campanya. Tamb\u00e9 comptarem amb @flarrosa.\n\n#FemHo \n#PresidentIlla \n#SomPSC /\u2764 https://t.co/YBEs8GguJL", "created_at": "2021-01-30T09:14:43.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1355062581816406018", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, viernes 29 de enero de 2021.\n\nContin\u00faan en la Comisi\u00f3n Consultiva de Nombramientos las comparecencias de los candidatos para la elecci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n y la Presidencia de la Corporaci\u00f3n RTVE. https://t.co/ydF18y17kM", "created_at": "2021-01-29T07:57:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354701110389387264", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83c\udfdb Comienza el #Pleno extraordinario del @Congreso_Es que debate la convalidaci\u00f3n de 5 Reales Decretos-Leyes y las enmiendas a la totalidad de la reforma de la Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial. \n\n\ud83d\uddd2 Orden del d\u00eda: https://t.co/ptRTOYMl6x\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/00IXrI8Bkk", "created_at": "2021-01-28T08:01:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354477329985249282", "text": "La crisis actual pone de manifiesto la importancia de las instituciones, de lo p\u00fablico, de lo com\u00fan. \n\nNo hay respuestas nacionales ni regionales frente a la pandemia; necesitamos una agenda compartida para afrontar la recuperaci\u00f3n. https://t.co/3HS5aAtAT6", "created_at": "2021-01-27T17:12:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354477328018059270", "text": "He participado en el Bureau de la Asamblea Parlamentaria de la Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo junto al @EP_President David Sassoli y el presidente del @Parlement_ma Habib El Malki.\nEl Bureau ha apoyado la propuesta marroqu\u00ed de crear un grupo de trabajo sobre pandemia y reconstrucci\u00f3n. https://t.co/Pr2XnYMiem", "created_at": "2021-01-27T17:12:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354410086165311495", "text": "He tenido la oportunidad tambi\u00e9n de asistir al traspaso de cartera entre @salvadorilla y @CarolinaDarias, nueva ministra de @sanidadgob, a la que deseo mucha suerte en la crucial tarea de continuar liderando la respuesta de las administraciones p\u00fablicas frente a la #COVID19. https://t.co/X4gYrXidL4", "created_at": "2021-01-27T12:45:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354397316380291080", "text": "Un carrec que requereix del convenciment i de la voluntat decidida de di\u00e0leg, entesa, col\u2022laboraci\u00f3 i respecte a la pluralitat que @miqueliceta ha demostrat al llarg de la seva vida. https://t.co/1gMrgiMSxd", "created_at": "2021-01-27T11:54:18.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354397313813389312", "text": "Recordo una imatge similar al juny del 2018, quan vaig tenir l'honor de prendre possessi\u00f3 d'aquesta mateixa cartera ministerial. https://t.co/FEi1yF2xJM", "created_at": "2021-01-27T11:54:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354397311443599363", "text": "Encantada d'acompanyar @miqueliceta en la seva presa de possessi\u00f3 com a ministre de @territorialgob.\n\nEnhorabona, Miquel!\n\nT'envio els meus millors desitjos i tot l'encert en les teves noves responsabilitats al Govern d'Espanya. https://t.co/I4EzUQ4B0y", "created_at": "2021-01-27T11:54:17.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354395288081989632", "text": "Dirigir el Ministerio @territorialgob requiere del convencimiento y de la voluntad decidida de di\u00e1logo, entendimiento, colaboraci\u00f3n y respeto a la pluralidad que @miqueliceta ha demostrado a lo largo de toda su vida. https://t.co/s3HLnjVlNb", "created_at": "2021-01-27T11:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354395286060359682", "text": "Recuerdo una imagen similar, en junio de 2018, cuando tuve el honor de tomar posesi\u00f3n de esta misma cartera ministerial. @territorialgob https://t.co/nbDpYOYI8y", "created_at": "2021-01-27T11:46:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354395280704155651", "text": "Encantada de acompa\u00f1ar hoy a @miqueliceta en su toma de posesi\u00f3n como ministro de @territorialgob. \n\n\u00a1Enhorabuena, Miquel! \n\nMis mejores deseos y todo el acierto en el desempe\u00f1o de tus nuevas responsabilidades en el Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/W62Rb7VPVV", "created_at": "2021-01-27T11:46:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354368526707007488", "text": "Hoy es el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n en Memoria de las V\u00edctimas del #Holocausto. Recordamos la historia para no repetirla. \n\nDebemos actuar con firmeza frente al extremismo, el odio y la violaci\u00f3n de los #DDHH en todo el mundo. \n\n#HolocaustMemorialDay \n#WeRemember https://t.co/byUV6lXgBH", "created_at": "2021-01-27T09:59:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354334810555219975", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, mi\u00e9rcoles 27 de enero de 2021.\n\nEsta ma\u00f1ana asistir\u00e9 a la toma de posesi\u00f3n del ministro de @territorialgob, @miqueliceta, y de la ministra de @sanidadgob, @CarolinaDarias. https://t.co/hzM4gvQjNv", "created_at": "2021-01-27T07:45:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354127196160479232", "text": "El meu reconeixement a @salvadorilla per la seva feina ingent en la gesti\u00f3 de la pand\u00e8mia al @sanidadgob i pel seu tarann\u00e0 ser\u00e8 i dialogant.\n\nLi desitjo molta sort en aquesta nova etapa, en qu\u00e8 s'enfronta a un altre gran desafiament: reconstruir la conviv\u00e8ncia a #Catalunya. https://t.co/t7e7D4rgxK", "created_at": "2021-01-26T18:00:56.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354127188195479556", "text": "Mi reconocimiento a @salvadorilla por su ingente trabajo en la gesti\u00f3n de la pandemia al frente de @sanidadgob y por su talante sereno y dialogante. \n\nMucha suerte en esta nueva etapa, en la que se enfrenta a otro desaf\u00edo no menor: reconstruir la convivencia en #Catalu\u00f1a. https://t.co/Q9UvbvgULY", "created_at": "2021-01-26T18:00:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354031015421997056", "text": "Avui he sol\u2022licitat el #votpercorreu per a les #EleccionsCatalanes del #14F.\n\n\ud83d\udce9Podeu fer-ho a qualsevol oficina de @Correos o a trav\u00e9s de la seva web si teniu certificat digital\ud83d\udc49https://t.co/RIw79gb6ct \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fEl termini per demanar-lo acaba el proper 5 de febrer.\n\nParticipa-hi!\ud83d\uddf3\ufe0f https://t.co/aA2s2zONaC", "created_at": "2021-01-26T11:38:45.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1354031011357716480", "text": "Hoy he solicitado el #votoporcorreo para las #EleccionesCatalanas del #14F.\n\n\ud83d\udce9Puedes hacerlo en cualquier oficina de @Correos o a trav\u00e9s de la web si tienes certificado digital. \n\ud83d\udc49https://t.co/RIw79gb6ct \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Hay plazo hasta el 5 de febrero para solicitarlo.\n\n\u00a1Participa! \ud83d\uddf3\ufe0f https://t.co/jcu70cnVCn", "created_at": "2021-01-26T11:38:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353973646952431616", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddd3 Mi agenda para hoy, martes 26 de enero de 2021. \n\nLa Comisi\u00f3n Consultiva de Nombramientos contin\u00faa con las comparecencias de los candidatos para la elecci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n y la Presidencia de #RTVE. https://t.co/QizCjtYEw1", "created_at": "2021-01-26T07:50:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353678609471430657", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0fLa Mesa del @Congreso_Es, o\u00edda la Junta de Portavoces, ha aprobado hoy el calendario de Plenos para el nuevo periodo de sesiones. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Calendario sesiones plenarias (febrero-junio 2021): https://t.co/qniGFWvVGE https://t.co/DpZ09zX1qo", "created_at": "2021-01-25T12:18:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353644253788975104", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f Comienza la #Diputaci\u00f3nPermanente del @Congreso_Es, que debate las solicitudes de comparecencia del presidente del Gobierno y de once ministros.\n\n\ud83d\udccb Orden del d\u00eda: https://t.co/lsGWbthuaV\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/HXCbl6id1q", "created_at": "2021-01-25T10:01:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353606032237461505", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, lunes 25 de enero de 2021.\n\n\ud83d\udd5a A las 11h, se re\u00fane la #Diputaci\u00f3nPermanente del @Congreso_Es.\n\n \ud83d\udccb Orden del d\u00eda: https://t.co/lsGWbthuaV https://t.co/ygLnFly56M", "created_at": "2021-01-25T07:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353476024944754688", "text": "Quiero felicitar a Marcelo Rebelo de Sousa por su reelecci\u00f3n como presidente de Portugal.\nParab\u00e9ns! https://t.co/DUWMoqiWbU", "created_at": "2021-01-24T22:53:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353328370793271296", "text": "\ud83d\udda4 44 a\u00f1os del terrible asesinato de los #AbogadosdeAtocha.\n\nSu memoria se ha convertido en s\u00edmbolo de lucha por las libertades y la democracia. https://t.co/tIepF41Ys6", "created_at": "2021-01-24T13:06:41.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:48:29.000Z", "text": "La #informaci\u00f3n es un derecho fundamental en democracia.\nEn el #DiaDelPeriodista quiero felicitar a los y las profesionales que nos acompa\u00f1an cada d\u00eda en el @Congreso_Es y agradecerles su trabajo constante, aun en las circunstancias excepcionales impuestas por el #COVID19. https://t.co/Xn6MYCWBCa", "id": "1353308690347143168"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:14:53.000Z", "text": "La #Educaci\u00f3n es la herramienta m\u00e1s poderosa para construir el futuro. \n\nTrabajemos por una educaci\u00f3n de calidad, inclusiva y en igualdad para todos y todas. \n\n#D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n https://t.co/IAlP3sCzOM", "id": "1353285134993281026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-23T10:04:58.000Z", "text": "Seguint el Comit\u00e8 Federal del @PSOE, que avui se celebre de manera semipresencial a Barcelona.\n\nAmb @miqueliceta, @sanchezcastejon i @salvadorilla.\n \n#Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/nnRaKXeXnt", "id": "1352920250640179202"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:54:35.000Z", "text": "Siguiendo el Comit\u00e9 Federal del @PSOE, que se celebra de manera semipresencial en #Barcelona.\n \nCon @miqueliceta, @sanchezcastejon y @salvadorilla.\n \n#Comit\u00e9FederalPSOE\ud83c\udf39 https://t.co/2ZbnAb8lPh", "id": "1352917638477971456"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T13:14:58.000Z", "text": "Lamentablemente, se confirma el primer asesinato por #ViolenciaDeG\u00e9nero en este 2021. Mis condolencias y afecto para la familia de esta mujer de 82 a\u00f1os. \n\nNuestra sociedad no puede seguir asumiendo m\u00e1s muertes de mujeres a manos de la #ViolenciaMachista. \n\n#BastaYa\n#NiUnaMenos https://t.co/TWAxPyaUXe", "id": "1352605679899570181"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:54:46.000Z", "text": "Hoy he tenido la ocasi\u00f3n de probar el nuevo sistema de votaci\u00f3n electr\u00f3nica instalado en la Sala Constitucional, que se utilizar\u00e1 en la #Diputaci\u00f3nPermanente del lunes. https://t.co/kdQMPmah9p", "id": "1352570393815621632"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-22T10:54:45.000Z", "text": "La #Diputaci\u00f3nPermanente del @Congreso_Es se reunir\u00e1 el lunes 25 de enero, a las 11h, para debatir las solicitudes de comparecencia de varios miembros del Gobierno. \n\n\ud83d\udccbOrden del d\u00eda: https://t.co/lsGWbthuaV", "id": "1352570392242769920"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T18:13:41.000Z", "text": "Congratulations too to @KamalaHarris, the first woman to be #USA vice president. \n\nOne more step in the fight for equality.\n\n#InaugurationDay #Inauguration2021", "id": "1351956076850253831"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-20T18:10:22.000Z", "text": "Congratulations to @JoeBiden, 46th #USA President,  sworn in this afternoon at an atypical but hope-inspiring ceremony. \n\nA new era of strengthened democracy and coexistence starts today.\n\n#InaugurationDay #Inauguration2021", "id": "1351955241617530880"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:46:01.000Z", "text": "Felicidades tambi\u00e9n a @KamalaHarris, primera mujer vicepresidenta de #EEUU. \n\nUn paso m\u00e1s en la lucha por la igualdad.\n\n#InaugurationDay \n#Inauguration2021 https://t.co/HD7VCdWJUT", "id": "1351949116104978432"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:45:07.000Z", "text": "Felicidades a @JoeBiden, 46\u00ba presidente de #EEUU, que ha jurado esta tarde el cargo en una ceremonia at\u00edpica, pero esperanzadora. \n\nHoy se inaugura una nueva etapa de fortalecimiento de la democracia y la convivencia.\n\n#InaugurationDay #Inauguration2021 https://t.co/chsB2VOHcb", "id": "1351948889746780162"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T16:18:14.000Z", "text": "Desgraciadamente se confirma que varias personas han fallecido a consecuencia de la explosi\u00f3n.\n\nQuiero trasladar mis condolencias y afecto a sus familias y mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n a las personas heridas.", "id": "1351927021966942208"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T15:02:23.000Z", "text": "Estremecedoras im\u00e1genes de la explosi\u00f3n de un edificio en el centro de Madrid.\n\nTodo el apoyo a los vecinos y a los servicios de emergencias y protecci\u00f3n civil que trabajan para asegurar la zona. \n\nEspero que no tengamos que lamentar v\u00edctimas. https://t.co/6leo38cuJx", "id": "1351907936612872194"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:11.000Z", "text": "Todos debemos asumir responsabilidades, cada uno en su \u00e1mbito. Quien quiera mejorar la calidad de la pol\u00edtica no puede ser mero espectador. \n\nLa m\u00e1s efectiva manera de incidir en el debate p\u00fablico es involucrarnos en lo com\u00fan, para poder avanzar. M\u00e1s y no menos pol\u00edtica. https://t.co/4Qtb0PaNNr", "id": "1351542978112868352"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:10.000Z", "text": "Quiero reivindicar la #pol\u00edtica. Tras nuestras fortalezas y grandes logros como pa\u00eds hay siempre una decisi\u00f3n pol\u00edtica, inversi\u00f3n p\u00fablica y empleados p\u00fablicos que lo llevan a cabo. \n\nDenigrar lo p\u00fablico tiene un coste enorme para toda la sociedad. \n\n#CdEconomiaSectorP\u00fablico https://t.co/WyHOpajtMm", "id": "1351542975835340803"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:09.000Z", "text": "No deber\u00eda ser necesario en #Catalu\u00f1a hablar de lo importante que para la actividad empresarial es una sociedad integrada y alejada de la inestabilidad. \n\nLas instituciones debemos trabajar de manera clara en torno a la redistribuci\u00f3n de la riqueza y el crecimiento inclusivo. https://t.co/n9IPVWY2OB", "id": "1351542969405493250"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:07.000Z", "text": "La formaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n son recursos clave. En nuestro pa\u00eds, cuando hablamos de investigaci\u00f3n hablamos fundamentalmente de aportaciones p\u00fablicas. \n\nEl sistema educativo es tambi\u00e9n vital para nuestra solvencia como pa\u00eds y para nuestras empresas. \n#CdEconomiaSectorP\u00fablico https://t.co/CLAaJ9DkOw", "id": "1351542963172745216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:06.000Z", "text": "Las crisis se curan mejor y m\u00e1s r\u00e1pido mediante la intervenci\u00f3n de las instituciones, de los gobiernos y las administraciones. Pero depende de las pol\u00edticas anteriores a las crisis que lleguemos en unas u otras condiciones para ser m\u00e1s efectivos a la hora de dar respuestas. https://t.co/rgbJm9IwfU", "id": "1351542957674033152"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:52:04.000Z", "text": "Esperamos de lo p\u00fablico que funcione como respuesta efectiva frente a las crisis, que aporte recursos e infraestructuras al sector privado, que asegure las condiciones para el desarrollo de la actividad econ\u00f3mica y garantice la redistribuci\u00f3n y el crecimiento inclusivo. https://t.co/ucpMhcn2AU", "id": "1351542952301105153"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T14:42:25.000Z", "text": "Gracias al @CdEconomia por la oportunidad de compartir reflexiones sobre la necesidad de conseguir un buen equilibro entre el sector p\u00fablico y privado, ambos fundamentales para el desarrollo y el progreso de un pa\u00eds.\n\n#CdEconomiaSectorP\u00fablico https://t.co/Lo7miQl3fJ", "id": "1351540523601899521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-19T08:19:56.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, martes 19 de enero de 2021.\n\n\u23f0 A las 13.15h participo en Barcelona en un encuentro sobre \"El papel del sector p\u00fablico en el relanzamiento de la productividad\", organizado por @CdEconomia. \n\n\ud83d\udd34#EnDirecto \ud83d\udc49https://t.co/PcPvDCpXw0 https://t.co/rmB97FYFl1", "id": "1351444268733386752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-18T16:14:29.000Z", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fMa\u00f1ana martes, a las 13:15h, participar\u00e9 en un encuentro sobre \"El papel del sector p\u00fablico en el relanzamiento de la productividad\", organizado por @CdEconomia. \n\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/UgJEZn2X7w \n\n\ud83d\udd34Puedes seguirlo #EnDirecto \ud83d\udc47\nhttps://t.co/PcPvDCpXw0", "id": "1351201303536541697"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-01-16T14:45:38.000Z", "text": "Consternada per la mort de Sergi Mingote al K2. \n\nExalcalde socialista de Parets del Vall\u00e8s, va deixar la labor municipal per dedicar-se a la seva gran passi\u00f3. \n\nUna gran persona a qui trobarem molt\u00edssim a faltar. https://t.co/6O1S6z7VKJ", "id": "1350454166972493840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-15T13:28:36.000Z", "text": "\ud83d\udc89 La vacunaci\u00f3n es la principal herramienta para prevenir la #COVID19 y proteger especialmente a las personas m\u00e1s vulnerables.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/TkzgpQxurR\n\n#YoMeVacuno\n\nhttps://t.co/TRHqxp1EsV", "id": "1350072394954797062"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T10:09:08.000Z", "text": "Interesante an\u00e1lisis de @AranchaGlezLaya @MAECgob tras el asalto al #Capitolio.\n\nLos parlamentos albergan el coraz\u00f3n de la #democracia. El desprecio por las instituciones, la banalizaci\u00f3n de las reglas y la frivolizaci\u00f3n con el lenguaje, terminan mal.\n@el_pais https://t.co/E7h2iNA2TE", "id": "1349659807175897088"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-14T08:32:28.000Z", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83c\udfdb Comienza la sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Consultiva de Nombramientos, para continuar con las comparecencias de candidatos al Consejo de Administraci\u00f3n y la Presidencia de la Corporaci\u00f3n @rtve.\n\n\ud83d\udd34 #EnDirecto \ud83d\udc47 https://t.co/K3m6qrDeIv", "id": "1349635480053309443"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T19:06:10.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 habr\u00eda pasado si Einstein hubiera nacido mujer? \n\nMagn\u00edfica campa\u00f1a de la Asociaci\u00f3n de Mujeres Investigadoras y Tecn\u00f3logas @twitamit_es para visibilizar el papel de las #MujeresEnCiencia.\n\n@NoMoreMatildas #NoMoreMatildas\n\ud83c\udfa5 https://t.co/8OIwotL1FN https://t.co/z5EJ4f3oX5", "id": "1349432570098954247"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T14:26:43.000Z", "text": "Hoy, en la Comisi\u00f3n Consultiva de #Nombramientos, hemos escuchado a algunos de los candidatos para la renovaci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n y de la Presidencia de la Corporaci\u00f3n @rtve. \n\nLas comparecencias continuar\u00e1n ma\u00f1ana y a lo largo de las pr\u00f3ximas semanas. https://t.co/ZGIGF5TRKN", "id": "1349362244216348672"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T13:35:34.000Z", "text": "Reanudamos la actividad legislativa en este nuevo a\u00f1o 2021, con la celebraci\u00f3n de la primera reuni\u00f3n de la Mesa del @Congreso_Es. https://t.co/NiOC19T0iA", "id": "1349349372874657806"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-13T08:23:49.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, mi\u00e9rcoles 13 de enero de 2021. \n\n\ud83d\udd59 A las 10h se re\u00fane la Mesa del @Congreso_Es. \n\n\ud83d\udd67 A las 12.30h, la Comisi\u00f3n Consultiva de Nombramientos acoge las comparecencias de los candidatos al Consejo de Administraci\u00f3n y la Presidencia de @rtve. https://t.co/BhC7Mekkpg", "id": "1349270915247464448"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-12T09:26:57.000Z", "text": "Quiero trasladar mi afecto y mi apoyo al presidente portugu\u00e9s, Marcelo Rebelo de Sousa, tras su positivo por #COVID19. Le deseo una pronta recuperaci\u00f3n. \n\nGracias a la vacunaci\u00f3n ya en marcha estamos m\u00e1s cerca del final de la pandemia, pero no podemos bajar la guardia.", "id": "1348924418777559043"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T14:32:17.000Z", "text": "\ud83c\udf39He participado en la primera reuni\u00f3n de la #CEF @PSOE de 2021, celebrada online. \nIniciamos el a\u00f1o con la cita inmediata de las elecciones catalanas #14F y preparados para los retos de superar la #COVID19, afrontar la recuperaci\u00f3n y seguir mejorando la vida de los ciudadanos.\ud83d\udcaa https://t.co/vikJgmhvV5", "id": "1348638868518686722"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-11T08:16:55.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\u26a0\ufe0fTras la #BorrascaFilomena, la situaci\u00f3n de alerta contin\u00faa por la llegada de una #OladeFr\u00edo que producir\u00e1 heladas generalizadas.\n\nNo bajemos la guardia. Mantengamos la prudencia y evitemos desplazamientos innecesarios. \n\nSi puedes, #Qu\u00e9dateEnCasa. https://t.co/R9Jj0BS6Gf", "id": "1348544404378820608"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T15:25:14.000Z", "text": "Profesionales sanitarios, trabajadores esenciales, personal de #serviciosp\u00fablicos, emergencias y protecccion civil, miembros del ej\u00e9rcito y de las fuerzas de seguridad han demostrado, una vez m\u00e1s, un compromiso y entrega que va m\u00e1s all\u00e1 del deber profesional. \n\n\u00a1Gracias! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/V3wCJM77KK", "id": "1348289807584292867"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-10T10:15:13.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fVarias provincias siguen en alerta  por la #BorrascaFilomena. \n\nSigamos extremando las precauciones y evitemos desplazamientos innecesarios.\n#Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/MZml2WACXR", "id": "1348211787993382912"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T17:51:31.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Debido a la #BorrascaFilomena, se modifica la agenda del @Congreso_Es de la pr\u00f3xima semana.\n\nLa Mesa se traslada al mi\u00e9rcoles a las 10h.\n\nLas comparecencias de la Comisi\u00f3n de Nombramientos previstas para el martes de retrasar\u00e1n a mi\u00e9rcoles y jueves.\n\n\ud83d\uddd3 https://t.co/dKXXhRvab2 https://t.co/315v4BYHRL", "id": "1347964229865906177"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T14:22:41.000Z", "text": "Excepcional estampa del @Congreso_Es cubierto de nieve.\n\nLamentablemente, #Filomena deja ya v\u00edctimas mortales y numerosos afectados, a quienes quiero trasladar mi solidaridad. \n\n\u26a0\ufe0f Es importante seguir las recomendaciones de las autoridades y evitar desplazamientos #QuedateEnCasa https://t.co/Va5PxLXxIl", "id": "1347911678613192704"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T10:29:57.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f M\u00e1xima precauci\u00f3n ante los efectos de la borrasca #Filomena. \n\nGracias a las fuerzas de seguridad, servicios de emergencias y protecci\u00f3n civil y a @UMEgob por su labor. https://t.co/jhlqJ4eRHm", "id": "1347853109264080897"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-09T09:22:36.000Z", "text": "Buenos d\u00edas.\n\n\ud83d\uddde Os invito a leer mi entrevista en la revista #EscrituraP\u00fablica. \n\nResumen de un a\u00f1o de legislatura marcado por la pandemia, en el que mi objetivo ha sido mantener la actividad, funciones y representatividad del @Congreso_Es. https://t.co/BiPwVFkfbT", "id": "1347836160752693248"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-08T11:23:35.000Z", "text": "I have sent a letter to the Speaker of the US House of Representatives, Nancy Pelosi @SpeakerPelosi, to convey, in my own name and on behalf of the @Congreso_Es, our solidarity and support to the #USCongress after last Wednesday's assault. https://t.co/b4TCa5VmsJ", "id": "1347504218534502402"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T10:36:56.000Z", "text": "La #democracia se construye y se defiende cada d\u00eda. \n\nTodo esfuerzo para defenderla con firmeza, responder a las falsedades y manipulaciones que la deslegitiman y ampliar el apoyo activo de los ciudadanos debe contar con la colaboraci\u00f3n de los dem\u00f3cratas de todo el mundo.", "id": "1347492478824415233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T10:36:56.000Z", "text": "El mantenimiento del ejercicio de las funciones constitucionales del #Congreso con plena libertad y responsabilidad de sus miembros es la m\u00e1s adecuada respuesta frente a quienes atentan contra el sistema democr\u00e1tico mediante ataques a sus instituciones representativas.", "id": "1347492477532565505"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-08T10:36:55.000Z", "text": "He enviado una carta a la presidenta de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos, Nancy Pelosi @SpeakerPelosi,  para transmitirle, en mi nombre y en el del @Congreso_Es, nuestra solidaridad y apoyo al #USCongress tras el asalto del pasado mi\u00e9rcoles. https://t.co/xabGvA9yMp", "id": "1347492475292803073"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-07T12:22:50.000Z", "text": "I want to convey my solidarity to the Speaker of the House of Representatives, Nancy Pelosi @SpeakerPelosi, after the assault on the #Capitol, an unacceptable action that warns us of the danger of stoking tension.", "id": "1347156740740161537"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-07T12:15:27.000Z", "text": "The #USCongress ratifies the electoral victory of @JoeBiden. A new stage begins to strengthen institutions and democratic coexistence.", "id": "1347154883225526272"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T11:09:04.000Z", "text": "Quiero trasladar mi solidaridad a la presidenta de la C\u00e1mara de Representantes, Nancy Pelosi @SpeakerPelosi, tras el asalto al #Capitolio, una acci\u00f3n intolerable que nos alerta del peligro de alentar la crispaci\u00f3n.", "id": "1347138176431886336"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T11:09:04.000Z", "text": "El #Congreso de EEUU ratifica la victoria electoral de @JoeBiden. Comienza una nueva etapa para fortalecer las instituciones y la convivencia democr\u00e1tica.", "id": "1347138175131648001"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-06T21:52:13.000Z", "text": "Deeply concerned by the attack on the #Capitol. I confirm my faith in the U.S democracy and the strength of its institutions. I also want to convey my full support for #Congress and its constitutional functions. Defending official institutions means defending democracy. @JoeBiden", "id": "1346937641984552964"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T21:41:45.000Z", "text": "Gran preocupaci\u00f3n por el asalto al #Capitolio. Quiero expresar mi confianza en la democracia de EEUU y la solidez de sus instituciones. Todo mi apoyo al #USCongress en el ejercicio de sus funciones constitucionales.\nDefender las instituciones es defender la democracia.\n@JoeBiden https://t.co/Z3MTzyR6nq", "id": "1346935006376185860"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T09:25:17.000Z", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda de #Reyes! \n\n\ud83c\udf81 Recuerda que el mejor regalo es seguir cuid\u00e1ndote y proteger a los dem\u00e1s \ud83d\ude37\ud83e\uddfc\ud83d\udccf.\n \nNo bajes la guardia frente a la #COVID19\n\n #6deEnero #ReyesMagos\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https://t.co/3yCERLTKki", "id": "1346749670211641344"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T09:45:23.000Z", "text": "Salvador Illa: el triunfo de la sobriedad via @el_pais https://t.co/EqnnePOaUa", "id": "1345667565406838785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T10:26:01.000Z", "text": "Dos mujeres asesinadas en los \u00faltimos d\u00edas de 2020, un a\u00f1o que termina con la terrible cifra de 45 v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero. \n\nMi rotunda condena y mis condolencias.\n\nAcaba\u0155 con esta lacra es un objetivo compartido al que debemos dedicar el m\u00e1ximo esfuerzo.\n\n#NiUnaMenos https://t.co/K3oEszXjSP", "id": "1345315401773834246"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:21:39.000Z", "text": "Recibimos 2021 con la esperanza del inicio de la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 y con el reto de emprender una recuperaci\u00f3n justa, sin dejar a nadie atr\u00e1s, y sentar las bases de un futuro sostenible y de progreso. \n\n#FelizA\u00f1oNuevo #BonAnyNou  #UrteBerrion #FelizAnoNovo https://t.co/J7crkDZ9Hp", "id": "1344619728665513984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:10:20.000Z", "text": "A lo largo de este a\u00f1o, hemos tenido la ocasi\u00f3n de honrar a los fallecidos; reconocer a los sanitarios y otros trabajadores esenciales, tambi\u00e9n a los de la C\u00e1mara que han hecho posible la actividad parlamentaria; y aplaudir la responsabilidad de todos los ciudadanos y ciudadanas. https://t.co/AqNfd2dwoI", "id": "1344616878082318337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:10:18.000Z", "text": "Despedimos un a\u00f1o marcado por la pandemia, en el que el @Congreso_Es no ha dejado de cumplir sus funciones, fundamentalmente con la aprobaci\u00f3n de medidas para hacer frente a la #COVID19 pero sin olvidar otros objetivos como el avance en derechos o la protecci\u00f3n de los ciudadanos. https://t.co/6NJZWkggo6", "id": "1344616872923303936"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T20:02:48.000Z", "text": "Aquesta tarda hem celebrat el Consell Nacional de @socialistes_cat, que ha escollit per aclamaci\u00f3 @salvadorilla com a candidat a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat i ha ratificat les candidatures del #PSC per al #14F. \n\nEndavant! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n#VuelveIlla \n#SomPSC/\u2764 https://t.co/N8K6khX5o1", "id": "1344373391151788032"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T13:02:40.000Z", "text": "Al @miqueliceta li vull agrair una decisi\u00f3 valenta i generosa i donar-li les gr\u00e0cies per tots aquests anys. Si ara els i les @socialistes_cat estem en una gran posici\u00f3 de sortida \u00e9s gr\u00e0cies al Miquel i a la seva feina. Ho ha estat tot al #PSC i ho continuar\u00e0 sent.\n\n#SomPSC/\u2764\ufe0f https://t.co/Oy0QvHGiTZ", "id": "1344267662772363264"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-30T13:02:40.000Z", "text": "He participat a la reuni\u00f3 de l'Executiva de @socialistes_cat que ha proposat @salvadorilla com a candidat a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat. \n\nEnhorabona! \n\nEl #PSC \u00e9s l'\u00fanic que pot i vol governar Catalunya. El Salvador ho far\u00e0 possible, els @socialistes_cat ho farem possible! https://t.co/cO03GwGzRN", "id": "1344267660440252417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T17:22:51.000Z", "text": "\ud83d\udde3 @sanchezcastejon: La historia nos ha demostrado que hay muchas maneras de salir de una crisis.\n  \nEspa\u00f1a es capaz de superar esta crisis sin dejar a nadie atr\u00e1s, con m\u00e1s igualdad y con m\u00e1s justicia social. https://t.co/PP7OOXIOum", "id": "1343970751125344260"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T09:05:06.000Z", "text": "Este per\u00edodo ha dado a luz a una generaci\u00f3n, la m\u00eda, en la que algunos cre\u00edmos y seguimos creyendo en la riqueza de la identidad compartida, la voluntad de formar parte de un proyecto com\u00fan y las ventajas que para la sociedad comporta la diversidad.", "id": "1343845488886337537"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-29T08:51:17.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\nOs invito a leer el art\u00edculo que firmo hoy en @LaVanguardia.  \n\n\u270d\ufe0fCuarenta a\u00f1os de autonom\u00eda que han transformado Catalu\u00f1a y tambi\u00e9n Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/1BCP6mx6MU", "id": "1343842010642477056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T18:29:01.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante un nuevo crimen machista y mis condolencias y afecto para la familia de la mujer asesinada en la provincia de Ciudad Real. \n\nLa #ViolenciaDeG\u00e9nero deja 43 muertes este a\u00f1o 2020, una cifra insoportable que nos exige la m\u00e1xima contundencia. \n\n#NiUnaMenos https://t.co/ZtIHbBVfzu", "id": "1343625014122307586"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-28T11:43:09.000Z", "text": "Se cumplen hoy 16 a\u00f1os de la Ley contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero, una herramienta fundamental para acabar con la impunidad de la #violenciamachista y proteger a las mujeres que la sufren.\n\n#NiUnaMenos \n#NosQueremosVivas", "id": "1343522876394233865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-27T09:23:04.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda para la esperanza. Con Araceli y M\u00f3nica, primeras personas vacunadas frente a la #COVID19 en Espa\u00f1a, se abre la etapa m\u00e1s importante en la lucha contra la pandemia. Una acci\u00f3n coordinada con la #UE que se llevar\u00e1 a cabo equitativamente en todas las CCAA. #YoMeVacuno https://t.co/XJ3mTnUpVp", "id": "1343125233105035267"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:48.000Z", "text": "\"La historia est\u00e1 en lo que hacen todos y en lo que hace cada uno\". \n\nQuiero despedir este #A\u00f1oGald\u00f3s con esta frase que nos recuerda que es importante lo que hacemos como colectivo, pero tambi\u00e9n lo que aportamos cada uno de nosotros individualmente. https://t.co/UgADGE3KjK", "id": "1342204098989457417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:47.000Z", "text": "El a\u00f1o 2020 nos ha mostrado que los servicios p\u00fablicos y los servicios sociales son fundamentales. \n\nTenemos que seguir trabajando para conseguir que la igualdad efectiva, que los derechos que nuestra #Constituci\u00f3n reconoce, sean una realidad para toda la ciudadan\u00eda. https://t.co/AtHgHQVM0X", "id": "1342204091905224704"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:44.000Z", "text": "A lo largo de este a\u00f1o, hemos tenido la ocasi\u00f3n en el @Congreso_Es de dar las gracias a todos los profesionales que luchan en primera fila contra esta pandemia y que han facilitado nuestras vidas en estos momentos dif\u00edciles. https://t.co/nPxkE3ixoR", "id": "1342204082975600640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T20:22:43.000Z", "text": "Tenemos el honor de recibir este a\u00f1o en el @Congreso_Es la tradicional cena de Nochebuena de @paz_mensajeros, con la colaboraci\u00f3n de diputad@s y voluntari@s.\n\nContribuimos as\u00ed a visibilizar la situaci\u00f3n de las personas m\u00e1s vulnerables.\n\nhttps://t.co/SBnOZWg9sa", "id": "1342204074805100553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:13:39.000Z", "text": "\"La historia est\u00e1 en lo que hacen todos y en lo que hace cada uno\". (Gald\u00f3s, 1875).\n\nEste a\u00f1o 2020 nos ha mostrado la importancia de la colaboraci\u00f3n y la solidaridad en los momentos dif\u00edciles.\n\nFelices Fiestas, con responsabilidad, y mis mejores deseos para todas y todos. https://t.co/iGTLY8nXTi", "id": "1341688413154631680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:17:36.000Z", "text": "Las Cortes Generales han aprobado definitivamente los #PGE2021.\n\nhttps://t.co/0zLlOjXsmi", "id": "1341478013603594242"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:30:00.000Z", "text": "Muchas mujeres han luchado durante mucho tiempo por la #igualdad entre mujeres y hombres.  \n\nGracias a la Ley de #Igualdad, hoy en el @Congreso_Es hay un 45 % de diputadas. \n\nSon conquistas que hemos logrado, pero tenemos que seguir trabajando para que la igualdad \u2640\ufe0f\u2642\ufe0f sea real. https://t.co/xTuBGvoyL9", "id": "1341435833417682944"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:29:59.000Z", "text": "Los grandes avances sociales han venido gracias a la #Pol\u00edtica\u00datil: sanidad, matrimonio homosexual, dependencia, igualdad, eutanasia...\n\nDetr\u00e1s de todo #derecho hay pol\u00edticos que se lo han cre\u00eddo, gobiernos que lo han impulsado y diputad@s que lo han trabajado y lo han luchado. https://t.co/i1AHRhS12h", "id": "1341435831094013953"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:29:58.000Z", "text": "Hay q poner en valor la #Constituci\u00f3n como marco de convivencia; tambi\u00e9n las instituciones.\n\nFrente a la crispaci\u00f3n, hay que poner en valor la utilidad de la #pol\u00edtica. Es la herramienta que tenemos para mejorar la vida de las personas. https://t.co/EzcyQm1aeZ", "id": "1341435829084975106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:29:58.000Z", "text": "Estamos en un momento de incertidumbre, necesitamos encontrar puntos de encuentro. El di\u00e1logo y el pacto tienen que ser las bases para superar esta crisis.\n\nEs momento de transmitir optimismo y esperanza. La #VacunaCOVID19 nos da esa ventana de oportunidad que todos deseamos. https://t.co/Khn0WwrO4l", "id": "1341435827197521921"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:29:58.000Z", "text": "Gracias @CarmenMonton, embajadora @EspOEA, por el di\u00e1logo \"42 a\u00f1os de la #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola: una democracia de todos\".\n\nLa #Constituci\u00f3n se debe defender en su conjunto. \n\nEs muy importante escuchar, intentar entender al otro y as\u00ed construir pa\u00eds. https://t.co/EwtLPpHxgR", "id": "1341435825012273160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-22T10:04:46.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi agenda para hoy, martes 22 de diciembre de 2020. \n\n\ud83c\udfdb\ufe0f Hoy se constituyen en el Congreso dos Comisiones de Investigaci\u00f3n. https://t.co/pNNyDOzu4Z", "id": "1341323787770458112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T19:11:31.000Z", "text": "\"42 a\u00f1os de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola: Una democracia de todos\"\n\nUn di\u00e1logo con @CarmenMonton, embajadora @EspOEA.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Martes 22, a las 17:00 h Madrid/11:00h Washington D.C.\n\nPuedes seguirlo aqu\u00ed:  https://t.co/pghn4TylxV https://t.co/cqDJ8ufI2U", "id": "1341098996786483202"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:49:28.000Z", "text": "Quisiera tambi\u00e9n que alg\u00fan d\u00eda seamos capaces, como sociedad, colectivamente, de celebrar ese \u00e9xito com\u00fan, en el respeto y la memoria de las v\u00edctimas y de quienes trabajaron por su derrota, en su recuerdo como patrimonio de todos y ajeno a cualquier instrumentaci\u00f3n o apropiaci\u00f3n. https://t.co/U4WI7n2ZRG", "id": "1339930786359853056"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:49:27.000Z", "text": "Quisiera que esa unidad amparase la expresi\u00f3n del \u00e9xito de nuestra democracia, de las fuerzas pol\u00edticas que asumieron la lucha contra el terrorismo y de toda la sociedad en la erradicaci\u00f3n de la actividad de la banda ETA. https://t.co/bfUbMG7egc", "id": "1339930781737742338"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-18T13:49:27.000Z", "text": "En la seva mem\u00f2ria, en la reflexi\u00f3 sobre la brutalitat del #terrorisme, en l\u2019afecte pels qui van suportar en la seva persona y la seva fam\u00edlia el dolor d\u2019actes dirigits contra tota la societat, ens unims avui tots els dem\u00f2crates. https://t.co/nyNgXwkg9J", "id": "1339930779573514243"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:49:26.000Z", "text": "He querido asistir hoy al acto institucional con motivo del 30 aniversario del atentado de ETA en #Sabadell que cost\u00f3 la vida a 6 agentes de la Polic\u00eda Nacional, para expresar el compromiso, el afecto y la solidaridad en su memoria y en la de todas las v\u00edctimas del terrorismo. https://t.co/O6qJPy97JM", "id": "1339930775098167298"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-18T09:54:21.000Z", "text": "Buenos d\u00edas. \n\nHoy, a las 12h, participar\u00e9 en el acto de recuerdo a las v\u00edctimas del atentado de ETA en Sabadell, del que se cumplen 30 a\u00f1os. https://t.co/6dqtAi1BVH", "id": "1339871615501406213"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T15:07:24.000Z", "text": "En nombre de los miembros de la C\u00e1mara, les transmito el deseo de una #FelizNavidad a todos los ciudadanos y ciudadanas, y se\u00f1aladamente a quienes trabajan en esta casa.", "id": "1339588011432939521"}]