[{"text": "Pero qu\u00e9 carajo es esto?! Europa est\u00e1 como est\u00e1, y ahora esto? Cada cagada de este tipo tiene una traducci\u00f3n directa en muertos. No s\u00e9 a qu\u00e9 esperamos para que la UE tome el control de esta empresa. https://t.co/6UqbNCYXJz v\u00eda @eldiarioes", "id": "1374706162038362114", "created_at": "2021-03-24T12:54:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No es lo mismo, pero casi, casi... https://t.co/uelOOoRtoM", "id": "1372561802098266122", "created_at": "2021-03-18T14:53:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entre el bistur\u00ed anal\u00edtico y el lirismo de la esperanza. Gran an\u00e1lisis de @carolgrillito sobre lo que nos jugamos en #Ecuador el pr\u00f3ximo 11 de abril. @InfoNodal https://t.co/6K6llEMfZw", "id": "1372107474107568131", "created_at": "2021-03-17T08:48:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mujer, unas primarias son todo lo contrario a un \u201cqu\u00edtate t\u00fa que me pongo yo\u201d. No te parece? https://t.co/xeVonW9hFE", "id": "1371788752012607488", "created_at": "2021-03-16T11:41:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Buen\u00edsimo..! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/b1zSW1Aas6", "id": "1369725275181879298", "created_at": "2021-03-10T19:02:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta noche, a la 21h, charlar\u00e9 con \u2066@MargaritaGC_Ec\u2069 sobre el inicio de un muevo ciclo progresista en Am\u00e9rica Latina. S\u00ed te apetece, ah\u00ed nos vemos! \ud83d\ude18 https://t.co/F0KkPThePI", "id": "1366704747940610048", "created_at": "2021-03-02T10:59:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De la salud de lxs vecinxs, ya si eso, nos preocupamos otro d\u00eda... Algunxs no han aprendido nada de la lecci\u00f3n que nos deja la pandemia. https://t.co/J6s9kqiO3D v\u00eda @alicanteplaza", "id": "1364945923646889993", "created_at": "2021-02-25T14:30:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ahora que hablamos de \u201cbienes de mercado\u201d, aqu\u00ed tenemos otro ejemplo de confusi\u00f3n extrema... que adem\u00e1s genera muertos. Imperdonable. https://t.co/gHCq1dBinw v\u00eda @eldiarioes", "id": "1364325404455161856", "created_at": "2021-02-23T21:24:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ah\u00ed nos vemos, compa\u00f1era! \u270a https://t.co/1IW562Sh01", "id": "1364211242542448642", "created_at": "2021-02-23T13:51:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mucha fuerza, compa\u00f1era @AnabelMateu ! Necesitamos personas con tu fuerza y tu compromiso en Elx; una ciudad que ha padecido el abandono del Estado como ninguna. S\u00ed se puede! https://t.co/ayRmsJFVf9", "id": "1361745769846439936", "created_at": "2021-02-16T18:34:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un facha con toga tratando de dar lecciones de democracia al Partido Comunista... lo que hay que leer. Se\u00f1or facha, \u00bfd\u00f3nde estaba usted en el 76? Supongo que dando lecciones democr\u00e1ticas a golpe de porra, no..? https://t.co/XKuhRdmO8t", "id": "1361628718171619330", "created_at": "2021-02-16T10:49:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ya era hora de que esto parara, @Alicantweet Necesitamos a polic\u00edas decentes como t\u00fa en la pelea por una mejor democracia! https://t.co/023uTdi9l9", "id": "1359924913650466820", "created_at": "2021-02-11T17:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "C\u00f3mo?! Una embajada de EEUU en un pa\u00eds latinoamericano tratando de interferir en unas elecciones??!! No, hombre, no!! Eso no ha pasado nunca, y es imposible que pase jam\u00e1s! https://t.co/ynyYrecc7V", "id": "1359626770463522818", "created_at": "2021-02-10T22:14:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Espero que declaren a Islero cuanto antes como responsable penal de la muerte de Manolete. Con lo que est\u00e1 cantando #BarcenasTiradelaManta, cualquiera de estos d\u00edas nos endosan el crimen a UP.", "id": "1359213482957287432", "created_at": "2021-02-09T18:52:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sencillamente, esto no es as\u00ed. No solo llevamos meses intercambiando borradores, sino que ayer mismo, una vez ten\u00edamos ok del gobierno, avisamos al PSOE del registro.  Y digo esto no porque me lo hayan contado... https://t.co/uh8zxLzLyS v\u00eda @epnacional", "id": "1359115160951087105", "created_at": "2021-02-09T12:21:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 gran noticia! Nos acercamos un poco m\u00e1s a recuperar el pa\u00eds! Enhorabuena @GustavoMateusA y @esthercuestasan ! S\u00ed se puede! \u270a https://t.co/OCYFszPzN9", "id": "1358896125437214725", "created_at": "2021-02-08T21:50:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cuando los poderosos amenazan a la gente, o existe un Estado capaz de frenar esa amenaza, o la gente siempre pierde. Gracias @rmartinezdalmau por seguir haci\u00e9ndolo posible. https://t.co/rqTbeGrwuP v\u00eda @eldiariocv", "id": "1358838119970320392", "created_at": "2021-02-08T18:00:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se ha vuelto a demostrar, compa\u00f1ero Andr\u00e9s: el pueblo ecuatoriano no olvida!!! Enhorabuena!!! \u270a\u270a\u270a https://t.co/cT3kwpoz5w", "id": "1358701250351628288", "created_at": "2021-02-08T08:56:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cumpliendo con el deber c\u00edvico de la ecuatorianidad. El m\u00edo, un voto m\u00e1s para la Esperanza! \u270a https://t.co/kzfXwsNBDf", "id": "1358384415303467008", "created_at": "2021-02-07T11:57:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por qu\u00e9 hay que involucrar a lxs trabajadorxs en la propiedad y gesti\u00f3n de las empresas? Justicia social y resiliencia empresarial se dan la mano, y aqu\u00ed lo explican bien @imuroben  y @RoberUriarte https://t.co/pD5i0O7t9F v\u00eda @eldiarioes", "id": "1358024633883254784", "created_at": "2021-02-06T12:07:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El litoral sur de Alicante necesita un gran parque verde. No entendemos la decisi\u00f3n de Adif para usar la zona de la antigua estaci\u00f3n de Murcia como aparcadero de trenes; se debe revertir a la ciudad cuanto antes! https://t.co/G26pY4R51U v\u00eda @informacion_es", "id": "1357336962273665028", "created_at": "2021-02-04T14:35:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo peor de esto es que no tiene nada de ko\u00f1a... https://t.co/Pip5Er6byX", "id": "1357250651667972098", "created_at": "2021-02-04T08:52:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En lugar de activar poderes extraordinarios, como propuso el Pte. del Consejo Europeo, acabamos cediendo al chantaje de las farmac\u00e9uticas. Qu\u00e9 terrible... https://t.co/Pw89MhptpX v\u00eda @el_pais", "id": "1356845939131047936", "created_at": "2021-02-03T06:04:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Alerta democr\u00e1tica: el Gobierno de Ecuador ha hecho todo lo posible por evitar que regrese el correismo. No ha tenido empacho en perseguir, acosar y prohibir a sus candidatxs. https://t.co/CrZwn2wm7O v\u00eda @epnacional", "id": "1355935308563492864", "created_at": "2021-01-31T17:45:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pa mear y no echar gota, dir\u00edan en mi pueblo... https://t.co/sQAQM8Let9", "id": "1354444878969786370", "created_at": "2021-01-27T15:03:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un orgullo compartir espacio con @GustavoMateusA para apoyar la Revoluci\u00f3n Ciudadana en #Ecuador. En las elecciones del 7F, yo estoy con @ecuarauz! https://t.co/SSTRL0O1zb", "id": "1354161982816059392", "created_at": "2021-01-26T20:19:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pues eso... https://t.co/2PfvS36J13", "id": "1351536565646929922", "created_at": "2021-01-19T14:26:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Est\u00e1n nerviosos porque @MashiRafael a\u00fan est\u00e1 en el coraz\u00f3n de la gente. Por mucho que se empe\u00f1en, no pueden reescribir la Historia... https://t.co/1JeebCMheS", "id": "1349618553830440962", "created_at": "2021-01-14T07:25:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La pista definitiva es la falta de colaboraci\u00f3n de las autoridades de EEUU y RU en la causa abierta por Audiencia Nacional por espionaje contra #AssangeFree. LIBERTAD AHORA! https://t.co/3DrM1opP2y v\u00eda @el_pais", "id": "1346411714364006400", "created_at": "2021-01-05T11:02:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta ser\u00eda la salida m\u00e1s digna para todas las partes. https://t.co/3CwRtTRv0g", "id": "1346134999553220609", "created_at": "2021-01-04T16:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Parece que fall\u00e9 en mis predicciones sobre extradici\u00f3n de Assange... creo que no he estado m\u00e1s feliz de haberme equivocado en mi vida. Ojal\u00e1 la juez decrete hoy mismo la liberaci\u00f3n inmediata! #AssangeCase https://t.co/4cWoyaOr5O", "id": "1346056103226970112", "created_at": "2021-01-04T11:29:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De h\u00e9roes, gatos y superpotencias con el culo al aire. Buen art\u00edculo de Victor Sampedro para entender qu\u00e9 nos jugamos en todo esto. https://t.co/V9mYK8xDIn", "id": "1340649776354906124", "created_at": "2020-12-20T13:26:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEn 7 a\u00f1os, nadie ha sido capaz de nombrar a 1 solo americano que haya muerto como resultado de las revelaciones del programa ilegal de vigilancia masiva -pq no ocurri\u00f3. Pero la exposici\u00f3n de ese crimen s\u00ed cambi\u00f3 leyes americanas -y reforz\u00f3 nuestros derechos.\u201d Ol\u00e9. https://t.co/Un2T7iTHTQ", "id": "1339209670595141635", "created_at": "2020-12-16T14:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/VIIwPDTp27", "id": "1338940204162441218", "created_at": "2020-12-15T20:13:15.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Rub\u00e9n Juste vuelve a fungir de taxidermista del Poder en su nuevo libro. Muy recomendable! https://t.co/XPFWemWxFp v\u00eda @elsaltodiario", "id": "1338877240004710405", "created_at": "2020-12-15T16:03:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Es sencillamente alucinante... en lugar de pedir perd\u00f3n por hacer el rid\u00edculo en Europa, ah\u00ed siguen; progresando en la injerencia. Si quieren hacer pol\u00edtica, que funden un partido. Ya est\u00e1 bien del #ruidodetogas ! https://t.co/UP5qJOPPxv", "id": "1338481068719153153", "created_at": "2020-12-14T13:48:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No se puede explicar mejor en 20 segundos... https://t.co/b5pFv6CtRF", "id": "1337049123489505293", "created_at": "2020-12-10T14:58:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#FreeAssange ! Yo ya he firmado la carta solicitando la liberaci\u00f3n de #JulianAssange en esta web: https://t.co/tmALmT8YJG Firma t\u00fa tambi\u00e9n!", "id": "1336602548954869760", "created_at": "2020-12-09T09:24:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hombre, la vida, no. Pero la pensi\u00f3n que os paga el gobierno socialcomunista, esa s\u00ed la pod\u00edais entregar, si sois tan valientes. https://t.co/TYwhbA2exf v\u00eda @publico_es", "id": "1335143796254846981", "created_at": "2020-12-05T08:47:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "In PODEMOS, we are quite happy with the current heading of the Spanish government, but far long from feeling satisfied. Hereby, @EoghanGilmartin and Tommy Greene rightly explain why. https://t.co/GmcB3Sks5G", "id": "1334839184805261314", "created_at": "2020-12-04T12:37:16.000Z", "lang": "en"}, {"text": "Por eso siempre distinguimos entre periodistas y conglomerados medi\u00e1ticos! Y esto lo deja transparente... https://t.co/OukUsnPKt8", "id": "1334088192572743681", "created_at": "2020-12-02T10:53:05.000Z", "lang": "es"}]