[{"id": "1374750370950430731", "text": "Participando via telem\u00e1tica en el foro \u201cVertebraci\u00f3n Peninsular: Corredor Atl\u00e1ntico y el desarrollo de las infraestructuras\u201d, en el marco del proyecto europeo #CoLogistics. Liderado por la @CEP_Pontevedra y que fue clausurado por los presidentes @FeijooGalicia y por @alferma1 https://t.co/KqEpcD1n8o", "created_at": "2021-03-24T15:50:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372217786227888129", "text": "Desde el @GPPopular registramos en el @Congreso_Es una proposici\u00f3n no de ley demandando al @_minecogob la inclusi\u00f3n del sector de la peluquer\u00eda y la est\u00e9tica en el listado de actividades susceptibles de recibir ayudas directas en respuesta a la pandemia. https://t.co/eS4JrSb6nn https://t.co/ER7inxJkGL", "created_at": "2021-03-17T16:06:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370788699890446341", "text": "Escoitando ao presidente @FeijooGalicia que prometeu dedicarse \u00e1 pol\u00edtica con mai\u00fasculas e a seguir traballando para que o @ppdegalicia sexa un faro no que mirarse \u201cde estabilidade, responsabilidade, madurez e dos intereses xerais de Galicia, que son coincidentes cos de Espa\u00f1a\u201d. https://t.co/xjF5x5mNlc", "created_at": "2021-03-13T17:27:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369290835515355137", "text": "\u201cLos valdeorreses apremian nuevos carriles de adelantamiento para la N-120\u201d El tan necesario proyecto para facilitar el tr\u00e1fico entre Gu\u00edtara y Ourense lleva en redacci\u00f3n por el @mitmagob desde noviembre de 2017, es decir tres a\u00f1os y cuatro meses...! https://t.co/JyCE7VJYOF https://t.co/ixOEyLcmOK", "created_at": "2021-03-09T14:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367767879597371396", "text": "Os deputados do @PPdeOU           amosamos preocupaci\u00f3n polo baixo grao de execuci\u00f3n das obras de construci\u00f3n da tan necesaria circunvalaci\u00f3n de O Barco de Valdeorras, que comunicar\u00e1 as estradas N-536 y N-120 e facilitar\u00e1 a sa\u00edda dos cami\u00f3ns con lousa. \ud83d\ude9bhttps://t.co/tlemrNIho5", "created_at": "2021-03-05T09:24:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364286843781578755", "text": "Hoy 23-F, la presidenta del Congreso, interrumpi\u00f3 el Pleno a las 18:23, momento en el que hace 40 a\u00f1os se produc\u00eda el intento de golpe de estado, para\"recordar y poner en valor c\u00f3mo vencieron la democracia y los valores constitucionales\". La mayor\u00eda de los diputados aplaudimos. https://t.co/5E4MDH3zSH", "created_at": "2021-02-23T18:51:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363853012117172226", "text": "Reclamamos ao Goberno un decidido impulso \u00e1s melloras previstas na li\u00f1a ferroviaria entre Ourense e Lugo, avanzando na tramitaci\u00f3n administrativa das variantes dos Peares-Canabal e de Rubi\u00e1n, confirmando a s\u00faa execuci\u00f3n e un cronograma cre\u00edble. \ud83d\ude84https://t.co/cQ1D4jpHBj https://t.co/202MeRzZ8j", "created_at": "2021-02-22T14:07:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358510899699589123", "text": "In memoriam de Jos\u00e9 Ram\u00f3n \u00d3nega, un galego \"con luz propia\"     https://t.co/Y6WU6myH8N", "created_at": "2021-02-07T20:20:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358057456719519744", "text": "Comezaron hoxe os servizos de transporte p\u00fablico por estrada desde a nova terminal de autobuses de #Ourense, promovida pola @Xunta, convert\u00e9ndose na primeira cidade galega na que os viaxeiros poden transbordar entre o autob\u00fas e o tren de forma directa, en 30 segundos. \ud83d\ude8d\ud83d\ude84 https://t.co/gJURW2cRYe", "created_at": "2021-02-06T14:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352006369487048709", "text": "My congratulations to @JoeBiden\nMoitos \u00e9xitos a fronte da presidencia dos Estados Unidos, unha gran democracia que debe manter unha moi boa relaci\u00f3n de cooperaci\u00f3n e confianza coa Uni\u00f3n Europea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/3NAk6E4Mwo", "created_at": "2021-01-20T21:33:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350135855336349696", "text": "Ofensiva parlamentaria reivindicativa de impulso da autov\u00eda A-56 entre Ourense e Lugo por parte dos deputados ourens\u00e1ns e lucenses do @ppdegalicia . Tr\u00e1tase dun eixo vertebrador da Galicia interior que unir\u00eda Portugal co norte de de Espa\u00f1a.\ud83d\udee3https://t.co/mVJLuhgLWN https://t.co/UomXQsukIw", "created_at": "2021-01-15T17:40:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347246812030238720", "text": "Os deputados do @ppdegalicia  piden a comparecencia do ministro \u00c1balos no @Congreso_Es para                que explique as raz\u00f3ns da non aplicaci\u00f3n das baixadas das peaxes da autoestrada AP-9.  \ud83d\udee3https://t.co/zGOBRlqwrX https://t.co/XUjmlMrBrI", "created_at": "2021-01-07T18:20:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340690277795852289", "text": "Visitando hoy las obras de la L.A.V. Madrid-Galicia en el subtramo Portocamba-Cerdedelo, en Laza (Ourense) que incluye el viaducto de Teixeiras.  Una magn\u00edfica obra de ingenier\u00eda de @Adif_es impulsada por los diferentes ejecutivos de Espa\u00f1a entre ellos el de @marianorajoy \ud83d\ude84 https://t.co/eCd1yZ6eyj", "created_at": "2020-12-20T16:07:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338565666278928390", "text": "Unha importante e sentida reflexi\u00f3n.Parab\u00e9ns polos primeiros cen d\u00edas de Goberno e grazas presidente @FeijooGalicia https://t.co/TERtRumREN https://t.co/68OgQS4LbZ", "created_at": "2020-12-14T19:24:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335546369059262464", "text": "42 anos despois celebramos o #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n, un instrumento de consenso para a convivencia e o entendemento. Garantista dos dereitos, liberdades e igualdade entre os espa\u00f1ois. E que consagra un modelo territorial auton\u00f3mico que nos une dentro da diversidade. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/pjelMIbBWQ", "created_at": "2020-12-06T11:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335190564158001152", "text": "Lembrando a Marcos Valc\u00e1rcel, dez anos despois do seu pasamento                               https://t.co/cAV06idBdo", "created_at": "2020-12-05T11:53:31.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1331563986916175873", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos del @Congreso_Es hemos recordado a Carlos Mantilla, fallecido en Vigo y que fue diputado por Pontevedra durante cuatro legislaturas. Destacamos el gran trabajo parlamentario que realiz\u00f3 y su calidad humana. D.E.P. https://t.co/pDFunn7nWi", "created_at": "2020-11-25T11:42:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330522913448087552", "text": "Apoiando, na manifestaci\u00f3n c\u00edvica de Ourense, o dereito a elixir a educaci\u00f3n que queremos. Cara a unha escola realmente inclusiva, con todos e para todos. #StopLeyCelaa https://t.co/zwoqwaAK5a", "created_at": "2020-11-22T14:45:57.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1330041683527028738", "text": "El Gobierno elude concretar la licitaci\u00f3n de obras estrat\u00e9gicas 19/11/2020 https://t.co/SvXDHYNAZU v\u00eda @teleminho", "created_at": "2020-11-21T06:53:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327938937625726977", "text": "Agardando a novembro de 2021 para vover a participar na carreira popular do San Marti\u00f1o, que este ano nos privou o coronavirus\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f  https://t.co/vcQbLnq4YM", "created_at": "2020-11-15T11:38:09.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1325077174253129728", "text": "Apoiando co meu voto a candidatura da  \u201cSobreira  do  Lo\u00f1a\u201d \u00e1 elecci\u00f3n popular da \u00c1rbore de Ano en Espa\u00f1a 2021 . As votaci\u00f3ns est\u00e1n abertas ata o 20 de novembro. Se queres votar pola nosa \u00e1rbore utiliza esta ligaz\u00f3n:  https://t.co/Ro5o03YWMU https://t.co/jNehR1Jd0y", "created_at": "2020-11-07T14:06:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325070535827595264", "text": "Os deputados do @PPdeOU anunciamos a presentaci\u00f3n dunha emenda, para que as necesarias obras de \"Mellora da seguridade Viaria na intersecci\u00f3n de Ribela\" te\u00f1an nos PXE de 2021, unha partida espec\u00edfica que permita a s\u00faa pronta licitaci\u00f3n.\n https://t.co/9BUSId3WXe https://t.co/CAxQgbxLTK", "created_at": "2020-11-07T13:40:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324714387656089600", "text": "Denunciando en el @Congreso_Es el abandono por el @mitmagob en los PGE para 2021, de 160 proyectos de carreteras que estaban m\u00e1s dotados en los PGE de 2018 y muchos de ellos en condiciones de licitaci\u00f3n de obras como dos tramos de la autov\u00eda A-76 y la variante norte de Ourense.\ud83d\udee3 https://t.co/WTiLhP604b", "created_at": "2020-11-06T14:04:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322583006029189121", "text": "Con mi compa\u00f1era del @PPdeOU @anadebande explicando el maltrato a Ourense, del gobierno que preside @sanchezcastejon, en los PGE -2021, especialmente en los proyectos de nuestras carreteras\n\ud83d\udd35PGE2018-PP: 414,72 millones de \u20ac\n\ud83d\udd34PGE2021-PSOE: 123,48 millones de \u20ac https://t.co/BQY3gyvQ5m", "created_at": "2020-10-31T16:55:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320700489483358208", "text": "Celebro la puesta en servicio del tramo de 110 km. entre Zamora-Pedralba, en la L\u00ednea de #AltaVelocidad Madrid-Galicia. Una ambiciosa obra de ingenier\u00eda  impulsada desde @Adif_es por diferentes ejecutivos @populares y socialistas. Esperamos que en 2021 llegue a #Ourense\ud83d\ude84 https://t.co/8oZbdO1wxY", "created_at": "2020-10-26T12:15:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319249047602008065", "text": "Hoy con el @GPPopular Vot\u00e9 no a la moci\u00f3n de VOX porque decimos no a S\u00e1nchez y a sus socios. Pero - como dijo @pablocasado_ - ese no, es m\u00e1s que nunca un s\u00ed.  S\u00ed a la Espa\u00f1a de la convivencia y tolerancia. S\u00ed a la Uni\u00f3n Europea de derechos y libertades. S\u00ed al Estado Auton\u00f3mico. https://t.co/z1KPohJfyr", "created_at": "2020-10-22T12:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318494339723644931", "text": "Los diputados y senadores del @GPPopular  asisten en @Congreso_Es  a la comparecencia ante la Comisi\u00f3n Mixta de Relaciones con el @DefensorPuebloE de su titular Francisco Fern\u00e1ndez Marug\u00e1n. https://t.co/5deoRuhRwC", "created_at": "2020-10-20T10:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315592708942106624", "text": "Feliz  d\u00eda de la #FiestaNacionalDeEspana , de la Hispanidad,  y de la Patrona de la @guardiacivil  la Virgen del Pilar. A\u00fan en las circunstancias extraordinarias que vive la ciudad de #Ourense derivadas de la pandemia procede decir : Viva  Espa\u00f1a y viva el Rey. https://t.co/WN6MOdTam3", "created_at": "2020-10-12T09:58:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312380584103211008", "text": "Parlamentarios de Ourense y Le\u00f3n exigimos al Gobierno la inclusi\u00f3n en el proyecto de ley de presupuestos del Estado para 2021 de partidas suficientes para impulsar la construcci\u00f3n de la autov\u00eda A-76. Los ciudadanos de Valdeorras y del Bierzo lo demandan.\nhttps://t.co/VSZvbrZPau https://t.co/AVuHR6FvZl", "created_at": "2020-10-03T13:14:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308768410835320835", "text": "Hoy con los alcaldes @populares de Carballedo, Villamar\u00edn y Chantada en el acto de puesta en servicio del tramo de la autov\u00eda A-56, A Barrela -San Marti\u00f1o, que fue impulsado por los gobiernos del PP y que debe tener continuidad en los dem\u00e1s tramos hasta llegar a Lugo y Ourense. https://t.co/405MeubrXg", "created_at": "2020-09-23T14:01:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307346065314775047", "text": "Totalmente de acordo con @FeijooGalicia :\u201dA pol\u00edtica non est\u00e1 para crear novos problemas nin divisi\u00f3ns nin para ir sempre \u00e1 contra, sen\u00f3n para \u201cdar respostas \u00e1s dificultades do d\u00eda a d\u00eda, para unir \u00e1 sociedade e para buscar o mellor para o pa\u00eds\u201d https://t.co/bdFuaW7Orh", "created_at": "2020-09-19T15:49:25.000Z", "lang": "es"}]