[{"text": "\u201cYo soy libre. Nada puede proteger la marcha de mis pensamientos, y ellos son la ley que rige mi destino\u201d, escribi\u00f3 Rosal\u00eda de Castro. Hoy la he recordado. Gracias por esa voz y por ese camino que hoy transitamos, de la mano de nuestras hijas, con entusiasmo y sed de igualdad. https://t.co/qndrVuSkug", "lang": "es", "id": "1377339476431794188", "created_at": "2021-03-31T19:18:15.000Z"}, {"text": "Hoy he asumido mi responsabilidad como vicepresidenta tercera del Gobierno. Estamos aqu\u00ed para hacer del trabajo un espacio de democracia, movidas por esa \u00e9tica y esa pol\u00edtica de la generosidad de la que nos habla @didiereribon. https://t.co/KIWlhAOoMu", "lang": "es", "id": "1377244773094981633", "created_at": "2021-03-31T13:01:56.000Z"}, {"text": "El compromiso con la Vicepresidencia Tercera del Gobierno es un compromiso con la transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds de la mano del di\u00e1logo, de la justicia social, del trabajo decente y del feminismo.\n\nUna tarea colectiva para abrir horizontes de recuperaci\u00f3n y esperanza. https://t.co/cifxiVjqVZ", "lang": "es", "id": "1377179478057619456", "created_at": "2021-03-31T08:42:28.000Z"}, {"text": "Nuestro pa\u00eds no puede construirse sobre los cimientos de la precariedad. \n\nLas personas m\u00e1s j\u00f3venes, que viven en carne propia las consecuencias de crisis sucesivas, merecen un horizonte de trabajo estable y de calidad. En este empe\u00f1o reside el futuro. https://t.co/tVmJmPVI1N", "lang": "es", "id": "1376981865995894790", "created_at": "2021-03-30T19:37:14.000Z"}, {"text": "Es un honor y una gran responsabilidad ostentar la Vicepresidencia Tercera del Gobierno de Espa\u00f1a. El Trabajo adquiere una categor\u00eda pol\u00edtica in\u00e9dita hasta hoy y las mujeres asumimos una representaci\u00f3n que expresa la fuerza del feminismo y de nuestras luchas por la igualdad. \ud83d\udc9c https://t.co/pNXcnD9GUj", "lang": "es", "id": "1376940811061968898", "created_at": "2021-03-30T16:54:06.000Z"}, {"text": "Garantizar empleo digno para las trabajadoras del hogar es una prioridad. El subsidio especial aprobado en la pandemia y la acci\u00f3n de la Inspecci\u00f3n, que ha regularizado la situaci\u00f3n de 15.000 trabajadoras en un mes, son pasos firmes en este camino donde queda mucho por recorrer. https://t.co/FKjzK64gd7", "lang": "es", "id": "1376862369251528705", "created_at": "2021-03-30T11:42:24.000Z"}, {"text": "Querido Enrique, representas eso que la amistad aporta a nuestras vidas: empat\u00eda, generosidad y cari\u00f1o. Siempre has hecho de la pol\u00edtica un lugar mejor, m\u00e1s habitable, y me alegra saber que ahora continuar\u00e1s esa tarea como secretario de Estado de #Agenda2030. \u00a1Qu\u00e9 orgullo! https://t.co/FjNrzukTDT", "lang": "es", "id": "1376629485685108740", "created_at": "2021-03-29T20:17:00.000Z"}, {"text": "Fortalecer las sinergias entre la Econom\u00eda Social y los derechos sociales es un objetivo prioritario que marcar\u00e1 el futuro de Europa.\n\nHablar de Econom\u00eda Social es hablar de innovaci\u00f3n, de democracia y de otorgar un papel protagonista a las personas. #EU2021PT https://t.co/3zAWaVPsx3", "lang": "es", "id": "1376576739422441472", "created_at": "2021-03-29T16:47:24.000Z"}, {"text": "La Econom\u00eda Social tiene un enorme potencial para la generaci\u00f3n de trabajo de calidad, para impulsar la cohesi\u00f3n social, el desarrollo territorial y la igualdad. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hoy, en el foro de @2021PortugalEU, seguimos consolidando alianzas en Europa para visibilizar la Econom\u00eda Social. https://t.co/HRY5xLP50H", "lang": "es", "id": "1376573362550493189", "created_at": "2021-03-29T16:33:59.000Z"}, {"text": "Hoy participo en la conferencia de @2021PortugalEU para poner en valor el papel de la Econom\u00eda Social, un compromiso clave que, junto al Pilar Europeo de Derechos Sociales, abre nuevos horizontes en Europa. \n\nSe puede seguir en directo \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/MiP1MVodM7 https://t.co/NeiaWU2fdB", "lang": "es", "id": "1376493368713306114", "created_at": "2021-03-29T11:16:07.000Z"}, {"text": "La erradicaci\u00f3n del trabajo infantil es un compromiso urgente con la dignidad humana ante de unas las formas m\u00e1s deshumanizadas de producir y vivir. \n\nHoy, @PactoMundial e @ilo, impulsan una importante iniciativa por un presente y futuro digno para las personas m\u00e1s j\u00f3venes \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/0OURTDq12U", "lang": "es", "id": "1376484741101277184", "created_at": "2021-03-29T10:41:50.000Z"}, {"text": "\"Que mi voz suba a los montes  \ny baje a la tierra y truene,\neso pide mi garganta\ndesde ahora y desde siempre\".\n\nLo dice el calendario pero no es as\u00ed. Hace 79 a\u00f1os no lograron acabar con la vida de #MiguelHernandez. Ni con su voz, ni con su poes\u00eda, ni con su memoria.\n\n\ud83d\uddbc@rafafans https://t.co/dQMxXYWb4n", "lang": "es", "id": "1376130331259068420", "created_at": "2021-03-28T11:13:32.000Z"}, {"text": "Moitos parab\u00e9ns, @agarzon y al conjunto de @IzquierdaUnida! Toda la fuerza para seguir construyendo ese horizonte de pa\u00eds tan necesario en la defensa de m\u00e1s justicia social, igualdad y derechos. \n\nToda una tarea y reto colectivo \u2764 https://t.co/GI9AivBQW8", "lang": "es", "id": "1375902148828016643", "created_at": "2021-03-27T20:06:49.000Z"}, {"text": "Ha sido un placer estar en Baleares reunida con los colectivos de camareras de piso y abordar su situaci\u00f3n, una prioridad para @empleogob, en la que trabajamos para mejorar sus condiciones junto con @goib. \n\n\u00a1Gracias por la acogida, hasta la pr\u00f3xima! \ud83c\udf3a https://t.co/9AqPYxI8tN", "lang": "es", "id": "1375846439587348480", "created_at": "2021-03-27T16:25:27.000Z"}, {"text": "Es nuestra obligaci\u00f3n escuchar de primera manos los testimonios de las camareras de piso. Relatos que hablan de la dureza de su trabajo, casi siempre invisible, pero tambi\u00e9n de organizaci\u00f3n y lucha. \n\nRevertir esta situaci\u00f3n, junto con @goib, es un compromiso ineludible \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/piTBTcnrHC", "lang": "es", "id": "1375798439343177728", "created_at": "2021-03-27T13:14:43.000Z"}, {"text": "Los efectos de la pandemia est\u00e1n afectando de forma notable a Baleares, lo que ha exigido una respuesta sin precedentes en protecci\u00f3n social por parte de @empleogob: destinamos 1.329 M\u20ac a prestaciones que est\u00e1n garantizando cobertura a quien m\u00e1s lo necesita. https://t.co/3a5khZnwoH", "lang": "es", "id": "1375787328342482947", "created_at": "2021-03-27T12:30:34.000Z"}, {"text": "Hoy me he reunido en Palma con la presidenta @F_Armengol y representantes de colectivos de camareras de piso para abordar una lucha efectiva contra la precariedad, reducir los riesgos laborales mejorando las pol\u00edticas de prevenci\u00f3n y garantizar derechos en el trabajo. https://t.co/88M5SeIiE2", "lang": "es", "id": "1375781509601316868", "created_at": "2021-03-27T12:07:27.000Z"}, {"text": "#Kelly es una obra que le otorga voz a las camareras de piso, que disecciona una realidad laboral tan dura como poco conocida, y que exige nuestra implicaci\u00f3n. \n\nMa\u00f1ana, #D\u00edaMundialDelTeatro, se puede ver a\u00fan en el Teatre Principal de Palma. Un mensaje necesario y conmovedor. https://t.co/hygPpIzflS", "lang": "es", "id": "1375564029779927057", "created_at": "2021-03-26T21:43:16.000Z"}, {"text": "Las contracturas son solo un ejemplo de los problemas f\u00edsicos de las camareras de piso: m\u00e1s del 30% de los accidentes de estas trabajadoras se deben a sobreesfuerzos, riesgos que la temporalidad agudiza. \n\nEl compromiso con el trabajo decente es tambi\u00e9n con la seguridad y salud. https://t.co/au95IL3aDh", "lang": "es", "id": "1375504231344570373", "created_at": "2021-03-26T17:45:39.000Z"}, {"text": "La precariedad de las camareras de piso es una  preocupaci\u00f3n de primer orden. Hoy, en Palma, asistir\u00e9 a la obra #Kelly, que da voz a esta realidad laboral, y me reunir\u00e9 con representantes de colectivos, sindicatos y Govern para abordar la mejora de sus condiciones de trabajo. https://t.co/puC42WyS0N", "lang": "es", "id": "1375438801363951619", "created_at": "2021-03-26T13:25:39.000Z"}, {"text": "Tavernier encarn\u00f3 el legado del cine franc\u00e9s del siglo XX, retratando en su obra el acto revolucionario de vivir. S\u00e9 que muchas y muchos volveremos a 'Hoy empieza todo', a esa escuela, a su educador heroico y a las lecciones eternas de solidaridad y justicia social que nos dio. https://t.co/T3gkUBkq3u", "lang": "es", "id": "1375154651100807176", "created_at": "2021-03-25T18:36:32.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Una terrible noticia. Todo mi apoyo y solidaridad con los familiares, personas queridas y compa\u00f1eros del trabajador que lamentablemente ha fallecido en un accidente laboral. Mejorar la prevenci\u00f3n es una prioridad de @empleogob para asegurar espacios de trabajo seguros. https://t.co/WLjUE2o8h3", "lang": "es", "id": "1375132452033867779", "created_at": "2021-03-25T17:08:19.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd1d Reforzar la dimensi\u00f3n social en Europa es clave para una recuperaci\u00f3n con m\u00e1s igualdad y derechos.\n\nSeguimos trabajando con Italia sobre los acuerdos recogidos en el Memorando, firmado en noviembre, para impulsar los salarios m\u00ednimos europeos y apostar por la Econom\u00eda Social. https://t.co/COhgswQaha", "lang": "es", "id": "1375066992546361346", "created_at": "2021-03-25T12:48:13.000Z"}, {"text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffd En este encuentro, acordamos trabajar conjuntamente para avanzar en los derechos de las trabajadoras y trabajadores en plataformas. \n\nUn paso crucial para seguir abriendo camino en Europa en esta materia, sumando esfuerzos y tendiendo la mano entre Estados miembros. https://t.co/6X1QfFIGpP", "lang": "es", "id": "1375066988603699202", "created_at": "2021-03-25T12:48:12.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Hoy con @AndreaOrlandosp, ministro de Trabajo y Pol\u00edticas Sociales de Italia, dialogando sobre el acuerdo pionero en Espa\u00f1a para el reconocimiento de los derechos de las personas que trabajan en reparto de plataformas y abordar los pasos que se est\u00e1n dando en Italia. https://t.co/LOg3Rr5dYT", "lang": "es", "id": "1375020197875175425", "created_at": "2021-03-25T09:42:16.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda5 Para quienes venimos del Derecho del Trabajo hay personas que han sido siempre una referencia. Es una gran noticia verlas ahora juntas en este nuevo espacio de debate y reflexi\u00f3n plural, https://t.co/b5oSW05pXc, impulsado por laboralistas de las que seguimos aprendiendo.", "lang": "es", "id": "1374827017372377091", "created_at": "2021-03-24T20:54:38.000Z"}, {"text": "Quienes te conocemos, querido @PabloIglesias, sabemos que nunca has estado al lado de los que hacen la Historia, sino al servicio de los que la padecen. El camino contin\u00faa, los sue\u00f1os compartidos, la alegr\u00eda y siempre, siempre, tu firme compromiso con un pa\u00eds mejor.\n\nGrazas! \ud83d\udc9c https://t.co/aUEIV6b1Uq", "lang": "es", "id": "1374791203842105350", "created_at": "2021-03-24T18:32:20.000Z"}, {"text": "El mantenimiento del empleo en los territorios, y su dinamizaci\u00f3n econ\u00f3mica e industrial, debe estar vinculado al despliegue de proyectos de generaci\u00f3n de energ\u00eda y de riqueza, armonizados con el entorno.\n\nPor una #Transici\u00f3nJusta para centrales t\u00e9rmicas en cierre \ud83d\udc47 https://t.co/UCgpl6MU52", "lang": "es", "id": "1374756967646965763", "created_at": "2021-03-24T16:16:17.000Z"}, {"text": "El acuerdo que hoy hemos firmado con @mitecogob, sindicatos y empresas, en el marco de la Estrategia de #Transici\u00f3nJusta, establece herramientas \u00fatiles para acompa\u00f1ar la transici\u00f3n laboral y la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de las zonas afectadas por el cierre de las centrales t\u00e9rmicas. https://t.co/KVCrpzoySK", "lang": "es", "id": "1374727085915312135", "created_at": "2021-03-24T14:17:33.000Z"}, {"text": "Hemos tenido que esquivar el legado de paro, precariedad y temporalidad que nos han dejando las legislaciones del PP, con leyes que transitan en direcci\u00f3n contraria y blindan derechos ante la crisis. Es hora de subirse al carro o empujar, de sumar y dejar de frecuentar el pasado. https://t.co/Gx5jGDilHA", "lang": "es", "id": "1374697036860289025", "created_at": "2021-03-24T12:18:08.000Z"}, {"text": "Elegir, como dec\u00eda B\u00e1\u00f1ez, entre precariedad y paro no puede ser una opci\u00f3n. Sus medidas, adem\u00e1s de ineficaces, no hicieron m\u00e1s que aumentar la desigualdad.\n\nReconstruir el derecho del trabajo, ahondando en el empleo de calidad, es el gran reto y compromiso de nuestro tiempo. https://t.co/8UT6EbuXoA", "lang": "es", "id": "1374686607463288832", "created_at": "2021-03-24T11:36:42.000Z"}, {"text": "Hoy he tenido la oportunidad de saludar a Matilde Fern\u00e1ndez, la que fue ministra de Asuntos Sociales, entre 1988 y 1993. Ella abri\u00f3 camino a las mujeres en aquel gobierno socialista de finales de los 80, poniendo en marcha importantes pol\u00edticas para la igualdad. Un placer \ud83e\udd70 https://t.co/O5eIsTU9rL", "lang": "es", "id": "1374470791610310657", "created_at": "2021-03-23T21:19:07.000Z"}, {"text": "Con Largo Caballero, Espa\u00f1a lider\u00f3 la ratificaci\u00f3n de convenios internacionales de la @ilo. Ese nexo privilegiado con la hoja de ruta de la OIT permanece intacta en la voluntad de sumar nuestra pol\u00edtica laboral al contexto internacional y la consecuci\u00f3n del trabajo decente. https://t.co/OgeaRDUxeE", "lang": "es", "id": "1374459975246876677", "created_at": "2021-03-23T20:36:08.000Z"}, {"text": "En este \u00faltimo a\u00f1o hay quien ha querido retener a Largo Caballero en la aduana de la Historia, arrebatarle calles, estatuas y justos honores, requis\u00e1ndole sus pertenencias, que son las nuestras, las de la memoria democr\u00e1tica de este pa\u00eds. https://t.co/powKCGg9bk", "lang": "es", "id": "1374456421752827908", "created_at": "2021-03-23T20:22:01.000Z"}, {"text": "Esta tarde, en @largocaballerof, he participado en un acto de homenaje al ministro de Trabajo republicano. \n\nTenemos que resituar la conversaci\u00f3n p\u00fablica en torno a su figura, que encarna la lucha por los derechos de las personas trabajadoras y los logros de nuestra democracia. https://t.co/7b9TXCdAIc", "lang": "es", "id": "1374454775131959302", "created_at": "2021-03-23T20:15:29.000Z"}, {"text": "La transformaci\u00f3n digital es un motor de cambio de nuestro presente y futuro, abriendo nuevos horizontes para la mejora de la formaci\u00f3n en competencias digitales y generar oportunidades de empleo de calidad.\n\n \ud83d\udcfd Hoy en #FormandoFuturo con @Fundae_es, @empleo_SEPE e @ilo. https://t.co/dcbV2HkGNi", "lang": "es", "id": "1374395162210701333", "created_at": "2021-03-23T16:18:36.000Z"}, {"text": "Impulsar las potencialidades de la formaci\u00f3n para el empleo en competencias digitales es un desaf\u00edo conjunto  de instituciones, agentes sociales y organizaciones. El seminario #FormandoFuturo recoge esa voluntad de trabajo colaborativo.\n\nA las 16.20h \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/MXAWg5x3LB https://t.co/6Aj3Jn8PfL", "lang": "es", "id": "1374372336841805824", "created_at": "2021-03-23T14:47:54.000Z"}, {"text": "\u2705 La recuperaci\u00f3n y transformaci\u00f3n que encara nuestro pa\u00eds necesita voces rigurosas, s\u00f3lidas, independientes y pegadas a la realidad. El catedr\u00e1tico en Econom\u00eda e ingeniero t\u00e9cnico Ant\u00f3n Costas, propuesto en el #CMin para presidir el Consejo Econ\u00f3mico y Social, es una de ellas. https://t.co/bUDPFy2v68", "lang": "es", "id": "1374327469407371264", "created_at": "2021-03-23T11:49:37.000Z"}, {"text": "Parafraseo a Simone Weil: no queremos dejar el alma para entrar al trabajo y recogerla a la salida. El trabajo humano es inescindible de la persona que lo presta y nuestras relaciones laborales deber\u00e1n actualizar la divisa de la OIT seg\u00fan la cual \u201cel trabajo no es una mercanc\u00eda\u201d. https://t.co/ZWTF7IVRdj", "lang": "es", "id": "1373987897104302080", "created_at": "2021-03-22T13:20:16.000Z"}, {"text": "Nuestra democracia no ser\u00e1 completa si no logramos que el mercado de trabajo sea espacio de ciudadan\u00eda. Vamos a conseguir que la estabilidad presida nuestras relaciones laborales y todas las medidas y reformas que impulsamos ir\u00e1n en el camino de eliminar el paro y la precariedad. https://t.co/MJo1UAYh01", "lang": "es", "id": "1373971985810796548", "created_at": "2021-03-22T12:17:03.000Z"}, {"text": "El trabajo estar\u00e1 en el coraz\u00f3n de la transformaci\u00f3n productiva de nuestro pa\u00eds. Necesitamos que las personas puedan desarrollar un proyecto de vida basado en su trabajo. Y en esa v\u00eda transitan las reformas estructurales enviadas a Europa, en el marco del Plan de Recuperaci\u00f3n. https://t.co/zriQrYFA3o", "lang": "es", "id": "1373971972800065537", "created_at": "2021-03-22T12:17:00.000Z"}, {"text": "La reforma profunda de las Pol\u00edticas Activas de Empleo alimentar\u00e1 el futuro del trabajo y en ello colaboramos con las CCAA. Esas pol\u00edticas se conciben como derecho de las personas trabajadoras, incorpor\u00e1ndolas a  la digitalizaci\u00f3n para hacerlas eficaces, evaluables y adaptadas. https://t.co/G7wBWXzMTG", "lang": "es", "id": "1373971963014754304", "created_at": "2021-03-22T12:16:57.000Z"}, {"text": "Vamos a modernizar las relaciones laborales y poner freno al desempleo y a la precariedad en nuestro pa\u00eds. Un nuevo Estatuto del Trabajo, la renovaci\u00f3n del modelo de negociaci\u00f3n colectiva y la subida del SMI nos sit\u00faan en la v\u00eda de eliminar la pobreza laboral y la desigualdad. https://t.co/BJuAHtR2UF", "lang": "es", "id": "1373971947940421632", "created_at": "2021-03-22T12:16:54.000Z"}, {"text": "Hoy he expuesto ante la Comisi\u00f3n de Trabajo del @Congreso_Es nuestro programa de futuro y transformaci\u00f3n en materia laboral, basado en la modernizaci\u00f3n global de las pol\u00edticas activas de empleo y en el abordaje de la asignatura pendiente de nuestra democracia: el trabajo decente. https://t.co/WUJMHmj5Gr", "lang": "es", "id": "1373946277294133255", "created_at": "2021-03-22T10:34:53.000Z"}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \ud83c\udfdb Esta ma\u00f1ana, a las 10.00h, comparezco en la Comisi\u00f3n de Trabajo del @Congreso_Es para dar cuenta de las respuestas ante la pandemia y el programa de transformaci\u00f3n que estamos desplegando en @empleogob.\n\n\ud83c\udfa5 Se puede seguir en directo \u2192 https://t.co/NcpsgfFH7J https://t.co/LFcVRNNg2X", "lang": "es", "id": "1373903655984844804", "created_at": "2021-03-22T07:45:32.000Z"}, {"text": "Reflexionar sobre las formas de hacer pol\u00edtica es una tarea conjunta. Es labor de todas y todos revertir las l\u00f3gicas que generan la desigualdad y unir a la sociedad a ese gran cambio que significa el feminismo. \n\nHoy con @manueljabois en @el_pais \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/1mHEVd2oJW", "lang": "es", "id": "1373731578132709385", "created_at": "2021-03-21T20:21:45.000Z"}, {"text": "Y leemos m\u00e1s: a Xohana Torres y a Louise Gl\u00fcck, a Oriana M\u00e9ndez y a Idea Vilari\u00f1o, a Carver y a Daniel Salgado, a Olga Novo y a Laura Casielles, a Cunqueiro y a Pizarnik, a Lois Pereiro y a Cernuda, a Pessoa, a Lorca. Porque necesitamos la poes\u00eda tanto como necesitamos la verdad.", "lang": "es", "id": "1373662965233287168", "created_at": "2021-03-21T15:49:06.000Z"}, {"text": "Y a Harkaitz Cano, su 'Gente que trabaja en los tejados': \n\nEta gero dago, zu bezala,\noso bakanetan deitzen diodan jendea:\nadibidez su-eten bat eman, edo apurtu,\nedota elurra ari duenean kanpoan,\nesateko: \u201ceta orain zer?\u201d,\nedo, \u201celurra ari din hor ere?\u201d,\neta zuk: \u201cbai, ari dik\u201d.", "lang": "eu", "id": "1373662963727491083", "created_at": "2021-03-21T15:49:06.000Z"}, {"text": "Leo a Ant\u00f2nia Vicens, su poes\u00eda de memoria y de infancia, la voz de su madre en aquellos versos de 'Lovely':\n\nI deia la mare:\nCamina empinat. Com si govern\u00e9s el vent.\nLl\u00e0stima que no s\u00e0piga guardar la seva roba. Tu\nhas d'anar m\u00e9s viva Ant\u00f2nia\nno amollis mai all\u00f2 que es teu.", "lang": "ca", "id": "1373662962435690505", "created_at": "2021-03-21T15:49:06.000Z"}, {"text": "Leo a Jos\u00e9 \u00c1ngel Valente, su l\u00edrica esencial, su misticismo, la hondura inigualada en los versos de 'Breve son':\n\nEl amor est\u00e1 en lo que tendemos\n(puentes, palabras).\n\nEl amor est\u00e1 en todo lo que izamos\n(risas, banderas).\n\nY en lo que combatimos\n(noche, vac\u00edo)\npor verdadero amor.", "lang": "es", "id": "1373662960808304642", "created_at": "2021-03-21T15:49:05.000Z"}, {"text": "Leo a Xela Arias, la poeta a la que se dedica este a\u00f1o el D\u00eda das Letras Galegas, su naturaleza ind\u00f3mita, su af\u00e1n de libertad, como en esos versos de 'Denuncia do equilibrio': \n\n\u2014cabalos desbocados\u2014\neran cabalos desbocados pola praia\ncabalos/ desbocados/ polas praias/ da cidade", "lang": "es", "id": "1373662959398961154", "created_at": "2021-03-21T15:49:05.000Z"}, {"text": "La poes\u00eda restablece la humanidad del lenguaje, lo desviste de artificio, extrae su verdad, nos reconcilia con \u00e9l. Basta acercarse a la biblioteca, abrir un libro al azar y encontrar la m\u00fasica en la cadencia del verso, el silencio al que el poema da forma #D\u00edaMundialDeLaPoes\u00eda \ud83d\udc47\ud83c\udfff", "lang": "es", "id": "1373662955997384706", "created_at": "2021-03-21T15:49:04.000Z"}, {"text": "Ese Ferrol obrero del que habla @DanielSalgadoGa en este reportaje, esas personas valientes y entregadas a la causa de los derechos de las personas trabajadoras, son mi sustrato y mi escuela. Sus lecciones de vida, de justicia y de solidaridad permanecen. https://t.co/9Uu3kzSl7i", "lang": "es", "id": "1373240633981349888", "created_at": "2021-03-20T11:50:55.000Z"}, {"text": "El secretario de Estado, @jperezrey, aborda hoy en @el_pais, con @manuelvgomez, las tareas de un nuevo tiempo en materia laboral, se\u00f1alando el dise\u00f1o renovado de pol\u00edticas activas de empleo y la modernizaci\u00f3n del mercado de trabajo ante la precariedad.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/aWyyMEdXuN https://t.co/RIMQyZLiuh", "lang": "es", "id": "1373219986051858433", "created_at": "2021-03-20T10:28:52.000Z"}, {"text": "Han pasado m\u00e1s de 40 a\u00f1os y esta canci\u00f3n sigue diciendo cosas eternas. \n\n\u201cCaminhando e cantando\nE seguindo a can\u00e7\u00e3o\nSomos todos iguais\nBra\u00e7os dados ou n\u00e3o\nNas escolas, nas ruas\nCampos, constru\u00e7\u00f5es\nCaminhando e cantando\nE seguindo a can\u00e7\u00e3o\u201d.\n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/bTnJ5i0xxZ https://t.co/cYvHBxN3Z6", "lang": "pt", "id": "1372974557972328448", "created_at": "2021-03-19T18:13:37.000Z"}, {"text": "La adquisici\u00f3n de competencias digitales favorece el acceso al empleo en un mercado de trabajo modernizado. El programa con @GoogleES, @empleo_SEPE, @Fundae_es, presentado hoy, ejemplifica la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada que avanza en formaci\u00f3n en tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n. https://t.co/8ViLTyaXtt", "lang": "es", "id": "1372589523440386056", "created_at": "2021-03-18T16:43:38.000Z"}, {"text": "Gobernar nuestras vidas hasta el final. Eso es libertad y eso es dignidad. Una y otra son inderogables y, desde hoy, nos pertenecen. En este d\u00eda hist\u00f3rico recordamos a quienes, como Ram\u00f3n Sampedro, consagraron su existencia al reconocimiento del derecho a la #Eutanasia. \u00a1Gracias! https://t.co/Qmsg90MJK7", "lang": "es", "id": "1372542284588269568", "created_at": "2021-03-18T13:35:55.000Z"}, {"text": "La transformaci\u00f3n digital no es un simple lema, es el ahora de nuestras hijas e hijos. La modernizaci\u00f3n supone un cambio en el mundo del trabajo, en los proyecto de vida y en la soberan\u00eda de nuestro tiempo. \n\n\ud83d\udcfd Presentando los Certificados de @GoogleES de #Formaci\u00f3nParaElEmpleo https://t.co/aCkLPDKr9w", "lang": "es", "id": "1372534555605934082", "created_at": "2021-03-18T13:05:13.000Z"}, {"text": "La formaci\u00f3n para el empleo en competencias digitales abre nuevos horizontes de futuro y oportunidades laborales. \n\nEn colaboraci\u00f3n con @empleo_SEPE y @Fundae_es, hoy presentamos los Certificados Profesionales de @GoogleES.\n\n\ud83c\udfa5 A partir de las 10.00h en https://t.co/iQmJtzisEk https://t.co/8cHOiUPDyp", "lang": "es", "id": "1372458365931098114", "created_at": "2021-03-18T08:02:28.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda5 Esta tarde, en un encuentro virtual con representantes del tejido productivo de nuestro pa\u00eds, abordando retos clave en materia laboral como la consolidaci\u00f3n del di\u00e1logo social, la lucha contra la precariedad, la garant\u00eda de trabajo digno e impulso de formaci\u00f3n para el empleo. https://t.co/AOsPtuVpIy", "lang": "es", "id": "1372253813835456527", "created_at": "2021-03-17T18:29:39.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccd Este 2021 impulsamos desde @empleogob la ciudad de Teruel como Capital Espa\u00f1ola de la Econom\u00eda Social. Una iniciativa para poner en valor las sinergias entre la #Econom\u00edaSocial, la fijaci\u00f3n de poblaci\u00f3n y la creaci\u00f3n de empleo de calidad arraigado en el entorno rural. https://t.co/KRw1oUxlmV", "lang": "es", "id": "1372168034249498626", "created_at": "2021-03-17T12:48:47.000Z"}, {"text": "Hoy lamentamos un accidente laboral en Zaragoza que se ha cobrado la vida de dos trabajadores. Toda mi solidaridad y cari\u00f1o con la familia y personas queridas en este momento tan dif\u00edcil. Garantizar la seguridad en el empleo es un objetivo irrenunciable. https://t.co/6WyLSEYClQ", "lang": "es", "id": "1371938241029537795", "created_at": "2021-03-16T21:35:40.000Z"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffc Esta tarde me he reunido con el gobernador del @BancoDeEspana, Pablo Hern\u00e1ndez de Cos, para poner en com\u00fan el diagn\u00f3stico del mercado de trabajo y avanzar en soluciones que reduzcan nuestra distancia con Europa. https://t.co/teFKUEJqNp", "lang": "es", "id": "1371909806047571971", "created_at": "2021-03-16T19:42:41.000Z"}, {"text": "Reforzar el papel de las mujeres y personas j\u00f3venes en el mundo rural es una apuesta que debe aliarse con un pacto intergeneracional. Estrategias de inserci\u00f3n laboral, en el marco de la Econom\u00eda Social, abren oportunidades para la innovaci\u00f3n y el desarrollo local. https://t.co/yWaK5fsgfo", "lang": "es", "id": "1371838987170676748", "created_at": "2021-03-16T15:01:16.000Z"}, {"text": "La Comisi\u00f3n Delegada para el #RetoDemogr\u00e1fico es un espacio clave para el arraigar proyectos de vida, trabajo y futuro en el rural. La designaci\u00f3n de Teruel como capital espa\u00f1ola de la Econom\u00eda Social es un nuevo impulso para la cohesi\u00f3n territorial de la mano de empleo decente. https://t.co/eVTAfvlOLU", "lang": "es", "id": "1371838976785575944", "created_at": "2021-03-16T15:01:14.000Z"}, {"text": "El #Di\u00e1logoSocial se funda sobre la aportaci\u00f3n y el esfuerzo de los agentes sociales. Es una tarea colectiva pero en ella las personas individuales tambi\u00e9n cuentan. Enhorabuena Gerardo Cuerva por tu reelecci\u00f3n como presidente de @cepyme_ y por tu contribuci\u00f3n al acuerdo social. https://t.co/jzP3BsJnD7", "lang": "es", "id": "1371806012756353025", "created_at": "2021-03-16T12:50:15.000Z"}, {"text": "En este \u00faltimo a\u00f1o he puesto todo mi esfuerzo en la protecci\u00f3n del empleo y de las personas trabajadoras. A esta labor, siempre de la mano del #Di\u00e1logoSocial, se une ahora el reto de la Vicepresidencia. Ser\u00e1 un honor seguir trabajando en este Gobierno y con @sanchezcastejon.", "lang": "es", "id": "1371520194603061251", "created_at": "2021-03-15T17:54:30.000Z"}, {"text": "Llegamos aqu\u00ed para cambiar las cosas y mejorar la vida de las personas. @PabloIglesias siempre lo ha defendido. Lo demostr\u00f3 en el Gobierno y lo sigue haciendo ahora, con esta valiente y necesaria candidatura, que unir\u00e1, con fuerza e ilusi\u00f3n, al Madrid que m\u00e1s queremos. https://t.co/bZpE6M2QUm", "lang": "es", "id": "1371520192631746560", "created_at": "2021-03-15T17:54:30.000Z"}, {"text": "La Declaraci\u00f3n incluye tem\u00e1ticas clave como la colaboraci\u00f3n en el trabajo transfronterizo, los salarios m\u00ednimos europeos para combatir la pobreza laboral, las brechas de g\u00e9nero y centrar los esfuerzos en estrategias de formaci\u00f3n, impulsando el acceso a empleo de calidad. https://t.co/ZY5WgeSsON", "lang": "es", "id": "1371494463042904068", "created_at": "2021-03-15T16:12:15.000Z"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffd La acci\u00f3n conjunta entre Francia y Espa\u00f1a, que consolida la Declaraci\u00f3n de Intenciones adoptada con mi hom\u00f3loga francesa, @Elisabeth_Borne, ser\u00e1 clave en el impulso del Plan Europeo de Derechos Sociales, medida que abre un futuro de esperanza en el camino de la recuperaci\u00f3n. https://t.co/yvMsAsFC2U", "lang": "es", "id": "1371494450841714688", "created_at": "2021-03-15T16:12:12.000Z"}, {"text": "Hemos echado de menos a la ministra @Elisabeth_Borne. Te deseamos una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n. Ojal\u00e1 pronto nos podamos reunir para que nuestros pa\u00edses sigan avanzando juntos en la senda europea de la protecci\u00f3n social de las personas trabajadoras.", "lang": "es", "id": "1371494431166140426", "created_at": "2021-03-15T16:12:08.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En el marco de la #XXVICumbreFrancoEspa\u00f1ola, me he reunido con el secretario de Estado de Trabajo de Francia, @pietraszewski_l para seguir reforzando la cooperaci\u00f3n bilateral, compromiso que se plasmar\u00e1 con la Declaraci\u00f3n de Intenciones para avanzar en una Europa m\u00e1s social. https://t.co/E0NRVTJLc8", "lang": "es", "id": "1371494427802353668", "created_at": "2021-03-15T16:12:07.000Z"}, {"text": "La #XXVICumbreFrancoEspa\u00f1ola consolida la colaboraci\u00f3n, el di\u00e1logo y los espacios de trabajo con el Gobierno franc\u00e9s para afrontar conjuntamente la recuperaci\u00f3n tras la pandemia en base a una Europa vertebrada sobre los derechos sociales, m\u00e1s igualdad, m\u00e1s democracia. https://t.co/OMGnZdnLvk", "lang": "es", "id": "1371494416981037056", "created_at": "2021-03-15T16:12:04.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa En la reuni\u00f3n de #EPSSCO con ministras y ministros europeos de Trabajo y Protecci\u00f3n Social, destacamos desde Espa\u00f1a la centralidad que debe tener el Pilar Europeo de Derechos Sociales y el Plan de Recuperaci\u00f3n que profundiza en el trabajo de calidad, m\u00e1s igualdad y formaci\u00f3n. https://t.co/e9C2Vrfy8m", "lang": "es", "id": "1371427307995430916", "created_at": "2021-03-15T11:45:24.000Z"}, {"text": "#CurvaEspa\u00f1a de @chevereteatro \u00e9 teatro transmedia, unha denuncia dos males end\u00e9micos e dos t\u00f3picos que confl\u00faen na construci\u00f3n das identidades nacionais un\u00edvocas. Todo o que escollemos e deixamos atr\u00e1s para contar o que somos. E que grandes sempre @patdelorenzo e @migueldelira! https://t.co/5sbqkGIt82", "lang": "pt", "id": "1371193921087279105", "created_at": "2021-03-14T20:18:00.000Z"}, {"text": "La denuncia de #Nevenka contra el acoso sexual y las violencias machistas ha vuelto a las calles, a la sociedad, para restablecer la voz y la dignidad de las mujeres. No es una serie m\u00e1s. Es la necesaria ruptura de ese silencio colectivo que a\u00fan nos mata y nos vuelve vulnerables. https://t.co/tFhABQvOwJ", "lang": "es", "id": "1371129898434183172", "created_at": "2021-03-14T16:03:36.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f El fondo de 11.000 millones, de los cuales 7.000 ser\u00e1n para ayudas directas a PYMES, empresas y aut\u00f3nomos, servir\u00e1 para reforzar al apoyo al tejido productivo m\u00e1s afectado por la pandemia. Estas ayudas ser\u00e1n un importante complemento de la protecci\u00f3n laboral a trav\u00e9s de ERTE. https://t.co/MtHCaPEQq3", "lang": "es", "id": "1370387232666816512", "created_at": "2021-03-12T14:52:31.000Z"}, {"text": "El derecho a la huelga, consagrado en la Constituci\u00f3n, debe ser reconocido y protegido como herramienta b\u00e1sica de las reivindicaciones de las personas trabajadoras. La derogaci\u00f3n del art\u00edculo 315.3 es un acto de justicia que pone en valor la lucha y el empe\u00f1o de tantas personas. https://t.co/OX6bSBkaMU", "lang": "es", "id": "1370129342316044288", "created_at": "2021-03-11T21:47:45.000Z"}, {"text": "Las pol\u00edticas feministas se nutren de espacios de di\u00e1logo y reflexi\u00f3n, como el encuentro organizado esta ma\u00f1ana por @uatae_es, donde he tenido el placer de participar con @IreneMontero, @MJLandaburu y @MartaNebot para seguir trabajando por la igualdad en el trabajo aut\u00f3nomo. https://t.co/PvbJ661e2e", "lang": "es", "id": "1370083020909207552", "created_at": "2021-03-11T18:43:41.000Z"}, {"text": "Los atentados terroristas de Madrid abrieron, aquel 11 de marzo de 2004, una herida que nunca se podr\u00e1 cerrar. Permanece tan viva como el recuerdo de las v\u00edctimas. Rendirles hoy homenaje es una deuda con todas y todos ellos y un ant\u00eddoto necesario contra la violencia y el olvido. https://t.co/VVUmlSA7XU", "lang": "es", "id": "1370070131129339907", "created_at": "2021-03-11T17:52:28.000Z"}, {"text": "Los algoritmos deben estar al servicio de las personas y de los derechos laborales.\n\nCon la nueva legislaci\u00f3n, los representantes de las personas trabajadoras podr\u00e1n acceder a la afectaci\u00f3n laboral de los algoritmos y sistemas de inteligencia artificial de todas las plataformas. https://t.co/0DAuJaqZzv", "lang": "es", "id": "1370005691080048641", "created_at": "2021-03-11T13:36:24.000Z"}, {"text": "Gracias al acuerdo con los agentes sociales estamos a la vanguardia internacional en legislaci\u00f3n y defensa de los derechos de las personas dedicadas al reparto en plataformas digitales. \n\nUna norma pionera que incorpora nuevas realidades laborales al Estatuto de los Trabajadores. https://t.co/SyuEVX86ii", "lang": "es", "id": "1369999990953758721", "created_at": "2021-03-11T13:13:45.000Z"}, {"text": "La igualdad es una obligaci\u00f3n que nos interpela a los poderes p\u00fablicos y la sociedad. Reforzar el an\u00e1lisis de las desigualdades que sufren las mujeres aut\u00f3nomas es clave para detectar discriminaciones y, en consecuencia, para erradicarlas.\n\n\ud83c\udfa5 Hoy con @uatae_es e @IreneMontero. https://t.co/snLIQqT6On", "lang": "es", "id": "1369955647844913153", "created_at": "2021-03-11T10:17:33.000Z"}, {"text": "Este jueves, a partir de las 10.00h, estar\u00e9 con @IreneMontero y @MJLandaburu, en el evento organizado por @uatae_es, para abordar la necesidad de avanzar en feminismo en el \u00e1mbito del trabajo aut\u00f3nomo. \n\nSe puede seguir aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/kPyVuEszVd https://t.co/ay0oFTdHRC", "lang": "es", "id": "1369912694019592192", "created_at": "2021-03-11T07:26:52.000Z"}, {"text": "\u2705 Alcanzamos un nuevo acuerdo en el #Di\u00e1logoSocial para garantizar los derechos de las personas dedicadas al reparto en plataformas digitales. Paso decisivo para su laboralizaci\u00f3n y para garantizar informaci\u00f3n sobre la incidencia de los algoritmos en las condiciones de trabajo. https://t.co/VmpPZYbw8D", "lang": "es", "id": "1369738582265585664", "created_at": "2021-03-10T19:55:01.000Z"}, {"text": "Cando a Polic\u00eda Militar disparou contra os obreiros de Baz\u00e1n, un 10 de marzo de 1972, segando as vidas de Amador e Daniel, a memoria empezaba a reclamarnos o seu espazo no presente. Demandaban un convenio propio e condici\u00f3ns dignas de traballo. A s\u00faa voz e o seu exemplo perviven. https://t.co/HUSkMSmkTQ", "lang": "es", "id": "1369638830094041091", "created_at": "2021-03-10T13:18:38.000Z"}, {"text": "El Consejo de Europa alerta, en un nuevo informe, de la situaci\u00f3n migratoria cr\u00edtica en el Mediterr\u00e1neo. Es devastador. Todos los esfuerzos deben encaminarse a redoblar la solidaridad internacional y garantizar rutas seguras y legales de acceso a Europa. https://t.co/0y94JB9Wgn", "lang": "es", "id": "1369614271265509378", "created_at": "2021-03-10T11:41:03.000Z"}, {"text": "Hoy he mantenido un encuentro de trabajo con el presidente @FeijooGalicia para abordar el nuevo dise\u00f1o de las Pol\u00edticas Activas de Empleo que estamos impulsando y la imprescindible colaboraci\u00f3n y di\u00e1logo frente a los retos comunes en materia laboral en Galicia y el Estado. https://t.co/pE8LmLkUPB", "lang": "es", "id": "1369404310799462411", "created_at": "2021-03-09T21:46:44.000Z"}, {"text": "La precariedad laboral afecta sobre todo a las mujeres, condicionando su v\u00ednculo con los cuidados y con el mercado laboral. El Plan #Corresponsables dignifica los trabajos reproductivos e introduce f\u00f3rmulas de atenci\u00f3n, desde lo p\u00fablico, para ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes hasta 14 a\u00f1os. https://t.co/btB8UMLCnA", "lang": "es", "id": "1369349883531038728", "created_at": "2021-03-09T18:10:28.000Z"}, {"text": "Gobernar nuestro tiempo, articular los cuidados en el seno de la sociedad y otorgarle aut\u00e9ntica relevancia es el objetivo del Plan #Corresponsables, de @IgualdadGob, aprobado en el #CMin. Una inversi\u00f3n de 200 millones de euros que impulsa la conciliaci\u00f3n y el fomento de empleo. https://t.co/NduZiunYGZ", "lang": "es", "id": "1369349877600247811", "created_at": "2021-03-09T18:10:26.000Z"}, {"text": "El trabajo a distancia abre una nueva etapa en las relaciones laborales, con un papel protagonista de la representaci\u00f3n de las personas trabajadoras y de la negociaci\u00f3n colectiva. \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Esta tarde debatiendo sobre la regulaci\u00f3n del trabajo a distancia con derechos en #EU2021PT. https://t.co/IHzgzIoMZ4", "lang": "es", "id": "1369344352066109440", "created_at": "2021-03-09T17:48:29.000Z"}, {"text": "En la crisis provocada por la #COVID19, el @INSST_MITES_GOB ha jugado un papel decisivo a trav\u00e9s de la atenci\u00f3n a consultas y verificaci\u00f3n de equipos de protecci\u00f3n. Entre el 17 de marzo y el 31 de diciembre, el INSST respondi\u00f3  6.101 consultas y verific\u00f3 739 EPIs. \n\n#50A\u00f1osINSST https://t.co/AmeTZ9c4pe", "lang": "es", "id": "1369246397791412228", "created_at": "2021-03-09T11:19:15.000Z"}, {"text": "Las actividades de formaci\u00f3n, la asistencia t\u00e9cnica y la investigaci\u00f3n que desarrolla el @INSST_MITES_GOB son servicios decisivos para garantizar condiciones seguras en el \u00e1mbito laboral. Hablar de salud y seguridad es hablar de trabajo decente y de calidad. \n\n#50A\u00f1osINSST https://t.co/GdNmjRpNtZ", "lang": "es", "id": "1369246390480691202", "created_at": "2021-03-09T11:19:13.000Z"}, {"text": "Hoy el Instituto Nacional de Seguridad y Salud en el Trabajo (@INSST_MITES_GOB) cumple 50 a\u00f1os dedicado al an\u00e1lisis de la seguridad y salud en el trabajo, una labor fundamental para poder mejorar las condiciones laborales y la prevenci\u00f3n de riesgos. \n\n#50A\u00f1osINSST https://t.co/T8n88iqbOZ", "lang": "es", "id": "1369246383090397188", "created_at": "2021-03-09T11:19:11.000Z"}, {"text": "En los momentos de crisis las pol\u00edticas feministas deben ser a\u00fan m\u00e1s firmes. La igualdad es una exigencia democr\u00e1tica: no es una opci\u00f3n, es una obligaci\u00f3n para los poderes p\u00fablicos. \n\nHoy en el evento de la @ilo dialogando con representantes internacionales en el #IWD2021. https://t.co/y4DVSQibVP", "lang": "es", "id": "1368954515504959488", "created_at": "2021-03-08T15:59:25.000Z"}, {"text": "A las 15.00h ser\u00e1 un placer participar en el evento que organiza la @ilo, a nivel global, para poner en com\u00fan los desaf\u00edos y medidas necesarias para que la igualdad sea una realidad arraigada en las empresas y en el conjunto de la sociedad. #8M2021 \n\n\ud83d\udcfd https://t.co/xgbhEI2cE1 https://t.co/O0Cv7zrtgP", "lang": "es", "id": "1368916440003321856", "created_at": "2021-03-08T13:28:07.000Z"}, {"text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffd Tratamos, tambi\u00e9n, la propuesta de directiva del salarios m\u00ednimos europeos, una medida crucial para una recuperaci\u00f3n europea que no se traduzca en m\u00e1s desigualdad. La subida del SMI en Eslovenia en un 9% contin\u00faa con la senda con la que en nuestro pa\u00eds estamos comprometidas. https://t.co/Mrf2bWvnRp", "lang": "es", "id": "1368899733415137285", "created_at": "2021-03-08T12:21:44.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddee Me he reunido con mi hom\u00f3logo en Eslovenia, @jciglerkralj, para abordar una agenda de trabajo conjunta con el refuerzo de la implementaci\u00f3n del plan de acci\u00f3n del Pilar Europeo de Derechos Sociales como eje central del encuentro y compartir las respuestas ante la pandemia. https://t.co/ZtDMnhp0q2", "lang": "es", "id": "1368899730059714563", "created_at": "2021-03-08T12:21:43.000Z"}, {"text": "Un 8 de marzo nac\u00eda mi hija Carmela, un d\u00eda que condensa el futuro que queremos y por el que luchamos cada d\u00eda: una sociedad libre de violencias machistas y discriminaciones, con derechos laborales, con igualdad plena. Feminismo es vida, es dignidad, es porvenir.\n\n#8M2021 https://t.co/rycgXDS4un", "lang": "es", "id": "1368880174956175360", "created_at": "2021-03-08T11:04:00.000Z"}, {"text": "A defensa da igualdade efectiva entre homes e mulleres \u00e9 unha encarnaci\u00f3n en mai\u00fasculas da democracia. Igual que facemos neste d\u00eda tan importante, o #8M2021, os dereitos das mulleres c\u00f3mpre reivindicalos todos os d\u00edas do ano. \n\n\ud83d\udcfb Comezando o d\u00eda en @Radio_Voz. https://t.co/sfLtIlUMne", "lang": "es", "id": "1368859880451375104", "created_at": "2021-03-08T09:43:22.000Z"}, {"id": "1368821339696603136", "text": "Ya es #8M2021 \ud83d\udc9c Esta ma\u00f1ana, a partir de las 9.05h, estar\u00e9 en @Radio_Voz hablando de actualidad pol\u00edticas y de medidas feministas para avanzar en igualdad en el \u00e1mbito laboral.\n\n\ud83d\udcfb En directo: https://t.co/J8vejcT1rD https://t.co/eBR1YxXB52", "created_at": "2021-03-08T07:10:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368572439920324608", "text": "As normas para garantizar a igualdade nas empresas e a transparencia retributiva, impulsadas xunto a @IgualdadGob, son pol\u00edticas feministas moi importantes no noso pa\u00eds que est\u00e1n servindo como referencia en Europa. \n\n\ud83d\udcfb Hoxe estiven en @rne de Galicia abordando o #8Marzo. https://t.co/JN6ANhYz5M", "created_at": "2021-03-07T14:41:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368526679073775620", "text": "\ud83d\udce1 Este domingo, a partir das 13.40h, estarei en @rne Galicia falando, con Xos\u00e9 Manuel Garc\u00eda, das medidas para avanzar na igualdade no \u00e1mbito laboral, da necesaria reduci\u00f3n das fendas de x\u00e9nero e das pol\u00edticas de protecci\u00f3n social. \n\n\ud83d\udcfb En directo \u2192 https://t.co/whe5sliLv1 https://t.co/mVluXAMSgt", "created_at": "2021-03-07T11:39:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368513981892210691", "text": "El #8M2021 est\u00e1 presente todos los d\u00edas del a\u00f1o, una tarea cotidiana en donde el feminismo, la fuerza de las mujeres, se abre paso. Queda mucho por hacer, pero debemos estar orgullosas de lo que ya hemos logrado.\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc9c Hoy con @IreneMontero, @AdaColau y @sirarego. #PoderFeminista https://t.co/u5hSwRAoqa", "created_at": "2021-03-07T10:48:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368328409634508802", "text": "Las mujeres nos enfrentamos a estereotipos, obst\u00e1culos y discriminaciones. #PorSerMujeres tambi\u00e9n avanzamos, juntas, construyendo un horizonte en el que vivamos, y trabajemos, en pie de igualdad. Si el feminismo avanza, avanzamos todas y todos. \n\n#8M2021 https://t.co/kBqnFS6nhS", "created_at": "2021-03-06T22:31:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368194537563320325", "text": "Hoxe recib\u00edn en Santiago o premio 10 de marzo. Sup\u00f3n para min un profundo orgullo que me permite celebrar, neste d\u00eda, a memoria da clase obreira galega e o exemplo dunha loita sindicalista, que desde 1972, impulsou a conquista da democracia neste pa\u00eds. Moitas grazas, de verdade! https://t.co/Hbf1Mg5HHz", "created_at": "2021-03-06T13:39:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367792627014320132", "text": "El feminismo se abre paso, con la fuerza de las mujeres, incluso en los tiempos m\u00e1s dif\u00edciles \ud83d\udc9c \n\nEste domingo con @IreneMontero, @AdaColau y @sirarego seguiremos dando pasos para construir un futuro libre de obst\u00e1culos, de imposiciones, de violencias machistas. \n\n#8M2021 https://t.co/rJbyx9Bmm7", "created_at": "2021-03-05T11:02:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367596457491070988", "text": "Remitimos a la Comisi\u00f3n Europea las 17 grandes medidas que estamos impulsando para demostrar que en nuestro pa\u00eds hay alternativas a la cultura de la precariedad.\n\nLos fondos europeos son una buena oportunidad para modernizar el tejido productivo en base el trabajo de calidad. https://t.co/U35oOr4w3S", "created_at": "2021-03-04T22:02:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367594275538694150", "text": "La pandemia ha agudizado problemas estructurales en el mercado laboral de nuestro pa\u00eds, como la temporalidad o la precariedad. Estamos trabajando en transformaciones ambiciosas, siempre con di\u00e1logo social, para avanzar en un horizonte de estabilidad. \n\n\ud83d\udcfb Hoy en @BrujulaOndaCero. https://t.co/OJKwSSFdc3", "created_at": "2021-03-04T21:54:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367543687304146948", "text": "Esta noche, a partir de las 21.15h estar\u00e9 en el programa @BrujulaOndaCero abordando la actualidad pol\u00edtica y las normas en las que estamos trabajando desde @empleogob. \n\n\ud83d\udcfb Se puede seguir en directo \u2192 https://t.co/SAPh3QZ16z https://t.co/ZZF2FkkC9X", "created_at": "2021-03-04T18:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367512997405540358", "text": "La igualdad en el \u00e1mbito laboral no es un mantra ni un lema, es una tarea conjunta que nos convoca a todas y a todos el #8M2021 y todos los d\u00edas del a\u00f1o.\n\nSumar voces a esta exigencia democr\u00e1tica nos hace avanzar cada vez m\u00e1s lejos en este anhelado camino. https://t.co/pjzBFr7NYi", "created_at": "2021-03-04T16:31:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367498014839996419", "text": "La perspectiva de g\u00e9nero debe ser transversal en las pol\u00edticas p\u00fablicas. Hemos dado ya grandes pasos, a trav\u00e9s de los Planes de Igualdad y el Real Decreto de Igualdad Retributiva para que, el feminismo, sea una realidad cotidiana.\n\nHoy en el seminario de @conselladvocat. #8M2021 https://t.co/wSPvKuah01", "created_at": "2021-03-04T15:31:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367403129931771907", "text": "Esta ma\u00f1ana, a partir de las 12.00h, participo en el encuentro telem\u00e1tico, organizado por el Consell de l'Advocacia Catalana (@conselladvocat), para abordar la necesidad de avanzar en la igualdad en el \u00e1mbito laboral. \n\n\ud83d\udcfd En directo \u2192 https://t.co/B3jvG2scPl https://t.co/u23uGunM0A", "created_at": "2021-03-04T09:14:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367200663676088326", "text": "Desde @empleogob avanzamos con un rumbo claro: dar una respuesta a la pandemia en clave social y acometer una profunda transformaci\u00f3n que deje atr\u00e1s relaciones laborales temporales y precarias. \n\nEl secretario de Estado, @jperezrey, lo explic\u00f3 en su comparecencia ante el Senado. https://t.co/sBHhOaCSK9", "created_at": "2021-03-03T19:50:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367102182210871298", "text": "\ud83d\udd8c\ufe0f Esta ma\u00f1ana me he podido reunir con la asociaci\u00f3n de Juezas y Jueces para la Democracia (@JpDemocracia) para conocer de primera mano la imprescindible labor que desempe\u00f1an en la defensa de los derechos fundamentales y para el avance de la igualdad real entre mujeres y hombres. https://t.co/Knk4qcnMI5", "created_at": "2021-03-03T13:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366882514091077635", "text": "Llevamos d\u00e9cadas arrastrando la cultura de la precariedad. El futuro y la recuperaci\u00f3n solo se pueden sostener ahondando en una modernizaci\u00f3n profunda: hacer de los derechos y de condiciones dignas la se\u00f1al de identidad del mercado laboral de nuestro pa\u00eds.\n\nHoy en @Lanoche_24h \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/1rQyrvpWiP", "created_at": "2021-03-02T22:46:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366824363513835532", "text": "\ud83d\udcfa Esta noche, a partir de las 22.15h, estar\u00e9 en @Lanoche_24h para abordar la actualidad pol\u00edtica y las medidas en las que estamos trabajando en el \u00e1mbito laboral.  \n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Puedes seguir la entrevista en directo \u2192 https://t.co/8LVhZEvTAr https://t.co/mE43zjrTY0", "created_at": "2021-03-02T18:54:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366774400310198278", "text": "La aprobaci\u00f3n en el #CMin de las directrices de la Estrategia de Desarrollo Sostenible sit\u00faa la lucha contra la precariedad y por la garant\u00eda de la igualdad en el entorno laboral como compromisos prioritarios.\n\nLos objetivos de la @Agenda2030Gob deben ser una realidad diaria \ud83d\udc47 https://t.co/1xAqRdYvrJ", "created_at": "2021-03-02T15:36:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366745874165022721", "text": "La situaci\u00f3n de 15.000 empleadas del hogar ya se ha regularizado desde el inicio de la campa\u00f1a recientemente impulsada por la Inspecci\u00f3n de Trabajo. Un resultado muy positivo que refleja una mejora sustancial de las condiciones laborales en este sector. \nhttps://t.co/ttmC4t6MyX", "created_at": "2021-03-02T13:43:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366662010516213761", "text": "El aumento del desempleo, con motivo de la tercera ola, es una mala noticia que refleja las patolog\u00edas estructurales del mercado laboral acentuadas por la pandemia. \n\nSeguimos trabajando para revertirlas conscientes de las personas y realidades cotidianas que hay tras las cifras. https://t.co/3dccn80mho", "created_at": "2021-03-02T08:09:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366441666048049158", "text": "\u270d\ud83c\udffc Abordamos, adem\u00e1s, algunas respuestas frente a la pandemia como la regulaci\u00f3n del trabajo a distancia, o las medidas de protecci\u00f3n de la actividad como los ERTE. \n\nTenemos por delante importantes desaf\u00edos conjuntos para avanzar en una Europa con mirada social. https://t.co/yj68NRR5iG", "created_at": "2021-03-01T17:34:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366441643101061131", "text": "Hemos dialogado tambi\u00e9n sobre el compromiso con el Pilar Europeo de Derechos Sociales, un plan de acci\u00f3n clave para superar la pandemia en base a m\u00e1s igualdad, derechos y trabajo decente.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Reforzar la colaboraci\u00f3n entre los estados miembros marcar\u00e1 la senda de la recuperaci\u00f3n. https://t.co/X0nsT273w8", "created_at": "2021-03-01T17:34:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366441630723674112", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea He mantenido un encuentro con @PYDermagne, ministro de Econom\u00eda y Trabajo de B\u00e9lgica, donde hemos acordado impulsar un grupo de trabajo para caminar hacia un Salario M\u00ednimo europeo, una propuesta de importancia estrat\u00e9gica para reducir la precariedad y desigualdad en Europa. https://t.co/4GzA1IvJn9", "created_at": "2021-03-01T17:34:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366012347555446784", "text": "Sorprende que solo Mondrian, de todos los integrantes de 'De Stijl', trascendiese aquella experiencia colectiva de depuraci\u00f3n del arte y de b\u00fasqueda formal. El @museoreinasofia despide hoy una exposici\u00f3n que relata y  sit\u00faa aquella aventura art\u00edstica, en b\u00fasqueda de la belleza. https://t.co/50hfiLcx1m", "created_at": "2021-02-28T13:08:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365243062121807873", "text": "Pasar\u00e1n d\u00e9cadas, tres xa do seu adeus, e non se apaga a lucidez, o xenio e a iron\u00eda de Chichi Campos. Pioneiro da banda dese\u00f1ada galega, xornalista, guionista, Chichi pervive nese humor seu, tan acedo, cr\u00edtico e sagaz. Seguiremos falando del, co mesmo cari\u00f1o, tanto tempo despois. https://t.co/QHbaW0G6xp", "created_at": "2021-02-26T10:11:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364957583837134850", "text": "La nueva generaci\u00f3n de Pol\u00edticas Activas de Empleo en la que estamos trabajando tiene tres claves: la colaboraci\u00f3n, la eficacia y la cercan\u00eda. \n\nEstos son los ejes que nutren el #ConvenioFormaci\u00f3n, un nuevo paso en la mejora de la cualificaci\u00f3n y el acceso al empleo \ud83d\udc47 https://t.co/jrfueLefsp", "created_at": "2021-02-25T15:17:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364892004681981958", "text": "El #ConvenioFormaci\u00f3n entre @empleo_SEPE y @CGCOGSE, que hemos suscrito, ser\u00e1 una herramienta de formaci\u00f3n eficaz para un sector fundamental en nuestras relaciones laborales y generar\u00e1 un caudal de informaci\u00f3n que redundar\u00e1 en beneficio de personas trabajadoras y empresas. https://t.co/run45KfoQB", "created_at": "2021-02-25T10:56:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364855676661624832", "text": "\ud83d\udd8c Esta ma\u00f1ana con @empleo_SEPE y @CGCOGSE presentamos un convenio de colaboraci\u00f3n para el desarrollo de acciones formativas. Apostar por la formaci\u00f3n es garant\u00eda de futuro.\n\n\ud83c\udfa5 Se puede seguir en directo a partir de las 10.00h \u2192 https://t.co/uMgLjUHjnG https://t.co/0zEWqf5B6a", "created_at": "2021-02-25T08:32:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364678053033631750", "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f El Congreso aprueba el Proyecto de Ley, fruto Real Decreto-ley 9/2020, de 27 de marzo, que incluye la prohibici\u00f3n del despido con motivo de la #COVID19. Una medida que ha conseguido proteger puestos de trabajo y amortiguar los efectos m\u00e1s negativos de la pandemia en el empleo. https://t.co/lKhzp2wOIG", "created_at": "2021-02-24T20:46:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364651464455503875", "text": "\ud83d\udcdd Hoy he participado en la Mesa de #Di\u00e1logoSocial para abordar, junto con agentes sociales, ministras y ministros, el Plan de Recuperaci\u00f3n que dise\u00f1ar\u00e1 un horizonte que deje atr\u00e1s la pandemia protegiendo el empleo e impulsando a nuestros sectores productivos. https://t.co/S1GZmMCErk", "created_at": "2021-02-24T19:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364626730506412033", "text": "\ud83d\udd8c\ufe0f Un placer haber participado en el encuentro telem\u00e1tico organizado por @ilo para abordar un reciente informe que estudia las transformaciones que se est\u00e1n produciendo en el mundo del trabajo. Estos cambios deben tener un rumbo claro: la garant\u00eda de trabajo decente. #WESO2021 https://t.co/ogpbHilYk2", "created_at": "2021-02-24T17:22:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364612060944957440", "text": "En el panel virtual de la @ilo, sobre el papel de las plataformas en el mundo del trabajo, hemos expuesto hoy nuestro compromiso con su programa de empleo decente y la necesidad de una norma que reconozca los derechos laborales y condiciones de trabajo dignas. https://t.co/7otDHWHJF7", "created_at": "2021-02-24T16:24:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364590048381980674", "text": "Las pol\u00edticas de austeridad nos han dejado un legado de desigualdad que tenemos que revertir. En esta tarea, la aplicaci\u00f3n del Derecho del Trabajo debe ser una herramienta fundamental. Su prevalencia garantiza m\u00e1s seguridad jur\u00eddica y m\u00e1s protecci\u00f3n de las personas trabajadoras. https://t.co/KpS44l5Fi4", "created_at": "2021-02-24T14:56:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364534125617688577", "text": "A grandeza de Rosal\u00eda de Castro, al\u00e9n dunha poes\u00eda que trascende o tempo, radica na modernidade do seu pensamento e do seu proxecto literario. Foi voz dos labregos, das clases traballadoras, desde a cr\u00edtica social e o feminismo. Cando fala Rosal\u00eda, fala todo un pa\u00eds #D\u00edaDeRosal\u00eda https://t.co/O8wAE9QUdj", "created_at": "2021-02-24T11:14:22.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1364523571465306112", "text": "\ud83d\udcf0 Este mi\u00e9rcoles, a partir de las 14.00h, participo en el panel sobre el #InformeWESO, elaborado por la @OIT_ES, sobre el papel de las plataformas en el \u00e1mbito del trabajo. \n\n\ud83d\udcfd Se puede seguir en directo \u2192 https://t.co/mGY4DwpkYK https://t.co/Bu3eIe3qPL", "created_at": "2021-02-24T10:32:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364309444742557711", "text": "Si la igualdad en el trabajo avanza, avanza el conjunto de la sociedad. \n\nAyer, con @IreneMontero y compa\u00f1eras de organizaciones sociales y sindicales, compartimos reflexiones y experiencias para hacer del espacio de trabajo un entorno libre de estereotipos y discriminaci\u00f3n. https://t.co/ttHTIIEXyb", "created_at": "2021-02-23T20:21:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364276552414937092", "text": "El futuro solo se podr\u00e1 fundar abriendo nuevas oportunidades para nuestra juventud. \n\nLas medidas que hemos desplegado est\u00e1n manteniendo el empleo y seguiremos profundizando en ellas, con el claro convencimiento de evitar que en esta crisis no vuelvan a perder los mismos. https://t.co/WdjwVgXzj3", "created_at": "2021-02-23T18:10:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364222744435466257", "text": "\u26ab\ufe0f Una triste noticia. Mi cari\u00f1o y solidaridad con la familia, compa\u00f1eros y personas queridas del trabajador que lamentablemente ha fallecido hoy en un accidente laboral. Mejorar la seguridad y la prevenci\u00f3n en el trabajo es un compromiso irrenunciable.\nhttps://t.co/hkNk5orClW", "created_at": "2021-02-23T14:37:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364200790903173125", "text": "\ud83e\uddba La seguridad y salud en el trabajo son ejes fundamentales para garantizar condiciones laborales dignas. Las pol\u00edticas de prevenci\u00f3n requieren de una mejora continua y este prop\u00f3sito es el que recoge la pr\u00f3rroga de la Estrategia Espa\u00f1ola que hemos recibido hoy en el #CMin. https://t.co/oeDbEwDCTP", "created_at": "2021-02-23T13:09:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364200784188092421", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffd La #Econom\u00edaSocial es decisiva para una recuperaci\u00f3n centrada en las personas.\n\nLas mejoras en el Consejo de Fomento suma en la apuesta por la #Econom\u00edaSocial, a trav\u00e9s de medidas que garantizan un funcionamiento m\u00e1s \u00e1gil y eficaz al tiempo que avanzan en la igualdad efectiva. https://t.co/uUn1l5jqn9", "created_at": "2021-02-23T13:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364200777774989312", "text": "\ud83d\udcdd Este martes aprobamos en el #CMin un real decreto para el impulso del Consejo de Fomento de la Econom\u00eda Social, un \u00f3rgano asesor y consultivo que juega un papel fundamental en el desarrollo de la #Econom\u00edaSocial, un pilar que conforma la identidad de @empleogob. https://t.co/TyI2eRNK0c", "created_at": "2021-02-23T13:09:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364161154038308864", "text": "La formaci\u00f3n es garant\u00eda de empleabilidad y futuro. La labor de @empleo_SEPE y @Fundae_es, a trav\u00e9s de #Digital\u00edzate, propicia oportunidades formativas, aumentando la preparaci\u00f3n ante las transiciones profesionales. Formaci\u00f3n para crear m\u00e1s y mejor empleo. https://t.co/MHi9BXrWpK", "created_at": "2021-02-23T10:32:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363914226830606337", "text": "Como todas as tardes, benquerida @julia_otero, logras po\u00f1erlle voz \u00e1s nosas vidas. Con rigor, serenidade e esa empat\u00eda tan reconfortante. Confiamos tanto nesa voz como na t\u00faa forza e enerx\u00eda para encarar o que v\u00e9n. Agard\u00e1moste aqu\u00ed, ao p\u00e9 da radio. C\u00f3idate moito e volve axi\u00f1a! \ud83d\ude18 https://t.co/AIM3EtT1ge", "created_at": "2021-02-22T18:11:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363913396387782660", "text": "La lucha contra la precariedad es uno de nuestros empe\u00f1os primordiales. Debemos desprendernos del lastre de la temporalidad, los bajos salarios y las condiciones laborales precarias para que las mujeres de nuestro pa\u00eds puedan alcanzar esa igualdad efectiva que tanto necesitamos. https://t.co/lZ9ZkwApxE", "created_at": "2021-02-22T18:07:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363908558027436037", "text": "La igualdad se escribe en las leyes pero se concreta en el terreno de lo cotidiano, cuando luchamos contra estereotipos y brechas de g\u00e9nero. \n\nNuestra tarea, desde los poderes p\u00fablicos, es propiciar las herramientas necesarias, acompa\u00f1ando la energ\u00eda colectiva de las mujeres. https://t.co/q11WehFepL", "created_at": "2021-02-22T17:48:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363868864887599104", "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Este lunes, D\u00eda para la #IgualdadSalarial, organizamos con @IgualdadGob un espacio de encuentro y di\u00e1logo para abordar la situaci\u00f3n de las mujeres en el mundo del trabajo y pasos para avanzar en la igualdad efectiva. \n\n\ud83d\udcfd A las 17.00h en directo \u2192 https://t.co/G5isDru6Lf https://t.co/LgRgidlFwm", "created_at": "2021-02-22T15:10:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363864381583486978", "text": "\ud83e\udd1d Era importante que una ciudad de la entidad de Rivas contase con su propia oficina de @empleo_SEPE. Articular alianzas entre el \u00e1mbito municipal y estatal refuerza una respuesta efectiva en materia laboral y de consolidaci\u00f3n de la protecci\u00f3n social. https://t.co/ixjg18lIvu", "created_at": "2021-02-22T14:53:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363840897826381824", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 La presidencia portuguesa del Consejo de la UE nos ha sorprendido, a las ministras y ministros que participamos en #EPSSCO, con un excepcional cierre de nuestra jornada de trabajo: la actuaci\u00f3n de la fadista @CucaRoseta. M\u00fasica y cultura para unir y reforzar nuestros v\u00ednculos. https://t.co/VzBEq4zTVV", "created_at": "2021-02-22T13:19:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363837342268739588", "text": "\u2705 Implementar mecanismos de evaluaci\u00f3n es garantizar resultados efectivos de las estrategias que estamos desplegando. \n\nContar con objetivos claros y cuantificables nos permitir\u00e1 mejorar, avanzar con m\u00e1s atino y desarrollar las potencialidades del Pilar Social Europeo. #EPSSCO https://t.co/Ozg8BSVgwW", "created_at": "2021-02-22T13:05:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363820593376878592", "text": "\ud83d\udcac La recuperaci\u00f3n pasa por reforzar la dimensi\u00f3n social en Europa. Estamos articulando una nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticas, con el acento en el trabajo decente y di\u00e1logo social, para abordar desaf\u00edos como la digitalizaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n del mercado laboral. \n\nHoy en el EPSSCO \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/fR2ZIMWJa8", "created_at": "2021-02-22T11:59:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363811586822066181", "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hoy participo en el Consejo de Empleo, Pol\u00edtica Social, Sanidad y Consumidores, #EPSSCO, con ministras y ministros europeos, para poner en com\u00fan los retos en materia laboral para superar la pandemia reforzando las pol\u00edticas sociales europeas a trav\u00e9s trabajo de calidad. https://t.co/I6uZZEMyPB", "created_at": "2021-02-22T11:23:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363771852410216450", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f El feminismo debe atravesar las pol\u00edticas p\u00fablicas y el entorno de trabajo. \n\nLa #IgualdadSalarial es una exigencia democr\u00e1tica que concentra nuestros esfuerzos y que, con cada paso, se abre un horizonte de derechos, donde las mujeres y hombres trabajan en pie de igualdad. https://t.co/4MuYCKfDLD", "created_at": "2021-02-22T08:45:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363587373427265538", "text": "Los dilemas pol\u00edticos, de la \u00e9tica y la convivencia, los grandes debates sobre la democracia est\u00e1n ya en los textos de Cicer\u00f3n. La grandeza de Jos\u00e9 Mar\u00eda Pou, @Ernesto__C y Mario Gas es encarnar esa lecci\u00f3n tan actual y traerla al presente. \u00a1Gracias por esta obra! @TeatroLaLatina https://t.co/Btj9INbQ2x", "created_at": "2021-02-21T20:32:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362736693703553024", "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Esta ma\u00f1ana me he podido reunir con @MujeresFedepe para dialogar sobre la necesidad de avanzar en la igualdad en el \u00e1mbito laboral, garantizando la participaci\u00f3n de las mujeres en \u00f3rganos de direcci\u00f3n y construyendo liderazgos m\u00e1s inclusivos y emp\u00e1ticos, lejos de estereotipos. https://t.co/GsUL7qBOS7", "created_at": "2021-02-19T12:12:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362415387283972109", "text": "En nuestros sectores productivos el trabajo de calidad, formaci\u00f3n y la igualdad deben ser principios irrenunciables. Las estrategias formativas, impulsando la digitalizaci\u00f3n, ser\u00e1n claves en el futuro.\n\n\ud83d\udcfd Un placer haber podido clausurar el Congreso de @Faconauto_com. https://t.co/5LNFILys5z", "created_at": "2021-02-18T14:55:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362371024394858498", "text": "\u2705 El Congreso aprueba la convalidaci\u00f3n del Real Decreto-ley que prorroga los ERTE e incorpora el refuerzo de la defensa del empleo. \n\nAgradezco a los grupos parlamentarios que han apoyado esta norma que permite dar continuidad a la protecci\u00f3n de personas trabajadoras y empresas. https://t.co/wio7rEwGTR", "created_at": "2021-02-18T11:58:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362341520356040706", "text": "Dec\u00eda Saramago que \u00ablas energ\u00edas vuelven siempre cuando la esperanza vuelve\u00bb. Para evitar que la crisis sea estructural, necesitamos ambas. \n\nAvanzamos hacia una fase post-ERTE, en donde las ayudas para reactivar el tejido productivo, marcar\u00e1n el horizonte de recuperaci\u00f3n. https://t.co/elKk8bdvVv", "created_at": "2021-02-18T10:01:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362298921926680576", "text": "\ud83c\udfdb Este jueves, a partir de las 9.00h, defiendo en el Congreso la convalidaci\u00f3n del Real Decreto que prorroga los ERTE hasta el 31 de mayo e incluye el refuerzo de las medidas en defensa del empleo.\n\n\ud83d\udcfd En directo \u2192 https://t.co/D8zNAsaxlZ https://t.co/WbVndnAfPf", "created_at": "2021-02-18T07:12:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362099006038548483", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Hoy me he reunido con la ministra @Ana_M_MG para reforzar la cooperaci\u00f3n con Portugal para el desarrollo del Estatuto del Trabajador transfronterizo y el Plan de Actividades 2021-2022. Coincidimos en apostar por una fuerte implementaci\u00f3n del Pilar Europeo de Derechos Sociales. https://t.co/F5wzZThF1x", "created_at": "2021-02-17T17:58:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362011686576750594", "text": "\ud83d\udd8c Esta ma\u00f1ana me he reunido con representantes de @OxfamIntermon para abordar un reciente informe publicado sobre c\u00f3mo la pandemia ha afectado a la desigualdad social y el funcionamiento efectivo de medidas como los ERTE para paliar los efectos m\u00e1s negativos sobre el empleo. https://t.co/e9VX5ITr7Q", "created_at": "2021-02-17T12:11:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361711690530893830", "text": "Nos habl\u00f3 del amor y del coraje, de la vida y de la memoria, de la belleza y del dolor. \"Nada ni nadie es la poes\u00eda\", escribi\u00f3 Joan Margarit. Quiz\u00e1s \u00e9l tampoco fuese \"la poes\u00eda\", pero pocas voces nos han acercado a ella tanto como la suya. Hasta siempre y gracias por la verdad. https://t.co/LuE8HBZaLO", "created_at": "2021-02-16T16:19:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361665899569291264", "text": "\ud83d\udcdd En el pasado mes de octubre, con el ministerio de @IgualdadGob, aprobamos en el #CMin dos normas que se sit\u00faan la vanguardia de los derechos de las mujeres: el real decreto de #IgualdadRetributiva y el real decreto para la regulaci\u00f3n de planes de igualdad. https://t.co/eDpoEyFshF", "created_at": "2021-02-16T13:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361665891579092994", "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f La mirada feminista debe ser transversal en las pol\u00edticas p\u00fablicas. La igualdad entre mujeres y hombres en el entorno laboral no es solo una exigencia democr\u00e1tica, es tambi\u00e9n un compromiso imprescindible para avanzar hacia la corresponsabilidad. \n\n#IgualdadSalarial https://t.co/uu6eNXWbC7", "created_at": "2021-02-16T13:17:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361665884947951627", "text": "Los empleos que tienen el mismo valor, deben tener la misma retribuci\u00f3n. Una evidencia que es a\u00fan un reto para nuestro pa\u00eds.\n\n\ud83d\udcc9 Reducir la brecha salarial en el empleo es un paso efectivo frente a la precariedad que afecta de forma destacada a las mujeres. \n\n#IgualdadSalarial https://t.co/LUkZyCKN92", "created_at": "2021-02-16T13:17:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361664645082284032", "text": "\u2705 Hoy aprobamos en el #CMin una declaraci\u00f3n institucional, firmada con la ministra @IreneMontero, por el d\u00eda de la #IgualdadSalarial que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo 22 de febrero. Un compromiso que visibiliza la voluntad del Gobierno de avanzar con hechos concretos. https://t.co/9skj6IC6cU", "created_at": "2021-02-16T13:12:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361388653117865985", "text": "\u270f\ufe0f Hoxe puiden conversar cos impulsores do Proxecto Centro de Formaci\u00f3n TIC de Galicia para abordar as potencialidades das novas tecnolox\u00edas no desenvolvemento de iniciativas de formaci\u00f3n que melloren a cualificaci\u00f3n e o acceso ao emprego. \n\nUn pracer! \u263a\ufe0f https://t.co/TkzZaYypKC", "created_at": "2021-02-15T18:55:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361325614637187076", "text": "La investigaci\u00f3n y la detecci\u00f3n temprana salvan vidas. En este d\u00eda del #C\u00e1ncerInfantil, debemos poner en valor el trabajo cotidiano de los profesionales m\u00e9dicos y las familias que cada d\u00eda luchan por la recuperaci\u00f3n y la mejorar de la calidad de vida de las ni\u00f1as y ni\u00f1os. \ud83d\udc95 https://t.co/KzSPcMF880", "created_at": "2021-02-15T14:44:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361274312238456835", "text": "#MaratSade se despidi\u00f3 ayer del @TeatroEspanol con un montaje vibrante, erguido sobre contradicciones que \natraviesan al ser humano y a la sociedad. Dura poes\u00eda, teatro dentro del teatro, que nos interpela, nos remueve y hace que cuestionemos nuestras certezas. \u00a1Gran funci\u00f3n! https://t.co/8GDf1N3lC2", "created_at": "2021-02-15T11:21:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361267025620918272", "text": "\u270d\ud83c\udffd Hoy me he reunido con la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola contra el C\u00e1ncer (@aecc_es) para conocer de primera mano la realidad de las personas afectadas por esta enfermedad en el \u00e1mbito laboral. Una situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad que cuenta con toda nuestra sensibilidad y atenci\u00f3n. https://t.co/jZJd3m9Ish", "created_at": "2021-02-15T10:52:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361079312322080769", "text": "Las urnas permiten abrir un nuevo horizonte en Catalunya: constituir un Gobierno de izquierdas a la altura de un momento hist\u00f3rico.\n\nEn una campa\u00f1a tan an\u00f3mala, @jessicaalbiach ha sido el rostro de un proyecto colectivo s\u00f3lido, fraterno y con futuro. \n\nErguer\u00e9mo-la espranza \ud83d\udc9c https://t.co/cGr537GXaw", "created_at": "2021-02-14T22:26:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360896973713399808", "text": "Nuestro Centro Nacional de Medios de Protecci\u00f3n en Sevilla afront\u00f3, en 2020, un ingente esfuerzo profesional y humano para verificar mascarillas y EPIs. Ahora, una importante inversi\u00f3n permitir\u00e1 modernizarlo y que siga siendo garant\u00eda de seguridad y salud. https://t.co/0CtjDei4F5", "created_at": "2021-02-14T10:21:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360593668667760640", "text": "La radio acompa\u00f1a cada d\u00eda a millones de personas en nuestro pa\u00eds. La voz de las y los profesionales radiof\u00f3nicos forman parte de nuestras vidas, despertares y cotidianidad. Gracias por seguir trabajando por una informaci\u00f3n y un entretenimiento de calidad. \n\n#D\u00edaMundialDeLaRadio https://t.co/68vnCRPPDf", "created_at": "2021-02-13T14:16:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360577764823355394", "text": "Vivimos nuestra realidad, con su dureza y con sus problemas, pero cr\u00f3nicas como esta resetean nuestra mirada y nos hacen ser conscientes de la dureza y el impacto social de la pandemia en los pa\u00edses pobres, de la importancia de la solidaridad internacional https://t.co/9axLcwTnox", "created_at": "2021-02-13T13:13:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360538965544157188", "text": "\u26ab\ufe0f Todo mi cari\u00f1o con la familia y personas queridas del trabajador que lamentablemente ha fallecido este viernes en un accidente laboral en Mercabarna. Mejorar la seguridad en el puesto de trabajo es una de nuestras prioridades desde @empleogob. https://t.co/jOAHfWwSIG", "created_at": "2021-02-13T10:39:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360301137908404230", "text": "Este domingo, votar a @EnComu_Podem es votar por un Gobierno de izquierdas. Las catalanas y catalanes merecen un Govern referente en pol\u00edticas feministas, de justicia social y derechos en el trabajo. Esa opci\u00f3n, la representa mejor que nadie, @jessicaalbiach. \n\nTota la for\u00e7a \ud83d\udc9c https://t.co/aUrKMrW8NO", "created_at": "2021-02-12T18:53:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360175749471367169", "text": "En la primera sentencia de un Tribunal Superior de Justicia sobre despidos por la COVID, se declara NULO el de un trabajador por considerarse \"fraude de ley\". Un precedente que avala las medidas de protecci\u00f3n del empleo en lugar del despido.\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/VHTWQwW1az https://t.co/kdkhHv8nL7", "created_at": "2021-02-12T10:35:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359998024718680067", "text": "Fue un mago de la improvisaci\u00f3n, un pianista virtuoso, que consigui\u00f3 expandir las fronteras del jazz, en una fusi\u00f3n \u00fanica con el rock y la vanguardia. Chick Corea. Hoy le decimos adi\u00f3s con tristeza a uno de los grandes mitos de la m\u00fasica de nuestro tiempo. https://t.co/WGgO3hvsxI", "created_at": "2021-02-11T22:49:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359924048520753154", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mesa redonda de gran inter\u00e9s, en el #D\u00edaMujerYNi\u00f1aEnCiencia, escuchando la experiencia de @BelenBarreiro_, @AnaJustel1 e Isabel Sola sobre los obst\u00e1culos diarios a los que se enfrentan. El avance de la Ciencia debe ir de la mano de m\u00e1s igualdad y condiciones laborales dignas. https://t.co/g7kkI53hAl", "created_at": "2021-02-11T17:55:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359837747322753034", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c Superar as fendas de x\u00e9nero \u00e9 garantir que a Ciencia avance. Contamos con numerosos exemplos, como Mar\u00eda de la Fuente, que visibilizan o enorme talento das mulleres cient\u00edficas que merecen traballar en p\u00e9 de igualdade. \n\n#WomenInScienceDay\n\nhttps://t.co/FD6ksbFpz4", "created_at": "2021-02-11T12:12:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359819634250297346", "text": "Una conversaci\u00f3n en profundidad con @agustisala y @gabrielubieto, durante mi visita a Catalunya, sobre la respuesta que hemos dado a la pandemia a trav\u00e9s de la protecci\u00f3n social y las claves de los planes legislativos que tenemos para este 2021. \n\n\ud83d\udccc https://t.co/6EB1xAqgSv https://t.co/CPhnwaHyuc", "created_at": "2021-02-11T11:00:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359802268351143939", "text": "\ud83c\udfa5 Nos enfrentamos a importantes desaf\u00edos para abordar, desde la ra\u00edz, la legislaci\u00f3n que est\u00e1 generando precariedad. Avanzar en la recuperaci\u00f3n nos exige desplegar nuevas pol\u00edticas que miren al futuro: el trabajo decente s\u00ed puede ser una realidad.\n\nLo explico en @elperiodico \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/u520NNratZ", "created_at": "2021-02-11T09:51:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359799112804237312", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Hoy hablo en @elperiodico sobre las materias en las que estamos trabajando a trav\u00e9s del di\u00e1logo social para avanzar en la estabilidad laboral, en la garant\u00eda de derechos y en una nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticas activas de empleo. \n\nPuedes leerla aqu\u00ed \u2192 https://t.co/zCa9chx4CC https://t.co/FFu127LxGW", "created_at": "2021-02-11T09:39:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359597355729879040", "text": "Alberto Coraz\u00f3n fue uno de los grandes art\u00edfices de la modernizaci\u00f3n del dise\u00f1o en Espa\u00f1a, responsable de una mirada que nos interpela, a diario, en objetos, logotipos, libros o carteles que \u00e9l cre\u00f3. Nos deja un inmenso legado de formas, colores y belleza. https://t.co/ZAEc1xHg4u", "created_at": "2021-02-10T20:17:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359591484232761349", "text": "El 14F nos jugamos el futuro de Catalunya y del Estado. El domingo, manteniendo todas las medidas de seguridad, es necesario movilizarse, votar a @EnComu_Podem. \n\nVivir con dignidad, con condiciones de trabajo decentes y con derechos garantizados puede ser una realidad. https://t.co/uqUhNaoGgh", "created_at": "2021-02-10T19:54:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359584793646759936", "text": "3\ufe0f\u20e3\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Hay tres pactos posibles para abrir nuevos horizontes en Catalunya.\n\nUn pacto para la reconstrucci\u00f3n de un acuerdo social basado en el trabajo decente, un pacto territorial para tender puentes y un pacto intergeneracional para ofrecer m\u00e1s oportunidades a nuestra juventud. https://t.co/Jj6ajVCUYx", "created_at": "2021-02-10T19:27:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359542979522949121", "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffd A las 18.30h nos vemos desde Tarragona para poner en com\u00fan las medidas en el \u00e1mbito laboral que Catalunya merece y necesita. El empleo estable, de calidad y con derechos es una pieza clave del proyecto que encabeza \n@jessicaalbiach.\n\n\ud83d\udcfd En directo en \u2192 https://t.co/kOLj3GUPPd https://t.co/69oL27olwR", "created_at": "2021-02-10T16:41:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359540385622749193", "text": "En esta pandemia, el esfuerzo de las trabajadoras y trabajadores esenciales nos permite caminar hacia adelante en condiciones dif\u00edciles.\n\nHoy, en Barcelona, quiero reconocer especialmente el papel de las profesoras y profesores: vuestra valiosa labor es el mejor legado de futuro. https://t.co/61Q3gTkzWL", "created_at": "2021-02-10T16:31:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359484938618306560", "text": "Hoy en Barcelona, junto a @jessicaalbiach, me he reunido con representantes sindicales para escuchar de primera mano la situaci\u00f3n que viven los trabajadores y trabajadoras en Catalunya.\n\nSiempre es positivo fortalecer los espacios de di\u00e1logo y encuentro, como hace @EnComu_Podem\ud83d\udc9c https://t.co/Tnkt1q4vmm", "created_at": "2021-02-10T12:50:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359441479467417600", "text": "Organismos internacionais e europeos est\u00e1n destacando a efectividade das medidas de protecci\u00f3n social durante esta crise, medidas que non te\u00f1en precedentes no noso pa\u00eds. \n\nAs pol\u00edticas que est\u00e1n a funcionar positivamente chegaron para quedarse. As\u00ed o explico en @TVGalicia \ud83d\udc47 https://t.co/pt4krXSlAW", "created_at": "2021-02-10T09:58:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359422433942532097", "text": "O di\u00e1logo social pode rematar con ou sen acordo. O importante \u00e9, sempre, garantir a participaci\u00f3n dos axentes sociais en normativas relevantes. \n\nNo que vai de ano, os 7 acordos que xa alcanzamos, mostran que o di\u00e1logo \u00e9 un m\u00e9todo de Goberno e un motor de avance para o pa\u00eds. https://t.co/K03GmmJ45k", "created_at": "2021-02-10T08:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359418362665848833", "text": "En Catalunya @EnComu_Podem \u00e9 a forza que constr\u00fae pontes entre d\u00faas almas, que representa unha terra plural, diversa, sempre acolledora coas galegas e galegos.\n\nEste esp\u00edrito debe estar no Govern, con @jessicaalbiach, para blindar dereitos e reforzar o p\u00fablico.\n\nEn @TVGalicia \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ZKxd8zWpGj", "created_at": "2021-02-10T08:26:09.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1359398343848456194", "text": "\ud83d\udcfa Bo d\u00eda! Esta ma\u00f1\u00e1, a partir das 8.30h, estarei na @TVGalicia falando dos retos que temos por diante no Goberno no \u00e1mbito laboral e das medidas despregadas. \n\nEn directo \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/0ZQUrhCPVV https://t.co/6Zf1JMxU7I", "created_at": "2021-02-10T07:06:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359250411983675398", "text": "La izquierda no se construye a base de relato, se construye a trav\u00e9s de hechos concretos, de pol\u00edticas que revierten la precariedad  y garantizan derechos fundamentales. \n\nNosotras tenemos muy claro con qui\u00e9n estamos: con la mayor\u00eda social. Demostr\u00e1ndolo con el ejemplo diario. https://t.co/h91FtIDryT", "created_at": "2021-02-09T21:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359232811929112579", "text": "Las elecciones catalanas son determinantes. En ellas se juega una recuperaci\u00f3n con m\u00e1s derechos, m\u00e1s feminismo, justicia social. \n\n\u00bfPara qui\u00e9n se debe gobernar en esta crisis sin precedentes? @EnComu_Podem lo deja claro: para la gente com\u00fan. Aqu\u00ed reside la esperanza en Catalunya. https://t.co/vem5pFDIPT", "created_at": "2021-02-09T20:08:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359190757119324164", "text": "Esta tarde, a partir de las 19.30h, estar\u00e9 en Girona con @AdaColau, @RosaLluchBramon y @Lauralopezd. Compa\u00f1eras que representan un nuevo tiempo, una democracia m\u00e1s fuerte, m\u00e1s feminista \ud83d\udc9c\n\n\ud83d\udcfd Acomp\u00e1\u00f1anos en directo en \u2192 https://t.co/hI0ombREJX\n#ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/9MpGxF6gZD", "created_at": "2021-02-09T17:21:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358849464509882369", "text": "Este martes ser\u00e1 un placer estar en Girona con @AdaColau, @RosaLluchBramon y @Lauralopezd, mujeres referentes del avance del feminismo y derechos sociales en Catalunya. El 14F, con @EnComu_Podem y @jessicaalbiach, el cambio es posible. \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc4b\ud83c\udffd Nos vemos en https://t.co/kOLj3GUPPd https://t.co/grwa1o6pbS", "created_at": "2021-02-08T18:45:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358711954240638976", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Esta ma\u00f1ana me he reunido con la ministra de Trabajo de Francia, @Elisabeth_Borne, para reforzar el di\u00e1logo y las relaciones bilaterales ante los desaf\u00edos comunes que tenemos en materia de empleo: fortalecer la dimensi\u00f3n y el pilar social en Europa. https://t.co/I5D5mVWNYm", "created_at": "2021-02-08T09:39:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358687012069535744", "text": "Una terrible noticia. Mi solidaridad y cari\u00f1o con la familia, personas queridas y compa\u00f1eros del trabajador que lamentablemente ha fallecido en un nuevo accidente laboral. Garantizar condiciones de trabajo decentes y seguras es uno de los mayores retos que tenemos como Gobierno. https://t.co/rxrCqKWv5c", "created_at": "2021-02-08T08:00:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358506217015046144", "text": "El milagro de la m\u00fasica consiste en ofrecernos el entusiasmo y esperanza que necesitamos. Es lo que @xoellopez nos ha regalado en su concierto: una 'fusi\u00f3n atl\u00e1ntica', llena de energ\u00eda, que, por un momento, nos transporta a casa, al mar \ud83c\udf0a #CulturaSegura https://t.co/oY89iOCOeB", "created_at": "2021-02-07T20:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358466252142960645", "text": "Entre la incomprensi\u00f3n y la culpa dejamos atr\u00e1s el combustible de nuestro futuro: la gente joven, su energ\u00eda y sus ideas. Solo con un pacto intergeneracional, que dialogue de tu a t\u00fa con la juventud, avanzaremos en la ansiada transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds https://t.co/QzLmyukodR", "created_at": "2021-02-07T17:22:48.000Z", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-06T15:07:35.000Z", "text": "En el #CentenarioPCE la sociedad, el lenguaje y las relaciones laborales han cambiado. Pese a las transformaciones y momentos dif\u00edciles, siempre ha sabido d\u00f3nde hab\u00eda que estar.\n\nEl compromiso con lo colectivo nos har\u00e1n seguir avanzando, siempre, con el mismo anhelo de libertad. https://t.co/pHQwdRtYPS", "id": "1358069835763249153", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-06T10:25:40.000Z", "text": "El exilio fue para Mar\u00eda Zambrano un espacio tan fecundo como doloroso. Tambi\u00e9n el origen de una deuda y un deber con su pa\u00eds. Tuvo una m\u00e1xima vital e intelectual: \"Decir la palabra exacta con la voz justa\". Esa aspiraci\u00f3n pervive hoy, 30 a\u00f1os despu\u00e9s de su muerte, y nos ilumina. https://t.co/6uHmwsyNFJ", "id": "1357998891996753920", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T17:18:08.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy, hace 85 a\u00f1os, se estrenaba la pel\u00edcula 'Tiempos modernos' de Charles Chaplin. Su cr\u00edtica feroz a la explotaci\u00f3n laboral ha cambiado engranajes por algoritmos, cadenas de montaje por bicicletas, pero su mensaje de denuncia pervive y nos sigue haciendo reflexionar. https://t.co/5mpgbJqLXw", "id": "1357740304254857217", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T14:26:53.000Z", "text": "El borrador de la futura #LeyTrans es producto de una ampl\u00edsima participaci\u00f3n ciudadana y de haber escuchado la voz, reivindicaciones y necesidades de las personas trans. Conf\u00edo en que este pa\u00eds siga estando, como ha estado hasta hoy, en la vanguardia de los derechos sociales. https://t.co/gBpu1EM0Ce", "id": "1357697207076605953", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T11:08:40.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Este viernes, a partir de las 13.40h, estar\u00e9 en #LasCosasClaras55 para abordar las claves de las pol\u00edticas que estamos desplegando desde @empleogob. \n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Puedes seguir la entrevista en directo \u2192 https://t.co/fJWb0dNG0R https://t.co/cXxgjGvyYT", "id": "1357647322520371201", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-05T10:35:18.000Z", "text": "La Inspecci\u00f3n de Trabajo est\u00e1 haciendo una labor imprescindible para mejorar las condiciones laborales de las trabajadoras del hogar. \n\nLa nueva campa\u00f1a, como explica @Hector_Illueca_, est\u00e1 encaminada a regularizar salarios por debajo del SMI, ofrecer colaboraci\u00f3n y asistencia. https://t.co/DYTc3eUXq8", "id": "1357638928661155842", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T19:37:47.000Z", "text": "El di\u00e1logo social es un proceso, no un resultado, a trav\u00e9s del que se garantiza la participaci\u00f3n de los agentes sociales, sin derecho a veto.\n\nSe trata de la mejor herramienta para el impulso de pol\u00edticas efectivas, con la que alcanzamos ya siete acuerdos.\n\nHoy en @Espacio_Pub \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/5uamqTGWu8", "id": "1357413057517993990", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T16:32:41.000Z", "text": "\ud83d\udcfd Esta tarde, a partir de las 18.00h, participo en el debate que organiza @Espacio_Pub sobre la reforma laboral y las transformaciones que estamos viviendo en el mundo del trabajo. \n\n\ud83d\udd34 En directo a trav\u00e9s de @publico_es  \u2192 https://t.co/cFzOwSgeDi https://t.co/yGftOKmF79", "id": "1357366477200973824", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T16:22:08.000Z", "text": "Hoy avanzamos en la protecci\u00f3n de derechos sociales y laborales. La firma de este protocolo refuerza el papel de las organizaciones sindicales, empresariales y sociales para presentar reclamaciones colectivas.\n\nEsta imagen significa mucho para nuestro pa\u00eds \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/sGXe8vDakd", "id": "1357363821996834818", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T15:27:23.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Nos comprometimos con la ratificaci\u00f3n de la #CartaSocialEuropea revisada y as\u00ed lo hacemos. \n\nHoy ha llegado al Congreso el acuerdo que aprobamos en noviembre en el #CMin para que nuestro pa\u00eds incorpore esta medida de vital importancia en la protecci\u00f3n de derechos. https://t.co/g4cgf0dbhD", "id": "1357350043418832896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T15:27:21.000Z", "text": "\ud83e\udd1d El embajador ante el Consejo de Europa ha firmado la declaraci\u00f3n que refleja el compromiso de asumir el protocolo de reclamaciones colectivas, instrumento clave en la garant\u00eda de derechos.\n\nUn paso fundamental para que, tras los tr\u00e1mites oportunos, est\u00e9 formalmente ratificado. https://t.co/yQT6t4JxFU", "id": "1357350035202203650", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-04T15:27:19.000Z", "text": "\u2705 Hoy el Congreso ha autorizado la ratificaci\u00f3n de la #CartaSocialEuropea revisada, un paso decisivo en nuestro pa\u00eds para la protecci\u00f3n de los derechos fundamentales en el trabajo, el derecho a la vivienda y el derecho de protecci\u00f3n frente a la pobreza. https://t.co/WTopqJKSdM", "id": "1357350027123859456", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-03T21:21:26.000Z", "text": "Parab\u00e9ns @nachocarretero y @librosdelKO. Por m\u00e1s historias que cuenten verdades \u2764 https://t.co/E5f9rM2gW4", "id": "1357076757564768257", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T17:28:15.000Z", "text": "La propuesta estrella del PP es mantener su reforma laboral que solo ha servido para alcanzar un tasa de paro del 27% y del 55% entre las personas j\u00f3venes.\n\nDejen de frecuentar el pasado y frecuenten el futuro. Aporten una idea, al menos una, que no se traduzca en precariedad. https://t.co/jIL3TR3jqh", "id": "1356655686915158018", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-02T10:11:49.000Z", "text": "Hai lecci\u00f3ns de vida que se aprenden na casa e que nos acompa\u00f1an sempre. A lealdade, o compromiso co que fas, o valor do sindicalismo, a defensa das liberdades, a m\u00fasica, a alegr\u00eda... \"Est\u00e1 mal que eu o diga\" pero todo iso \u00e9 o que representa Suso D\u00edaz. https://t.co/fk6sgZN3TP", "id": "1356545852286922754", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T12:24:44.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffc Hoy me he reunido con @Pormarca_Espana para abordar nuestras l\u00edneas de trabajo: continuar con la protecci\u00f3n del empleo, impulsar nuevas Pol\u00edticas Activas o apostar por la formaci\u00f3n. El Estatuto del Trabajo del siglo XXI, basado en el trabajo decente, es un reto colectivo. https://t.co/ZLWXUkgS7B", "id": "1356216914981376000", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T10:43:26.000Z", "text": "La asistencia t\u00e9cnica y la colaboraci\u00f3n con las personas empleadoras es clave en la actuaci\u00f3n de la Inspecci\u00f3n.\n\nEn la p\u00e1gina web est\u00e1 disponible toda la informaci\u00f3n para realizar los tr\u00e1mites que permiten regularizar los salarios y las cotizaciones \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/bjVAxaKUzr https://t.co/DUTFoKdGsX", "id": "1356191422161039367", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T10:43:24.000Z", "text": "\u2705 Cumplir con la normativa es una responsabilidad colectiva que permite avanzar en derechos y en condiciones decentes para las trabajadoras del hogar.\n\nLa colaboraci\u00f3n es la herramienta m\u00e1s efectiva contra la precariedad y la econom\u00eda irregular en el sector.\n\n#TrabajoConDerechos https://t.co/SBoKbLxpVu", "id": "1356191415525666817", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-01T10:43:23.000Z", "text": "La Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social inicia una campa\u00f1a para velar por condiciones de trabajo decentes en el hogar y reforzar la asistencia t\u00e9cnica a empleadores para asegurar que los salarios no est\u00e9n por debajo del SMI. \n\n\u270f\ufe0f #TrabajoConDerechos | https://t.co/A3tIZ0pvUP https://t.co/aesf5RNAxf", "id": "1356191408986742785", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T11:42:30.000Z", "text": "Las palabras de Santiago Auser\u00f3n son un tratado sobre la diversidad cultural, sobre la comprensi\u00f3n de la diferencia y sobre el poder sanador de la m\u00fasica. Pocos artistas nos conceden un lugar tan humano y creativo en el que habitar y crecer @LaHuellaSonora https://t.co/dI5XW6xn9g", "id": "1355843897642070016", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-31T11:36:51.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Con @jessicaalbiach, de @EnComu_Podem, el 14F se abre un nuevo horizonte para un Gobierno de izquierdas. Una apuesta pol\u00edtica que tiene claro que lo que hace fuerte a una sociedad son sus servicios p\u00fablicos, los derechos, el trabajo de calidad.\n\n#ElCanviQueCatalunyaMereix https://t.co/5JWhVgatYB", "id": "1355842477203333123", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T11:43:30.000Z", "text": "El mercado laboral que queremos no se puede construir sobre la base de la exclusi\u00f3n, ni menospreciando la riqueza y experiencia que aportan las personas trabajadoras de m\u00e1s edad. Combatir esta discriminaci\u00f3n es garant\u00eda de futuro y es nuestro compromiso. https://t.co/IkTbUx4qMl", "id": "1355119375431430151", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-29T10:12:57.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas con @jessicaalbiach, candidata de @EnComu_Podem en las elecciones catalanas del #14F, conversando sobre la oportunidad que se abre en Catalunya de avanzar en derechos sociales y laborales, en pol\u00edticas feministas, di\u00e1logo y justicia social. \n\nEndavant, J\u00e9ssica! \ud83d\udc9c https://t.co/sWdX9uMX30", "id": "1355096588713144325", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T18:58:33.000Z", "text": "Hoy he podido hablar con dos doctorandas sobre las medidas que hemos desplegado en materia laboral, el papel clave del Di\u00e1logo Social para alcanzar acuerdos o la transversalidad que debe tener el feminismo en las pol\u00edticas p\u00fablicas.\n\nUn placer \u263a\ufe0f https://t.co/hAYcZTeFlH", "id": "1354866470661087232", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-28T12:31:16.000Z", "text": "\ud83d\udccd Constituimos la Comisi\u00f3n Asesora de @empleogob, y a disposici\u00f3n del Di\u00e1logo Social, para fijar el objetivo de que el SMI alcance el 60% del salario medio, como establece el Acuerdo de Gobierno. La comisi\u00f3n se compone de expertos, expertas y representantes de agentes sociales. https://t.co/jyMbJ3pzsI", "id": "1354769008130719749", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-27T18:19:09.000Z", "text": "El archivo de la causa contra @PabloIglesias evidencia que su \u00fanico fundamento era intentar atacar a un proyecto pol\u00edtico. No lo consiguieron, una vez m\u00e1s: la justicia se sobrepone siempre a la mentira y los hechos reales a la falta de \u00e9tica. https://t.co/gTM0UIDXc8", "id": "1354494167183986690", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T19:44:36.000Z", "text": "Lo que no conciben quienes utilizan argumentos clasistas es que el trabajo de la \"se\u00f1ora de la limpieza\", como se cita en el art\u00edculo, solo es motivo de orgullo y reconocimiento. \n\nTodo mi apoyo, @jessicaalbiach \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/wOENpE9NjQ", "id": "1354153285435973635", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T17:56:29.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Toda mi solidaridad y cari\u00f1o con las familias, personas queridas y compa\u00f1eros de los tres trabajadores de @CH_Guadiana fallecidos en un accidente laboral. Una terrible noticia que refleja la importancia de seguir trabajando para garantizar la seguridad en el empleo. https://t.co/57W7mZMQ6O", "id": "1354126074251255808", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:59.000Z", "text": "La administraci\u00f3n p\u00fablica debe avanzar hacia la transformaci\u00f3n digital a trav\u00e9s de la modernizaci\u00f3n de sus herramientas y en la mejora de los servicios p\u00fablicos digitales. Los servicios de la Sede Electr\u00f3nica de @empleo_SEPE y la Inspecci\u00f3n de Trabajo se sumar\u00e1n a este impulso. https://t.co/eAI1zOvl1b", "id": "1354052966978875392", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:57.000Z", "text": "La adaptaci\u00f3n de la jornada laboral, la centralidad de los cuidados y la corresponsabilidad deben vertebrar una nueva organizaci\u00f3n del trabajo. El Plan #MeCuida ha sido pionero en ese camino y su pr\u00f3rroga mantiene vivo nuestro compromiso con una sociedad m\u00e1s justa e igualitaria. https://t.co/yvLZy7bsBp", "id": "1354052960360280064", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:56.000Z", "text": "La cultura se ha revelado esencial en esta pandemia. Ha sufrido restricciones en su labor diaria, dando ejemplo de seguridad y responsabilidad. Seguiremos apoyando al sector, artistas, t\u00e9cnicos y auxiliares, prorrogando las prestaciones por desempleo dise\u00f1adas para el colectivo. https://t.co/A1pS6RWebE", "id": "1354052954358165505", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:54.000Z", "text": "La formaci\u00f3n continuada e individualizada tendr\u00e1 un peso fundamental en el redise\u00f1o de nuestro mercado laboral y en la consecuci\u00f3n de trabajos dignos y de calidad. Las medidas aprobadas hoy abren una pasarela que facilita y promueve el acceso de j\u00f3venes en ERTE a la formaci\u00f3n. https://t.co/6LDqoTpb84", "id": "1354052948289069056", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:53.000Z", "text": "Los ERTE no son un gasto, son una inversi\u00f3n. Y esa ingente inversi\u00f3n de dinero p\u00fablico exige unas contrapartidas. Mantenemos el compromiso de empleo y la prohibici\u00f3n de despedir. Porque la protecci\u00f3n laboral solo es efectiva si ampara a las empresas y a las personas trabajadoras. https://t.co/wiYywQVG33", "id": "1354052942307987457", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-26T13:05:51.000Z", "text": "\u2611\ufe0f Aprobamos la pr\u00f3rroga de los ERTE hasta el 31 de mayo. Seguimos profundizando en la protecci\u00f3n de empresas y personas trabajadoras y en la conversi\u00f3n de los expedientes temporales en un mecanismo de flexibilidad interna, garant\u00eda de empleo y de futuro.\n\n#ReforzarEscudoSocial https://t.co/TgyeoIViN4", "id": "1354052936335241217", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T20:30:27.000Z", "text": "Las medidas de protecci\u00f3n del empleo, como los ERTE, est\u00e1n consiguiendo mitigar el impacto m\u00e1s negativo de la pandemia. \n\nEl informe que publica @OxfamIntermon destaca la funci\u00f3n positiva de esta herramienta para evitar el incremento de la desigualdad.\n\n\u270f\ufe0f https://t.co/nKArEvg7JU https://t.co/zcPIcKE4Cg", "id": "1353802435391795200", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T18:26:56.000Z", "text": "Os valores solidarios da esquerda e da xustiza social alimentaron sempre a vida e a andaina pol\u00edtica de Xos\u00e9 Manuel Pazos. O seu lugar no mundo era Cangas e al\u00ed, como alcalde, deu lecci\u00f3ns eternas do poder transformador da cultura. Doe dicirlle adeus a tanta sabedor\u00eda e bondade. https://t.co/8Na28KnqR4", "id": "1353771348863184898", "lang": "pt"}, {"created_at": "2021-01-25T14:06:52.000Z", "text": "La inteligencia artificial, la digitalizaci\u00f3n, nos ayudar\u00e1n a transformar el empleo. El siglo XXI nos exige servicios en l\u00ednea, accesibles desde nuestro m\u00f3vil. Y las pol\u00edticas activas se nutrir\u00e1n de ese proceso, para mejorar la productividad y afrontar el gran cambio que viene. https://t.co/cgItgjehO6", "id": "1353705901421690880", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T14:06:51.000Z", "text": "La nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticas activas sit\u00faa el foco en la juventud y se pone al servicio de las personas. Se dise\u00f1a sobre itinerarios laborales y formativos individualizados, que garantizan un acompa\u00f1amiento que posibilita el empleo y la mejora y reciclaje de la cualificaci\u00f3n. https://t.co/FYBH9i6iow", "id": "1353705898099806218", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T14:05:12.000Z", "text": "La evaluaci\u00f3n de las pol\u00edticas es la clave para garantizar su buen funcionamiento y la rendici\u00f3n de cuentas ante la ciudadan\u00eda y la UE. \n\nEstas nuevas pol\u00edticas activas se conciben como derecho subjetivo, al servicio de las personas, y deben completar nuestro estado de bienestar. https://t.co/CFip0o7fGh", "id": "1353705484906336256", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-25T13:01:11.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Me he reunido con las consejeras y consejeros de trabajo de las CCAA para abordar el impulso de una nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticas activas de empleo que respondan de manera eficaz a los retos del siglo XXI frente a la precariedad. Una oportunidad para el trabajo decente. https://t.co/Ey3Dy3axET", "id": "1353689374874066947", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-24T19:23:42.000Z", "text": "La joven compa\u00f1\u00eda IT Dansa, del @institutteatre, ofrece espacios de equilibrio y vitalidad en medio del desconcierto. Tambi\u00e9n de humor. Una vibrante propuesta de danza contempor\u00e1nea, que dialoga con el riesgo esc\u00e9nico, y que hoy ha llenado de energ\u00eda y entusiasmo el @Teatro_Real. https://t.co/cS9MB3c2Vb", "id": "1353423247803609094", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-24T11:01:34.000Z", "text": "Hoy, hace 44 a\u00f1os, los #AbogadosdeAtocha fueron asesinados por su compromiso democr\u00e1tico. Su legado nos exige hoy seguir luchando, sin tregua, por los derechos sociales y laborales en nuestro pa\u00eds. En vuestra lucha y en vuestro ejemplo crece a\u00fan la democracia. https://t.co/frCyhyM4W7", "id": "1353296882978709505", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-23T11:15:04.000Z", "text": "Lo que cuenta Nuccio Ordine en este art\u00edculo es capital. Necesitamos la cultura como alimento: la educaci\u00f3n, el saber, los libros, la m\u00fasica, las artes. Son un ant\u00eddoto contra la desigualdad y la garant\u00eda de un futuro justo, que vela por el bien colectivo. https://t.co/3HxtSDjAbL", "id": "1352937892826513408", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T21:45:45.000Z", "text": "Hoy lamentamos un nuevo accidente laboral que se ha cobrado la vida de un trabajador. Mi apoyo y solidaridad con su familia, personas queridas y compa\u00f1eros. Mejorar la seguridad en el empleo es un objetivo prioritario y un compromiso firme en @empleogob. https://t.co/4zN4S3pDWs", "id": "1352734220192522242", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T20:37:59.000Z", "text": "Una beca que no llega a los 400\u20ac al mes es, lamentablemente, una fotograf\u00eda de la precariedad juvenil.\n\nNo podemos tolerarlo. Estamos ultimando una estrategia para cumplir con una exigencia: el futuro pasa por asegurar empleo estable y decente para las personas m\u00e1s j\u00f3venes. https://t.co/gBQeuYuwwn", "id": "1352717165682712577", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T19:29:12.000Z", "text": "En 2019 se registraron m\u00e1s de 6 millones de contratos inferiores a 7 d\u00edas, una dato que muestra la precariedad estructural. Cumpliendo con el acuerdo de Gobierno, tenemos herramientas para hacer frente a esta anomal\u00eda y situar los derechos laborales como un pilar de nuestro pa\u00eds. https://t.co/CGE9P6DDrb", "id": "1352699857560076289", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T13:12:24.000Z", "text": "Desde el Gobierno estamos demostrando que una crisis se puede gestionar de otra forma: manteniendo el empleo y salvando a empresas. \n\nLa pr\u00f3rroga de los ERTE, acordada con los agentes sociales, nos permitir\u00e1 seguir asegurando cobertura a quien m\u00e1s lo necesita. https://t.co/tUle1n6w5x", "id": "1352605030994628610", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T13:03:09.000Z", "text": "La precariedad es un problema patol\u00f3gico de nuestro pa\u00eds que no se ha corregido en d\u00e9cadas.\n\nPara revertirla, estamos impulsando planes ambiciosos para garantizar empleo digno a trav\u00e9s de la modernizaci\u00f3n del mercado laboral y de nuevas Pol\u00edticas Activas. \n\nEn @DebatAlRojoVivo \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/lIRMtdygdS", "id": "1352602703919276035", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-22T09:36:23.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Este viernes, a partir de las 12.20h, estar\u00e9 en @DebatAlRojoVivo para abordar el acuerdo con los agentes sociales para prorrogar los ERTE y las pol\u00edticas en materia laboral. \n\n\ud83d\udd34 En directo \u2192 https://t.co/dDsj5d4Qgh https://t.co/dPXloxKs1x", "id": "1352550670654726144", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T12:58:09.000Z", "text": "\ud83d\udd2cSe cumplen 40 a\u00f1os de aquel trasplante pionero en el CHUAC de A Coru\u00f1a. Muchas vidas salvadas hasta hoy y un reto que pervive: incorporar la rob\u00f3tica, y las profesiones que se vinculan a ella, al cambio y modernizaci\u00f3n de nuestro actual modelo productivo https://t.co/yBAAeE1Gcm", "id": "1352239058060259328", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T11:21:45.000Z", "text": "Nos toca, como sociedad, vencer t\u00f3picos y estructuras de dominaci\u00f3n f\u00e9rreas y seculares. Desde la diversidad, la diferencia, la empat\u00eda. Un cambio, una nueva cultura, en el que las mujeres tenemos un papel fundamental y en el que igualdad y transformaci\u00f3n social se dan la mano. https://t.co/xTy12Xjqxe", "id": "1352214797237039106", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T10:44:47.000Z", "text": "El liderazgo de las mujeres debe reflejarse en la instauraci\u00f3n de otra concepci\u00f3n del tiempo de trabajo y, sobre todo, de los cuidados. Un encargo laboral y la atenci\u00f3n a una ni\u00f1a o a un ni\u00f1o con fiebre deben poder convivir, como prioridades y obligaciones, en nuestro d\u00eda a d\u00eda. https://t.co/RKSm542jZV", "id": "1352205493314478080", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T09:16:11.000Z", "text": "La igualdad entre hombres y mujeres debe atravesar los liderazgos en las empresas, la organizaci\u00f3n del trabajo y la concepci\u00f3n del tiempo. Una igualdad real y efectiva, transversal, que debe integrar el ADN empresarial. As\u00ed lo he contado en la apertura del #ForbesW Summit Women. https://t.co/iR2go9HS1h", "id": "1352183198751600641", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-21T06:58:47.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \ud83d\udc4b\ud83c\udffb A partir de las 9.00h participar\u00e9 en la IV edici\u00f3n de @Forbes_es Summit Women para abordar el impulso de la igualdad efectiva, los derechos y el liderazgo de las mujeres en el \u00e1mbito laboral.\n\nPara seguir en directo #ForbesW \ud83d\udc49 https://t.co/XZYeIJibJI https://t.co/qfcn74ekCw", "id": "1352148619307208704", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T21:10:12.000Z", "text": "Hoy las im\u00e1genes del Capitolio env\u00edan un poderoso mensaje: la democracia se impone a la extrema derecha y a la mentira. Lo evidenci\u00f3 la poeta Amanda Gorman: \u00abSiempre hay luz si somos valientes para verla\u00bb. Que esa luz venga con m\u00e1s feminismo y justicia social. \n\n#InaugurationDay https://t.co/WfTe9GURif", "id": "1352000496970715144", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-20T18:52:25.000Z", "text": "Mi cari\u00f1o est\u00e1 con las familias y amistades de las personas fallecidas en la terrible explosi\u00f3n del edificio de la calle Toledo en Madrid. En esta dura situaci\u00f3n, el trabajo de los equipos de emergencia merece todo el reconocimiento. https://t.co/3ZfvogBOft", "id": "1351965825012523014", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T20:28:36.000Z", "text": "Tras un despliegue sin precedentes de fondos p\u00fablicos para paliar el impacto de la pandemia, ahora es momento de abordar, conjuntamente, la modernizaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds impulsando el empleo de calidad y estableciendo las bases de una recuperaci\u00f3n que dialoga con Europa. https://t.co/qr69UP8gGP", "id": "1351627643519705088", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T20:12:46.000Z", "text": "De esta crisis saldremos reforzando la protecci\u00f3n social, los derechos en el trabajo y abriendo un horizonte de empleo decente frente a la precariedad. Las trabajadoras y trabajadores cuentan con nuestro firme compromiso para avanzar en este camino, siempre a trav\u00e9s del di\u00e1logo. https://t.co/Q9r0naYRHA", "id": "1351623657827794944", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T18:36:18.000Z", "text": "El ADN de este Gobierno se llama di\u00e1logo social.\n\nEl nuevo acuerdo suscrito con los agentes sociales cumple con el mandato de no agotar los tiempos de la negociaci\u00f3n. Acordamos prorrogar los ERTE hasta el 31 de mayo con todas sus caracter\u00edsticas para proteger el empleo. https://t.co/LwU4gQs2iC", "id": "1351599380101537794", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T18:03:25.000Z", "text": "Alcanzamos un nuevo #AcuerdoSocial para prorrogar los ERTE hasta el 31 de mayo. Un hito m\u00e1s en el #Di\u00e1logoSocial para continuar con el compromiso de proteger el empleo y ofrecer estabilidad y certidumbre a las personas trabajadoras y empresas. El di\u00e1logo es garant\u00eda de avances. https://t.co/KzSr3adpvo", "id": "1351591104953675779", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T15:04:56.000Z", "text": "\u270f\ufe0f Hoy damos un paso decisivo para hacer valer la igualdad de trato y remuneraci\u00f3n entre las personas trabajadoras de empresas de empleo temporal y las empresas del Estado de acogida. \n\nLos desplazamientos por motivos laborales deben contar con garant\u00edas y una legislaci\u00f3n clara. https://t.co/W2TWxealQV", "id": "1351546187082559488", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T15:04:53.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffb Avanzamos en un marco legislativo que protege los derechos por desplazamientos laborales, fijando por primera vez un periodo de 12 meses para la aplicaci\u00f3n de la legislaci\u00f3n del Estado de acogida, ampliando la aplicaci\u00f3n de los convenios sectoriales y reforzando la Inspecci\u00f3n. https://t.co/XNIraGNOwg", "id": "1351546177611821059", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T15:04:52.000Z", "text": "\u2705 Aprobamos en el #CMin nuevas medidas para garantizar los derechos y la igualdad de trato de las trabajadoras y trabajadores desplazados por motivos laborales. \n\n\u270f\ufe0f Transponemos la Directiva 2018/957 para mejorar las condiciones de trabajo en el extranjero. #TrabajoConDerechos https://t.co/D5cRNomuUH", "id": "1351546169810423809", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-19T14:29:16.000Z", "text": "El #CMin aprueba la renovaci\u00f3n del Consejo Econ\u00f3mico y Social, con representaci\u00f3n de organizaciones sindicales y empresariales.\n\n\u270d\ud83c\udffd En @empleogob nombramos a Juan L\u00f3pez Gand\u00eda, Amparo Merino y Rafael Mu\u00f1oz de Bustillo, profesionales de amplia trayectoria en el \u00e1mbito laboral. https://t.co/thSatHvYFQ", "id": "1351537211418824706", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T21:33:27.000Z", "text": "La justicia y la memoria permanecen en las calles de Madrid. Ni la arbitrariedad, ni las trampas, ni el desprecio por la historia lograr\u00e1n desmentir el legado democr\u00e1tico y la trayectoria vital de Largo Caballero e Indalecio Prieto. Una excelente noticia. https://t.co/Ikbc3Voi1D", "id": "1351281572096389126", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-16T20:19:16.000Z", "text": "Cuando la verdad de un texto se encuentra en el teatro con una actriz como Lola Herrera ocurren cosas incre\u00edbles. Da igual cuantos a\u00f1os lleve en cartel 'Cinco horas con Mario'. Es un cl\u00e1sico de nuestra escena, que crece con el tiempo y conmueve como la primera vez. #CulturaSegura https://t.co/vqdqPaI6y2", "id": "1350538130563149824", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T19:09:53.000Z", "text": "El acuerdo con agentes sociales y CCAA para reforzar la Dependencia representa un punto de inflexi\u00f3n ante un deterioro causado por a\u00f1os de recortes.\n\nMejorar las condiciones laborales, reducir las listas de espera y mejorar la atenci\u00f3n es fortalecer los pilares de la protecci\u00f3n. https://t.co/O9MZ8gccaK", "id": "1350158279482220547", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T14:40:35.000Z", "text": "Hoy he participado en la #MesaDeDi\u00e1logo para abordar con los agentes sociales el Plan de Recuperaci\u00f3n.\n\nFrente a un mercado de trabajo patol\u00f3gico, debemos impulsar su modernizaci\u00f3n: empleo decente y estable, formaci\u00f3n, igualdad efectiva y seguir fortaleciendo el di\u00e1logo. https://t.co/pAXQO0sDqW", "id": "1350090508211773441", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T13:14:45.000Z", "text": "\ud83d\udcee En el buz\u00f3n de la Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social se puede comunicar de forma online y an\u00f3nima casos de fraude laboral \u2192 https://t.co/WsPcd4C8BA\n\n\u270f\ufe0f Adem\u00e1s del buz\u00f3n, en la p\u00e1gina web se puede encontrar toda la informaci\u00f3n detallada \u2192 https://t.co/bAfltlepVt https://t.co/NzfuKlI8vo", "id": "1350068909983068161", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T13:13:42.000Z", "text": "La protecci\u00f3n de los ERTE supone una inversi\u00f3n p\u00fablica sin precedentes y debemos velar por su buen uso. La Inspecci\u00f3n de Trabajo est\u00e1 realizando una labor fundamental para evitar fraudes y garantizar derechos. \n\nEsta trabajadora en el @El_Intermedio lo explica de forma muy clara. https://t.co/ftkD8Q5ILj", "id": "1350068642722050049", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-15T10:48:53.000Z", "text": "Todo en Fernando foi un canto luminoso \u00e1 liberdade e \u00e1 alegr\u00eda. Por iso doe a s\u00faa ausencia. Non poderei estar hoxe en Ferrol para dicirlle adeus, pero o meu coraz\u00f3n est\u00e1 al\u00ed, cos seus, orgullosa do seu legado, convencida de que seguir\u00e1 sendo o Gavil\u00e1n que sobrevoa as nosas vidas. https://t.co/35ORMC1dAV", "id": "1350032198624309249", "lang": "pt"}, {"created_at": "2021-01-14T14:13:29.000Z", "text": "\ud83e\udd1d La mediaci\u00f3n de @empleogob, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, llega a un acuerdo para desbloquear la negociaci\u00f3n del convenio colectivo en el puerto de Bilbao. \n\nUn acuerdo muy buscado, fruto de intensas jornadas de di\u00e1logo, que avanza una soluci\u00f3n para la estiba. https://t.co/E9mfQiCYnN", "id": "1349721300663758849", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T14:08:37.000Z", "text": "\ud83d\udc6b La igualdad es una condici\u00f3n indispensable para garantizar trabajo decente, uno de los objetivos principales de nuestro Gobierno. Reducir las desigualdades en el entorno laboral es reducirlas tambi\u00e9n en el conjunto de la sociedad. As\u00ed avanzamos todas y todos. https://t.co/1T0CTSzAcv", "id": "1349720075276865538", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T14:08:36.000Z", "text": "\u2705 La negociaci\u00f3n con la representaci\u00f3n de las trabajadoras y trabajadores tendr\u00e1 un papel fundamental en la aplicaci\u00f3n de los planes de igualdad en las empresas. Adem\u00e1s, por primera vez se publicar\u00e1n estos planes para reforzar el impulso de la #IgualdadEnElEmpleo. https://t.co/FFFRlZmEmO", "id": "1349720070474371072", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T14:06:37.000Z", "text": "\u270f\ufe0f Hoy entra en vigor el Real Decreto 901/2020 que regula los planes de igualdad y su registro, una normativa que aprobamos con @IgualdadGob en octubre. \n\nUn paso importante que sit\u00faa a nuestro pa\u00eds en la vanguardia de la igualdad entre hombres y mujeres en el \u00e1mbito laboral. https://t.co/5Wh1uSsn5r", "id": "1349719571989737473", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T21:56:35.000Z", "text": "Todo en Fernando Miramontes era unha lecci\u00f3n de vida, compromiso politico e alegr\u00eda. Foi tan valente como xeneroso e \u00edntegro. Ser\u00e1 sempre parte de min, da mi\u00f1a memoria, do que eu son. Que doloroso ter que dicirlle adeus a un amigo tan querido. Ata sempre, Fernando.\n\ud83d\udcf7 Suso Pazos https://t.co/xy9j2D1y48", "id": "1349475457884975108", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T19:47:16.000Z", "text": "El personal de la Inspecci\u00f3n realiza una tarea fundamental para velar por los derechos laborales y el buen uso de los recursos p\u00fablicos destinados a la protecci\u00f3n del empleo. \n\nIncorporar sus aportaciones ser\u00e1 la mejor garant\u00eda para impulsar la modernizaci\u00f3n de este organismo. https://t.co/ysJC84hUuC", "id": "1349442911734272000", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T19:47:12.000Z", "text": "Hoy me he reunido con los sindicatos de la Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social para abordar la elaboraci\u00f3n de un Plan Estrat\u00e9gico que adapte este organismo a las necesidades del mercado laboral actual. En esta nueva configuraci\u00f3n, su protagonismo y participaci\u00f3n es clave. https://t.co/t4Jbb0JsOz", "id": "1349442897444265985", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T16:04:17.000Z", "text": "Los cuidados son el pilar que sostiene nuestra sociedad y no pueden ser ajenos a las pol\u00edticas p\u00fablicas: avanzar en la corresponsabilidad, mejorar el acceso de las mujeres a un empleo de calidad y situar la vida en el centro es, como explica @IreneMontero, una tarea urgente. https://t.co/g4oS7TjTzb", "id": "1349386798418505735", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T14:15:50.000Z", "text": "Ha sido un placer responder a las preguntas de @juanvariver, estudiante de periodismo en @unisevilla, sobre el balance de este a\u00f1o de Gobierno, las medidas en el \u00e1mbito laboral, la necesidad de garantizar oportunidades y trabajo de calidad a las personas m\u00e1s j\u00f3venes.\n\nGraci\u00f1as \ud83e\udd70 https://t.co/eSaJex1aaG", "id": "1349359503834279938", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T10:35:59.000Z", "text": "La cl\u00e1usula para garantizar el mantenimiento del empleo en el marco de los ERTE se va a mantener. \n\nDesde el Gobierno estamos haciendo una despliegue de recursos p\u00fablicos sin precedentes para proteger los puestos de trabajo y debemos velar por su buen uso.  \n\n\ud83c\udfa5 @LaHoraTVE. https://t.co/1I0JCyk06J", "id": "1349304178552803331", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T10:01:35.000Z", "text": "La precariedad es un problema que nuestro pa\u00eds lleva muchos a\u00f1os arrastrando. Es nuestra obligaci\u00f3n revertir las pol\u00edticas que debilitan la calidad del trabajo y los derechos. Garantizar empleo decente no es solo un reto de esta legislatura, es un reto de futuro.\n\n\ud83c\udfa5 @LaHoraTVE. https://t.co/ifXAeXvWgY", "id": "1349295518715936769", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T08:49:26.000Z", "text": "Los agentes sociales, en el #Di\u00e1logoSocial, est\u00e1n haciendo un gran trabajo que debemos reconocer. La apuesta desde el Gobierno es clara y decidida: mantendremos la protecci\u00f3n de los ERTE para garantizar certezas y seguridad a personas trabajadoras y empresas. \n\n\ud83c\udfa5 En @LaHoraTVE. https://t.co/IShfbR5GJJ", "id": "1349277362358247425", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T20:28:32.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f Hoy tenemos que lamentar un nuevo accidente se ha cobrado la vida de un trabajador. Todo mi cari\u00f1o y apoyo a su familia, personas queridas y compa\u00f1eros. Seguimos trabajando con el empe\u00f1o de garantizar condiciones seguras y dignas en el entorno laboral. https://t.co/9cXhqGdYGe", "id": "1349090909426745344", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T19:30:57.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Este mi\u00e9rcoles, a partir de las 9.00h, estar\u00e9 en @LaHoraTVE para abordar la actualidad pol\u00edtica en materia laboral y los retos que tenemos por delante este a\u00f1o que comienza. \n\n\ud83d\udd34 Pod\u00e9is seguir la entrevista en directo \u2192 https://t.co/MSic4YZTi3 https://t.co/NxthlkB9bZ", "id": "1349076418492313601", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T21:15:37.000Z", "text": "La negociaci\u00f3n sobre la pr\u00f3rroga de los ERTE sigue su curso, con importantes avances, en el marco del #Di\u00e1logoSocial. La reuni\u00f3n ha dejado amplios consensos y bases s\u00f3lidas que permitir\u00e1n sostener, en los pr\u00f3ximos meses, este mecanismo vital para el mantenimiento del empleo. https://t.co/1iLWvEOJpq", "id": "1348740370486747140", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T20:23:33.000Z", "text": "Arrancamos el a\u00f1o reuni\u00e9ndonos con los agentes sociales para tratar las tareas de los pr\u00f3ximos meses, con el objetivo de impulsar la modernizaci\u00f3n del mercado de trabajo, crear empleo de calidad y seguir garantizando protecci\u00f3n a personas trabajadoras y empresas. #Di\u00e1logoSocial https://t.co/fQQJJHCvfY", "id": "1348727268982611979", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-11T13:51:30.000Z", "text": "Hoy Gabilondo nos ha dicho algo importante: que no vamos a ning\u00fan lado con la crispaci\u00f3n, que produce hartazgo y no genera nada productivo. Mi m\u00e1s sincero reconocimiento a su trabajo. \u00c9l ha decidido escuchar cada semana lo que la juventud tiene que decir. Una lecci\u00f3n de futuro. https://t.co/tTigl1toRx", "id": "1348628606948356101", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-09T16:27:29.000Z", "text": "Primeiro na emigraci\u00f3n en Francia, logo na clandestinidade en Vigo, o militante comunista Luis 'Ferreiro' foi un \u00edntegro e eterno valedor da xustiza. Eterno porque o seu compromiso e xenerosa entrega permanecer\u00e1n en n\u00f3s, sempre, m\u00e1is al\u00e1 do seu adeus. Grazas, prezado Ferreiro! https://t.co/fNcfBtqh0O", "id": "1347943082457784322", "lang": "pt"}, {"created_at": "2021-01-09T11:02:59.000Z", "text": "\u2744\ufe0f\u26a0\ufe0f La situaci\u00f3n provocada por la borrasca #Filomena requiere de toda la precauci\u00f3n. Mi reconocimiento a todas las trabajadoras y trabajadores de los servicios p\u00fablicos y equipos de emergencia por la imprescindible tarea que est\u00e1n realizado para paliar los efectos m\u00e1s adversos. https://t.co/vT88CQSwB3", "id": "1347861421443452928", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T18:19:28.000Z", "text": "Ha sido un placer poder compartir con @jaumecollboni y su equipo visiones, recursos y estrategias para alcanzar un objetivo que, para todas las administraciones, debe ser prioritario: la promoci\u00f3n y defensa del empleo y la lucha contra la precariedad en nuestro mercado laboral. https://t.co/7H8dBLx8qu", "id": "1347608879207747585", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T15:28:54.000Z", "text": "Seguimos avanzando, con los agentes sociales, en la negociaci\u00f3n de la pr\u00f3rroga de los ERTE. Sobre la mesa un amplio consenso en torno a su extensi\u00f3n temporal y la firme voluntad de no agotar los plazos, ofreciendo cuanto antes certidumbre a las empresas y personas trabajadoras. https://t.co/0HbKs9SVob", "id": "1347565953924657158", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-07T12:57:17.000Z", "text": "La protecci\u00f3n social, la salvaguarda del empleo, la defensa de lo p\u00fablico, la igualdad y una democracia m\u00e1s s\u00f3lida son los emblemas de este primer a\u00f1o de Gobierno.\n\nSin cansarse de esperar la alegr\u00eda, como escribi\u00f3 Miguel Hern\u00e1ndez, y decididas a continuar. #UnA\u00f1oValiente https://t.co/6U0pstpjXp", "id": "1347165408596537347", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-06T21:17:04.000Z", "text": "Las im\u00e1genes que llegan de EEUU representan un aut\u00e9ntico ataque a la democracia. Quien alienta la intolerancia, el odio y el autoritarismo provoca este tipo de respuesta. Ante esta violencia, solo cabe m\u00e1s democracia y el respeto a la decisi\u00f3n soberana del pueblo estadounidense. https://t.co/UypWQ1sfGy", "id": "1346928797879304199", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T20:21:53.000Z", "text": "En el ministerio de @empleogob se pisa poca moqueta y s\u00ed mucha calle. \n\nConocer de primera mano la realidad que vive la gente es nuestro mayor deber y compromiso cotidiano. \n\nAs\u00ed lo explico en esta entrevista en el @ElHuffPost. https://t.co/RAncXAbnGx", "id": "1346552521276477446", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T20:21:52.000Z", "text": "Cuando alguien vocifera e insulta es porque carece de ideas, de un proyecto detr\u00e1s. Esto es lo que nos hemos encontrado, en ya numerosas ocasiones, por parte de la oposici\u00f3n. \n\nDebemos apostar por lo contrario: construir y avanzar con el di\u00e1logo social \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/xvNNtTJAt6", "id": "1346552518151696384", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T11:59:02.000Z", "text": "Otro cambio de esta crisis ha sido el comportamiento de Bruselas. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 despu\u00e9s de la #COVID19? \u00bfVolver\u00e1 la Europa de la austeridad? Debemos trabajar para avanzar con una mirada europe\u00edsta, lejos de los recortes y los populismos de ultraderecha. https://t.co/GjWNPE7fG4", "id": "1346425973001121794", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T11:54:25.000Z", "text": "La pregunta que me hago es si saldremos de esta crisis con una democracia m\u00e1s robusta o menos. \u00bfEstamos ante una democracia m\u00e1s fuerte si aumenta la desigualdad? La respuesta es sencilla: no.\n\nDebemos trabajar para salir con una democracia fuerte, con sociedades m\u00e1s igualitarias. https://t.co/mtY5N8Js57", "id": "1346424812533645312", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T11:49:05.000Z", "text": "Hoy hablo en @ElHuffPost, con @arvaldivia, sobre este primer a\u00f1o de Gobierno y los retos que tenemos por delante. \n\nLa gran tarea que tenemos es transformar el pa\u00eds. Lejos del ruido, seguiremos trabajando con ese objetivo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/1hrra6PeKU https://t.co/VT1OLlG7zv", "id": "1346423473057492992", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-02T19:03:04.000Z", "text": "Garantizar el trabajo decente es imprescindible tambi\u00e9n frente a los algoritmos que pueden, en ocasiones, discriminar a quienes trabajan. Lo acaba de decir un tribunal italiano en una decisi\u00f3n a la que habr\u00e1 que seguir la pista. https://t.co/IuE5GhTqnZ", "id": "1345445524195991558", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Mi apoyo y cari\u00f1o con las familias de los operarios que sufrieron un accidente mientras trabajaban en el puerto de San Isidro. Continuamos pendientes de las labores de b\u00fasqueda por parte de los equipos de emergencia en una situaci\u00f3n climatol\u00f3gica adversa. https://t.co/utcK3M8KZv", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T10:17:51.000Z", "id": "1345313346770382849"}, {"text": "Dijo Goethe que Europa se hizo peregrinando a Compostela. La Europa de hoy, la que ha puesto a las personas en el centro de su proyecto, tambi\u00e9n se construye en el horizonte del Xacobeo 2021, un a\u00f1o de cultura y de reencuentros, que hoy ha dado sus primeros pasos en Santiago. https://t.co/HfEqhGzTgM", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T17:04:38.000Z", "id": "1344690940594827265"}, {"text": "2020 ha sido el a\u00f1o de la distancia, justo cuando m\u00e1s cerca  necesit\u00e1bamos estar. Un a\u00f1o de sumar esfuerzos, de valorar y salvaguardar la salud, el empleo, los cuidados, lo p\u00fablico, la igualdad. Todo lo esencial, lo que nutre nuestra esperanza y nos permite avanzar \u00a1Feliz 2021!\ud83d\ude18 https://t.co/8Sw65EhuU4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T12:04:39.000Z", "id": "1344615449800171520"}, {"text": "La pandemia nos deja diversas lecciones: las trabajadoras y trabajadores de servicios b\u00e1sicos, muchos de ellos con empleos precarios, han sacado a nuestro pa\u00eds adelante. Defender sus derechos y los servicios p\u00fablicos son pilares que sostienen nuestra sociedad.\n\n@PabloIglesias \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/PaiMTvNayh", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T21:25:36.000Z", "id": "1344394230224068609"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Todo mi cari\u00f1o para la familia, compa\u00f1eros y personas queridas del trabajador fallecido en Murga mientras trabajaba. Una terrible noticia que refleja la importancia de seguir apostando por la seguridad, la salud y condiciones decentes en el trabajo. https://t.co/RruZSpv0hp", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T17:09:06.000Z", "id": "1344329678769844225"}, {"text": "No dejaremos a nadie atr\u00e1s. \n\nSeguiremos negociando una subida del SMI, hay m\u00e1s de un mill\u00f3n y medio de trabajadores/as pendientes. \n\nEstamos hablando de 0.30\u20ac al d\u00eda. Una medida que deber\u00eda ser de sentido com\u00fan para dar cobertura a quienes no tienen convenio colectivo. https://t.co/EjAvi9qZiv", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T10:55:05.000Z", "id": "1344235552502149120"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante la pr\u00f3rroga del salario m\u00ednimo? Porque en caso de no haberlo hecho, nuestro pa\u00eds se quedar\u00eda sin SMI. No vamos a poner en ese riesgo a ning\u00fan trabajador o trabajadora. Seguiremos negociando la subida del salario m\u00ednimo en el Di\u00e1logo Social.\n\n@HoyPorHoy \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/id9SXfnXUZ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T08:56:03.000Z", "id": "1344205598838165504"}, {"text": "\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! El clamor de las movilizaciones feministas, que durante tantos a\u00f1os abarrotaron las calles, lleg\u00f3 hoy al Senado en Argentina. Todos los pasos han empujado este hito que representa para las mujeres la despenalizaci\u00f3n del aborto. #EsLey #AbortoLegal2020 \ud83d\udc9a https://t.co/ZOBdozllme", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T07:32:11.000Z", "id": "1344184494945927168"}, {"text": "\ud83d\udcfb Este mi\u00e9rcoles, a partir de las 9.05h estar\u00e9 en @HoyPorHoy, de @La_SER, hablando de la pr\u00f3rroga del salario m\u00ednimo para continuar negociando en el di\u00e1logo social y las pol\u00edticas del Gobierno en materia laboral.\n\n\ud83d\udd34 En directo \u2192 https://t.co/xXZQJgkZAf https://t.co/EBSeIwkzN6", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T20:19:34.000Z", "id": "1344015222441463811"}, {"text": "\u270f\ufe0f Garantizamos el acceso a la cobertura de las prestaciones por desempleo a las trabajadoras y trabajadores de los estados miembros de la UE, as\u00ed como del Reino Unido. La protecci\u00f3n social se adapta a esta nueva circunstancia para dar respuestas a las personas afectadas. https://t.co/gqI7J7GysW", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:37:55.000Z", "id": "1343959442170245126"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffd En las medidas hoy aprobadas, se prev\u00e9 el mantenimiento de los comit\u00e9s de empresa europeos, constituidos antes del 1 de enero de 2021, que cuenten con la participaci\u00f3n de trabajadoras, trabajadores o empresas del Reino Unido con su direcci\u00f3n central en Espa\u00f1a. https://t.co/5purP50gza", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:37:54.000Z", "id": "1343959440035373056"}, {"text": "\u2705 Aprobamos en el #CMin un Real Decreto-ley con medidas de adaptaci\u00f3n a la situaci\u00f3n originada por la retirada de Reino Unido de la Uni\u00f3n Europea, con el objetivo de ofrecer cobertura y proteger los derechos de las trabajadoras y trabajadores afectados. https://t.co/IcOwCsvL6p", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T16:37:53.000Z", "id": "1343959435962626048"}, {"text": "\ud83d\udcac La Mesa de Di\u00e1logo Social seguir\u00e1 siendo el espacio en donde continuaremos trabajando con los agentes sociales para alcanzar la subida del Salario M\u00ednimo Interprofesional para este 2021, un compromiso clave en el Acuerdo de Gobierno. https://t.co/jfDhKdv4tC", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:18:35.000Z", "id": "1343924380154417156"}, {"text": "Hoy en el #CMin garantizamos la continuidad del Salario M\u00ednimo Interprofesional para otorgar seguridad jur\u00eddica y proteger a los trabajadores y trabajadoras a partir del 31 de diciembre mientras continuamos negociando una subida. https://t.co/XVJwBrU8EP", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:18:33.000Z", "id": "1343924369253412866"}, {"text": "Sus nombres bastan, Araceli, M\u00f3nica, y lo que significan para nuestro pa\u00eds en este momento. Ciencia, sanidad p\u00fablica y esperanza en el futuro. \u00a1Un d\u00eda para celebrar!\n\n#YoMeVacuno https://t.co/nXX4Ni6plC", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T11:38:00.000Z", "id": "1343159190999719937"}, {"text": "Ma\u00f1ana se inicia en la UE la estrategia de vacunaci\u00f3n coordinada contra la Covid-19. Las dosis recibidas hoy motivan una esperanza fundada, real, porque se sustenta en la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y en la garant\u00eda de vida que supone, siempre, la inversi\u00f3n en lo p\u00fablico #YoMeVacuno https://t.co/NHIOECY3EF", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T17:09:47.000Z", "id": "1342880298468597762"}, {"text": "Co\u00f1ec\u00edn e apreciei fondamente a Lino Braxe. A s\u00faa perda \u00e9 irreparable para tantas amizades e xente querida, e para a cultura galega. Con moita dor dicimos adeus ao poeta, ao home de teatro, ao activista xeneroso e vital, unha voz imprescindible \u00e1 que hoxe choramos con tristeza. https://t.co/OuaEsdENGG", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-25T22:13:48.000Z", "id": "1342594419355213824"}, {"text": "Muy atentas a esta sentencia del Tribunal Supremo conocida hoy, que abre un horizonte de posibilidad en la reformulaci\u00f3n y mejora de nuestras relaciones laborales y en la consecuci\u00f3n de trabajo decente para todas y para todos. https://t.co/J6R6QtBAfQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T13:26:50.000Z", "id": "1342099414526128130"}, {"text": "Cumplimos con nuestro compromiso aprobando en el #CMin el inicio del procedimiento para la ratificaci\u00f3n de la Carta Social Europea revisada y el Protocolo de Reclamaciones Colectivas.\n\nEn octubre afirm\u00e9 en el Senado que dar\u00edamos este paso antes de fin de a\u00f1o. Y lo hemos hecho. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/zkSwn3hPFo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T11:53:25.000Z", "id": "1341713518308044801"}, {"text": "Los #PGE2021 nos permitir\u00e1n desplegar medidas ambiciosas para proteger el empleo, garantizar derechos sociales y seguir impulsando la recuperaci\u00f3n. Gracias, @mjmonteroc, gracias, @nachoalvarez_, por todo el trabajo que hay detr\u00e1s de esta buena noticia \ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/rFJDavVAao", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:01:41.000Z", "id": "1341685402546126848"}, {"text": "A voz de Xela Arias fixo abalar a \u00e1rbore da poes\u00eda galega dos 80 e a\u00ednda hoxe estamos a recoller os froitos. Estou certa de que a s\u00faa forza e a s\u00faa rebeld\u00eda irromper\u00e1n agora, de novo, na seo da Academia e na cultura galega, grazas ao #D\u00edadasLetrasGalegas 2021. Excelente noticia! https://t.co/Sy6TktQGrt", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-22T22:44:09.000Z", "id": "1341514893216919555"}, {"text": "Defender el di\u00e1logo social es entender que la pol\u00edtica basada en el entendimiento es garant\u00eda de medidas m\u00e1s efectivas y robustas. Gracias, querida @F_Armengol, por empujar en este empe\u00f1o con el ejemplo diario. Fortalecer estas alianzas nos har\u00e1 salir adelante. \ud83d\udc9c https://t.co/jaPOPPEqw2", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T22:05:02.000Z", "id": "1341505049923637251"}, {"text": "La aprobaci\u00f3n de los #PGE2021 en el Senado nos dota de v\u00edas s\u00f3lidas para afrontar estos tiempos tan dif\u00edciles en donde constatamos, como pa\u00eds, la importancia de unas cuentas dise\u00f1adas a medida de las necesidades de las personas. \n\nUna gran noticia que abre puertas a la esperanza. https://t.co/n3CS9lgDuQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T21:02:49.000Z", "id": "1341489390502240256"}, {"text": "\ud83d\uddde\ufe0f Hoy el #CMin ha aprobado medidas de gran relevancia, pero para muchos trabajadores/as la trasposici\u00f3n de la directiva para la protecci\u00f3n frente a sustancias cancer\u00edgenas es clave y llevan a\u00f1os esper\u00e1ndola. Seguimos impulsando la seguridad en el trabajo. https://t.co/hgL8At4hLX", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:18:45.000Z", "id": "1341478303555792896"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffd Me he podido reunir en Palma con @GabrielEscarrer, presidente de #EXCELTUR y varios representantes de los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia, para abordar las medidas de apoyo en este \u00e1mbito y establecer un compromiso compartido por el empleo de calidad. https://t.co/wrHzZv6eVf", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:35:11.000Z", "id": "1341467340823810050"}, {"text": "Agradezco a los agentes sociales y a la presidenta @F_Armengol la apuesta decidida por el Di\u00e1logo Social, la mejor herramienta que tenemos para estar a la altura de lo que las trabajadoras y trabajadores demandan: cobertura social, trabajo estable y con derechos.\n\nHoy en Palma \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/gygLq5U1pb", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T19:03:52.000Z", "id": "1341459456757010432"}, {"text": "\ud83d\udcc4 1 de 4 contratos en Baleares son fijos discontinuos. Los datos nos muestran la importancia de proteger con pol\u00edticas laborales efectivas el sector del turismo y servicios.\n\nLas medidas hoy aprobadas en #CMin son garant\u00eda de certezas y un horizonte de estabilidad en el empleo. https://t.co/pdxkKHqmJh", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T18:27:53.000Z", "id": "1341450402659766272"}, {"text": "Hoy he vuelto a Palma para reunirme con @F_Armengol y los agentes sociales con el objetivo de tratar las nuevas medidas de protecci\u00f3n a personas trabajadoras y empresas.\n\nUn encuentro para reforzar el di\u00e1logo y seguir acompa\u00f1ando a los sectores que m\u00e1s lo necesitan. https://t.co/WfGNZVeLtW", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T17:35:03.000Z", "id": "1341437107848548353"}, {"text": "\u203c\ufe0f Adem\u00e1s, el #CMIN ha prorrogado, por un mes m\u00e1s, el plazo para solicitar el subsidio especial por desempleo de @empleo_SEPE para personas que hubiesen agotado su prestaci\u00f3n por desempleo entre 14 de marzo y el 30 junio. Solicita esta ayuda en el SEPE \u2192 https://t.co/lgy1vRSAAW https://t.co/GpNTOPzj5p", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:44.000Z", "id": "1341373357573496834"}, {"text": "\ud83d\udcda Continuamos con la protecci\u00f3n de empresas y trabajadores, en esta ocasi\u00f3n, las vinculadas al comercio y hosteler\u00eda, en el marco de la actividad tur\u00edstica, que tendr\u00e1n exoneraciones de hasta el 85% tanto para personas trabajadoras en ERTE como a personas trabajadoras en activo. https://t.co/Juux8OpNUe", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:42.000Z", "id": "1341373350438989824"}, {"text": "\u2705 El apoyo del Gobierno a las empresas y personas trabajadoras se sustancia en una protecci\u00f3n ampliada para el colectivo de fijos discontinuos. Medidas que siguen ahondando en los acuerdos del di\u00e1logo social y en el acompa\u00f1amiento a los sectores m\u00e1s afectados por la crisis. https://t.co/bTwgtSX23q", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:41.000Z", "id": "1341373343551909890"}, {"text": "\u2709\ufe0f La Carta Social Europea revisada es un marco fundamental para defender los derechos de las personas trabajadoras. El #CMin autoriza ahora un Protocolo de Reclamaciones Colectivas, que permitir\u00e1 a las organizaciones presentar sus demandas al Comit\u00e9 Europeo de Derechos Sociales. https://t.co/blGzpjjwCc", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:39.000Z", "id": "1341373336262160384"}, {"text": "\ud83d\udccb La modificaci\u00f3n del RD 665/1997 incorpora, a ese listado de cancer\u00edgenos, el polvo respirable de s\u00edlice cristalina y otros agentes, para reducir los riesgos derivados de estas exposiciones. Queremos entornos de trabajo seguros, libres de riesgos para nuestra salud. https://t.co/LeVUaDJc4w", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:37.000Z", "id": "1341373329022836736"}, {"text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f La seguridad y la salud en el trabajo son preocupaciones principales de nuestro Ministerio. Hoy, el Consejo de Ministros ha reforzado la protecci\u00f3n de las personas trabajadoras, trasponiendo al fin la directiva europea sobre sustancias cancer\u00edgenas en el entorno laboral. https://t.co/6ptIkhcWK0", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:36.000Z", "id": "1341373322517508098"}, {"text": "Aprobamos en el #CMin un importante paquete de medidas \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u26a0\ufe0f Incorporamos el polvo de s\u00edlice cristalina, y otros agentes, en el listado de cancer\u00edgenos. #TrabajoSeguro  \n\n\ud83d\udcdd Reforzamos la protecci\u00f3n de los fijos discontinuos y de los sectores m\u00e1s afectados. #ReforzarEscudoSocial https://t.co/rOPXj71Q9c", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:21:34.000Z", "id": "1341373315559157760"}, {"text": "\ud83d\udcac Esta tarde volver\u00e9 a Palma para abordar en la Mesa de Di\u00e1logo Social, junto con @F_Armengol, las nuevas medidas para reforzar la protecci\u00f3n a los sectores m\u00e1s golpeados, especialmente los fijos discontinuos del sector tur\u00edstico.\n\nLa clave de la recuperaci\u00f3n est\u00e1 en el di\u00e1logo. https://t.co/n2k9C6PkHr", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T13:03:57.000Z", "id": "1341368880527257603"}, {"text": "El derecho del Trabajo debe estar presente en el mundo de las plataformas digitales y los algoritmos. Y la garant\u00eda, tal como ha dictado el Supremo, est\u00e1 en la normativa laboral. El objetivo: personas trabajadoras protegidas, prevenci\u00f3n, salarios dignos, cotizaciones y horarios. https://t.co/9noBZMoQyo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T19:31:48.000Z", "id": "1341104099362791425"}, {"text": "Los poderes p\u00fablicos tenemos una responsabilidad decisiva en la regulaci\u00f3n de los 'falsos aut\u00f3nomos', que debe expresarse en un cuerpo legal que reconozca la laboralidad en las personas trabajadoras por cuenta ajena. As\u00ed lo he expresado hoy en el debate organizado por @uatae_es. https://t.co/24OjTqHiiw", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T18:39:17.000Z", "id": "1341090885321306115"}, {"text": "Esta tarde participo en el encuentro virtual, organizado por @uatae_es, para abordar la precariedad que hay detr\u00e1s de la figura del falso aut\u00f3nomo y las medidas que proponemos desde el Gobierno en el Di\u00e1logo Social. \n\n\ud83d\udcf9 En directo \u2192 https://t.co/NJjjxaMnpT https://t.co/NxhXt3nJwy", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T17:23:51.000Z", "id": "1341071901523931144"}, {"text": "\u00abHay quien se pregunta qu\u00e9 quieren los j\u00f3venes\u00bb, dice la escritora Elena Medel. \u00abF\u00e1cil: llegar a fin de mes\u00bb. Eliminar la precariedad y conseguir desarrollos laborales plenos para nuestra juventud es nuestro objetivo primordial. Informes como este del CES nos ayudar\u00e1n a lograrlo. https://t.co/MjuuzFTyUi", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T12:15:23.000Z", "id": "1340994272565354496"}, {"text": "El informe del Consejo Econ\u00f3mico y Social, sobre j\u00f3venes y mercado de trabajo, es un \u00fatil estudio que retrata la precariedad y la exclusi\u00f3n social juvenil y que hace a\u00fan m\u00e1s relevante la participaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos para la extinci\u00f3n de esta anomal\u00eda. https://t.co/ydJy5qh5Za", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T12:02:33.000Z", "id": "1340991042477297664"}, {"text": "El impulso de las Pol\u00edticas Activas de Empleo, basadas en el trabajo de calidad, es una prioridad en @empleogob. Los contratos formativos, como instrumento de integraci\u00f3n en el mundo laboral, es garant\u00eda de un horizonte de estabilidad.\n\nEn la presentaci\u00f3n del informe de #CES \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/CDW7YYJegl", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T11:28:30.000Z", "id": "1340982472939610112"}, {"text": "\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f Una isla gallega, un faro y un complejo ecosistema de emociones y silencios. Eso y m\u00e1s es @OnsPelicula, film de @AlfonsoZarauza, revelador por lo que calla y perturbador por lo que muestra. Excelente gui\u00f3n, m\u00fasica, fotograf\u00eda y un reparto en estado de gracia. Tedes que vela! https://t.co/c9stWEDoL6", "lang": "es", "created_at": "2020-12-20T19:41:25.000Z", "id": "1340744132646604801"}, {"text": "Las campa\u00f1as de acoso se quedar\u00e1n en el camino. Las leyes y pol\u00edticas feministas que mejoran nuestras vidas y nos hacen iguales son las que salen adelante, por la determinaci\u00f3n de tantas mujeres valientes, como @IreneMontero. Y eso es lo que de verdad importa. #TodasConIrene", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T23:29:36.000Z", "id": "1340439166279184387"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Una terrible noticia. Todo mi apoyo a la familia y compa\u00f1eros del trabajador fallecido en Saratxo. La seguridad en el trabajo es un eje fundamental de @empleogob para garantizar condiciones laborales dignas y mejorar la prevenci\u00f3n de accidentes. https://t.co/AFxa00Jfek", "lang": "es", "created_at": "2020-12-19T19:21:17.000Z", "id": "1340376678338584580"}, {"text": "Los lazos que nos unen con Portugal son amplios y seguir\u00e1n consolid\u00e1ndose a trav\u00e9s del  reconocimiento del salario m\u00ednimo como medida contra la desigualdad, el impulso de la Econom\u00eda Social y el desarrollo Estatuto del Trabajador transfronterizo. \n\n\u270f\ufe0f https://t.co/Tyc0EteqHy https://t.co/Jr6RWvlISo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T13:43:01.000Z", "id": "1339929163155841024"}, {"text": "\ud83d\uddde Hoy @P__Portugal publica esta entrevista con Nuno Ribeiro, durante la visita oficial a Lisboa, donde conversamos sobre pol\u00edticas de empleo y los retos compartidos con el Gobierno portugu\u00e9s en el \u00e1mbito laboral, reforzando el di\u00e1logo y la cooperaci\u00f3n. https://t.co/kH91SvWN3M", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T11:00:43.000Z", "id": "1339888317861683201"}, {"text": "La #LeyDeEutanasia aprobada hoy es un emocionante acto de justicia, una garant\u00eda de que la muerte nunca robar\u00e1 la dignidad de las personas. El camino ha sido largo y dif\u00edcil pero sentimos orgullo por un logro colectivo que es, a la vez, la m\u00e1xima expresi\u00f3n de libertad individual. https://t.co/0sz9beo7f4", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T19:48:49.000Z", "id": "1339658832495165447"}, {"text": "\ud83d\udcdd Me he reunido en diferentes encuentros con los presidentes de los grupos del @parlamentoUE, @ph_lamberts, @schirdewan y @iratxegar, para poner en valor las medidas de protecci\u00f3n social, abordar el escenario de la recuperaci\u00f3n y los planes de modernizaci\u00f3n del mercado laboral. https://t.co/tJafrOt0JC", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T16:26:49.000Z", "id": "1339607993495793677"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Hoy, en Bruselas, seguimos fortaleciendo espacios de di\u00e1logo con representantes europeos. Hemos mostrado nuestro apoyo para que salga adelante la directiva de salarios m\u00ednimos adecuados en la UE, para ensanchar la igualdad y combatir la pobreza laboral.\n\nEn @DebatAlRojoVivo\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/0abwyZbOxQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T14:39:34.000Z", "id": "1339581007087857676"}, {"text": "\ud83d\udcfa A las 13.30h estar\u00e9 en @DebatAlRojoVivo, en Bruselas, comentando nuestra agenda de trabajo que pasa por la garant\u00eda de salarios m\u00ednimos justos europeos, combatir la precariedad, fortalecer la protecci\u00f3n laboral y el Di\u00e1logo Social. \n\n\ud83d\udd34 En directo  \u2192 https://t.co/DozZpc1zbd https://t.co/72C8EW3ct8", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T12:21:27.000Z", "id": "1339546248085385217"}, {"text": "\ud83d\udcd1 Un fruct\u00edfero encuentro con @NicolasSchmitEU en Bruselas para trasladar nuestro apoyo a la Directiva de salarios m\u00ednimos justos en la Uni\u00f3n Europea y la apuesta decidida del Gobierno para impulsar el Pilar Europeo de los Derechos Sociales, clave para la recuperaci\u00f3n. https://t.co/mSDczMzIfR", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T12:18:42.000Z", "id": "1339545556721553409"}, {"text": "\ud83d\udcdd Me he reunido con @PaoloGentiloni para poner en com\u00fan el diagn\u00f3stico de los retos para la modernizaci\u00f3n del mercado de trabajo en Europa. Combatir la precariedad y temporalidad son los principales ejes sobre los que se desarrollan las pol\u00edticas laborales de nuestro Gobierno. https://t.co/19moKQqw4Q", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T11:57:59.000Z", "id": "1339540339498115073"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Comenzamos una jornada de trabajo en Bruselas, en donde me re\u00fano con los comisarios @PaoloGentiloni, @NicolasSchmitEU y los presidentes de los grupos parlamentarios de @Europarl_ES para abordar una modernizaci\u00f3n del mercado laboral que apueste por el empleo de calidad. https://t.co/7GWhzYdCiE", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T10:51:27.000Z", "id": "1339523597791080453"}, {"text": "Fico muito agradecida pelo acolhimento da Sra ministra @Ana_M_MG e da sua equipa na nossa visita oficial a Portugal. Foi um prazer! Estamos muito contentes por saber que h\u00e1 sintonia e coopera\u00e7\u00e3o entre os nossos minist\u00e9rios para impulsar o trabalho que temos por diante. Obrigada! https://t.co/5RuCrwgmG0", "lang": "pt", "created_at": "2020-12-16T17:16:19.000Z", "id": "1339258066152394752"}, {"text": "Poner en marcha un Estatuto de las personas trabajadoras transfronterizas es un eje fundamental de la estrategia de cooperaci\u00f3n con Portugal. Estamos desplegando medidas para erradicar las discriminaciones y mejorar los mecanismos de inspecci\u00f3n de la Autoridad Laboral. https://t.co/sK9b169sVn", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T16:58:23.000Z", "id": "1339253553651658753"}, {"text": "La recuperaci\u00f3n tras la pandemia debe pasar necesariamente por el impulso de la Econom\u00eda Social y el refuerzo de la dimensi\u00f3n social de Europa. Sobre estas claves se funda el desarrollo del Plan de Actividades que tenemos previsto para los pr\u00f3ximos a\u00f1os.\n\nHoy en Lisboa \ud83d\udc47 https://t.co/wjNiZCD4vd", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T16:46:45.000Z", "id": "1339250623204700162"}, {"text": "La subida del SMI es una medida efectiva para luchar contra la desigualdad, que ha demostrado su eficacia. \n\nUna posici\u00f3n en com\u00fan en la reuni\u00f3n con el Gobierno de Portugal y @Ana_M_MG. https://t.co/q9ggq0d2dj", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T14:28:29.000Z", "id": "1339215828730982402"}, {"text": "\ud83e\udd1d Con Portugal compartimos mucho m\u00e1s que una frontera: nos unen espacios comunes, redes de di\u00e1logo y cooperaci\u00f3n, que avanzan con la firme voluntad de aunar esfuerzos para hacer de la garant\u00eda de los derechos sociales y laborales una realidad cotidiana en Europa. https://t.co/gkzPucUCtA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T13:07:05.000Z", "id": "1339195342185762816"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffd La Declaraci\u00f3n de Intenciones en materia de Cooperaci\u00f3n, que hoy firmo con la ministra @Ana_M_MG, intensifica el trabajo conjunto con Portugal para reforzar el Di\u00e1logo Social y los derechos en Europa, impulsar la Econom\u00eda Social y abordar las relaciones transfronterizas. https://t.co/SVACQTjZF7", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T12:52:51.000Z", "id": "1339191759784579072"}, {"text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hoy me he reunido en Lisboa con la ministra do Trabalho, @Ana_M_MG. Un encuentro fruct\u00edfero para seguir reforzando los lazos de cooperaci\u00f3n que unen a Espa\u00f1a y Portugal en materia laboral y para avanzar en una visi\u00f3n com\u00fan del necesario impulso de una Europa social. https://t.co/RdoNjfIyUh", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T11:24:47.000Z", "id": "1339169599640776708"}, {"text": "El pianista Julio Resende ha unido, en su obra, lo mejor de dos tradiciones musicales: el fado y el jazz. Ha sido un placer asistir hoy, en el teatro Thalia de Lisboa, al estreno de su album 'Fado jazz Ensemble'. #CulturaSegura en el inicio de nuestra visita oficial a Portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/ylN0ukKbFA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T22:03:44.000Z", "id": "1338968007008280578"}, {"text": "\ud83c\udfa5 El corte en RTVE y la huelga de 1988 marc\u00f3 la memoria colectiva de todo un pa\u00eds. Hoy, a trav\u00e9s de las palabras de Jaime Mart\u00ednez, revivimos aquella movilizaci\u00f3n, experiencia viva en la conquista de derechos, que deja lecciones perdurables: todo Gobierno debe escuchar, siempre. https://t.co/c8BHcP1SYj", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T20:23:02.000Z", "id": "1338580276650401792"}, {"text": "Esta tarde participo en la presentaci\u00f3n del libro \u00abEl corte en RTVE\u00bb, de Jaime Mart\u00ednez, una cr\u00f3nica de la huelga general del 14 de diciembre de 1988 que marc\u00f3 un hito en la historia democr\u00e1tica y del movimiento obrero de nuestro pa\u00eds.\n\n\ud83d\udcfd A las 18.00h \u2192 https://t.co/eQydN4OPQY https://t.co/dLz712HQ4o", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T13:42:10.000Z", "id": "1338479398157250560"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffb La investigaci\u00f3n cient\u00edfica con perspectiva g\u00e9nero, clave para una sociedad cada vez m\u00e1s igualitaria, avanza en muchas ocasiones contracorriente y en perpetuo combate contra la invisibilidad. El trabajo del Aula de Igualdad y G\u00e9nero es fundamental para superar estas barreras. https://t.co/Nsich2t6uD", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T12:01:56.000Z", "id": "1338454172707004427"}, {"text": "\ud83e\udd47 El premio del Aula de Igualdad y G\u00e9nero 'Lola Mart\u00ednez', que hoy he tenido el placer de entregar a Sarai Rodr\u00edguez por su magn\u00edfico trabajo sobre la discriminaci\u00f3n retributiva, refleja la importancia de apoyar, de forma decidida, la investigaci\u00f3n con enfoque de g\u00e9nero. https://t.co/8fsBvmzDwd", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T12:01:51.000Z", "id": "1338454150758211586"}, {"text": "En la obra del profesor Juan L\u00f3pez Gand\u00eda se dan la mano la erudici\u00f3n cinematogr\u00e1fica y un conocimiento real, vivido, del mundo del trabajo. En su nuevo libro la f\u00e1brica y la oficina son un locus narrativo, un lugar de im\u00e1genes desde el que pensar y crecer https://t.co/eAXrqcaV9x", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T18:03:16.000Z", "id": "1338182717511512067"}, {"text": "La transformaci\u00f3n que afronta nuestro pa\u00eds debe erradicar una herida estructural: la que expulsa a la juventud del mercado laboral y suspende sus vidas. Su futuro es el de toda nuestra sociedad y nace all\u00ed donde se abandonan la precariedad y los recortes. https://t.co/RnxJTEsXiX", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T10:37:01.000Z", "id": "1338070412190683136"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Lamento profundamente este nuevo accidente laboral en una serrer\u00eda de Azpeitia. Todo mi cari\u00f1o para la familia, gente querida y compa\u00f1eros del trabajador fallecido. Seguimos trabajando para garantizar condiciones dignas y seguras que eviten que se produzcan m\u00e1s accidentes. https://t.co/9iNnrWvkG0", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T15:43:56.000Z", "id": "1337785263393820672"}, {"text": "Si en esta crisis hubi\u00e9ramos aplicado la reforma laboral del PP el resultado habr\u00eda sido despidos masivos, desprotecci\u00f3n social, desigualdad y pobreza.\n\nContinuaremos con el Di\u00e1logo Social para garantizar empleo digno y con derechos, como mandata el Acuerdo de Gobierno. https://t.co/nvZMSDH6DR", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T15:53:25.000Z", "id": "1337425264071090179"}, {"text": "Los pa\u00edses de nuestro entorno est\u00e1n subiendo el SMI, una medida efectiva ante la desigualdad. El Gobierno de Rajoy fue el \u00fanico de nuestra historia que congel\u00f3 la subida.\n\nConvocaremos a los agentes sociales en la Mesa de Di\u00e1logo para abordar esta cuesti\u00f3n.\n\n#LasCosasClaras19 \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/j0Tcl0Q3MG", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T13:41:23.000Z", "id": "1337392035947569152"}, {"text": "\ud83d\udcf9 Este viernes, a partir de las 13.30h, estar\u00e9 en @cosasclarastve, con @JesusCintora, abordando la actualidad pol\u00edtica y las medidas del Gobierno en el \u00e1mbito laboral. \n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo: https://t.co/ZMAJu3Kg8W https://t.co/VRgLDwJZPY", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T11:00:33.000Z", "id": "1337351561702486019"}, {"text": "\ud83d\udcdd Me he reunido con @rugetistas para compartir el diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n laboral de las personas j\u00f3venes. Combatir la precariedad y mejorar el acceso al empleo, estable y con derechos, es un objetivo clave de medidas como el Plan de Garant\u00eda Juvenil. Empleo digno es futuro. https://t.co/2j0A7wMzTv", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T17:53:24.000Z", "id": "1337093068877688837"}, {"text": "La lucha de las mujeres argentinas es la de todas las mujeres. En ella no hay pasos atr\u00e1s, porque trata de nuestra decisi\u00f3n, de nuestra voluntad, de nosotras mismas. Exigir hoy la despenalizaci\u00f3n del aborto es poner fin al dolor y al estigma que su ilegalizaci\u00f3n causa. #Ser\u00e1Ley https://t.co/orHdiWNskS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T17:03:12.000Z", "id": "1337080435592089601"}, {"text": "\ud83d\udcdc Los derechos laborales, las condiciones de trabajo dignas y la garant\u00eda de la protecci\u00f3n social son derechos humanos b\u00e1sicos conquistados, siempre, desde lo colectivo. Este legado es el impulso que nos hace avanzar para ampliarlos y consolidarlos. \n\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos https://t.co/9n7UPkFdDk", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T13:57:02.000Z", "id": "1337033588047568896"}, {"text": "Meir\u00e1s simboliza los obst\u00e1culos que la reparaci\u00f3n de nuestra memoria democr\u00e1tica ha tenido que afrontar y a\u00fan afronta. Hoy agradecemos la labor de colectivos y voces de la sociedad civil por marcar un hito de justicia y dignidad, para este pa\u00eds y para las v\u00edctimas del franquismo. https://t.co/Ig5LA9Gds7", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T09:07:41.000Z", "id": "1336960769792106496"}, {"text": "\ud83d\udcd1 La formaci\u00f3n es clave en el marco de las pol\u00edticas activas. Estamos facilitando el acceso a planes formativos a personas trabajadoras en ERTE e impulsando la formaci\u00f3n para aut\u00f3nomos, la Econom\u00eda Social y el turismo, trabajando adem\u00e1s en la reforma de los contratos formativos. https://t.co/E51Gnt9hIZ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T17:44:48.000Z", "id": "1336728519783682049"}, {"text": "Impulsar una formaci\u00f3n dual y con derechos es apostar por el empleo de calidad. A trav\u00e9s de @Fundae_es y @empleo_SEPE estamos desplegando pol\u00edticas pioneras incorporando las potencialidades de la transformaci\u00f3n digital. \n\n\ud83d\udcac Hoy con @CelaaIsabel en el Consejo General de la FP. https://t.co/wkK7DScqfd", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T17:21:24.000Z", "id": "1336722627658977284"}, {"text": "Las grandes empresas con beneficios no deben valerse de los recursos p\u00fablicos del sistema de protecci\u00f3n a las personas desempleadas para reducir plantillas. Esos ajustes no pueden realizarse con cargo al sistema y seguiremos trabajando en ese compromiso. https://t.co/sCHNabD24Z", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T10:11:28.000Z", "id": "1336614432244428802"}, {"text": "El buen uso de los recursos p\u00fablicos exige garant\u00edas. La primera es el compromiso de la inmensa mayor\u00eda de las empresas de nuestro pa\u00eds, que utilizan los ERTE con responsabilidad y rigor. La segunda la labor de Inspecci\u00f3n, velando a diario por ese esfuerzo https://t.co/NW4T8i914F", "lang": "es", "created_at": "2020-12-08T10:02:03.000Z", "id": "1336249676165754880"}, {"text": "Esta semana me reun\u00ed con @UnionMusicosPro para escuchar de primera mano sus demandas y abordar la situaci\u00f3n que viven los m\u00fasicos profesionales. Acordamos establecer un canal de intercambio de propuestas y mantener un di\u00e1logo fluido con este sector tan importante en nuestro pa\u00eds. https://t.co/3GUULDc8mA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T16:33:41.000Z", "id": "1335623458336681986"}, {"text": "\u270d\ud83c\udffd Como escribe @PabloIglesias, las madres y padres de la Constituci\u00f3n fueron las personas an\u00f3nimas que se lo jugaron todo por la democracia. Su legado, siempre presente, es impulso de los avances sociales y ensancha el camino de un horizonte republicano. https://t.co/mr0PzjSIhe", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T13:57:15.000Z", "id": "1335584087898271745"}, {"text": "\ud83d\udcd6 El #D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n nos recuerda que los mayores avances en derechos y libertades son fruto de conquistas democr\u00e1ticas. Con el firme mandato de velar por el inter\u00e9s general, trabajamos por un pa\u00eds m\u00e1s igualitario, m\u00e1s feminista, con m\u00e1s justicia social y empleo de calidad. https://t.co/RguaVwuiuQ", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T12:37:15.000Z", "id": "1335563956421844997"}, {"text": "\ud83d\udc6d La transformaci\u00f3n que afronta nuestro pa\u00eds exige espacios pol\u00edticos que enriquezcan la democracia, que se impulsen en el di\u00e1logo y las alianzas. Hemos puesto en marcha un motor social de cambio y vamos a seguir aliment\u00e1ndolo, con m\u00e1s ilusi\u00f3n, con m\u00e1s igualdad, #CaminandoJuntas https://t.co/C9hLcKC74i", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T11:19:50.000Z", "id": "1335182087339593730"}, {"text": "Toledo ha sido una excepcional capital europea de la Econom\u00eda Social, en un a\u00f1o tan complejo como 2020. Toda mi gratitud a la alcaldesa @milagrostolon por haber cooperado a que esta ciudad, y su Declaraci\u00f3n de Toledo, avancen en el camino compartido de la solidaridad. https://t.co/rvvnxTBtIq", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T19:42:32.000Z", "id": "1334946207500816385"}, {"text": "La Econom\u00eda Social se abre paso de forma decidida en Europa. \n\nEn Toledo, reunimos a organizaciones y representantes de referencia en un impulso que ha marcado hoy un hito en nuestro pa\u00eds. \n\nTejiendo alianzas, la Econom\u00eda Social puede dibujar el rumbo de un nuevo tiempo. https://t.co/N7iUxDAB7E", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T19:42:30.000Z", "id": "1334946197853888512"}, {"text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Portugal recoge el testigo de Espa\u00f1a en la presidencia del comit\u00e9. Un pa\u00eds, como he recordado al cierre de la reuni\u00f3n, que, seg\u00fan el fil\u00f3sofo Eduardo Louren\u00e7o, \u00abha tenido la capacidad de hacer de la debilidad fuerza\u00bb. Un ejemplo para un tiempo nuevo de esperanza y solidaridad. https://t.co/FBi84lT5Gg", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T17:34:21.000Z", "id": "1334913949968560138"}, {"text": "\ud83d\udcdd La Declaraci\u00f3n de Toledo, que ha concitado un apoyo hist\u00f3rico, con el refrendo por el momento de 18 Estados europeos, se\u00f1ala un camino renovado para la acci\u00f3n europea sobre Econom\u00eda Social. Un camino que estamos abriendo entre todos y todas y que es fruto de la cooperaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/Fmn4wO9Krl", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T17:03:35.000Z", "id": "1334906207115620353"}, {"text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffd Quiero poner en valor el trabajo desarrollado por la relatora Roc\u00edo Nogales, @gefiri, que ha sido esencial en el proceso abierto, participativo y transparente en la que han participado todos los Estados Miembros, que ha desembocado en la Declaraci\u00f3n aprobada en el d\u00eda de hoy. https://t.co/rIdITOWDLN", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T16:01:59.000Z", "id": "1334890702531125249"}, {"text": "Agradezco la participaci\u00f3n en el acto #ToledoEconom\u00edaSocial del Director General de la OIT, @GuyRyder y su apoyo decidido a la Econom\u00eda Social por parte de la @ILO, que ha estado siempre a la altura, teniendo un papel importante en el debate internacional. Seguimos trabajando. https://t.co/Vn3FjEo7UD", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:58:32.000Z", "id": "1334844537592811526"}, {"text": "Un placer contar con la experiencia de @RaymondTorres_ en #ToledoEconom\u00edaSocial donde ha puesto de manifiesto la importancia de este modelo como articulador de actividad econ\u00f3mica y de empleo de calidad. \u00a1Gracias! \ud83d\ude18 https://t.co/NBHYBdu4Qo", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:30:54.000Z", "id": "1334837582157508608"}, {"text": "Gracias a @A_Gurria por participar en Toledo y situar a Espa\u00f1a como un faro en el \u00e1mbito internacional de la Econom\u00eda Social. \n\nSu entusiasta intervenci\u00f3n y su compromiso de ayudar y promover la Econom\u00eda Social consolidan el compromiso de la OCDE con una recuperaci\u00f3n inclusiva. https://t.co/tHE2fiulCS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T12:05:31.000Z", "id": "1334831196400914432"}, {"text": "Gracias a @NicolasSchmitEU por su participaci\u00f3n en el encuentro celebrado en Toledo y su reconocimiento hacia Espa\u00f1a para impulsar el papel de la Econom\u00eda Social y su compromiso con que tenga un papel central dentro de la Recuperaci\u00f3n. \n\n#ToledoEconom\u00edaSocial https://t.co/yEm3kdMKlI", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T11:39:20.000Z", "id": "1334824606113423360"}, {"text": "Con la declaraci\u00f3n que hoy suscribimos en Toledo damos un paso m\u00e1s para situar a las personas en el centro de la acci\u00f3n europea. La Econom\u00eda Social contiene en su esencia el necesario impulso para la recuperaci\u00f3n, la transformaci\u00f3n y la resiliencia.  \n\n\u2728 #ToledoEconom\u00edaSocial https://t.co/uG7XZhOiMR", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T10:21:50.000Z", "id": "1334805104273334279"}, {"text": "La cohesi\u00f3n y la solidaridad jugar\u00e1n un papel determinante en la recuperaci\u00f3n de Europa. Hoy, en Toledo seguimos tejiendo alianzas, reconoci\u00e9ndonos en esta tarea colectiva impulsada por nuestra presidencia del Comit\u00e9 de la Declaraci\u00f3n de Luxemburgo. \n\n\u2728 #ToledoEconom\u00edaSocial https://t.co/pPACjjIzhS", "lang": "es", "created_at": "2020-12-04T09:23:52.000Z", "id": "1334790515171135488"}, {"text": "Los #PGE2021 que hoy aprueba el Congreso son una apuesta de futuro y la base material de un proyecto compartido de pa\u00eds. Unas cuentas p\u00fablicas fundadas sobre la esperanza y que nos permitir\u00e1n avanzar, con m\u00e1s derechos laborales y con m\u00e1s igualdad, en el camino de la recuperaci\u00f3n. https://t.co/nAEzta7XUA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T13:30:02.000Z", "id": "1334490076181639169"}, {"text": "La Uni\u00f3n Europea debe de ser un ejemplo en el reconocimiento de la la laboralidad de las personas trabajadoras en las plataformas.\n\nUna Europa m\u00e1s social ser\u00e1 una Europa con condiciones laborales justas, como marca el programa del trabajo decente de la @OIT_ES y @Agenda2030Gob. https://t.co/HCrO5pTTgF", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T12:05:30.000Z", "id": "1334468804185821184"}, {"text": "Las ministras/os de Trabajo y Pol\u00edtica Social de la UE abordamos las condiciones laborales justas en la econom\u00eda de plataformas. Garantizar seguridad jur\u00eddica, reconociendo la laboralidad y derechos de las personas trabajadoras es clave en la norma que estamos elaborando. #EPSSCO https://t.co/xx0if2RK3g", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T10:56:20.000Z", "id": "1334451398516350976"}, {"text": "El tiempo de trabajo exige una nueva concepci\u00f3n, que atraviese, como ya estamos haciendo, leyes y usos laborales. La reducci\u00f3n de jornada, el control de horas extraordinarias, el derecho a la desconexi\u00f3n o la conciliaci\u00f3n son elementos que deben dialogar en este necesario debate. https://t.co/Kl8HgwVJB1", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T10:21:37.000Z", "id": "1334442661680472064"}, {"text": "\ud83d\udd01 Este 4 de diciembre Toledo, capital europea de la Econom\u00eda Social, ser\u00e1 escenario de una gran jornada internacional, presencial y telem\u00e1tica, para poner en com\u00fan estrategias para impulsar la recuperaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Econom\u00eda Social.\n\nUn adelanto \u263a\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n#ToledoEconom\u00edaSocial https://t.co/KhkbYRuTCA", "lang": "es", "created_at": "2020-12-02T19:38:27.000Z", "id": "1334220404571910144"}, {"id": "1334047055455662080", "text": "Somos muy conscientes de que detr\u00e1s de las cifras de desempleo hay personas y familias que atraviesan una complicada situaci\u00f3n. Esta certeza redobla nuestros esfuerzos para ofrecer protecci\u00f3n social y garantizar un horizonte de empleo digno y estable.\n\n\ud83d\udd87\ufe0f https://t.co/3ak4V7O2aV https://t.co/qPTXY2NXhm", "created_at": "2020-12-02T08:09:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334047051278131205", "text": "\ud83d\udcd1 El paro en noviembre aumenta en 0,66%, un dato que se sit\u00faa por debajo de la media de la serie hist\u00f3rica. Esta cifra, inferior a la registrada en la media de los \u00faltimos 12 a\u00f1os, muestra que las medidas de flexibilidad han amortiguado el impacto de la segunda ola. https://t.co/Jhj87Rn72M", "created_at": "2020-12-02T08:09:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333845511233818631", "text": "La Europa con la que dialoga este presupuesto es la Europa de una sola velocidad, reconstituida sobre las personas, m\u00e1s solidaria, m\u00e1s justa. Un presupuesto que sustenta un proyecto compartido de pa\u00eds, y que reserva, en todas sus partidas, un lugar privilegiado para la esperanza. https://t.co/s2h3bnh1tF", "created_at": "2020-12-01T18:48:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333805744559419393", "text": "\u2705 El mecanismo de los ERTE ha permitido salvar empresas y puestos de trabajo. Los #PGE2021 permitir\u00e1n que este esquema de protecci\u00f3n contin\u00fae mientras lo exija la crisis sanitaria.\n\nProteger el tejido productivo es asegurar un horizonte de estabilidad, de certezas. https://t.co/KAlXNCnwKM", "created_at": "2020-12-01T16:10:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333803056639537155", "text": "\ud83d\udd0e La Inspecci\u00f3n de Trabajo juega un papel fundamental para velar por el cumplimiento de los derechos laborales.\n\nEn los #PGE2021 reforzamos la Inspecci\u00f3n de Trabajo, con un presupuesto de 175,8 millones de euros, para ampliar con casi 400 profesionales sus diferentes categor\u00edas. https://t.co/qg2vpiQo8T", "created_at": "2020-12-01T16:00:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333800925631107072", "text": "\ud83d\udcca \u00bfQu\u00e9 supone el aumento del IPREM en un 5%? Este incremento, sin precedentes en la \u00faltima d\u00e9cada, es clave para mejorar las prestaciones para m\u00e1s de 1,5 millones de personas. \n\nTras una d\u00e9cada congelada, esta partida consolida la protecci\u00f3n a quien m\u00e1s lo necesita. #PGE2021 https://t.co/WrnlwbZuS5", "created_at": "2020-12-01T15:51:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333798255184920578", "text": "\ud83d\udcd1 Frente al resignado t\u00f3pico que nos dice que solo es posible crear empleo a trav\u00e9s de la precariedad, incrementamos en un 35,75% las partidas para el redise\u00f1o de las Pol\u00edticas Activas de Empleo. \n\nCrear empleo de calidad y con derechos es posible. Y as\u00ed lo vamos a demostrar. https://t.co/W5UutVk7gC", "created_at": "2020-12-01T15:40:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333794592802541574", "text": "Los presupuestos que hoy presentamos son la columna vertebral del nuevo contrato social que necesita nuestro pa\u00eds. \n\nUn contrato social que se fundamenta en el empleo decente y que debe impulsar la innovaci\u00f3n, la cohesi\u00f3n, el crecimiento inclusivo y la equidad.\n\n#PGE2021 https://t.co/Ykgy1WDkXW", "created_at": "2020-12-01T15:26:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333768949427789824", "text": "Hoy defiendo en el @Congreso_Es los #PGE2021 en el \u00e1mbito laboral. Una oportunidad para reforzar la protecci\u00f3n social y los derechos laborales, avanzar en la modernizaci\u00f3n y construir un marco laboral basado en el trabajo decente. \n\n\ud83d\udcf9 https://t.co/a0HtBsNQas https://t.co/8VGsoINuB4", "created_at": "2020-12-01T13:44:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333756494697947136", "text": "Los antirretrovirales han logrado que el VIH no se transmita cuando la carga viral es indetectable. Esa evidencia cient\u00edfica ha cambiado muchas vidas. Pero seguimos necesitando prevenci\u00f3n, investigaci\u00f3n, acceso a terapias y concienciaci\u00f3n. Hoy y todos los d\u00edas #D\u00edaMundialDelSida.", "created_at": "2020-12-01T12:55:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333756419993165826", "text": "Quiz\u00e1 la #COVID19 nos permita entender mejor la deuda que nuestra sociedad tiene con las personas que conviven con el VIH. El estigma y la serofobia que han sufrido y sufren. Porque ambos virus son un problema de salud p\u00fablica y porque, ante ellos, todas y todos somos iguales. https://t.co/0PWsrWW5U0", "created_at": "2020-12-01T12:54:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333377753324933121", "text": "\ud83d\udcdd Es importante priorizar los contratos formativos, frente a pr\u00e1cticas no laborales o de otro tipo, y hemos tratado la necesidad de establecer programas de retorno, mecanismos eficientes de atracci\u00f3n del talento. Que nuestra juventud no deba escoger m\u00e1s entre paro y emigraci\u00f3n. https://t.co/vplfTHmEqH", "created_at": "2020-11-30T11:50:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333377444179570688", "text": "\ud83c\udfa5 Queremos hacer pol\u00edticas de garant\u00eda juvenil contando con los j\u00f3venes, su implicaci\u00f3n y aporte decisivo. Esas pol\u00edticas no pueden dise\u00f1arse sobre los instrumentos de la precariedad. Debemos recuperar el potencial b\u00e1sico de la juventud para transformar y reactivar nuestro pa\u00eds. https://t.co/jbKbuuQbXA", "created_at": "2020-11-30T11:48:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333358982107435014", "text": "\u270d\ud83c\udffc Las pol\u00edticas para impulsar empleo decente deben ser fruto del di\u00e1logo y la cooperaci\u00f3n. Hoy me he reunido con @m_tere_perez de @InjuveSpain y con @helenRuCe, de @_CJE_, para abordar el Plan de Garant\u00eda Juvenil y trazar estrategias de colaboraci\u00f3n. https://t.co/p0a5OwTdec", "created_at": "2020-11-30T10:35:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333181740156923905", "text": "Gracias a las personas trabajadoras que hab\u00e9is participado en este #SalvadosPrecarios. Gracias, tambi\u00e9n, al equipo de @salvadostv y @FerGonzo por vuestra forma de hacer televisi\u00f3n y por ponerle rostro y palabras a la precariedad y a los desaf\u00edos que afronta nuestro Ministerio.", "created_at": "2020-11-29T22:51:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333180833159634947", "text": "No llegamos al Gobierno para hacer lo mismo que el PP.\n\nHemos venido a cambiar las cosas, a cumplir el Acuerdo de Gobierno, y lo haremos por respeto democr\u00e1tico.\n\nSomos lo que hemos dicho a la ciudadan\u00eda que vamos a hacer. Y lo estamos haciendo.\n\n#SalvadosPrecarios https://t.co/LqmZ94qYFI", "created_at": "2020-11-29T22:47:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333173026440040449", "text": "Ofrecer a las personas m\u00e1s j\u00f3venes un futuro de trabajo estable y de calidad es garantizar un horizonte de progreso. Apostamos por #Pol\u00edticasActivas con f\u00f3rmulas de no precarizaci\u00f3n, desterrar las becas, caminando a contratos formativos y programas de retorno.\n\n#SalvadosPrecarios https://t.co/Q0m2RX58AX", "created_at": "2020-11-29T22:16:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333170755845156867", "text": "Las plataformas digitales tienen que garantizar condiciones laborales dignas. Nuestra legislaci\u00f3n no puede, ni debe, amparar la figura de falso aut\u00f3nomo, como pasa con los riders y muchas otras trabajadoras/es. El #Di\u00e1logoSocial est\u00e1 ahora centrado en ello. \n\n#SalvadosPrecarios https://t.co/Z7cj4XbeOt", "created_at": "2020-11-29T22:07:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333162294742839298", "text": "Tenemos un compromiso, que recoge el programa de Gobierno,  para regular la subcontrataci\u00f3n. En @empleogob se retomar\u00e1 pronto la mesa de #Di\u00e1logoSocial para impulsar una legislaci\u00f3n laboral justa que deje atr\u00e1s la cultura de la precariedad.\n\nLo explico en #SalvadosPrecarios. https://t.co/cRvZJ8hMpD", "created_at": "2020-11-29T21:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333161107079503873", "text": "Abordar el trabajo de cuidados, cuidar a quien cuida, es uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes del siglo XXI. Este sector, claramente feminizado, no puede estar gestionado desde la precariedad y privatizaci\u00f3n. El trabajo decente debe ser una realidad diaria.  \n\n#SalvadosPrecarios https://t.co/RNBcEcQbl3", "created_at": "2020-11-29T21:29:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333152494898323456", "text": "Tener los pies en la calle y conocer de primera mano la realidad diaria de las trabajadoras y trabajadores no es solo una obligaci\u00f3n de cualquier gobernante, es tambi\u00e9n la mejor garant\u00eda de que las pol\u00edticas funcionen y hagan avanzar los derechos laborales. \n\n#SalvadosPrecarios https://t.co/c0DF0G0jAS", "created_at": "2020-11-29T20:54:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333116203355828224", "text": "Esta noche, a las 21.25h, estar\u00e9 en @salvadostv hablando de precariedad con trabajadoras y trabajadoras que la sufren diariamente y de nuestras propuestas para asegurar empleos de calidad.\n\n#SalvadosPrecarios \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/RhPwakMoD5 https://t.co/9PGZ3ckxbK", "created_at": "2020-11-29T18:30:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333107155248017411", "text": "\u26ab\ufe0f Terrible noticia. Todo mi cari\u00f1o para la familia, personas queridas y compa\u00f1eros del joven de 18 a\u00f1os que perdi\u00f3 la vida mientras trabajaba. La seguridad laboral es uno de nuestros mayores compromisos para evitar m\u00e1s accidentes en el puesto de trabajo. https://t.co/4Tc7YOpasG", "created_at": "2020-11-29T17:54:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333053021400522757", "text": "\"Leste duro/Mar bravo\", escribi\u00f3 el poeta gallego Ram\u00f3n Cabanillas.  \"Ferve o mar/br\u00faa o vento\". Me env\u00eda estas fotograf\u00edas un amigo. No es tan solo un paisaje, es una promesa de permanencia, una certeza inamovible. Todos tenemos un lugar al que regresar y este es el m\u00edo. https://t.co/snte7c489S", "created_at": "2020-11-29T14:19:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332417198103605251", "text": "Escuchar y tener los pies en la realidad de la gente es nuestra obligaci\u00f3n y mayor compromiso. Nunca hemos dejado de hacerlo. \n\n\ud83d\udcfa El domingo, pod\u00e9is ver #SalvadosPrecarios, que he grabado con @FerGonzo, conversando con trabajadoras/es que sufren la precariedad d\u00eda a d\u00eda. https://t.co/1BAsQUUNek", "created_at": "2020-11-27T20:13:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332390572326268929", "text": "\ud83d\udc6d Europa no puede dar pasos atr\u00e1s en derechos fundamentales, como son los derechos sexuales y reproductivos de las mujeres. Devolver la interrupci\u00f3n del embarazo a la clandestinidad es un retroceso que el Parlamento Europeo condena en esta resoluci\u00f3n, aprobada por mayor\u00eda. https://t.co/GRjMIM6GJz", "created_at": "2020-11-27T18:27:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332381687104368652", "text": "Las viejas y nuevas realidades laborales deben estar acomodadas a la nueva legislaci\u00f3n del siglo XXI. Detr\u00e1s de la terminolog\u00eda de las plataformas digitales y la matem\u00e1tica de los algoritmos hay viejos problemas a los que responderemos de forma clara: con derechos laborales. https://t.co/GJqCjciOG9", "created_at": "2020-11-27T17:52:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332377941196607489", "text": "El Estatuto del Trabajo del siglo XXI debe hablar un nuevo lenguaje al comp\u00e1s de nuestro tiempo. Tenemos la responsabilidad de que ese lenguaje no solo sea t\u00e9cnico, de algoritmos, sino un lenguaje de trabajo digno, del tiempo para ser vivido.\n\n\ud83d\udcf9 Un placer participar en @AEDTSS. https://t.co/svGPVNvRxw", "created_at": "2020-11-27T17:37:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332369129148473344", "text": "La experiencia pura y popular de la poes\u00eda late en la obra de Gloria Fuertes, poeta madrile\u00f1a que escrib\u00eda con la verdad en una mano y los sue\u00f1os en la otra. Hoy se cumplen 22 a\u00f1os de su muerte, pero hay que ver c\u00f3mo perdura su voz, lo bello que sigue siendo leerla y escucharla. https://t.co/EeEaqx52uw", "created_at": "2020-11-27T17:02:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332325204765315074", "text": "\u270d\ud83c\udffd Hoy he participado en la Mesa de Di\u00e1logo Social para la Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia. Un espacio clave para avanzar a trav\u00e9s del di\u00e1logo con los agentes sociales. La recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds ir\u00e1 de la mano del #Di\u00e1logoSocial y del entendimiento. https://t.co/fiX2hrjBys", "created_at": "2020-11-27T14:07:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332071629896245250", "text": "\ud83d\udcac He participado en los Premios @expansioncom a la Innovaci\u00f3n en RRHH para poner en valor el factor humano en las empresas como impulso del cambio social. Situar los cuidados en el centro y garantizar la igualdad real debe ser la nueva filosof\u00eda empresarial de nuestro tiempo. https://t.co/aUcDDEgtBs", "created_at": "2020-11-26T21:19:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332047563919400960", "text": "En diez a\u00f1os vivimos dos crisis que han hecho emerger las desigualdades sociales, lo que ha evidenciado la austeridad como receta fallida. Dejar atr\u00e1s la ortodoxia neoliberal es abrir paso a una Europa m\u00e1s justa, solidaria, con empleo decente y con derechos.\n\n\ud83c\udfa5 @_EuropeanForum. https://t.co/tKR66iVXJR", "created_at": "2020-11-26T19:44:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332042555631022083", "text": "Tenemos grandes retos por delante que no pueden reproducir las desigualdades del pasado. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el modelo econ\u00f3mico y social en el que vamos a vivir?\n\n\u00bfQui\u00e9n liderar\u00e1 esta transici\u00f3n? Es este un desaf\u00edo hist\u00f3rico que debe afrontar la izquierda. \n\n\ud83c\udfa5 Hoy en @_EuropeanForum \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/C2FfiHw3bj", "created_at": "2020-11-26T19:24:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331935039509176320", "text": "El VI Acuerdo de Soluci\u00f3n Aut\u00f3noma de Conflictos Laborales, firmado por los agentes sociales, es un paso fundamental para modernizar los mecanismos de mediaci\u00f3n en conflictos laborales. Llegar a acuerdos, poner en el centro el entendimiento, es garant\u00eda de soluciones efectivas. https://t.co/HhDBpxZFu5", "created_at": "2020-11-26T12:17:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331935028767563777", "text": "Hoy he asistido a la firma del VI Acuerdo de Soluci\u00f3n Aut\u00f3noma de Conflictos Laborales en @FundacionSIMA, una firma que evidencia la capacidad y la voluntad de los agentes sociales para alcanzar acuerdos. El di\u00e1logo bipartito es muy importante y hace avanzar a nuestro pa\u00eds. https://t.co/Hu1UtWAdsl", "created_at": "2020-11-26T12:17:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331680887705133062", "text": "Nos unen a Italia lazos de amistad, una tradici\u00f3n legal com\u00fan y s\u00f3lidos v\u00ednculos de cooperaci\u00f3n. Con la ministra @CatalfoNunzia he firmado un memorando de entendimiento que define objetivos laborales y sociales que determinar\u00e1n el futuro de nuestros pa\u00edses. Uniti siamo pi\u00f9 forti! https://t.co/dqwXvLu4oy", "created_at": "2020-11-25T19:27:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331650031141740547", "text": "Tejer alianzas y tender puentes de colaboraci\u00f3n, como hemos hecho en la cumbre bilateral con Italia, es tambi\u00e9n una magn\u00edfica oportunidad para encontrarnos en las causas comunes y afectos compartidos. Hoy, en Palma, con mis queridos @PabloIglesias, @jperezrey y @santiagoVPINT. https://t.co/LAQ0T2GSMk", "created_at": "2020-11-25T17:24:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331619881696030722", "text": "\ud83d\udccd La Econom\u00eda Social estar\u00e1 en el coraz\u00f3n de la recuperaci\u00f3n en nuestros pa\u00edses, y tambi\u00e9n en Europa. De la mano del Gobierno italiano, apostamos por potenciar la Econom\u00eda Social como herramienta para situar las necesidades de las personas en el centro del sistema productivo. https://t.co/difCPF901l", "created_at": "2020-11-25T15:24:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331619869985546241", "text": "Seguimos avanzando en la cooperaci\u00f3n con el @MinLavoro italiano para establecer a nivel europeo un marco de salarios m\u00ednimos justos que mejoren las condiciones de vida de las trabajadoras y trabajadores. \n\n\ud83d\udd35 El empleo decente debe ser un pilar fundamental del proyecto europeo. https://t.co/B8suQhy3yX", "created_at": "2020-11-25T15:24:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331619858199547904", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Hoy, en la XIX Cumbre hispano-italiana, he firmado con la ministra de Trabajo y Pol\u00edticas Sociales, @CatalfoNunzia, un memorando de entendimiento para impulsar un marco europeo de salarios m\u00ednimos justos y reforzar las relaciones bilaterales en materia de Econom\u00eda Social. https://t.co/6p1iDpWU29", "created_at": "2020-11-25T15:24:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331584637441888257", "text": "Al XIX Vertice intergovernativo italo-spagnolo, con il ministro @CatalfoNunzia, continuiamo rafforzando la cooperazione ed il dialogo per promuovere salari minimi equi nella UE. Il miglioramento delle condizioni di lavoro \u00e8 una priorit\u00e0 nei rapporti tra i nostri governi. https://t.co/MM7nmL8cu6", "created_at": "2020-11-25T13:04:51.000Z", "lang": "it"}, {"id": "1331579485406302212", "text": "Hoy participo desde Palma en la Cumbre hispano-italiana, un espacio para reforzar el di\u00e1logo y trabajo conjunto con el Gobierno italiano con el objetivo impulsar salarios m\u00ednimos justos en la UE, una herramienta efectiva contra la precariedad, una apuesta por el empleo decente. https://t.co/6SJZW4spzp", "created_at": "2020-11-25T12:44:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331520263356362752", "text": "\ud83c\udfa5 Visibilizar las violencias machistas, que afectan cada d\u00eda a muchas mujeres, en un paso fundamental para erradicarlas. El entorno laboral, los hogares y cada rinc\u00f3n de nuestras ciudades deben ser espacios seguros y libres de violencia contra la mujeres. \n\n#LaViolenciaQueNoVes https://t.co/i5yw1taBxF", "created_at": "2020-11-25T08:49:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331303910255030272", "text": "\ud83d\udccd Durante la capitalidad europea de la Econom\u00eda Social, que ostenta Toledo, estamos desplegando una ambiciosa agenda de trabajo para visibilizar y poner en pr\u00e1ctica los valores de la Econom\u00eda Social como la solidaridad, participaci\u00f3n, cohesi\u00f3n social y desarrollo local. https://t.co/kOUcn2CRyp", "created_at": "2020-11-24T18:29:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331303906962530307", "text": "\ud83d\udcdd La Econom\u00eda Social es parte de nuestra identidad. As\u00ed se lo he trasladado al comisario europeo de Trabajo y Derechos Sociales, @NicolasSchmitEU, con quien he conversado sobre el empe\u00f1o para que todos los estados de la UE impulsen pr\u00e1cticas solidarias y cooperativas. https://t.co/jtcT69L9rf", "created_at": "2020-11-24T18:29:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331215008911462401", "text": "Combatir las violencias machistas no es solo una necesidad, es tambi\u00e9n una obligaci\u00f3n como sociedad, como pa\u00eds. Mientras haya mujeres que sufran violencia, que vivan con miedo, todos los esfuerzos suman. \n\nUn compromiso que destaca @IreneMontero por el #25N. \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n#NosQueremosVivas https://t.co/NACYtJsXiJ", "created_at": "2020-11-24T12:36:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330914947858128897", "text": "La obra de Soledad Sevilla es un compendio singular de abstracci\u00f3n geom\u00e9trica, reflexi\u00f3n sobre el espacio y poes\u00eda. Su carrera art\u00edstica es una de las m\u00e1s singulares de su generaci\u00f3n. Ahora el Premio Vel\u00e1zquez reconoce su singularidad en la pintura y la instalaci\u00f3n. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/qpSuOrWEg4", "created_at": "2020-11-23T16:43:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330872465027960833", "text": "El Proyecto #Digital\u00edzate, que impulsan @Fundae_es y @empleo_SEPE, y los planes de formaci\u00f3n para trabajo aut\u00f3nomo, econom\u00eda social y sector tur\u00edstico demuestran que la formaci\u00f3n de calidad es indispensable para lograr empleos de calidad y un crecimiento sostenible e igualitario. https://t.co/iSsSUkZu8n", "created_at": "2020-11-23T13:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330870557563346944", "text": "Queremos consolidar una cultura de la formaci\u00f3n profesional en nuestro sistema productivo y lo reflejaremos tanto en las inversiones del Plan Nacional de Pol\u00edticas Activas de Empleo como en la apuesta por unas competencias digitales que ser\u00e1n base del futuro de nuestros trabajos. https://t.co/VLH5GuSXhW", "created_at": "2020-11-23T13:47:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330825715017801728", "text": "\ud83d\udcdd Los planes de formaci\u00f3n para el empleo ser\u00e1n una palanca decisiva en la reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica y social de nuestro pa\u00eds. La capacidad tractora de @empleogob nos ayudar\u00e1 a seguir construyendo herramientas formativas, como he explicado hoy en la jornada de @AEGEFormacion. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/7lBGLiwusL", "created_at": "2020-11-23T10:49:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330461764895580161", "text": "\ud83d\udc9c Desde Unidas Podemos siempre tuvimos muy claro que era posible hacer pol\u00edtica de otra manera, con un programa que apueste por m\u00e1s derechos frente a la precariedad, por m\u00e1s feminismo y m\u00e1s empleo decente. Con todo el empe\u00f1o, estamos demostrando que se puede.", "created_at": "2020-11-22T10:42:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330459208958025729", "text": "Cada paso que damos en el Ministerio es fruto del trabajo en equipo. Desde lo colectivo pensamos mejor, avanzamos de forma m\u00e1s efectiva. Detr\u00e1s de los grandes acuerdos, de las grandes medidas, hay mucho esfuerzo cotidiano.  \n\n\ud83c\udfa5 Este v\u00eddeo de @elpaissemanal lo pone en valor. https://t.co/qVUfm91X5Z", "created_at": "2020-11-22T10:32:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330454873788346372", "text": "La responsabilidad de un ministerio nos lleva a lugares a veces insospechados, como a las p\u00e1ginas de @elpaissemanal, que tanto he le\u00eddo en mi vida. Gracias Jes\u00fas Ruiz Mantilla por las horas compartidas con el equipo. Y gracias @dochoadeolza por las fotos\ud83d\udc9c\nhttps://t.co/PH5sqKTAYw", "created_at": "2020-11-22T10:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329775035179995136", "text": "\u270d\ud83c\udffd Me he reunido con Miguel Carballeda, presidente de la @ONCE_oficial, para conocer de primera mano la labor del Grupo Social ONCE para mejorar la calidad de vida de las personas con diversidad funcional. Avanzar en la inserci\u00f3n laboral es un reto fundamental en nuestro pa\u00eds. https://t.co/nW3neiTpf4", "created_at": "2020-11-20T13:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329515737640267779", "text": "\ud83d\udcac Esta tarde he podido conversar con Aurora D\u00edaz-Rato, embajadora permanente de Espa\u00f1a ante la @ONU_es, sobre la necesidad de afrontar los retos de la pandemia a trav\u00e9s de la cooperaci\u00f3n y el di\u00e1logo. La solidaridad debe de estar en el centro de la acci\u00f3n internacional. https://t.co/ZBAbyPIAKd", "created_at": "2020-11-19T20:03:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329501485349167109", "text": "\ud83c\udfa5 \"Aqu\u00ed se cura toda nostalgia\", dice una de las protagonistas de este v\u00eddeo. Por eso necesitamos los museos, por eso necesitamos el Museo del Prado, su legado irreductible de belleza y sabidur\u00eda. \u00a1Gracias y enhorabuena por estos 201 a\u00f1os! #VuelvealPrado https://t.co/mg1nlNrpvw", "created_at": "2020-11-19T19:07:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329471815815716865", "text": "\u2705 El Congreso ha convalidado hoy el Real Decreto-ley de medidas de protecci\u00f3n al personal t\u00e9cnico y auxiliar del sector cultural, un colectivo esencial que, entre bambalinas, hace posible que la Cultura avance. \n\nLa cobertura social est\u00e1, y estar\u00e1, donde m\u00e1s se necesita. https://t.co/n9lpgh1Diu", "created_at": "2020-11-19T17:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329408550557396994", "text": "El d\u00eda de la #MujerEmprendedora visibiliza una realidad presente cada d\u00eda: el potencial de su trabajo. Ofrecer oportunidades y acompa\u00f1ar en la superaci\u00f3n de barreras y desigualdades es un legado para el futuro. \n\n\ud83d\udccd El trabajo de las mujeres ser\u00e1 protagonista de la recuperaci\u00f3n. https://t.co/z4wxZGHhdK", "created_at": "2020-11-19T12:57:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329176833896615937", "text": "Los datos son claros: son las mujeres las que reducen su jornada, las que salen del entorno laboral para dedicarse a los cuidados y las que sacrifican las carreras profesionales. \n\n\ud83d\udd01 Erradicar la desigualdad y la precariedad laboral es uno de los grandes retos de nuestro tiempo. https://t.co/lcdUDFRT90", "created_at": "2020-11-18T21:37:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329170981882048519", "text": "La ciudadan\u00eda nos exige que actuemos con eficacia para instalar una nueva concepci\u00f3n del tiempo de trabajo en donde los cuidados est\u00e9n en el centro de la vida. \n\nAvanzamos hacia un modelo social en el que, para cuidar, no debamos renunciar a un trabajo decente y en igualdad. https://t.co/LX41N7vXN8", "created_at": "2020-11-18T21:13:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329150031157407749", "text": "\ud83d\udc6d Hay luchas colectivas, muchas impulsadas por mujeres trabajadoras, que han sido olvidadas o incluso silenciadas. Cada historia que se recupera es motivo de celebraci\u00f3n. Gracias @Sairutsa y @alfonsozapico por estas #Carboneras y ese ejemplo de dignidad en las minas asturianas. https://t.co/DfKWKvKGFt", "created_at": "2020-11-18T19:50:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329126666099191809", "text": "Hoy me he reunido con las portavoc\u00edas de la Comisi\u00f3n de Trabajo del Congreso. Seguimos desarrollando espacios de entendimiento y debate constructivo para abordar los desaf\u00edos en materia laboral. El di\u00e1logo con los grupos parlamentarios enriquece y mejora las pol\u00edticas p\u00fablicas. https://t.co/dAOOOjM6Y4", "created_at": "2020-11-18T18:17:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329092366116941824", "text": "\ud83d\udca1 Por primera vez se pone en marcha un Plan de Formaci\u00f3n para el Trabajo Aut\u00f3nomo y la Econom\u00eda Social, en el que ser\u00e1n las organizaciones las que dise\u00f1ar\u00e1n las acciones formativas. El di\u00e1logo nos hace avanzar.\n\nApostar por la formaci\u00f3n es apostar por el trabajo de calidad. https://t.co/W11xiyY7yN", "created_at": "2020-11-18T16:01:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329056728445497344", "text": "\ud83d\udd04 Apoyando la formaci\u00f3n, como ahora hacemos con este Plan de Impulso, e implicando en esa formaci\u00f3n a quien m\u00e1s conoce este sector, nutrimos un eje principal de la Estrategia Nacional de Impulso del Trabajo Aut\u00f3nomo y ponemos la vista en el horizonte europeo de recuperaci\u00f3n. https://t.co/7Cm6nw0Eet", "created_at": "2020-11-18T13:39:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329056709780889600", "text": "La innovaci\u00f3n, la diversidad y capacidad multiplicadora del Trabajo Aut\u00f3nomo y la Econom\u00eda Social protagonizan un Plan de Impulso, en el que las propias organizaciones aut\u00f3nomas y de econom\u00eda social dise\u00f1ar\u00e1n las acciones formativas.\n\n\ud83d\udcda @empleogob destinar\u00e1 3,4M\u20ac a este Plan. https://t.co/PVDThKgOug", "created_at": "2020-11-18T13:39:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329056687009968128", "text": "\u2705 La formaci\u00f3n debe estar en la columna vertebral de la recuperaci\u00f3n y la transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. Por ello presentamos el Plan de Impulso de la Formaci\u00f3n para el Trabajo Aut\u00f3nomo y la Econom\u00eda Social, fruto del acuerdo de los interlocutores sociales.\n\n#AvanzarEnFormaci\u00f3n https://t.co/cNWdGNnSLg", "created_at": "2020-11-18T13:39:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329024835394146307", "text": "\ud83d\udcf9 En unos minutos, presentamos el Plan de Impulso de la Formaci\u00f3n Profesional para el Trabajo Aut\u00f3nomo y la Econom\u00eda Social, con las organizaciones m\u00e1s representativas de este \u00e1mbito y los agentes sociales. \n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo: https://t.co/dIeD9iiXDV https://t.co/GjcCVpk4kf", "created_at": "2020-11-18T11:33:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329022399032012801", "text": "La consecuci\u00f3n de un sistema sostenible, que no asuma los cuidados como una obligaci\u00f3n inc\u00f3moda sino como una tarea constituyente es el gran debate de este siglo. \n\nAvanzar en igualdad y erradicar la precariedad exige de la implicaci\u00f3n m\u00e1xima de todos los poderes p\u00fablicos. https://t.co/Bjkb3vh8Lk", "created_at": "2020-11-18T11:23:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328982714742149120", "text": "\ud83c\udfdb Esta ma\u00f1ana, tras las preguntas en la #Sesi\u00f3nDeControl en el @Congreso_Es, responder\u00e9 a una Interpelaci\u00f3n sobre medidas para garantizar el derecho a la conciliaci\u00f3n. \n\nPuedes seguirlo en directo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/FIMMFvEYgI https://t.co/FBnjAnL2PB", "created_at": "2020-11-18T08:45:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328692986125971457", "text": "\u2611\ufe0f Erradicar la precariedad, fomentando condiciones de trabajo justas, es uno de los ejes del Pilar Europeo de los Derechos Sociales. \n\nSeguimos avanzando para traducir los principios del Pilar en una realidad cotidiana de las trabajadoras y trabajadores de la Uni\u00f3n Europea. https://t.co/JsZ45RmCor", "created_at": "2020-11-17T13:34:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328692981843496967", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Hoy celebramos el 3\u00ba aniversario del Pilar Europeo de Derechos Sociales, una apuesta con medidas de gran alcance que fortalece la dimensi\u00f3n social de la UE.\n\nEl futuro del proyecto europeo pasa por blindar el trabajo decente, estable y con derechos laborales. #SocialRights https://t.co/FCnulKUEeM", "created_at": "2020-11-17T13:34:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328346814328745984", "text": "El #Di\u00e1lgoSocial hace avanzar a nuestro pa\u00eds. As\u00ed lo demuestran los seis acuerdos alcanzados con los agentes sociales en defensa del empleo y derechos laborales.\n\nAvanzamos en este camino con la nueva Mesa de Di\u00e1logo Social para la Recuperaci\u00f3n, la Transformaci\u00f3n y Resiliencia. https://t.co/X27SgaNXdP", "created_at": "2020-11-16T14:38:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328286915557265408", "text": "\u270d\ud83c\udffc Hoy me he reunido con el gobernador del @BancoDeEspana, Pablo Hern\u00e1ndez de Cos, para poner en com\u00fan el diagn\u00f3stico social, laboral y econ\u00f3mico de la actual situaci\u00f3n atravesada por la pandemia y seguir articulando v\u00edas de comunicaci\u00f3n y di\u00e1logo. https://t.co/gLXVq0IZBY", "created_at": "2020-11-16T10:40:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328082474849734657", "text": "Hay un periodismo que es salvaguarda de la memoria, testigo y voz de quien no tiene voz y embajada de humanidad en tiempos de guerra, cuando todo se pone a prueba. De ese periodismo tan necesario nos habla en esta entrevista mi querida\n@olgarodriguezfr https://t.co/acSe6nY5pE", "created_at": "2020-11-15T21:08:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327991079002664963", "text": "\ud83d\udc6bLos reglamentos de igualdad retributiva y planes de igualdad que el Gobierno ha aprobado son decisivos para la igualdad efectiva entre mujeres y hombres en el trabajo. Hay mucho por hacer, como muestra este reportaje, pero no pararemos hasta lograrlo. \ud83d\udc47 https://t.co/shbhHp0VsI", "created_at": "2020-11-15T15:05:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327971113658445825", "text": "Os #PGE2021 pasaron o seu primeiro tr\u00e1mite apostando polo investimento social fronte \u00e1 austeridade dos anos do Goberno do PP. A pol\u00edtica que se fai dende o di\u00e1logo e entendemento \u00e9 a que permite avanzar cara \u00e1 recuperaci\u00f3n e \u00e1 estabilidade.\n\n\ud83d\udcfb Foi un pracer estar en @SerGalicia. https://t.co/Hox1yEeNQG", "created_at": "2020-11-15T13:46:00.000Z", "lang": "pt"}, {"id": "1327968219865505793", "text": "A colaboraci\u00f3n e coordinaci\u00f3n coas CCAA ten un papel clave no redese\u00f1o das Pol\u00edticas Activas de Emprego, que estamos a desenvolver, e en desaf\u00edos tan importantes como a mellora do emprego xuvenil, apostando polo traballo de calidade fronte \u00e1 precariedade.\n\n\ud83d\udcfb En @SerGalicia. https://t.co/MJLm708Cg5", "created_at": "2020-11-15T13:34:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327928847329878017", "text": "\ud83d\udcfb Este domingo, a partir das 14.15h, estarei con Aida Pena na @SerGalicia, conversando sobre a actualidade pol\u00edtica e as medidas en defensa do emprego que estamos despregando dende o Goberno.\n\n\ud83d\udd34 En directo \u2192 https://t.co/Y1fYXFx2Wf https://t.co/gLs82ej9aF", "created_at": "2020-11-15T10:58:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327612773593993216", "text": "Todas las voces son necesarias en el proceso de reconstrucci\u00f3n de la memoria. Tambi\u00e9n las que indagan en los documentos y aportan una mirada creativa, como la de la alicantina Ana Teresa Ortega, que ayer recibi\u00f3 el Nacional de Fotograf\u00eda. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/rr79uXGjFm", "created_at": "2020-11-14T14:02:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327347914889433091", "text": "Hoxe en Galicia lembrei uns versos de Olga Novo en 'Feliz Idade'. Falan dun rural con futuro, que non esquece o seu legado ancestral. Representan un espazo de esperanza e de orgullo que dialoga co mundo, un motor de transformaci\u00f3n que est\u00e1 feito da mesma materia que n\u00f3s mesmas. https://t.co/0VmNThTU5z", "created_at": "2020-11-13T20:29:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327318687129415680", "text": "Las librer\u00edas son espacios seguros para el alma, por eso las necesitamos. Librer\u00edas de barrio, de nuestra calle, que nos nutren de conocimiento, de experiencias lectoras, siempre con atenci\u00f3n personalizada. Buscad esa librer\u00eda y visitadla, hoy y todos los d\u00edas. #D\u00edaDeLasLibrer\u00edas https://t.co/3gyW3Dcs6D", "created_at": "2020-11-13T18:33:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327270369816956931", "text": "A trav\u00e9s del di\u00e1logo y el entendimiento conseguiremos alcanzar grandes acuerdos de pa\u00eds, garantizando un horizonte de empleo decente a las personas m\u00e1s j\u00f3venes en el entorno rural. Un futuro que les permita desarrollar un proyecto vital en su tierra. \n\n\ud83d\udcfd #SEREspa\u00f1aVaciada https://t.co/hWKBfryD8Q", "created_at": "2020-11-13T15:21:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327256998916878338", "text": "La transformaci\u00f3n digital es un reto clave para impulsar nuevas oportunidades en el mundo rural erradicando, de forma paralela, la brecha digital. La digitalizaci\u00f3n es una apuesta fundamental por un entorno de emprendimiento e innovaci\u00f3n para los m\u00e1s j\u00f3venes.\n\nEn @SerGalicia \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/0LjL3xPwAi", "created_at": "2020-11-13T14:28:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327220670368018432", "text": "\ud83d\udcfb A partir de las 14.00h, participar\u00e9 en el foro de @La_SER para abordar el impulso de un mundo rural vivo, con oportunidades, y el desarrollo de respuestas p\u00fablicas en materia de empleo, transformaci\u00f3n digital y sostenibilidad.\n\n\ud83d\udd34 En directo: https://t.co/xH2lxnzHct https://t.co/tCA3z8jdXk", "created_at": "2020-11-13T12:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327209888003608584", "text": "El #Prestige nunca se borrar\u00e1 de nuestra memoria colectiva. 18 a\u00f1os despu\u00e9s, la necesidad de proteger el medio ambiente y blindar nuestros recursos naturales se ha convertido en asunto de Estado. Una transici\u00f3n ecol\u00f3gica y verde que ser\u00e1 clave en la transformaci\u00f3n de este pa\u00eds. https://t.co/8mz9Pp1ax5", "created_at": "2020-11-13T11:21:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326994680064651272", "text": "Pervive su fortaleza, pervive su entrega generosa a las personas trabajadoras. Nunca se ha apagado su exilio ni la valent\u00eda de su regreso. La voz de las mujeres, la voz de los despose\u00eddos. Dolores. 31 a\u00f1os no son nada para una memoria eterna y para la gratitud de todo un pueblo. https://t.co/LE3LGvx3vY", "created_at": "2020-11-12T21:06:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326893730893271041", "text": "\u2705 Los #PGE2021 superan el primer tr\u00e1mite en el Congreso, una buena noticia que abre una ventana de esperanza en nuestro pa\u00eds. \n\nUn despliegue p\u00fablico sin precedentes para impulsar, entre otras medidas, nuevas pol\u00edticas de empleo que sit\u00faen el trabajo estable en el centro. https://t.co/wwDQdEa606", "created_at": "2020-11-12T14:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326609431455526913", "text": "A edici\u00f3n e a traduci\u00f3n en Galicia d\u00e9benlle moito \u00e1 sabedor\u00eda e ao minucioso labor de Xavier Sen\u00edn. O Premio Nacional de @culturagob \u00e1 obra dun tradutor reco\u00f1ece a s\u00faa prol\u00edfica carreira, decisiva para o achegamento de lectoras e lectores galegos \u00e1 literatura universal. Parab\u00e9ns! https://t.co/72VIjj71m8", "created_at": "2020-11-11T19:35:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326579734986317826", "text": "\ud83d\udcac Hoy se re\u00fane de nuevo la Mesa de Di\u00e1logo Social para abordar la situaci\u00f3n de los #riders y el empleo en las plataformas digitales, combatiendo la figura del falso aut\u00f3nomo. El #Di\u00e1logoSocial es la mejor garant\u00eda de pol\u00edticas efectivas y salvaguarda de los derechos laborales. https://t.co/uudAlICQAv", "created_at": "2020-11-11T17:37:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326252026435678209", "text": "Avanzar en la igualdad efectiva y mejorar las condiciones laborales de las mujeres, dejando atr\u00e1s un d\u00eda a d\u00eda marcado por la precariedad, son grandes retos que tenemos como pa\u00eds.\n\nComo explica @IreneMontero, el Gobierno est\u00e1 tomando medidas firmes para avanzar en este camino. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/DV1bnhuXod", "created_at": "2020-11-10T19:54:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164645145612292", "text": "\ud83d\udce5 Hemos iniciado los tr\u00e1mites para la aplicaci\u00f3n del Protocolo de reclamaciones colectivas, un procedimiento que permite a las organizaciones presentar reclamaciones al Comit\u00e9 Europeo de Derechos Sociales, haciendo valer los derechos que recoge la Carta. https://t.co/TK3jZegWuJ", "created_at": "2020-11-10T14:07:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164640376762371", "text": "\ud83c\udfe0 El derecho a una vivienda digna y asequible es uno de los puntos centrales de la #CartaSocialEuropea, una normativa con los pies en la realidad de la ciudadan\u00eda de nuestro pa\u00eds.  Un derecho fundamental de toda persona a la que este Gobierno no dar\u00e1 la espalda. https://t.co/bWe7cVSSeH", "created_at": "2020-11-10T14:07:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164635637182466", "text": "\ud83d\udcac La #CartaSocialEuropea revisada lo deja claro: \u00abLos trabajadores y trabajadoras tienen derecho a ser informados y consultados en los procedimientos de\ndespido colectivo\u00bb. \n\nPor tanto, debe asegurarse el derecho a recibir  informaci\u00f3n regular sobre la situaci\u00f3n de la empresa. https://t.co/MB5VrNDbGy", "created_at": "2020-11-10T14:07:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164630528520192", "text": "\ud83d\uddd2\ufe0f Los representantes de personas trabajadoras en las empresas juegan un papel fundamental para la mejora de las condiciones laborales. Se hacen efectiva la protecci\u00f3n para evitar actos que les puedan perjudicar, asegurando que su actividad se pueda desarrollar con normalidad. https://t.co/A2tVO0dmLi", "created_at": "2020-11-10T14:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164625327579139", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffc Queremos empleos que sean compatibles con la vida, con los cuidados y con nuestro entorno familiar. La Carta Social garantiza la corresponsabilidad, la conciliaci\u00f3n y la igualdad de oportunidades para las trabajadoras y trabajadores con responsabilidades familiares. https://t.co/P0zAE5XKWi", "created_at": "2020-11-10T14:07:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164619774353408", "text": "\u2705 Asegurar condiciones laborales dignas es un derecho fundamental de todas las personas.\n\nEl acoso sexual o actitudes violentas no pueden tener cabida en los espacios de trabajo, por lo que la #CartaSocialEuropea tiene la mirada puesta en medidas de prevenci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n. https://t.co/I1Gp4XM64B", "created_at": "2020-11-10T14:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164614762147840", "text": "\ud83d\udd37 Los cr\u00e9ditos de las trabajadoras y trabajadores vinculados a contratos de trabajo contar\u00e1n con la salvaguarda de una instituci\u00f3n de garant\u00eda. En caso de insolvencia por parte del empleador, las personas trabajadoras no se quedar\u00e1n desamparadas. https://t.co/1ZAuS1iujC", "created_at": "2020-11-10T14:07:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164609900941312", "text": "\u27a1\ufe0f Las trabajadoras y trabajadores tendr\u00e1n garantizada protecci\u00f3n en caso de despido. Aquellas personas que estimen que el despido no cuenta con una raz\u00f3n v\u00e1lida podr\u00e1n recurrir ante un organismo imparcial que vele por el cumplimiento de sus derechos. https://t.co/5XdHLKrbeN", "created_at": "2020-11-10T14:07:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326164605299793920", "text": "\u2714\ufe0f Iniciamos el proceso de ratificaci\u00f3n de la #CartaSocialEuropea revisada, ampliando los derechos laborales fundamentales. Nos comprometimos a ratificarla de forma inmediata y hoy, desde el Gobierno, impulsamos este avance social.\n\n\u00bfCu\u00e1les son los derechos que incorpora? \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/OUsUJuo2gn", "created_at": "2020-11-10T14:07:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326120885007290368", "text": "Hoy es un d\u00eda importante. El #CMin, como nos comprometimos, ratifica la #CartaSocialEuropea revisada, una normativa que sit\u00faa los derechos y el bienestar de las personas en el centro del proyecto europeo. \n\n\ud83d\udd8a Sobre ello escribo en @eldiarioes: https://t.co/MmzYsaz8ue https://t.co/6bwl0QVkF9", "created_at": "2020-11-10T11:13:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325396273034309632", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T11:14:30.000Z", "text": "Hablaba Paquita y hablaba la voz de nuestras madres y abuelas, la voz de la sensatez y la lucha colectiva en defensa de los derechos sociales. Ahora que ella ya no est\u00e1, nuestra es la tarea de lograr ese pa\u00eds justo e igualitario que toda su vida defendi\u00f3. Hasta siempre, Paquita. https://t.co/PIpowQFpSs"}, {"id": "1325136820242317312", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T18:03:32.000Z", "text": "El pueblo estadounidense ha elegido a los Dem\u00f3cratas. Esta derrota de Trump es un aviso para cierta clase pol\u00edtica autoritaria que, aqu\u00ed y all\u00e1, desprecia la democracia y tiene complicadas relaciones con la verdad. \u00a1Y adem\u00e1s una mujer ser\u00e1 vicepresidenta de EEUU! https://t.co/xFtHKWk8XW"}, {"id": "1324810978656215042", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T20:28:45.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Hace hoy 8 a\u00f1os que el Constitucional desestim\u00f3 el recurso del PP contra el matrimonio igualitario, finiquitando as\u00ed una vergonzosa cruzada pol\u00edtica contra los derechos de las personas LGTBI. Seguimos reclamando esos derechos, en el camino de la diversidad sexual y de g\u00e9nero. https://t.co/egMFIHxyHE"}, {"id": "1324792974123933696", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T19:17:13.000Z", "text": "Los presupuestos de 2021 tienen una tarea principal: revertir la anomal\u00eda que nos condena, como pa\u00eds, a la precariedad. Uno de los objetivos que ha se\u00f1alado @jperezrey rindiendo cuentas ante el Congreso.\n\nUna apuesta de futuro, de esperanza y modernizaci\u00f3n del trabajo en Espa\u00f1a. https://t.co/KRrMCXVzbt"}, {"id": "1324768931438014464", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T17:41:40.000Z", "text": "El aumento del SMI combate la desigualdad y la pobreza laboral, especialmente de los m\u00e1s vulnerables. Los datos de la EPA corroboran que el salario de los que menos cobran sube 6 veces m\u00e1s que la media. Ese es y ser\u00e1 el camino. \n\n\ud83d\udcce https://t.co/gnqSSgZef5 https://t.co/EoyPrOZthP"}, {"id": "1324716736697032706", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T14:14:16.000Z", "text": "\ud83d\udcec Hoy mismo, les he enviado una carta a todas las personas que pueden acceder a esta prestaci\u00f3n. Han encarado la dificultad de no contar con ingresos y han visto coartada su b\u00fasqueda de empleo. Seguiremos trabajando para ampliar la cobertura a las personas que m\u00e1s lo necesitan. https://t.co/A81piS6zYP"}, {"id": "1324716731126996995", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T14:14:15.000Z", "text": "Este subsidio especial, para el que se han simplificado tr\u00e1mites y requisitos, est\u00e1 dirigido a las personas que hubiesen agotado su prestaci\u00f3n o su subsidio entre el 14 de marzo y el 30 de junio.\n\nAqu\u00ed os dejamos los requisitos para la solicitud \u2b07\ufe0f https://t.co/MxBvII9Y5B"}, {"id": "1324716725984731142", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T14:14:14.000Z", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fLa ayuda extraordinaria, aprobada en el pasado #CMin, puede ser solicitada hasta el 30 de noviembre, a trav\u00e9s de la sede electr\u00f3nica del @empleo_SEPE o de forma presencial en las oficinas. \n\nAqu\u00ed pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/QPtYTMe2af https://t.co/pJdNzVxa5N"}, {"id": "1324716721274540033", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T14:14:13.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd09 La protecci\u00f3n por desempleo ha planteado enormes retos en esta crisis sanitaria. Uno de ellos, el de las personas que agotaron su prestaci\u00f3n durante la pandemia, del 14 de marzo al 30 de junio, y que, suspendida la actividad, no han podido acceder al mercado de trabajo. https://t.co/g9XBYBPmk1"}, {"id": "1324675458378715136", "lang": "es", "created_at": "2020-11-06T11:30:15.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Un presupuesto ambicioso, expansivo, que mira de frente a los problemas sociales y econ\u00f3micos que ha tra\u00eddo la crisis sanitaria. Unas cuentas que nos permitir\u00e1n salir con fuerza y con la protecci\u00f3n necesaria. Sobre ello habla con rigor @nachoalvarez_ \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/7hZAZvASXz https://t.co/21ceKgp8uL"}, {"id": "1324286667033845763", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T09:45:20.000Z", "text": "Cuando la derecha y la extrema derecha recurren al ruido, demuestran que no tienen proyecto de pa\u00eds. \n\nLa pol\u00edtica que hace avanzar es la feminista, la que teje alianzas, la que es capaz de debatir serenamente. Demostrarlo es estar a la altura de lo que nos exige la ciudadan\u00eda. https://t.co/yI53mQvGiC"}, {"id": "1324282681824321537", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T09:29:29.000Z", "text": "Cuando el PP estaba en el Gobierno nos dec\u00edan que solo hab\u00eda dos alternativas: o precariedad o paro. Esta no puede ser la elecci\u00f3n. Nuestro pa\u00eds merece trabajo digno, decente y una juventud con derechos y futuro. \n\n\ud83d\udcfd Hoy, conversando con @EuprepioPadula, en @telemadrid. https://t.co/UpcsCjIPWl"}, {"id": "1324089926951067650", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T20:43:33.000Z", "text": "\ud83c\udf3fLas palabras son principio y encarnaci\u00f3n de la realidad. Y libros como el de @irenevalmore consiguen capturar ese milagro infinito. Gracias por elevar nuestra pasi\u00f3n por la lectura y por dejar encendida esa luz que hoy es tan necesaria. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/qK6pzLijL5"}, {"id": "1324080324578521090", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T20:05:24.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Este jueves, a partir de las 9.25h, estar\u00e9 con @EuprepioPadula en @BuenosDiasTM hablando sobre las respuestas que estamos dando en el \u00e1mbito laboral frente a la crisis sanitaria. \n\nNos pod\u00e9is acompa\u00f1ar en directo \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/wDpQ7N6hzY https://t.co/jGKbgyIyk5"}, {"id": "1324028607006728192", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T16:39:53.000Z", "text": "El @boegob publica las nuevas medidas sociales \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9tXf4kG7WC\n\n\u2705 Nuevo subsidio para la protecci\u00f3n por desempleo.\n\n\u2705 Nuevo subsidio para el personal t\u00e9cnico y auxiliar del sector cultural.\n\n\ud83d\udce9 A partir del viernes se podr\u00e1n solicitar en el @empleo_SEPE. https://t.co/l93vHAXZk5"}, {"id": "1323899518962880512", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:06:56.000Z", "text": "\ud83d\udccc En @empleogob tenemos la mirada puesta en la realidad diaria, en las personas y en las familias que hay detr\u00e1s de estas cifras. Hacer frente a la precariedad y temporalidad son las pol\u00edticas m\u00e1s efectivas que podemos hacer para garantizar trabajo de calidad y con derechos. https://t.co/97u8dIPlR7"}, {"id": "1323899514680463360", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:06:55.000Z", "text": "\ud83d\udcca La cifra de paro en octubre es inferior a la registrada en la media de los \u00faltimos doce a\u00f1os; nos indica los importantes retos que tenemos como pa\u00eds para mejorar el acceso al empleo, al tiempo que refleja la efectividad de las medidas de protecci\u00f3n laboral desplegadas. https://t.co/1aYUeuF0NC"}, {"id": "1323899510335168512", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T08:06:54.000Z", "text": "En octubre, el paro ha aumentado en un 1,31%, continuando con la tendencia de la serie hist\u00f3rica en este mes desde hace 25 a\u00f1os. Esta cifra representa la segunda menor subida en un mes de octubre de los \u00faltimos 13 a\u00f1os. \n\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udcdd\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/cR2f4352by https://t.co/RUeYtmLvv9"}, {"id": "1323760707922440193", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T22:55:21.000Z", "text": "Nuestra obligaci\u00f3n es proteger a la gente esquivando las pol\u00edticas del Gobierno de Rajoy, que recort\u00f3 26 puntos en protecci\u00f3n por desempleo cuando m\u00e1s lo necesit\u00e1bamos. En @empleogob apostamos por una reforma \u00edntegra de la protecci\u00f3n a trav\u00e9s del di\u00e1logo social.\n\nEn @hora25 \ud83d\udc47 https://t.co/BblP5bjdCy"}, {"id": "1323751528277172226", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T22:18:53.000Z", "text": "El nuevo subsidio para las personas que han agotado su prestaci\u00f3n durante la crisis sanitaria nace de la necesidad y compromiso de garantizar cobertura social a quien m\u00e1s lo necesita. La recuperaci\u00f3n tras la pandemia ser\u00e1 con los derechos en el centro. \n\nEsta noche en @hora25 \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/aL4Y4iQLxs"}, {"id": "1323700820894953474", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T18:57:23.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Esta noche, a partir de las 22.30h, estar\u00e9 en @hora25, con @PepaBueno, para abordar las nuevas medidas laborales que hemos aprobado hoy en el Consejo de Ministros. \n\n\ud83d\udd34 Entrevista en directo en https://t.co/FQt4cyPHN5 https://t.co/Dc46s6rm7F"}, {"id": "1323693908698816515", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T18:29:55.000Z", "text": "Frente al ruido y las viejas recetas que hoy propuso la senadora Rold\u00e1n, propuestas efectivas que se sacan adelante con di\u00e1logo y acuerdos. \n\nEste es el camino. Continuaremos ampliando la cobertura, para estar a la altura de lo que la sociedad nos exige, con los pies en la calle. https://t.co/cL5l2hlkG7"}, {"id": "1323646441496190976", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T15:21:18.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Esta tarde, en unos minutos, responder\u00e9 a una pregunta en la #Sesi\u00f3nDeControl al Gobierno en el Pleno del Senado. \n\n\ud83d\udd34 En directo: https://t.co/RNerbQbuQG https://t.co/agAye7WMtS"}, {"id": "1323615233940836354", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T13:17:18.000Z", "text": "Los eventos, obras y espect\u00e1culos materializan la actividad cultural tan esencial para nuestro pa\u00eds. El sector de la cultura pasa por tiempos dif\u00edciles y necesita, m\u00e1s que nunca, un apoyo decidido para el sostenimiento de sus actividades. Solo con la cultura saldremos adelante."}, {"id": "1323609792217231361", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:55:40.000Z", "text": "A este nuevo subsidio se suma la pr\u00f3rroga, hasta enero de 2021, de la prestaci\u00f3n extraordinaria por desempleo, vigente para el colectivo de artistas. Ambas medidas son fruto de un di\u00e1logo sostenido con el sector y de la voluntad de dar protecci\u00f3n a quien hace posible la cultura. https://t.co/akFVXJKHkj"}, {"id": "1323609787863543811", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:55:39.000Z", "text": "#AmpliarEscudoSocial EN LA CULTURA \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nHemos creado un subsidio para el personal t\u00e9cnico y auxiliar, que haya trabajado temporalmente y por cuenta ajena, en eventos, obras o espect\u00e1culos. Ellas y ellos, entre bastidores, hacen posible la cultura en todas sus manifestaciones. https://t.co/8XyvzYfk5V"}, {"id": "1323606991827308544", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:44:32.000Z", "text": "Se trata de una ayuda especial, del 80% del IPREM, para aquellas personas trabajadoras que agotaron sus prestaciones por desempleo durante la fase m\u00e1s intensa de la crisis sanitaria. Seguiremos trabajando para dar la cobertura que cada fase exige y #AmpliarEscudoSocial. https://t.co/cLAmQx6bFu"}, {"id": "1323606986567700481", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:44:31.000Z", "text": "NUEVO SUBSIDIO \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nLa situaci\u00f3n de las personas trabajadoras, que agotaron sus prestaciones por desempleo en plena pandemia, era una preocupaci\u00f3n principal. Este subsidio, contemplado en el II Acuerdo Social en Defensa del Empleo, dar\u00e1 cobertura a quien m\u00e1s dif\u00edcil lo ha tenido. https://t.co/p4Us29AKLt"}, {"id": "1323606246205886465", "lang": "es", "created_at": "2020-11-03T12:41:35.000Z", "text": "\ud83d\udcdd La voluntad de ampliar los mecanismos de protecci\u00f3n desplegados por el Gobierno se plasma en el RD aprobado en el #CMin. Las personas trabajadoras que agotaron su prestaci\u00f3n durante la pandemia y el sector de la cultura se beneficiar\u00e1n de esta cobertura.\n\n#AmpliarEscudoSocial https://t.co/L3q9TbZCww"}, {"id": "1322941265634381826", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T16:39:11.000Z", "text": "Pedro Iturralde supo leer, en clave de jazz, elementos definitorios de la tradici\u00f3n musical espa\u00f1ola. Se ha ido pero tenemos la suerte de seguir  escuchando ese saxof\u00f3n que parec\u00eda casi una voz humana y que permanece en sus discos. Un fuerte abrazo para sus familiares y amigos. https://t.co/i7M8JgliSC"}, {"id": "1322496423556976641", "lang": "es", "created_at": "2020-10-31T11:11:32.000Z", "text": "La regulaci\u00f3n de los falsos aut\u00f3nomos ata\u00f1e a condiciones y derechos laborales, pero nos involucra adem\u00e1s en la transformaci\u00f3n del contrato social en un nuevo tiempo de crisis global y revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica. Bienvenidas todas las voces en esta reflexion https://t.co/WIDzOgkRTn"}, {"id": "1322250472351289349", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T18:54:13.000Z", "text": "\u2712 La vida de Miguel Hern\u00e1ndez fue pr\u00f3diga en penurias e injusticias. Tambi\u00e9n su muerte. Pero el legado de alegr\u00eda y esperanza que este poeta nos dej\u00f3 en sus versos atraviesa el tiempo como un rayo incesante, un acto de amor puro, tan fraternal como necesario. #MiguelHernandez110 https://t.co/R2gck1jGtK"}, {"id": "1322191449274896385", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T14:59:41.000Z", "text": "Apostar por los saberes y la modernizaci\u00f3n de nuestros sectores es garant\u00eda de un futuro m\u00e1s pr\u00f3spero en nuestro pa\u00eds. \n\n\u2714\ud83d\udcd7 Hoy, en la presentaci\u00f3n del #PlanFormaci\u00f3nTurismo, estamos dando respuestas firmes desde la innovaci\u00f3n, el di\u00e1logo y la defensa del trabajo de calidad. https://t.co/69wqT66peT"}, {"id": "1322179670260043777", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T14:12:52.000Z", "text": "\ud83d\udd01 En sector del turismo es uno de los m\u00e1s afectados por el impacto de la crisis sanitaria. La prioridad de este Gobierno es reactivar a uno de nuestros motores econ\u00f3micos, apostando por un horizonte de estabilidad que deje atr\u00e1s la precariedad y que apueste por la innovaci\u00f3n. https://t.co/AHxkNqCSbd"}, {"id": "1322179666296348672", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T14:12:52.000Z", "text": "\u2705 En el #PlanFormaci\u00f3nTurismo incorporamos diferentes estrategias con la mirada puesta en ofrecer formaci\u00f3n especializada a las trabajadoras y trabajadores del sector tur\u00edstico, programas de formaci\u00f3n adaptados a las necesidades detectadas. https://t.co/jNglpmwTbS"}, {"id": "1322179662764777473", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T14:12:51.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffd Las medidas que hoy presentamos nacen de la detecci\u00f3n de las necesidades formativas en el sector tur\u00edstico. Nuestro pa\u00eds debe incorporar las potencialidades de la digitalizaci\u00f3n al \u00e1mbito laboral, garantizando trabajo decente, protecci\u00f3n y derechos laborales. https://t.co/2tYxnsJIpK"}, {"id": "1322179658893434882", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T14:12:50.000Z", "text": "\ud83d\udcda El #PlanFormaci\u00f3nTurismo es un instrumento eficaz para la creaci\u00f3n de empleo estable y de calidad, impulsando programas de formaci\u00f3n para trabajadoras y trabajadoras del sector tur\u00edstico, con un peso fundamental de la digitalizaci\u00f3n.\n\n Hilo con las claves \u2b07\ufe0f https://t.co/d6EyG1pLmF"}, {"id": "1322152946579185665", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T12:26:41.000Z", "text": "\ud83d\udcfd A partir de las 13.30h, con la ministra @MarotoReyes, presentamos el Plan de Formaci\u00f3n Profesional en el Sector Tur\u00edstico, una medida para impulsar la formaci\u00f3n y mejorar las condiciones laborales en el sector.\n\n\ud83d\udd34 EN DIRECTO \u2192 https://t.co/RFw8edECf8 https://t.co/gBY6yvQULY"}, {"id": "1322151535065915394", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T12:21:05.000Z", "text": "\ud83d\udda5 Esta ma\u00f1ana he participado en el Global Youth Leadership Forum para se\u00f1alar los retos de nuestro tiempo en materia laboral: fomentar el trabajo decente y de calidad, especialmente entre las personas m\u00e1s j\u00f3venes, proteger el empleo y avanzar en la digitalizaci\u00f3n. https://t.co/cvUwwbDnAY"}, {"id": "1322101144265592842", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T09:00:50.000Z", "text": "Las trabajadoras y trabajadores de la Cultura merecen respuestas ante la dura situaci\u00f3n que atraviesan. Para cumplir este compromiso, el pr\u00f3ximo martes llevaremos al Consejo de Ministros nuevas medidas para mejorar la protecci\u00f3n laboral en este sector.\n\nEn @EspejoPublico \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Wb4Dwoolym"}, {"id": "1322072671216148480", "lang": "es", "created_at": "2020-10-30T07:07:42.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \u2615\ufe0f Esta ma\u00f1ana, a partir de las 9.00h, estar\u00e9 en @EspejoPublico comentando la actualidad pol\u00edtica y las pol\u00edticas del Gobierno en el \u00e1mbito laboral.\n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo: https://t.co/oJPXWo8yPY https://t.co/psghU605Mb"}, {"id": "1321905564105015296", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T20:03:40.000Z", "text": "\ud83d\udc6b Tras espacios culturales, espect\u00e1culos y festivales hay profesionales que atraviesan duros momentos. Necesitamos su oficio tanto como la cultura y plasmaremos ese compromiso, el pr\u00f3ximo martes, en un RD con medidas de ayuda al sector. Solo con la cultura saldremos adelante. https://t.co/S0cHRYGnWa"}, {"id": "1321898940669853715", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T19:37:21.000Z", "text": "Garantizar condiciones laborales justas es un reto, y un compromiso com\u00fan, en la Uni\u00f3n Europea. Establecer un salario m\u00ednimo justo europeo es un importante paso. \n\n\ud83d\udcdd Sobre ello escribo con la ministra de Trabajo y Pol\u00edtica Social italiana, @CatalfoNunzia: https://t.co/3msCQ6EBSJ https://t.co/MHNCm3k5p8"}, {"id": "1321791246277447680", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:29:25.000Z", "text": "El ejemplo de Camacho, como el de su compa\u00f1era de vida, la sindicalista Josefina Samper, permanecen en todas y todos nosotros. Porque su dignidad no se extingue y porque su generosidad y determinaci\u00f3n contra las injusticias y los abusos contin\u00faan siendo una gu\u00eda en el d\u00eda a d\u00eda. https://t.co/Uv1fiUnZ1T"}, {"id": "1321791244541005825", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:29:25.000Z", "text": "Hoy hemos recordado en Madrid a Marcelino Camacho, siempre en el coraz\u00f3n de las conquistas laborales de nuestro pa\u00eds, con su bagaje de d\u00e9cadas de lucha y servicio a la sociedad. Nunca las represalias lo doblegaron y por eso su ejemplo ha ingresado con may\u00fasculas en la Historia. https://t.co/ePbjnTfxSS"}, {"id": "1321791242162896897", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:29:24.000Z", "text": "Marcelino Camacho dec\u00eda que nada fue regalado, que hubo que conquistarlo y defenderlo. Y \u00e9l lo hizo como en aquellos versos de Miguel Hern\u00e1ndez: \"Sonre\u00edr con la alegre tristeza del olivo. Esperar. No cansarse de esperar la alegr\u00eda. Sonriamos\". Esa fue su gran lecci\u00f3n de vida. https://t.co/V50ZI6UzRq"}, {"id": "1321771637918912512", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:11:30.000Z", "text": "Ampliar la protecci\u00f3n laboral de las trabajadoras y trabajadores de la Cultura es un compromiso de este Gobierno. Con @culturagob llevaremos el pr\u00f3ximo martes al Consejo de Ministros un Real Decreto-ley con el objetivo de ofrecer respuestas inmediatas a las demandas del sector. https://t.co/eql0K58wyT"}, {"id": "1321734943802871809", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T08:45:41.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffd Escribo en @LaVanguardia con @CatalfoNunzia, ministra de Trabajo y Pol\u00edtica Social de Italia, sobre la propuesta de Directiva por un marco com\u00fan de salarios m\u00ednimos, un impulso decidido por el di\u00e1logo social y el trabajo decente frente a la precariedad. https://t.co/w1WVKP4f1X"}, {"id": "1321483538630410242", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T16:06:42.000Z", "text": "Hay preceptos b\u00e1sicos que ata\u00f1en a la dignidad de los seres humanos. La indiferencia ante el horror que viven muchas personas migrantes nos hace peores como sociedad. Ocurra donde ocurra es intolerable y nuestro deber es denunciarlo y oponernos con fuerza. https://t.co/gjXraETK95"}, {"id": "1321405832488210437", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T10:57:55.000Z", "text": "Este siglo XXI debe dar respuesta a los cuidados impulsando un debate democr\u00e1tico amplio. Para seguir dando pasos, me he reunido con @malasmadres con el objetivo de articular v\u00edas de colaboraci\u00f3n y trabajo conjunto que desarrollen las potencialidades del #PlanMECUIDA. https://t.co/i0R8Q7jpHb"}, {"id": "1321220294447681537", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T22:40:39.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Hoy ha sido un d\u00eda importante: tenemos la oportunidad de contar con unos presupuestos a la altura de los retos de nuestro tiempo. Si algo caracteriza a los #PGE2021 es que dejan atr\u00e1s las pol\u00edticas de austeridad que tanto da\u00f1o han hecho a nuestra sociedad.\n\nEn @Lanoche_24h \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/StOtHpx3wk"}, {"id": "1321214356936400900", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T22:17:04.000Z", "text": "\ud83d\udcfa La inversi\u00f3n p\u00fablica que desplegaremos a trav\u00e9s de los Presupuestos Generales para 2021 no tiene precedentes. Es un proyecto que va dirigido a reforzar la protecci\u00f3n social en un sentido amplio e impulsar la transformaci\u00f3n que necesita nuestro pa\u00eds. \n\nEn @Lanoche_24h \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/YKilaXbWJN"}, {"id": "1321171351512748036", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T19:26:11.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Esta noche, a partir de las 22.10h, estar\u00e9 con @xabierfortes en @Lanoche_24h hablando de las pol\u00edticas que estamos impulsando desde el Gobierno en materia laboral. \n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo: https://t.co/Gg5EjvhVqD https://t.co/lBun5BFnl1"}, {"id": "1321150010264850432", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T18:01:22.000Z", "text": "El derecho a huelga es clave en la reivindicaci\u00f3n de condiciones laborales dignas. El art 315.3 del C\u00f3digo Penal lesion\u00f3 las libertades de muchas trabajadoras/es y sindicatos. Derogar ese precepto es un acto de justicia y una noticia esperanzadora.\n\nEmocionante @Alber_Canarias \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/FJ4o8z3hMS"}, {"id": "1321117764778680320", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T15:53:14.000Z", "text": "\ud83d\udd0e El Observatorio 'Mujeres, Ciencia e Innovaci\u00f3n', presidido por @CienciaGob, es un organismo fundamental para mejorar la situaci\u00f3n de las investigadoras, tecn\u00f3logas e innovadoras y desarrollar pol\u00edticas p\u00fablicas efectivas frente a la brecha de g\u00e9nero en el \u00e1mbito de I+D+i. https://t.co/hZzlC3EYsP"}, {"id": "1321077113307439105", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T13:11:42.000Z", "text": "Con el aumento del IPREM en un 5%, tras una d\u00e9cada de estancamiento de este decisivo \u00edndice, saldamos una deuda y reafirmamos con orgullo un compromiso: subir y actualizar las rentas de quien m\u00e1s lo necesita, ampliando la extensi\u00f3n y la calidad de las ayudas sociales. https://t.co/UlrxBOZ10A"}, {"id": "1321054122880237568", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T11:40:21.000Z", "text": "El proyecto de #PGE2021 abre un nuevo tiempo a trav\u00e9s de un ambicioso despliegue de recursos al servicio del pa\u00eds. Como explica @PabloIglesias, dibuja una nueva mirada sobre el empleo, fortaleciendo las Pol\u00edticas Activas de Empleo, garantizando protecci\u00f3n y trabajo decente. https://t.co/RGlzSPS6zR"}, {"id": "1320783247782092804", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T17:43:59.000Z", "text": "La obra de @guillemclua siempre nos ha aportado visiones constructivas y transformadoras sobre el relato de las identidades, nacionales, ling\u00fc\u00edsticas, pol\u00edticas o sexuales. Enhorabuena Guillem por este importante premio a 'Just\u00edcia' y ojal\u00e1 podamos verla muy pronto representada. https://t.co/1M70H1JTXx"}, {"id": "1320707909538426880", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T12:44:37.000Z", "text": "Esta apuesta estrat\u00e9gica, hace suya las innovaciones tecnolog\u00edas en materia ferroviaria y consolida un modelo de transporte m\u00e1s sostenible y respetuoso con el medio ambiente. Un paso decidido para que las gallegas/os accedamos a un servicio que prime la calidad.\n\n#CaminoGalicia https://t.co/IxM3O7BI4M"}, {"id": "1320707309505531904", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T12:42:14.000Z", "text": "\ud83d\ude8a Hoy, con @abalosmeco, inauguramos el tramo de alta velocidad Zamora-Pedralba, un compromiso efectivo para reducir los tiempos de viaje a Galicia. Una apuesta por la modernidad al servicio del desarrollo, por una sociedad conectada y por m\u00e1s oportunidades para los territorios. https://t.co/cwWsbx6tgc"}, {"id": "1320630861138710529", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T07:38:28.000Z", "text": "Nada m\u00e1s imparable que los pueblos alzando la voz. Hoy Chile, plet\u00f3rico de democracia, rompe con su pasado y se encamina hacia una nueva constituci\u00f3n que garantice el derecho de vivir en paz\n\nYo pisar\u00e9 las calles nuevamente - Pablo Milan\u00e9s - YouTube https://t.co/KZGpUe2gUk"}, {"id": "1320431893440045057", "lang": "es", "created_at": "2020-10-25T18:27:50.000Z", "text": "Hoy hemos tomado esta dif\u00edcil decisi\u00f3n para bajar los contagios y acabar con el virus.Son momentos duros para nuestro pa\u00eds, comprendo la incertidumbre que la ciudadan\u00eda puede sentir sobre sus vidas, algunos lejos de sus familias.Pero lo afrontaremos juntas, y saldremos adelante\u2764 https://t.co/h62nWgwasM"}, {"id": "1319986163688656896", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T12:56:40.000Z", "text": "Todo lo que anhelamos y nos hace libres, el saber, la cultura, la ciencia, se encuentra en las bibliotecas. Las necesitamos porque son palanca de progreso, ant\u00eddoto contra el odio, garant\u00eda de salud colectiva y elemento de cohesi\u00f3n en barrios y ciudades. #DiadelasBibliotecas2020 https://t.co/yAjd0VbwYh"}, {"id": "1319747611771981825", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T21:08:45.000Z", "text": "\u00bfHasta qu\u00e9 punto est\u00e1 dispuesta a llegar la manipulaci\u00f3n?\n\nTodo mi apoyo, querida @IreneMontero\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ooXK9OVq3m"}, {"id": "1319242919073763330", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T11:43:16.000Z", "text": "Para las personas j\u00f3venes que sufren la precariedad, para las mujeres que luchan por sus derechos, para las personas LGTBI, para las trabajadoras/es esenciales. Para todo nuestro pa\u00eds. \n\nPara ellas y ellos, como dijo @PabloIglesias, es para quienes trabajamos alejadas del ruido. https://t.co/JbrfUd8EaN"}, {"id": "1319203200411574272", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T09:05:27.000Z", "text": "Voces de mujeres j\u00f3venes, alzadas contra el odio, el machismo, la desigualdad. Contra la desmemoria y la intolerancia. Ellas representan el pa\u00eds que queremos, ellas nos dan voz a todas las dem\u00e1s y, como @AinaVS, nos recuerdan nuestro deber pol\u00edtico con la alegr\u00eda y con la vida \ud83d\udc9c https://t.co/VhnCCvgwjD"}, {"id": "1319019561077805056", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T20:55:44.000Z", "text": "Una terrible noticia. Mi cari\u00f1o para la familia y personas queridas del trabajador v\u00edctima de un accidente laboral en M\u00e1laga. El trabajo no puede ser un espacio en el que perder la vida. La seguridad y buenas condiciones laborales son compromisos ineludibles. https://t.co/3hPhGkOB4E"}, {"id": "1318879725482278913", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T11:40:04.000Z", "text": "Un discurso sin ideas que no logra disfrazar su objetivo: la disputa por el espacio de la derecha. Este pa\u00eds no quiere trifulcas partidistas. Frente al odio y la divisi\u00f3n est\u00e1 la Espa\u00f1a de hoy, la del di\u00e1logo, la que vela por la democracia y sonr\u00ede a la igualdad. #Moci\u00f3nDeCensura https://t.co/7rwfzVFTRG"}, {"id": "1318616936788430848", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T18:15:51.000Z", "text": "\ud83d\udcda O #D\u00edadasEscritoras \u00e9 un d\u00eda sen horas nin fronteiras. Festex\u00e1molo onte e volv\u00e9molo festexar hoxe, coa concesi\u00f3n do Premio Miguel Hern\u00e1ndez a @al_ou_swanehals. Unha voz sabia, singular, un 'atlas' infinito que revela a fondura e calidade da poes\u00eda galega actual. Parab\u00e9ns Alba! https://t.co/DhAKQAohuh"}, {"id": "1318590439587446785", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T16:30:33.000Z", "text": "Si la Carta Social Europea hubiera estado ratificada durante el mandato del PP, habr\u00edamos tenido el mejor ant\u00eddoto contra la da\u00f1ina reforma laboral. \n\nEste Gobierno, en cambio, s\u00ed est\u00e1 comprometido con esta Carta Social que se ratificar\u00e1 muy pronto. \n\n\ud83c\udfa5 Hoy en el Senado. https://t.co/rjfKNaiGaL"}, {"id": "1318543752462520322", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T13:25:02.000Z", "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffd Hoy me he reunido con @instrabajoyss y @UPIT_ITSS para trasladar el reconocimiento a este servicio p\u00fablico que combate el empleo irregular y el fraude. Desde @empleogob siempre garantizaremos un cuerpo \u00fanico de #Inspecci\u00f3n, reforzado con recursos p\u00fablicos. https://t.co/XHrTe1RjvA"}, {"id": "1318514998184988678", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T11:30:47.000Z", "text": "\u2611\ufe0f Aprobado el Plan Anual de Pol\u00edtica de Empleo, con 5.793M\u20ac, para impulsar programas que fomenten el acceso al empleo y ofrezcan mejores herramientas de formaci\u00f3n a personas trabajadoras.\n\n\ud83d\udcac Una medida fruto de la colaboraci\u00f3n entre @empleogob, @empleo_SEPE y CCAA. #PlanEmpleo https://t.co/RuP3K93r6w"}, {"id": "1318260721189310464", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T18:40:22.000Z", "text": "El texto que hoy he le\u00eddo en el #D\u00edaDeLasEscritoras, en la @BNE_biblioteca, fue escrito en 1934. La situaci\u00f3n de las mujeres trabajadoras, que Luisa Carn\u00e9s denunci\u00f3, es a\u00fan nuestra preocupaci\u00f3n. \n\nGracias por esta oportunidad de alzar la voz y contarlo \u2935 https://t.co/N7oUzamP5F"}, {"id": "1318235727344422912", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T17:01:03.000Z", "text": "\ud83d\udcda Luisa Carn\u00e9s es una de esas mujeres que han conseguido que su figura se sobreponga a la invisibilidad y tiran\u00eda del canon literario masculino. Ha sido un honor darle voz en esta lectura colectiva, comisariada por @ElviraLindo en el #D\u00edadeLasEscritoras https://t.co/n2X8xQaGha"}, {"id": "1318150678460719105", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T11:23:06.000Z", "text": "Los resultados electorales en Bolivia alumbran un futuro de esperanza y derechos de la ciudadan\u00eda. Felicidades, @LuchoXBolivia y a todas las personas que han conseguido abrir paso en este camino. \n\nEl pueblo ha hablado claro. https://t.co/RIhMys8Ggy"}, {"id": "1318132288094412800", "lang": "es", "created_at": "2020-10-19T10:10:01.000Z", "text": "La detecci\u00f3n precoz, la apuesta por investigaci\u00f3n y la sanidad p\u00fablica impulsan la recuperaci\u00f3n frente al c\u00e1ncer de mama, garantizando buenas condiciones de vida a las mujeres afectadas. Toda la fuerza para ellas, familias y amistades. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\n\n#D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama #SacaPecho https://t.co/T4ErPQY2UU"}, {"id": "1317415970814775299", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T10:43:38.000Z", "text": "\ud83d\udcaf La pureza narrativa de Delibes, sus personajes anclados a lo real, esa austeridad de cronista sensible y sin vanidad han hecho que su obra se agrande con los a\u00f1os. Qu\u00e9 mejor d\u00eda que el centenario del escritor para volver a sus novelas y celebrar su legado en la @BNE_biblioteca https://t.co/WFU3MgkO01"}, {"id": "1317409819368787968", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T10:19:11.000Z", "text": "Combatir la pobreza, apostar por la protecci\u00f3n e impulsar el empleo decente es garant\u00eda de futuro y dignidad. Tenemos la mirada puesta en paliar los efectos m\u00e1s negativos de la pandemia sobre la poblaci\u00f3n vulnerable, asegurando derechos y cobertura social.\n\n #AcabarConLaPobreza https://t.co/UhYrvXoeqI"}, {"id": "1317173045644185601", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T18:38:20.000Z", "text": "La memoria de Largo Caballero seguir\u00e1 muy presente y formando parte del legado democr\u00e1tico, de los avances sociales de este pa\u00eds. \n\nHoy, en Nuevos Ministerios \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n#MemoriaDemocr\u00e1tica https://t.co/UvPynXmaP2"}, {"id": "1317060204652072960", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T11:09:57.000Z", "text": "Hoy he participado en un acto que restituye el nombre y la memoria de Largo Caballero e Indalecio Prieto. Limpiar sus estatuas y condenar su borrado de las calles de Madrid es un deber de higiene democr\u00e1tica en una sociedad que no se resigna a la desmemoria y a la manipulaci\u00f3n. https://t.co/gtTbpKkOcW"}, {"id": "1317044537076961280", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T10:07:41.000Z", "text": "Para ello hemos creado, en Inspecci\u00f3n de Trabajo, una Unidad Especial contra el Fraude en el trabajo trasnacional. Este  \u00f3rgano administrativo coordinar\u00e1 actuaciones para asegurar condiciones laborales dignas y combatir el fraude y el trabajo no declarado en la UE. #EU4FairWork https://t.co/20Ri7a8K6M"}, {"id": "1317044529049067520", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T10:07:39.000Z", "text": "Los derechos laborales no conocen fronteras. Muchas personas trabajadoras, en la UE, son enviadas por sus empresas a prestar servicios temporales en otros pa\u00edses. Espa\u00f1a es destino y origen de esos movimientos trasnacionales, que requieren una atenci\u00f3n inspectora especializada \ud83d\udc47 https://t.co/2zqfw5HTzA"}, {"id": "1316819316269080576", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T19:12:44.000Z", "text": "\u2705 El Congreso convalida por mayor\u00eda absoluta el Real Decreto-ley de Trabajo a Distancia y el de medidas sociales en defensa del empleo. El di\u00e1logo social, base de estas medidas, hoy ha tenido eco en el Hemiciclo. Este es el camino a seguir.\n\nGracias a los grupos parlamentarios. https://t.co/dFCB8Wj9ko"}, {"id": "1316814825016655872", "lang": "pt", "created_at": "2020-10-15T18:54:54.000Z", "text": "A obra de Olga Novo acode \u00e1s ra\u00edces dunha voz po\u00e9tica moi profunda e inmutable: a que emana da memoria colectiva, das mulleres, da aldea, dos ritos do traballo e do amor que nos constit\u00faen e identifican. Parab\u00e9ns Olga por este premio a 'Feliz Idade' e por tan xusto reco\u00f1ecemento! https://t.co/gvTWXqfYWM"}, {"id": "1316793030872006658", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T17:28:18.000Z", "text": "El modelo de los ERTE, que el Real Decreto-ley que he defendido consagra y ampl\u00eda, ha salvado empleos, empresas y garantizado derechos. Este Gobierno y @empleogob seguir\u00e1n, mientras sea necesario, en ese camino: en el de la protecci\u00f3n. #AcuerdoSocial\n\nHoy en @Congreso_Es \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/qzw6MFRyYN"}, {"id": "1316761355781844992", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:22:26.000Z", "text": "\u2705 Nuestra firme voluntad de no dejar caer ni a las personas trabajadoras ni a las empresas. Las medidas en defensa del empleo, que hoy he defendido ante los grupos parlamentarios, camina en la l\u00ednea de garantizar certezas, certidumbre, en el empleo. \n\n#AcuerdoSocial https://t.co/VDjhST8umv"}, {"id": "1316761123274854402", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T15:21:30.000Z", "text": "\ud83d\udcfd Hoy he defendido en el Congreso el Real Decreto-ley por el que se prorrogan los ERTE hasta el 31 de enero. Esta medida, resultado del di\u00e1logo y numerosas jornadas de reflexi\u00f3n conjunta, no es un acuerdo m\u00e1s: es el sexto acuerdo alcanzado con los agentes sociales. https://t.co/wOzHqcDhDC"}, {"id": "1316739412856918019", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T13:55:14.000Z", "text": "La barbarie de la que nos habl\u00f3 Walter Benjamin se documenta en im\u00e1genes como esta. Barbarie institucional, que violenta la ley para reescribir la historia y borrar sus huellas democr\u00e1ticas. Retirar la placa de Largo Caballero es indigno, desahuciar su memoria es imposible. https://t.co/h6KnIV2mUW"}, {"id": "1316724575032487939", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T12:56:16.000Z", "text": "\ud83d\udcfd Hoy he solicitado ante el Congreso el voto favorable a la norma que regula el trabajo a distancia garantizando los derechos laborales. Un paso fundamental para consolidar este nuevo derecho social en base al trabajo decente, estable y de calidad.\n\n#TrabajoDistanciaConDerechos https://t.co/Oz1kuDA1FG"}, {"id": "1316710770462392323", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T12:01:25.000Z", "text": "\u2705 La norma del trabajo a distancia marca, sin duda, el futuro de nuestro pa\u00eds e inaugura la legislaci\u00f3n laboral del siglo XXI. Con esta legislaci\u00f3n, Espa\u00f1a se sit\u00faa en la vanguardia europea en la garant\u00eda de derechos en el trabajo a distancia. \n\n#TrabajoDistanciaConDerechos https://t.co/Mi37MhrnvK"}, {"id": "1316710260866985984", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T11:59:24.000Z", "text": "\ud83d\udda5 El trabajo a distancia ha adquirido, en esta pandemia, un peso fundamental. A trav\u00e9s del di\u00e1logo con los agentes sociales, pudimos alcanzar un acuerdo para garantizar los derechos laborales de las personas trabajadoras en este nuevo escenario.\n\n#TrabajoDistanciaConDerechos https://t.co/bDbjjGVKXX"}, {"id": "1316667855581204484", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T09:10:53.000Z", "text": "\ud83c\udfdb Esta ma\u00f1ana, en el Pleno del Congreso, defender\u00e9 el Real Decreto-ley para la regulaci\u00f3n del Trabajo a Distancia y el Real Decreto-ley, que prorroga los ERTE, de medidas sociales en defensa del empleo. \n\n\ud83d\udd34 Puedes seguirlo en directo \u2192 https://t.co/XYzyLLO0OF https://t.co/8HEPRODtEZ"}, {"id": "1316486662243921921", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T21:10:54.000Z", "text": "Agradezco a todas las personas que me han formulado una pregunta esta noche en @el_pais. Escuchar, tomar nota y estar cerca de la realidad de nuestra gente es el deber y la obligaci\u00f3n de cualquier representante p\u00fablico.\n\nAqu\u00ed os dejo la entrevista \u2935\ufe0f https://t.co/gGZxnmxEiy"}, {"id": "1316486246932381698", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T21:09:15.000Z", "text": "Impulsar el empleo, el empleo decente, es clave en la recuperaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. Una de las lecciones que nos deja esta pandemia es que un pa\u00eds fuerte es aquel que apuesta por el trabajo con derechos, estable y en condiciones de igualdad. \n\nLo he explicado en @el_pais \ud83d\udc47 https://t.co/DCuhSAJWbd"}, {"id": "1316480789698277376", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T20:47:33.000Z", "text": "Este pa\u00eds debe dejar atr\u00e1s la cultura de la precariedad y avanzar en el empleo juvenil decente y estable. Es en este reto donde nos jugamos el futuro.\n\n\ud83d\udcfd En el @el_pais, he respondido directamente a personas trabajadoras y de empresas sobre nuestros objetivos en materia laboral. https://t.co/DEsCRcZLJo"}, {"id": "1316355447293726720", "lang": "es", "created_at": "2020-10-14T12:29:29.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Esta noche, a las 21.00h, participar\u00e9 en el programa especial de @el_pais respondiendo a preguntas de trabajadoras, trabajadores y personas de empresas, sobre las medidas laborales del Gobierno.\n\n\ud83d\udce1 Podr\u00e9is seguirlo en directo a trav\u00e9s de https://t.co/EJc8ibsOg4 https://t.co/ndM8ZbQmP9"}, {"id": "1316046744464101377", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T16:02:49.000Z", "text": "\ud83d\udda5 Esta tarde he participado en la reuni\u00f3n del Consejo de Empleo y Pol\u00edtica Social, #EPSSCO, en donde hemos abordado las medidas de protecci\u00f3n al empleo y se ha destacado la importancia de las pol\u00edticas de igualdad efectiva, como las que hemos aprobado hoy en el #CMin. https://t.co/ejeZH5N6Ug"}, {"id": "1316004976016191489", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T13:16:51.000Z", "text": "\ud83d\udcac \u00abNo nos metamos en eso\u00bb, fue la respuesta de Rajoy, como presidente, cuando le preguntaban por la reducci\u00f3n de la brecha salarial. \n\nHoy, con las medidas aprobadas en el #CMin, nos metemos de lleno en \u00abeso\u00bb. No nos mantendremos impasibles ante las desigualdades en el empleo. https://t.co/q5UYL99XiC"}, {"id": "1315977393044062208", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T11:27:14.000Z", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f La igualdad en el empleo es una condici\u00f3n indispensable para asegurar trabajo decente, estable y con derechos. Por primera vez en nuestro pa\u00eds, los planes de igualdad de las empresas ser\u00e1n p\u00fablicos favoreciendo la transparencia y el compromiso con la igualdad real. https://t.co/DM8k17phRr"}, {"id": "1315977388791078912", "lang": "es", "created_at": "2020-10-13T11:27:13.000Z", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Hoy estamos ante un nuevo pa\u00eds en materia de igualdad en el entorno laboral. Gracias al trabajo coordinado entre @IgualdadGob y agentes sociales, aprobamos un reglamento que garantiza la aplicaci\u00f3n efectiva de los planes en las empresas y su registro p\u00fablico. https://t.co/ma3IG8HcqM"}, {"id": "1315977384449933313", "text": "\u2714\ufe0f A trabajos de igual valor, misma retribuci\u00f3n. Una exigencia democr\u00e1tica que debe ser una realidad en las empresas de nuestro pa\u00eds. La brecha salarial nos indica que quedan muchos pasos que dar, pero el avance legislativo para impulsar la igualdad real es ya imparable. https://t.co/1y7iKPZHTy", "created_at": "2020-10-13T11:27:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315977380050198528", "text": "Apostando por el feminismo y el di\u00e1logo social se demuestra que es posible llegar a acuerdos que avancen en derechos. \n\n\ud83d\udcdd Garantizar la transparencia en la igualdad retributiva nos ayudar\u00e1 a detectar, y corregir, las desigualdades entre mujeres y hombres en el entorno laboral. https://t.co/zSWJryhdyB", "created_at": "2020-10-13T11:27:11.000Z", "lang": "es"}]