[{"created_at": "2021-03-31T12:49:36.000Z", "text": "Esto, de @SonyaGuerraLpz sobre el SAP y la violencia machista, tambi\u00e9n de lectura obligada https://t.co/FLNB6d0FDP", "id": "1377241667934298114", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T12:48:44.000Z", "text": "Esto, de @afernb es un MUST READ en toda regla https://t.co/cyqrUbRUbz", "id": "1377241449788538885", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-31T07:30:17.000Z", "text": "Hoy @elobrerodigital me publica este art\u00edculo sobre el transfuguismo y la quiebra de la confianza. \n\u201cEn ese juego de mercadeo, de desprestigio y de ruptura de la confianza, siempre hay quien juega con ventaja, porque tiene la pr\u00e1ctica de la costumbre\u201d.\nhttps://t.co/dCedIze9bH", "id": "1377161309842599941", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T19:07:50.000Z", "text": "Esto! Los datos de los que se van disponiendo parecen indicar que las personas vacunadas no transmiten el virus. No faltaban razones para ver en el proceso de vacunaci\u00f3n uno de los principales elementos de remisi\u00f3n de la pandemia, pero aqu\u00ed va otra, y muy importante. https://t.co/7IQyBfGytZ", "id": "1376974468434825218", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-30T17:21:21.000Z", "text": "Segona votaci\u00f3 fallida a Catalunya. La par\u00e0lisi institucional s allarga. Es demostra que per alguns la Presid\u00e8ncia de la Generalitat continua sent un element menor i subjecte a tutel\u2022les externes, degradant-la encara m\u00e9s.", "id": "1376947669927624713", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-30T17:06:10.000Z", "text": "Abrirlo todo menos los centros de vacunaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 puede salir mal? https://t.co/QlQFC0yx0R", "id": "1376943848518193152", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-29T21:24:18.000Z", "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udfa9\u26bd\ufe0f https://t.co/mDlwI2bBnV", "id": "1376646421609336837", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-29T18:20:48.000Z", "text": "Una excelente noticia y, sin duda, de impacto en la esperada remisi\u00f3n de la pandemia. 20M dosis de vacuna monodosis Janssen para este a\u00f1o en Espa\u00f1a a partir del 19 de abril. Lo que equivale aprox al 50 % poblaci\u00f3n adulta. Vacunar, vacunar y vacunar. https://t.co/27pBdqo8ac", "id": "1376600242523668481", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T15:25:09.000Z", "text": "Importante visita comisario @ThierryBreton a la f\u00e1brica @ReigJofre encargada de producir dosis de la vacuna Janssen desde Barcelona. Otro ejemplo de la potencia industrial que tenemos. El impulso y la coordinaci\u00f3n europeas son vitales. @mincoturgob @MarotoReyes @DeleGobCataluna https://t.co/MaKoidXzCu", "id": "1375468873642872835", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-26T09:57:28.000Z", "text": "La investidura fallida confirma 1 de les veritats immutables del proc\u00e9s,on ERC sempre far\u00e0 el que beneficii a Junts (votar presid\u00e8ncia Parlament) i Junts far\u00e0 el que li convingui per seguir manant. La vict\u00f2ria electoral @socialistes_cat demostra q 1 altra CAT \u00e9s possible.Arribar\u00e0", "id": "1375386411554181120", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-25T19:05:54.000Z", "text": "Aprobado por unanimidad los/las componentes del comit\u00e9 de expertos y expertas de la comisi\u00f3n. En el despacho de asuntos el PP se ha quedado solo votando en contra de considerar tr\u00e1nsfugas a los tr\u00e1nsfugas de la Regi\u00f3n de Murcia, q pasaron de firmar una moci\u00f3n a Consejeros del PP", "id": "1375162040424267777", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T15:10:23.000Z", "text": "Asisto en nombre de @socialistes_cat a la sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Seguimiento del Pacto por la Estabilidad Institucional, surgido tras la renovaci\u00f3n del Pacto Anti transfuguismo. Preside el Secretario de Estado de @territorialgob @victorfrancos @gpscongreso https://t.co/90ltKkl5kb", "id": "1375102773331644418", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-25T08:38:59.000Z", "text": "Ley de Eutanasia publicada en el BOE. Espa\u00f1a tiene hoy un derecho de ciudadan\u00eda m\u00e1s. https://t.co/WKw2fCnVcf", "id": "1375004271142445057", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T21:52:27.000Z", "text": "\u27a1\ufe0fDiputado en el Congreso por UPyD\n\u27a1\ufe0fDiputado en Cortes Valencianas por Ciudadanos\n\u27a1\ufe0f Candidato a Asamblea de Madrid por el PP.  \n\u27a1\ufe0f (futuro..... ?)\n\nParece que lo represente Jorge Mendes.", "id": "1374841568767700993", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-24T18:23:44.000Z", "text": "El Pleno del Senado aprueba definitivamente la Propo de LO para la regulaci\u00f3n del CGPJ en funciones. Con su publicaci\u00f3n en el BOE en los pr\u00f3ximos d\u00edas entrar\u00e1 en vigor. @gpscongreso @gpssenado https://t.co/bCdrnE8VMg", "id": "1374789042584350720", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-23T18:14:11.000Z", "text": "\u201cSocialismo es Libertad\u201d. As\u00ed acaba @SimancasRafael su intervenci\u00f3n en el pleno del @Congreso_Es Ante los que blanquean a la ultraderecha o se sirven de ella para conseguir el poder @gpscongreso", "id": "1374424250015051779", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-22T18:11:00.000Z", "text": "Despu\u00e9s de enviar al m\u00e9dico a un diputado que alertaba de los efectos mentales de la pandemia, llega el nuevo hit del PP en el Congreso, en este caso de la mano del recurrente comentario machista a la ministra de Trabajo. Su asimilaci\u00f3n a la ultraderecha avanza sin descanso. https://t.co/Bq8F9m5Hyk", "id": "1374061061872218118", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T23:26:17.000Z", "text": "Gabilondo en Madrid. https://t.co/yteeUVxWQN", "id": "1373415628648906753", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T11:57:50.000Z", "text": "La importancia del legislativo resaltada por @SonyaGuerraLpz y @LozanoMabel Es obligatorio vestir de derechos a las mujeres. Especial menci\u00f3n a la tercer\u00eda locativa impulsada por @afernb y  @gpscongreso @lauraberja86 @lidiaguinart", "id": "1373242376139997185", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-20T11:22:32.000Z", "text": "En la sede de @socialistes_cat hoy asistimos a una de esas conferencias imprescindibles. Con @LozanoMabel y @SonyaGuerraLpz contra la trata y la explotaci\u00f3n sexual. Por la abolici\u00f3n de la prostituci\u00f3n. #somfeminisme #pornoxplotacion https://t.co/sbZQWgOs5N", "id": "1373233490758602758", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-19T07:08:45.000Z", "text": "Hoy @elobrerodigital me publica el art\u00edculo \u201cLa pol\u00edtica a uno y otro lado\u201d \nTras los acontecimientos recientes, una cosa est\u00e1 clara: Espa\u00f1a va por un camino y el PP va por otro\u201d. \nhttps://t.co/NNK6pi9KZT", "id": "1372807238566486017", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T17:04:42.000Z", "text": "Sobre la Mesa de di\u00e1logo, el ministro de @territorialgob @miqueliceta \u201cEl gobierno sigue comprometido con el di\u00e1logo.\u201d Tenemos una hoja de ruta, la agenda para el re encuentro.  @socialistes_cat @gpscongreso", "id": "1372594824956755974", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T16:42:01.000Z", "text": "Dos noticias juntas se entienden mejor. \nMientras Espa\u00f1a va por un lado, el PP va por otro. \n@gpscongreso https://t.co/xLkLau0sJ2", "id": "1372589118329397250", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T16:20:25.000Z", "text": "Felicitats @Aj_Sabadell per aquesta magn\u00edfica not\u00edcia. Al 2024 Sabadell ser\u00e0 la capital de la Cultura Catalana. Sabadell \u00e9s una ciutat amb una llarga hist\u00f2ria i tradici\u00f3 de lligam i expressi\u00f3 cultural. https://t.co/0edFykkdai", "id": "1372583681794183170", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-18T14:42:47.000Z", "text": "Hoy comparece en comisi\u00f3n @territorialgob el ministro de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n Publica, @miqueliceta para desgranar las l\u00edneas estrat\u00e9gicas del ministerio. Y como siempre lo hace bajo la divisa: dialogo, negociaci\u00f3n y pacto. @gpscongreso @socialistes_cat https://t.co/xYQeWkXxGY", "id": "1372559108663087104", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T11:51:13.000Z", "text": "D\u00eda Hist\u00f3rico https://t.co/fiTttM3E6i", "id": "1372515936071266304", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T08:54:55.000Z", "text": "Gran trabajo de @justiciagob y de @gpscongreso @YOLANDASEVARUIZ @lcsahuquillo y especialmente @Migonzalezcaba por sacar adelante esta ley y por el ampl\u00edsimo consenso suscitado. \n  https://t.co/hNblH3hEq6", "id": "1372471566940921866", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-18T08:35:32.000Z", "text": "Antes de coger el ave para volver a Madrid a la comisi\u00f3n de @interiorgob sigo la intervenci\u00f3n de mi compa\u00f1era @gpscongreso @MariloNarvaez la votaci\u00f3n final para aprobar reforma del registro civil. Una ley necesaria y aprobada con ampl\u00edsimo consenso. @justiciagob https://t.co/ZBCBBLsSWB", "id": "1372466689531654146", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T16:03:32.000Z", "text": "Hoy, cuando desde la derecha se ha vuelto a sembrar de indignidad el hemiciclo, como tantas veces hace la ultraderecha, @patxilopez ha vuelto a ser la voz de la dignidad. \nPorque no todos somos iguales. @gpscongreso\nhttps://t.co/YdvoVv36Bm", "id": "1372217043458658317", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-17T09:31:58.000Z", "text": "El trumpismo y la ultraderecha son la misma cara. Y act\u00faan de esta manera sin pudor. Que el PP les blanquee d\u00e1ndoles poder solo agrava la situaci\u00f3n. https://t.co/6ILQDJ3gYK", "id": "1372118502199472131", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T13:32:57.000Z", "text": "Se demuestra que hay espacio, y mucho, para el parlamentarismo, para el debate sano y respetuoso, para transaccional.Donde los puntos de acuerdo son tanto o m\u00e1s importantes que las propias posiciones. Hoy se ha vuelto a demostrar.Gracias @gpscongreso por liderar este trabajo. 4/4", "id": "1371816761373433856", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T13:32:57.000Z", "text": "Han hecho hoy excelentes intervenciones pero sobre todo han hecho un trabajo magistral de 3 meses generando consensos y tejiendo una mayor\u00eda amplia para tirar adelante 2 leyes. Sin la inestimable ayuda de @isauralealf tampoco ser\u00eda posible 3/4", "id": "1371816759850831872", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T13:32:57.000Z", "text": "Mi compa\u00f1era @afernb ha defendido la necesaria y esperada reforma del Registro Civil. Una ley para un registro a la altura del siglo XXI. Mi compa\u00f1ero @Migonzalezcaba la reforma de la legislaci\u00f3n para dar soporte a las personas con discapacidad. 2/4", "id": "1371816758512869378", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T13:32:56.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda para sentirse muy orgulloso del @gpscongreso y de mis compa\u00f1eros/as. Frente al ruido, y con un gran trabajo junto a @justiciagob hoy hemos aprobado en Comisi\u00f3n por muy amplia mayor\u00eda 31-5  (solo se automargina Vox) dos importantes leyes. 1/4\u27a1\ufe0f", "id": "1371816756554170371", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-16T09:41:29.000Z", "text": "Avui \u00e9s un dia de gran tristesa per la fam\u00edlia socialista. La p\u00e8rdua de l Elena \u00e9s un cop molt dur. Tot l escalf i condol als familiars i als companys/es del @PSCViladecans DEP. https://t.co/YqOCCihCdK", "id": "1371758510489407489", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-16T09:13:01.000Z", "text": "AGENDA \u27a1\ufe0f\ud83d\uddd3 Comisi\u00f3n @justiciagob en @Congreso_Es \nSe debaten dos reformas legislativas de calado. Reforma del Registro Civil y legislaci\u00f3n apoyo a personas con discapacidad en relaci\u00f3n a su capacidad jca. Gran trabajo de @afernb @Migonzalezcaba @YOLANDASEVARUIZ de @gpscongreso", "id": "1371751346777522176", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T13:12:08.000Z", "text": "Ha quedado un bonito d\u00eda para recordar esto de no hace mucho... https://t.co/kLnXfr2T0o", "id": "1370361972139655170", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T11:11:12.000Z", "text": "Al meu darrer article a @elobrerodigital deia: \n\u201cERC, en el \u201cproc\u00e9s\u201d, es la muleta necesaria sobre la que la derecha nacionalista, se ha mantenido en el poder. Para ERC, en el proc\u00e9s, prima siempre lo nacional y los intereses de Junts sobre las pol\u00edticas de progreso.\u201d https://t.co/P2keHOXZH4", "id": "1370331536113950720", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-12T11:03:48.000Z", "text": "Ayer dije que al PP ya s\u00f3lo le quedaba Vox. Me equivoqu\u00e9. Le queda Vox y 3 tr\u00e1nsfugas. https://t.co/08zdEXThej", "id": "1370329674446999554", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-12T11:01:45.000Z", "text": "Felicitats @Eva_Granados ! \u270a\ud83c\udf39 https://t.co/Z2CEKLwzso", "id": "1370329157364822020", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-03-12T08:55:16.000Z", "text": "El socialisme catal\u00e0 tindr\u00e0 una acci\u00f3 decidida en recerca dels camins de di\u00e0leg, acord, respecte institucional i a la llei, i una veu clara en defensa de tots els catalans i catalanes. De ben segur @Eva_Granados i @FerranPedret faran gran tasca a la Mesa. \u270a\ud83c\udf39", "id": "1370297327735472128", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-12T08:55:16.000Z", "text": "Avui comen\u00e7a XIII Leg al @parlamentcat despr\u00e9s de la vict\u00f2ria de @socialistes_cat a les eleccions. Tot el meu \u00e0nim als meus companys i companyes, encap\u00e7alats pel @salvadorilla La vostra tasca ser\u00e0 decisiva. Molta for\u00e7a pels diputats de @PSCVOccSud @polgibert @DGChanca", "id": "1370297326158409729", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-11T22:14:23.000Z", "text": "N\u00famero de La Socialista, revista @gpscongreso Con la actividad legislativa del grupo y especial atenci\u00f3n a la labor en temas de Justicia, con derogaci\u00f3n 315.3 CP y reforma de la LOPJ para regular el CGPJ en funciones. Gracias @afernb e @isauralealf !!\nhttps://t.co/bUMVOshkkD", "id": "1370136045669453831", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T17:27:48.000Z", "text": "La noticia del d\u00eda. Vacunar, vacunar y vacunar. https://t.co/rOSWPCqXOu", "id": "1370063922716360706", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T13:00:49.000Z", "text": "Despu\u00e9s de ayer, al PP solo le queda Vox. @gpscongreso https://t.co/d8lYuhB088", "id": "1369996733703409664", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T12:54:47.000Z", "text": "La grandeza tambi\u00e9n se mide en la oposici\u00f3n. El PP tiene una rev\u00e1lida permanente para demostrar que no les mueve el rencor. @gpscongreso https://t.co/a9yR9xe6Pu", "id": "1369995217244413957", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T12:48:07.000Z", "text": "En pol\u00edtica, los puntos de acuerdo son tan importantes, o m\u00e1s, que las propias posiciones. @gpscongreso https://t.co/nbjIGMQj1t", "id": "1369993539241861121", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-11T12:30:50.000Z", "text": "Hoy he defendido en nombre de @gpscongreso el \u00faltimo tr\u00e1mite parlamentario para reformar el CGPJ cuando est\u00e9 en interinidad. Una reforma necesaria, como lo es que el PP acabe su bloqueo y permita su renovaci\u00f3n tras m\u00e1s de 2 a\u00f1os con mandato caducado. https://t.co/PBUOxRZeVa", "id": "1369989189446553603", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T19:06:46.000Z", "text": "La importancia de la aprobaci\u00f3n de la vacuna de Janssen en la estrategia europea de vacunaci\u00f3n es muy alta. En este hilo se explica perfectamente por qu\u00e9 \u27a1\ufe0f https://t.co/3ooWF20OOi", "id": "1369726439231287299", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T17:05:13.000Z", "text": "La semana pasada me entrevist\u00f3 la presidenta de @Abogacia_es  @_OrtegaVictoria y \u00e9ste es el resultado. Pude hablar sobre la actualidad y los retos de la justicia, de c\u00f3mo modernizarla y del papel de la legislaci\u00f3n desarrollada por @justiciagob \nhttps://t.co/06JqWzQjrT", "id": "1369695853070458894", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T15:27:53.000Z", "text": "Gracias @_OrtegaVictoria por tu excelente acogida en la casa de los abogados y las abogadas y gracias por la entrevista. Trabajamos todos y todas juntos por la mejora de la justicia, de los profesionales que la conforman y la defensa de la ciudadan\u00eda. @Abogacia_es @gpscongreso https://t.co/K4k7bxDgoJ", "id": "1369671356112076800", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-10T08:06:19.000Z", "text": "Presidente @sanchezcastejon en sesi\u00f3n de control de @Congreso_Es \u00bfQu\u00e9 hacen ustedes, se\u00f1or\u00edas del PP? Dejen de ser el aperitivo de cada mi\u00e9rcoles de la ultraderecha", "id": "1369560234382028802", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T18:48:40.000Z", "text": "Con @gomezdcelis y @EvaBravoBarco hemos estado reunidos con el Colegio de administradores de fincas para recibir su propuesta de nueva ley de propiedad horizontal y la demanda de poder hacer juntas vecinales telem\u00e1ticas. @gpscongreso https://t.co/V7mSRd3nme", "id": "1369359497425256452", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T18:44:49.000Z", "text": "AGENDA \u27a1\ufe0f\ud83d\uddd3\n\ud83d\udcccMartes 9 \nMesa/Portavoces @justiciagob \nReuni\u00f3n Colegio Adminis Fincas\nPleno @Congreso_Es \n\ud83d\udcccMi\u00e9rcoles 10\nPleno Congreso\nComisi\u00f3n @mitmagob \nComisi\u00f3n @Defensagob \nPonencia @justiciagob \n\ud83d\udcccJueves 11\nPleno. Intervengo en reforma CGPJ\n\ud83d\udcccViernes 12\nComisi\u00f3n @interiorgob", "id": "1369358527341420545", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-09T18:16:43.000Z", "text": "Mi compa\u00f1era diputada @afernb ha vuelto a hacer una intervenci\u00f3n de 10. @gpscongreso Bravo brava! https://t.co/5opIIc37en", "id": "1369351458886451204", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-08T06:30:59.000Z", "text": "Visca el 8 de mar\u00e7 i la lluita feminista. \nViva el 8 de marzo y la lucha feminista. \n\ud83d\udc9c #8M2021 https://t.co/tqKmr8AmBs", "id": "1368811465394753536", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-06T23:23:18.000Z", "text": "Merecid\u00edsimo premio Goya para @LozanoMabel #contralatrata \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ax5xFFJ3ze", "id": "1368341449285263362", "lang": "pt"}, {"created_at": "2021-03-06T23:16:48.000Z", "text": "Las vacunas funcionan. \nVacunar, vacunar y vacunar. \n Y mantener la precauci\u00f3n y las medidas de distancia, manos, mascarilla. https://t.co/fYgE4TBZ7L", "id": "1368339810604228608", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-06T09:19:06.000Z", "text": "Som el 1r partit de Catalunya perque estem al costat de la gent i per resoldre problemes. Al costat dels treballadors de Bosch, dels Mossos, de la SEAT, de l Alstom a qui Renfe ha adjudicat un contracte per construir +150 trens.  @miqueliceta a CN @socialistes_cat", "id": "1368128996504920065", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-05T10:00:03.000Z", "text": "Es importante no difundir bulos... https://t.co/m31Gkfkn6n", "id": "1367776915671683073", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T19:05:30.000Z", "text": "Ritmo de vacunaci\u00f3n \n\u27a1\ufe0f + 4 M de dosis (4.229.092)\n\u27a1\ufe0f 1.308.913 pautas completas. \nSe est\u00e1n poniendo 3: Pfizer,Moderna y AstraZeneca. \nY en evaluaci\u00f3n para su aprobaci\u00f3n pr\u00f3xima est\u00e1 Janssen. \nVacunar, vacunar y vacunar. https://t.co/nwjcurpyat", "id": "1367551793606066182", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T18:43:34.000Z", "text": "Un placer mantener una productiva reuni\u00f3n con @JpDemocracia junto a @isauralealf Con su portavoz Ascensi\u00f3n Martin y viceportavoz Fernando De la Fuente hemos compartido reflexiones acerca de las necesidades y retos de la justicia. @gpscongreso @justiciagob https://t.co/zSmYpzQ4xJ", "id": "1367546276095614984", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T14:54:45.000Z", "text": "Hoy, 4 marzo, es el d\u00eda internacional de la concienciaci\u00f3n sobre el virus del papiloma humano. \nOs enlazo un v\u00eddeo explicativo s/ importancia vacunas de @sdesiensia \n@ICOnoticies @hbellvitge #VPH \nhttps://t.co/FgzBNdIhAV", "id": "1367488692953178113", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-04T08:20:34.000Z", "text": "Hoy publico en @elobrerodigital un art\u00edculo sobre la victoria de @socialistes_cat en las elecciones del 14F y la necesidad de un gobierno presidido por @salvadorilla con un agenda social y de progreso https://t.co/fraEANawXu", "id": "1367389490877255685", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-03T09:31:26.000Z", "text": "Bones not\u00edcies avui amb la positivitat a Catalunya. Baixem del 5 % , l\u00edmit que posa l OMS per sota del qual la pand\u00e8mia es pot controlar. Tb baixen Rt, IA i risc de rebrot. \nNo cal abaixar la gu\u00e0rdia, per\u00f2! https://t.co/JkwcvzBAQd", "id": "1367044938890964992", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-03-02T22:21:50.000Z", "text": "El verdadero patriotismo se mide por la utilidad. \u00daltimamente el PP es poco patriota. De partido de estado a partido de bloqueo. \n https://t.co/8l4WhEYnXC", "id": "1366876426985738245", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T22:18:31.000Z", "text": "Hoy d\u00eda intenso y productivo en el @Congreso_Es Hemos aprobado en ponencia el informe preliminar para la reforma del Registro Civil, he intervenido en comparecencia @fiscal_es y hemos aprobado en comisi\u00f3n de @justiciagob derogaci\u00f3n 315 CP @gpscongreso \u270a\ud83c\udf39", "id": "1366875591606173696", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T22:12:00.000Z", "text": "Orgulloso hoy de @gpscongreso por el gran trabajo para llegar a este d\u00eda. La derogaci\u00f3n del 315 CP, una reivindicaci\u00f3n de la izquierda y el sindicalismo. Gran trabajo de mi compa\u00f1era @afernb https://t.co/dEpJLJk1n6", "id": "1366873953063600128", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-02T07:47:09.000Z", "text": "AGENDA \ud83d\uddd3\u27a1\ufe0f\n11.00 Ponencia Legislativa Modificaci\u00f3n Ley de Registro Civil.\n16.30 Comisi\u00f3n de @justiciagob \n\u2705Comparecencia Fiscal General del Estado @fiscal_es Dar cuenta Memorias A\u00f1os 2017 a 2019.\n\u2705Debate y aprobaci\u00f3n Informe de ponencia Derogaci\u00f3n 315 CP\n@gpscongreso", "id": "1366656308628365312", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-01T08:59:42.000Z", "text": "Una excel\u00b7lent not\u00edcia! @Adif_es @mitmagob https://t.co/x2RBQqUpXK", "id": "1366312175606894597", "lang": "ca"}, {"created_at": "2021-02-28T08:08:35.000Z", "text": "Andaluzas y andaluces, \u00a1 feliz D\u00eda de Andaluc\u00eda! \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n#28F", "id": "1365936924943290368", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T15:47:28.000Z", "text": "https://t.co/njOhCEASyO", "id": "1365690020145807361", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-02-27T14:10:19.000Z", "text": "El Partido Popular ha elegido el camino del bloqueo y el veto en la reforma del CGPJ. Siguen instalados ah\u00ed desde hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os, coincidiendo con la p\u00e9rdida del poder. Una situaci\u00f3n que requiere de menos sectarismo y m\u00e1s sentido de estado por su parte.", "id": "1365665570729979905", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T12:27:27.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, este hilo semanal de @gorka_orive Las vacunas funcionan. \u27a1\ufe0f https://t.co/Q4DJuWsVuk", "id": "1365639684030922754", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T07:50:00.000Z", "text": "8 promociones. Complejo para gente mayor en La Roureda. Inicio en marzo 2021 y las primeras ya estar\u00e1n en 2 a\u00f1os. +34% parque vivienda p\u00fablica. #cumplimos #sabadell @PSCSabadell  \n\nhttps://t.co/NtYfPnBBep", "id": "1365569859858427904", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-27T07:46:41.000Z", "text": "Lo dijimos en campa\u00f1a, lo pusimos en el programa y en el acuerdo de gobierno. Ahora ya est\u00e1 definido. Sabadell construir\u00e1 528 pisos p\u00fablicos de alquiler social. 104 M\u20ac inversi\u00f3n. 450 euros alquiler. #cumplimos @socmartafarres @PSCSabadell @eloicortes \n\nhttps://t.co/lPDZHmnrte", "id": "1365569028023070724", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-25T09:17:50.000Z", "text": "Los estudios y resultados de la eficacia de la vacunaci\u00f3n en Israel, el pa\u00eds m\u00e1s avanzado en el proceso, son m\u00e1s que esperanzadores. Vacunar, vacunar y vacunar. https://t.co/03JJtOQYbf", "id": "1364867189954801665", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-25T07:27:26.000Z", "text": "Muy buenas noticias. https://t.co/guj6BkJ5Zi", "id": "1364839404272037890", "lang": "es"}]