[{"lang": "es", "id": "1377381977574109185", "created_at": "2021-03-31T22:07:08.000Z", "text": "Las hermandades han demostrado su capacidad de cohesi\u00f3n social.l,refugio en estos tiempos dif\u00edciles. Hoy visitamos  con  @PPAlcaladeGra Hdad Soberano Poder y Hdad Servita Jes\u00fas Cautivo. Gracias a @SGonzalez_PP y a su equipo por este descubrimiento patrimonio cultural y humano https://t.co/bKdMug7nFF"}, {"lang": "es", "id": "1377379735597109262", "created_at": "2021-03-31T21:58:14.000Z", "text": "El Mi\u00e9rcoles Santo es visita obligada la salida de @hdadsbernardo . El barrio recibe exultante al Cristo de la Salud y a su Virgen del Refugio. Este a\u00f1o el hermano mayor nos ha emocionado sin salir del templo. Enhorabuena. https://t.co/V0QdSMWDS5"}, {"lang": "es", "id": "1376980726260891652", "created_at": "2021-03-30T19:32:42.000Z", "text": "Como t\u00fa ninguna... gracias a la @Hdad_Macarena por su atenci\u00f3n en esta magn\u00edfica visita del presidente @JuanMa_Moreno , a la que le hemos pedido nos gu\u00ede y nos de Esperanza. https://t.co/pDUGVqC8OV"}, {"lang": "es", "id": "1376788337881710593", "created_at": "2021-03-30T06:48:13.000Z", "text": "Es dif\u00edcil confiar en el gobierno de @sanchezcastejon Han faltado a la verdad demasiadas veces, pero debemos confiar en nuestro sistema y en la justicia, que nos vuelve a dar Luz con esta sentencia y esperanza para la anulaci\u00f3n de la #StopLeyCela que ha pedido @GPPopular en TC https://t.co/HiLg0vombM"}, {"lang": "en", "id": "1376588037208084483", "created_at": "2021-03-29T17:32:18.000Z", "text": "5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1376584327807578112", "created_at": "2021-03-29T17:17:34.000Z", "text": "Dijimos que llegar\u00edamos a donde hiciera falta para defender la libertad en la educaci\u00f3n. Hoy @GPPopular recurre la #StopLeyCela ante el TC.         Que la justicia act\u00fae ante este asalto a nuestro sistema y a nuestra lengua. https://t.co/H6kpKLAsOP"}, {"lang": "es", "id": "1376543399491289099", "created_at": "2021-03-29T14:34:56.000Z", "text": "Hoy la Esperanza nos ha recibido en su barrio, en la calle pureza. Acompa\u00f1ando al presidente @JuanMa_Moreno en esta entra\u00f1able visita. Enhorabuena a la @EspDeTriana por la gran labor social que mantiene la fe a tantas familias. #Triana #Esperanza #SemanaSanta https://t.co/ZgsV5snOxj"}, {"lang": "es", "id": "1376535096593899523", "created_at": "2021-03-29T14:01:56.000Z", "text": "Una visita entra\u00f1able en esta segunda casa de todos que es Triana. Gracias @MarioMunozSeca https://t.co/77JDSbidmI"}, {"lang": "es", "id": "1376467932692242435", "created_at": "2021-03-29T09:35:03.000Z", "text": "En media hora comienza la retransmisi\u00f3n de la Presentaci\u00f3n del Congreso Mundial del Flamenco en @InstCervantes #MarcaEspa\u00f1a https://t.co/2pqDdEv7cb https://t.co/iwoNRvDt6i"}, {"lang": "es", "id": "1376232927999238155", "created_at": "2021-03-28T18:01:13.000Z", "text": "La Semana Santa de Sevilla re\u00fane un valor patrimonial incalculable. La magn\u00edfica exposici\u00f3n \u2018In Nomine Dei\u2019 de @Cajasol y @ElConsejoSev es prueba de ello, para disfrutar de los detalles de cada obra. Una muestra que deber\u00eda ser el embri\u00f3n de un museo para la ciudad. https://t.co/TXlgoRnbrL"}, {"lang": "es", "id": "1376230268479082499", "created_at": "2021-03-28T17:50:39.000Z", "text": "Domingo de Ramos. Este a\u00f1o las hermandades han hecho una labor impagable para que disfrutemos de esta Semana Santa diferente pero esperanzadora. Enhorabuena! #Sevilla #SemanaSanta #ArteSacro https://t.co/mvDSXB9yxd"}, {"lang": "es", "id": "1375768346923241478", "created_at": "2021-03-27T11:15:09.000Z", "text": "\u201cEl teatro es poes\u00eda que se sale del libro para hacerse humana\u201d con las palabras de Federico Garc\u00eda Lorca le doy las gracias a todos los que la hac\u00e9is posible.Nos hac\u00e9is m\u00e1s cr\u00edticos, mejores personas y sobre todo m\u00e1s felices. Gracias @faetedaorg #DiaMundialDelTeatro https://t.co/A1wXcJzzrE"}, {"lang": "en", "id": "1375598205715546115", "created_at": "2021-03-26T23:59:04.000Z", "text": "5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1375447214168932352", "created_at": "2021-03-26T13:59:05.000Z", "text": "Que f\u00e1cil es trabaja con compa\u00f1eros como el senador @MLorenzo2018 Hoy reuni\u00f3n en el @culturagob y un caf\u00e9 de trabajo previo de lo m\u00e1s interesante. Seguimos !!! https://t.co/7iof5l5uiW"}, {"lang": "es", "id": "1375428195105837061", "created_at": "2021-03-26T12:43:30.000Z", "text": "Desde hace muchos a\u00f1os, el viernes de Dolores tengo una cita ineludible en la @hdad_elValle , pr\u00f3logo de la Semana grande de Sevilla. Sublime m\u00fasica de G\u00f3mez Zarzuela para su funci\u00f3n principal. Este a\u00f1o no ha podido ser en persona. Toca v\u00eda digital en el ave. Feliz Semana Santa https://t.co/k21vy9cMHR"}, {"lang": "es", "id": "1375163854020354054", "created_at": "2021-03-25T19:13:06.000Z", "text": "Os dejo mi interpelaci\u00f3n al ministro de Cultura @jmrdezuribes En el aire la respuesta la a mis preguntas. \u00bfQue pasar\u00e1 con los profesionales de la cultura despu\u00e9s del 31 de mayo? https://t.co/vOlu80dr8t"}, {"lang": "en", "id": "1374373734815911941", "created_at": "2021-03-23T14:53:27.000Z", "text": "5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuaz0ur"}, {"lang": "en", "id": "1373300358341140480", "created_at": "2021-03-20T15:48:14.000Z", "text": "3 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "en", "id": "1372244235131437057", "created_at": "2021-03-17T17:51:35.000Z", "text": "10 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1371839594182942720", "created_at": "2021-03-16T15:03:41.000Z", "text": "Orgullosa de la aprobaci\u00f3n Por unanimidad  en la Comisi\u00f3n  de Cultura de la iniciativa  de @GPPopular  para celebrar el V centenario de Antonio de Nebrija, solicitando la presidencia de los actos a @CasaReal #gram\u00e1tica #espa\u00f1ol https://t.co/cCcHGuvLus"}, {"lang": "en", "id": "1371168792353574912", "created_at": "2021-03-14T18:38:09.000Z", "text": "3 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1371044618536677379", "created_at": "2021-03-14T10:24:44.000Z", "text": "Siempre vence,                                                    El Amor.                                                                        #Cuaresma #Sevilla #Funci\u00f2nPrincipal. https://t.co/6ApFNJfRuN"}, {"lang": "en", "id": "1370073870816976903", "created_at": "2021-03-11T18:07:20.000Z", "text": "10 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1369853744213614598", "created_at": "2021-03-11T03:32:37.000Z", "text": "Magn\u00edfico proyecto de @ftorodelidia Nace el #InstitutoJuanBelmonte Academia y ciencia en pro de la tauromaquia. Una buena form se proteger  nuestra cultura y  nuestro Patrimonio. Enhorabuena https://t.co/X2iPaxc0dJ"}, {"lang": "es", "id": "1369596564029779968", "created_at": "2021-03-10T10:30:41.000Z", "text": "Has sido un magn\u00edfico anfitri\u00f3n. Utrera tiene un patrimonio hist\u00f3rico y etnogr\u00e1fico sin igual. Volveremos a escuchar esas campanas y a seguir trabajando desde el @PPdeSevilla por tu pueblo. Seguimos !!! https://t.co/7c2euvoXN6"}, {"lang": "es", "id": "1369394079751147521", "created_at": "2021-03-09T21:06:05.000Z", "text": "Hoy @GPPopular hemos tenido la visita de @CgcafeAaff para dejarnos una copia de su proyecto de la nueva Ley de Propiedad Horizontal. Lo estudiaremos con detenimiento. Gran trabajo! https://t.co/mTO2X1Xott"}, {"lang": "en", "id": "1368968841250955269", "created_at": "2021-03-08T16:56:20.000Z", "text": "16 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1368817324388720640", "created_at": "2021-03-08T06:54:16.000Z", "text": "Lunes #8M. Agradecida a las magn\u00edficas mujeres que nos abrieron camino y convencida de la necesidad de seguir trabajando por la #IgualdadReal para las que nos sigan. Volveremos a reunirnos para decirlo bien alto, mientras usemos las redes y los recuerdos. (Acto PPA 2020, C\u00e1diz ) https://t.co/t4EJvMbvV1"}, {"lang": "es", "id": "1368492294287089667", "created_at": "2021-03-07T09:22:42.000Z", "text": "Solo bloqueo en mis cuentas a personas que usan los insultos  y la difamaci\u00f3n como argumentos,  con  valores tan alejados de los m\u00edos que no me aportan nada. Se esconden detr\u00e1s de perfiles y fotos falsas. Hoy le digo adi\u00f3s a @Ypuntopelot y @kmestacontan2   animo a @TwitterSeguro https://t.co/LRjk3XMGpi"}, {"lang": "es", "id": "1368266738111021062", "created_at": "2021-03-06T18:26:26.000Z", "text": "Todo mi apoyo a @JuanAvilaCARMO para liderar el cambio a un #UnPPGanador en la provincia de Sevilla. Tu experiencia y tu capacidad de trabajo en equipo se miran en el espejo del gobierno de @JuanMa_Moreno #PPdetodos https://t.co/pAfI4KehfS"}, {"lang": "en", "id": "1367981992680316931", "created_at": "2021-03-05T23:34:57.000Z", "text": "7 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "en", "id": "1366841505370021889", "created_at": "2021-03-02T20:03:04.000Z", "text": "17 people followed me and 5 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1366660725222047744", "created_at": "2021-03-02T08:04:42.000Z", "text": "Buenos d\u00edas ! Trocitos de Sevilla que recargan pilas #casiprimavera https://t.co/kn2UhfZYTf"}, {"lang": "es", "id": "1366062673008459778", "created_at": "2021-02-28T16:28:16.000Z", "text": "Defensor de los aut\u00f3nomos. Ellos se han visto especialmente afectados por esta pandemia. Los del Sector cultural m\u00e1s a\u00fan. Es obligaci\u00f3n protegerlos y ayudarles a que sigan siendo pilar de nuestra econom\u00eda. Enhorabuena @lorenzoamor_ata por la merecida #MedallaDeAndalucia https://t.co/b6NIkqJSnG"}, {"lang": "es", "id": "1366021186350690304", "created_at": "2021-02-28T13:43:24.000Z", "text": "No se puede decir mejor. Gracias presidente. Gracias @JuanMa_Moreno por hacernos sentir orgullosos de Andalucia. #28F https://t.co/CIXVE3uHG1"}, {"lang": "es", "id": "1365938685951299586", "created_at": "2021-02-28T08:15:35.000Z", "text": "Orgullosa de ser andaluza. Del talento y del patrimonio de nuestra tierra. Feliz d\u00eda de Andaluc\u00eda. #28Feb https://t.co/MafVixP9oo"}, {"lang": "en", "id": "1365689254836330498", "created_at": "2021-02-27T15:44:26.000Z", "text": "6 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1365020864505401349", "created_at": "2021-02-25T19:28:29.000Z", "text": "Que dice #Simon que no se opone a la manifestaci\u00f3n del #8M si se toman las medidas oportunas...  un a\u00f1o despu\u00e9s sigue igual de irresponsable.                               \u00bf Que medidas ha propuesto para la Cultura ? \u00bfLa ruina? #gobiernoindigno https://t.co/UyfE8KOnM8"}, {"lang": "en", "id": "1364599902223892484", "created_at": "2021-02-24T15:35:44.000Z", "text": "4 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1364204329285144581", "created_at": "2021-02-23T13:23:52.000Z", "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 40 a\u00f1os, la Constituci\u00f3n volvi\u00f3 a nacer.                      Gracias a todos los que defendisteis nuestro Estado Democr\u00e1tico. #23Fgolpedeestado             https://t.co/98jxH72Vl6"}, {"lang": "en", "id": "1363503169293156352", "created_at": "2021-02-21T14:57:42.000Z", "text": "4 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1363240043675078656", "created_at": "2021-02-20T21:32:08.000Z", "text": "Gracias a @ciriosygiralda y @IvanCarmonaU_PP por otorgarme el honor de descubrir el entra\u00f1able cartel de la #SemanaSanta21. Cuidar las v\u00edsperas es cuidar nuestra Semana Grande. Gracias a @ResurreccionSev por su generosidad en este acto. https://t.co/Qpz7yPl7uU"}, {"lang": "es", "id": "1362474880126623748", "created_at": "2021-02-18T18:51:39.000Z", "text": "Y si opt\u00e1is por un cambio de trabajo, tambi\u00e9n se agradece. Desde la tribuna incitar a la violencia un No es No https://t.co/OkUDhGDHEe"}, {"lang": "en", "id": "1362420434516508677", "created_at": "2021-02-18T15:15:18.000Z", "text": "9 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1361808473156108291", "created_at": "2021-02-16T22:43:35.000Z", "text": "Hoy hemos defendido en @GPPopular medidas concretas y eficaces para la rehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica y construcci\u00f3n de viviendas sostenibles. Sentimos que @psoe no aceptara nuestra enmienda para las juntas telem\u00e1ticas de propietarios indispensables agilizar estos proyectos. https://t.co/WgezrQkwBA"}, {"lang": "es", "id": "1361575553808089090", "created_at": "2021-02-16T07:18:03.000Z", "text": "Descubriendo la Hosteleria de Madrid. #vintage #pantumaca #Madrid #HosteleriaSegura https://t.co/mRFVPfWtT0"}, {"lang": "es", "id": "1361378654035587074", "created_at": "2021-02-15T18:15:38.000Z", "text": "Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is ido a defender  nuestra historia, nuestro patrimonio, la tauromaquia: la libertad.  Desde el @GPPopular os mando todo mi apoyo y las puertas abiertas para lo que necesit\u00e9is. @PPEspartinas @BeltranPerezPP @PPdeSevilla @ppandaluz @ftorodelidia https://t.co/JGNjB9xnqF"}, {"lang": "en", "id": "1361325236604579840", "created_at": "2021-02-15T14:43:23.000Z", "text": "17 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "en", "id": "1360874422522023936", "created_at": "2021-02-14T08:52:00.000Z", "text": "Let\u2019s go!!! https://t.co/vpyZK2nt4P"}, {"lang": "es", "id": "1360504020083834882", "created_at": "2021-02-13T08:20:09.000Z", "text": "A todos los que disfrutamos de la radio, Felicidades! A todos los que la hac\u00e9is posible, Gracias ! #DiaMundialDeLaRadio https://t.co/OleW3xikX7"}, {"lang": "es", "id": "1360318848336076801", "created_at": "2021-02-12T20:04:21.000Z", "text": "Un gran candidato @alejandroTGN Una gran persona. El \u00fanico l\u00edder que puede traer  el necesario Progreso a Catalu\u00f1a para que vuelva a ser el motor econ\u00f3mico en Espa\u00f1a. Desde Sevilla solo podemos decirte Gracias!. All\u00ed nos tendr\u00e1s el domingo!! #PorunaCatalunyamejor https://t.co/8CLQfkrsgR"}, {"lang": "en", "id": "1360248125097656322", "created_at": "2021-02-12T15:23:19.000Z", "text": "9 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1359996841698410496", "created_at": "2021-02-11T22:44:49.000Z", "text": "Cada d\u00eda me gusta m\u00e1s @alejandroTGN Y mira que es dif\u00edcil superarse. Yo tendr\u00eda mi voto clar\u00edsimo. El \u00fanico que piensa en el progreso de Catalu\u00f1a y de los catalanes de verdad ! https://t.co/niaSY44qQf"}, {"lang": "es", "id": "1359919774231371779", "created_at": "2021-02-11T17:38:34.000Z", "text": "Fant\u00e1stico trabajo de @AnaZurita7 @erodriguez_2019  y @alejandroTGN en Catalu\u00f1a defendiendo la propiedad privada y los principios de nuestro Estado de Derecho. Enhorabuena. https://t.co/GF0Hk66zzv"}, {"lang": "es", "id": "1359590495626919936", "created_at": "2021-02-10T19:50:08.000Z", "text": "Este a\u00f1o el viacrucis de @ElConsejoSev lo preside el Nazareno de @HdadCorona  El  magn\u00edfico cartel de @SuarezRicardo pone color y car\u00e1cter a la espera hasta el primer lunes de Cuaresma. #SemanaSanta #Sevilla #EspacioCultura https://t.co/BXUic38HDc"}, {"lang": "es", "id": "1359232599726690307", "created_at": "2021-02-09T20:07:59.000Z", "text": "El @psoe en Andaluc\u00eda dej\u00f3 un interminable sendero de a\u00f1os de corrupci\u00f3n en nuestra tierra... https://t.co/wIPCFCcURB"}, {"lang": "es", "id": "1359231392278839303", "created_at": "2021-02-09T20:03:11.000Z", "text": "Pablo, si piensas que no somos un pa\u00eds democr\u00e1tico siempre te quedar\u00e1n feudos Bolivarianos para presentarte. Cuando hablas como vicepresidente no lo haces en nombre del gobierno, lo haces tambi\u00e9n en nombre de los espa\u00f1oles.  @sanchezcastejonya toca un cese... https://t.co/hBeINOv1aG"}, {"lang": "en", "id": "1359148022710620165", "created_at": "2021-02-09T14:31:55.000Z", "text": "9 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1358674628059758593", "created_at": "2021-02-08T07:10:48.000Z", "text": "Y despu\u00e9s de la jornada de campa\u00f1a el lujo de poder escuchar dos grandes sinfon\u00edas. Jupiter de Mozart y la Pat\u00e9tica Txaikivski. Dirige a la orquesta sinf\u00f3nica del gran Liceu el gran Minkouski. Un placer para los sentidos. #EspacioCultura #culturasegura https://t.co/n0DRu4UX9o"}, {"lang": "es", "id": "1358466207742103555", "created_at": "2021-02-07T17:22:37.000Z", "text": "Le entiendo. No dormir\u00eda tranquilo con un tripartito....lo que no se si lo dice como exministro o candidato a la Generalitat... https://t.co/0cMiqh13zY"}, {"lang": "es", "id": "1358354284895756294", "created_at": "2021-02-07T09:57:53.000Z", "text": "Briefing time !!! Comenzamos el domingo planificando la campa\u00f1a. Seguimos!! https://t.co/JuWnMDdSSE"}, {"lang": "es", "id": "1358352958849712131", "created_at": "2021-02-07T09:52:37.000Z", "text": "Domingo de sol y campa\u00f1a. Merece la pena que conozc\u00e1is a la candidata por @PP_LLEIDA y su propuesta para #UnaCatalunyaMillor mejor  sanidad, mejor  igualdad territorial. Una mejor Catalu\u00f1a https://t.co/OSJcg8SmjA"}, {"lang": "es", "id": "1358328345801486338", "created_at": "2021-02-07T08:14:48.000Z", "text": "Esto parece una broma o una falta de respeto a Andaluc\u00eda o una falta de cultura alarmante. https://t.co/EIWjWuAylC"}, {"lang": "en", "id": "1358087369954643968", "created_at": "2021-02-06T16:17:15.000Z", "text": "16 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1358016784390053889", "created_at": "2021-02-06T11:36:46.000Z", "text": "M\u00e1s que agradecida por permitirme a @LaManyanacat acercar mi opini\u00f3n y cari\u00f1o a todos los lleidatans ! https://t.co/JX7Zw0mNVQ"}, {"lang": "es", "id": "1358014118167461889", "created_at": "2021-02-06T11:26:11.000Z", "text": "Seguimos !!! Acercando el mensaje centrado y de unidad de @alejandroTGN y @mxandri73 en #Lleida #LaCatalu\u00f1adetodos #Todoloquenosune Hoy en @AjAlpicat https://t.co/zt0TiAFPK9"}, {"lang": "es", "id": "1357818090533363712", "created_at": "2021-02-05T22:27:14.000Z", "text": "Os dejo mi opini\u00f3n de hoy en @Viva_Sevilla Inmersa en esta extra\u00f1a pero ilusionaste campa\u00f1a. Algunos que en vez de centrarse en el futuro de eat tierra maravillosa que es Catalu\u00f1a siguen empe\u00f1ados  en peleas est\u00e9riles. Prefiero centrarme en lo que nos une ! https://t.co/W82pB4fkSb"}, {"lang": "es", "id": "1357814879302930434", "created_at": "2021-02-05T22:14:28.000Z", "text": "Lleida con una situaci\u00f3n estrat\u00e9gica guarda infinidad de tesoros: Modernismo \u00fanico, arcos, escudos y soportales, la calle comercial peatonal m\u00e1s larga de Espa\u00f1a...Se merece un alcalde como @xavipalaulleida para que brille como se merece. https://t.co/OiIm6f2mrg"}, {"lang": "es", "id": "1357812764283133952", "created_at": "2021-02-05T22:06:04.000Z", "text": "Todo un lujo acompa\u00f1ar en la campa\u00f1a a @PP_LLEIDA a su candidata @mxandri73 y  al \u00fanico que puede dar serenidad y progreso a Catalu\u00f1a @alejandroTGN Esta en tus manos https://t.co/9fCYJ0TT9l"}, {"lang": "es", "id": "1357614302052646913", "created_at": "2021-02-05T08:57:27.000Z", "text": "Recuperar el palacio Vargas es un gran proyecto de protecci\u00f3n del patrimonio madrile\u00f1o y espa\u00f1ol, en el que hay que poner todo el esfuerzo.  Un entorno que nos muestra  los or\u00edgenes de la ciudad, lleno de historia y de sorpresas. Gran iniciativa. https://t.co/rPxCNDB6DH"}, {"lang": "es", "id": "1357612653397618688", "created_at": "2021-02-05T08:50:54.000Z", "text": "Pensar en  mecenazgo es pensar en Thyssen-Bornemisza. A punto de cumplir el centenario de su nacimiento @GPPopular nos reunimos con los directores @MuseoThyssen y visitamos \u201cexpresionismo aleman\u201d. Gracias a la baronesa por continuar con la impagable labor #EspacioCultura https://t.co/f4e06o1WHK"}, {"lang": "es", "id": "1357370955786502145", "created_at": "2021-02-04T16:50:29.000Z", "text": "Comisi\u00f3n de Fomento. La comparecencia de @abalosmeco sacando pecho de la gesti\u00f3n de su Ministerio en el temporal Filomena, representa el nivel de autoexigencia que persiguen. Cortito, cortito. https://t.co/Dg7xGePWpd"}, {"lang": "es", "id": "1357364241901252609", "created_at": "2021-02-04T16:23:48.000Z", "text": "Todos a una. Por todos los que sufren esta enfermedad. Por los investigadores. Por los profesionales sanitarios. Por las familias. Nuestro aliento y apoyo. #DiaMundialContraElCancer https://t.co/54S1CefP0j"}, {"lang": "es", "id": "1357363692669665284", "created_at": "2021-02-04T16:21:37.000Z", "text": "Seguiremos denunciando en los tribunales el atropello a la propiedad privada y el asalto a nuestro estado de derecho. Confiamos en la justicia.  @sanchezcastejon c\u00e9ntrese en promover vivienda p\u00fablica! C\u00e9ntrese en dar soluciones a los problemas de los espa\u00f1oles no a construirlos. https://t.co/vGo9wxVKAo"}, {"lang": "en", "id": "1357007654862880768", "created_at": "2021-02-03T16:46:51.000Z", "text": "5 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1356257815535493123", "created_at": "2021-02-01T15:07:15.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con @alicia_mm y @AnaZurita7 para acercarnos a los Interesantes proyectos de fomento del alquiler de @FomentoAND y el nuevo Sistema Andaluz de Lucha contra la Ocupaci\u00f3n. Buenas pr\u00e1cticas para el @GPPopular #leyantiocupas #propiedadprivada #SeguridadJuridicamario https://t.co/yk1fVRh8BI"}, {"lang": "en", "id": "1355949670330150915", "created_at": "2021-01-31T18:42:48.000Z", "text": "8 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1355868794317656064", "created_at": "2021-01-31T13:21:26.000Z", "text": "D\u00eda perfecto para disfrutar del Alcazar de Sevilla. #culturasegura #Sevilla #PatrimoniodelaHumanidad https://t.co/pVIduFhXI5"}, {"lang": "es", "id": "1355595118816980996", "created_at": "2021-01-30T19:13:56.000Z", "text": "Simper en el recuerdo  de Alberto y Ascen  23 a\u00f1os del asesinato que hizo llorar a Sevilla y a Espa\u00f1a. https://t.co/7uAiupyXbM"}, {"lang": "es", "id": "1355485838780620801", "created_at": "2021-01-30T11:59:42.000Z", "text": "Manuel Salinas, pintor valiente con una arrebatadora  personalidad.Referente de la pintura abstracta andaluza. Mejor persona a\u00fan. Nos deja pero su patrimonio art\u00edstico y su recuerdo nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Agradecidos por su Ver\u00f3nica para @hdad_elValle y sus interesante charlas. https://t.co/yxEn1cB2m7"}, {"lang": "es", "id": "1355135381361061888", "created_at": "2021-01-29T12:47:06.000Z", "text": "Este a\u00f1o toca #ProgrmaMinerva en digital. Gracias  a @FundVodafone y a @AndaluciaJunta por seguir apoyando a los emprendedores. Este a\u00f1o m\u00e1s que nunca hac\u00e9is mucha falta. Ahora a votar!! Suerte a todos los andaluces participantes. Toda mi admiraci\u00f3n. #MinervaDay #innovacion https://t.co/P0PG1II1I1"}, {"lang": "es", "id": "1354909723913551880", "created_at": "2021-01-28T21:50:25.000Z", "text": "Gracias a vuestro tes\u00f3n @ftorodelidia Hab\u00e9is conseguido que la justicia reconozca a los profesionales taurinos como lo que son, puro arte @GPPopular Seguiremos trabajando a vuestro lado para conseguir el reconocimiento y apoyo que se merece la tauromaquia. https://t.co/AkGtmhM2ek https://t.co/KwdcWyhyAh"}, {"lang": "es", "id": "1354864255091302401", "created_at": "2021-01-28T18:49:45.000Z", "text": "Gran trabajo de @AnaZurita7 y del @GPPopular en la Comisi\u00f3n de Fomento. Ha sido un gustazo trabajar para parar este ataque a la propiedad privada y a nuestras bases del estado de derecho. Porque nuestro sistema democr\u00e1tico funciona ! Seguimos! https://t.co/ekQDen6wKk"}, {"lang": "en", "id": "1354859951425015809", "created_at": "2021-01-28T18:32:39.000Z", "text": "6 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1354838034815086594", "created_at": "2021-01-28T17:05:33.000Z", "text": "Pleno extraordinario @Congreso_Es Nada de debate  sanitario,  de plan de vacunaci\u00f3n , de estados de alarma, de unificar criterios. Analizar si las ayudas est\u00e1n siendo suficiente y eficaces.  Nada de nada. Un gobierno que piensa m\u00e1s en los votos que en las vidas de los espa\u00f1oles. https://t.co/eBOaAymWRA"}, {"lang": "es", "id": "1353831060056977408", "created_at": "2021-01-25T22:24:12.000Z", "text": "Quiz\u00e1s ma\u00f1ana muchos  espa\u00f1oles se enteren por fin qui\u00e9n es en el Ministro de Cultura. https://t.co/e9DcOuOlw9"}, {"lang": "en", "id": "1353785855878569984", "created_at": "2021-01-25T19:24:34.000Z", "text": "6 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1353713969849102339", "created_at": "2021-01-25T14:38:55.000Z", "text": "Que puedo decir. Orgullosa de @unisevilla https://t.co/B90ShIfXzp"}, {"lang": "es", "id": "1353660568796884992", "created_at": "2021-01-25T11:06:44.000Z", "text": "Un d\u00eda nublado y triste para despedir a nuestro compa\u00f1ero del @PPdeSevilla y amigo Paco Lucena. Una gran p\u00e9rdida. Descansa en paz."}, {"lang": "es", "id": "1353659887625121795", "created_at": "2021-01-25T11:04:01.000Z", "text": "#diainternacionaldelaeducacion la \u00fanica herramienta capaz de cambiar el mundo. Que sea accesible, de calidad y con valores que ayuden a mejorar y a progresar nuestro entorno. Que se fruto del consenso y del di\u00e1logo. Nada de esto  se tuvo en cuenta en #StopLeyCelaa https://t.co/uL9cbTeEST"}, {"lang": "es", "id": "1353260209330941952", "created_at": "2021-01-24T08:35:50.000Z", "text": "Siempre hay una buena ocasi\u00f3n para un libro. Horas de imaginaci\u00f3n a euro. #domingo #runneragain #propositonewyear https://t.co/JGk2bopRQM"}, {"lang": "en", "id": "1352727608035831808", "created_at": "2021-01-22T21:19:28.000Z", "text": "6 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1352667738376908801", "created_at": "2021-01-22T17:21:34.000Z", "text": "Hacen d\u00edas fr\u00edos. Ojal\u00e1 solo fuera culpa de la temperatura. Echamos mucho de menos esos abrazos para entrar en calor. Mi opini\u00f3n en @Viva_Sevilla de esta semana. Cu\u00eddense  y abr\u00edguense.           https://t.co/IXQ2IbERpw https://t.co/VOrJedhuiT"}, {"lang": "es", "id": "1352319097023959041", "created_at": "2021-01-21T18:16:12.000Z", "text": "Todo un lujo reencontrarse casi a solas con las joyas del @museodelprado \u201cInvitadas\u201d y \u201cReencuentro\u201d os est\u00e1n esperando. #EspacioCultura #CulturaSegura #Madrid https://t.co/6dUPWPOeGp"}, {"lang": "und", "id": "1352180942086012928", "created_at": "2021-01-21T09:07:13.000Z", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/aL8Gq5J9DX"}, {"lang": "es", "id": "1352157392985870336", "created_at": "2021-01-21T07:33:39.000Z", "text": "Los profesores para el empleo se encuentran en tierra de nadie. Nos acercan sus reivindicaciones y necesidades para seguir ayudando a la incorporaci\u00f3n laboral de muchos espa\u00f1oles. Imprescindibles. Gracias @aforen_  por la tarde de trabajo https://t.co/zNHoPE7nLy"}, {"lang": "es", "id": "1352027942055006208", "created_at": "2021-01-20T22:59:15.000Z", "text": "Magn\u00edfica visita a la Escuela de Oficios de @grupo_samu, en la que se imparte formaci\u00f3n a #j\u00f3venes en diferentes materias, desde nuevas tecnolog\u00edas a alba\u00f1iler\u00eda. Conocer de primera mano la #FPE y sus posibilidades. Gracias por vuestra fant\u00e1stica labor. https://t.co/hz2W3GwDCF"}, {"lang": "en", "id": "1351586054520918019", "created_at": "2021-01-19T17:43:21.000Z", "text": "13 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT"}, {"lang": "es", "id": "1351567850708865025", "created_at": "2021-01-19T16:31:01.000Z", "text": "Gracias a Pedro Domecq por abrir las puertas de su casa a las nuevas generaciones, escuelas taurinas, escuela de valores. Vuelvo a Sevilla con mucho aprendido y mucho trabajo pendiente para defender la Tauromaquia. #ecologia #raza #torobravo #pedrodomecq @ftorodelidia @Toroslidia https://t.co/YbLzxAUrk4"}, {"lang": "es", "id": "1351292949313818636", "created_at": "2021-01-18T22:18:39.000Z", "text": "No doy cr\u00e9dito. Mientras  en otras localidades s\u00f3lo tendr\u00edan palabras de agradecimiento para un centro como @Afeaes , referente comarcal, el @aytoguadaira pretenden dar carpetazo a un servicio imprenscindible. @PPAlcaladeGra defender\u00e1 su continuidad por los enfermos y familiares https://t.co/eiTrSAjaDO"}, {"created_at": "2021-01-18T22:09:38.000Z", "text": "Dos a\u00f1os de gobierno. Dos a\u00f1os de cambio. Un cambio a mejor donde hemos ganado en confianza, transparencia,esperanza , demostrando al resto del mundo el talento que encierra nuestra tierra y la generosidad que desprende. Orgullosos de @jnuestro Presidente @JuanMa_Moreno Gracias!! https://t.co/OhWUa6TOVw", "id": "1351290680585424896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T22:08:20.000Z", "text": "La Asoc Familiares y Enfermos de Alzheimer @Afeaes lleva diez a\u00f1os atendiendo a medio centenar de usuarios. Su cierre ser\u00eda una gran p\u00e9rdida para la comarca. Todo nuestro apoyo para que pod\u00e1is seguir desarrollando vuestro trabajo as\u00ed lo defender\u00e1  @PPAlcaladeGra https://t.co/N74zQOlY5U", "id": "1351290351886196736", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T16:17:31.000Z", "text": "Enhorabuena a @TalyCual_Pro @LaClaquetaPC y al Joven Bernabe Rico por sus tres nominaciones a los @PremiosGoya por #elinconveniente Estar nominado ya es un gran \u00e9xito y una suerte para #sevilla y #Andaluc\u00eda #CulturaSegura #yovoyalcine #EspacioCultura https://t.co/KSkIWeqfd4", "id": "1351202066845331457", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-18T16:10:17.000Z", "text": "Personas que son capaces de regenerar empresas, cambiar su ciudad, impulsar el talento, animar a los emprendedores. Personas que marcan como Jose Moya que hoy nos ha dejado. Imposible no pensar en su media naranja @ConchaYoldi a la que le mando un fort\u00edsimo abrazo. https://t.co/CqtVYysst6", "id": "1351200247536635910", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-16T21:21:21.000Z", "text": "Mucha suerte a todos los nominados en los @PremiosForque . Ten\u00eda much\u00edsimas ganas de estar, pero tendr\u00e9  que esperar a los 27!! Enhorabuena @EGEDA_Comunica y a todo el equipo que los han hecho posible ! #Cine #yovoyalcine #CulturaSegura #EspacioCultura https://t.co/uecChZweId", "id": "1350553753632600065", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-16T20:18:24.000Z", "text": "5 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1350537910009950209", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-16T13:12:28.000Z", "text": "Gracias al programa \u201cescuelas taurinas, hatillos de sue\u00f1o\u201d de @MovistarPlus  por abrirme sus puertas, el crecimiento de alumnos y el n\u00famero de escuelas prueba de lo viva que sigue la tauromaquia. #CulturaSegura #EspacioCultura https://t.co/WFNi0OtJYX", "id": "1350430721257697290", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T21:11:33.000Z", "text": "M\u00e1s preocupados en el futuro del psoe que en el de Espa\u00f1a. https://t.co/uMqZ5YW0Ln    Mientras ellos se pelean dinamitan los t\u00faneles de la S40 y paralizan las grandes infraestructuras de Sevilla. https://t.co/lbMHC9OFe3", "id": "1349826509666734081", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T18:16:37.000Z", "text": "Cuando le ped\u00edamos a @abalosmeco que cumpliera con su obligaci\u00f3n de trabajar para evitar los atascos nos refer\u00edamos a las carreteras no a las ca\u00f1er\u00edas de su partido. Segundo ministro que enfoca su trabajo a sus siglas, no en los andaluces,ni en los espa\u00f1oles. #elrobotunelS40 https://t.co/f6XP37gXMM", "id": "1349782489724809219", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-14T10:21:42.000Z", "text": "Encuentren las siete diferencias entre el gobierno de @sanchezcastejon y el gobierno de @JuanMa_Moreno https://t.co/NeyyOUAOE2", "id": "1349662972302544896", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T21:26:51.000Z", "text": "Gracias al @Maestranza y a la @SevillaROS por seguir haci\u00e9ndonos so\u00f1ar. Hoy Giselle, la m\u00e1s espa\u00f1ola de las que he visto de @balletnacional ha sido pura delicia. #CulturaSegura #EspacioCultura #30a\u00f1osROS https://t.co/Cm1gSMw3zs", "id": "1349467974621679618", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-13T20:36:55.000Z", "text": "6 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1349455408184913920", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-12T20:59:47.000Z", "text": "Para quitar el fr\u00edo, nada como un buen caf\u00e9 de maquina en el bar de toda la vida. Otra foto regalada de Toy del Junco. #hosteleriasegura https://t.co/inQB0zlds2", "id": "1349098773511864331", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-12T10:34:28.000Z", "text": "2000 a\u00f1os de historia en las p\u00e1ginas de este nuevo libro. Magn\u00edfica iniciativa que recoge los cambios de nuestra ciudad. Una suerte como dice @EvaDiazPerez el nacimiento de un nuevo  libro lleno de historia de Sevilla. #urbanismo #historia #Sevilla https://t.co/u3MNGqE800", "id": "1348941407818539008", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-10T20:53:27.000Z", "text": "10 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1348372405941633026", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-09T17:54:42.000Z", "text": "Para mis amigos de Madrid, Palencia, Valladolid, Jaca... y todo el norte de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed no ha llegado la nieve pero os esperamos igual. #Andalucia #BajoAGuia https://t.co/GGy4tFUdQ1", "id": "1347965032496308225", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T16:47:06.000Z", "text": "Gran trabajo. Seguro que da su recompensa. https://t.co/wlyU4JtoD7", "id": "1347585632516890624", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T16:46:48.000Z", "text": "Hace una tarde fant\u00e1stica para disfrutar de la lluvia en el cine !! Hoy #elinconveniente de Bernabe Rico y @TalyCual_Pro y @LaClaquetaPC en @Avenida5Cines  #yovoyalcine #culturasegura #espaciocultura https://t.co/cXpiWdDtLr", "id": "1347585557019373569", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T09:22:30.000Z", "text": "Escarches no escraches! El corrector es lo que tiene que te corrigue lo que est\u00e1 bien. Perdonar amigos twitteros", "id": "1347473745036922882", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-08T08:54:08.000Z", "text": "Os dejo mi opini\u00f3n sobre el asalto al Capitolio, asalto a las bases democr\u00e1ticas. Imposible no recordar los escarches de la investidura del alcalde de Sevilla @zoidoJI y el rodeo al Parlamento en la del Presidente de la Junta @JuanMa_Moreno.  Vamos a por el viernes ! https://t.co/ue3TFaJaIt", "id": "1347466608537690112", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-07T19:56:17.000Z", "text": "7 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1347270854103728134", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-07T15:34:48.000Z", "text": "Cuando las cosas funcionan, y en este caso funcionaban de maravilla , no deben cambiarse. @GPPopular Trabajaremos para pedir explicaciones en el @Congreso_Es y que el servicio cumpla con los requisitos t\u00e9cnicos y legales https://t.co/O9qU9bEUn0", "id": "1347205051018846214", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-05T19:14:33.000Z", "text": "En el d\u00eda en el que todos reflexionamos sobre si hemos sido buenos el gobierno tambi\u00e9n lo deber\u00eda hacer. Mi carta a los Reyes magos sentido com\u00fan y de Estado para los que tienen la responsabilidad de gestionar nuestro pa\u00eds. Incluso con estado de alarma. #NocheDeReyes https://t.co/CigKMqJWh7", "id": "1346535574971289608", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-04T15:51:05.000Z", "text": "16 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1346121986095910912", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-03T14:19:19.000Z", "text": "Despu\u00e9s de un dif\u00edcil a\u00f1o 2020, los espa\u00f1oles anhelan  un gobierno con  sentido com\u00fan, responsabilidad y transparencia. Gobernantes sinceros que no falten a la verdad. Esperanza. Gran subida de intenci\u00f3n de voto de @pablocasado_  y @populares Seguimos trabajando ! https://t.co/P7ITbqhunA", "id": "1345736504249868290", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-01-01T16:20:54.000Z", "text": "6 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1345042324263489537", "lang": "en"}, {"created_at": "2021-01-01T11:26:17.000Z", "text": "Mientras @rtve hace malabares con los planos para no enfocar nuestra bandera, la gran mayor\u00eda de los espa\u00f1oles buscamos el encuadre perfecta para sacarla. Empezamos el a\u00f1o con Patrimonio en @PPBollullos Iglesia de Pedro De Silva. Feliz 2021 #EspacioCultura #culturasegura https://t.co/uhdeZ4Jxc7", "id": "1344968180175876098", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-30T11:10:59.000Z", "text": "Cerrando el 2020 premiando el talento andaluz.\n#IIIPremioCapitalHumanoAndaluz de #Andaluc\u00edaEcon\u00f3mica  al General de Brigada D. Carlos M\u00aa Salgado, entre otras razones por la  informaci\u00f3n en el @EjercitoTierra par prevenci\u00f3n #COVID19 Gracias por vuestra defensa de Espa\u00f1a! https://t.co/kOhjLaXbix", "id": "1344239555092869124", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-29T20:58:49.000Z", "text": "El confinamiento ha permitido conocer las alt\u00edsimas cifras  de contrabando tabaco, hecho ilegal que da acceso a menores de edad, supone un riesgo sanitario y es un robo a las. arcas p\u00fablicas nuestro apoyo para ponerle freno Gracias #asoestanquerosdeSevilla por interesante reuni\u00f3n https://t.co/e0kraAyliy", "id": "1344025101277274118", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-29T15:54:44.000Z", "text": "7 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1343948576041410562", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-27T17:32:47.000Z", "text": "Domingo de museos. @caac_sevilla para no perd\u00e9rselo. #Laffon #CulturaSegura #EspacioCultura https://t.co/TBsD5DaYNS", "id": "1343248474918293514", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-26T22:45:11.000Z", "text": "Fant\u00e1stica reuni\u00f3n  con asociaci\u00f3n Belenistas Sevilla y con Federaci\u00f3n  andaluza depara acercar la PNL que hemos presentado en @Congreso_Es para proteger y promocionar este magn\u00edfico patrimonio cultural y etnogr\u00e1fico. Todo el apoyo @GPPopular para conseguir Patrim. Inmat. UNESCO. https://t.co/BN4e4UkoZw", "id": "1342964706957524994", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-26T18:16:43.000Z", "text": "3 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1342897143045087232", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-25T00:38:24.000Z", "text": "Navidad digital que ha permitido unir a la familia. Unos en Londres, otros a escasos metros pero con la convicci\u00f3n de que no vernos esta noche es poder vernos en el a\u00f1o nuevo. Agradecidos por tanto, por todo. Somos inmensamente afortunados. #FelizNavidad Navidad https://t.co/hnuesxQjqr", "id": "1342268422575583234", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-23T18:02:58.000Z", "text": "6 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1341806519554363397", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-23T15:19:18.000Z", "text": "En el @GPPopular hemos presentado una PNL para el reconocimiento del Belen como parte de nuestro patrimonio, nuestra historia y nuestras tradiciones. Que todos los pa\u00edses que tenemos la suerte de esta herencia impulsemos su protecci\u00f3n como patrimonio inmaterial de la humanidad. https://t.co/5iUTm4p0L0", "id": "1341765330985693184", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-23T12:40:10.000Z", "text": "Termina el proceso legislativo de la \u00fanica ley educativa en nuestro pa\u00eds que no ha escuchado a la comunidad educativa. En plena pandemia, contra los derechos fundamentales, contra el espa\u00f1ol. @GPPopular continuar\u00e1 peleando en contra de esta injusta ley. https://t.co/tzGahscE5R", "id": "1341725283414663170", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T23:58:58.000Z", "text": "En el @GPPopular hemos presentado una PNL para el reconocimiento del Belen como parte de nuestro patrimonio, nuestra historia y nuestras tradiciones. Que todos los pa\u00edses que tenemos la suerte de esta herencia impulsemos su protecci\u00f3n como patrimonio inmaterial de la humanidad. https://t.co/aQERc0wGG4", "id": "1341533723859312645", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T23:54:51.000Z", "text": "Enhorabuena a @RCLabradores y a @hdad_elValle por la celebraci\u00f3n de la misa en recuerdo a Bequer en el 150 aniversario de su muerte. Gran homenaje de los poetas sevillanos justo en el lugar donde descansa el maestro y su hermano. \u00bfque es poes\u00eda ?...#EspacioCultura https://t.co/ahEyKMyBVk", "id": "1341532685441921024", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-22T15:03:11.000Z", "text": "Error tras error, este gobierno suma casi 365 d\u00edas de desatinos, atacando a diario las normas que nos han hecho avanzar como pa\u00eds. https://t.co/AwYiS5jaYw", "id": "1341398889035931648", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-21T17:28:25.000Z", "text": "#iu#u#", "id": "1341073049676877824", "lang": "und"}, {"created_at": "2020-12-21T17:27:17.000Z", "text": "Contra los recortes a nuestras libertades :LIBERTAD. Gracias a @AndaluciaJunta por seguir defendiendo la libertad de los padres para elegir los centro educativos de nuestros hijos. https://t.co/rOF4HmasFa", "id": "1341072762216038400", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-20T19:01:17.000Z", "text": "Por la libertad de elecci\u00f3n. Por la calidad educativa. Por la pluralidad que ampara nuestra Constituci\u00f3n. #StopLeyCelaa https://t.co/BGY0uGMjDB", "id": "1340734030145314818", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-20T17:54:11.000Z", "text": "15 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1340717144292638720", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-19T22:11:53.000Z", "text": "El c\u00f3mic , con el que muchos nos enganchamos a la la lectura. Desde Iba\u00f1ez a Quino. Hoy he participado en la mesa nacional sectorial. Estaremos a vuestro lado desde el @GPPopular para que soca creciendo este arte que es cine en papel. Enhorabuena. https://t.co/s9OTqjh95J", "id": "1340419608268984326", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-19T21:03:34.000Z", "text": "Estas Navidades Reg\u00e1late Andaluc\u00eda. E patrimonio espa\u00f1ol debe ser motor econ\u00f3mico para salir de la crisis post covid. Invertir en su protecci\u00f3n y difusi\u00f3n, imprescindible para ello. #PlanNacionalPatrimonioPrehistorico https://t.co/vroVXJNedW", "id": "1340402416257261570", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-19T17:16:14.000Z", "text": "Gracias a @manolo_baron por mostrarme vuestro Patrimonio. \u00danico en el mundo. @CA_DOLMENESATQ y poder presentar las enmiendas  al pge 2021 del @GPPopular para cultura entre ellas un plan de promoci\u00f3n patrimonio prehist\u00f3rico. https://t.co/XJ05SSQ6qj", "id": "1340345206818877440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-19T16:26:17.000Z", "text": "Gracias al @ppgranada y a @CarlosRojas_PPA por abrirme las puertas de Granada para presentar las enmiendas del @GPPopular para Cultura y defender el derecho a la libertad educativa. #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/ryH9yvj1jl", "id": "1340332638146445313", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-18T15:06:35.000Z", "text": "Seguimos a pie de calle recabando apoyos contra la injusta #LeyCela\u00e1 en contra de nuestras libertades ! Gracias @BeltranPerezPP por tu intenso trabajo. #StopLeyCelaa #MasPlurales y el s\u00e1bado todos en loa coches a protestar por esta injusta ley ! https://t.co/nG6bOKe9LH", "id": "1339950191508643841", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T18:43:25.000Z", "text": "13 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1339642372062400513", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-17T14:53:24.000Z", "text": "No se habla de otra cosa en las calles,la necesidad de una ley de la eutanasia ... con m\u00e1s de 70.000 muertos por Covid. Gobierno de la indignidad. #NoLeyEutanasia https://t.co/C9RdGahlfP", "id": "1339584485629648896", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T13:31:36.000Z", "text": "Merecid\u00edsimo premio que otorga @CEDROenlinea por la protecci\u00f3n de derechos de autor  @BrunaHusky por su gran labor. Nos acoge la sede de @RAEinforma a la que espero volver para sumergirme en su biblioteca. #EspacioCultura #CulturaSegura https://t.co/4GHhHJVU4e", "id": "1339563899125903361", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T10:23:37.000Z", "text": "Mi titular de la jornada: necesitamos un cronograma de acciones para el Estatuto del Artista. Cero medidas en marchas en dos a\u00f1os del gobierno de @sanchezcastejon Empiecen por lo sencillo que hay tarea. #EspacioCultura https://t.co/IXAS4BlyFg", "id": "1339516591977992194", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-17T09:09:08.000Z", "text": "Si en p\u00fablico le llama Cabezon. Este maridaje de gobierno sabe fatal. https://t.co/OvUdaud8cG", "id": "1339497848212209664", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T23:35:00.000Z", "text": "Frente a los desprop\u00f3sitos del gobierno social comunista cada vez son m\u00e1s los espa\u00f1oles que nos ven como alternativa: sensata, con cabeza, eficaz. Sab\u00e9is que no os defraudaremos. @pablocasado_  @cucagamarra @GPPopular @populares https://t.co/FKwxZEvdeR", "id": "1339353361645244418", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T19:24:47.000Z", "text": "Hoy hemos visitado  con @CarmenRiolobosy @rosaromerocr en @museodelprado la exposici\u00f3n #invitadas magn\u00edfica forma de exponer los avances de la mujer en las artes , impulso para seguir trabajando por la igualdad. El arte educa. #EspacioCultura #CulturaSegura https://t.co/LrIK8bWqK1", "id": "1339290392488013825", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T18:38:29.000Z", "text": "Hoy nos hemos reunido con @aisge para seguir trabajando por los derechos de autor y la cultura. Grandes iniciativas, grandes proyectos. Nuestro apoyo para hacerlos realidad. Seguimos ! #EspacioCultura https://t.co/SZUpInn78X", "id": "1339278744691875841", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T13:21:26.000Z", "text": "Mi titular hubiera sido : queremos un cronograma para la implantaci\u00f3n del Estatuto del artista ! M\u00e1s celeridad en este Ministerio que no avanza. https://t.co/wmAaYmXSck", "id": "1339198953250828290", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-16T13:17:33.000Z", "text": "Co-caos. https://t.co/ealLiG6ldf", "id": "1339197979006291969", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T10:50:08.000Z", "text": "Un convenio que se firm\u00f3 hace 30 a\u00f1os pero que abandon\u00f3 el gobierno socialista. Gran noticia. Enhorabuena @_PatriciaPozo por este gran logro. https://t.co/p9fM3mKe8o", "id": "1338798489166360576", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T10:31:39.000Z", "text": "Lecciones doy que para mi no tengo. El gobierno de coalici\u00f3n social comunista.... el de la igualdad. https://t.co/6ueyBE3Zhf", "id": "1338793839205752832", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T10:20:58.000Z", "text": "Como andaluza, como espa\u00f1ola, me abochorna el tuit del @psoe Los responsables de lastrar la econom\u00eda y el Progreso en Andaluc\u00eda. P\u00f3nganse a gobernar, que llevan ya un a\u00f1o despilfarrando nuestro tiempo y nuestro dinero. https://t.co/IgmbW3GtSZ https://t.co/fDxmB3mjyY", "id": "1338791149859901440", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T09:19:36.000Z", "text": "Hoy he venido indignada a la comisi\u00f3n de Transporte. Escucho al subsecretario la importancia de disminuir los gases efecto invernaderos y al mismo tiempo nos roba los t\u00faneles de la S40,la opci\u00f3n m\u00e1s sostenible y m\u00e1s r\u00e1pida. No nos callaremos !! https://t.co/xThjffktE2", "id": "1338775706013196292", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-15T09:16:05.000Z", "text": "Ahora mismo en la Comisi\u00f3n de Transporte escuchando la intervenci\u00f3n del subsecretario. Nos informa de que el gobierno invertir\u00e1 4100 millones en transporte metropolitano!!!!. Pues que no abandonen a Sevilla ni a sus t\u00faneles, la opci\u00f3n m\u00e1s sostenible y r\u00e1pida para la provincia. https://t.co/SWNiZ8zfUf", "id": "1338774820427796480", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-14T18:57:53.000Z", "text": "8 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1338558849054367750", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-14T10:06:44.000Z", "text": "Hoy participo en el debate organizado por @sgaeactualidad sobre el necesario #EstatutodelArtista                            Os dejo el enlace.       https://t.co/9RvMDB0brX https://t.co/qOf2EQE8B9", "id": "1338425179928752128", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-14T07:10:05.000Z", "text": "Gracias a la Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez -Becerril por un concierto entra\u00f1able de @pvazquezmarin y de @SevillaROS Este a\u00f1o me acompa\u00f1an los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa, que han tenido la suerte de heredar La Paz conseguida por los espa\u00f1oles . Gracias @teresajbecerril ! #CulturaSegura https://t.co/32pgZ3ozIw", "id": "1338380726568443905", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T22:41:15.000Z", "text": "Os dejo mi opini\u00f3n de esta semana en @andaluciainf V\u00edsperas de Navidad y v\u00edsperas de la Constituci\u00f3n, siempre esperando que vele por nosotros. https://t.co/ocHFSeLeeH", "id": "1337890286366814209", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T18:23:14.000Z", "text": "De Jerez las Buler\u00edas, de Ca\u00ed las alegrias, de Alcal\u00e1 la solea y de Paterna, las peteneras. Interesante reuni\u00f3n para promocionar la historia del palo que llev\u00f3 a las alturas el perro de Paterna. Gracias  @PaternaRivera Andr\u00e9s Clavijo y @MJGarciaPelayo #espaciocultura https://t.co/tuwhyQUV5l", "id": "1337825354254323718", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T18:12:38.000Z", "text": "Flamenco en Jerez. Las tradicionales zambombas jerezanas vuelven a sonar gracias a @AndaluciaJunta  Esperando disfrutarlas en la calle! Gracias @AnaMestrePP @MercedesColomb1 @MJGarciaPelayo #espaciocultura https://t.co/4ZTIcpYJbi", "id": "1337822684256886785", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T10:24:42.000Z", "text": "Pedro, Perico, Pinocho. (Copyrigh de mi padre ) https://t.co/CZzLD13yVy", "id": "1337704925833408513", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-12T10:19:55.000Z", "text": "Lamentable cada paso que dan. Esta mala gesti\u00f3n es imposible de tapar ni con los continuos ataques a nuestro estado de derecho. https://t.co/NfJ1qGW3UU", "id": "1337703724723134464", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T21:43:11.000Z", "text": "Deseando ver todas las autorizaciones de autores editores y productores para usar la m\u00fasica  de la famosa serie en el pol\u00e9mico v\u00eddeo de @PODEMOS Se las pediremos el @GPPopular en el @Congreso_Es . Lo contrario ser\u00eda delinquir, robar, coger lo que no es  suyo.... veremos https://t.co/AvlXeQGu5d", "id": "1337513285395034113", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-11T18:04:29.000Z", "text": "6 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1337458247255658496", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-10T22:36:46.000Z", "text": "Abandono a la ciudad. La eliminaci\u00f3n de los t\u00faneles un insulto a los sevillanos https://t.co/ygk9jlyrVv", "id": "1337164379867983873", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T22:35:37.000Z", "text": "Gran ma\u00f1ana con  @BeltranPerezPP defendiendo los intereses de la ciudad de Sevilla. https://t.co/YC49ZYw0uL", "id": "1337164094097551360", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T22:33:55.000Z", "text": "Gracias @Milamarcos por el inter\u00e9s en el campo andaluz. No me cabe duda que con tu trabajo conseguir\u00edas grandes cosas para nuestro campo https://t.co/1GfD23QxaR", "id": "1337163664969912320", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T19:44:35.000Z", "text": "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en los mantecados y polvorones de Estepa. Una delicia visitar y oler este hist\u00f3rico pueblo que nos endulza todos los a\u00f1os. Gracias a @PPEstepa por la invitaci\u00f3n y a la familia de @LAESTEPENA por abrirnos su casa. Gracias a @MarioGarcesSan y @Milamarcos https://t.co/Eiiag75NPp", "id": "1337121050878947332", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T19:31:40.000Z", "text": "Valientes. Emprendedores. Otra forma de entender la agricultura  bio sostenible @naturgreen_ todo un ejemplo de talento sevillano y andaluz. Gracias por abrirnos vuestras puertas. https://t.co/f85fxEdesA", "id": "1337117800809238530", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-10T08:39:04.000Z", "text": "\u00bfHay algun espa\u00f1ol que a\u00fan sea capaz de creer a @sanchezcastejon ?  #GobiernoDeLaMentira https://t.co/pFOPzrAzgS", "id": "1336953568612388864", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T12:52:54.000Z", "text": "Hoy entregamos los premios Roma, del Consejo Social de la @pablodeolavide al que tengo el honor de pertenecer. El papel de la mujer en el \u00e1mbito cient\u00edfico y digital crece pero seguimos en una gran minor\u00eda. Gracias a las galardonadas por vuestro ejemplo para nuevas generaciones. https://t.co/7ijMVMizgi", "id": "1336655060672126976", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T12:50:01.000Z", "text": "Hoy entregamos los premios Roma, Universidad, Mujer y Empresa, del Consejo Social de la @pablodeolavide al que tengo el honor de pertenecer. @Evaysol nos ha emocionado con sus palabras y @CristinaHeeren con su defensa del Flamenco. Referentes para nuevas generaciones. https://t.co/p3BU1HG9Ao", "id": "1336654333035868161", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-09T09:20:58.000Z", "text": "Nuestra \u00fanica esperanza, los fondos europeos, y caen en  manos del gobierno de la desesperanza. Queremos control y transparencia mediante  un ente profesional y externo, independiente de los vaivenes de S\u00e1nchez e Iglesias https://t.co/X8tWey0fIO", "id": "1336601725785042947", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T19:30:45.000Z", "text": "Este gobierno suma y sigue. https://t.co/MeyjItZPK7", "id": "1336392791723823106", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-08T16:23:28.000Z", "text": "4 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1336345662359789570", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-08T12:08:45.000Z", "text": "Solucionar la problem\u00e1tica de la viga Ojeda de la ley con el ataque a la propiedad privada es un grav\u00edsimo error y un asalto a nuestro estado de derecho. #maspopulismo https://t.co/FbS5nOEc3k", "id": "1336281561306685441", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T23:31:33.000Z", "text": "Que llegue este articulo al levante ! I al @gva_IVAM El Comic es cine hecho papel. Concentraci\u00f3n de talento en cada vi\u00f1eta. Trabajo en equipo. Fant\u00e1stica entrevista de @elcultural https://t.co/ya7UXwFBzU", "id": "1335728617465274368", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T18:43:38.000Z", "text": "Acertado! https://t.co/M4FVFfjPfH", "id": "1335656160112861184", "lang": "pt"}, {"created_at": "2020-12-06T12:42:45.000Z", "text": "Articulo 44: 1. Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n y tutelaran el acceso a la cultura, a la que todos tienen derecho. 42 a\u00f1os de Liberta Cultural. #DiaDeLaConstitucion https://t.co/zSwfmPCPfn", "id": "1335565339673976833", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T12:36:01.000Z", "text": "Ni un paso atr\u00e1s en nuestras libertades. Que ese esp\u00edritu siga vigente y cuidado por todos los espa\u00f1oles https://t.co/nnjkGe31jw", "id": "1335563645724585985", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-06T09:39:46.000Z", "text": "La Constituci\u00f3n, es la soluci\u00f3n. https://t.co/Lh8aFLP2qM", "id": "1335519292276793345", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T23:12:31.000Z", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca celebremos el d\u00eda de nuestra Constituci\u00f3n y velemos por protegerla. Gracias por estos 42 a\u00f1os de libertad y democracia. https://t.co/by2Y9K4v1A", "id": "1335361437829623810", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T22:17:36.000Z", "text": "Por si a\u00fan alguien ten\u00eda dudas. Gobierno comunista en Espa\u00f1a https://t.co/qovvjsrsLL", "id": "1335347617811865604", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T21:32:05.000Z", "text": "A leer ! https://t.co/8eH2Qy7FKi", "id": "1335336164644048896", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-05T20:29:22.000Z", "text": "Esta fr\u00eda ma\u00f1ana se ha llenado del calor de los sevillanos que se han acercado a la mesa de firmas contra la injusta #LeyCelaa No nos callaran. Seguiremos peleando por la libertad educativa y la excelencia. https://t.co/ObetrhQKyh", "id": "1335320382606340101", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-05T16:37:58.000Z", "text": "12 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "id": "1335262146297548808", "lang": "en"}, {"created_at": "2020-12-04T14:52:38.000Z", "text": "Talento sevillano. Fant\u00e1stica visita a la nueva sede de @wellnesstg donde con unas Vistas maravillosas siguen desarrollando innovaci\u00f3n para el resto del mundo.  Compartiendo proyectos como el impulso del espa\u00f1ol en el \u00e1mbito cient\u00edfico. Enhorabuena. https://t.co/8O1tU5jR19", "id": "1334873250036408322", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T16:59:25.000Z", "text": "Han sido los presupuestos de la indignidad. https://t.co/Eox2Iw2TIQ", "id": "1334542771370209281", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T16:58:32.000Z", "text": "Veh\u00edculo de cultura, innovaci\u00f3n y ciencia. Tenemos una enorme suerte de tenerlo como lengua, la m\u00e1s Bella del mundo. https://t.co/x5ox9NLiVZ", "id": "1334542547121790976", "lang": "es"}, {"created_at": "2020-12-03T15:02:28.000Z", "text": "En esta votaci\u00f3n el @psoe votaba a favor de la paralizaci\u00f3n de la S-40  y del adi\u00f3s a los t\u00faneles. Gracias por conseguir que Sevilla no pueda progresar. Hoy es un dia triste. https://t.co/r3FjBbz2Od", "id": "1334513338538217475", "lang": "es"}, {"id": "1334400529838059521", "text": "Debate de los presupuestos y el plan de acci\u00f3n para la cultura https://t.co/huoh3j2nPv", "created_at": "2020-12-03T07:34:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334400180989386754", "text": "Gracias por vuestro trabajo y por esa gran tarde de debate. https://t.co/w1TbluNqLU", "created_at": "2020-12-03T07:32:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334399951481270273", "text": "Hoy hemos debatido el presupuesto para cultura para el 2021. Insuficiente e ineficaz para la crisis que vive el sector. Un ministerio y un ministro desparecido en la pero situaci\u00f3n de la historia de la \u00faltima espa\u00f1ola. https://t.co/huoh3j2nPv", "created_at": "2020-12-03T07:31:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334180594260074505", "text": "5 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-12-02T17:00:16.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1334054661251354624", "text": "Dos a\u00f1os de renovaci\u00f3n, dos  a\u00f1os de progreso de ilusi\u00f3n de Esperanza, tambi\u00e9n de duro trabajo y preocupaciones, pero con un maravilloso resultado. Felicidades Presidente. Felicidades Andaluc\u00eda. https://t.co/r9Myc6IE3D", "created_at": "2020-12-02T08:39:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334053719919497216", "text": "Deslealtad con quienes han levantado tantos a\u00f1os nuestra econom\u00eda, por no decir de lo absurdo de los argumentos. No vaya a ser que les vaya bien a las empresas tur\u00edsticas.... https://t.co/pn1hEfV3Mt", "created_at": "2020-12-02T08:36:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334052767447527425", "text": "Todo por mis presupuestos. https://t.co/xXCU5RuajF", "created_at": "2020-12-02T08:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334052615232090115", "text": "El mayor gobierno de la historia de Espa\u00f1a, el mayor tambi\u00e9n  en desaciertos. El mayor en desempleo, el mayor en indignidad. https://t.co/X1dtR4tiYo", "created_at": "2020-12-02T08:31:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333378719709339650", "text": "Ser\u00e1 un honor debatir sobre temas tan interesante en torno al sector cultural, uno de los m\u00e1s damnificados por esta crisis. Momento de reflexi\u00f3n y cambios necesario para fortalecer sus estructuras y poder disfrutar de todo lo que nos ofrecen. So\u00f1ar, re\u00edr, reflexionar. Felicidad https://t.co/QNLmtZ3DFF", "created_at": "2020-11-30T11:53:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333094735775404032", "text": "7 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-29T17:05:27.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1332620310475059200", "text": "Enhorabuena para ti @JuanLebronSpain y para todos los andaluces que podremos disfrutarlo. Abrazo fuerte. https://t.co/9yjo580fPB", "created_at": "2020-11-28T09:40:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332451843071414274", "text": "Thanksgiving, gracias a todo el que me regala unos de sus minutos para leerme. Os dejo mi opini\u00f3n de esta semana en @Viva_Sevilla espero que os guste en esta semana donde volvimos a acordarnos de la violencia de g\u00e9nero. https://t.co/U379UOzMD4 https://t.co/BFeonN1xIK", "created_at": "2020-11-27T22:30:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332419422036905984", "text": "Gracias a ti por tu intenso trabajo y compromiso. Seguimos ! https://t.co/CvX8dx7D9L", "created_at": "2020-11-27T20:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332419290029580290", "text": "El @GPPopular propone una enmienda a #PGE un plan nacional de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n del patrimonio prehist\u00f3rico. Desde Altamira a Antequera, desde Valencina a Los Molares. #cultura #turismo #Espa\u00f1avaciada https://t.co/PHmLoH8gC7", "created_at": "2020-11-27T20:21:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332418405320810496", "text": "Visitamos al alcalde de #LosMolares @joseveira para anunciar la enmienda de @GPPopular a losPGE para el espacio muse\u00edstico de su castillo y restauraci\u00f3n, esperando que nos la apoyen los dem\u00e1s grupos pol\u00edticos. Proteger nuestro patrimonio es potenciar nuestro turismo de interior https://t.co/i5aK1IbTej", "created_at": "2020-11-27T20:17:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332409633412157441", "text": "Visita a Lebrija para denunciar el veto del gobierno a debatir nuestras enmiendas en PGE y a pedir el apoyo para la propuesta  del congreso Panamericano en conmemoraci\u00f3n del V centenario de la muerte Elio Antonio Nebrija Gran trabajo de muchos  de @ppdelebrija https://t.co/aPyTC0Rqfp", "created_at": "2020-11-27T19:43:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332058382463799310", "text": "10 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-26T20:27:21.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1331884094716846081", "text": "Ser\u00e1 un place compartir la tarde de debate sobre la cultura. https://t.co/h1tiRNjtbe", "created_at": "2020-11-26T08:54:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331694120818061314", "text": "Enhorabuena alcalde. Los lore\u00f1os est\u00e1n de enhorabuena. https://t.co/AZ6i25LTIB", "created_at": "2020-11-25T20:19:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331599657487699968", "text": "Os dejo mi intervenci\u00f3n de defensa de enmiendas del @GPPopular para el sector cultural, unos de los m\u00e1s damnificados en esta crisis. Estos pge no est\u00e1n a la altura. https://t.co/1xUFFpyfJM", "created_at": "2020-11-25T14:04:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331569575717199875", "text": "Ni a cualquier precio, ni con cualquier socio. No todo vale para salvar el sill\u00f3n. https://t.co/wDJgevTbHU", "created_at": "2020-11-25T12:05:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331556853852073984", "text": "El Pacto contra la violencia de g\u00e9nero salva vidas, y nos hace mejor como sociedad y como Pa\u00eds. Gran ejemplo de unidad y consenso de todos los grupos pol\u00edticos para luchar contra esta lacra. #diacontralaviolenciadegenero https://t.co/kB3VVjAGMY", "created_at": "2020-11-25T11:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331261795261173762", "text": "Hoy hemos propuesto mejoras en las implantaciones de los protocolos y un grupo de trabajo para poner coto al acoso a trav\u00e9s de las redes sociales. El partido de @PabloIglesias las ha rechazado Antes de o\u00edrnos ... https://t.co/uvnzJA2I2a", "created_at": "2020-11-24T15:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331138131588943874", "text": "Como desacreditar el trabajo de tantos profesionales que trabajan por erradicar la violencia con esta campa\u00f1a. Lamentable. Espero que lo retiren pronto. https://t.co/BzyuaxP0Yw", "created_at": "2020-11-24T07:30:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330975179456045061", "text": "10 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-23T20:43:05.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1330907415882199042", "text": "No,no todos somos iguales. Algunos partidos nunca aceptar\u00edamos que nuestra firma estuviera junto a la suya , firmas que defienden a\u00fan a quien tanto dolor causo en nuestro pa\u00eds. No Somos iguales. https://t.co/XF7kFG8Lxm", "created_at": "2020-11-23T16:13:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330612203813298177", "text": "Que buen regalo de 10 aniversario como inclusi\u00f3n del Flamenco al patrimonio inmaterial de la humanidad nos est\u00e1 dando @canalsur Enhorabuena. https://t.co/2IpX9pAySa", "created_at": "2020-11-22T20:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330479499918663681", "text": "Libertad ! #StopLeyCelaa https://t.co/o4ghC9oNJy", "created_at": "2020-11-22T11:53:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330473211323179011", "text": "Hoy la voz de loa espa\u00f1oles se alza con el altavoz de @MasPlurales para Gritar LIbertad. @GPPopular no pararemos hasta conseguirlo https://t.co/KYaJbvWW4q", "created_at": "2020-11-22T11:28:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330288373915934720", "text": "Ma\u00f1ana Domingo en #Sevilla nos manifestaremos con @MasPlurales contra la #LeyCelaa .\nA las 11 nos vemos! No falt\u00e9is! #StopLeyCela\u00e1 #MasPlurales https://t.co/y4r1xdtuDB", "created_at": "2020-11-21T23:13:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330287215579176962", "text": "Y en Sevilla tenemos dos ejemplos maravillosos de colegios de diferenciada que consiguen grandes \u00e9xitos y hacen una labor impagable Angela Guerrero y Altair. https://t.co/fej8GwQPEC", "created_at": "2020-11-21T23:09:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329876067570622465", "text": "5 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-20T19:55:37.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1329726875711713280", "text": "Encantada de poder expresar mi opini\u00f3n y mi experiencia desde la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n y FP del @Congreso_Es y acercar nuestra posici\u00f3n de @GPPopular https://t.co/02NchhvOaZ", "created_at": "2020-11-20T10:02:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329422682849468419", "text": "Hoy en el @Congreso_Es se consuma el atropello de la ley de educaci\u00f3n. @GPPopular no descansar\u00e0 en su trabajo en defensa de  la libertad de elecci\u00f3n, la concertada, la especial y la p\u00fablica y en los valores de esfuerzo y responsabilidad en todos los itinerarios. #StopLeyCelaa https://t.co/m9sfsLQtsq", "created_at": "2020-11-19T13:54:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329030078727139331", "text": "Tremendo. Tras meses de solicitar la bajada del Iva en las mascarillas s\u00f3lo lo hacen en las quir\u00fargicas, cuando son muchos loa estudios que recomiendan la fp2. Este gobierno promociona la desigualdad y la inseguridad sanitaria. https://t.co/sct5nLjYNU", "created_at": "2020-11-18T11:53:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328740501772701697", "text": "8 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-17T16:43:17.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1328318633731350529", "text": "Esto no lo blanquea ni el Ministerio de la verdad. @el_pais https://t.co/fnEO7IF1Rw", "created_at": "2020-11-16T12:46:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327685446642626560", "text": "8 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-14T18:50:52.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1327368174082416641", "text": "Sevilla y lluvia. Que mejor homenaje al #diadelaslibreriaslaslibrer\u00edas Para que consigamos hacerlas esenciales en nuestras vidas #LeerDesbloquea #libros", "created_at": "2020-11-13T21:50:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327237031660052480", "text": "D\u00eda triste en @Congreso_Es votamos las enmiendas a la Ley Cela que nace sin consenso y sin el debate exigible. @GPPopular defenderemos la libertad de padres y alumnos y la de nuestra lengua en  las  aulas. https://t.co/lnUba0Hpkb Mi opini\u00f3n con @EdurneUriarte en @elconfidencial", "created_at": "2020-11-13T13:09:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327236571289038848", "text": "Apoyando a la justa reivinidcacion de #MasPlurares el d\u00eda que votamos las enmiendas de la inoportuna, en forma y fondo, Ley Cela. Mi reconocimiento a este movimiento ciudadano y cr\u00edtica en @Viva_Sevilla https://t.co/0Fwd3s5Ed8", "created_at": "2020-11-13T13:07:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327196058821283840", "text": "Una legislatura de l\u00edneas rojas https://t.co/fsxvncCgQi", "created_at": "2020-11-13T10:26:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327166251542654981", "text": "D\u00eda triste en @Congreso_Es Hoy votamos las enmiendas a la Ley Cela que nace sin consenso y sin el m\u00ednimo debate exigible. @GPPopular defenderemos la libertad de padres y alumnos y la \u00f1 de nuestra lengua en todas las  aulas. Mi opini\u00f3n con @EdurneUriarte en @elconfidencial https://t.co/XnLEVCnrGw", "created_at": "2020-11-13T08:27:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327162355860398080", "text": "Cultura un derecho fundamental recogido en nuestra Constituci\u00f3n que tan bien defiende @EdurneUriarte https://t.co/TZ47iZ9G08", "created_at": "2020-11-13T08:12:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326587123663839234", "text": "5 people followed me and 6 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-11T18:06:31.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1326541947830370306", "text": "Ahora s\u00ed que tenemos que preocuparnos.  Montero saca pecho en @congreso con los datos de Zapatero en materia de desempleo. Peor que los brotes verdes que trajeron la ruina a millones de familias espa\u00f1olas. Si no se asume el problema, imposible solucionarlo. https://t.co/e1aZslfG9X", "created_at": "2020-11-11T15:07:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325728624377536512", "text": "El hombre y las piedras... https://t.co/Zdlec6RZfJ", "created_at": "2020-11-09T09:15:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325512372551872514", "text": "8 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-08T18:55:51.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1325183071474298881", "text": "Que la historia que nos une y el respeto y admiraci\u00f3n mutuo que sienten Espa\u00f1a y EEUU sirvan para desarrollar alianzas que mejoren nuestros futuros. Congratulation to @JoeBiden https://t.co/jDUAoy9A0k", "created_at": "2020-11-07T21:07:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325071613369479170", "text": "Tremendo, se gobierna para todos. Y con el dinero de todos no se hace pol\u00edtica partidista. https://t.co/DYfPry5n2X", "created_at": "2020-11-07T13:44:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325013149494497280", "text": "La eliminaci\u00f3n del eapa\u00f1ol en las aulas catalanas a cambio de la aprobaci\u00f3n de los presupuestos de @sanchezcastejon e @PabloIglesias uno de los chantajes parlamentarios m\u00e1s tristes de nuestra historia. Nos encontrar\u00e1n enfrente. https://t.co/EVquSK0H5a", "created_at": "2020-11-07T09:52:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325008914006609920", "text": "Detr\u00e1s de cada proyecto est\u00e1 el trabajo de funcionarios t\u00e9cnicos y administraciones. Los cambios de criterios sin explicaci\u00f3n producen una tremenda frustraci\u00f3n en ellos y en loa ciudadanos, y dejan un lastre econ\u00f3mico que ser\u00e1 muy dif\u00edcil de superar. #clientelismo #pagandofavores https://t.co/ZlKh3h47ml", "created_at": "2020-11-07T09:35:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324779223488335877", "text": "Hoy en la comisi\u00f3n de cultura hemos debatido sobre los PGE . Unos presupuestos que no est\u00e1n a la altura de las circunstancia. El gobierno ha dejado toda la creatividad para la inveros\u00edmil partida de ingresos. Lamentable los pagos pol\u00edticos con la Cultura espa\u00f1ola. https://t.co/dJFxuhoViM", "created_at": "2020-11-06T18:22:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324749223758340098", "text": "Hoy hemos debatido sobre lo presupuestos de cultura. Unos presupuesto que tienen que dar respuesta a la cr\u00edtica situaci\u00f3n por la que pasa el sector. Presupuestos que no est\u00e1n a la altura de las circunstancias. https://t.co/sXZ7iYqF7a", "created_at": "2020-11-06T16:23:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324404843516186625", "text": "8 people followed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-05T17:34:55.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1324277415263219713", "text": "Por el castellano, por los espa\u00f1oles, por los catalanes, nos opondremos al intento del Gobierno de contribuir a la desaparici\u00f3n de la lengua espa\u00f1ola de las escuelas de Catalu\u00f1a. El @GPPopular  os promete ir hasta el final. https://t.co/7hiQK8s7Fd", "created_at": "2020-11-05T09:08:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324275453885120512", "text": "Aceptado y apoyado. Reman en la miasma direcci\u00f3n en contra de las libertades de los espa\u00f1oles. https://t.co/idy77gIkAa", "created_at": "2020-11-05T09:00:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323894528735125504", "text": "Otro ataque a las libertades de nuestro pa\u00eds. Una ley que nace del oscurantismo y del inter\u00e9s partidista. Este es el gobierno de @sanchezcastejon https://t.co/QD6h0Nb6Ad", "created_at": "2020-11-04T07:47:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323634619862974465", "text": "La mejor de las suertes! A por \u00e8l!! https://t.co/gMHofYAWqX", "created_at": "2020-11-03T14:34:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323633896068653059", "text": "Tremendo el ataque continuo a las normas que nos hemos dado, que solo traer\u00e1n injusta desigualdad en nuestro Pa\u00eds. https://t.co/FxmLqH1hhs", "created_at": "2020-11-03T14:31:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323293988003155969", "text": "14 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-11-02T16:00:47.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1322819820828696577", "text": "Para perderse en estas l\u00edneas y si es un bar, mejor. https://t.co/tgELIIE8Lz", "created_at": "2020-11-01T08:36:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322813613485264896", "text": "Mi opini\u00f3n de esta semana desde Camara Baja en @Viva_Sevilla en este extra\u00f1o puente de Todos Los Santos que tan bien Ilustra @MikiyDuarte , publicada en los diarios del Grupo Joly,l y que tan generosamente me prestan para difundir en las redes. https://t.co/bernc1VuLB https://t.co/XcbxvZL8YX", "created_at": "2020-11-01T08:11:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322486387338338304", "text": "En este pen-drive se encuentran los PGE, pero no encontrar\u00e1s el enlace de Santa Justa con aeropuerto, ni el metro, ni obras para terminar la interminable S40. Si encontraras muchos m\u00e1s impuestos, en eso de pagar m\u00e1s no dejan a nadie atr\u00e1s. Sevilla olvidada por @sanchezcastejon https://t.co/U7p2RVUfhk", "created_at": "2020-10-31T10:31:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322207364397834240", "text": "11 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-30T16:02:55.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1321881919223697410", "text": "Fant\u00e1stica Concha Velasco en #lahabitaciondeMaria en  @treinavictoria Una noche de disfrute. Gracias a @vicpiriz1975 por la invitaci\u00f3n y a @JCimarro por au valent\u00eda y trabajo para  mantener viva la cultura. #eapaciocultura #CulturaSegura https://t.co/8y9jkl4BVs", "created_at": "2020-10-29T18:29:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321879266582237185", "text": "Hoy hemos denunciado el retraso en la elaboraci\u00f3n del III Plan de Igualdad en AGE. Con un gobierno que le da tanta importancia, con un ministerio propio es inadmisible que acumule un retraso de un a\u00f1o de legislatura. https://t.co/LxjieUGgcu", "created_at": "2020-10-29T18:19:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321878762930266113", "text": "Enhorabuena por vuestro trabajo. Imprescindible darle voz ante la injusticia de no poder acceder a la prestaci\u00f3n por la que han cotizado. #espaciocultura @ftorodelidia https://t.co/dgVmYiQL9D", "created_at": "2020-10-29T18:17:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321368269517967360", "text": "Un movimiento inusual en Marismillas , mucho m\u00e1s de lo normal en toda la democracia. Es el gobierno sin l\u00edmites. https://t.co/mFE7we6vcX", "created_at": "2020-10-28T08:28:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321214728023220228", "text": "Comisi\u00f3n de cultura  donde hemos aprobado una Pnl de @GPPopular para conmemorar la celebraci\u00f3n del Centenario de Miguel Delibes,gracias al tes\u00f3n de @educarazo y medidas para el sector de las artes esc\u00e9nicas y la m\u00fasica. #espaciocultura https://t.co/xWsqDkIiiC", "created_at": "2020-10-27T22:18:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321134078331129861", "text": "5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-27T16:58:04.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1321005210060414977", "text": "Tremendo. Las consecuencias en Catalu\u00f1a ya se est\u00e1n constatando. https://t.co/cuRZOGq5vh", "created_at": "2020-10-27T08:25:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320089956967133191", "text": "10 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-24T19:49:06.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1319963716830547968", "text": "#torosoncultura #espaciocultura @AlbertoCasero @vicpiriz1975 https://t.co/19fCItnzW9", "created_at": "2020-10-24T11:27:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1319959882272002049", "text": "Visitando las pinturas murales del siglo XV-XVI que se han descubierto en la Iglesia de San Bartolom\u00e9, Paterna del Campo. Capas de cal las han preservado durante siglos. Impresionantes. #espaciocultura #Patrimonio #Cultura https://t.co/QEnCiCQgVP", "created_at": "2020-10-24T11:12:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319922611602788354", "text": "Amanece en la Plaza de Espa\u00f1a. An\u00edbal Gonz\u00e1lez vigila el nuevo d\u00eda. #Patrimonio #Regionalismo #Sevilla https://t.co/m7xxjyBBt9", "created_at": "2020-10-24T08:44:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319317848557342720", "text": "Tremendo. Como se descuiden lo que van a dejar es a TODOS los espa\u00f1oles atr\u00e1s. @ftorodelidia https://t.co/bypWRmeV1P", "created_at": "2020-10-22T16:41:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319238117455429633", "text": "En las peores circunstancias, aparecen los grandes l\u00edderes. En los dos extremos se frotaban las manos, hasta que Casado los desnud\u00f3. #S\u00edaEspa\u00f1aNOaVOX #OrgulloPP https://t.co/bUmBUS68v9", "created_at": "2020-10-22T11:24:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319233619848794112", "text": "#siaespananoavox @pablocasado_ la mejor alternativa https://t.co/mrD7mdm4tl", "created_at": "2020-10-22T11:06:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319192474049445888", "text": "Ellos y solo ellos apoyan y apuntalan al gobierno social comunista que desgobierna Espa\u00f1a. https://t.co/cLQHqeBkmk", "created_at": "2020-10-22T08:22:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318937430305722370", "text": "7 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-21T15:29:22.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1318860073460969472", "text": "En el lugar donde deber\u00edamos estar solucionando los graves problemas de la Espa\u00f1a real, que no es la Espa\u00f1a crispada y enfrentada que pinta VOX sino una Espa\u00f1a preocupada,trabajadora y que ha sabido superar los retos a los que se ha tenido que enfrentar a lo largo de la historia. https://t.co/VgYV6G1ySA", "created_at": "2020-10-21T10:21:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318631523273314311", "text": "Mientras un andaluz, @JuanMa_Moreno le baja los impuestos a los andaluces, otra andaluza, @mjmonteroc nos los sube. Hoy en el Congreso subida del Iva a los refrescos y a los envases de pl\u00e1stico....Y caso omiso a la propuesta del fin  del Iva  de @GPPopular a mascarillas. https://t.co/0vlr5QonFN", "created_at": "2020-10-20T19:13:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318309822102732801", "text": "Desafortunadas declaraciones del ministro de cultura, m\u00e1s propio de un gobierno absolutista que de una democracia como la espa\u00f1ola. Hay que gobernar para todos, bajo nuestra Carta Magna marco de convivencia. Para todo lo dem\u00e1s...#ministrocensura https://t.co/f1CZwa4ZDO", "created_at": "2020-10-19T21:55:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318260057910484992", "text": "Comparecencia en @Congreso_Es del SG Vivienda en Comisi\u00f3n. Se retrasan las resoluciones de los proyectos de la ayuda del  1,5% cultural hasta el 2021. Proyectos que impulsar\u00edan la actividad econ\u00f3mica en nuestros pueblos y ciudades. Una pena. https://t.co/PAYG8rdzwT", "created_at": "2020-10-19T18:37:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318258482076917764", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de Vivienda y Transporte @GPPopular ha  defendido la defensa de la propiedad privada frente a las medidas intervencionistas del gobierno  de @sanchezcastejon y @PabloIglesias que atacan a los ahorros de las familias. #vivienda https://t.co/AEDLh1C2j7", "created_at": "2020-10-19T18:31:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318107929392852992", "text": "Empezamos el lunes de la mejor manera. Hablando de educaci\u00f3n, m\u00fasica y deporte, con @javierimbroda y @elhaze Ya me ha atrapado su rap para llegar a los j\u00f3venes \u201cLa cultura ser\u00e1 el arma que defender\u00e1  lo tuyo en el futuro# https://t.co/jVnplM3vBn", "created_at": "2020-10-19T08:33:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317854674083581954", "text": "18 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-18T15:46:53.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1317741510763433987", "text": "Antig\u00fcedades, carteles, monedas Capitan Trueno, Spiderman y el Guerrero del Antifaz. Todo lo que puedes encontrar en el #mercadillodelcabildo #Sevilla #comic #espaciocultura https://t.co/lRSNo2bYtr", "created_at": "2020-10-18T08:17:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317046601492369409", "text": "Os dejo mi opini\u00f3n de esta semana en @Viva_Sevilla Ante tantas contradicciones, ante tanta l\u00ednea roja pasada, me quiero abrigar en la ejemplaridad de las hermanas De la Cruz. Las puertas de los conventos guardan gran patrimonio material y humano. https://t.co/CkwN2sVj8D https://t.co/HONjgatWCG", "created_at": "2020-10-16T10:15:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316766783597088768", "text": "12 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-15T15:44:00.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1316466396138803201", "text": "Hoy en comisi\u00f3n de Cultura hemos vuelto a pedir el acceso de los profesionales de la tauromaquia a la prestaci\u00f3n extraordinaria a la que tienen derecho. @psoe y sus socios @PODEMOS han votado en contra. Dejando a estos trabajadores atr\u00e1s y abandonados. https://t.co/3kk01yuPO4", "created_at": "2020-10-14T19:50:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315916584154738688", "text": "Las causalidades no existen!! Terminando la intervenci\u00f3n de ma\u00f1ana en el ave en defensa de la tauromaquia en  el @Congreso_Es que he tenido el gusto de compartir con Fran Rivera y poder cambiar impresiones. #espaciocultura #laculturaessegura #torosoncultura https://t.co/TilZ87ot9h", "created_at": "2020-10-13T07:25:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315720946125344768", "text": "4 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-12T18:28:13.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1315335777665122304", "text": "No pod\u00edamos tener mejor regalo para ma\u00f1ana. Representa lo mejor de los valores espa\u00f1oles. Gallard\u00eda, esfuerzo y superaci\u00f3n. Gracias @RafaNadalTC 12+1 @rolandgarros que ponemos a Espa\u00f1a en lo m\u00e1s alto. Grande !!! https://t.co/qunNAlm43e", "created_at": "2020-10-11T16:57:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314649907635068931", "text": "5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-09T19:32:17.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1313573039163027456", "text": "Queremos unas instalaciones adecuadas para quienes nos protegen y nos cuidan. La Guardia Civil. Hoy hemos presentado en Herrera a instancia de su alcalde @m una PNL para la construcci\u00f3n de una nueva casa cuartel. Desde @GPPopular seguiremos trabajando para que vea la luz. https://t.co/rQtXbznHtB", "created_at": "2020-10-06T20:13:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313534280312786945", "text": "7 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-10-06T17:39:11.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1312482710909198337", "text": "La catedral m\u00e1s grande de Europa , y no solo por su tama\u00f1o. Experiencia colosal https://t.co/hy2qbQ7JTC", "created_at": "2020-10-03T20:00:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312462668716859393", "text": "4 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuaz0ur", "created_at": "2020-10-03T18:40:59.000Z", "lang": "en"}, {"text": "#espaciocultura Visitando el ingente patrimonio arqueol\u00f3gico de nuestra tierra. M Arqueol\u00f3gico de Medina Sidonia. #CulturaSegura #patrimonio Conocer nuestro pasado para construir el futuro. https://t.co/e4AFSM9enc", "created_at": "2020-10-03T11:27:35.000Z", "id": "1312353599545110528", "lang": "es"}, {"text": "Esta semana miembros de la Comisi\u00f3n de Cultura de @GPPopular hemos visitado el @MNAD_Madrid Una fant\u00e1stica elecci\u00f3n para estos d\u00edas. Agradecimiento a su directora magn\u00edfica gu\u00eda. #culturasegura #Bauhaus #dise\u00f1o https://t.co/vdOyRddaY7", "created_at": "2020-10-03T08:39:54.000Z", "id": "1312311402749714432", "lang": "es"}, {"text": "Devolviendo favores. Palmas por presupuestos. https://t.co/NbJ0vHbqc1", "created_at": "2020-10-02T17:38:10.000Z", "id": "1312084472179941377", "lang": "es"}, {"text": "Os dejo mi opini\u00f3n d e hoy en @Viva_Sevilla inadmisibles los ataques del gobierno de @sanchezcastejon al @CasaReal.                https://t.co/dpjJ3ei2Rp https://t.co/wvVWwXArWS", "created_at": "2020-10-02T11:44:41.000Z", "id": "1311995517682028546", "lang": "es"}, {"text": "Es complicado hacer todo al rev\u00e9s de lo correcto, pero el gobierno de @sanchezcastejon se ha vuelto a superar https://t.co/7Ss5ezh6uJ", "created_at": "2020-10-02T11:08:03.000Z", "id": "1311986297242882049", "lang": "es"}, {"text": "6 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-30T17:50:52.000Z", "id": "1311362895310213122", "lang": "en"}, {"text": "Por hacernos pensar, por hacernos re\u00edr, por darnos un hueco especial a los que odiamos la sopa. Por llevar la filosof\u00eda al c\u00f3mic y el c\u00f3mic a lo m\u00e1s grande. Gracias @MafaldaDigital Gracias #Quino https://t.co/g2U1SezuMq", "created_at": "2020-09-30T17:30:27.000Z", "id": "1311357757656895491", "lang": "es"}, {"text": "La pluralidad educativa nos hace libres.! Todo nuestro apoyo. Seguiremos trabajando desde el @GPPopular @DiezMoneo https://t.co/lHOgU1ZzQU", "created_at": "2020-09-30T17:17:53.000Z", "id": "1311354593478168576", "lang": "es"}, {"text": "Interesante reuni\u00f3n en @GPPopular con @icontenidos sobre la situaci\u00f3n de consumo ilegal y pirater\u00eda.\u00f1 cultural. Seguiremos trabajando para minimizar los accesos ilegales y fomentar el valor de los derechos de autor, que son los que hacen viva nuestra #cultura https://t.co/VZd1ZWjerq", "created_at": "2020-09-30T17:03:57.000Z", "id": "1311351085139996672", "lang": "es"}, {"text": "4 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-27T18:50:12.000Z", "id": "1310290663334961160", "lang": "en"}, {"text": "Cerramos la #XXIBienalFlamenco con la mirada al pasado de @RancapinoC Apostemos por #CulturaSegura Sin cultura,no hay libertad. https://t.co/lB0eRGUASl", "created_at": "2020-09-27T18:36:23.000Z", "id": "1310287183861944323", "lang": "es"}, {"text": "Mi m\u00e1ximo apoyo a el Rey y a la Corona.\n \u00a1Viva el Rey y viva #Espa\u00f1a!\n#YoConElRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UOyo35lxkv", "created_at": "2020-09-26T20:03:17.000Z", "id": "1309946666653487114", "lang": "es"}, {"text": "La primera gram\u00e1tica espa\u00f1ola de Elio Antonio de Nebrija., quien merece un reconocimiento en el V Cebtenario de su muerte. Hoy junto a @ppdelebrija pr\u00e9stamos la PNL que reg\u00edstramos para ello en @GPPopular Gracias a la Fundaci\u00f3n por vuestro trabajo. #Lebrija #espa\u00f1ol #cultura https://t.co/Rvm7YfvVc2", "created_at": "2020-09-26T13:58:27.000Z", "id": "1309854851203989506", "lang": "es"}, {"text": "Disfrutando de #culturasegura hoy en un marco insuperable en @SevillaAlcazar con @Danielcasares y si #guitarrisimo #BienalFlamenco https://t.co/Z2GQknlpJJ", "created_at": "2020-09-25T20:13:20.000Z", "id": "1309586808888594433", "lang": "es"}, {"text": "Debemos de frenar entre todos esta barbarie. ! Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same  a@la familia y amigos. Tenemos que parara esto. https://t.co/rPg6bccXfx", "created_at": "2020-09-24T20:49:45.000Z", "id": "1309233585325510657", "lang": "es"}, {"text": "17 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-24T19:38:08.000Z", "id": "1309215560467722241", "lang": "en"}, {"text": "Sin cultura no hay libertad. Nuestro deber es protegerla, y m\u00e1s a\u00fan cuando es uno de los sectores m\u00e1s da\u00f1ados por esta crisis. Activemos la cultura, con  a @montesinospablo, @ALevySoler y @CarlosPinana. Todo un lujo de mesa. \n\nEsc\u00fachalo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/thtDZ0w18L\u2026 https://t.co/q2IiGV3Iia", "created_at": "2020-09-22T18:36:23.000Z", "id": "1308475246979223552", "lang": "es"}, {"text": "Sin cultura no hay libertad. Nuestro deber es protegerla, y m\u00e1s a\u00fan cuando es uno de los sectores m\u00e1s da\u00f1ados por esta crisis. Activemos la cultura, con  a @montesinospablo, @ALevySoler y @CarlosPinana. Todo un lujo de mesa. \n\nEsc\u00fachalo aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/GiJ92Z3Cdj https://t.co/0X8qntVEn8", "created_at": "2020-09-22T18:17:35.000Z", "id": "1308470514235703296", "lang": "es"}, {"text": "Fant\u00e1stica iniciativa. El sector cultural tiene una ampli\u00f3 campo de actuaci\u00f3n en materia de innovaci\u00f3n. Enhorabuena. https://t.co/ogbQf6r7BL", "created_at": "2020-09-22T14:34:04.000Z", "id": "1308414264248619012", "lang": "es"}, {"text": "Comisi\u00f3n de Fomento y Transporte. Hoy @GPPopular defendemos al transporte de viajeros colectivos por carretera, que necesita un plan de medidas urgentes para continuar su actividad, con medidas y plazos concretos. https://t.co/i8Qd7EBADy", "created_at": "2020-09-22T11:03:32.000Z", "id": "1308361283004182529", "lang": "es"}, {"text": "7 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-21T20:16:37.000Z", "id": "1308138082433146881", "lang": "en"}, {"text": "Gran trabajo de @GPPopular y en especial de @anadebande en defensa de los derechos de las #PoliciasLocales para que sean consideradas profesiones de riesgo. Reuniones que hacen que la pol\u00edtica merezca la pena gracias al empuje de  @SindicatoSpplb https://t.co/FEuDKIZmwt", "created_at": "2020-09-21T17:56:13.000Z", "id": "1308102748093714432", "lang": "es"}, {"text": "9 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-19T00:50:03.000Z", "id": "1307119730071932929", "lang": "en"}, {"text": "Mi opini\u00f3n sobre el debate entre eutanasia vs paliativos y ni peque\u00f1o homenaje a la suegra perfecta. En @Viva_Sevilla https://t.co/5mNPwbTpZ3", "created_at": "2020-09-19T00:10:28.000Z", "id": "1307109770818719745", "lang": "es"}, {"text": "12 pintoras, Bequer y una pandemia. El fant\u00e1stico resultado del trabajo en equipo mujeres incansables enhorabuena a @AAnaFeu y resto de compa\u00f1eras por esta valiente apuesta. Un honor haberos acompa\u00f1ado en la inauguraci\u00f3n con @BeltranPerezPP #AniversarioBequer #Sevilla #Pintura https://t.co/rWctJLuG2v", "created_at": "2020-09-18T13:51:11.000Z", "id": "1306953922645458949", "lang": "es"}, {"text": "En el desayuno de @EPAndalucia con @juanBravoBaena Did\u00e1ctico como siempre la exposici\u00f3n de la estrategia de @JuanMa_Moreno para reactivar la econom\u00eda andaluza. Gracias a Javier Targhetta @Atlantic_Copper @FundacionAyesa y @Cajasol por promover el debate entre los andaluces. https://t.co/FOC2doWGFT", "created_at": "2020-09-18T10:36:25.000Z", "id": "1306904907161755648", "lang": "es"}, {"text": "Hoy nos hemos reunido con el sector de c\u00f3mic. Autores, industria y promoci\u00f3n uniendo fuerzas para dar visibilidad al talento espa\u00f1ol esta expresi\u00f3n cultural que ya se cuenta por siglos. Contar con el apoyo de @GPPopular para conseguirlo. https://t.co/0NmQTGSD6o", "created_at": "2020-09-17T18:55:29.000Z", "id": "1306668111270227975", "lang": "es"}, {"text": "Hoy los trabajadores de la Cultura salen a la calle para alertar de su cr\u00edtica situaci\u00f3n.  Son los primeros que cerraron y les costar\u00e1 subir el tel\u00f3n de nuevo. Aqu\u00ed  nos ten\u00e9is para seguir trabajando para paliar la situaci\u00f3n. https://t.co/1mDuMqmQoL", "created_at": "2020-09-17T09:50:41.000Z", "id": "1306531009899507714", "lang": "es"}, {"text": "Parte de la soluci\u00f3n a esta crisis vendr\u00e1 de la capacidad exportadora de nuestras empresas. Hoy en @AndEconomica ranking de empresas exportadoras en Andalucia. Son Nuestra Esperanza. Gracias a @Atlantic_Copper y  @eliasbendodo https://t.co/feii9VwP0E", "created_at": "2020-09-16T22:17:40.000Z", "id": "1306356608159698944", "lang": "es"}, {"text": "4 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by https://t.co/mtryuahpCT", "created_at": "2020-09-15T23:15:11.000Z", "id": "1306008694753288193", "lang": "en"}, {"text": "Cuando ped\u00edamos al gobierno de @sanchezcastejon y al ministro @abalosmeco una campa\u00f1a de apoyo al sector cultural , uno de los m\u00e1s perjudicados en esta crisis, no nos refer\u00edamos a esto. Los m\u00fasicos han sido ejemplares en cumplir las normas. Rectifiquen y acertaran. https://t.co/3Hx6Eq7fpF", "created_at": "2020-09-15T08:05:47.000Z", "id": "1305779835780968449", "lang": "es"}, {"text": "Rectifica es de sabios, siempre que no lo hagas tras perder una votaci\u00f3n, por que la oposici\u00f3n del @GPPopular convence m\u00e1s que el gobierno o porque echarle un pulso a los m\u00e1s de 8000 alcaldes no es una buena idea. Ganan los Ayuntamientos, gana Espa\u00f1a. https://t.co/CskI1FOi8c https://t.co/eMKdxctSoh", "created_at": "2020-09-14T11:05:38.000Z", "id": "1305462706888216581", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e9ptimo d\u00eda de novena. Este a\u00f1o, aunque ha sido un 8 de septiembre diferente-pero  estrenando la restauraci\u00f3n de @IAPHpatrimonio -el calor de la @HdadAguasSantas sigue dando ese ambiente especial a sus fiestas para todo los vecinos de Villaverde. #tradiciones #patrimonio https://t.co/VY7qBgMAYp", "created_at": "2020-09-13T20:51:58.000Z", "id": "1305247874582806529", "lang": "es"}, {"text": "Pagando favores. Que pena. https://t.co/poDkPeEHHs", "created_at": "2020-09-13T11:48:16.000Z", "id": "1305111048442257410", "lang": "es"}, {"text": "No todos los d\u00edas se cumplen 500 a\u00f1os. Un honor disfrutar  con Las Hermanas del Convento de Santa Maria de Jes\u00fas el concierto de @BSMSevilla que nos ha hecho subir al cielo en conmemoraci\u00f3n al V Centenario. Felicidades. #patrimonio #cultura #conventos https://t.co/5zqhG3HMzn", "created_at": "2020-09-13T08:55:02.000Z", "id": "1305067455186980864", "lang": "es"}]