[{"created_at": "2021-03-31T16:43:26.000Z", "text": "Que m\u00e1s tiene que pasar para que Marlaska dimita?\n#Marlaskadimision https://t.co/Jk5aTAeHnd", "id": "1377300514396856320", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T09:01:18.000Z", "text": "Bulo de S\u00e1nchez contra Ayuso en la precampa\u00f1a: el 4M no bloquea las ayudas directas: https://t.co/LWEGZ9zhxY", "id": "1373560336809402368", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-03-21T08:10:27.000Z", "text": "https://t.co/bKwZT0pYeK", "id": "1373547540440825857", "lang": "und"}, {"created_at": "2021-03-12T14:35:05.000Z", "text": "Ana Mart\u00ednez Vidal, nueva l\u00edder del PSOE en la Regi\u00f3n de Murcia habla atribuy\u00e9ndose la representatividad del PSOE.\nVa a sustituir a Conesa? https://t.co/XWXa1dLqpH", "id": "1370382845030637569", "lang": "es"}, {"created_at": "2021-02-14T14:03:24.000Z", "text": "El Gobierno neg\u00f3 el Covid como enfermedad profesional a los sanitarios hasta que Illa empez\u00f3 la campa\u00f1a: https://t.co/rrxFyKhdiu", "id": "1360952788260446208", "lang": "es"}]