[{"id": "1377537249001230336", "text": "Decian que no se pod\u00eda bajar el IVA de las mascarillas.\n \u274c falso.\n\nDec\u00edan que el impacto en las cuentas ser\u00eda inasumible \n\u274c falso\n\nNo dicen la verdad ni al m\u00e9dico! https://t.co/xUBzmU6Dpo", "created_at": "2021-04-01T08:24:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377505463907053570", "text": "Si no dimite tras estas dos desverg\u00fcenzas en un d\u00eda es que no la tiene. Es sencillamente bochornoso . Acercar al asesino De Goya o Miguel \u00c1ngel y que la justicia te anule un cese por ilegal. \u00bfQue m\u00e1s tiene que hacer un ministro de este gobierno para dimitir? \u00bfQue m\u00e1s??? https://t.co/0JuLpeDk8z", "created_at": "2021-04-01T06:17:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377493954443276288", "text": "Buenos d\u00edas Extremadura! Amanece en nuestra preciosa regi\u00f3n https://t.co/bUOSTFnaVm", "created_at": "2021-04-01T05:32:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377374665325256710", "text": "Los presupuestos de la deuda ( Factores de Poder 1/11/20) \nEl Proyecto de Ley de Presupuestos Generales del Estado que tuvo entrada en ...Por @vicpiriz1975 https://t.co/6QaPXL1kee", "created_at": "2021-03-31T21:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377373911071997953", "text": "El ministro de las decenas de miles de residencias en las que mor\u00edan los abuelos de una generaci\u00f3n ahora quiere cerrar el hospital de pandemias. En medio de una pandemia. Coherencia tiene... los prefiere muertos .\n\nhttps://t.co/SewxpQ3Keb", "created_at": "2021-03-31T21:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377358769936494592", "text": "Mira este artista. Lo que habr\u00e1 llorado para ir en las listas de podemos y nada.\nY se pone a insultar a un chico como @pablocast13 que disfruta con lo que hace sin pedir nada. No como otros. Enhorabuena Pablo! Un orgullo ir en la lista que jubilar\u00e1 a Iglesias. https://t.co/pFvkMgFcb8", "created_at": "2021-03-31T20:34:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377336419744542720", "text": "Hoy tocaba formaci\u00f3n presupuestaria a concejales de Caceres, Castellon, Arag\u00f3n y Catalu\u00f1a! Gran iniciativa de @jordiroca y @jaimedeolano en la Vicesecretaria de Participaci\u00f3n de @populares https://t.co/I6HClDoKHG", "created_at": "2021-03-31T19:06:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377293144576950274", "text": "La verdad os har\u00e1 libres.\n\nPresumen cada semana de ser el gobierno que m\u00e1s ayuda a las empresas de este pa\u00eds. Contra los datos contundentes, nada m\u00e1s que decir. Una empresa alemana \u00a0ha recibido siete veces m\u00e1s ayuda que una espa\u00f1ola.\u00a0\nGracias S\u00e1nchez, Gracias Iglesias! https://t.co/qMoMWRFIWn", "created_at": "2021-03-31T16:14:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377279240278835209", "text": "Y para acabar el dia ignominioso de #MarlaskaDimisi\u00f3n ,acerca al pa\u00eds Vasco al asesino de Miguel \u00c1ngel.\nSus padres murieron sin recibir las disculpas de este asesino mierda que gracias a S\u00e1nchez y Marlaska estar\u00e1 ya cerquita de casa. Todo por unos presupuestos #MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/YWVggPYntR", "created_at": "2021-03-31T15:18:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377265584149159943", "text": "Que indecencia que este se\u00f1or, juez adem\u00e1s , siga sentado en un consejo de ministros ! https://t.co/FLEJyYwFpq", "created_at": "2021-03-31T14:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377263388384968705", "text": "A Iv\u00e1n se le acaba la magia... si es que alguna vez la tuvo.\nDur\u00edsimo art\u00edculo en @voz_populi que hay que leer...\n\nhttps://t.co/Xs8fMS9AJH", "created_at": "2021-03-31T14:15:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377247831795318786", "text": "Que tengan que venir de fuera a poner sobre la mesa los ataques a la prensa y aqu\u00ed muchos sigan callados y apoyando a este gobierno es algo incre\u00edble . https://t.co/d1wIZIjmIb", "created_at": "2021-03-31T13:14:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377240691080896514", "text": "Me parece genial. Preguntadle cuando van los de Talavera del 44 como mi padre.... https://t.co/i8hKZYpMiz", "created_at": "2021-03-31T12:45:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377202545366605832", "text": "Vaya recuerdos de ese puente en la San Silvestre! https://t.co/05goJyawbF", "created_at": "2021-03-31T10:14:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377187447101026309", "text": "Le echar\u00edan la culpa a Trump pero ya no pueden. Ahora quiz\u00e1s algunos deber\u00edan hac\u00e9rselo ver. Cuanta m\u00e1s prensa libre, mejor pa\u00eds. Excepto si eres comunista o socialista que la Libertad te da urticaria y siempre quieres controlar todo.\u00a0\n\u00bfSeguir\u00e1n callando los periodistas? https://t.co/fl1rmSyQAs", "created_at": "2021-03-31T09:14:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377186387703689221", "text": "https://t.co/zIehEfbME6", "created_at": "2021-03-31T09:09:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1377184054437535750", "text": "La @Junta_Ex niega a los diputados del @GPPopular el acceso a la informaci\u00f3n que nos otorga el art\u00edculo 7 del Reglamento del @Congreso_Es y el 109 de la Constituci\u00f3n. \u00bfQue tienen que ocultar? Llegaremos hasta el final @EP_Extremadura @EfeExtremadura @PP_Badajoz https://t.co/l6Nv6hahFx", "created_at": "2021-03-31T09:00:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377172343370305540", "text": "Anda! Ya no son los malvados periodistas! Tambi\u00e9n lo piensa la Unidad de Delitos Econ\u00f3micos y Financieros de la Guardia Civil. \u00bfQue pasa, Pablo? \u00bfNada que decir de esto, verdad? Seguro que no, artista. https://t.co/7hyZb7QEAN", "created_at": "2021-03-31T08:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377157242873470976", "text": "Esto s\u00e9 si confirma debe ir seguido de la dimisi\u00f3n de Marlaska. Que desverguenza! https://t.co/Rycp8A3Q3K", "created_at": "2021-03-31T07:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377131566812393479", "text": "Buenos d\u00edas Extremadura! Amanece en nuestra preciosa regi\u00f3n https://t.co/evJqTKH1rB", "created_at": "2021-03-31T05:32:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376956420722208773", "text": "El Gobernador del @BancoDeEspana\u00a0Lo tiene claro y es una de las aut\u00e9nticas voces solventes que podemos escuchar en Espa\u00f1a y coincide con la intervenci\u00f3n de @populares\u00a0: las ayudas tienen que desplegarse de forma homog\u00e9nea y r\u00e1pida https://t.co/r0cDYswKGz", "created_at": "2021-03-30T17:56:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376929512097714186", "text": "Siempre @alejandroTGN en mi equipo. Enhorabuena , crack https://t.co/0AOlRjWqUE", "created_at": "2021-03-30T16:09:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376909896000544776", "text": "Tenemos l\u00edderes que marcan la hoja de ruta clara a seguir. Adelante! https://t.co/M4xGyiWbht", "created_at": "2021-03-30T14:51:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376896011281514496", "text": "La pandemia y un socialismo que cada vez que tiene oportunidad destroza las cuentas p\u00fablicas para varias generaciones. \u00bfNo ha habido pandemia en los pa\u00edses vecinos? \u00bfEn Francia no hab\u00eda con un d\u00e9ficit del 3? \u00bfEn Italia no con el 1,60? \u00bfEn Alemania no con super\u00e1vit?\nSO-CIA-LIS-MO https://t.co/B6i2Ak1uYA", "created_at": "2021-03-30T13:56:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376850719668600835", "text": "Definici\u00f3n de SOCIALISMO https://t.co/fVTUZk6lU2", "created_at": "2021-03-30T10:56:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376832105217413128", "text": "M\u00e1s Libertad , menos impuestos, m\u00e1s @populares\u00a0, menos comunismo . Madrid tiene claro lo que quiere y lo que necesita https://t.co/UihVUnUi4M", "created_at": "2021-03-30T09:42:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376823093713371138", "text": "Aqu\u00ed no hay playa! ( pero sobra desverg\u00fcenza ) \n\n@TvPlataforma @tve_tve @GPPopular https://t.co/8Ej63TVwrh", "created_at": "2021-03-30T09:06:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376811478196621312", "text": "Como pol\u00edticamente no pueden hacer frente a @IdiazAyuso utilizar\u00e1n sus datos maquillados para atacarla.\nEstos son los de verdad, los que publica el INE, los que demuestran que las medidas de Madrid funcionan sin poner en riesgo sus negocios. Son datos, https://t.co/j0oELhBNBQ", "created_at": "2021-03-30T08:20:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376798178721341441", "text": "Anda! El amigo de S\u00e1nchez! El que enchuf\u00f3 Abalos! \nEn mi pueblo de 5600 habitantes ya s\u00f3lo hay un cartero y recibimos correo uno de cada cinco d\u00edas. Pero para las asesor\u00edas en Panam\u00e1 hay dinero a espuertas! @CSIFExtremadura @CCOOCorreos https://t.co/5pGRMY0FAk", "created_at": "2021-03-30T07:27:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376769178737213441", "text": "Buenos d\u00edas Extremadura! Amanece en nuestra preciosa regi\u00f3n https://t.co/J1m5VGEEFK", "created_at": "2021-03-30T05:32:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376670385819815936", "text": "Aunque contra @IdiazAyuso todo le vale a la izquierda los datos son tozudos. Ha salvado las vidas de la gente sin arruinar a sus empresas y aut\u00f3nomos. Eso es Madrid y lo que la izquierda detesta: que la Libertad funciona https://t.co/lXMq3tUB1t", "created_at": "2021-03-29T22:59:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376649056915705857", "text": "Otro Tren que no para ( El Peri\u00f3dico 7/1/21) \nLa \u00faltima semana del a\u00f1o se hizo p\u00fablico el reparto del Ministerio de Hacienda a las Por @vicpiriz1975 https://t.co/xKz0CScOKj", "created_at": "2021-03-29T21:34:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376569904078422018", "text": "y tras ese paliz\u00f3n de trabajar el t\u00edo ha multiplicado por 6 su patrimonio.\nvaya figura! https://t.co/8fY9DKrbgk", "created_at": "2021-03-29T16:20:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376568333332529158", "text": "Franco, El bal\u00f3n es lo redondo que rueda.\n#denada https://t.co/8143rOeANl", "created_at": "2021-03-29T16:14:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376509519136763907", "text": "frente a un gobierno decidido a convertir en un gran problema la educacion de nuestros hijos y atacar nuestra libertad como padres de elegir lo que queremos para ellos, propuestas de libertad de @populares https://t.co/iG2q6OKfuz", "created_at": "2021-03-29T12:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376479320244359168", "text": "la clave es la eficiencia. No es cuestion de gastar m\u00e1s o menos, sino de hacerlo mejor.\nPor eso no dejan a la Airef revisar los 140.000 millones. Mejor con nocturnidad y alevos\u00eda... https://t.co/WHzeVqM6tw", "created_at": "2021-03-29T10:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376436249817399298", "text": "No te preocupes que tu gobierno no dejar\u00e1 a nadie atr\u00e1s. Sobre todo si eres una aerol\u00ednea de amigos chavistas. Si no lo eres, igual te quedas sin paro ya. \n\nY as\u00ed, con todo https://t.co/Je46Ia4Ht5", "created_at": "2021-03-29T07:29:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376435664460378115", "text": "Siempre les quedaba S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nMientras tus ayudas no llegan y tu empresa muere poco a poco... los amigos de Zapatero y Chaves reciben 53 millones de Euros.\nLos bancos les negaron los cr\u00e9ditos aunque los avalara el estado antes. \nY as\u00ed, con todo https://t.co/FO6TCwZPcD", "created_at": "2021-03-29T07:26:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376313721048461312", "text": "\u00bfQue no lo digo? Suj\u00e9tame el cubata.... https://t.co/kv5gRpfRo0", "created_at": "2021-03-28T23:22:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376202170975055879", "text": "Orgulloso de un extreme\u00f1o como @Pedroporro29_ que hoy debuta en la @SeFutbol . El 16o extreme\u00f1o que juega en la campeona del mundo. Vamos!!!!!! https://t.co/A6mPjlspD1", "created_at": "2021-03-28T15:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376194341857792000", "text": "Precisamente por ser mujer no ha sido. https://t.co/0V9zAmt7lN", "created_at": "2021-03-28T15:27:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376176468586299394", "text": "Yo creo que a\u00fan le faltan dos terremotos y quiz\u00e1s un Tsunami en el Manzanares. Cada vez que habla esta se\u00f1ora @IdiazAyuso consigue unos cuantos votos m\u00e1s. Deber\u00edamos contratarla para la campa\u00f1a! https://t.co/MD9WKYIlDU", "created_at": "2021-03-28T14:16:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167835228110850", "text": "Enhorabuena a @Conrado_Iscar y a todo el @PPValladolid por el gran Congreso Provincial celebrado y por poner todo su talento, ganas e ilusi\u00f3n al servicio del proyecto com\u00fan de @populares . A por todas!", "created_at": "2021-03-28T13:42:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167042248814592", "text": "\u00bfAlguno de vosotros cree que esto es una casualidad?\n\u00bfO quieren salvar responsabilidades por cambiar decretos tras ser aprobados en el Consejo de Ministros?\n Y luego son otros lo que acabar\u00e1n entre rejas... https://t.co/d3kMHk2zuT", "created_at": "2021-03-28T13:39:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376087012915224576", "text": "Moncloa contra Madrid, PSOE contra Madrid. Podemos contra Madrid. Mas Madrid contra Madrid. \nEs lo que tiene la Libertad, que la izquierda la odia.\n#ComunismoOLibertad \n#SocialismoOLibertad \n@IdiazAyuso @AlmeidaPP_ @ppmadrid https://t.co/Px4gDUWU7E", "created_at": "2021-03-28T08:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375857624680259584", "text": "Hay pocas cosas en la vida que me gusten m\u00e1s que el teatro. Gracias a @JCimarro y a todos lo valientes que est\u00e1is manteniendo alta la bandera de la cultura en tiempos de coronavirus. Sois muy grandes! #DiaMundialDelTeatro https://t.co/0llrOo94ua", "created_at": "2021-03-27T17:09:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375841961295425538", "text": "Siempre hay que ver a @alejandroTGN . Hoy m\u00e1s a\u00fan https://t.co/KAYA3FLifX", "created_at": "2021-03-27T16:07:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375815381076545536", "text": "De este tipo poco podemos esperar, pero al menos algo de imaginaci\u00f3n... ser\u00eda deseable . Que pesado con este tema cada vez que hay elecciones.\nEs insufrible este personaje https://t.co/X8ZSpM4mK7", "created_at": "2021-03-27T14:22:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375714061883731974", "text": "\u00bfQue era lo que dec\u00eda este personaje de Arias Ca\u00f1ete? \nNo ser\u00e9 yo quien critique que alguien tenga dinero si lo gana l\u00edcitamente , pero ellos lo hicieron durante a\u00f1os se\u00f1alando a quien lo ten\u00eda. La doble moral de la izquierda da asco https://t.co/K7gG9lXuKU", "created_at": "2021-03-27T07:39:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375456685779718151", "text": "Llevamos muchos a\u00f1os peleando contra las injusticia y las vejaciones hacia su pueblo del ex alcalde condenado por amenazar a una mujer y ahora por la alcaldesa que qued\u00f3 tras nuestra denuncia. El psoe tiene la soluci\u00f3n. Solo el psoe. @PP_Badajoz https://t.co/8YoMQRlMVl", "created_at": "2021-03-26T14:36:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375367031600582658", "text": "La pandemia es para todos\n\nLa crisis es para todos los pa\u00edses\n\nPero la crisis no afectar\u00e1 igual a todos, mientras Alemania cae el 5%... nosotros m\u00e1s del doble.\nNo pod\u00eda saberse ni evitarse, no, pero pod\u00eda hacerse mejor. Infinitamente mejor! https://t.co/hs5KXr7E3u", "created_at": "2021-03-26T08:40:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375346933481545729", "text": "Me declaro fan de Andrea https://t.co/h0qVVTmC9g", "created_at": "2021-03-26T07:20:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375346399022309377", "text": "Desde Agosto de 2019 cualquier cosa les vale para desgastar a Ayuso. Los madrile\u00f1os les importan un pimiento, ellos para triturar a @IdiazAyuso se llevan por delante lo que haga falta. El 4 de Mayo en juego est\u00e1 el abrir el dique o cerrar el paso a esta izquierda tramposa. Elige https://t.co/FlzXsu7ME6", "created_at": "2021-03-26T07:18:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375345550523006978", "text": "Se lo ha dicho el @BancoDeEspana .\nSe lo ha dicho la @AIReF_es \nSe lo ha dicho @FUNCASES \nSe lo ha dicho el @IMFNews \nSe lo ha dicho el @bbva \nSe lo ha dicho @OECD_Stat \nTodos le han dicho que sus previsiones son falsas. Pero su Sanchidad se niega a corregirlas \nRecuerda:pagas TU https://t.co/IdVhAQjVIl", "created_at": "2021-03-26T07:15:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375100740792950788", "text": "Frente a la indecente de Celaa, millones de Andreas en nuestras vidas https://t.co/Ww0rSE0kjB", "created_at": "2021-03-25T15:02:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374979687693352961", "text": "Torrente VII llega a sus pantallas. Tiene de todo, mentiras, billetes de 500 euros, botellas de cava, 40 maletas por un aeropuerto... y a\u00fan as\u00ed nos da lecciones cada semana. Y un protagonista que de vez en cuando pasa por el ministerio. De vez en cuando. https://t.co/JJ3fg0nqDv", "created_at": "2021-03-25T07:01:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374978938259316737", "text": "Pese a que nuestras empresas han perdido 72.000 millones de euros estos meses y los 7000 llegan de forma insuficiente. Pese a que todos los pa\u00edses hace meses que dan ayudas directas y aqu\u00ed se llega tarde, los aut\u00f3nomos y empresarios merecen estas ayudas YA, sin m\u00e1s dilaciones https://t.co/BNWDYKTUj7", "created_at": "2021-03-25T06:58:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374836178516590598", "text": "Y una gran noticia para la casa com\u00fan del centro derecha. Bienvenido, @Tonicanto1 ! https://t.co/oeQlTyEI0g", "created_at": "2021-03-24T21:31:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374689764125851649", "text": "Mi compa\u00f1ero del @GPPopular explica su experiencia como padre de una hija con necesidades educativas especiales y la ministra Isabel Celaa le falta al respeto de forma grotesca. No pedir\u00e1 disculpas porque su superioridad moral se lo impide pero a m\u00ed me das asco,seas ministra o no https://t.co/XxSaAvAGlO", "created_at": "2021-03-24T11:49:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374675514552647681", "text": "https://t.co/50Y2IpUzji", "created_at": "2021-03-24T10:52:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1374606751853641729", "text": "Vamos por otra nueva versi\u00f3n. \u00bfCuantas nos quedan? https://t.co/0vHb7vZJTp", "created_at": "2021-03-24T06:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374606461083525129", "text": "El gobierno minti\u00f3 en los presupuestos . Dijo que crecer\u00edamos al 9,8% y el @BancoDeEspana acaba de dejar esa previsi\u00f3n en el 6%. 4 puntos de PIB son casi 40.000 millones de euros de diferencia! \nUn gobierno in\u00fatil y muy mentiroso. https://t.co/9TiAcJ6j79", "created_at": "2021-03-24T06:18:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374336663829221381", "text": "Se aprueba una propuesta no de ley del @GPPopular para reducir al 10% el Iva de #peluquerias y #estetica, con el voto en contra del Psoe .\nNosotros, con los aut\u00f3nomos y los sectores da\u00f1ados a los que tenemos que salvar. Otros a salvar empresas chavistas con 53 millones de euros https://t.co/iKIKPCsNib", "created_at": "2021-03-23T12:26:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374230145121288193", "text": "P\u00edo P\u00edo que yo no he sido! https://t.co/UNkT0za8v2", "created_at": "2021-03-23T05:22:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374071361195360262", "text": "\u00bfDonde quer\u00e9is fracasar ahora?\n#GobiernosDeLibertad https://t.co/Wo8msgNh5Q", "created_at": "2021-03-22T18:51:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374033020647260160", "text": "Pedir coherencia al gobierno socialcomunista que mand\u00f3 al ministro de sanidad de candidato a unas elecciones en plena pandemia y que oculta decenas de miles de muertos es curioso. Que esperen sentados esa  coherencia! https://t.co/DTXJ6EycKq", "created_at": "2021-03-22T16:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373910034850185216", "text": "Pues no hay ning\u00fan sitio en el mundo en el que quede tan evidente la diferencia entre las pol\u00edticas liberales y las comunistas . En Madrid eliges entre mas impuestos o m\u00e1s Libertad, entre comunismo o Libertad. T\u00fa eliges https://t.co/o8GcQ340c7", "created_at": "2021-03-22T08:10:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373900705128460288", "text": "Hoy hay que leer s\u00ed o s\u00ed la columna de @TeoGarciaEgea Secretario General de @populares en @elmundoes https://t.co/ZQQisoYOBC", "created_at": "2021-03-22T07:33:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373690424586551303", "text": "Esto es se\u00f1or\u00edo. Orgulloso de mi @CDBadajoz!!!! https://t.co/VQJ83LnI2H", "created_at": "2021-03-21T17:38:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373594834427121667", "text": "Hoy que es el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down quiero recordar esta escena que vivimos en Zafra de Felix y @pablocasado_  de @populares \nFELIX ten\u00eda un sue\u00f1o que  cumpli\u00f3 aquel d\u00eda . #Soisgrandes . Cumplamos sus sue\u00f1os a diario!!! https://t.co/Yw7rgyysJw", "created_at": "2021-03-21T11:18:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373545517242847232", "text": "Hay que ser mediocre y malo. Su campa\u00f1a contra @IdiazAyuso ha comenzado pero no les va a servir de nada. Entre Libertad y estas pr\u00e1cticas comunistas y chavistas...los madrile\u00f1os siempre lo han tenido claro. \n@Ayusers_ https://t.co/8nppQCLR39", "created_at": "2021-03-21T08:02:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373544658735882241", "text": "Oye, lo de Zafra fue un desliz. Su Sanchidad cuando hay que pagar con el dinero de todos diferencia perfectamente el jam\u00f3n ib\u00e9rico del serrano. https://t.co/2F7KFznn6A", "created_at": "2021-03-21T07:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373390839804792844", "text": "Ya no es que sea , que lo es, un presidente Fake, con un gobierno fallido y fracasado. Es que difunde bulos y se quedan tan ancho. Su sanchidad es miserablemente incapaz de decir la verdad ni al m\u00e9dico https://t.co/jb7Xkwmk09", "created_at": "2021-03-20T21:47:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373191124517523456", "text": "Hace un a\u00f1o en directo en el Hermitage tuve la ocasi\u00f3n en directo de verlo y de recordar todo lo que el libro nos ense\u00f1a. Una lectura muy muy recomendable https://t.co/t2w6lttyU0", "created_at": "2021-03-20T08:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373190621293383685", "text": "Como osan! El feminismo es ella y nadie m\u00e1s que ella.\nNi exist\u00eda antes, ni existir\u00e1 despu\u00e9s. https://t.co/za4ImKhsxg", "created_at": "2021-03-20T08:32:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373187085272805376", "text": "\u00bfQue es esto para el? \u00bfEl sueldo de cuatro meses de ni\u00f1era?\nTotal, lo pagamos todos... el tan feliz. Despu\u00e9s saldr\u00e1 en la tele insultando a quienes le pagan sus sinvergonzadas. Y punto. https://t.co/83LkzfJvsd", "created_at": "2021-03-20T08:18:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372933634685079557", "text": "Mira el feminista! Est\u00e1 al borde de la imputaci\u00f3n y va dando lecciones y metiendo mierda. Cuando seas un 10% de lo honrado, eficaz y valiente que @IdiazAyuso podr\u00e1s hablar. Mientras , a prepararte para tu escenario judicial que la cosa pinta mal, artista. https://t.co/x5iFiB7lwF", "created_at": "2021-03-19T15:31:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372889695584198658", "text": "Que da\u00f1o se est\u00e1 haciendo a s\u00ed mismo @BalEdmundo . Candidato en Madrid pero no renuncia a su esca\u00f1o. Por si aca. Es buen t\u00edo , serio, pero tiene que ser consecuente y coherente. \n\nhttps://t.co/zcSSDdhxDF", "created_at": "2021-03-19T12:36:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372887894675881985", "text": "\u201c Podemos, en Madrid no te queremos\u201d\n#SocialismoOLibertad #ComunismoOLibertad #YoConAyuso @Ayusers_ @IdiazAyuso https://t.co/BVqczMwH0l", "created_at": "2021-03-19T12:29:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372875119589269504", "text": "Definamos ser miserablemente mezquino https://t.co/C6L1MhFwQw", "created_at": "2021-03-19T11:38:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372872754542870531", "text": "Buen sorteo de @UefaChampionsLi para mi @realmadrid .\nPaso a paso pero #RoadToEstambul \n\nhttps://t.co/S87piUTCCZ", "created_at": "2021-03-19T11:29:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372812072485068801", "text": "Los chanchullos con Delcy y am\u00edgueles acabar\u00e1n en los tribunales europeos.\nRyanair s\u00f3lo transporta 49 millones de pasajeros m\u00e1s que la empresa chavista ayudada por S\u00e1nchez y \u00c1balos https://t.co/niGzWqSdzF", "created_at": "2021-03-19T07:27:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372809222241591300", "text": "Mientras a ti en tu empresa te exigen resultados positivos en el a\u00f1o anterior de la pandemia para darte ayudas, a los amigos de Delcy le regalan 53 millones por la cara . https://t.co/eoaWBoDPtK", "created_at": "2021-03-19T07:16:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372571084533432325", "text": "Brillante @JIEchaniz https://t.co/rOUytD47O4", "created_at": "2021-03-18T15:30:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372570996557950978", "text": "Yo creo que @Adrilastra a esta hora ya sabe que se ha equivocado diciendo a mi compa\u00f1era @teresajbecerril lo que le ha dicho . Sus compa\u00f1eros que perdieron la vida a mano de unos criminales terroristas merecen su respeto y el de todos.El m\u00edo, lo tienen.Memoria,dignidad y justicia https://t.co/g1uybZE5Pg", "created_at": "2021-03-18T15:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372504548066070529", "text": "Tu dinero para salvar una empresa que opera el 0,03% de los vuelos en Espa\u00f1a. \nCon tu dinero, salvan a los amigos de S\u00e1nchez y Abalos.\n\nhttps://t.co/hbEFcTihup", "created_at": "2021-03-18T11:05:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372504056019685379", "text": "Pero si eres de Badajoz o de Murcia no se te ocurra ir a Madrid, que no te deja el Ministerio de Sanidad https://t.co/U94WU6Sj81", "created_at": "2021-03-18T11:04:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372196879702839301", "text": "Me representa @TeoGarciaEgea https://t.co/ZUDjQjyUWj", "created_at": "2021-03-17T14:43:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372194372641521671", "text": "Con nuestros agricultores de #Extremadura , en Madrid, apoyando sus reivindicaciones \n@AsajaNacional @apag_extr_asaja @PP_Badajoz @GPPopular @populares https://t.co/42cN2sxYlh", "created_at": "2021-03-17T14:33:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372080511850573825", "text": "Ya se lo dije al Psoe la pasada semana en una comisi\u00f3n de interior. En nivel de sus PNL era m\u00ednimo. Ahora se ponen a plagiar, pero vamos... tienen buen maestro en eso, un experto plagiador de tesis como jefe! https://t.co/wHhhgJL2Wl", "created_at": "2021-03-17T07:01:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372079861641191425", "text": "Las encuestas ni cuando son malas ni cuando son buenas deben condicionar nada. @IdiazAyuso tiene clara su hoja de ruta, enfrentar\u00e1 las amenazas, insultos y faltas de respeto y defender\u00e1 la libertad que representa su proyecto. Con mejores encuestas o peores.#SocialismoOLibertad https://t.co/4cfujqIygD", "created_at": "2021-03-17T06:58:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371962204732411906", "text": "Hoy se celebr\u00f3 en Extremadura sesi\u00f3n Extraordinaria del Comit\u00e9 Ejecutivo Regional del @ppextremadura con la presencia de @TeoGarciaEgea .\nSu apoyo a los aut\u00f3nomos y a los empresarios extreme\u00f1os y a la Libertad ha quedado clar\u00edsima. Muy orgulloso de nuestro Secretario General! https://t.co/LEuPX9W4bx", "created_at": "2021-03-16T23:10:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371890394078842884", "text": "Art 510 C.P.\n\"1. Ser\u00e1n castigados con una pena de prisi\u00f3n de uno a cuatro a\u00f1os y multa de seis a doce meses:\n\na) Quienes p\u00fablicamente fomenten, promuevan o inciten directa o indirectamente al odio...contra una persona determinada por raz\u00f3n de... la ideolog\u00eda...\"\n\u00bfYa empez\u00e1is? https://t.co/VYDgwoHENi", "created_at": "2021-03-16T18:25:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371841662578724866", "text": "El @FinancialTimes se hace eco del \u201c Espa\u00f1a me debe una\u201d de @IdiazAyuso en su edici\u00f3n de hoy.\nEn Europa lo tienen claro #SocialismoOLibertad #ComunismoOLibertad \n#YoConAyuso https://t.co/rWzJoMDURn", "created_at": "2021-03-16T15:11:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371766310573649921", "text": "Paisanos, en Madrid os espero ma\u00f1ana. Vuestra lucha es la lucha de una regi\u00f3n por su futuro y a m\u00ed me pagan para trabajar por ese futuro. Nos vemos!!! @PP_Badajoz @populares @GPPopular @AsajaNacional https://t.co/fH828aRbHb", "created_at": "2021-03-16T10:12:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371717764398858243", "text": "Os adjunto mi art\u00edculo de esta semana en @EPExtremadura , mi #oasisdelibertad , a cuenta de la visita del emir de Moncloa a #Merida. @GPPopular @PP_Badajoz @Abierto_PP @populares \n\nhttps://t.co/Rl2C1vY1RW", "created_at": "2021-03-16T06:59:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371493361773899776", "text": "A esta hora Errejon no ha contestado . Ya sabemos que uno de los tres d\u00edas ( m\u00ednimo ) que no trabaja son los lunes . \n#ComunismoOLibertad https://t.co/S4y1BHTbdX", "created_at": "2021-03-15T16:07:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371423496413270016", "text": "De asaltar los cielos a competir con Errej\u00f3n para no desaparecer. \n\nhttps://t.co/XBr880Tb8J", "created_at": "2021-03-15T11:30:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371364713406300160", "text": "Buenos d\u00edas!\n\nSocialismo o Libertad https://t.co/OQbtk7y2R1", "created_at": "2021-03-15T07:36:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371220238931484674", "text": "No te hagas m\u00e1s da\u00f1o, Adriana. D\u00e9jalo ya. Se que es duro, pero tienes que asumirlo pronto y mirar adelante .  Una gran victoria necesita un gran rival y a este paso no saldr\u00e9is ni a calentar. \u00c1nimo. https://t.co/5MwdllDlHc", "created_at": "2021-03-14T22:02:35.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-14T15:39:57.000Z", "text": "Chim pon. A votar!!!!! https://t.co/mc3uPiCmQu", "id": "1371123946133803010"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T14:14:44.000Z", "text": "Antes disimulabais m\u00e1s! Vaya dos meses duros ten\u00e9is por delante. \u00c1nimo \n\nhttps://t.co/TY8vdfHZQm", "id": "1371102501546655744"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:00:40.000Z", "text": "No se pod\u00eda saber. \nEso dec\u00edan para ocultar las alertas que recib\u00edan, para ocultar sus fallos y retrasos costaron miles de vidas, para mentir y esconder sus letales fallos. Claro que se pod\u00eda saber, es m\u00e1s, lo sab\u00edan. https://t.co/GVC4MesnQL", "id": "1371068760182947843"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T19:51:34.000Z", "text": "Anda ya! Batacazo? Con 300 t\u00edos solo para el? Que exagerados sois! https://t.co/6mgR7w6KnA", "id": "1370824879629611018"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T16:16:48.000Z", "text": "Muy fan de @AlmeidaPP_ . Igual cambia las ruedas del @F1MercedesTeam que utiliza el viejo truco de la suegra para ligar \ud83d\ude00.\nUn grande! Un madridista universal aunque a\u00fan no lo sepa! https://t.co/eDcRg68HxN", "id": "1370770831949885444"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T16:09:19.000Z", "text": "De esta fant\u00e1stico hilo de @FranciscoIgea me quedo con este punto. Siempre, siempre, ponme a mi lado gente que me lleve la contraria, que me diga que voy desnudo, que me rebata hasta aburrir . Solo los mediocres buscan rodearse de aplaudidores profesionales. Liderazgo es empat\u00eda! https://t.co/Gnhd1ampiz", "id": "1370768947327471621"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T09:35:14.000Z", "text": "Cuando hablas en Catalu\u00f1a y cuando hablas en Madrid.\nLo de los Socialistas se llama estar ACOJONADOS . Con may\u00fasculas . Y tomar a los Madrile\u00f1os por tontos. https://t.co/2gryiP1eZR", "id": "1370669773470715905"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T08:44:52.000Z", "text": "El bar\u00f3metro de @nmichavila de @GAD3_com para @abc_es publicado hoy marca una tendencia positiva para @IdiazAyuso y el @ppmadrid . Toca seguir remando sin parar a contestar provocaciones ni entrar en los juegos de la izquierda medi\u00e1tica. Vamos!!!\nSocialismo o Libertad https://t.co/V2qLMUljXj", "id": "1370657098531504133"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T21:54:28.000Z", "text": "La regi\u00f3n de Murcia tiene un excepcional presidente como @LopezMirasF que seguir\u00e1 si\u00e9ndolo y el @populares un Secretario General y un Presidente como @TeoGarciaEgea y @pablocasado_ que llevar\u00e1n pronto al Gobierno de Espa\u00f1a las mejores propuestas y los mejores equipos. https://t.co/n7aQ4aP9tX", "id": "1370493419433422853"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T17:54:23.000Z", "text": "#YoConAyuso Yo con @IdiazAyuso https://t.co/JA84HMu5Il", "id": "1370432999486070786"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T15:04:26.000Z", "text": "D\u00e9jalo Adriana. Est\u00e1s cruzando la l\u00ednea que separa el rid\u00edculo del reidero general.... se fuerte. https://t.co/EGokFPyeLy", "id": "1370390231455780865"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:15:00.000Z", "text": "Accidente a la entrada de Murcia y carretera cortada . Google Maps recomienda rutas alternativas en Madrid concentrando el voto en @IdiazAyuso https://t.co/a6zBUpxA5n", "id": "1370362690711994370"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T12:20:59.000Z", "text": "Si con casi 300 asesores solo eres capaz de hacer el rid\u00edculo as\u00ed es que quiz\u00e1s ha llegado el momento de decir adi\u00f3s.\n\nLa factor\u00eda de desatinos de Moncloa en ebullici\u00f3n.", "id": "1370349096012234754"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:57:01.000Z", "text": "Y as\u00ed hasta el 4 de Mayo, inclusive. Porque esta vez no sabemos si habr\u00e1 calzoncillos o cintas de camar\u00f3n en un coche abandonado... pero la campa\u00f1a de estos durar\u00e1 hasta que cierren las urnas. Socialismo o Libertad. https://t.co/bHy6MaQRWu", "id": "1370312866025377796"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T09:48:38.000Z", "text": "Hoy me estreno en la Comisi\u00f3n de Interior en la que participar\u00e9 de ahora en adelante con mi amiga @anadebande a los mandos. Una crack! https://t.co/nAkH5vujE8", "id": "1370310759079628802"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:23:58.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que el gobierno deber\u00eda haber aprobado ayudas directas a las empresas como el resto de pa\u00edses europeos para intentar salvar las m\u00e1s de 100.000 empresas que ya han desparecido. #HoyHaceUnA\u00f1o que @pablocasado_ ya propuso ayudas directas. Esperemos reparto justo! https://t.co/azD3kw6RVX", "id": "1370289450446696448"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T21:53:44.000Z", "text": "Y siguen justificando los 2800 euros gastados en la cinta de Marlaska. Se ve que salir al retiro a hacer deporte como hac\u00eda cada ma\u00f1ana @zoidoJI a \u00e9l le da alergia. Total, pagamos todos...\n\nhttps://t.co/8spnVKlhbx", "id": "1370130846901014533"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T13:17:04.000Z", "text": "Ministro, mi cinta de correr me la pagu\u00e9 yo! Que jeta tienes! https://t.co/ME2sCl93NP", "id": "1370000825884495873"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T08:40:20.000Z", "text": "Pues te esperan dos meses por delante en el que la izquierda embarrar\u00e1 el terreno e ir\u00e1n a por ti. Aqui un soldado, ya lo sabes @IdiazAyuso ! Vamos! Es tu momento! https://t.co/OsRgo7oQJ1", "id": "1369931182381686788"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:16:00.000Z", "text": "Una portada de @ABC_es para la historia https://t.co/wrSj5EIaIx", "id": "1369774064349372418"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T22:10:24.000Z", "text": "https://t.co/usZ8onE8Mg\nMejor pongo solo el art\u00edculo. As\u00ed, sin comentarios....", "id": "1369772655793086464"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T21:49:20.000Z", "text": "Lo dice ella , no yo. Son irresponsables y tienen un serio problema moral \n\nhttps://t.co/vnhXh0QqH8", "id": "1369767350447312900"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T21:48:04.000Z", "text": "\u201cQuiero que los madrile\u00f1os sigan siendo los protagonistas de esta historia y que ahora elijan entre el Socialismo o la Libertad\u201d Brillante @IdiazAyuso https://t.co/NhKio39BoH", "id": "1369767035174084618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T21:33:41.000Z", "text": "No lo dudes Jorge. Esto es obra de la factor\u00eda de desprop\u00f3sitos de Moncloa a la que \u00fanicamente le importa el poder y mantenerse en el. Pero no han medido las consecuencias de que @IdiazAyuso les ha hecho un jaque mate con la reina. El pe\u00f3n infravalor\u00f3 al rival una vez m\u00e1s... https://t.co/LJN7tYX9eE", "id": "1369763415514882050"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T12:57:26.000Z", "text": "Siempre un paso por delante. @IdiazAyuso vuelve a demostrar que en Madrid hay una presidenta 10.\n\nhttps://t.co/TWn4hAyE4e", "id": "1369633494821912578"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T11:08:11.000Z", "text": "Cualquiera se f\u00eda. https://t.co/kdm37RDlp6", "id": "1369606000903327752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-10T07:19:24.000Z", "text": "Esta es la @rtve de todos. Al menos, la que pagamos todos!. @Enric_Hernandez debe dimitir ya. No es admisible tanta bajeza moral y tanta manipulaci\u00f3n . Ya. Hoy mejor que ma\u00f1ana. https://t.co/1rZNdSTNRr", "id": "1369548428229885952"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T17:13:24.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que todos ver\u00edamos que tendr\u00edamos varias pandemias. Ya sab\u00edamos que ten\u00edamos el peor gobierno en el peor momento https://t.co/nxJpmhLC07", "id": "1369335522737405962"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T15:45:01.000Z", "text": "#HoyHaceUnA\u00f1o que @pablocasado_ se adelant\u00f3 a la brutal crisis econ\u00f3mica, y *propuso un Plan de Choque* para proteger la econom\u00eda del pa\u00eds. \nHoy hace un a\u00f1o que Sanchez volvi\u00f3 a esconderse en lugar de ayudar en lo que se ven\u00eda por delante y escuchar a @populares https://t.co/BNoPXFL2Vd", "id": "1369313282134319106"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T13:20:18.000Z", "text": "Hola ministra @mjmonteroc !\n\nLlevamos tres a\u00f1os esper\u00e1ndote en la comisi\u00f3n de presupuestos, tres. \nHemos presentado desde el @GPPopular reclamaciones y solicitudes a la mesa de la comisi\u00f3n y del congreso... \u00bf vendr\u00e1s arrastrando los pies? https://t.co/xuckdoZtlh", "id": "1369276860044111882"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T07:40:50.000Z", "text": "Pues hay ciudadanos de primera y de Segunda. Si tienes m\u00e1s de 80 a\u00f1os y eres de mutualidad por haber sido funcionario... no han tenido con un a\u00f1o suficiente para actualizar los datos...y quien sabe cu\u00e1ndo te vacunar\u00e1s. \nLa factor\u00eda de desatinos estaba en romper armas, entendedlo. https://t.co/XegLLJa1fV", "id": "1369191434428026885"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T07:34:53.000Z", "text": "Mientras t\u00fa:\n\n\u274c Cierras tu negocio\n\u274c Pierdes tu empleo\n\u274cEst\u00e1s en un ERTE camino de un ERE\n\u274c Tienes todo tipo de restricciones \n\nEllos perdiendo el tiempo y de disputas internas. \nDesgobierno de Espa\u00f1a https://t.co/OjNFmem4eZ", "id": "1369189936059056134"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-08T17:42:15.000Z", "text": "https://t.co/tUOp93THwA", "id": "1368980394448744451"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:06:49.000Z", "text": "Seguimos! No pararemos hasta sacar todo a la luz en #alburquerque \n\nhttps://t.co/RrK5oZRGu1", "id": "1368880883529355266"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T08:27:44.000Z", "text": "Hoy, d\u00eda de la mujer, \u00bfque tiene que decir de esto que trae @abc_es en portada la gente de Bildu y sus socios de Podemos y Psoe?\nY luego se pelear\u00e1n por ir detr\u00e1s de una pancarta ! https://t.co/OD8JuQ8TiG", "id": "1368840845479251972"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T16:06:48.000Z", "text": "Pues para esto pusieron a Hernandez Hern\u00e1ndez. Poco m\u00e1s que a\u00f1adir", "id": "1368593989138604033"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T08:13:22.000Z", "text": "Definamos sectarismo. Si @IdiazAyuso hubiera podido controlar los aeropuertos y no tener que rogar al gobierno que lo hiciera durante meses... otro Gallo hubiera cantado con el coladero de Barajas. Pero para esta izquierda medi\u00e1tica esquizofr\u00e9nica todo vale. https://t.co/SEm3bidpGj", "id": "1368474845860728835"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T08:09:44.000Z", "text": "La factor\u00eda de desvar\u00edos de Moncloa no nos sale precisamente barata a los espa\u00f1oles. El abuso, la malversaci\u00f3n  y el despilfarro de dinero p\u00fablico es tan evidente como asqueroso. \nNo tienen verg\u00fcenza, ni Ivan ni S\u00e1nchez. No la tienen https://t.co/oOrs0eHXhK", "id": "1368473929749311491"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T14:29:19.000Z", "text": "Hoy toc\u00f3 junto con la enorme familia de @PP_Badajoz recoger firmas en defensa de nuestros cuerpos y fuerzas de seguridad del estado. Gracias por la acogida a los pacenses!!!! https://t.co/ch9MG0ETxT", "id": "1368207066842664962"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:18:51.000Z", "text": "Muy fan de @Guaschcope , de su ! Viva Extremadura! En el #OasisDeLibertad del @partidazocope y de la gran verdad sobre nuestros trenes en #Extremadura.\nGran ministro de Tabarnia! Ha nacido!", "id": "1368128934420824065"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T22:01:31.000Z", "text": "Hoy hemos pedido de forma urgente la comparecencia del Presidente de @chtajo para explicar los acontecimientos que derivaron en el vertido de millones de litros de aguas fecales en el R\u00edo Jerte , en Plasencia\nhttps://t.co/iZt2Zz2IxI", "id": "1367958477843423238"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T18:57:15.000Z", "text": "Gran noticia para #Extremadura y para nuestros #agricultores . Volveremos a ser competitivos en Estados Unidos en precios, ya lo \u00e9ramos en calidad. \nAdelante!!!\n\nhttps://t.co/4h8pfNAvtL", "id": "1367912105693872128"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T13:56:26.000Z", "text": "Como vamos sobrados...\n\nhttps://t.co/ADUq8ywsXc", "id": "1367836404689035266"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-03-05T12:58:58.000Z", "text": "#VOXDerechitaNovata https://t.co/VOQNSSXwuB", "id": "1367821942166855682"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T11:49:45.000Z", "text": "Yo me pensaba, yo no sab\u00eda, yo cre\u00eda que... yo... yo...\nDefinamos hacer el rid\u00edculo y dejar 140.000 millones en manos de S\u00e1nchez. \nFin del recreo! A Clase chicos! \n#VOXDerechitaNovata \n\nhttps://t.co/6pKjZYEphE", "id": "1367804521821450242"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T10:11:56.000Z", "text": "Miente. La semana pasada volvi\u00f3 a votar con ellos y ya era p\u00fablico que hab\u00edan ocultado los informes como desvel\u00f3 @pablocasado_ en pregunta parlamentaria . Quedar bien y decir la verdad suele ser incompatible https://t.co/wiMg7FQups", "id": "1367779905098907651"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-05T10:09:24.000Z", "text": "Tal cual, ayer @elmundotoday no necesit\u00f3 hacer memes o montajes . Con poner las im\u00e1genes tal cual ya te planteas si de verdad sucedi\u00f3 o no. Producciones Redondo es una parodia si no fuera un tema que tanto sufrimiento ha costado al pa\u00eds... https://t.co/ieJAtPo4au", "id": "1367779269808709634"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T22:26:27.000Z", "text": "El marketing en estos asuntos es tan asqueroso. Es tan vomitivo. No te manchas los zapatos pero quien se los manch\u00f3 y a\u00fan vive como Gonzalez, Aznar, Rajoy y hasta Zapatero no est\u00e1n en el circo que montas porque tienen infinita m\u00e1s clase que t\u00fa. Se llama Sanchez y \u00e9l lo vale. https://t.co/dJxR9H23ud", "id": "1367602367735230473"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T11:39:15.000Z", "text": "\u201c\u00bfDe quien depende la fiscal\u00eda? Pues eso.\u201d\nPedro S\u00e1nchez \n\nhttps://t.co/WX2yhmPAFn", "id": "1367439491024183298"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T07:24:14.000Z", "text": "Entre unos que quieren hacer con los 140.000 lo que les d\u00e9 la real gana y los otros , los de verdad, los que guardan las esencias de la pol\u00edtica, que le han dejado hacerlo... \u00bfquien tiene m\u00e1s culpa de esto? Esto es una sinvergonzada y tiene autor material y c\u00f3mplice https://t.co/APJHPPiJLA", "id": "1367375317158006784"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T22:48:39.000Z", "text": "Se vacunan concejales , altos cargos y alcaldes del PSOE por toda Espa\u00f1a quitando la vacuna a nuestros mayores como mi padre que a\u00fan no se ha vacunado y hoy se dedican a criticar a las hermanas del rey que no le han quitado la vacuna a ning\u00fan espa\u00f1ol.\u00bfhay c\u00e1mara oculta? https://t.co/aLAtOO8Q8a", "id": "1367245566422306819"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T22:43:14.000Z", "text": "Ana, no se puede. Aqu\u00ed han fallecido ya m\u00e1s de 2200 personas seg\u00fan el INE con la tercera mortalidad m\u00e1s alta del pa\u00eds este 2021 aunque Hemos tenido cerradas ciudades, pueblos, sus negocios y su futuro... El milagro es la paciencia de mis paisanos y que a\u00fan haya empresas en pie. https://t.co/iH88eexudK", "id": "1367244203353276418"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T15:26:28.000Z", "text": "Un error t\u00e9cnico es otra cosa bien distinta. Sois unos sinverguenzas y eso ya lo sab\u00edamos. Que sois unos descarados lo vemos con estas respuestas a acciones absolutamente voluntarias y siempre contra el PP o la corona.... ya est\u00e1 bien, hombre! https://t.co/uiNv0uH0mY", "id": "1367134286982348805"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T14:34:29.000Z", "text": "Hola @PSOE ,\n\nYo creo que para seguir degradando la tv publica como est\u00e1is haciendo con comportamiento como el del v\u00eddeo solo os falta poner de presentador a Zaragoza, un experto en ofender a enfermos de fibromialgia sin pedir disculpas despu\u00e9s . Har\u00edais un pack vomitivo. https://t.co/N5o8BxPEQg", "id": "1367121203102703616"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T07:41:18.000Z", "text": "Si a Pedro le sobra el Consejo de Estado, el consejo de transparencia, el Congreso de los Diputados, el Senado o el Tribunal de Cuentas.... se lo salta... porque el lo vale. https://t.co/ZyLrRMGloF", "id": "1367017223299223553"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T23:01:18.000Z", "text": "Brutal hoy @AlmeidaPP_ . Un alcalde 10 para una ciudad 10 https://t.co/JNBRWgwHk9", "id": "1366886358829129729"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:52:33.000Z", "text": "Saldremos m\u00e1s fuertes, y siempre sin dejar a nadie atr\u00e1s. Eso repite continuamente la factor\u00eda de ocurrencias de Moncloa... \nY esta es la realidad. Cada vez que PSOE entra por la puerta el empleo sale por la ventana... y vaya que si dejan gente atr\u00e1s!!!!! https://t.co/wUMupnomNC", "id": "1366733162164936705"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T06:24:33.000Z", "text": "Cuando escucho a Iglesias atacar a este hombre que reparte m\u00e1s de 400 millones de euros entre sus empleados o m\u00e1s de 70 a la sociedad solo se me ocurre que ser\u00e1 por celos. Su mujer donde hizo carrera como cajera fue en Carrefour.   https://t.co/QjRv1IjrPo", "id": "1366635518914486280"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T15:46:03.000Z", "text": "\u00bfY cuando SANCHEZ dijo el Mi\u00e9rcoles pasado lo de los 11.000 millones que era? \u00bfPara un telediario? Nuestro aut\u00f3nomos quieren certezas y menos humo de la chimenea de Moncloa. Hechos y no mentiras y titulares !!!! https://t.co/NCax52otGo", "id": "1366414436353900544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T15:25:26.000Z", "text": "Algunos regalaron estos fondos europeos a SANCHEZ aunque escondiera como escondi\u00f3 este informe fundamental. Algunos son culpables por querer opacidad en la gesti\u00f3n de los fondos. Otros son c\u00f3mplices por permitirlo con su voto. \u00bf Fue todo gratis? Lo sabremos.... https://t.co/4UcS3QXtVY", "id": "1366409251980255238"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T08:06:07.000Z", "text": "Y hoy nos despertamos con un nuevo cap\u00edtulo del #AbalosDeluxe. Como en una buena pel\u00edcula de Torrente no faltan billetes de 500, botellas de champ\u00e1n , masajes y su ayudante \u201cde perfil bajo\u201d. Abalos, el amigo de Delcy, apatrullando la ciudad . https://t.co/U2UlNB16Vs", "id": "1366298692140077058"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:45:35.000Z", "text": "Orgullo m\u00e1ximo por @ALevySoler . Pasi\u00f3n y entrega https://t.co/LyUDumSxup", "id": "1365976435886858242"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T10:41:33.000Z", "text": "Much\u00edsimas felicidades!!!! https://t.co/qsfowIV25j", "id": "1365975421787987970"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T20:23:18.000Z", "text": "Esperamos los \u00e1nimos de Echenique a estos traviesos j\u00f3venes?\nVaya delincuentes. Todos.\n\nhttps://t.co/iD43ZZGDoy", "id": "1365759433087795200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T18:42:34.000Z", "text": "Esto de Graciano Palomo para @elconfidencial hay que leerlo en el turno de tarde s\u00ed o s\u00ed. \u201c @pablocasado_ ha optado por presentar su propio cuaderno de bit\u00e1cora al margen de los que intentan fagocitarle con opas directas o indirecta\u201d \n\nhttps://t.co/LhHoLO4QDu", "id": "1365734084329299968"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T16:30:24.000Z", "text": "Hagan paso al campe\u00f3n! El de Montijo revalida su t\u00edtulo de campe\u00f3n de Espa\u00f1a .\nY seguro que lo vemos en @JJOOTokio2020 . Enhorabuena @Cienfuegos90 !!!!!\n\nhttps://t.co/ge8hfNCHeq", "id": "1365700824425504771"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T09:52:10.000Z", "text": "No os perd\u00e1is hoy mientras hac\u00e9is deporte, arregl\u00e1is la casa o vais de paseo la tertulia de @FactoresdePoder , con Tina Rodriguez, @teresajbecerril y @eugenionarbaiza . Muy muy muy interesante!!!!\n\nhttps://t.co/D9zk3tPMbn", "id": "1365600603888627713"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T08:47:57.000Z", "text": "Yo como buen rayano debe ser que trabajo por los intereses superiores de Portugal, porque como casi 300 diputados he tenido que rellenar todas y cada una de las casillas expresando mis actividades pasadas. Es lo que tiene ser espa\u00f1ol de Segunda! https://t.co/npdTq73wLP", "id": "1365584444673916953"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T20:35:44.000Z", "text": "Viernes de nuevo impartiendo formaci\u00f3n presupuestaria a Concejales de Asturias. Gracias a @TereMalladaPP y @PalomaGazquez por la acogida y a @jordiroca y @jaimedeolano por la organizaci\u00f3n de estos fant\u00e1sticos cursos! https://t.co/rwBYk0n1XP", "id": "1365400177062916099"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T10:43:33.000Z", "text": "El otro d\u00eda S\u00e1nchez en su prepotencia habitual ret\u00f3 a @pablocasado_ a dar datos correctos de fallecidos Covid. El que est\u00e1 ocultando m\u00e1s de 30.000 fallecidos se tuvo que tragar los datos que le dio el presidente de @populares y que hoy certifica @abc_es . Eres un fraude, S\u00e1nchez https://t.co/4ARuRDGkgG", "id": "1365251148727390209"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:31:07.000Z", "text": "Hoy va el d\u00eda de miserables. Todo mi apoyo al presidente Aznar y @Macarena_Olona . Somos personas y algunos se comportan como alima\u00f1as sin alma ni coraz\u00f3n. https://t.co/MfJAcwsL0Z", "id": "1365066824069570567"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T22:10:31.000Z", "text": "7 horas despu\u00e9s este miserable no pide disculpas ni elimina su tuit. Que asco de t\u00edo.\nTodo mi apoyo y mi cari\u00f1o a @ALevySoler , una gran persona, una gran concejala, una pol\u00edtica excelente y una compa\u00f1era excepcional . Y una valiente https://t.co/35lbnxWIhA", "id": "1365061642468392966"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T12:55:31.000Z", "text": "Dos noticias, una de @elmundoes y la otra de @FinancialTimes de hoy que se entienden mejor juntas. Que los fondos europeos que VOX ha regalado a S\u00e1nchez e Iglesias no van a llegar a tu Ayuntamiento ni a tu peque\u00f1o negocio lo saben hasta los p\u00e1jaros del Retiro. https://t.co/WBvBUCBiTc", "id": "1364921970421334019"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:33:46.000Z", "text": "Los de Vox dice que no informan sobre las actividades antes de ser diputados y se me ocurren dos causas:\nA) no existe esa actividad  previa a entrar en el congreso, no han trabajado ni hecho aportaciones a ong ni nada\nB) quieren Ocultar algo\n\nhttps://t.co/Ntoc634pbe", "id": "1364856098671517701"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:09:32.000Z", "text": "La credibilidad del personaje... lo que hace tener tiempo para tuitear en la cola de la seguridad social cuando vas a pagar la cuota de tu asistente. Ah no, que Echenique no la pagaba! https://t.co/Fgy8pQMVne", "id": "1364850001667629056"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:06:37.000Z", "text": "\u201cEstamos manejando el dinero p\u00fablico y el dinero p\u00fablico no es de nadie\u201d\nCarmen Calvo, vicepresidenta del Gobierno de Espa\u00f1a, socialista y ex consejera de la Junta de Andalucia... e influencer , claro... https://t.co/mwXHV6AWr7", "id": "1364849267962183680"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T08:02:18.000Z", "text": "Y as\u00ed todo, un gobierno a golpe de titular e improvisaci\u00f3n , porque algo ten\u00eda que anunciar para que se hablar\u00e1 de eso en lugar de su desastre de gesti\u00f3n como record\u00f3 @pablocasado_ . Esto de los 11.000 millones es de primero de aspirante a spin doctor de andar por casa.... https://t.co/jF6vUtjg9K", "id": "1364848179930357763"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T17:41:33.000Z", "text": "Y de repente @MargaProhens le dice a Montero todo lo que millones de mujeres querr\u00edan decirle... y se le puso r\u00e1pidamente a la ministra con chalet, ni\u00f1era y chica de la compra cara de... \u201cque esto acabe cuanto antes\u201d https://t.co/6HpWh7GAaD", "id": "1364631564299206658"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T16:22:57.000Z", "text": "Gran noticia! https://t.co/EnGSwgt0av", "id": "1364611783705698304"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T14:03:59.000Z", "text": "Lo de Vox no tiene nombre . Primero hacen casualmente entrar al hemiciclo al diputado candidato en Catalu\u00f1a entre aplausos suyos mientras @pablocasado_ comenzaba a hablar. Segundo,  critican el tiempo empleado por Casado. Ni en 30 horas hablando har\u00edan un discurso como Pablo!!!!!", "id": "1364576811724795915"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T12:57:37.000Z", "text": "S\u00e1nchez va de moderado pero desliza que el gobierno de @IdiazAyuso act\u00faa de forma imprudente en la desescalada porque tiene 300 casos por cada 100.000 habitantes . Nada que decir de presidentes suyos que hacen barbaridades y matan su econom\u00eda a porrazos. Que jeta tiene este t\u00edo. https://t.co/0zR4l0QkaT", "id": "1364560111071543297"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:59:14.000Z", "text": "En el @Congreso_Es , @pablocasado_ arranca su discurso poniendo en valor el papel del Rey em\u00e9rito Juan Carlos I y de Adolfo Suarez en el Golpe de Estado del 23F y en mantener intacta nuestra democracia y nuestro libertades. https://t.co/xpReD3bIFJ", "id": "1364500119706566657"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:26:59.000Z", "text": "La ministra no quiere comparecer en el @Congreso_Es y el @GPPopular se lo hemos vuelto a exigir hoy. https://t.co/ClTzOrJG1G", "id": "1364174913691656196"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T06:50:57.000Z", "text": "Nos lo dice una que ni est\u00e1 personada en la causa al partido que est\u00e1 personado y ha perseguido todo lo que se est\u00e1 consiguiendo de limpieza all\u00ed. El nivel es cualquier cosa....\nY siguen sin explicar su apoyo \u201cgratuito\u201d a los fondos europeos.... https://t.co/AMEkhPHv1p", "id": "1364105449398804481"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T06:47:42.000Z", "text": "Definamos soltar mierda. https://t.co/i45wn8XfuE", "id": "1364104630309957632"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T06:41:23.000Z", "text": "Se acerca el 8M y algunos vendr\u00e1n a darnos lecciones de feminismo militante.\nEl feminismo se practica , no se predica. Y esto es lo que practican algunos mientras gobiernan, hasta con ministerio y ni\u00f1era! https://t.co/YJYAMD1J9b", "id": "1364103040807165954"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T16:03:58.000Z", "text": "Esta es Fiscal general del Estado. Fue ministra de Justicia y diputada del PSOE. Y a esto se dedica desde estas posiciones, a confabular, medrar y manipular. Y luego vienen a darnos clase con esa impostada superioridad moral. Ni UNA!\nhttps://t.co/nUrDhELY4d", "id": "1363882233711497216"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T15:59:59.000Z", "text": "La diferencia entre unos y otros es evidente. Llevamos con luz y taqu\u00edgrafos a\u00f1os reclamando unas condiciones claras para el acuerdo y sabidas por todos. A d\u00eda de hoy no sabemos por qu\u00e9 estos votaron a favor del decreto de los fondos europeos.Lecciones NO.\nhttps://t.co/z7UiAe9rsw", "id": "1363881231608340480"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:42:33.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda muy triste para la familia del @PP_Badajoz,  @ppextremadura y @populares . Mucho. Se nos va Consuelo Rodriguez Piriz diputada en la @Asamblea_Ex . Lo siento much\u00edsimo! Much\u00edsimo! Te echaremos de menos!!!!! https://t.co/1wYeBJznuC", "id": "1363771144394915840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T12:44:09.000Z", "text": "Ah\u00ed me has pillado.... me est\u00e1s rallando much\u00edsimo . https://t.co/VPdeoK9yX5", "id": "1363469559768965124"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T11:29:43.000Z", "text": "Hoy hablo de nuestros empresarios , de nuestros aut\u00f3nomos, de esos h\u00e9roes que levantan la persianas de sus negocios cada d\u00eda con menos m\u00fasculo y cada d\u00eda con m\u00e1s miedo por su futuro.\nV\u00eda @EPExtremadura os animo a leer \u201ch\u00e9roes \u201c\n\nhttps://t.co/A8mabUgZME", "id": "1363450825444581378"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T22:27:26.000Z", "text": "Yo soy un madridista absolutamente convencido pero hoy quiero dar la enhorabuena a @paugasol por el amor que demuestra por el Baloncesto y por Espa\u00f1a apurando todas las opciones para retirarse como solo hacen mitos como el , en unas olimpiadas . Ojal\u00e1 se recupere y vuelva pronto https://t.co/4bY034BNUZ", "id": "1363253957401968640"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T23:06:39.000Z", "text": "Para el turno de noche dos noticias que no se entienden, ni juntas ni separadas.... pero juntas te haces una idea del nivel del personal. https://t.co/EuxLJeR8sP", "id": "1362901441749393409"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T22:26:09.000Z", "text": "Con m\u00e1s de 60 millones de kil\u00f3metros de distancia y 200 d\u00edas despu\u00e9s... podemos ver Marte. Es un gran paso para el hombre y no entiendo que apenas se hable de este acontecimiento . Absolutamente brutal el \u00e9xito de la misi\u00f3n! https://t.co/FCGyMgXQ66", "id": "1362891249682890755"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-19T19:43:44.000Z", "text": "A pasear el Falcon y hacerse la foto. https://t.co/hmF1ehJydE", "id": "1362850374433046532"}]