[{"lang": "es", "id": "1377292729525362691", "created_at": "2021-03-31T16:12:30.000Z", "text": "Espa\u00f1a es un pa\u00eds en el que se apartan a coroneles honrados y se acercan asesinos sanguinarios. La inversi\u00f3n es injustificable. Si \u201cTxapote\u201d es un hombre de paz y Perez de los Cobos un desleal, el Gobierno ha perdido definitivamente la raz\u00f3n pol\u00edtica y moral. Los ojos del terror. https://t.co/ZO5bP8xA7g"}, {"lang": "es", "id": "1377224246368288769", "created_at": "2021-03-31T11:40:22.000Z", "text": "Dice que se llama Joan, no Juan. Pero lo mejor viene despu\u00e9s. Ahora entiendo porque algunos hijos no son de los padres. https://t.co/d2ZlFLY1WC"}, {"lang": "es", "id": "1377172449318477825", "created_at": "2021-03-31T08:14:33.000Z", "text": "https://t.co/iUUuYmvlDA Recomendable la edici\u00f3n del art\u00edculo que ha hecho la revista en la que se pueden escuchar diez de las canciones que he seleccionado."}, {"lang": "es", "id": "1377167405487595522", "created_at": "2021-03-31T07:54:30.000Z", "text": "Tuvo que ser un Mi\u00e9rcoles Santo. Por algo se llama Pablo y se apellida Iglesias https://t.co/2wdiWMBzDk"}, {"lang": "es", "id": "1376601733711953921", "created_at": "2021-03-29T18:26:43.000Z", "text": "Naci\u00f3 hace 275 a\u00f1os. Un espa\u00f1ol universal por aragon\u00e9s y \u00fanico. Francisco de Goya. Su pintura y sus palabras: \u201cNo mires lo que fuimos, mira lo que somos\u201d. Hasta nunca las dos Espa\u00f1as a garrote limpio. Que aprendan algunos ahora. https://t.co/bq6PycmgKI"}, {"lang": "es", "id": "1376572627368751105", "created_at": "2021-03-29T16:31:04.000Z", "text": "Qu\u00e9 se puede esperar de unos b\u00e1rbaros. Marta Ferrusola, esposa de Pujol el honesto, ya dijo que sus hijos no jugaban en el parque \u00abporque estaba lleno de castellanos\u00bb. https://t.co/X6JoBcE3hH"}, {"lang": "es", "id": "1376559746963144706", "created_at": "2021-03-29T15:39:53.000Z", "text": "3 casos entre 1 mill\u00f3n de personas. Nunca pensamos que nos toque a nosotros. As\u00ed es el \u201cSarcoma de Ewing\u201d e Izarbe Gil es uno de esos tres casos.\nNo desfallezcas, valiente. Hoy los girasoles han sembrado todo el Congreso. Y por primera vez creo que represento a 350 diputados. https://t.co/jVDTTwOTNm"}, {"lang": "es", "id": "1376481891205922816", "created_at": "2021-03-29T10:30:31.000Z", "text": "Se puede ser franquista cien a\u00f1os antes de que Franco naciera? Para el alcalde de Palma se pod\u00eda. Estupidez sin fronteras https://t.co/CCkLs0nG3F"}, {"lang": "es", "id": "1376187733597638656", "created_at": "2021-03-28T15:01:38.000Z", "text": "Hoy cumple 85 a\u00f1os Amancio Ortega. Iglesias no creo que le haya felicitado. Comunismo o esfuerzo https://t.co/1xXgCm0pWq"}, {"lang": "es", "id": "1375863934729719816", "created_at": "2021-03-27T17:34:59.000Z", "text": "https://t.co/UFLeYE7dwJ Mi entrevista esta ma\u00f1ana en RNE https://t.co/ndUMl5fYOW"}, {"lang": "es", "id": "1375526124336320513", "created_at": "2021-03-26T19:12:38.000Z", "text": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado a las 8:40 en Radio Nacional de Espa\u00f1a https://t.co/5FA9QkNqUF"}, {"lang": "es", "id": "1375413140993810432", "created_at": "2021-03-26T11:43:41.000Z", "text": "Clar\u00edn muri\u00f3 en 1901 de tuberculosis. Castells y su memoria hist\u00f3rica. Ni memoria ni historia. Y este era el listo. https://t.co/ssO6GREytz"}, {"lang": "es", "id": "1375202227430785030", "created_at": "2021-03-25T21:45:35.000Z", "text": "La final de la Copa del Rey ha empezado ya en el Congreso de los Diputados. Hoy en mi condici\u00f3n de presidente accidental de Comisi\u00f3n nos hemos medido ya un aficionado del Athletic como yo y dos aficionados de la Real Sociedad como Od\u00f3n Elorza (PSOE) e \u00cdnigo Barandiaran (PNV). https://t.co/aF28fYVzJh"}, {"lang": "es", "id": "1375153635735273482", "created_at": "2021-03-25T18:32:30.000Z", "text": "Han pasado seis a\u00f1os de la tragedia de Germanwings. Y en el recuerdo aquellos ocho d\u00edas en Casteldefels atendiendo a los familiares de las v\u00edctimas. Una lecci\u00f3n sobre la justicia, la angustia y tambi\u00e9n el perd\u00f3n. https://t.co/NsBaj8LUr9"}, {"lang": "es", "id": "1374984719662788609", "created_at": "2021-03-25T07:21:17.000Z", "text": "Noche de mi\u00e9rcoles en Estado de Alarma TV. Con Eurico Campano, Sergio Fidalgo y V\u00edctor S\u00e1nchez. https://t.co/19tZpEeAKm"}, {"lang": "es", "id": "1374449013987049475", "created_at": "2021-03-23T19:52:35.000Z", "text": "Irene Montero:  \"Madrid no es una comunidad segura para las mujeres\". Era dif\u00edcil pero en campa\u00f1a se ha superado en insensatez. Las mujeres para Montero deben estar seguras en Ir\u00e1n. Como los homosexuales lo estuvieron en Cuba cuando los mataban. Comunismo o inteligencia. https://t.co/UYcFFuHYWf"}, {"lang": "es", "id": "1374336128917118982", "created_at": "2021-03-23T12:24:01.000Z", "text": "La libertad econ\u00f3mica se defiende cada d\u00eda en el Congreso. Motivos para la ilusi\u00f3n https://t.co/1QqM36QcKU"}, {"lang": "es", "id": "1374085629601058816", "created_at": "2021-03-22T19:48:38.000Z", "text": "https://t.co/o492EuepsI Mi \u00faltimo art\u00edculo para Cambio16"}, {"lang": "es", "id": "1373681132370280450", "created_at": "2021-03-21T17:01:18.000Z", "text": "La buena gente nunca contar\u00e1 cromosomas. D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down. Sois grandes https://t.co/qeJFGip96n"}, {"lang": "es", "id": "1373193399201902593", "created_at": "2021-03-20T08:43:13.000Z", "text": "https://t.co/xsMIBEqExZ Y si los robots estuvieran ya aqu\u00ed levant\u00e1ndonos actas? Algoritmos y personas. Mi \u00faltimo art\u00edculo en El Economista"}, {"lang": "und", "id": "1372555186397413376", "created_at": "2021-03-18T14:27:11.000Z", "text": "https://t.co/6VEihM3tBb"}, {"lang": "es", "id": "1372510409886945281", "created_at": "2021-03-18T11:29:16.000Z", "text": "Lo nunca visto. Y en correcci\u00f3n de errores. S\u00edntesis de la pol\u00edtica de este Gobierno. Para la antolog\u00eda del disparate https://t.co/1Wqwob4uzE"}, {"lang": "es", "id": "1372478682518917120", "created_at": "2021-03-18T09:23:11.000Z", "text": "Espa\u00f1a no es una chabola como dijo ayer Rufi\u00e1n. Espa\u00f1a es ahora lo m\u00e1s parecido a \u201cLa escopeta nacional\u201d de Berlanga. Mi homenaje al valenciano. Hora de volver a la pol\u00edtica de verdad. https://t.co/5EGIyI88Gv"}, {"lang": "es", "id": "1371744706686820354", "created_at": "2021-03-16T08:46:38.000Z", "text": "Gracias a todos los alumnos de la Universidad Carlos III que asistieron ayer al debate pol\u00edtico. Es volver a la que fue una temporada mi casa como profesor. Gracias por partida doble. https://t.co/QS0JLytWTV"}, {"lang": "es", "id": "1371447245430751232", "created_at": "2021-03-15T13:04:38.000Z", "text": "Solo falta ya que S\u00e1nchez se presente a la Comunidad de Madrid https://t.co/CHFv0D3Ic6"}, {"lang": "es", "id": "1371421401685618689", "created_at": "2021-03-15T11:21:56.000Z", "text": "Y aspira a Madrid? Ni comunismo ni socialismo. Madrid es y ser\u00e1 libertad https://t.co/J6eZhPgHol"}, {"lang": "es", "id": "1371370382222102528", "created_at": "2021-03-15T07:59:12.000Z", "text": "Esta tarde a las 19:00 en Getafe. Con V\u00edctor S\u00e1nchez del Real. De la TV a los Colegios Mayores. Debate cara a cara. https://t.co/Ja25BVE0jn"}, {"lang": "es", "id": "1371066572840779778", "created_at": "2021-03-14T11:51:58.000Z", "text": "Y el domingo, la calma. Gracias a Silvia Sanz, amiga y directora de orquesta. Con Alb\u00e9niz, Faur\u00e9, Bizet y Korsakov. Todos los d\u00edas son 8M para las mujeres como Silvia. Una visi\u00f3n de Espa\u00f1a desde el exterior. Podr\u00edamos aprender. https://t.co/vApxucFuNf"}, {"lang": "es", "id": "1370726292090408962", "created_at": "2021-03-13T13:19:49.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo jueves a las 16:00 en FIDE, hablar\u00e9 de \u201cEl verdugo\u201d de Berlanga. Y, por cierto, a prop\u00f3sito de lo que ha ocurrido estos d\u00edas en Espa\u00f1a, propio de una pel\u00edcula del director valenciano: \u201cLa sociedad arrastra de la misma manera a la v\u00edctima que al verdugo\u201d. https://t.co/jxHlbV838D"}, {"lang": "es", "id": "1370644454747602944", "created_at": "2021-03-13T07:54:38.000Z", "text": "https://t.co/HszvuLVOaz Mi \u00faltimo art\u00edculo de esta semana"}, {"lang": "es", "id": "1370276900359266304", "created_at": "2021-03-12T07:34:06.000Z", "text": "Primero fue el mando \u00fanico. Despu\u00e9s, la cogobernanza. Ahora, el art\u00edculo 155.\nComienza la campa\u00f1a electoral en Madrid. https://t.co/t8uYSbYarQ"}, {"lang": "es", "id": "1369976142288011265", "created_at": "2021-03-11T11:38:59.000Z", "text": "Y despu\u00e9s de la apisonadora, la cinta de correr.  Marlaska se pone en forma con nuestro dinero. Usted paga, \u00e9l corre. 2.779 euros https://t.co/YpxpPdx11g"}, {"lang": "es", "id": "1369703499588657155", "created_at": "2021-03-10T17:35:36.000Z", "text": "Cuando los fondos de recuperaci\u00f3n se convierte en un acto de propaganda y clientelismo. Resumen de mi intervenci\u00f3n del d\u00eda. https://t.co/hJ3BHmIPFJ"}, {"lang": "es", "id": "1369670890309496834", "created_at": "2021-03-10T15:26:02.000Z", "text": "Espa\u00f1a vive una depresi\u00f3n econ\u00f3mica sin precedentes. Cinco millones y medio de personas no pueden trabajar. La crisis social e institucional es muy grave. Y alguien ha agitado el \u201cefecto mariposa\u201d. Y dec\u00edan que eran responsables. https://t.co/LIY6GFHFE7"}, {"lang": "es", "id": "1369323943002312716", "created_at": "2021-03-09T16:27:23.000Z", "text": "Tarde de Pleno en el Congreso. Hoy mascarilla con la silueta de la Virgen del Pilar. Tambi\u00e9n y ante todo mujer https://t.co/wC9BgLHsWn"}, {"lang": "es", "id": "1369249129348673540", "created_at": "2021-03-09T11:30:06.000Z", "text": "Esta noche tertulia de actualidad. Hablaremos de Puigdemont, del 8M y de mucho m\u00e1s. \u201cLos intocables\u201d de Javier Algarra en Distrito TV a las 22:00 https://t.co/TBSH390XkG"}, {"lang": "es", "id": "1368978682715463680", "created_at": "2021-03-08T17:35:27.000Z", "text": "https://t.co/5aFMBFbDJ5 Cuando dos amigos piden que rese\u00f1es su libro y encima tengo que darles las gracias. Lectura muy recomendable"}, {"lang": "es", "id": "1368863676405587976", "created_at": "2021-03-08T09:58:27.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy, 8 de Marzo, Scott Fitzgerald: \"Cuando sientas deseos de criticar a alguien, recuerda que no todo el mundo ha tenido las mismas oportunidades que t\u00fa tuviste\u201d. https://t.co/cLjToqPzoD"}, {"lang": "es", "id": "1368500610560122882", "created_at": "2021-03-07T09:55:45.000Z", "text": "32 directores de cine espa\u00f1ol en 2004 rodaron 32 cortos contra el Gobierno del PP criticando la realidad social y pol\u00edtica del momento. Hoy, con casi 100.000 muertos y 4 millones de parados, ni lazo ni cr\u00edtica. Cultura o pol\u00edtica? Os queda Has\u00e9l. https://t.co/NETMt4g15Z"}, {"lang": "es", "id": "1368484732451909632", "created_at": "2021-03-07T08:52:40.000Z", "text": "Semana de TV. Con Javier Algarra, Javier Negre, Graciano Palomo, Vicente Gil, Carmen Tom\u00e1s, Andr\u00e9s Dulanto y V\u00edctor S\u00e1nchez, entre otros. https://t.co/EXHocXgVDf"}, {"lang": "es", "id": "1368268768762359813", "created_at": "2021-03-06T18:34:30.000Z", "text": "https://t.co/lVtqNQ6oem Entrevista concedida a Servimedia. Algo de literatura entre tanto convencionalismo https://t.co/vYFk9JMDwz"}, {"lang": "es", "id": "1367774102761709573", "created_at": "2021-03-05T09:48:52.000Z", "text": "De qu\u00e9 os re\u00eds? De qui\u00e9n os re\u00eds? https://t.co/EJ4r0UGHoq"}, {"lang": "es", "id": "1367539609266249735", "created_at": "2021-03-04T18:17:05.000Z", "text": "Esta noche a las 22:00 en Distrito TV https://t.co/W2zTJiOqAo"}, {"lang": "es", "id": "1367443237942788099", "created_at": "2021-03-04T11:54:08.000Z", "text": "Dice la Comisi\u00f3n organizadora del 8M que las autoridades quieren a las mujeres \"invisibles\" por el hecho de prohibir las manifestaciones. Y si lisa y llanamente las quieren \u201cvivas\u201d para que puedan seguir siendo \u201cvisibles\u201d? Falta la opini\u00f3n de la jurista Montero. https://t.co/MUvSSd4ic4"}, {"lang": "es", "id": "1367398018941677570", "created_at": "2021-03-04T08:54:27.000Z", "text": "Si, seg\u00fan Irene Montero, en todos los robos el denunciante tiene raz\u00f3n, quien la ha denunciado por robar fondos p\u00fablicos para pagar la ni\u00f1era tambi\u00e9n tendr\u00e1 raz\u00f3n. Digo yo https://t.co/dfVp8I6FJ9"}, {"lang": "es", "id": "1367078058163916806", "created_at": "2021-03-03T11:43:02.000Z", "text": "Esta noche ... https://t.co/6ElzJJKrRV"}, {"lang": "es", "id": "1366756089207914497", "created_at": "2021-03-02T14:23:39.000Z", "text": "Esta tarde ... https://t.co/BmtiTRV2p3"}, {"lang": "es", "id": "1366662226157965318", "created_at": "2021-03-02T08:10:40.000Z", "text": "Zaragoza ayer. Recuerdos de seis a\u00f1os intensos trabajando muy especialmente por las infraestructuras en Arag\u00f3n. Pastor acab\u00f3 teniendo una peque\u00f1a alma aragonesa https://t.co/8QwmeXdvAP"}, {"lang": "es", "id": "1365767155573219332", "created_at": "2021-02-27T20:53:59.000Z", "text": "La libertad de expresi\u00f3n seg\u00fan Echenique https://t.co/U2FtVSl4X8"}, {"lang": "es", "id": "1365608391008264195", "created_at": "2021-02-27T10:23:06.000Z", "text": "Hoy se va una parte de Arag\u00f3n. Una forma de entender la pol\u00edtica donde no primaba la mediocridad ni el inter\u00e9s individual En 2011 ocup\u00e9 como Consejero de Hacienda el despacho que \u00e9l ocup\u00f3 en 1978 como primer Presidente Provisional de Arag\u00f3n. Ha fallecido Juan Antonio Bolea. DEP https://t.co/SF7KfbaWye"}, {"lang": "es", "id": "1365407916191330313", "created_at": "2021-02-26T21:06:29.000Z", "text": "Corresponde al Subsecretario de Igualdad la competencia en \u201cLa planificaci\u00f3n, direcci\u00f3n y administraci\u00f3n de los recursos humanos del departamento\u201d. Y ha dimitido. Ser\u00e1 la ni\u00f1era? https://t.co/qTkFGnly2Q"}, {"lang": "es", "id": "1365284176191225858", "created_at": "2021-02-26T12:54:48.000Z", "text": "Actos creativos que nunca realizar\u00e1 Montero:\n1. Cesar a Fernando Sim\u00f3n por afirmar que: \u201cNo les preguntaba (a las enfermeras) si eran infecciosas o no, eso se ve\u00eda unos d\u00edas despu\u00e9s\u201d\n2. Demandar a Has\u00e9l por llamar putas y zorras a las mujeres\n3. Reconocer que ha fracasado https://t.co/EfmRru02MW"}, {"lang": "es", "id": "1364994401550823424", "created_at": "2021-02-25T17:43:20.000Z", "text": "Yotuei Romero y \u201cPatria y Vida\u201d. Una incitaci\u00f3n a la vida y no al odio, como otros. Por una Cuba libre hoy en el Congreso de los Diputados https://t.co/HrzNjfM9N1"}, {"lang": "es", "id": "1364886222901043205", "created_at": "2021-02-25T10:33:28.000Z", "text": "Hay que ser un miserable para decir esto. Esto tambi\u00e9n es libertad de expresi\u00f3n. En qu\u00e9 ha quedado la izquierda https://t.co/WjN8HwvZcw"}, {"lang": "es", "id": "1364563112842649601", "created_at": "2021-02-24T13:09:33.000Z", "text": "Rapear no es un delito, por muy mal que lo haga. Incitar a cometer delitos en prosa o en verso, lo es. Lo entend\u00e9is? Hab\u00e9is le\u00eddo sus textos? En qu\u00e9 os hab\u00e9is convertido? https://t.co/3Pk4yBi205"}, {"lang": "es", "id": "1363395051813040128", "created_at": "2021-02-21T07:48:05.000Z", "text": "El ejemplo de Cicer\u00f3n o la integridad moral por encima de todo. Cuando mantener las convicciones es un imperativo \u00e9tico. Ayer en el Teatro La Latina de Madrid https://t.co/iLQbSJ0niZ"}, {"lang": "es", "id": "1363115428097228802", "created_at": "2021-02-20T13:16:58.000Z", "text": "Intolerable https://t.co/xjMJMlaVFU"}, {"lang": "es", "id": "1363061477888970754", "created_at": "2021-02-20T09:42:35.000Z", "text": "\u201cSe comportaron. Tiraron contra la polic\u00eda\u201d. Nada m\u00e1s que a\u00f1adir https://t.co/pLU4OvUbXx"}, {"lang": "es", "id": "1362691283819593732", "created_at": "2021-02-19T09:11:34.000Z", "text": "Y aqu\u00ed la r\u00e9plica a Calvi\u00f1o. Cuando no quiere contestar y le da igual. Segunda parte https://t.co/z7T6rO3GHw"}, {"lang": "es", "id": "1362690852376768514", "created_at": "2021-02-19T09:09:51.000Z", "text": "Y aqu\u00ed la r\u00e9plica a Calvi\u00f1o. Cuando no quiere contestar y le da igual. Primera parte https://t.co/Fwqti169ZR"}, {"lang": "es", "id": "1362484643925229568", "created_at": "2021-02-18T19:30:27.000Z", "text": "Para el PSOE, no hay inteligencia en los Ayuntamientos. Se la debi\u00f3 llevar toda el senador que ha hecho esta afirmaci\u00f3n. https://t.co/VdtGPdqw5V"}, {"lang": "es", "id": "1362348235873013760", "created_at": "2021-02-18T10:28:25.000Z", "text": "Descontrol absoluto. Y ahora la Directora del Instituto de la Juventud, que depende de Pablo Iglesias, carga contra la polic\u00eda. Pedro S\u00e1nchez no hace nada. Marlaska callado. E Iglesias y Echenique campan a sus anchas. https://t.co/5i8UW5qpkj"}, {"lang": "es", "id": "1362340641011810304", "created_at": "2021-02-18T09:58:14.000Z", "text": "Como cada mi\u00e9rcoles, tertulia en Estado de Alarma TV. Con Javier Negre, Cristina Segu\u00ed y V\u00edctor S\u00e1nchez. https://t.co/iNmcK9ISzT"}, {"lang": "es", "id": "1362323633855676416", "created_at": "2021-02-18T08:50:39.000Z", "text": "Letras de Has\u00e9l:  \u201cLa ilusi\u00f3n es 1fulana demasiado cara. Voy a tener q violarla\u00bb; \u00abFollo con 1loca que jura que me ama\u00bb; \u00abTiene buena tetas y buen culo, pero quiero desaparecer\u00bb; \u00ablo q dar\u00eda x tenerte encima y apartar a esta ninf\u00f3mana perdida\u00bb. Feministas del mundo, un\u00edos. https://t.co/q59dXnF5Do"}, {"lang": "es", "id": "1362316396491849728", "created_at": "2021-02-18T08:21:54.000Z", "text": "Comparables? https://t.co/U2pUTRXfxJ"}, {"lang": "es", "id": "1362133420340576258", "created_at": "2021-02-17T20:14:49.000Z", "text": "A los que alientan impunemente la desobediencia desde la tribuna del Congreso de los Diputados. A los que banalizan la cultura del odio y de la violencia. A los que llaman a relativizar la comisi\u00f3n de los delitos. A los que justifican la barbarie. Callaos. https://t.co/ugrvveGQPk"}, {"lang": "es", "id": "1362061090339848192", "created_at": "2021-02-17T15:27:24.000Z", "text": "Cuarta parte de mi intervenci\u00f3n. Cuando parecemos irresponsables de nuestros compromisos financieros. https://t.co/3O35dwdXGi"}, {"lang": "es", "id": "1362060722285469698", "created_at": "2021-02-17T15:25:56.000Z", "text": "Tercera parte. Cuando Espa\u00f1a es el \u00faltimo Pais de Europa y el Gobierno se ofende. https://t.co/LCkEZJTyo2"}, {"lang": "es", "id": "1362060472732815363", "created_at": "2021-02-17T15:24:57.000Z", "text": "Segunda parte de mi intervenci\u00f3n con la VP Nadia Calvi\u00f1o. Cuando nadie sabe qui\u00e9n es responsable. https://t.co/kmBMga6DSE"}, {"lang": "es", "id": "1362060119492730883", "created_at": "2021-02-17T15:23:32.000Z", "text": "Primera parte de mi interpelaci\u00f3n de hoy a la Vicepresidenta Calvi\u00f1o. Comenzamos con Pablo Hasel. El deterioro de la moral y de las instituciones. https://t.co/skgA50jjWk"}, {"lang": "es", "id": "1361785017312116739", "created_at": "2021-02-16T21:10:23.000Z", "text": "Hasel dijo una vez: \u201cYo seguir\u00e9 brindando cuando ETA le vuele la nuca a un pepero\u201d. Que aprenda a cantar es dif\u00edcil, pero al menos que aprenda a no delinquir. Y a todos los miserables que lo defienden hoy en Lleida, la ley y s\u00f3lo la ley. https://t.co/A2TNYAZC6A"}, {"lang": "es", "id": "1361313049752334340", "created_at": "2021-02-15T13:54:57.000Z", "text": "Envejecimiento y migraci\u00f3n: el futuro de Espa\u00f1a https://t.co/clgFufVN7S v\u00eda @muynegocios Mi \u00faltimo art\u00edculo"}, {"lang": "es", "id": "1361271831886520321", "created_at": "2021-02-15T11:11:10.000Z", "text": "Estoy convencido, Javier, que esta batalla la ganar\u00e1s. Contra el c\u00e1ncer, todos unidos. Y pronto estar\u00e1s plenamente recuperado. Palabra de un liberal. https://t.co/uGvyFRJ32p"}, {"lang": "es", "id": "1359811462097752064", "created_at": "2021-02-11T10:28:11.000Z", "text": "Alejandro Fern\u00e1ndez es un gran amigo, m\u00e1s all\u00e1 de la pol\u00edtica. Inteligente, intuitivo, r\u00e1pido y solvente.  Sin m\u00e1s. Y estamos para esto. Para dar confianza. Como Marisa en Lleida. Pensar, se piensa con la cabeza. Votar es pensar https://t.co/kcM6nukBsm"}, {"lang": "es", "id": "1359776035861102592", "created_at": "2021-02-11T08:07:25.000Z", "text": "Noches de mi\u00e9rcoles en Estado de Alarma TV https://t.co/68hZ61akBQ"}, {"lang": "es", "id": "1359151680256946176", "created_at": "2021-02-09T14:46:27.000Z", "text": "Esta noche con Javier Algarra en Distrito TV https://t.co/K0OUG6115A"}, {"lang": "es", "id": "1359108309366829056", "created_at": "2021-02-09T11:54:06.000Z", "text": "Rueda de prensa en Huesca. Hay propuestas alternativas y un modelo diferente. https://t.co/wz9e5JT7bl"}, {"lang": "es", "id": "1359043144638160899", "created_at": "2021-02-09T07:35:10.000Z", "text": "Tardes de radio con Albert Castill\u00f3n. Entretenimiento y actualidad pol\u00edtica. Radio Inter https://t.co/X2JJDbaoqD"}, {"lang": "es", "id": "1358786446295982082", "created_at": "2021-02-08T14:35:08.000Z", "text": "Iglesias asegura que no existe \"plena normalidad democr\u00e1tica\" por la situaci\u00f3n de Junqueras y Puigdemont. \nEntonces, a juicio del Vicepresidente del Gobierno, qu\u00e9 delitos del C\u00f3digo Penal son anormales democr\u00e1ticamente? \nNo vale utilizar el comod\u00edn de la ni\u00f1era. https://t.co/Y1rmaj033h"}, {"lang": "es", "id": "1358736823179214848", "created_at": "2021-02-08T11:17:57.000Z", "text": "Esta tarde con Albert Castill\u00f3n en Radio Inter https://t.co/qBmDf9ptTN"}, {"lang": "es", "id": "1358329826197831680", "created_at": "2021-02-07T08:20:41.000Z", "text": "La intolerancia convertida en violencia una vez m\u00e1s ayer en Vic, esta vez contra la caravana de VOX. Muchos a\u00f1os de degradaci\u00f3n moral que hemos sufrido y sufrimos tambi\u00e9n otros partidos pol\u00edticos. Nuestro objetivo, la libertad. El objetivo de los violentos, la servidumbre. https://t.co/zooFujU7FO"}, {"lang": "es", "id": "1358059908315381764", "created_at": "2021-02-06T14:28:08.000Z", "text": "Se llama Izarbe Gil. Cumpli\u00f3 19 a\u00f1os a la orilla del Ebro a su paso por El Pilar. Hasta all\u00ed lo excepcional que es vivir en una ciudad \u00fanica. \nIzarbe tiene un c\u00e1ncer de huesos y lucha por vencer el Sarcoma de Ewing. \nMe ped\u00eds que hagamos m\u00e1s visible la lucha\n#girasolesparaizarbe https://t.co/BktkExixDN"}, {"lang": "es", "id": "1357742041174802446", "created_at": "2021-02-05T17:25:02.000Z", "text": "Tercera parte de mi r\u00e9plica a Montero esta semana https://t.co/lZN5jparSt"}, {"lang": "es", "id": "1357740662008012800", "created_at": "2021-02-05T17:19:34.000Z", "text": "Segunda parte de mi r\u00e9plica a Montero esta semana https://t.co/ksApXBagIE"}, {"lang": "es", "id": "1357740422139949058", "created_at": "2021-02-05T17:18:36.000Z", "text": "Primera parte de mi r\u00e9plica a Montero esta semana https://t.co/IcOLbExY9O"}, {"lang": "es", "id": "1357635386697265158", "created_at": "2021-02-05T10:21:14.000Z", "text": "Novedades del \u201cNannygate\u201d: \nEchenique no ha pagado, como de costumbre, la Seguridad Social de la ni\u00f1era de Irene Montero. \nLa hemos pagado todos los espa\u00f1oles. https://t.co/AogzY0VIRm"}, {"lang": "es", "id": "1357303498753384450", "created_at": "2021-02-04T12:22:26.000Z", "text": "Academia en Galapagar da clases para oposiciones al Cuerpo Superior de ni\u00f1eras para Ministros. No hace falta m\u00e9rito ni capacidad. https://t.co/SqLGjkfDmZ"}, {"lang": "es", "id": "1357247197105049600", "created_at": "2021-02-04T08:38:42.000Z", "text": "Noches de mi\u00e9rcoles. Estado de Alarma TV. Con Javier Negre, Cristina Segui y V\u00edctor S\u00e1nchez https://t.co/qRftLSa2tp"}, {"lang": "es", "id": "1356941031892221954", "created_at": "2021-02-03T12:22:07.000Z", "text": "Imag\u00ednense si siendo yo Secretario de Estado de Igualdad, hubiera posado en una revista publicitando marcas, hubiera llevado a mi beb\u00e9 en un coche oficial y lo hubiera puesto al cuidado de uno de mis asesores. Lo fui y ni se me paso por la cabeza. Ellos ni lo piensan. Lo hacen. https://t.co/4VohBIe3Vk"}, {"lang": "es", "id": "1356699757985599488", "created_at": "2021-02-02T20:23:23.000Z", "text": "Gracias a la Hermandad del Primer Viernes de Mayo de Jaca. Hoy en el Congreso https://t.co/3XI0rxyCSS"}, {"lang": "es", "id": "1356358206566633473", "created_at": "2021-02-01T21:46:11.000Z", "text": "Sin m\u00e1s https://t.co/l3fFjPaLwk"}, {"lang": "es", "id": "1356272635370483712", "created_at": "2021-02-01T16:06:09.000Z", "text": "Hay amigos especiales. Fuencarral-El Pardo https://t.co/HR7se1qtg6"}, {"lang": "es", "id": "1355802779512659968", "created_at": "2021-01-31T08:59:06.000Z", "text": "Los gA en El Toro TV Con \u00c1nimo de Ayudar - Programa 6:  Espa\u00f1a https://t.co/ZEM3v4JnEt v\u00eda @YouTube Con propuestas en positivo en Toro TV https://t.co/yZfqQSm20f"}, {"lang": "es", "id": "1355623554860142592", "created_at": "2021-01-30T21:06:56.000Z", "text": "Los separatistas hoy en Barcelona. Y la Delegaci\u00f3n del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez lo ha consentido? Separados para preservar nuestras vidas, no separatistas. https://t.co/b6ERbV99rt"}, {"lang": "es", "id": "1355446435085504513", "created_at": "2021-01-30T09:23:07.000Z", "text": "La fuerza del destino me hizo conocer a Teresa en el Congreso. El destino de la fuerza hizo que ETA asesinara cruelmente hace 23 a\u00f1os a su hermano y a su cu\u00f1ada. Teresa, hoy m\u00e1s que nunca, contigo. Casta de valientes. Derecha valiente. https://t.co/ymKJ6VDUrn"}, {"lang": "und", "id": "1355096966066274305", "created_at": "2021-01-29T10:14:27.000Z", "text": "https://t.co/T4DdM5eUcX"}, {"lang": "es", "id": "1354815718533947403", "created_at": "2021-01-28T15:36:53.000Z", "text": "Tercera parte: cuando el PSOE legitima la ocupaci\u00f3n ilegal https://t.co/KITgcjfQ0C"}, {"lang": "es", "id": "1354815354153836552", "created_at": "2021-01-28T15:35:26.000Z", "text": "Segunda parte: el nuevo marxismo del PSOE en brazos del peor comunismo https://t.co/SGwEbiVYYQ"}, {"lang": "es", "id": "1354815046237347849", "created_at": "2021-01-28T15:34:12.000Z", "text": "Pleno del Congreso. Primera parte: el concepto liberal de propiedad privada. Esta vez tocaba que lo entendiera el Ministro de Transporte, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos. https://t.co/IOhaoOCgOT"}, {"lang": "und", "id": "1354792608011268099", "created_at": "2021-01-28T14:05:03.000Z", "text": "https://t.co/TfCmEooZNw"}, {"text": "Ser\u00e1 por perro. Estado de Alarma TV. Noche de mi\u00e9rcoles. Con Carlos Cuesta, Javier Negre y V\u00edctor S\u00e1nchez del Real. https://t.co/M4Xkubl0YB", "lang": "es", "id": "1354552663459975168", "created_at": "2021-01-27T22:11:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/5rWi0hgfLn", "lang": "und", "id": "1354408749813919744", "created_at": "2021-01-27T12:39:44.000Z"}, {"text": "Ser\u00e1 por sus \u201cCaulidades\u201d para ser \u201c\u00eddoneo\u201d. La ortograf\u00eda, Marlaska, la ortograf\u00eda. https://t.co/4doPZZGcxP", "lang": "es", "id": "1354170474935291906", "created_at": "2021-01-26T20:52:55.000Z"}, {"text": "https://t.co/F7o9wot9CK Una tribuna que escrib\u00ed sobre Iceta hace un a\u00f1o. Que Dios nos coja confesados", "lang": "es", "id": "1354115536964227072", "created_at": "2021-01-26T17:14:36.000Z"}, {"text": "Para cu\u00e1ndo S\u00e1nchez? https://t.co/vOErBo9yPG", "lang": "es", "id": "1353990028171608064", "created_at": "2021-01-26T08:55:53.000Z"}, {"text": "Tercera parte. Qui\u00e9n os ha visto y qui\u00e9n os ve https://t.co/ZjJ6wWKrLT", "lang": "es", "id": "1353775452255641601", "created_at": "2021-01-25T18:43:14.000Z"}, {"text": "Segunda parte. A favor de la libertad https://t.co/L7zW8j823T", "lang": "es", "id": "1353774954584662017", "created_at": "2021-01-25T18:41:15.000Z"}, {"text": "Primera parte. Defensa de la propiedad privada https://t.co/8XLKHqmFne", "lang": "es", "id": "1353774598312108034", "created_at": "2021-01-25T18:39:50.000Z"}, {"text": "Hoy \u201cCon Espa\u00f1a a Cuesta\u201d en Distrito TV, con Carlos Cuesta, Carmen Tom\u00e1s, Juan de Dios D\u00e1vila y Luis del Pino entre otros. https://t.co/FUnJwTxEVj", "lang": "es", "id": "1353471563266478080", "created_at": "2021-01-24T22:35:41.000Z"}, {"text": "Esta noche https://t.co/LV2Q1E8zi2", "lang": "es", "id": "1353354890052063233", "created_at": "2021-01-24T14:52:04.000Z"}, {"text": "Ayer. Mientras el Pirineo Aragon\u00e9s se arruina vac\u00edo. Y que venga Bunbury, el negacionista, a ponerle m\u00fasica. https://t.co/H50FtMzJRQ", "lang": "es", "id": "1353279424712617985", "created_at": "2021-01-24T09:52:12.000Z"}, {"text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Montero dise\u00f1a un modelo entre \u201cAqu\u00ed no hay quien viva\u201d y \u201cLa que se avecina\u201d. Manda el portero. A esto lo llaman trabajar \u201chombro con hombro\u201d. Quiz\u00e1 deber\u00edamos empezar a trabajar \u201ccabeza con cabeza\u201d. https://t.co/prErAvXXZT", "lang": "es", "id": "1352194284657766400", "created_at": "2021-01-21T10:00:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/z95doGAX8W", "lang": "und", "id": "1351884970617413634", "created_at": "2021-01-20T13:31:08.000Z"}, {"text": "Los \u00faltimos. En desempleo, en d\u00e9ficit, en confianza. Los \u00faltimos. Tras dos a\u00f1os y medio de Gobierno de S\u00e1nchez, los \u00faltimos. Afectados por la misma pandemia, los \u00faltimos. Aquejados por el mismo socialismo de siempre, los \u00faltimos. Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/yb77862ogD", "lang": "es", "id": "1351829277579366401", "created_at": "2021-01-20T09:49:50.000Z"}, {"text": "https://t.co/ISJJvJZ78c Mi \u00faltima tribuna para Muy Negocios y Econom\u00eda", "lang": "es", "id": "1351641699542511617", "created_at": "2021-01-19T21:24:28.000Z"}, {"text": "Hasta la pr\u00f3xima y que sea pronto. Para cuando el Athletic de Bilbao se proclame campe\u00f3n de Copa dentro de unos meses. Un placer compartir hoy este breve momento con grandes de la radio deportiva en Espa\u00f1a. https://t.co/hhWV0ZquL2", "lang": "es", "id": "1351590282257686531", "created_at": "2021-01-19T18:00:09.000Z"}, {"text": "Sesi\u00f3n Online: La tortura: persecuci\u00f3n y obsesi\u00f3n (El crimen de Cuenca) https://t.co/nNqSrFUSjX En unos minutos, con la obra de Pilar Miro. Mi visi\u00f3n de la tortura en la Fundaci\u00f3n FIDE https://t.co/nRgycT4PDF", "lang": "es", "id": "1351181203114745856", "created_at": "2021-01-18T14:54:37.000Z"}, {"text": "En un Estado de Derecho de una democracia avanzada, si un Vicepresidente del Gobierno llama \u201cexiliado\u201d a un delincuente como Puigdemont, deber\u00eda inmediatamente ser cesado. Estado, Derecho y democracia son tres conceptos que no debi\u00f3 entender en la Universidad. https://t.co/26YyHRRo4S", "lang": "es", "id": "1351143491460603907", "created_at": "2021-01-18T12:24:46.000Z"}, {"text": "Aupa Athletic. Era posible y fue. Eliminando al Real Madrid y al Barcelona. Campeones. Qu\u00e9 m\u00e9rito tienen. Qu\u00e9 m\u00e9rito. Todos a la gabarra cuando podamos https://t.co/2MTj1X0HQF", "lang": "es", "id": "1350935909160648708", "created_at": "2021-01-17T22:39:54.000Z"}, {"text": "Hoy es San Antonio Abad, patrono de los animales. Mientras los derechos de los animales sigan dependiendo de la Vicepresidencia de Pablo Iglesias, habr\u00e1 que seguir rezando. https://t.co/cjwJCAANBj", "lang": "es", "id": "1350858653402861569", "created_at": "2021-01-17T17:32:55.000Z"}, {"text": "1.Lamb\u00e1n carga contra la Polic\u00eda y la Guardia Civil.\n2.Vara carga contra la Agencia Europea del Medicamento.\nhttps://t.co/J9DozNKVaJ carga contra Ayuso.\n4.Puig bastante hace con cargar con su hermano.\n5. Y los espa\u00f1oles cargamos con Illa. Muchas cargas para tan malos cargos. https://t.co/QZOYw3OuB8", "lang": "es", "id": "1350733416883478528", "created_at": "2021-01-17T09:15:16.000Z"}, {"text": "Illa comenz\u00f3 siendo Ministro de cuota. Ahora es Ministro en pr\u00f3rroga. Ministro en ERTE. https://t.co/bBBDFlBn2I", "lang": "es", "id": "1350377667258945536", "created_at": "2021-01-16T09:41:39.000Z"}, {"text": "De buena ma\u00f1ana, an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica de Espa\u00f1a con Jaime de Olano, Pablo Montesinos y Daniel Lacalle https://t.co/VKrIup5qzL", "lang": "es", "id": "1350011486643625984", "created_at": "2021-01-15T09:26:35.000Z"}, {"text": "No puede sorprender que quienes maquillan las estad\u00edsticas sanitarias, el presupuesto y la contabilidad, ahora se maquillen el rostro.\nMientras Espa\u00f1a se congela y se hunde econ\u00f3micamente, ellos se maquillan. Gobierno de Espa\u00f1a. https://t.co/VtPLZFdttu", "lang": "es", "id": "1349990833123168257", "created_at": "2021-01-15T08:04:30.000Z"}, {"text": "Hoy en el set de radio Inter, flu\u00eda la voz de Albert Castill\u00f3n desde su casa, confinado por el Covid. Hoy he estado solo pero las voces de la radio est\u00e1n all\u00ed. Y siguen. Con Albert Castill\u00f3n y Bego\u00f1a Villac\u00eds. A recuperarse. https://t.co/BdM8oT2d2O", "lang": "es", "id": "1349806261819334658", "created_at": "2021-01-14T19:51:05.000Z"}, {"text": "Esta tarde. Con Albert Castill\u00f3n https://t.co/GqoGjCfCUX", "lang": "es", "id": "1349693182460760064", "created_at": "2021-01-14T12:21:45.000Z"}, {"text": "Se aceleran los trabajos de las quitanieves en el aeropuerto de Madrid-Barajas, tras el caos que se est\u00e1 viviendo. Ser\u00e1 que Delcy vuelve. https://t.co/tTXMpzxUmX", "lang": "es", "id": "1349647938918772736", "created_at": "2021-01-14T09:21:58.000Z"}, {"text": "Hay dos tipos de espa\u00f1oles:\n1. Los que pudiendo haber cometido errores, han contribuido toda su vida al desarrollo del pa\u00eds\n2. Los que pudiendo haber cometido errores, no han hecho ni har\u00e1n nada por este pa\u00eds \nY estos pretenden exigir responsabilidades a los primeros. Una broma. https://t.co/abS9mfyJGy", "lang": "es", "id": "1349330616827977729", "created_at": "2021-01-13T12:21:03.000Z"}, {"text": "Los que ven\u00edan a tomar por asalto el cielo, son incapaces siquiera de limpiar la nieve del suelo. Unidas podemos calientes en casa. https://t.co/71TMqP4Z5x", "lang": "es", "id": "1349279713500540929", "created_at": "2021-01-13T08:58:46.000Z"}, {"text": "Lo que se plantea es la opci\u00f3n de que Madrid pueda ser declarada zona catastr\u00f3fica, no de que el Gobierno sea declarado catastr\u00f3fico. Eso ya se sabe. https://t.co/RWcyGT7HDP", "lang": "es", "id": "1348935367819460609", "created_at": "2021-01-12T10:10:28.000Z"}, {"text": "Un diario recoge hoy el n\u00famero de iniciativas presentadas por cada uno de los 350 diputados en el Congreso. El s\u00e9ptimo puesto que ocupo es el resultado del compromiso de todos los altoaragoneses a los que represento. Respecto a los \u00faltimos de la clasificaci\u00f3n, sin comentarios. https://t.co/ooFN04vGEJ", "lang": "es", "id": "1348930196443979776", "created_at": "2021-01-12T09:49:55.000Z"}, {"text": "Echenique se olvida de que la nieve siempre se ha retirado con una pala y nunca con una hoz y un martillo https://t.co/dVX8iJAmp2", "lang": "es", "id": "1348581842841202689", "created_at": "2021-01-11T10:45:41.000Z"}, {"text": "Los \u00faltimos. De verdad que unidos podemos seguir resignados a ser los \u00faltimos? Basta https://t.co/iPyVK63Lpa", "lang": "es", "id": "1347830332670824448", "created_at": "2021-01-09T08:59:27.000Z"}, {"text": "Filomeno(a) a mi pesar de Torrente Ballester y una frase del libro: \u201cHace muchos a\u00f1os que s\u00e9 que no puede decirse la verdad, pero hay ocasiones en que, si no se dice, se pierde el respeto hacia uno mismo. Lo que yo s\u00e9, lo que dije, lo saben muchos otros, pero lo callan.\u201c Seguimos https://t.co/ojtysVqLDs", "lang": "es", "id": "1347823411591049216", "created_at": "2021-01-09T08:31:57.000Z"}, {"text": "https://t.co/ohcUcdXFT0 Mi \u00faltimo art\u00edculo para Muy Negocios y Econom\u00eda", "lang": "es", "id": "1347478691102793728", "created_at": "2021-01-08T09:42:09.000Z"}, {"text": "Hoy. Calvi\u00f1o ve \"chocante\" que Unidas Podemos \"cuestione\" o \"contradiga\" las decisiones que adopta el propio Gobierno.\nLo \u201cchocante\u201d es que \u201clos chocantes\u201d sostengan el Gobierno de S\u00e1nchez y Calvi\u00f1o. \u201cLo chocante\u201d es que exista este Gobierno. Gobierno de \u201cchocantes\u201d. https://t.co/CFaIfhHguj", "lang": "es", "id": "1347121088908689413", "created_at": "2021-01-07T10:01:10.000Z"}, {"text": "Regreso al esp\u00edritu rebelde de James Dean. @TheLuxonomist https://t.co/jEu8uDJk6X", "lang": "es", "id": "1347103298604691456", "created_at": "2021-01-07T08:50:29.000Z"}, {"text": "Podemos plantea un \u00abTinder del trabajo\u00bb que asigne el empleo p\u00fablico y privado sin evaluar el curriculum.\nYa puestos: otro tambi\u00e9n para obtener una vivienda, otro para aprobar un curso escolar, y otro para ser Ministro.\nCon Podemos, Tinder es el futuro. https://t.co/oC2VpOgOyT", "lang": "es", "id": "1347097322157731840", "created_at": "2021-01-07T08:26:44.000Z"}, {"text": "https://t.co/uyLuZDtvLt Mi \u00faltima tribuna en 20Minutos", "lang": "es", "id": "1347093212981321729", "created_at": "2021-01-07T08:10:24.000Z"}, {"text": "Israel: 1.200.000 personas vacunadas con una poblaci\u00f3n de 8.800.000.\nEspa\u00f1a: 83.000 personas vacunadas con una poblaci\u00f3n de 47.000.000.\nSi las vacunas compradas llevaban la propaganda del Gobierno de S\u00e1nchez, las vacunas que faltan y el ritmo de vacunaci\u00f3n, tambi\u00e9n. https://t.co/x5cPc83T25", "lang": "es", "id": "1346392818068160513", "created_at": "2021-01-05T09:47:17.000Z"}, {"text": "La obsesi\u00f3n socialista por los 800.000:\n- Felipe Gonz\u00e1lez prometi\u00f3 800.000 empleos y, sin embrago, destruy\u00f3 800.000.\n- Zapatero repiti\u00f3 promesa y ya se sabe.\n- Pedro S\u00e1nchez ha prometido 800.000 empleos y ya lleva destruidos 800.000.\nEl s\u00edndrome de los 800.000. https://t.co/G2oy8Yj1Jk", "lang": "es", "id": "1346378791942299653", "created_at": "2021-01-05T08:51:33.000Z"}, {"text": "Salvador Illa: Busca empleo en la Generalitat. \nExperiencia reciente: Doce meses de Erasmus sanitario en Madrid\nHabilidades: trabajo en equipo con comit\u00e9s de expertos inexistentes; traspaso de responsabilidades propias a otros; mentiras sin coste. https://t.co/UBkypeGgeu", "lang": "es", "id": "1346015969383165952", "created_at": "2021-01-04T08:49:49.000Z"}, {"text": "La fuerza de todos. De los bomberos, de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, de todos los ciudadanos. Hoy es un d\u00eda para volver a decir: Arriba Bravos Jacetanos! https://t.co/6E2qWuvqx3", "lang": "es", "id": "1345661967462236163", "created_at": "2021-01-03T09:23:08.000Z"}, {"text": "Arde ahora el edificio modernista m\u00e1s importante de Jaca. Alma de la ciudad. Terrible https://t.co/vYIyW30jzh", "lang": "es", "id": "1345505578412613632", "created_at": "2021-01-02T23:01:42.000Z"}, {"text": "https://t.co/eykhz25mqi Mi art\u00edculo de hoy en El Economista", "lang": "es", "id": "1345405624792854530", "created_at": "2021-01-02T16:24:32.000Z"}, {"text": "Y a los diez d\u00edas se public\u00f3. C\u00f3mo puede S\u00e1nchez publicar en el BOE un RDecreto Ley, de extraordinaria y urgente necesidad, diez d\u00edas despu\u00e9s de su aprobaci\u00f3n? Era extraordinario? Era urgente? Era? https://t.co/NGgxE44r7N", "lang": "es", "id": "1344625019951984640", "created_at": "2020-12-31T12:42:41.000Z"}, {"text": "Ayer desped\u00edamos el a\u00f1o en Estado de Alarma. Los mi\u00e9rcoles de cada semana, una tertulia diferente. https://t.co/Xi3ssBlLMP", "lang": "es", "id": "1344582660224651270", "created_at": "2020-12-31T09:54:21.000Z"}, {"text": "D\u00eda de los Inocentes\nHistoria breve del dinero p\u00fablico seg\u00fan el PSOE:\n1. En 2008, el dinero p\u00fablico no era de nadie (Carmen Calvo).\n2. En 2011, el dinero p\u00fablico en prostitutas y coca\u00edna de la Junta era de alguien.\n3. En 2020, el dinero p\u00fablico en vacunas es de S\u00e1nchez (Cancela). https://t.co/tTZSDvZzvr", "lang": "es", "id": "1343486889609854976", "created_at": "2020-12-28T09:20:09.000Z"}, {"text": "No. Lo que tienes es la obligaci\u00f3n jur\u00eddica de aliviar las tensiones de nuestros camioneros y de evitar que el virus se cuele por los aeropuertos. Y el deber inmoral de pagar a los independentistas el precio de su apoyo a los Presupuestos. https://t.co/mfXKyK4xHT", "lang": "es", "id": "1343135327393902592", "created_at": "2020-12-27T10:03:10.000Z"}, {"text": "Se trataba de que los camioneros espa\u00f1oles llegaran a Espa\u00f1a. No la cepa inglesa del virus. Y en Galapagar a vueltas entre Monarqu\u00eda y Rep\u00fablica. Insufrible. https://t.co/ppigEZHTTT", "lang": "es", "id": "1342861526378684417", "created_at": "2020-12-26T15:55:11.000Z"}, {"text": "Ser\u00e1 de Pinocho. A crecer la nariz https://t.co/RtDbPemYEB", "lang": "es", "id": "1342518970989965314", "created_at": "2020-12-25T17:14:00.000Z"}, {"text": "Todo en orden. Todos los partidos pol\u00edticos que apoyaron los Presupuestos de S\u00e1nchez critican el discurso del Rey. Mon\u00e1rquicos para los Presupuestos que los sostienen. Y Republicanos para las fiestas de guardar. https://t.co/IdFLKn7ARr", "lang": "es", "id": "1342416405162053632", "created_at": "2020-12-25T10:26:26.000Z"}, {"text": "Pues s\u00ed tanto te molesta ser la Directora del INJUVE de una Monarqu\u00eda parlamentaria, presenta por verg\u00fcenza tu dimisi\u00f3n. Y que te expliquen tus compa\u00f1eros de Podemos por qu\u00e9 votaron a favor de los presupuestos de la Casa Real. Y oc\u00fapate del empleo juvenil https://t.co/GPCnHYaMcl", "lang": "es", "id": "1342161619418312704", "created_at": "2020-12-24T17:34:00.000Z"}, {"text": "Hay unos espa\u00f1oles que no se preguntar\u00e1n hoy si son mon\u00e1rquicos o republicanos. Tan solo se preguntar\u00e1n c\u00f3mo se llama la Ministra espa\u00f1ola de Exteriores que nadie conoce y por qu\u00e9 no se calla Iglesias. Nuestros camioneros https://t.co/Yj2rmASMPB", "lang": "es", "id": "1342122733132541952", "created_at": "2020-12-24T14:59:29.000Z"}, {"text": "Perfecto. Pero no te olvides que Claro Campoamor fue una liberal y que tuvo que luchar contra la oposici\u00f3n del PSOE de la \u00e9poca para reconocer el voto femenino https://t.co/I3XbQTzBgR", "lang": "es", "id": "1342039265593712640", "created_at": "2020-12-24T09:27:49.000Z"}, {"text": "Cuando el perd\u00f3n es el mejor regalo de la Navidad\u00a0https://t.co/ysKumr8LPu", "lang": "es", "id": "1341708674235035648", "created_at": "2020-12-23T11:34:10.000Z"}, {"text": "https://t.co/Kgt7iuB95l", "lang": "und", "id": "1341451081075879936", "created_at": "2020-12-22T18:30:35.000Z"}, {"text": "https://t.co/bfoXvBsD7R", "lang": "und", "id": "1341301899455311872", "created_at": "2020-12-22T08:37:47.000Z"}, {"text": "https://t.co/eqej7yoc90", "lang": "und", "id": "1341046100099264513", "created_at": "2020-12-21T15:41:20.000Z"}, {"text": "Hubo unas Navidades en que devoraba un libro por d\u00eda. No quer\u00eda que acabaran. Ahora, con humildad, los escribo. Y la vida me ha dado la oportunidad de compartir obra con Antonio Colinas o Zo\u00e9 Vald\u00e9s, como el a\u00f1o pasado con Lorenzo Silva. Gracias. \u201cUna casa en ruinas\u201d (Almuzara) https://t.co/HmIec3avI1", "lang": "es", "id": "1340984711036940289", "created_at": "2020-12-21T11:37:24.000Z"}, {"text": "El cinismo hecho Vicepresidencia del Gobierno. Quiz\u00e1 ser\u00eda conveniente que explicase tambi\u00e9n por qu\u00e9 todos sus diputados votaron hace tres semanas a favor del presupuesto de la Casa Real. Mon\u00e1rquicos para los Presupuestos,  Republicanos para Navidad https://t.co/5p6WmSpLX5", "lang": "es", "id": "1340348998843068416", "created_at": "2020-12-19T17:31:18.000Z"}, {"text": "Ya est\u00e1 en Fide \u201cUna casa en ruinas\", editado por Manuel Pimentel, con grandes amigos como Zoe Vald\u00e9s, Antonio Colinas, Antonio Garrigues y Pilar Llop. Ilustrado por el gran Montesol. \u201cCarta de amor y olvido\u201d, el testimonio de un hombre que sabe que ha de dejar de recordar https://t.co/vxaOwIrxeu", "lang": "es", "id": "1340282758170599424", "created_at": "2020-12-19T13:08:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/57dDesvsRc", "lang": "und", "id": "1339231025960980480", "created_at": "2020-12-16T15:28:52.000Z"}, {"text": "https://t.co/OPRM5Box9P", "lang": "und", "id": "1339123979282472960", "created_at": "2020-12-16T08:23:31.000Z"}, {"text": "El PSOE elabora una tweet con cuatro palabras: delito, precio, decencia y corrupci\u00f3n. El diccionario completo del socialismo moderno. Y dicen que les amparan 140 a\u00f1os de historia. Y de desmemoria. https://t.co/J3CrSwKmOJ", "lang": "es", "id": "1338790975133642754", "created_at": "2020-12-15T10:20:16.000Z"}, {"text": "https://t.co/Zew8rWDLYs Mi \u00faltima tribuna para El Espa\u00f1ol", "lang": "es", "id": "1338396076886388736", "created_at": "2020-12-14T08:11:05.000Z"}, {"text": "https://t.co/opX4ZaQn9w", "lang": "und", "id": "1337445621553369088", "created_at": "2020-12-11T17:14:19.000Z"}, {"text": "Eran pol\u00edticos. Hombres con sus aciertos y sus errores. No quer\u00edan morir asesinados. Quer\u00edan vivir. Alberto y su mujer fueron asesinados por ETA en Sevilla. Hoy en Triana con Tere, su hermana, mi compa\u00f1era y ante todo mi amiga. El tiempo puede pasar pero no blanquea indignidades https://t.co/wbtE3OdKU9", "lang": "es", "id": "1337088321638555651", "created_at": "2020-12-10T17:34:32.000Z"}, {"text": "https://t.co/l0jce3TDL0", "lang": "und", "id": "1336707641188491264", "created_at": "2020-12-09T16:21:51.000Z"}, {"text": "https://t.co/bRnTLiTPmj", "lang": "und", "id": "1336604695855570944", "created_at": "2020-12-09T09:32:47.000Z"}, {"text": "42 a\u00f1os despu\u00e9s, seguimos. Y seguiremos por mucho que algunos se esfuercen en romper la unidad constitucional. Soy un privilegiado por estar all\u00ed. Represento a quienes me eligieron. Y hoy han estado miles de altoaragoneses. https://t.co/tNLWFOJN1x", "lang": "es", "id": "1335635313960644609", "created_at": "2020-12-06T17:20:48.000Z"}, {"text": "1.Feliz D\u00eda de la Constituci\u00f3n a los partidos constitucionalistas\n2.Feliz D\u00eda de la Constituci\u00f3n a los partidos no constitucionalistas\n3.Ah, y feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n tambi\u00e9n al PSOE https://t.co/LNK7ArMLN6", "lang": "es", "id": "1335517895753936898", "created_at": "2020-12-06T09:34:13.000Z"}, {"text": "1978. El esp\u00edritu de un tiempo en el que formamos un acuerdo duradero, fruct\u00edfero, hist\u00f3rico. Hoy cada vez m\u00e1s lejos las dos Espa\u00f1as y aquel esp\u00edritu que forj\u00f3 nuestra convivencia. Volver al 78. La \u00fanica soluci\u00f3n. https://t.co/FnBqyzqnAZ", "lang": "es", "id": "1334538470094729216", "created_at": "2020-12-03T16:42:20.000Z"}, {"text": "Noches con Javier Negre, Carlos Cuesta y V\u00edctor S\u00e1nchez del Moral https://t.co/Yzqt4jqs16", "lang": "es", "id": "1334397104534511617", "created_at": "2020-12-03T07:20:36.000Z"}, {"text": "https://t.co/KrKfGQdc7N", "lang": "und", "id": "1334175341506670592", "created_at": "2020-12-02T16:39:23.000Z"}, {"text": "Y el paro suma y sigue. El PSOE no se resigna a cumplir siempre con el mismo gui\u00f3n: 600.000 parados m\u00e1s desde febrero y 750.000 m\u00e1s en ERTES. Y el presupuesto que quieren aprobar agravar\u00e1 todas las previsiones. Espa\u00f1a no se merece ser el \u00faltimo pa\u00eds europeo. Aunque EHBildu quiera https://t.co/lPXLr1Kdz3", "lang": "es", "id": "1334048352636383233", "created_at": "2020-12-02T08:14:47.000Z"}, {"text": "https://t.co/EICMmRKxzT", "lang": "und", "id": "1333903500623949824", "created_at": "2020-12-01T22:39:11.000Z"}, {"text": "https://t.co/ttnk5uZLRF Desmontando a Iglesias", "lang": "es", "id": "1333670821617946627", "created_at": "2020-12-01T07:14:36.000Z"}, {"text": "Pregunta a Edmundo Bal en Esdiario: \u201cComo buen motero, corredor y amante de Segovia, le preguntamos con qui\u00e9n se ir\u00eda a dar un paseo en moto del PP: \u201cCon mi amigo Mario Garc\u00e9s, a quien espero no causar ning\u00fan perjuicio con esta respuesta, y con Cuca Gamarra\u201d. Pues nada, a la moto https://t.co/1IuNu9pGDk", "lang": "es", "id": "1333449353319608321", "created_at": "2020-11-30T16:34:34.000Z"}, {"text": "https://t.co/rodHTPcOmI", "lang": "und", "id": "1332384727815352323", "created_at": "2020-11-27T18:04:08.000Z"}, {"text": "https://t.co/8AqwvI7ROg Zelig vive en Ferraz", "lang": "nl", "id": "1332289098216845314", "created_at": "2020-11-27T11:44:08.000Z"}, {"text": "https://t.co/dkpbeTpbN6", "lang": "und", "id": "1332072870416179200", "created_at": "2020-11-26T21:24:55.000Z"}, {"text": "https://t.co/zePQEAsVaN A prop\u00f3sito de Maradona", "lang": "es", "id": "1331860025090904066", "created_at": "2020-11-26T07:19:09.000Z"}, {"text": "Otegi defiende que el proceso hacia la independencia del Pa\u00eds Vasco \"pasa por decir 's\u00ed\" a los PGE.\nEl de \u201cGora ETA\u201d. En efecto, el acr\u00f3nimo de PGE para Otegui: Presupuesto Gora Eta https://t.co/t94ZS0DKBf", "lang": "es", "id": "1331546459452403712", "created_at": "2020-11-25T10:33:09.000Z"}, {"text": "https://t.co/cVddcMmEVM", "lang": "und", "id": "1331165740146233344", "created_at": "2020-11-24T09:20:18.000Z"}, {"text": "Libertad. Del Congreso a la calle. De la calle al Congreso. https://t.co/mRYTZLD2o8", "lang": "es", "id": "1330465407824785414", "created_at": "2020-11-22T10:57:26.000Z"}, {"text": "https://t.co/qjSGuk2B5Z Al hilo de la brutal agresi\u00f3n que sufri\u00f3 un transexual ayer en Barcelona", "lang": "es", "id": "1330231117778219011", "created_at": "2020-11-21T19:26:27.000Z"}, {"text": "\u201cUna casa en ruinas\u201d (Almuzara/FIDE). Vuelta a la narrativa. Compartiendo p\u00e1ginas con Zo\u00e9 Vald\u00e9s y Antonio Colinas. Presentamos en Diciembre https://t.co/KELu5XT48S", "lang": "es", "id": "1329862823971844098", "created_at": "2020-11-20T19:02:59.000Z"}, {"text": "Libertad. Plena y absoluta. Libertad https://t.co/xjkQKzxsmB", "lang": "es", "id": "1329401701539983362", "created_at": "2020-11-19T12:30:39.000Z"}, {"text": "En 24 horas, el Gobierno de S\u00e1nchez se ha endeudado en 12.300 millones de euros. Camino de la ruina:\n-17/11: el Gobierno recibe un nuevo tramo de SURE de 4.000 millones\n-18/11: emite deuda para pagar 8.300 millones para prestaciones por desempleo y prestaciones no contributivas", "lang": "es", "id": "1329114655084654594", "created_at": "2020-11-18T17:30:02.000Z"}, {"text": "Un tri\u00e1ngulo virtuoso: S\u00e1nchez, su esposa y el amigo Presidente de Correos https://t.co/2W2bO6ead0", "lang": "es", "id": "1328978717994082304", "created_at": "2020-11-18T08:29:52.000Z"}, {"text": "Echenique y el verbo \u201ccongelar\u201d. Anuncia la congelaci\u00f3n de los sueldos del Presidente y de los Ministros. Rectifican de nuevo.\nEl PP propone regresar a las retribuciones de 2018 y que cubra a todos los altos cargos. \nSolo queda congelar ya la incompetencia. Y que pague la condena https://t.co/rZhYTJOsxA", "lang": "es", "id": "1328776448954560514", "created_at": "2020-11-17T19:06:07.000Z"}, {"text": "Tragicomedia socialista en cuatro actos:\n1.S\u00e1nchez pacta con EH Bildu\n2.Los barones se quejan\n3.S\u00e1nchez los manda callar\n4.Los barones se callan.\nFin de la obra. Un cl\u00e1sico. https://t.co/6fAWaLCcqK", "lang": "es", "id": "1328632103488135168", "created_at": "2020-11-17T09:32:32.000Z"}, {"text": "Hace 20 a\u00f1os, el PSOE condenaba los impuestos revolucionarios. Ahora, S\u00e1nchez los paga. Y nos los endosa con los impuestos que aprueba en los Presupuestos Generales del Estado y que pagaremos todos. Ni un d\u00eda m\u00e1s as\u00ed. https://t.co/QkR41qHpsV", "lang": "es", "id": "1328323020750983171", "created_at": "2020-11-16T13:04:21.000Z"}, {"text": "Regreso a 1983. En Battery Park, al fondo la Estatua de la Libertad. Labordeta en primera fila. Aquella semana inolvidable. El pachar\u00e1n, los camerinos, aquellos palos de la bater\u00eda, la Quinta Avenida y aquel contrabajo. Mi primer viaje a NY. Despu\u00e9s vinieron muchos otros. Muchos. https://t.co/AEFrarYPLN", "lang": "es", "id": "1327544992915742720", "created_at": "2020-11-14T09:32:45.000Z"}, {"text": "\u00c1balos: \u201cCon algunos la transici\u00f3n ser\u00eda imposible hoy\u201d. Cada d\u00eda se supera. En efecto, con los mismos que no se pod\u00eda entonces, y con los que ahora pacta S\u00e1nchez los Presupuestos. Qu\u00e9 d\u00eda de qu\u00e9 a\u00f1o el PSOE perdi\u00f3 el sentido com\u00fan? https://t.co/087z6aXrIx", "lang": "es", "id": "1327165905290338304", "created_at": "2020-11-13T08:26:24.000Z"}, {"text": "https://t.co/6MWEd6x6wl", "lang": "und", "id": "1326956224504532995", "created_at": "2020-11-12T18:33:12.000Z"}, {"text": "Montero al finalizar su intervenci\u00f3n en la tribuna del Congreso: \u201cLo volveremos a hacer\u201d. La \u00fanica gran verdad de este debate de Presupuestos. Ya lo hicieron y lo est\u00e1n haciendo por tercera vez en nuestra historia reciente. Los peores de Europa https://t.co/hrHXP8rUkA", "lang": "es", "id": "1326858983903285248", "created_at": "2020-11-12T12:06:48.000Z"}, {"text": "https://t.co/GmA3K493k9", "lang": "und", "id": "1326820008136224768", "created_at": "2020-11-12T09:31:55.000Z"}, {"text": "1.Montero neg\u00f3 que subir\u00eda los impuestos durante meses. Minti\u00f3.\n2.Montero afirm\u00f3 que no se pod\u00eda reducir el IVA de las mascarillas. Minti\u00f3.\n3.Montero neg\u00f3 los anticipos a las Comunidades Aut\u00f3nomas por un informe t\u00e9cnico inexistente. Minti\u00f3. Qu\u00e9 fuerte es nuestro pa\u00eds. https://t.co/EwzyLjotoc", "lang": "es", "id": "1326560491616038916", "created_at": "2020-11-11T16:20:42.000Z"}, {"id": "1326493198185852928", "lang": "es", "created_at": "2020-11-11T11:53:18.000Z", "text": "Cronolog\u00eda de la fiscalidad de las mascarillas en 5 horas.-\n11/11/2021 (8:00) es imposible bajar el IVA porque es ilegal\n11/11/2021 (9:00): Lastra acusa a Italia de vulnerar la Ley por su tipo cero\n11/11/2021 (12:30): Montero anuncia una bajada del IVA al 4%\nQu\u00e9 nivel. https://t.co/b4IV0ydUYR"}, {"id": "1326254350872809475", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T20:04:12.000Z", "text": "Mi\u00e9rcoles de presupuestos https://t.co/sirSPLgxOi"}, {"id": "1326135349748363264", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T12:11:20.000Z", "text": "Si el Gobierno se desliga de los actos de Pablo Iglesias en su viaje a Bolivia y el viaje se ha pagado con fondos p\u00fablicos, no habr\u00eda que exigir que Iglesias pagase de su bolsillo el viaje? https://t.co/2NsmAD8qji"}, {"id": "1326121697158832129", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T11:17:05.000Z", "text": "No a la subida del IVA a las bebidas azucaradas y edulcoradas. Todo el sector en contra. Una fiscalidad ideol\u00f3gica que no atiende el coste que supone para el sector y el nulo impacto sobre los h\u00e1bitos de consumo de las familias. https://t.co/GjqWZrnVSJ"}, {"id": "1325786418967437312", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T13:04:48.000Z", "text": "https://t.co/MJXDlXrHcw Mi nuevo articulo para Cambio16"}, {"id": "1325727901459902464", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T09:12:17.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy de 1989 cay\u00f3 el Muro de Berl\u00edn. Un d\u00eda como hoy de un a\u00f1o como este, desde Bolivia ... https://t.co/KJo5IbQfCF"}, {"id": "1325347710233407488", "lang": "es", "created_at": "2020-11-08T08:01:32.000Z", "text": "Montero, de feminista a Ministra, y de Ministra a cosa. Mientras se gasta 18.000 euros en un informe sobre la cosificaci\u00f3n de las mujeres en series de TV, posa en revistas donde, seg\u00fan ese criterio, las mujeres son cosificadas. Ella, la primera. https://t.co/VJkLLti5BT"}, {"id": "1325105681813409793", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T15:59:48.000Z", "text": "Dos a\u00f1os despu\u00e9s de mi \u00faltimo libro, vuelvo a participar en una obra colectiva de relatos (Almuzara/FIDE). que se presentar\u00e1 en un mes en Madrid. Con Antonio Colinas y Zo\u00e9 Vald\u00e9s entre otros. El placer de escribir. El deber de leer https://t.co/Cc0uMR72xC"}, {"id": "1325001467456000000", "lang": "es", "created_at": "2020-11-07T09:05:41.000Z", "text": "Un no rotundo a los Presupuestos https://t.co/zh1nAoP1Nz"}, {"id": "1324429636726628354", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T19:13:26.000Z", "text": "\u201cParacuellos p\u2019arriba, Paracuellos p\u2019abajo. Eso est\u00e1 ya en el campo de la historia y que se analice\u201d. El Secretario de Estado de Memoria Democr\u00e1tica hoy. Para \u00e9l, eso ya es historia. Lo dem\u00e1s es presente. A vueltas con las dos Espa\u00f1as. Qu\u00e9 triste. Enterrando el PSOE la Transici\u00f3n https://t.co/ppnt94Y4CV"}, {"id": "1324339864515563522", "lang": "es", "created_at": "2020-11-05T13:16:43.000Z", "text": "A la vista de c\u00f3mo ha hablado alg\u00fan alto cargo de S\u00e1nchez en el Congreso esta semana, entiendo que no quieran que el castellano sea lengua vehicular en Espa\u00f1a. No saben usarlo. El castellano por los suelos. https://t.co/0MEjvGqppN"}, {"id": "1323938278286991362", "lang": "es", "created_at": "2020-11-04T10:40:57.000Z", "text": "Comisi\u00f3n de Presupuestos. El Banco de Espa\u00f1a alerta de los riesgos del incumplimiento de las previsiones del Gobierno. https://t.co/G407a0z2Y8"}, {"id": "1323879242988486656", "lang": "und", "created_at": "2020-11-04T06:46:22.000Z", "text": "https://t.co/9nqMXLdVhg"}, {"id": "1322959268996390914", "lang": "es", "created_at": "2020-11-01T17:50:43.000Z", "text": "https://t.co/IbVfiVNAMi Mi \u00faltimo art\u00edculo para Cambio16"}, {"id": "1322104478515023872", "lang": "und", "created_at": "2020-10-30T09:14:05.000Z", "text": "https://t.co/bt3TSTpcvk"}, {"id": "1321726293902319622", "lang": "es", "created_at": "2020-10-29T08:11:19.000Z", "text": "Maduro y los adjetivos. Un d\u00eda menos para acabar con el r\u00e9gimen. Se va el caim\u00e1n https://t.co/ftspwaEOh5"}, {"id": "1321380562771140608", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T09:17:30.000Z", "text": "https://t.co/T6k4rk6dPo Mi \u00faltimo art\u00edculo para Luxonomist"}, {"id": "1321094270657449985", "lang": "es", "created_at": "2020-10-27T14:19:53.000Z", "text": "Martes. Comisi\u00f3n de seguimiento Covid19 https://t.co/RtDtAmDpn3"}, {"id": "1320684079688417282", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T11:09:56.000Z", "text": "Distrito TV con Carlos Cuesta https://t.co/4aY5zpZLwD"}, {"id": "1320670977278312448", "lang": "es", "created_at": "2020-10-26T10:17:52.000Z", "text": "\u00a1Bestial!, Carlos Cuesta,  S\u00e1nchez confina a Espa\u00f1a hasta mayo tras pres... https://t.co/SoGJIqUq4F v\u00eda @YouTube https://t.co/vG49TdqPE9"}, {"id": "1320475869291433987", "lang": "es", "created_at": "2020-10-25T21:22:35.000Z", "text": "Todo mi apoyo a Jes\u00fas Silva, gran amigo, diplom\u00e1tico y Embajador de Espa\u00f1a en Venezuela. Ejemplo de profesionalidad e integridad. https://t.co/0zRADsRP2i"}, {"id": "1320387657189543936", "lang": "und", "created_at": "2020-10-25T15:32:03.000Z", "text": "https://t.co/hLbeJZKW9p"}, {"id": "1319944669502099456", "lang": "es", "created_at": "2020-10-24T10:11:47.000Z", "text": "https://t.co/lWHVg0YD81 Mi humilde homenaje a Delibes"}, {"id": "1319614805335023619", "lang": "und", "created_at": "2020-10-23T12:21:01.000Z", "text": "https://t.co/TV0AcKiSya"}, {"id": "1319432411718033408", "lang": "es", "created_at": "2020-10-23T00:16:15.000Z", "text": "https://t.co/Wph2Kaqrld A prop\u00f3sito de lo que ocurri\u00f3 ayer. Mi \u00faltima tribuna"}, {"id": "1319349697992077314", "lang": "und", "created_at": "2020-10-22T18:47:34.000Z", "text": "https://t.co/MQMPTbNcez"}, {"id": "1319274369219055617", "lang": "es", "created_at": "2020-10-22T13:48:15.000Z", "text": "Ayer, por razones evidentes, no pude acompa\u00f1aros en el Festival de Cine de Alicante. De muestra, una escena de \u201cEl secreto de Ibosim\u201d de Miguel Angel Tobias. Con Rodolfo Sancho, Cayetana Guill\u00e9n Cuervo y Miriam D\u00edaz Aroca. Pronto juntos https://t.co/kKJ75AtGoE"}, {"id": "1318963428971732992", "lang": "und", "created_at": "2020-10-21T17:12:41.000Z", "text": "https://t.co/Oey9MthBHi"}, {"id": "1318897873099030532", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T12:52:11.000Z", "text": "Que el Gobierno no ten\u00eda programa econ\u00f3mico ya lo sab\u00edamos. Hoy sabemos que VOX tampoco lo tiene. Espa\u00f1a necesita solvencia, rigor y experiencia. Tambi\u00e9n confianza y credibilidad. El Partido Popular lo volver\u00e1 a hacer. Preparados para devolver la ilusi\u00f3n a los espa\u00f1oles https://t.co/pJ0NVLwCYk"}, {"id": "1318820894924541952", "lang": "es", "created_at": "2020-10-21T07:46:18.000Z", "text": "https://t.co/lWHVg0YD81 Delibes cien a\u00f1os despu\u00e9s. Mi homenaje a Delibes en Luxonomist"}, {"id": "1318475019496935424", "lang": "es", "created_at": "2020-10-20T08:51:55.000Z", "text": "Seis de cada diez j\u00f3venes no conocen qui\u00e9n fue Miguel \u00c1ngel Blanco. Espa\u00f1a no ser\u00e1 un modelo de Estado fallido pero su memoria colectiva falla. Algo no funciona. https://t.co/jY92EuA2kt"}, {"id": "1317766842904084481", "lang": "es", "created_at": "2020-10-18T09:57:52.000Z", "text": "Urge que Cela\u00e1 explique a Iglesias la diferencia entre los verbos \u201cinfringir\u201d e \u201cinfligir\u201d. O no, porque se puede aprobar igual. Y ayer habr\u00eda cumplido 100 a\u00f1os Delibes. Lo que se ha perdido. https://t.co/xwRrwflfvG"}, {"id": "1317495818451099648", "lang": "es", "created_at": "2020-10-17T16:00:55.000Z", "text": "Hoy cumplir\u00eda 100 a\u00f1os Miguel Delibes: \u00abLos espa\u00f1oles de los a\u00f1os treinta fuimos educados para la guerra. /.../ Los \u00abmalos\u00bb para la derecha eran los de la izquierda, y para los de la izquierda, los de la derecha. Fue una etapa tremenda de incomprensi\u00f3n\u201d. Y los espa\u00f1oles actuales? https://t.co/q8s44nJnms"}, {"id": "1317168347654574080", "lang": "es", "created_at": "2020-10-16T18:19:40.000Z", "text": "Estado de Alarma o Alarma de Estado. Consejo del Poder Judicial o Poder Judicial del Consejo (de Ministros). Divisi\u00f3n de Poderes o Poderes de divisi\u00f3n. https://t.co/GR3XDOJ6OJ"}, {"id": "1317038446486093824", "lang": "und", "created_at": "2020-10-16T09:43:29.000Z", "text": "https://t.co/xtFGoDcHPv"}, {"id": "1316670195763679232", "lang": "es", "created_at": "2020-10-15T09:20:11.000Z", "text": "https://t.co/1DIeFigUOx Mi \u00faltima tribuna en 20Minutos"}, {"id": "1315553518691012608", "lang": "es", "created_at": "2020-10-12T07:22:55.000Z", "text": "12 de Octubre. Milagros de la Virgen del Pilar:\n-En 1640 consigui\u00f3 que un\ncojo de Calanda recuperase la pierna.\n-En 2020 consigui\u00f3 que un propietario de un chalet de Galapagar celebrase el D\u00eda de la Hispanidad. Ahora solo falta que entienda la Constituci\u00f3n https://t.co/8p2PpJ4rKF"}, {"id": "1315289472205041668", "lang": "es", "created_at": "2020-10-11T13:53:41.000Z", "text": "Montero se ha superado. Ministra de Espa\u00f1a. \u201cLos algoritmos tienen sesgos de g\u00e9nero\u201d. Pues bien, a ver si vamos aprendiendo g\u00e9nero:\n1. Menos cargos y m\u00e1s cargas como Ministra\n2. Menos actos y m\u00e1s actas del Comit\u00e9 de Expertos\n3. Menos cuentos y m\u00e1s cuentas para los presupuestos https://t.co/weVRGBIVBf"}, {"id": "1314880685195362305", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T10:49:19.000Z", "text": "Estoy de acuerdo con Iglesias: \u201cHasta siempre comandante Guevara\u201d. Che Guevara carg\u00f3 contra los homosexuales por ser contrarios a su ideal de \u00abhombre nuevo\u00bb. Los llamaba \u00abpervertidos\u00bb y, con la ayuda de Fidel Castro, les intern\u00f3 en campos de trabajo. Y qu\u00e9 dice Irene Montero? https://t.co/GXhCRnRUbW"}, {"id": "1314875801800781824", "lang": "es", "created_at": "2020-10-10T10:29:55.000Z", "text": "Para los gregarios. Para los que no tienen memoria. La palabra \u201cajuste\u201d es genuinamente socialista (2010). Fuente: p\u00e1gina web del PSOE. Aquellos a\u00f1os que quieren olvidar. El Gobierno saca adelante el Plan de ajuste para la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit https://t.co/p9B6n93QtY v\u00eda @PSOE"}, {"id": "1314625941306576902", "lang": "es", "created_at": "2020-10-09T17:57:03.000Z", "text": "https://t.co/JLtkpZYI1d Pues eso, pongamos que hablamos de hoy ahora. Mi \u00faltima tribuna en Luxonomist"}, {"id": "1314106058693017605", "lang": "es", "created_at": "2020-10-08T07:31:13.000Z", "text": "Mi tribuna en El Economista https://t.co/Y5fLefwdDl"}, {"id": "1313908460401065985", "lang": "es", "created_at": "2020-10-07T18:26:02.000Z", "text": "Tarde de radio con Albert Castillon en Radio Inter https://t.co/GLpPyCDJX3"}, {"id": "1313542537005740032", "lang": "es", "created_at": "2020-10-06T18:11:59.000Z", "text": "https://t.co/Wi854JJ7DL Mi art\u00edculo de opini\u00f3n en El Mundo"}, {"id": "1313472821071417344", "lang": "und", "created_at": "2020-10-06T13:34:58.000Z", "text": "https://t.co/9itCEksyUn"}, {"id": "1313180614913392642", "lang": "es", "created_at": "2020-10-05T18:13:50.000Z", "text": "Sencillamente, Correos no deber\u00eda ser esto. 55.000 empleados que no se merecen el uso pol\u00edtico del organismo. Primero fue el nombramiento del Presidente. Luego el Director econ\u00f3mico financiero. Ahora esto. No hableis de patriotismo si os queda algo de pudor https://t.co/LMyvspxy2G"}, {"id": "1312660276626567168", "lang": "es", "created_at": "2020-10-04T07:46:12.000Z", "text": "https://t.co/YCk4NLEOBP Mi \u00faltima colaboraci\u00f3n para Cambio16"}, {"id": "1312404499982622720", "lang": "es", "created_at": "2020-10-03T14:49:50.000Z", "text": "https://t.co/nmGtmFkHOj Mi \u00faltimo art\u00edculo para Luxonomist"}, {"id": "1311905016962330624", "lang": "es", "created_at": "2020-10-02T05:45:04.000Z", "text": "https://t.co/XkJB4JuNFs Mi \u00faltima tribuna para 20Minutos"}, {"id": "1311379086208651266", "lang": "es", "created_at": "2020-09-30T18:55:13.000Z", "text": "Esta noche \u201cLos intocables\u201d con Javier Algarra, Fran Sim\u00f3n y Dani Portero. En Distrito TV a partir de las 22:00 horas https://t.co/VJri29rXNT"}, {"id": "1311336311085768704", "lang": "und", "created_at": "2020-09-30T16:05:14.000Z", "text": "https://t.co/36LT5hE54M"}, {"id": "1310873526791016448", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T09:26:18.000Z", "text": "Gra\u00f1en es uno de esos pueblos que condensan la esencia de Huesca. Y su alcalde, Carlos Samperiz, uno de los mejores pol\u00edticos que he conocido. Y mejor persona. Un ejemplo de su creatividad https://t.co/gFknhghGUs"}, {"id": "1309934558180241410", "lang": "es", "created_at": "2020-09-26T19:15:10.000Z", "text": "https://t.co/SOGLAdI8D7 Mi \u00faltimo art\u00edculo en Muy Economia y Negocios"}, {"id": "1309560507741933569", "lang": "es", "created_at": "2020-09-25T18:28:50.000Z", "text": "El turismo no era como dijo el ministro Garz\u00f3n un sector de bajo valor a\u00f1adido. Lo que no tiene valor democr\u00e1tico a\u00f1adido es el sector del Gobierno que cuestiona la Monarqu\u00eda. Ser\u00e1 que han olvidado que prometieron la Constituci\u00f3n. Garz\u00f3n, el de la boda de los peque\u00f1os burgueses. https://t.co/pY35h65RY8"}, {"id": "1309134187585318912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-24T14:14:47.000Z", "text": "Esta noche, \u201cLos intocables de Javier Algarra\u201d en Distrito TV https://t.co/oRc1pPvFUn"}, {"id": "1308718930530361344", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:44:42.000Z", "text": "Unidas Posemos. No satisfecha con 10Minutos, nuevo posado en VanityFair. Resulta que la Igualdad era esto. Y, mientras, los espa\u00f1oles hacen cola para intentar cobrar su prestaci\u00f3n. La nueva normalidad convertida en cruda realidad. https://t.co/WaGjmex7oQ"}, {"id": "1308679956281667584", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T08:09:50.000Z", "text": "Mi art\u00edculo de hoy en Luxonomist  https://t.co/ZXkTrby7dW"}, {"id": "1308006692458823681", "lang": "es", "created_at": "2020-09-21T11:34:31.000Z", "text": "https://t.co/ZYlDdWoDp3 Hoy D\u00eda mundial del Alzheimer, un art\u00edculo que escrib\u00ed el a\u00f1o pasado"}, {"id": "1307679489166630912", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T13:54:20.000Z", "text": "https://t.co/njEyLs6JWE Mi \u00faltima tribuna para Cambio16"}, {"id": "1307575455122366465", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T07:00:56.000Z", "text": "Primero fue \u201cEl hereje\u201d (1998) de Delibes. Despu\u00e9s \u201cLa fiesta del chivo\u201d (2000) de Vargas Llosa. Catorce a\u00f1os despu\u00e9s\u201cMorir bajo tu cielo\u201d (2014) de Prada. Dos d\u00e9cadas en tres libros. Ayer Echanove dio vida al dictator Trujillo en el teatro Infanta Isabel. La cultura no se rinde. https://t.co/LHdIAtCRO2"}, {"id": "1307218300896718848", "lang": "es", "created_at": "2020-09-19T07:21:44.000Z", "text": "Noche en el Teatro Real. Apertura de la temporada con \u201cUn baile de m\u00e1scaras\u201d de Verdi, en un pa\u00eds de mascarillas. Madrid no se rinde. La cultura no se rinde. No nos rendimos. Y la voz imprescindible de Vargas Llosa https://t.co/PQpwJtcJXp"}, {"id": "1306496290050764802", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T07:32:43.000Z", "text": "https://t.co/IN1xdZt8yB Mi nueva tribuna de hoy en 20Minutos"}, {"id": "1305756148478496769", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T06:31:40.000Z", "text": "https://t.co/TLEvPK9HFf Mi tribuna hoy en El Espa\u00f1ol"}, {"id": "1305537528464801792", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T16:02:57.000Z", "text": "Esta noche, Distrito TV. Con Javier Algarra https://t.co/FMkglAcvSm"}, {"id": "1305484993100222466", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T12:34:11.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy de 1992, Ricardo, polic\u00eda nacional fuera de servicio, jugaba a las cartas en San Sebasti\u00e1n. Con \u00e9l, sentados a la mesa, el due\u00f1o del bar y un amigo. En ese momento entr\u00f3 un encapuchado y le descerraj\u00f3 un tiro en la nuca y escap\u00f3 a pie. No eligi\u00f3 su muerte, S\u00e1nchez https://t.co/KUQao8TftD"}, {"id": "1304780672486305797", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T13:55:28.000Z", "text": "Ya es oficial. Tras su estreno en M\u00e1laga, \u201cEl secreto de Ibosim\u201d ha sido seleccionada junto a otros cinco largometrajes en el Festival de Cine de Alicante. Un paso m\u00e1s en un momento dif\u00edcil para la cultura en Espa\u00f1a https://t.co/wLr9dCDGj9"}, {"id": "1304711723719458817", "lang": "es", "created_at": "2020-09-12T09:21:29.000Z", "text": "Hoy se ha ido Joaquin Carbonell, como en su momento se fue Jos\u00e9 Antonio Labordeta. Se va otro s\u00edmbolo de la canci\u00f3n aragonesa de la Transici\u00f3n. Conoc\u00ed a ambos y hasta tuve la ocasi\u00f3n de actuar con ellos. Era el final de los 70. A\u00f1os de cambio que no deben olvidarse. https://t.co/rwGt0ywxJH"}, {"id": "1304162481556914177", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T20:59:00.000Z", "text": "Noche de debate con Javier Algarra en Distrito TV https://t.co/dCpydk9IFV"}, {"id": "1303593922900504576", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T07:19:45.000Z", "text": "S\u00e1nchez lamenta profundamente el suicidio de un terrorista de ETA. La equidistancia profunda era esto. https://t.co/Bjyo0UqrI3"}, {"id": "1302997674803765250", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T15:50:28.000Z", "text": "Mitos y refranes de los a\u00f1os 70 que nos marcaron la infancia. Mi \u00faltimo art\u00edculo para Marie Claire https://t.co/4uoAyZo9ip"}, {"id": "1302860695445405696", "lang": "es", "created_at": "2020-09-07T06:46:10.000Z", "text": "https://t.co/OUBB9RjTHl Mi tribuna en Cambio16. Continuo mi serie sobre la Transici\u00f3n"}, {"id": "1302170368996712448", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T09:03:03.000Z", "text": "Fotograf\u00eda tomada en Jaca. Principios de los 70. Aquellos a\u00f1os fueron determinantes. Y con ellos, la Transici\u00f3n. Y quien ser\u00eda Reina de Espa\u00f1a durante los a\u00f1os m\u00e1s pr\u00f3speros de nuestra historia reciente. No hay que olvidar. https://t.co/ytoAPZIUe3"}, {"id": "1301771790092505088", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T06:39:15.000Z", "text": "El Banco Central Europeo y el Tribunal Constitucional alem\u00e1n: una sentencia incierta en el peor momento posible. Mi \u00faltimo art\u00edculo para Muy Negocios y Econom\u00eda https://t.co/NCu7RoABxO"}, {"id": "1301531650774511618", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T14:45:01.000Z", "text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, tras la reuni\u00f3n con ERC: \"Estoy convencida de que hay mucho que nos une pero, sobre todo, el amor a Espa\u00f1a\". Ya lo dijo Junqueras en el banquillo: \u201cAmo a Espa\u00f1a y a las gentes de Espa\u00f1a\". Amor en tiempos de Presupuestos Generales del Estado. https://t.co/HJmB4c4IBy"}, {"id": "1301464010118791169", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T10:16:14.000Z", "text": "Paradojas de la igualdad en la era Montero. El Instituto de la Mujer reprende a diferentes empresas por proyectar estereotipos idealizados sobre el cuerpo de la mujer. Recomendamos que Irene Montero vea los fotos de la revista en la que pos\u00f3. Ser\u00e1 por cuerpos. Paradojas podemos. https://t.co/fZvsyPhXwL"}, {"id": "1301409043668492291", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T06:37:49.000Z", "text": "https://t.co/ETTWWNWKD4 Mi tribuna de hoy para 20Minutos"}, {"id": "1301150359650529282", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T13:29:54.000Z", "text": "Diccionario pol\u00edtico de S\u00e1nchez:\n1. Unidad: sumisi\u00f3n incondicional a su Gobierno\n2. Lealtad: negaci\u00f3n de la leg\u00edtima actividad de la oposici\u00f3n\n3. Historia: necesidad de que la Guerra Civil no acabe nunca\n4. Presupuestos: no tiene entrada en el diccionario https://t.co/jUkL44nOxJ"}, {"id": "1301061864303067136", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T07:38:15.000Z", "text": "El terrible pecado de la ingratitud. Mi art\u00edculo de esta semana para The Luxonomist https://t.co/mMp33KgJUv"}, {"id": "1299810267627433985", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T20:44:51.000Z", "text": "Noche de estreno https://t.co/r12ENZ0WI3"}, {"id": "1299599021456191488", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T06:45:26.000Z", "text": "Estreno anoche de \u201cEl secreto de Ibosim\u201d de Miguel \u00c1ngel Tob\u00edas en el Festival de Cine de M\u00e1laga. Cine en estado puro. Y gracias nuevamente por darme la oportunidad de intervenir en la pel\u00edcula https://t.co/2d47Tf8JhO"}, {"id": "1299268819173728256", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T08:53:20.000Z", "text": "Cela\u00e1 antes de la Covid: \u201cNo podemos pensar que los hijos pertenecen a los padres\u201d.\nCela\u00e1 despu\u00e9s de la Covid: \u201cSer\u00e1 necesaria o bien una declaraci\u00f3n responsable (fiebre) o una comunicaci\u00f3n fehaciente por parte de los padres\u201d.\nEn tiempos de riesgo, bienvenidos de nuevo los padres https://t.co/nxovDiVLfY"}, {"id": "1299245868416147456", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T07:22:08.000Z", "text": "Un pol\u00edtico con ganas de actuar - Noticias Cultura - El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n https://t.co/gCfYVLDJaO"}, {"id": "1298890528373825536", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T07:50:08.000Z", "text": "Por fin hemos descubierto qu\u00e9 es el federalismo para el PSOE: modelo de organizaci\u00f3n territorial basado en atribuir competencias a las Comunidades Aut\u00f3nomas para evitar el desgaste de S\u00e1nchez. Al federalismo por la irresponsabilidad. E Iceta sin enterarse. https://t.co/NOd9wcsxC8"}, {"id": "1298643718283698176", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T15:29:24.000Z", "text": "Trilog\u00eda de la incompetencia:\n1. Quien ostenta competencias y no las ejerce, hace dejaci\u00f3n de funciones \n2. Quien no ostenta competencias y las ejerce, hace usurpaci\u00f3n de funciones\n3. Quien es titular de funciones y las ejerce ineficazmente, es un incompetente https://t.co/UwM79dNfgx"}, {"id": "1298509201178796039", "lang": "es", "created_at": "2020-08-26T06:34:53.000Z", "text": "Congreso de los Diputados ayer. El silencio de los corderos y el Gobierno de S\u00e1nchez https://t.co/dxk4i8FZ8C"}, {"id": "1298350073655566339", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T20:02:34.000Z", "text": "Se olvidaron de la vocaci\u00f3n del servicio p\u00fablico y la cambiaron por la vacaci\u00f3n del servicio p\u00fablico. Sin Gobierno. Hoy en el Congreso de los Diputados https://t.co/Y34dCio4ae"}, {"id": "1297946499234566144", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T17:18:54.000Z", "text": "Unidas Posamos. Cuando el esp\u00edritu del 15M se convirti\u00f3 en reportaje en la revista 10 Minutos. Dedicado a 3.773.034 parados, 1.118.000 trabajadores en ERTE y 1.483.000 aut\u00f3nomos en cese de actividad. Cosas de la nueva pol\u00edtica. https://t.co/e5JSsP9Lz1"}, {"id": "1297854125124837376", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T11:11:51.000Z", "text": "Semana de estreno en el Festival de M\u00e1laga. \u201cEl secreto de Ibosim\u201d es la primera pel\u00edcula en haber dejado una huella de carbono neutra. Y una escena con Rodolfo Sancho. Un actor prodigioso. https://t.co/DwbdLDd5Ih"}, {"id": "1297618147273576448", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T19:34:09.000Z", "text": "El privilegio de compartir con mi buena amiga Cayetana Guill\u00e9n Cuervo la magia del cine. Aquella escena con Rodolfo Sancho y Miriam D\u00edaz-Aroca. Por fin, el pr\u00f3ximo viernes, estreno de \u201cEl secreto de Ibosim\u201d en el Festival de Cine de M\u00e1laga. https://t.co/ym1ricuuPq"}, {"id": "1297515041403678721", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T12:44:27.000Z", "text": "Si alguien quiere recordar esos veranos en blanco y negro. La digesti\u00f3n, la mayonesa, el efecto de comer pollo o el zumo de naranja. Verano de 1975. Mi \u00faltima colaboraci\u00f3n para Marie Claire https://t.co/3TJ7m5DE1Z"}, {"id": "1295819909428117506", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T20:28:36.000Z", "text": "Pablo Iglesias: \u201cNo hay derecho a que mis hijos sufran el compromiso de sus padres\u201d.  Definici\u00f3n de compromiso: nepotismo familiar, vivienda de lujo y que el beb\u00e9 peque\u00f1o pueda estar en el trabajo con su madre mientras el resto de funcionarias no pueden. Unidos por su compromiso. https://t.co/45M98prHyt"}, {"id": "1295811654404509698", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T19:55:48.000Z", "text": "Rodolfo Sancho, Miguel Molina, Cayetana Guill\u00e9n Cuervo, Miriam D\u00edaz-Aroca, Xenia Tostado, Grecia Castta, Ana Vide, Miguel \u00c1ngel Tob\u00edas. Y mucho m\u00e1s en aquel rodaje de verano de 2018. Por fin, estreno de \u201cEl secreto de Ibosim\u201d en el Festival de Cine de M\u00e1laga el 28 de agosto https://t.co/xb6tyNLAJg"}, {"id": "1293840106172887041", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T09:21:34.000Z", "text": "Pablo Iglesias (2014): \u201cEl cielo no se toma por consenso: se toma por asalto\u201d. Seis a\u00f1os despu\u00e9s, un auto judicial confirma el asalto. No ment\u00edan. https://t.co/4DOCfn0vJs"}, {"id": "1293537281853329414", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T13:18:15.000Z", "text": "Del \u201cs\u00ed se puede\u201d al \u201cno se debe\u201d. \nLa regeneraci\u00f3n no era esto. La transparencia no era esto. La honestidad no era esto. La integridad no era esto. La coherencia no era esto. \nJuzgar por vosotros mismos lo que ahora est\u00e1 ocurriendo. Hoy y ahora. https://t.co/L6n54Yukxj"}, {"id": "1293249002381684736", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T18:12:44.000Z", "text": "Puede el PSOE gobernar con un Partido imputado por financiaci\u00f3n ilegal?\nPuede Unidas Podemos seguir en un Gobierno con una m\u00ednima dignidad democr\u00e1tica despu\u00e9s de su imputaci\u00f3n?\nErase una vez un 31 de mayo de 2018 ... https://t.co/vZG8snTHJa"}, {"id": "1292906807552364545", "lang": "es", "created_at": "2020-08-10T19:32:58.000Z", "text": "Miguel de Cervantes se refiere a las monta\u00f1as de Jaca en la historia de Don Quijote. Miguel de Unamuno hace la alabanza de la Pe\u00f1a Oroel. Y Santiago Ram\u00f3n y Cajal estudi\u00f3 aqu\u00ed. En Jaca. M\u00e1s fuertes. Huesca saldr\u00e1 https://t.co/PoMnEOBkhj"}, {"id": "1292012295627911168", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T08:18:30.000Z", "text": "Verano 2018. Y unos d\u00edas inolvidables de rodaje con Rodolfo Sancho, Cayetana Guillen Cuervo, Miguel Molina y Miriam D\u00edaz-Aroca. Estreno este a\u00f1o en el Festival de Malaga. \u201cEl secreto de Ibosim\u201d de Miguel \u00c1ngel Tob\u00edas  https://t.co/T62dz9zqlz"}, {"id": "1291657319156047872", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T08:47:57.000Z", "text": "Es hora de resistir. C\u00e9sar Alierta representa la forma m\u00e1s noble de ser aragon\u00e9s y, por tanto, de ser espa\u00f1ol. Siempre has dicho que nunca te he pedido nada. Ahora lo hago por primera vez: resiste. https://t.co/BTBRmJExjC"}, {"id": "1291295960962863104", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T08:52:02.000Z", "text": "https://t.co/oUXlit4Ocz Y el Rey Juan Carlos I se fue. Mi tribuna en Cambio16"}, {"id": "1291062710973734912", "lang": "es", "created_at": "2020-08-05T17:25:11.000Z", "text": "En Marie Claire, este verano, mi art\u00edculo sobre el buen y el mal uso del lenguaje https://t.co/UHXCBGTTxq"}, {"id": "1290909132204257281", "text": "https://t.co/MjVvt3OIlr Mi \u00faltima tribuna para Cambio16", "created_at": "2020-08-05T07:14:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290603978955292674", "text": "https://t.co/XgOOdigjrx", "created_at": "2020-08-04T11:02:21.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1290587161662836736", "text": "\u201cHicimos lo que ten\u00edamos que hacer\u201d. No lo dice el Rey Juan Carlos como art\u00edfice del proceso constituyente, sino que lo dice Otegui reivindicando las m\u00e1s tristes horas de este pa\u00eds. Uno se va, el otro se queda. Espa\u00f1a siglo XXI.", "created_at": "2020-08-04T09:55:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290347017793941504", "text": "Que nadie cuestione el esp\u00edritu del 77. Y si alg\u00fan palad\u00edn de la nueva izquierda considera que por cometer errores se debe abandonar Espa\u00f1a, que piense qu\u00e9 suceder\u00eda de aplicar esa soluci\u00f3n a sus propios errores. Y quieren que salgamos y cerremos la puerta. No lo conseguir\u00e1n. https://t.co/Lejg0CaxKp", "created_at": "2020-08-03T18:01:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289816939729055744", "text": "Dos a\u00f1os de tribunas en 20Minutos. Volvemos en Septiembre con m\u00e1s art\u00edculos https://t.co/dOYp5Zeh83", "created_at": "2020-08-02T06:54:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289574429333184515", "text": "Pablo Casado: \u201cLa verdad es irrelevante\" y s\u00f3lo gana \"el que mejor miente\". Pero\nno olvidemos que al final de esta carrera ganar\u00e1 quien diga la verdad y desmonte al mentiroso. M\u00e1s cerca cada d\u00eda. https://t.co/ZZbNdTL4Lz", "created_at": "2020-08-01T14:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289479375306412032", "text": "Ayer. Prefiero una prensa sin poder antes que el poder controlando a la prensa. https://t.co/TQHYcTAREG", "created_at": "2020-08-01T08:33:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289240149310791680", "text": "Gracias a Graciano Palomo y a Aranda de Duero por permitirme clausurar la octava edici\u00f3n del seminario \u201cPrensa y Poder\u201d https://t.co/xwnpIBmG3W", "created_at": "2020-07-31T16:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288747424945704960", "text": "Nueva jornada de trabajo en el Congreso. Contra las tasas Google y Tobin. El Gobierno comienza la escalada fiscal. Lo previsible. https://t.co/1KEUNacZLl", "created_at": "2020-07-30T08:05:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288374498237059073", "text": "Hoy en el Congreso: \u201cEl primer m\u00e9todo para estimar la inteligencia de un gobernador es mirar a los hombres que tiene a su alrededor\u201d (Maquiavelo) https://t.co/X6deykOZNL", "created_at": "2020-07-29T07:23:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288358107668574209", "text": "https://t.co/rlMdFrfNMq", "created_at": "2020-07-29T06:18:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1288219853606748163", "text": "Diputaci\u00f3n Permanente https://t.co/KHUcy29qio", "created_at": "2020-07-28T21:08:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287815337220636678", "text": "Grabando. \u201cLos intocables\u201d con Javier Algarra. Distrito TV https://t.co/4oJpK7K0aI", "created_at": "2020-07-27T18:21:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286951051476828160", "text": "Tras dos meses intensos, se acaba la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n. La defensa de la libertad, de la igualdad y del pluralismo se han abierto paso en las conclusiones. Una experiencia m\u00e1s con Ana Pastor. Y ya son muchas juntos. https://t.co/eiNtsdw8Uh", "created_at": "2020-07-25T09:06:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286189851197485057", "text": "https://t.co/tJJ5yBIjMj", "created_at": "2020-07-23T06:42:11.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1284826400126533634", "text": "https://t.co/jyh6d8AJot", "created_at": "2020-07-19T12:24:19.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1284801356231069699", "text": "Mars\u00e9 ha muerto. Se va una forma posible de entender la Barcelona sentimental De nuestra vida, de Guinard\u00f3 a Rambla. Su escritura era esfuerzo, buril y m\u00e9rito del que empieza desde abajo. Lo conoc\u00ed enfadado, como siempre. Por todos, hoy en el recuerdo el \u201cPijoaparte\u201d, tan actual https://t.co/YFcgMARSKM", "created_at": "2020-07-19T10:44:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284791567405010944", "text": "https://t.co/QYfb2F9qdd", "created_at": "2020-07-19T10:05:54.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1283277477733969920", "text": "https://t.co/J03tlxZV43", "created_at": "2020-07-15T05:49:27.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1282593693590073344", "text": "Miguel \u00c1ngel Blanco. Cuando el terror lo impregnaba todo. Y la culpa era de la v\u00edctima. Cuando la desmemoria y la indignidad eran coartada de asesinato. Cuando la diferencia entre la vida y la muerte era muy estrecha. Cuando hab\u00eda m\u00e1rtires a su pesar y verdugos a su placer. https://t.co/PYASXxfx1X", "created_at": "2020-07-13T08:32:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281839033375752194", "text": "Mario Garc\u00e9s: \"No hay ninguna posibilidad de pactar los Presupuestos\" https://t.co/IZLjmhksU9", "created_at": "2020-07-11T06:33:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281111999594758144", "text": "https://t.co/C35WFcxQWU", "created_at": "2020-07-09T06:24:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1280779747715407874", "text": "https://t.co/McWVBVj2Ac", "created_at": "2020-07-08T08:24:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1278595355475693568", "text": "https://t.co/sCNls1LE3G", "created_at": "2020-07-02T07:44:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1277724907296698368", "text": "https://t.co/6P7cXpsG1n Mi articulo para MARIE CLAIRE", "created_at": "2020-06-29T22:05:31.000Z", "lang": "fr"}, {"id": "1276895168784891904", "text": "Ni Lacasa debe ser atacada ahora por racista (Conguitos), ni mi buen amigo Labordeta, con el que actu\u00e9 en Nueva York en 1983, tampoco cuando cantaba esta estrofa: \u201cLos hijos de la Mar\u00eda/se han marchado a Nueva York;/uno trabaja de negro/otro de indio en un sal\u00f3n.\u201d Coherencia. https://t.co/uJ0S7AguD9", "created_at": "2020-06-27T15:08:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276634483790360576", "text": "Ni la violencia ni la intolerancia son el camino. Mi m\u00e1s en\u00e9rgica repulsa por la agresion sufrida por la diputada Roc\u00edo de Meer (VOX). Por cierto, Lehendakari, las agresiones se condenan sin matices. Sin matices. https://t.co/jAVViECB7W", "created_at": "2020-06-26T21:52:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276035922522447872", "text": "https://t.co/v0jwfTzcjo Mi tribuna en 20 Minutos", "created_at": "2020-06-25T06:14:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274812012040773636", "text": "https://t.co/bN36ztyyW5 por Mario Garc\u00e9s", "created_at": "2020-06-21T21:10:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274306782245117954", "text": "Va a resultar que aquella Espa\u00f1a imposible del Ministerio de Igualdad es la reciente Espa\u00f1a de Pedro S\u00e1nchez:\n5/10/2018. emisi\u00f3n de sello con la imagen de Don Pelayo \n15/10/2018. emisi\u00f3n de sello sobre animales\n19/3/2019. emisi\u00f3n de sello con las murallas de \u00c1vila\nPosible y real https://t.co/z0x01MYyKf", "created_at": "2020-06-20T11:43:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273366571218501632", "text": "https://t.co/L3kY3OoGWF Mi video para Muy Historia", "created_at": "2020-06-17T21:27:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273174470937776133", "text": "https://t.co/8tMgtdJyuQ", "created_at": "2020-06-17T08:43:42.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1270998843161796608", "text": "https://t.co/nsQzxvcbSI Mi art\u00edculo de 20 Minutos", "created_at": "2020-06-11T08:38:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269502792365944832", "text": "https://t.co/Zyr9FoDR0F Colaboraci\u00f3n para Marie Claire", "created_at": "2020-06-07T05:33:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268978568698232832", "text": "https://t.co/14MS4t69d5 Mi tribuna en la revista Cambio16", "created_at": "2020-06-05T18:50:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268624706560839681", "text": "As\u00ed es Alicia.Dos por uno. Y entonces conseguimos el primer Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero; adaptamos el 0,7 % del IRPF y creamos el 0,7% del Impuesto de Sociedades; y aprobamos una estrategia de lucha contra las adicciones con 2.000 millones. Gracias a ti tambi\u00e9n. https://t.co/mID9LRFVNc", "created_at": "2020-06-04T19:24:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268099475035369472", "text": "https://t.co/vyOGIVAURg", "created_at": "2020-06-03T08:37:29.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1267700422208368645", "text": "https://t.co/UZilqRwKCU Mi tribuna hoy en \u201cEl Espa\u00f1ol\u201d", "created_at": "2020-06-02T06:11:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266386179785740288", "text": "La normalidad. Adolfo Su\u00e1rez, 1976: \u201cA todo eso os invito. A quitarle dramatismo a nuestra pol\u00edtica. Vamos a elevar a la categor\u00eda pol\u00edtica de normal lo que a nivel de calle es simplemente normal\u201d. La normalidad entonces y ahora. https://t.co/w07lKPtQmq", "created_at": "2020-05-29T15:09:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265863427987329031", "text": "https://t.co/YI3v0Zh1tf", "created_at": "2020-05-28T04:32:14.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1265548579030151169", "text": "El luto seg\u00fan el PSOE: \u201cPorque es digno consolidar los v\u00ednculos sociales con un duelo colectivo y unitario en recuerdo de todas las v\u00edctimas provocadas por la violencia, el terror, las cat\u00e1strofes o la enfermedad\u201d. Igualan los muertos. Pactan con Bildu. Ignoran la voz \u201cEspa\u00f1a\u201d. https://t.co/cYeMcWtczZ", "created_at": "2020-05-27T07:41:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265321784859136003", "text": "Puigdemont no comparecer\u00e1 en el Congreso de los Diputados. El Grupo Popular ha bloqueado una propuesta indigna e inmoral de los nacionalistas catalanes. Quien quer\u00eda destruir Espa\u00f1a, no puede reconstruirla. Mi NO hoy en la Comisi\u00f3n es el NO del PP y de millones de espa\u00f1oles. https://t.co/XxTdqGtUOQ", "created_at": "2020-05-26T16:39:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265240461654007808", "text": "Como Ministro, desconoce las reglas b\u00e1sicas de la independencia judicial.\nComo Juez, ignora los m\u00e1s elementales principios del procedimiento judicial.\nComo Pol\u00edtico, renuncia a asumir responsabilidades.\nCuando todo cae alrededor, no vale seguir corriendo. https://t.co/kSwnGyjG0C", "created_at": "2020-05-26T11:16:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264845929024274434", "text": "https://t.co/sfztpsJ3lr", "created_at": "2020-05-25T09:09:03.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1264181767164104706", "text": "Y lleg\u00f3 el d\u00eda de la despedida. Gracias Aduriz por tanto. Leyenda https://t.co/YDdGgHZbzc", "created_at": "2020-05-23T13:09:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264106310104166400", "text": "https://t.co/9UKrZUwspe Mi art\u00edculo mensual para Cambio16", "created_at": "2020-05-23T08:10:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263702351677992961", "text": "https://t.co/Nu4oadvfDb Mi tribuna de hoy en El Espa\u00f1ol", "created_at": "2020-05-22T05:24:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263021776214384640", "text": "https://t.co/tzr9tlM5nc", "created_at": "2020-05-20T08:20:31.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1262758397897609218", "text": "Vicepresidente Iglesias. Responde, por favor, al joven de la fotograf\u00eda que justifica los acosos callejeros y que no considera que sea crispaci\u00f3n. Iglesias, por favor, responda a Iglesias. Leg\u00edtimamente lglesias joven pide una explicaci\u00f3n a Iglesias Vicepresidente. https://t.co/LG5Jf1yRAI", "created_at": "2020-05-19T14:53:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262635225449971721", "text": "https://t.co/MjecrncVBl Mi tribuna de El Confidencial", "created_at": "2020-05-19T06:44:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262046219150426114", "text": "https://t.co/n06qcMlo6i Mi \u00faltima tribuna en Cambio16", "created_at": "2020-05-17T15:44:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261973405814923264", "text": "Definici\u00f3n de pijo: \u201cQue viste, se comporta o habla de manera afectada manifestando buena posici\u00f3n social y econ\u00f3mica, en especial cuando es joven.\u201d\nPor tanto, afectado, buena posici\u00f3n econ\u00f3mica y joven. Sin\u00f3nimo de pijo: Pablo Iglesias https://t.co/epbb2JFJcL", "created_at": "2020-05-17T10:54:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261262373442203650", "text": "Madrid, entre el 0 y el 1. Unos t\u00e9cnicos an\u00f3nimos, sobre la base de unos criterios ocultos de ponderaci\u00f3n, proponen un desconfinamiento a una fase intermedia desconocida. Por curiosidad, cu\u00e1ntas fases en el sistema decimal hay entre el 0 y el 1?  Vecinos de N\u00fa\u00f1ez de Balboa, al 0 https://t.co/axIrSWw8iZ", "created_at": "2020-05-15T11:49:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260976723845398528", "text": "Alberto Garz\u00f3n: \u201cel turismo espa\u00f1ol es precario, estacional y con bajo valor a\u00f1adido\u201d. \nEra un error. La frase correcta es \u201cel comunismo espa\u00f1ol es precario, estacional y con bajo valor a\u00f1adido\u201d. \nAunque da para un Ministerio https://t.co/gb9eG8ZVaR", "created_at": "2020-05-14T16:54:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260536700864016384", "text": "Castells defiende que si los alumnos \u201ccopian bien\u201d es una \u201cprueba de inteligencia\u201d. Y si el Gobierno \u201ccopia bien\u201d las soluciones correctas de otros pa\u00edses contra la pandemia, tambi\u00e9n es una \u201cprueba de inteligencia\u201d. Ser\u00e1 por copiar. https://t.co/E9CvyGHsV0", "created_at": "2020-05-13T11:45:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260509262750588932", "text": "https://t.co/7QQEQJNblq", "created_at": "2020-05-13T09:56:42.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1259782546826629121", "text": "Imag\u00ednense una licitaci\u00f3n de un contrato p\u00fablico donde no se conociera ni qui\u00e9nes forman parte de la Mesa de contrataci\u00f3n, ni hubiera actas firmadas ni criterios objetivamente ponderables. Pues ahora apl\u00edquese al mundo de la desescalada. Desescalando garant\u00edas jur\u00eddicas. Alarma. https://t.co/MDoPc2bALJ", "created_at": "2020-05-11T09:48:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259423740519231488", "text": "Lecciones de Derecho para Illa. Para que un acto sea v\u00e1lido, debe proponerse y dictarse por \u00f3rganos conocidos y competentes, y estar motivado, aplicando criterios objetivos y contrastables. Lo sabe cualquier alumno de Derecho. Lo dem\u00e1s es arbitrariedad. Y tiene consecuencias. https://t.co/vRcaf5zleE", "created_at": "2020-05-10T10:03:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259063328653094912", "text": "https://t.co/yfdfWzDtJE", "created_at": "2020-05-09T10:11:04.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1258685123576377345", "text": "El nivel de Castells. Los estudiantes no se fueron alegremente de sus viviendas universitarias. Se fueron desolados por una calamidad sin precedentes. El que se fue alegremente del Ministerio fue Ud. nada m\u00e1s ser nombrado, desapareciendo una semana. Incorregible. https://t.co/GZiqQsDKnx", "created_at": "2020-05-08T09:08:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258657498103496706", "text": "https://t.co/TxcNerw32k", "created_at": "2020-05-08T07:18:26.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1258128848807497731", "text": "Primero se sinti\u00f3 orgullosa de ense\u00f1ar a los ni\u00f1os lo que es un ERTE. Hoy nuevamente orgullosa en su cuenta de Twitter: \u201cLa cifra de beneficiarios de prestaciones por desempleo se ha situado en 5.197.451, lo que supone un r\u00e9cord hist\u00f3rico de prestaciones abonadas por el SEPE\u201d. https://t.co/fTGainTEWl", "created_at": "2020-05-06T20:17:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257569666035339266", "text": "El paro sube en abril en 282.891 personas, la mayor subida del mes de la historia en Espa\u00f1a.\nEl Gobierno coloca a 25 afines en Direcciones Generales, eximiendo del requisito de ser funcionario.\nAhora ya sabemos en qu\u00e9 consiste reforzar lo p\u00fablico frente a lo privado https://t.co/gxi4B9GMpD", "created_at": "2020-05-05T07:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257553089265127425", "text": "https://t.co/uCkVBV2q2M Mi tribuna de hoy en El Espa\u00f1ol", "created_at": "2020-05-05T06:09:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257215440805396480", "text": "Distancia de Wuhan a Madrid: 9.000 km.\nDistancia de Wuhan a Elvas (Portugal): 9.400 km.\nDistancia de Badajoz a Elvas (Alentejo): 16 km.\nFallecidos en Badajoz: 460/Fallecidos en el Alentejo: 1\nConclusi\u00f3n de la VP Ribera: \u201cVen\u00edan del este y ellos est\u00e1n un poco m\u00e1s al oeste\u201d. https://t.co/lFnn2vi4cC", "created_at": "2020-05-04T07:48:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256916101734322176", "text": "A la pregunta en el diario \u201cEl Pa\u00eds\u201d sobre la causa de que Portugal tenga unos datos tan buenos, contesta la VP Ribera: \u201cPortugal par\u00f3 antes. Ven\u00edan del este y ellos est\u00e1n un poco m\u00e1s al oeste\u201d. Definitivamente, merecemos que se nos trate como personas inteligentes. https://t.co/sk8yyQTtpE", "created_at": "2020-05-03T11:58:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256588050051760129", "text": "Por fin hemos conocido que la nueva normalidad no es otra cosa que una vulgar forma de normalizaci\u00f3n. El \u00fanico Plan posible para S\u00e1nchez es el propio S\u00e1nchez. Y las prestaciones econ\u00f3micas no dependen del estado de alarma. Dependen de la norma que las establezca. Sin mentiras. https://t.co/j6RO6it0n9", "created_at": "2020-05-02T14:15:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256551833746706432", "text": "https://t.co/Qq2CtwSvmM El martes, Foro de Cine", "created_at": "2020-05-02T11:51:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256195757494935552", "text": "https://t.co/UOefSr0OkB", "created_at": "2020-05-01T12:16:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1256150435448213509", "text": "La nueva normalidad de S\u00e1nchez es seguir siendo los peores en todas las crisis. Al menos, ya lo reconocen. Ca\u00edda del 9,2% del PIB, paro al 19%, d\u00e9ficit del 10,3% y 115% de deuda sobre PIB. Se tom\u00f3 la curva de la crisis con un coche que hab\u00edan averiado, sin luces cortas ni largas. https://t.co/U0coinovkz", "created_at": "2020-05-01T09:16:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255922757486825472", "text": "https://t.co/TIOxTmWzIg", "created_at": "2020-04-30T18:11:33.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1255458999333523456", "text": "https://t.co/rUT8FCeHeD Mi tribuna de hoy en El Mundo", "created_at": "2020-04-29T11:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255188724704587786", "text": "https://t.co/xMmUK1grMT Mi \u00faltima entrada para Muy Historia", "created_at": "2020-04-28T17:34:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254058663725203458", "text": "As\u00ed no. Binefar (Huesca) hoy. \u201cSanidad ha se\u00f1alado que la competencia de lo que ocurre fuera de la empresa recae en las fuerzas de seguridad. Delegaci\u00f3n del Gobierno ha respondido a esto afirmando que son las autoridades sanitarias\u201d. Lamb\u00e1n contra Marlaska. Marlaska contra Lamb\u00e1n https://t.co/SRGPZD3KOE", "created_at": "2020-04-25T14:44:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253982547048046593", "text": "Iglesias acaba de dejar fuera de la Orden de salida a los ni\u00f1os y a las ni\u00f1as de 14 a\u00f1os frente al criterio mantenido ayer. Pero tambi\u00e9n deja fuera a las adultas, porque los ni\u00f1os y ni\u00f1as s\u00f3lo pueden salir con adultos. Adultas con ni\u00f1os y ni\u00f1as de 14 a\u00f1os, abst\u00e9nganse. https://t.co/AwdkWLhCk4", "created_at": "2020-04-25T09:41:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253406425432408065", "text": "Iglesias, los ni\u00f1os tambi\u00e9n te agradecer\u00edan que les pidieras perd\u00f3n por incumplir la cuarentena cuando ellos estaban encerrados. Y a sus padres porque no han tenido el privilegio de poder tener a su hija todo el d\u00eda en un despacho del Ministerio de Igualdad. https://t.co/eJ27ksJTTx", "created_at": "2020-04-23T19:32:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253351895504125957", "text": "https://t.co/hH2Z657o8V", "created_at": "2020-04-23T15:55:52.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1253233726290608128", "text": "Y ahora, nosotros, los funcionarios. Qu\u00e9 necesidad tienen de alterar el r\u00e9gimen de clases pasivas del Estado en este momento, sin consenso, y poniendo en cuesti\u00f3n todo el sistema que ha funcionado durante d\u00e9cadas? No es tiempo de ideolog\u00eda sino de eficacia. Intentadlo. https://t.co/JUefvNCoxH", "created_at": "2020-04-23T08:06:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252680488566829061", "text": "Y, por fin, qui\u00e9n ha corregido una decisi\u00f3n adoptada esta ma\u00f1ana en un Consejo de Ministros si no se ha celebrado uno nuevo? Quiz\u00e1 lo pueda explicar Sim\u00f3n, el decente", "created_at": "2020-04-21T19:27:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252676769582325762", "text": "Iglesias: \u201cAcabo de hablar con el Ministro Illa tras la reuni\u00f3n de los equipos de la VP 2, Sanidad y el equipo de desescalada que coordina la VP 4\u201d. Marx vive en Iglesias: \u201cLa parte contratante de la primera parte ser\u00e1 considerada como la parte contratante de la primera parte\".", "created_at": "2020-04-21T19:13:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252631167712604161", "text": "Los ni\u00f1os que no son de sus padres (Cela\u00e1) y que se lavan mucho m\u00e1s las manos que hace 3 semanas (S\u00e1nchez), a pesar de que ya saben a partir de ahora lo que son los ERTES (D\u00edaz) s\u00f3lo pueden salir a la calle para ir al supermercado y a la farmacia (Montero). Que lo explique Duque. https://t.co/O7DDyc4CAC", "created_at": "2020-04-21T16:11:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252592285541433344", "text": "https://t.co/NsaoGgWHXZ Mi tribuna de Expansi\u00f3n", "created_at": "2020-04-21T13:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252524132392218625", "text": "Cela\u00e1: \u201cNo podemos aceptar que haya mensajes negativos o falsos\u201d. \nSi no puede aceptar la falsedad, y ya que no es titular del Ministerio de la Verdad, reb\u00e9lese contra su Presidente.\nSi por negativo entiende cualquier cr\u00edtica pol\u00edtica cabal, se ha rebelado contra la democracia. https://t.co/T5qqKR1Nfq", "created_at": "2020-04-21T09:06:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252257488197636098", "text": "Sim\u00f3n: \u201cUsar fallos en los discursos para hacer da\u00f1o no es decente\u201d. Pensaba que Sim\u00f3n era un cient\u00edfico, no un moralista.\nHablando de fallos. Sim\u00f3n hace unas semanas: \u201cEspa\u00f1a no va a tener, como mucho, m\u00e1s all\u00e1 de alg\u00fan caso diagnosticado\u201d. Ciencia o decencia? https://t.co/e1AjTO77Em", "created_at": "2020-04-20T15:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252186421831651328", "text": "Es el Banco de Espa\u00f1a, no un embuste: prev\u00e9 una ca\u00edda del PIB de hasta el 13,6%, un d\u00e9ficit de entre el 7% y el 11%, y un repunte de la tasa de paro que alcanzar\u00eda el 21,7%, m\u00e1s all\u00e1 de las estimaciones del FMI. No hay ca\u00edda an\u00e1loga en Europa. Lo dir\u00e1n los expertos del Gobierno? https://t.co/1e7Eyf4oJJ", "created_at": "2020-04-20T10:44:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252130387628896256", "text": "https://t.co/ogZUw34OBY Mi \u00faltima tribuna en El Espa\u00f1ol", "created_at": "2020-04-20T07:02:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251887806332403712", "text": "Si el Jefe del Estado Mayor de la Guardia Civil no sabe leer, tiene un problema.\nSi el Jefe del Estado Mayor de la Guardia Civil lee lo que dice, tenemos un problema.\nSi el Jefe del Estado Mayor de la Guardia Civil no rectifica, tiene y tenemos un problema. https://t.co/1kZy4vaWRH", "created_at": "2020-04-19T14:58:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250771389654749184", "text": "Dice el M. de Educaci\u00f3n que por un \u201cerror involuntario\u201d en un programa educativo matinal se ha hecho mofa de unas declaraciones de Rajoy.\nSugiero al M. de Educaci\u00f3n que por \u201cerror involuntario\u201d se incluya tambi\u00e9n en la clase de \u00e9tica unas declaraciones de S\u00e1nchez sobre la verdad https://t.co/wWUwj8rUTc", "created_at": "2020-04-16T13:01:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250424905553723394", "text": "ATENCI\u00d3N: seg\u00fan FEDEA, de haberse tomado decision de confinamiento el 7 de marzo, el n\u00famero de afectados se habr\u00eda reducido en un 62%, con la consiguiente reducci\u00f3n de fallecidos. El 7 de marzo. https://t.co/ex6v7qQWeE", "created_at": "2020-04-15T14:05:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250360114638356481", "text": "Iglesias: \u201cTengo mucha suerte de que tengo jard\u00edn en mi casa\u201d. No es suerte, Iglesias, a eso no se llama suerte. Ese es el escudo social del Vicepresidente Iglesias y su inter\u00e9s general. Esperamos una nueva lecci\u00f3n moral desde su jard\u00edn. https://t.co/3nSKmvtote", "created_at": "2020-04-15T09:47:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250071883690717185", "text": "Montero y su forma fr\u00edvola de ver la realidad. Lo que el FMI dice y ella olvida. Espa\u00f1a a la cola en crecimiento econ\u00f3mico y en desempleo junto a Italia y Grecia en 2020. Y S\u00e1nchez diciendo que la crisis es sim\u00e9trica en toda Europa. Falso. No nos merecemos esto. https://t.co/vQp67r9Quv", "created_at": "2020-04-14T14:42:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249966861174923264", "text": "Hendaya desde dentro: guerra o paz ochenta a https://t.co/W87TkNrTNs. Mi \u00faltimo art\u00edculo para Muy Historia", "created_at": "2020-04-14T07:44:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249258199288594434", "text": "https://t.co/TAjEzbD9GN", "created_at": "2020-04-12T08:48:59.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1249248819541413888", "text": "https://t.co/T8QQw51Kl7 Tribuna de Cayetana \u00c1lvarez de Toledo en \u201cEl Pa\u00eds\u201d. No dejes nunca de escribir. Gracias por citarme", "created_at": "2020-04-12T08:11:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247831247109357568", "text": "https://t.co/1I04LCmMEC", "created_at": "2020-04-08T10:18:47.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1247493985540726784", "text": "https://t.co/jHbAcrkQUn", "created_at": "2020-04-07T11:58:38.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1246847005252636676", "text": "Al Ministro que quiera responder:\n1. Considera que ha cometido alg\u00fan error desde el inicio de la crisis? S\u00ed o no.\n2. Considera que la pandemia ha afectado igual a Espa\u00f1a que a otros pa\u00edses? S\u00ed o no.\n3. Considera que todo era impredecible? S\u00ed o no.\nNo vale contestar \u201ct\u00e9cnicos\u201d. https://t.co/Tf06KeG5Ev", "created_at": "2020-04-05T17:07:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246715766550024193", "text": "Pedro S\u00e1nchez, Presidente: \u201cLos ni\u00f1os se lavan mucho m\u00e1s las manos que hace 3 semanas\u201d.\nYolanda D\u00edaz, Ministra: \u201cLos ni\u00f1os y las ni\u00f1as de este pa\u00eds van a saber a partir de ahora lo que son los ERTES\u201d.\nGobierno de Espa\u00f1a. No es ficci\u00f3n. Est\u00e1 ocurriendo. https://t.co/Zmb78de61z", "created_at": "2020-04-05T08:26:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246513782848962560", "text": "Que, durante un estado de alarma, m\u00faltiples medios de comunicaci\u00f3n renuncien a participar en las ruedas de prensa de S\u00e1nchez es sintom\u00e1tico del estado actual de la libertad. Pero, y el resto de medios? Van a aceptar este desprecio al resto de sus compa\u00f1eros? Ay, la libertad. https://t.co/olpGd95f0I", "created_at": "2020-04-04T19:03:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245760219096981504", "text": "C\u00e1lculos para el recuerdo. El coste m\u00ednimo adicional de nuevos altos cargos y asesores del Gobierno de S\u00e1nchez ascend\u00eda a 24 millones de euros. En estas circunstancias, y con las necesidades del pa\u00eds, todav\u00eda no se han planteado echarlos? https://t.co/ZDXUD5mp4o", "created_at": "2020-04-02T17:09:15.000Z", "lang": "es"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-04-01T08:09:10.000Z", "text": "https://t.co/JCzXA7IlIt", "id": "1245261911765155840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T07:42:38.000Z", "text": "https://t.co/tiftlmUEPW Mi \u00faltima tribuna en Voz Populi", "id": "1244530458219642882"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T07:27:51.000Z", "text": "https://t.co/Zxjqr11ol3 Mi tribuna en El Espa\u00f1ol", "id": "1244164352166572032"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-03-27T21:19:10.000Z", "text": "https://t.co/jT33iwYeeA", "id": "1243648782312574977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-23T21:31:03.000Z", "text": "\u201cLa estabilidad no est\u00e1 re\u00f1ida con la justicia social, al contrario, la alimenta al garantizar la sostenibilidad del Estado del bienestar\". Qui\u00e9n escribi\u00f3 esta frase en 2011? 1. Trump; 2. Merkel; 3. S\u00e1nchez. S\u00ed, el 3. Antes de colgar textos ideol\u00f3gicos, inf\u00f3rmese al Presidente. https://t.co/zIopt7wpQY", "id": "1242202221346947073"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-23T17:57:19.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy hace seis a\u00f1os nos abandon\u00f3 Adolfo Su\u00e1rez. Cada d\u00eda m\u00e1s grande su figura pol\u00edtica https://t.co/dWy7IQnRYe", "id": "1242148435740016645"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-23T11:20:51.000Z", "text": "Pronta recuperaci\u00f3n para Carmen Calvo. Mucho \u00e1nimo. Alguien ha ca\u00eddo en la cuenta de que, por orden de prelaci\u00f3n, si S\u00e1nchez cayera ahora y no pudiera ejercer su funci\u00f3n, el Presidente en funciones ser\u00eda Iglesias? https://t.co/1VoE54yWzV", "id": "1242048660025815040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-22T15:33:35.000Z", "text": "Simetr\u00eda y asimetr\u00eda seg\u00fan S\u00e1nchez. Para eludir su responsabilidad, dice que la crisis mundial es sim\u00e9trica. Falso. Eso s\u00ed, no tiene reparos en decir que la crisis sanitaria en Espa\u00f1a es asim\u00e9trica, para se\u00f1alar a alguna Comunidad Aut\u00f3noma. Incorregible. https://t.co/gDwWNhnHUY", "id": "1241749873357185025"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-22T09:17:07.000Z", "text": "Los dos primeros miembros del Comit\u00e9 Cient\u00edfico del Covid19 nombrados ayer. Hasta d\u00f3nde va a llegar esto? https://t.co/mfqVqKOhRX", "id": "1241655134087778305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-21T21:16:15.000Z", "text": "Hoy he sentido verg\u00fcenza. La expresi\u00f3n m\u00e1s n\u00edtida de vacuidad y de egolatr\u00eda en el peor momento de la historia de nuestro pa\u00eds en los \u00faltimos 80 a\u00f1os. No dudes, S\u00e1nchez, que sabemos de que material est\u00e1n hechos los espa\u00f1oles. Hoy sabemos de qu\u00e9 material est\u00e1s hecho t\u00fa: de la nada https://t.co/JIk3DM25Mz", "id": "1241473721883398144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T11:39:27.000Z", "text": "Entre Espa\u00f1a y China hay 9.000 kil\u00f3metros de distancia. Espa\u00f1a se convierte en el foco de la epidemia en Occidente. Ser\u00e1 por casualidad, por fraternidad y por solidaridad. No es \u201csesgo de retrospecci\u00f3n\u201d, S\u00e1nchez, es \u201csesgo de anticipaci\u00f3n\u201d. No enga\u00f1es. https://t.co/DyLff07Cbr", "id": "1240241400249270278"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-17T19:35:51.000Z", "text": "S\u00e1nchez, si realmente pretendes conceder 100.000 millones en garant\u00eda ICO, por qu\u00e9 de acuerdo con el anteproyecto de RDLey que se ha filtrado, solo aparece un incremento del l\u00edmite de endeudamiento neto de 10.000 millones? https://t.co/hhH5btswfg", "id": "1239998904424370179"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-17T19:35:17.000Z", "text": "S\u00e1nchez, ni siquiera se ha instrumentado por Acuerdo de Consejo de Ministros el r\u00e9gimen de garant\u00edas: puedes asegurar que adem\u00e1s de que exista cofinanciaci\u00f3n de una entidad financiera, el ICO tiene medios materiales y humanos para hacer frente a las solicitudes? https://t.co/LTbZ1K1fEy", "id": "1239998759813160964"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-17T19:34:49.000Z", "text": "S\u00e1nchez, respecto a los 183.000 millones de euros: 100.000 millones son avales p\u00fablicos para los que se requiere una aportaci\u00f3n financiera privada de 83.000 millones. Crees que una PYME casi liquidada y en el contexto actual va a encontrar financiaci\u00f3n privada? \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/gmFklIYLB9", "id": "1239998642741706753"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T14:42:07.000Z", "text": "Clara Ponsati eres despreciable. Eurodiputada nacionalista catalana. C\u00f3mo de atreves a decir \u201cDe Madrid al Cielo?\u201d Indigna https://t.co/eVFP8R3mkZ", "id": "1239200207813914626"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T20:51:21.000Z", "text": "Ninguna medida econ\u00f3mica. Ninguna estimaci\u00f3n de impacto. Acabas de abandonar a los espa\u00f1oles. Un ejercicio de narcisismo televisado. Y la responsabilidad, seg\u00fan S\u00e1nchez, en la ciencia. Pides empat\u00eda. Lo que hay que tener es capacidad y responsabilidad. Espa\u00f1a no es tu juguete. https://t.co/Lg0lrrMCbJ", "id": "1238930739216990217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T17:48:55.000Z", "text": "Iglesias eres un irresponsable que, estando en cuarentena, acudes sin protecci\u00f3n a un Consejo de Ministros. Montero, el 8M. Pero no aceptaremos que tu irresponsabilidad, tu incapacidad y tu odio derriben nuestra sociedad. Si te queda algo de escr\u00fapulos, dimite. S\u00e1nchez, reacciona https://t.co/FiRWXUAP2D", "id": "1238884829686628352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T14:42:09.000Z", "text": "No era la independencia, era la salud. No era la imprudencia, era la salud. No era la inacci\u00f3n, era la salud. Pero como ahora alg\u00fan Presidente auton\u00f3mico desoiga el estado de alarma o alg\u00fan miembro de tu Gobierno juegue al filoindependentismo, no tendr\u00e1s soluci\u00f3n https://t.co/Dw8KkHuHTv", "id": "1238837827598716928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T10:56:33.000Z", "text": "Mientras en Italia la fuerza a\u00e9rea forma banderas en el cielo con Pavarotti cantando \u201cNessun Dorma\u201d, en Espa\u00f1a hay que recordarle a Torra que no es competente para declarar el estado de alarma en Catalu\u00f1a. Y el Ministro de Sanidad dando el cante en la mesa de negociaci\u00f3n. https://t.co/AsR6fs43XY", "id": "1238781054405746689"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-14T07:44:23.000Z", "text": "Exactamente al rev\u00e9s, S\u00e1nchez. \u201cAlarma de Estado en Espa\u00f1a\u201d https://t.co/zCK1IVBYnJ", "id": "1238732694693072896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T17:27:23.000Z", "text": "6 d\u00edas para la historia de Espa\u00f1a:\n1. 8M. Se consienten irresponsablemente movilizaciones masivas \n2. 10M. Consejo de Ministros. Sin respuesta\n3. 12M. Consejo de Ministros. Se aprueban medidas menores por un Gobierno menor\n4. 13M. Estado de alarma\nFueron 6 d\u00edas https://t.co/KFFxqgGjsw", "id": "1238517021098287104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T13:58:27.000Z", "text": "122 muertos. M\u00e1s de 4.000 contagios declarados. Realmente vale todo? https://t.co/uWAnS30ZVX", "id": "1238464441420832770"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-13T00:01:28.000Z", "text": "Si una noche de invierno hablas con un funcionario https://t.co/1a0sw7VkjG via  Mi \u00faltimo art\u00edculo de esta semana", "id": "1238253809886994433"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T15:25:02.000Z", "text": "Sigue S\u00e1nchez sin entender la dimensi\u00f3n del problema. Ning\u00fan recurso adicional.\n-1.000 millones del Fondo de Contingencia que aprob\u00f3 Montoro\n-2.800 millones que anticipan a las CCAA que ya les corresponden por derecho, cuando siguen sin pagar el IVA\nNo tenemos tiempo que perder. https://t.co/2XfF9YYboK", "id": "1238123845007130624"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T14:55:40.000Z", "text": "Saramago, el de \u201cmienten con todos los dientes que tienen en la boca\u201d: \u201cLa prueba del progresivo deterioro del estado de esp\u00edritu general la dio el propio Gobierno, alterando dos veces, en media docena de d\u00edas, su estrategia\u201d. (\u201cEnsayo sobre la ceguera\u201d). Qu\u00e9 tiempos, S\u00e1nchez! https://t.co/QS2jTUkQPi", "id": "1238116454496710657"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-11T09:35:33.000Z", "text": "Illa, qu\u00e9 pas\u00f3 la noche del 8M para que se prohibiera en ese momento lo que unas horas antes se hab\u00eda consentido en forma de manifestaci\u00f3n? No s\u00e9 si prefiero que conteste el fil\u00f3sofo o el Ministro. Entiendes que lo importante es la salud y no las mesas con independentistas? https://t.co/HM70eq1zqZ", "id": "1237673508693585927"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-10T16:39:45.000Z", "text": "Ni siquiera en estado de guerra debe cerrarse el Congreso. Seguimos trabajando. M\u00e1s que nunca hemos de asumir nuestras cargas. Para eso estamos. Los privilegios son de otros. https://t.co/IURIVTdgjv", "id": "1237417874056241158"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-10T07:18:01.000Z", "text": "Si es cierto, solo si es cierto, que el Gobierno descart\u00f3 expresamente tomar medidas contra el coronavirus por impopularidad, como publica un medio de comunicaci\u00f3n, S\u00e1nchez habr\u00eda traspasado todos los l\u00edmites. No es tu popularidad, S\u00e1nchez, es nuestra salud. Lo entiendes? https://t.co/KMau0p2dh7", "id": "1237276506440765440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-07T17:06:31.000Z", "text": "La violencia simb\u00f3lica es sancionada en el proyecto de Ley de violencia sexual de Montero (machismo en novelas, canciones, pel\u00edculas). Hab\u00e9is dicho a Sabina (canci\u00f3n \u201cContigo\u201d) o a Almod\u00f3var (violaci\u00f3n en la pel\u00edcula \u201cKika\u201d) que pueden ser arrestados? No se han debido enterar. https://t.co/HiofgrER0F", "id": "1236337445886660609"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-07T08:48:00.000Z", "text": "https://t.co/wYxshHPdmU Mi tribuna de hoy en VozPopuli. Ocho minutos de lectura que quiz\u00e1 valgan la pena", "id": "1236211989975896065"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-06T08:23:27.000Z", "text": "En la crisis del \u00c9bola, S\u00e1nchez culp\u00f3 al Gobierno. El alcance del coronavirus es mayor y no hemos culpado a S\u00e1nchez. Cuando hab\u00eda asesinatos machistas, S\u00e1nchez culp\u00f3 al Gobierno. Un 25% m\u00e1s de asesinatos ahora y no hemos culpado a S\u00e1nchez. Era necesaria tanta indignidad, S\u00e1nchez? https://t.co/Y6QHC5UbU3", "id": "1235843420876230656"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-04T20:01:15.000Z", "text": "Iglesias es increpado en la misma Universidad donde \u00e9l increpaba, y para defenderse dice: \u201cNo os viene mal escuchar lo que dice un modesto reformista\". Modesto? Reformista? No es \u201cjarabe democr\u00e1tico de los de abajo\u201d cuando lo justificabas contra nosotros? Condena antes y despu\u00e9s. https://t.co/mpOuRwzea7", "id": "1235294252210454528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-03T08:34:46.000Z", "text": "S\u00e1nchez e Iglesias, el problema no es la independencia, sino la dependencia. Por primera vez, desde 2016, aumenta el n\u00famero de personas en espera de atenci\u00f3n por dependencia, 50.000 personas m\u00e1s que en 2018. Y, ahora, de qui\u00e9n es la responsabilidad? https://t.co/7tV3XJ0S48", "id": "1234759108110229504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-02T17:06:18.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos matrimonios se rompen al a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/y1hi6N0Hrc v\u00eda @marieclaire_es por Mario Garc\u00e9s", "id": "1234525450334089216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-28T17:25:08.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA. Sin ning\u00fan pudor. Y sin l\u00edmites. El primer pago de la mesa de negociaci\u00f3n ha sido el cese de la Abogada del Estado del Ministerio de Hacienda, cuyo testimonio pericial en el juicio del proces se\u00f1alaba la posible malversaci\u00f3n de fondos de los acusados. Parad esto ya. https://t.co/XHU9gVBtxz", "id": "1233443025843556353"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-27T11:29:28.000Z", "text": "El Gobierno no representa a nadie en esta mesa, ni siquiera a sus votantes porque esta negociaci\u00f3n no formaba parte del programa del PSOE. Los representantes de la Generalitat no representan ni a la mitad de los catalanes. Fueron siete ayer en Moncloa. Como los pecados capitales. https://t.co/17FPa8yWkP", "id": "1232991132566642688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T17:50:59.000Z", "text": "Adelante. Todo o\u00eddos https://t.co/cE2bbQOu4U", "id": "1232724757990211586"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-24T10:47:05.000Z", "text": "Montero comparte con su hija la jornada de trabajo:\n- la pareja de Montero, Iglesias, tiene su despacho a 5 minutos a pie, pero no se hace cargo de su hija. Vaya corresponsabilidad \n- las funcionarias en Espa\u00f1a no pueden hacer lo mismo que Montero. Est\u00e1n discriminadas https://t.co/1ZZb6bv0js", "id": "1231893304285028353"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-22T08:53:01.000Z", "text": "-  Poblaci\u00f3n PVasco: 2.170.000\n- Total funcionarios (Estado, CA y EELL): 117.496\n- Total funcionarios Estado excluyendo FArmadas, GCivil y Justicia: 3.864\n- Si se transfiere SSocial (1.138), Prisiones (800) Puertos y Aeropuertos, quedar\u00e1n 1.000 \n- S\u00e1nchez desconecta PVasco. Agur https://t.co/NEK37ARPmU", "id": "1231139821231509504"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-21T16:33:22.000Z", "text": "Iglesias utiliz\u00f3 la expresi\u00f3n \u201cdescojonarse\u201d en el Congreso. M\u00e1s all\u00e1 del inaceptable nivel dial\u00e9ctico del Vicepresidente del Gobierno, m\u00e1s propio de una taberna, nadie le ha dicho que es una expresi\u00f3n machista? Emitir\u00e1 un comunicado el Ministerio de Igualdad? https://t.co/YhXWGMgA65", "id": "1230893283632668679"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-02-21T10:08:02.000Z", "text": "https://t.co/5bXjbbIjcH", "id": "1230796311009599488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-20T11:53:54.000Z", "text": "TVE emite \u201cMar Adentro\u201d. Est\u00e1 faltando tiempo para que emita otra pel\u00edcula de Bardem, \u201cAntes que anochezca\u201d, donde interpreta a un escritor homosexual torturado por el r\u00e9gimen cubano. Lo har\u00e1 el PSOE? Tambi\u00e9n quiso suicidarse por el horror que sufri\u00f3. Pero ese debe ser otro mar. https://t.co/OJsGq4iTSt", "id": "1230460568043229184"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-19T08:58:40.000Z", "text": "Si cuando yo era Secretario de Estado de Igualdad hubiera grabado un video en ese mismo despacho celebrando mi cumplea\u00f1os con el peor dato de asesinatos por violencia de g\u00e9nero de los \u00faltimos a\u00f1os, todav\u00eda estar\u00eda escuchando cr\u00edticas. Cu\u00e1n diferentes nos trat\u00e1is. Feliz cumplea\u00f1os https://t.co/lU6VJhYaMj", "id": "1230054080988487681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-18T19:00:57.000Z", "text": "Adolfo Su\u00e1rez lee \u201cVidas Rotas\u201d mientras habla un diputado de EH Bildu. Garc\u00eda de Cort\u00e1zar en el pr\u00f3logo del libro: \u201cDefender a las v\u00edctimas del terrorismo es, en Espa\u00f1a, defender a las v\u00edctimas de una idea de la civilizaci\u00f3n y de una idea de la naci\u00f3n\u201c. Dignidad. Justicia. https://t.co/R5rB8B9iOE", "id": "1229843261243744259"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-16T11:34:09.000Z", "text": "Lo que llaman nueva pol\u00edtica no es m\u00e1s que una forma evolucionada de vivir de ella. Gracias Ministro. Gracias Jos\u00e9 Manuel por tus palabras en tu biograf\u00eda. Falta pensamiento cr\u00edtico. Profesionales de la pol\u00edtica. https://t.co/ZN9E405Xsh", "id": "1229006044375941121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-15T10:57:56.000Z", "text": "Ni la igualdad ni el feminismo es de izquierdas, Calvo. A\u00f1o 1931:\n\u201cLa mujer es histerismo y se deja llevar por la emoci\u00f3n\u00bb (Novoa de la Federaci\u00f3n Republicana Gallega), \n\u201cEl histerismo impide votar a la mujer hasta la menopausia\u00bb (Ayuso del Partido Republicano Federal). https://t.co/fGJACeYyeE", "id": "1228634542023553024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-14T20:57:12.000Z", "text": "Con Nella. Grammy Latino. Hoy m\u00e1s cerca de Venezuela libre https://t.co/TvuwrWym8G", "id": "1228422963478847488"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-13T11:49:46.000Z", "text": "Diccionario de sin\u00f3nimos y ant\u00f3nimos del socialismo en Espa\u00f1a:\n1. Sin\u00f3nimos\n- sentencia: artima\u00f1a\n- resoluci\u00f3n JEC: zancadilla\n- mentira: detalle\n- naci\u00f3n: indefinici\u00f3n\n2. Ant\u00f3nimos \n- ley: di\u00e1logo\n- justicia: di\u00e1logo\n- Constituci\u00f3n: di\u00e1logo\nSi Mar\u00eda Moliner levantara la cabeza https://t.co/4KUeQUtrX1", "id": "1227922810305159168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-11T17:26:26.000Z", "text": "El Gobierno y la senda de estabilidad:\n1. Mienten a sus socios: no hay gasto para cubrir sus compromisos\n2. Mienten a la Comisi\u00f3n Europea: no acatan sus recomendaciones\n3. Mienten a los espa\u00f1oles: aceptan que el crecimiento ser\u00e1 m\u00e1s bajo\nMienten tanto que parece hecho por \u00c1balos https://t.co/hDdZwiH8Dg", "id": "1227282758722039808"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-09T09:47:05.000Z", "text": "\u00c1balos contra \u00c1balos. Ignorancia o cinismo. Ha le\u00eddo \u00c1balos la Resoluci\u00f3n de su Ministerio que public\u00f3 el BOE hace 2 d\u00edas sobre seguridad en materia de aviaci\u00f3n civil? M\u00e1s de 100 p\u00e1ginas sobre seguridad incumplidas por el Ministro el d\u00eda de su cita con Delcy. Su propio Ministerio https://t.co/kpQ0duRnQZ", "id": "1226442383858032640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-08T13:25:34.000Z", "text": "Contin\u00faa la conversi\u00f3n:\n1. El lunes se convirtieron a la Monarqu\u00eda\n2. El martes abrazaron el liberalismo con la aprobaci\u00f3n de RDLeyes\n3. El s\u00e1bado se alojan en una finca comprada por Franco\nMa\u00f1ana domingo toca misa. No hay camas para todos. https://t.co/5yqSIUPdSF", "id": "1226134981132595201"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-08T08:31:16.000Z", "text": "Montero y la nueva versi\u00f3n de la \u201cHacienda no es de nadie\u201d:\n1. El Consejero de Catalu\u00f1a, fiel a Torra, decide no asistir a la reuni\u00f3n con el resto de CCAA.\n2. El Estado se niega a pagar 2.500 millones de IVA a las CCAA sin ninguna raz\u00f3n\nEnterrasteis la verdad. Ahora la lealtad. https://t.co/RqBhQSGuWU", "id": "1226060919307894786"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-07T10:11:14.000Z", "text": "Ma\u00f1anas de radio en el Hotel Intercontinental https://t.co/JuPRz5ABwq", "id": "1225723685086138375"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-06T20:16:37.000Z", "text": "Muchos a\u00f1os de trabajo y de esfuerzo. Comienza una nueva etapa. Se abre la sesi\u00f3n https://t.co/tJizRlBwTe", "id": "1225513649462226944"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-02-06T07:31:40.000Z", "text": "https://t.co/eGUqi4J8EG", "id": "1225321143822843904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-04T08:37:37.000Z", "text": "S\u00e1nchez cumple con los peores augurios: en enero se han perdido 244.000 empleos, el peor dato desde 2013. Desde junio de 2018 hay 30.000 mujeres y 14.000 j\u00f3venes m\u00e1s en paro. Iglesias y Montero, responsables de estas \u00e1reas, deber\u00edan pedir explicaciones al Gobierno. Ahora aplauden https://t.co/AmGPZa9erp", "id": "1224612963392393216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-03T18:42:40.000Z", "text": "Siempre es un honor. Siempre es un privilegio. Y muchas horas de servicio a la Corona. https://t.co/vqJZlxf6np", "id": "1224402840048807936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-02T11:07:22.000Z", "text": "C\u00e1ceres hoy. Extremadura infinita. Como dec\u00eda Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez: \u201cS\u00f3lo que Judas, hoy, Platero, es el diputado, o la maestra, o el forense, o el recaudador, o el alcalde, o la comadrona; y cada hombre descarga su escopeta cobarde\u201d. De \u201cPlatero y yo\u201d. El verdadero campo. https://t.co/pUuJFqFWhZ", "id": "1223925873092505600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-31T14:02:00.000Z", "text": "Con el sector ap\u00edcola de Espa\u00f1a a favor de su pleno desarrollo. Hoy hemos echado en falta a otros Partidos. Pregunta para Iglesias y su Director General de los derechos de los animales. Hasta d\u00f3nde llegan los derechos de determinadas especies de avispas asesinas? Tambi\u00e9n sienten https://t.co/8tzKshnqoU", "id": "1223245044573966343"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-30T09:02:49.000Z", "text": "Hab\u00eda incr\u00e9dulos y gregarios que lo negaron. 40 asesores (y 4 Subsecretarios y 4 DGenerales) dependiendo de los 4 Vicepresidentes. 29 altos cargos dependientes del Presidente m\u00e1s todos sus asesores. Nunca en 40 a\u00f1os hab\u00eda pasado esto. Casi tres veces m\u00e1s que en 2017. Y bien? https://t.co/YpO9cWRhqu", "id": "1222807366380421120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-29T17:16:16.000Z", "text": "Incorregibles. Se publica hoy la estructura del Ministerio de Iglesias. Y junto a la Direcci\u00f3n General de los derechos de los animales se crea la Direcci\u00f3n General de Diversidad Familiar y Servicios Sociales. Las familias no tienen derechos y los animales s\u00ed? Eso s\u00ed es diversidad https://t.co/Nab4TUxLZZ", "id": "1222569158610685955"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-29T12:33:11.000Z", "text": "S\u00e1nchez rompe con todo. En las \u00faltimas d\u00e9cadas, diferentes Gobiernos hemos intentado evitar que la Administraci\u00f3n fuera una agencia de colocaci\u00f3n de amigos. Por eso, para ser Director General hay que ser funcionario. S\u00e1nchez acaba de eximir el requisito en 23 casos. Sin l\u00edmites. https://t.co/GsBW0NVwWP", "id": "1222497920328654848"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-28T17:36:34.000Z", "text": "Un desprop\u00f3sito. Hoy se ha publicado el RD de estructura de la Presidencia del Gobierno. Vean la evoluci\u00f3n de altos cargos de Presidencia (S de Estado, Subsecretarios y DDGG):\n1. Rajoy: 14\n2. Primer Gobierno S\u00e1nchez: 22\n3. Gobierno de coalici\u00f3n: 29\nDoblando en 2 a\u00f1os. Progreso https://t.co/MrOsSPub2w", "id": "1222211881076711430"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T17:05:08.000Z", "text": "Yolanda D\u00edaz, Ministra de Trabajo, hoy: \u201cCreo, sinceramente, que Venezuela, en nuestro pa\u00eds, no nos da de comer.\u201d Hablando de hambre:\n1. 6,8 millones de personas padecen hambre en Venezuela seg\u00fan la FAO\n2. Lamentablemente Ch\u00e1vez y Maduro os han dado de comer. https://t.co/bse10vywnM", "id": "1221841580262395904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T13:03:42.000Z", "text": "Contra el racismo en los campos de f\u00fatbol. Apoyo total a I\u00f1aki Williams, m\u00e1s de un aficionado del Athletic como yo. Por cierto, no hay un Ministerio de Igualdad con una directora de Diversidad \u00c9tnico Racial? Se conoce alg\u00fan comunicado sobre este asunto de ese Ministerio? Silencio https://t.co/KnV6Fs2zD2", "id": "1221780824313475073"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T12:25:23.000Z", "text": "Si la Ministra de Asuntos Exteriores lo sab\u00eda, si el Ministro de Interior lo sab\u00eda, si el Ministro de Fomento lo sab\u00eda, acaso hay alguien que crea que no lo autoriz\u00f3 S\u00e1nchez? Pero, adem\u00e1s, hay alguien que crea que no lo sab\u00eda Iglesias? Presidente Iglesias y Vicepresidente S\u00e1nchez https://t.co/eBjSrNYGf2", "id": "1221771182262882304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T07:50:34.000Z", "text": "En serio. Cuando la mentira se convierte en una triste coartada, por dignidad, por coherencia y hasta por pudor solo queda una salida. El cese. Ha sido un buen disc\u00edpulo \u00c1balos. De \u201cManual de Resistencia\u201d de S\u00e1nchez a \u201cResistencia de Manual\u201d de \u00c1balos. Y t\u00fa, S\u00e1nchez, lo sab\u00edas? https://t.co/Gm2alNX3Km", "id": "1221702020043804675"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T22:44:05.000Z", "text": "\u00c1balos sigue en la gala de los Goya. Lo que cuenta ya ocurri\u00f3. En \u201cOcho apellidos catalanes\u201d, Kerra Elejalde, para evitar pisar suelo espa\u00f1ol, va a caballo del protagonista. Delcy era m\u00e1s ligera. https://t.co/JQhrxj7WtX", "id": "1221564491793674248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T21:48:27.000Z", "text": "Abalos y \u201cEl Mago de Oz\u201d. Delcy es Dorothy que llega volando a Espa\u00f1a. Encuentra al le\u00f3n que carece de valor (Grande-Marlaska), al hombre de hojalata que carece de sensibilidad (Gonz\u00e1lez Laya) y al espantap\u00e1jaros (Abalos) que carece de luz. Y hasta de memoria. Mientes. https://t.co/Z2lYEqBDog", "id": "1221550494872719360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T09:52:50.000Z", "text": "Merecidos los Goya de este a\u00f1o \n- Mejor pel\u00edcula: \u201cDolor y Gloria\u201d en homenaje a nuestros hermanos venezolanos\n- Mejor actor principal: Abalos por \u201cMientras dure la guerra\u201d por 140 a\u00f1os de honradez\n- Mejor actor secundario: Torra por \u201cLo que arde\u201d sin m\u00e1s https://t.co/Iq6BHoZZf9", "id": "1221370403228131328"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T14:12:35.000Z", "text": "Tres frases de Abalos hoy:\n1. \u201cA mi no me echa nadie\u201d. Quiz\u00e1 podr\u00eda haberlo dicho Maduro\n2. \u201cYo estoy en esto desde el a\u00f1o 76\u201d. Quiz\u00e1 sea el problema\n3. \u201cLo que tratan de atacar son unas siglas de 140 a\u00f1os de honradez\u201d. Quiz\u00e1 sea una broma https://t.co/XiWGI8c5K6", "id": "1221073382776672258"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-25T08:33:31.000Z", "text": "El VP 2 del Gobierno Iglesias apoya a Maduro. El ex Pte 1 del Gobierno PSOE Gonz\u00e1lez rechaza a Maduro, que es apoyado por el ex Pte 2 del Gobierno PSOE Zapatero. El Ministro de Fomento tiene una cita fortuita con la VP de Maduro rechazada por el ex Pte 1 del Gobierno PSOE. Orden. https://t.co/Z1UJWZXVQ5", "id": "1220988053193359360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T10:56:10.000Z", "text": "Abalos, ministro o amigo. Si subiste a ese avi\u00f3n en condici\u00f3n de Ministro, asumes responsabilidades pol\u00edticas. Si subiste como amigo, quienes lo permitieron y t\u00fa incurr\u00eds en responsabilidades jur\u00eddicas por hacer uso inadecuado del dominio p\u00fablico de AENA. \u201cAterriza como puedas\u201d. https://t.co/znsjrY2eIv", "id": "1220661565189509120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T08:40:27.000Z", "text": "El triunfo inapelable de la mediocridad | The Luxonomist https://t.co/8e9kBYkWFp via. Mi \u00faltima tribuna para Luxonomist", "id": "1220627409986293760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T18:41:29.000Z", "text": "Resumen de la semana. Podemos se manifiesta contra Podemos en la concentraci\u00f3n de los trabajadores de Alcoa. Gracias a Cela\u00e1, Espa\u00f1a ha pasado de ser un pa\u00eds de padres sin ni\u00f1os a un pa\u00eds de ni\u00f1os sin padres. Y \u00c1balos vuelve a la clandestinidad. Batiendo r\u00e9cords. https://t.co/iBcBkUd3JT", "id": "1220416278655053824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T11:22:18.000Z", "text": "El ministro de Justicia Campo hoy: \"Las figuras penales de la sedici\u00f3n y la rebeli\u00f3n son propias del siglo XIX, cuando se atacaba con tanques\". Se han equivocado al asignarle Ministerio. El suyo deb\u00eda ser el Ministerio del Tiempo. Los carros de combate aparecen en el siglo XX. https://t.co/uQyS3PCZTM", "id": "1220305753451483136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-23T09:51:12.000Z", "text": "https://t.co/xlJcf6xgA4 Mi \u00faltimo art\u00edculo en 20Minutos", "id": "1220282828308525057"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-22T14:53:30.000Z", "text": "Calvo afirma que el Congreso debe dejar de llamarse \u201cde los diputados\u201d porque discrimina a las diputadas. Sabe Calvo que en el RDecreto Ley aprobado ayer por el Gobierno, solo se incrementa el sueldo de \u201cempleados\u201d y \u201cfuncionarios\u201d, discriminado a las mujeres? Adelante fotos. https://t.co/eiSQ99XpPw", "id": "1219996516766621696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-20T17:12:07.000Z", "text": "El FMI baja la previsi\u00f3n de crecimiento de Espa\u00f1a. Y el Gobierno hace un \u201cSolbes\u201d. Primero lo negaba y ahora lo achaca a un cambio metodol\u00f3gico del INE. Adem\u00e1s, el Gobierno m\u00e1s caro de las \u00faltimas d\u00e9cadas pide a la Comisi\u00f3n que rebaje el objetivo de estabilidad. Incorregibles. https://t.co/aJUxqlxEvr", "id": "1219306624545968128"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T08:52:42.000Z", "text": "No tuve una Directora General que animara a someter sexualmente a los hombres. Ni otra que tuviera relaciones con menores. Como Secretario de Estado de Igualdad tuve unas profesionales que contribuyeron a reducir los asesinatos de mujeres al nivel m\u00e1s bajo nunca conocido. Gracias https://t.co/Wg0ltbbsma", "id": "1218818555657048064"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-18T16:51:20.000Z", "text": "El Gobierno al desnudo. 4 Ministerios  de los 5 de Podemos tienen asignado un gasto de 631 millones de euros, el 0,13% del presupuesto del Estado. La mayor\u00eda del gasto es personal. Asegurado vuestro sueldo, el objetivo es intervenir la sociedad mediante leyes. Vista alegre ten\u00e9is https://t.co/iftfLfRM9L", "id": "1218576619071209479"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-18T08:55:14.000Z", "text": "Montero, las mujeres han sufrido una discriminaci\u00f3n intolerable a lo largo de la historia. Sin duda. Pero cometes la misma atrocidad si ahora discriminas a los hombres. Por cierto, el segundo Delegado del Gobierno contra Violencia de G\u00e9nero fue hombre. Y del PSOE. Inhabilitado https://t.co/PLXNGJFLXW", "id": "1218456803333361667"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-17T13:27:07.000Z", "text": "Primero fue \u201cel dinero p\u00fablico no es de nadie\u201d (Calvo, 2008). Despu\u00e9s, \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 formada por ocho o nueve naciones\u201d (Iceta, 2019). Ahora, \u201clos ni\u00f1os no pertenecen a los padres\u201d (Cela\u00e1, 2020). Pero, no quedamos en que el PSOE abandon\u00f3 el marxismo en 1979? El eslab\u00f3n perdido. https://t.co/Ag1EBQeZMx", "id": "1218162839048814599"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-16T17:25:15.000Z", "text": "Di\u00e1logo de \u201cSopa de Ganso\u201d. Vall\u00e9s (A3) pregunta al VP Iglesias sobre el hecho de que Montero y \u00e9l formen parte del Gobierno y al VP se le antoja que es machismo. Seg\u00fan el VP, \u00e9l nunca ha tenido ning\u00fan problema y Montero, como mujer, s\u00ed. Falso. Hace 6 meses S\u00e1nchez te vet\u00f3 a ti. https://t.co/zAq9UWo21Q", "id": "1217860377117184000"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-15T17:52:47.000Z", "text": "Seg\u00fan la doctrina de la organizaci\u00f3n pol\u00edtica de S\u00e1nchez, los Consejos de Ministros pasan del viernes al martes para \u201canticiparnos a los acontecimientos\u201d. Ignoraba que el ser humano se anticipa a la realidad los martes. De las pesadillas de Viernes 13 a los funestos Martes y 13. https://t.co/8OAPIVcAKh", "id": "1217504919361675265"}]