[{"id": "1376938590530375684", "lang": "es", "created_at": "2021-03-30T16:45:16.000Z", "text": "Visita a las \u201cCofrad\u00edas\u201d de \u201cSemana Santa\u201d en la Catedral #Albacete, junto con la presidenta de la Gestora Provincial. Desde @vox_es apoyamos y mantenemos siempre vivas nuestras tradiciones y costumbres.\n#NuestraSe\u00f1oraDeLosDolores\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#CristoDeLaMisericordia\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/jDlg8dPUL9"}, {"id": "1376557276601925634", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T15:30:04.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con alumnos del conservatorio de m\u00fasica de #Albacete. Se\u00f1or @garciapage donde est\u00e1 el edificio nuevo prometido por el PSOE desde el 2013??.\ud83d\udc49M\u00e1s de 200 m\u00fasicos afectados, compartiendo aulas por falta de espacio. Desde @VOX_es denunciamos la situaci\u00f3n. https://t.co/yK6HloNcSf"}, {"id": "1376139187255136258", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T11:48:44.000Z", "text": "Votar @vox_es es votar \u201cconvicci\u00f3n, firmeza, seguridad e ideas claras\u201d. Votar a Ayuso es votar PP, partido que reniega y aumenta diariamente su nivel de cr\u00edtica contra VOX. Defendemos valores y honestidad. El voto \u00fatil es VOX.\n#YoVotoARocioMonasterio \n#VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/NPqzbEe5Vm"}, {"id": "1376110461712789506", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:54:35.000Z", "text": "Visitamos la exposici\u00f3n \u201cMisi\u00f3n:Afganist\u00e1n\u201d junto con la Gestora Provincial, invitados por la Subdelegaci\u00f3n de Defensa Albacete. Desde @vox_es siempre al lado de nuestras \u201cFuerzas Armadas\u201d que garantizan la soberan\u00eda e independencia de Espa\u00f1a.\n#SoloQuedaVox https://t.co/HbSyYjVZRA"}, {"id": "1375765490795216898", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:03:48.000Z", "text": "Mesa informativa en #Tobarra (Albacete), junto con el concejal y la Gestora provincial.\nEscuchando reivindicaciones del sector de \u201cvendedores ambulantes\u201d.\nDesde @vox_es trabajamos por ellos y por todos los comerciantes abandonados por el #GobiernoDeLaRuina. https://t.co/T36dn9wgDD"}, {"id": "1373903769902125057", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T07:45:59.000Z", "text": "Este Gobierno #SocialComunista y del frente popular nos maltrata sistem\u00e1ticamente a los Espa\u00f1oles, limitando continuamente nuestras libertades. Desde @vox_es denunciamos la p\u00e9sima gesti\u00f3n, falta de criterio, inutilidad e ineficacia del PSOE.\n\ud83d\udc49#SoloQuedaVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wUhi524RoW"}, {"id": "1372980287433490434", "lang": "es", "created_at": "2021-03-19T18:36:23.000Z", "text": "Amigos y compa\u00f1eros @VoxDavidgarcia y Eduardo Ruiz,el orgullo es m\u00edo de formar parte de este gran equipo de personas que son @vox_es \nUnidad,humildad,actitud,trabajo, determinaci\u00f3n y sobre todo una absoluta vocaci\u00f3n de servicio a la sociedad \n\ud83d\udc49#SoloQuedaVox https://t.co/Aj9TjORiKa"}, {"id": "1372560307533529089", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T14:47:32.000Z", "text": "Hoy en #CasasIb\u00e1\u00f1ez Albacete con la empresa de distribuci\u00f3n alimentaria \u201cSoriapesS.L.\u201d Desde @vox_es solicitamos ayudas directas urgentes para distribuidores del sector primario, castigados y arruinados por la p\u00e9sima gesti\u00f3n de este Gobierno #SocialComunista https://t.co/O1qghRimkc"}, {"id": "1372092304727625730", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T07:47:52.000Z", "text": "El ejercicio f\u00edsico es vital para mantener un equilibrio entre mente y cuerpo. Desde @vox_es denunciamos tanto al PP como al PSOE por cerrar instalaciones deportivas, parques de entreno al aire libre, sin ning\u00fan tipo de justificaci\u00f3n ni evidencia de contagio. https://t.co/K5XWrdPV9r"}, {"id": "1371911297344897024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T19:48:36.000Z", "text": "El Gobierno #SocialComunista habla de tener h\u00e1bitos saludables y practicar ejercicio. Desde @vox_es les decimos una vez m\u00e1s\ud83d\udc49\u201dNO TEN\u00c9IS VERG\u00dcENZA\u201d\nHab\u00e9is llevado a la \u201cRUINA\u201d a todo el sector deportivo de\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc49clubs, gimnasios etc. Solo sab\u00e9is cerrar y confinar https://t.co/Jq4d3Nwz5E"}, {"id": "1371531243406422016", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T18:38:24.000Z", "text": "Sab\u00e9is lo que le preocupa a este Gobierno #SocialComunista del \u201cFrente Popular\u201d la Espa\u00f1a vaciada?\ud83d\udc49\u201dNADA\u201d\nDesde @vox_es denunciamos el abandono que sufren nuestras zonas rurales y las dif\u00edciles circunstancias que les toca vivir en el d\u00eda a d\u00eda\n#SoloQuedaVox https://t.co/0ugGcioAFs"}, {"id": "1370837050325409794", "lang": "es", "created_at": "2021-03-13T20:39:56.000Z", "text": "Hoy en #Mutxamel Alicante, emotivo Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo con @Ortega_Smith @AnaVegaVOX y el resto de compa\u00f1eros y afiliados. Desde @VOX_es honramos a las v\u00edctimas y preservamos su memoria. Que sus nombres y sus rostros no se olviden jam\u00e1s\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/aeh2UhtBqa"}, {"id": "1370466712756350979", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T20:08:21.000Z", "text": "Visita al Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Castilla-La Mancha en #Albacete acompa\u00f1ado por @_mireiaborras y @VOX_Albacete. Desde @vox_es apoyo incondicional a \u201cEmpresas Espa\u00f1olas\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8l\u00edderes a nivel mundial en tecnolog\u00eda e I+D.\n#SoloQuedaVox \n#NiUnPasoAtr\u00e1s https://t.co/T3rhY4hvpJ"}, {"id": "1369595308318093312", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T10:25:42.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con Jos\u00e9 Vicente L\u00f3pez Corcoles, Presidente Asociaci\u00f3n Tintorer\u00edas #Albacete. Desde @vox_es solicitamos la bajada del IVA al sector, declarado esencial al inicio de la pandemia,(resulta una paradoja que el sector sea esencial y el IVA sea el m\u00e1ximo)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/MyAnxHvg6R"}, {"id": "1369036903102750726", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T21:26:47.000Z", "text": "Con G\u00f3mez Jim\u00e9nez, Presidente Asociaci\u00f3n provincial de Autotaxis #Albacete. Desde @vox_es  queremos bonotaxi para minusvalidos y dependientes. Subvenciones\ud83d\udc49compra de veh\u00edculos h\u00edbridos,\ud83d\udc49el Eurotaxi ( coches adaptados para sillas de ruedas, dependientes)etc. https://t.co/HX4ILyh7iL"}, {"id": "1368257791836688389", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T17:50:53.000Z", "text": "Se\u00f1or @Vicente_Casan Alcalde de #Albacete. Desde @vox_es denunciamos la utilizaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos para hacer pol\u00edtica. El dinero de los impuestos de los Albacete\u00f1os es: \ud83d\udc49para Sanidad y Econom\u00eda y no para pintadas en la Piscina Municipal de Las Cubas. https://t.co/lk06qyTybt"}, {"id": "1368150974150361089", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T10:46:25.000Z", "text": "Hoy @VOX_Albacete con Jos\u00e9 Luis Alfaro Garcia, gerente de \u201cMasquetenis\u201d. Desde @vox_es ponemos el foco en bajar el IVA al deporte para fomentar la actividad f\u00edsica y una vida saludable. Apuesta firme por las escuelas deportivas y mayor peso en los colegios. https://t.co/2ivxm4flAI"}, {"id": "1367570289232654337", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T20:18:59.000Z", "text": "Desde @VOX_es pensamos que endurecer las penas del C\u00f3digo Penal para conductores irresponsables que ponen en peligro la vida de muchos ciudadanos es prioritario. Saltarse sem\u00e1foros, pasos de cebra, conducci\u00f3n temeraria, conducir ebrio etc.\n\ud83d\udc49#SoloQuedaVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa https://t.co/9iajdBHzVg"}, {"id": "1367056766001905666", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T10:18:26.000Z", "text": "Hoy interesante jornada para conocer los problemas de Seguridad Vial a la que nos enfrentamos los conductores. Desde @vox_es nuestro apoyo a todos los familiares que han perdido a un ser querido en accidentes de trafico. Trabajamos por todos ellos d\u00eda a a d\u00eda https://t.co/clUDyzrABd"}, {"id": "1366695911754235904", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T10:24:32.000Z", "text": "Se\u00f1or @garciapage su negligencia, improvisaci\u00f3n, desconocimiento, falta de previsi\u00f3n y sobre todo una p\u00e9sima e indecente gesti\u00f3n sanitaria, nos ha llevado a d\u00eda de hoy a contabilizar m\u00e1s de 6000 muertos por #COVID19 en #CastillaLaMancha.\n\ud83d\udc49\ud83d\udeabPAGE DIMISI\u00d3N\ud83d\udeab\ud83d\udc4e https://t.co/zmNEY0Abet"}, {"id": "1366006247724638214", "lang": "es", "created_at": "2021-02-28T12:44:03.000Z", "text": "Se\u00f1or @Vicente_Casan alcalde de #Albacete. Tiene abandonado el barrio de \u201cImaginalia\u201d al igual que el resto de la ciudad. Gracias a los \u201cAlbacete\u00f1os\u201d pronto estaremos gobernando y poniendo \u201cAlbacete\u201d en el sitio que se merece!\n\ud83d\udc49\ud83d\udeabALCALDE DIMISI\u00d3N\ud83d\udeab https://t.co/KWhW83zHKq"}, {"id": "1365368452341465100", "lang": "es", "created_at": "2021-02-26T18:29:41.000Z", "text": "Empresa #CastellanoManchega l\u00edder en el \u00e1mbito agroalimentario. Desde @VOX_es apoyamos al sector primario, importante para nuestra econom\u00eda. Muchas familias dependen de \u00e9l y a d\u00eda de hoy est\u00e1 muy castigado por mala gesti\u00f3n de este Gobierno del #FrentePopular https://t.co/VIoVFSn43K https://t.co/EaASpoS7XX"}, {"id": "1364497477177667587", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:48:44.000Z", "text": "Tanto @populares como @PSOE son \u201cEL MISMO PERRO CON DISTINTO COLLAR\u201d por un lado quieren declarar la actividad f\u00edsica como \u201cEsencial\u201d y por otro cierran los gym, club deportivos etc.. en las Comunidades donde gobiernan.\n\ud83d\udc49\ud83d\udeabSON UNA MENTIRA\ud83d\udeab\n#SoloQuedaVOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/NOTsddVqwj"}, {"id": "1363899466575716355", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T17:12:27.000Z", "text": "Reuni\u00f3n en Granada junto @vox_granada, con compa\u00f1eros de @websierranevada. Preocupaci\u00f3n por la inestabilidad laboral que est\u00e1n sufriendo.\nLas\u201dExplotaciones de Monta\u00f1a\u201d son seguras, aire libre, espacios abiertos y amplios.\n@JuanMa_Moreno \n\ud83c\udd98APERTURA TOTAL YA\ud83c\udd98 https://t.co/aclluLxGld"}, {"id": "1363562474579124224", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T18:53:22.000Z", "text": "Trabajando d\u00eda a d\u00eda con humildad, determinaci\u00f3n y firmeza. Para @VOX_Albacete @vox_es nuestros j\u00f3venes son nuestro futuro.\n\ud83d\udc49#SoloQuedaVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\nEnhorabuena a la Gestora Provincial de #Albacete por las acciones que est\u00e1n llevando a cabo. https://t.co/vYlAnXsUu3"}, {"id": "1362557744662904833", "lang": "es", "created_at": "2021-02-19T00:20:56.000Z", "text": "Los @populares y Gobierno #SocialComunista coinciden por un lado en que la actividad f\u00edsica y deportiva es una actividad esencial y por otro cierran gimnasios, instalaciones deportivas, etc.. en Comunidades Aut\u00f3nomas que dirigen. Contradicciones??Coherencia?? https://t.co/N1Qg4ZRuD9"}, {"id": "1362545183880065025", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T23:31:01.000Z", "text": "Gobierno #SocialComunista ha rechazado nuestra propuesta\ud83d\udc49TODAS las Federaciones deben contar con una Unidad Especializada en personas con discapacidad tanto f\u00edsica como ps\u00edquica y as\u00ed facilitar la formaci\u00f3n y el material necesario para la pr\u00e1ctica deportiva. https://t.co/beoY3kfjn3"}, {"id": "1362460678620119047", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T17:55:13.000Z", "text": "Hoy con mis compa\u00f1eros de @VOX_Congreso comprobando los destrozos causados por radicales de extrema izquierda en comercios zona \u201cPuerta del Sol\u201d Madrid. Denunciamos p\u00fablicamente a este Gobierno #SocialComunista por incitar a la violencia\n\ud83d\udc49SOLO QUEDA VOX\ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UuU7aqPC1j"}, {"id": "1361794437697990656", "lang": "es", "created_at": "2021-02-16T21:47:49.000Z", "text": "La mejor manera de celebrar los buenos resultados de @vox_es en #Catalu\u00f1a es trabajar d\u00eda a d\u00eda. Acompa\u00f1ado de @VOX_Albacete visita al Presidente de la Asociaci\u00f3n Nacional de Karaokes. Demandan ayudas a empresas y aut\u00f3nomos relacionadas con su sector.\ud83d\udc49\ud83c\udd98 https://t.co/qoXA9NnqmU"}, {"id": "1361458358633512964", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T23:32:22.000Z", "text": "Apoderados @VOX_Albacete muchas gracias por vuestra contribuci\u00f3n, generosidad y entrega en estas dif\u00edciles elecciones #Catalu\u00f1a. En @vox_es somos una gran familia y form\u00e1is parte de ella. Estoy muy orgulloso de todos vosotros.\ud83d\udc49\u201dVALIENTES\u201d\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/Mduulqj7oH"}, {"id": "1361256736598949890", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T10:11:11.000Z", "text": "El trabajo bien hecho, la determinaci\u00f3n, el esfuerzo  y un objetivo claro, llevan al \u00e9xito!!Felicidades @Igarrigavaz y resto de Candidatos por vuestro triunfo en #Catalu\u00f1a. S\u00f3lo hay una opci\u00f3n clara y contundente en Espa\u00f1a, se llama @vox_es.\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/OHVLFgKUXp"}, {"id": "1361038951319019520", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T19:45:47.000Z", "text": "Finalizada la jornada electoral en #Catalu\u00f1a, s\u00f3lo me queda dar las gracias a toda la familia de @vox_es y a los candidatos por #Gerona @AlbertoTPaneque @IgnasiMulleras por su entrega y valent\u00eda. Apoderados de @VOX_Albacete todo mi cari\u00f1o\ud83d\udc49\u201dGRACIAS VALIENTES\u201d https://t.co/0hPRs6gK6I"}, {"id": "1360984465129041926", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T16:09:17.000Z", "text": "Con nuestra gente buena y valiente\ud83d\udd1d\ud83d\udcaa!!! Apoderados, afiliados y simpatizantes, se merecen todo nuestro apoyo y cari\u00f1o. Seguimos de ruta por la provincia de #Gerona. La victoria est\u00e1 pr\u00f3xima compa\u00f1eros\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\ud83d\udc49\u201d\ud83c\udd98RECUPEREMOS CATALU\u00d1A\ud83c\udd98\u201d\n@vox_es \n@VOX_Albacete https://t.co/qJZWIJ2F4H"}, {"id": "1360894065030668288", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T10:10:03.000Z", "text": "Buenos d\u00edas #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a!! Hoy #Gerona, concretamente en Olot!! Acompa\u00f1ando a los candidatos a ejercer su derecho al voto. D\u00eda importante para todos los dem\u00f3cratas.\ud83d\udc49\u201dRECUPERAR CATALU\u00d1A\u201del objetivo!! Gracias apoderados y compa\u00f1eros por vuestra valent\u00eda!! https://t.co/C5kYwRjot7"}, {"id": "1360362655580647424", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T22:58:26.000Z", "text": "Se\u00f1or @garciapage obligar a los hosteleros a tomar los datos de los clientes. Ser\u00e1 si ellos quieren no??Su Gobierno #SocialComunista no respeta ni el derecho a la intimidad, son aprendices de tiranos.\ud83d\udc49\u201dNO M\u00c1S PROBLEMAS PARA LA HOSTELER\u00cdA\u201d\ud83d\udc49\ud83c\udd98\u201dRUINA TOTAL\u201d https://t.co/5HrV257HFe"}, {"id": "1359767742866485250", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T07:34:27.000Z", "text": "Se\u00f1or @Vicente_Casan Alcalde de #Albacete su gesti\u00f3n es p\u00e9sima. Adem\u00e1s contrat\u00f3 presuntamente de forma irregular a su propia empresa desde el Ayuntamiento en su beneficio. Si le queda un poco de verg\u00fcenza y decencia recoja sus cosas y l\u00e1rguese\n\ud83d\udeabDIMISI\u00d3N YA\ud83d\udeab https://t.co/n1SvV6L32K"}, {"id": "1359562814398943232", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T18:00:09.000Z", "text": "Hoy en #Granada junto con el CEP Provincial,reuni\u00f3n con compa\u00f1eros de @websierranevada. Preocupaci\u00f3n por el dif\u00edcil momento que atraviesa el sector de la nieve.\nLas \u201cExplotaciones de Monta\u00f1a\u201d seguras, aire libre, espacios abiertos y amplios\n\ud83c\udd98APERTURA YA\ud83c\udd98 https://t.co/yPamWr7gag"}, {"id": "1358514159743356928", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T20:33:10.000Z", "text": "Objetos utilizados por radicales violentos y totalitarios de extrema izquierda,socios de este Gobierno #SocialComunista para agredir a nuestros compa\u00f1eros, simpatizantes y afiliados que no pueden realizar la campa\u00f1a electoral Catalana en Libertad\ud83d\udc49\ud83c\udd98\n@vox_es https://t.co/omrVV1Iml3"}, {"id": "1358173095853514753", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:57:54.000Z", "text": "Esta es la libertad de expresi\u00f3n, tolerancia, democracia y civismo de la que hacen gala la izquierda radical, el frente popular y este Gobierno #SocialComunista? Todo mi apoyo a mis compa\u00f1eros que sufren estos ataques\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab \n#RecuperarCatalu\u00f1a\ud83c\udd98 https://t.co/g0TEbIhyzy"}, {"id": "1358025423297236992", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T12:11:06.000Z", "text": "Establecimientos y hosteler\u00eda cerrados @apeht_albacete. Desde @VOX_Albacete @vox_es denunciamos que @garciapage consienta que 62 jinetes y amazonas\ud83d\udc49\u201dVIP\u201d #FESTIVAL\ud83c\udf89\ud83c\udf7ecita en la \u201ch\u00edpica de Toledo\u201ddirigida por Jose Bono JR.\n@pscmpsoe \n\ud83d\udeabNO TEN\u00c9IS VERG\u00dcENZA\ud83d\udeab https://t.co/tEKLvRRcO0"}, {"id": "1357037072360628226", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T18:43:45.000Z", "text": "Desde @VOX_Albacete @vox_es apoyo total @apeht_albacete, la hosteler\u00eda no es el foco de los contagios!! Hoy concentraci\u00f3n frente al Ayuntamiento de #Albacete. Se\u00f1or @Vicente_Casan\ud83d\udc49\u201dDIMISI\u00d3N YA\u201d es usted una marioneta en manos de @garciapage \n#SoloQuedaVOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/MDcpolJZWr"}, {"id": "1356970912508239874", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T14:20:51.000Z", "text": "Es una verg\u00fcenza y un aut\u00e9ntico bochorno Se\u00f1or @garciapage que su Gobierno #SocialComunista consienta en Castilla la Mancha este tipo de pr\u00e1cticas indecentes y denunciables!! Desde @VOX_Albacete @vox_ exigimos\ud83d\udc49\u201dDIMISIONES YA\u201d\n#VacunaCaraDuras \n#SoloQuedaVox https://t.co/8UMYUkQsS2"}, {"id": "1356544061008707584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:04:42.000Z", "text": "Conejos y jabal\u00edes incontrolados destrozando los cultivos de nuestros agricultores. Desde @VOX_Albacete @vox_es le decimos a @garciapage\ud83d\udc49\u201dPERMITA CAZAR\u201d es la \u00fanica manera de controlar estas plagas de animales!! \ud83c\udd98\u201dACCI\u00d3N YA\u201d\ud83c\udd98\n#SoloQuedaVox \n#PageDimisi\u00f3n https://t.co/nsayvHcHsN"}, {"id": "1355685207265959941", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T01:11:55.000Z", "text": "Nuestro sector primario s\u00f3lo recibe de este Gobierno #SocialComunista impuestos abusivos, inspecciones constantes y el abandono m\u00e1s absoluto!! Desde @VOX_Albacete @vox_es denunciamos la precaria situaci\u00f3n que sufren nuestros agricultores y ganaderos\ud83d\udc49\ud83c\udd98\ud83c\udd98 https://t.co/q3059SkNhv"}, {"id": "1355469006375944194", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T10:52:49.000Z", "text": "Visita a una explotaci\u00f3n av\u00edcola en Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez en #Albacete acompa\u00f1ado de @rchamode @VOX_Albacete. Siempre estamos al lado del sector primario. Escuchamos sus demandas y reivindicaciones. Desde @VOX_es trabajamos para darles respuestas eficaces!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/zvkT8m2hms"}, {"id": "1354410140515127301", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T12:45:15.000Z", "text": "Otra\u201dP\u00c9SIMA\u201dgesti\u00f3n de @garciapage en el Campus Universitario de #Albacete.Ex\u00e1menes presenciales de 84 personas en una clase,sin medidas de seguridad en plena tercera ola. Desde @VOX_Albacete @vox_es lo denunciamos!! As\u00ed Gobierna el Se\u00f1or Page\ud83d\udc49\ud83c\udd98\ud83d\udeabPELIGRO\ud83d\udeab https://t.co/ncek49PRkd"}, {"id": "1353968332911898624", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T07:29:40.000Z", "text": "Comerciantes, aut\u00f3nomos, peque\u00f1os y medianos empresarios lo est\u00e1n pasando muy mal\ud83d\udc49\ud83c\udd98. Hoy @VOX_Albacete @vox_es lucha por darles voz a todos ellos en el #CongresoDeLosDiputados.\nEste Gobierno #SocialComunista nos\u201dFR\u00cdE\u201da impuestos!! Ese es su \u00fanico objetivo!! https://t.co/WfpuoZQQsx"}, {"id": "1353628501417619456", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T08:59:18.000Z", "text": "Se\u00f1ora @CnLacoba @populares los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y #Albacete\u00f1os no olvidamos que ustedes son responsables de la  actual ruina econ\u00f3mica y sanitaria, adem\u00e1s del hambre de muchos Espa\u00f1oles. Dijeron no a la moci\u00f3n de censura!! Lo recuerda?? En @vox_es lo tenemos muy presente! https://t.co/wmolnWtWse"}, {"id": "1353424721170358272", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T19:29:33.000Z", "text": "Reuni\u00f3n @VOX_Albacete @vox_es y @rchamode con el Presidente \u201cJunta de Regantes de la Mancha Oriental\u201d Nos pide volver a un plan Hidrol\u00f3gico Nacional, en el que el agua sea un bien com\u00fan!Permitiendo trasvase del excedente de agua a otras regiones deficitarias. https://t.co/whiJIBud3T"}, {"id": "1352729788352516100", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T21:28:08.000Z", "text": "Reuni\u00f3n @VOX_Albacete @vox_es y @rchamode con presidente y vocales @AlbaceteAsaja Nos transmiten problemas causados por temporal #Filomena. Heladas de \u00e1rboles, el olivar da\u00f1ado, la colza, br\u00f3coli y cebolla posiblemente perdidos,un desastre!\n#ZonaCatastr\u00f3fica https://t.co/lEkBwjWTV2"}, {"id": "1352010094960111618", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T21:48:20.000Z", "text": "Muchas familias viven directa o indirectamente de la hosteler\u00eda. Se levantan todas las ma\u00f1anas para trabajar y levantar nuestra #Naci\u00f3n. Es un sector muy productivo. Desde @VOX_Albacete @vox_es denunciamos la p\u00e9sima gesti\u00f3n de @garciapage y su Gobierno. https://t.co/4C32DB1KcA"}, {"id": "1351948289952911361", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:42:44.000Z", "text": "La soluci\u00f3n de este Gobierno Auton\u00f3mico #SocialComunista del Se\u00f1or @garciapage y del Alcalde de #Albacete @Vicente_Casan es cerrar y confinar. Desde @vox_es decimos: Metros de terraza, estufas, carpas y ayudas!! NO multas, represi\u00f3n y ruina!!\n#\ud83c\udd98Hosteler\u00eda\ud83c\udd98 https://t.co/Tm2eYEMmwn"}, {"id": "1351578564429295620", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T17:13:35.000Z", "text": "Se\u00f1or @garciapage su Gobierno #SocialComunista solo trae ruina, miseria econ\u00f3mica y sanitaria. Elevada destrucci\u00f3n de empleo. Ataque a nuestra libertad. Desde @VOX_es exigimos \u201cINDEMNiZACIONES\u201d. Ya est\u00e1 bien de castigar a la\u201dHOSTELER\u00cdA\u201d\n#\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab https://t.co/PI4bAIcxUu"}, {"id": "1350123351029723137", "lang": "es", "created_at": "2021-01-15T16:51:05.000Z", "text": "Alcalde de #Albacete @Vicente_Casan los vecinos de Barrio Ca\u00f1icas y Imaginalia no existen para usted? Desde @VOX_Albacete @vox_es limpieza de nieve de las aceras de proximidad al Colegio P\u00fablico Giner de los R\u00edos!\ud83c\udd98PELIGRO\ud83c\udd98\nNo le da VERG\u00dcENZA? A qu\u00e9 espera? https://t.co/M6V7LwgHu4"}, {"id": "1349669498480156672", "lang": "es", "created_at": "2021-01-14T10:47:38.000Z", "text": "No les da verg\u00fcenza Sra Cortes Buend\u00eda @PSOEAlbacete @garciapage tener a los vecinos de #Yeste y sus pedan\u00edas sin limpiar sus n\u00facleos urbanos despu\u00e9s de tantos d\u00edas??Desde @VOX_Albacete @vox_es volvemos a denunciar de nuevo la situaci\u00f3n de abandono que sufren https://t.co/o9yM4padw1"}, {"id": "1348938543004049408", "lang": "es", "created_at": "2021-01-12T10:23:05.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de @VOX_Albacete y @georgina_vox con la comunidad educativa de #Albacete. Consecuencias liberticidas de la Ley Cela\u00e1: estrangulamiento de la escuela concertada, educaci\u00f3n especial, adoctrinamiento de g\u00e9nero y eliminaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en espa\u00f1ol. https://t.co/Qu1TLhmPkp"}, {"id": "1348593120930390018", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T11:30:30.000Z", "text": "Sra.Cortes Buend\u00eda #Yeste @garciapage @PSOEAlbacete.Las calles de las aldeas de la \u201cSierra del Segura\u201den #Albacete est\u00e1n bloqueadas por la nieve y sin limpiar. Mayores y ni\u00f1os sin poder salir de sus casas.\nDesde @VOX_Albacete @vox_es denunciamos la situaci\u00f3n. https://t.co/4t86jc5lYz"}, {"id": "1348535949844754434", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T07:43:19.000Z", "text": "Condiciones climatol\u00f3gicas adversas, pero al final conseguimos llegar a #Villarrobledo y entregar el donativo a las Hermanas Clarisas que era el objetivo!!\nGracias @VOX_Albacete @Vox_Villarroble @georgina_vox @vox_es \n#VirgenDeLaTeja \n#HermanasClarisas\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/sctbetbz0S"}, {"id": "1347899821873635328", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T13:35:34.000Z", "text": "El temporal no consigui\u00f3 anular nuestro objetivo de entregar donativo por parte @VOX_Albacete y compa\u00f1eros de #villarrobledo a las Hermanas Clarisas. Mi agradecimiento a @georgina_vox por acompa\u00f1arnos a pesar de las duras condiciones  climatol\u00f3gicas.\n@vox_es https://t.co/Q84xBc61wg"}, {"id": "1347624884197797888", "lang": "es", "created_at": "2021-01-08T19:23:04.000Z", "text": "Se\u00f1or @Alvisepf gracias por sus palabras y por la rectificaci\u00f3n, le honra.\nMi \u00fanico inter\u00e9s es trabajar y ser \u00fatil para la sociedad y para los espa\u00f1oles.@VOX_Albacete @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/55dIO5QbQm"}, {"id": "1347156547915362308", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T12:22:04.000Z", "text": "Sra. Cortes Buend\u00eda su gesti\u00f3n en #Yeste es \u201cNefasta\u201d. La tasa de incidencia acumulada #COVID19 disparada, el municipio est\u00e1 en un escenario de transmisi\u00f3n comunitaria, lo que requiere vigilancia y m\u00e1s control.\nUsted y @garciapage dejen de mentir.\n@vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/iH1E8A47sQ"}, {"id": "1346189709249294337", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T20:20:12.000Z", "text": "Sra Cortes Buend\u00eda, alcaldesa de #Yeste. @PSOEAlbacete \u201cNO ME OLVIDO DE USTED\u201d\ud83d\udc49Muchas familias confinadas en #Yeste, el 90% de los j\u00f3venes infectados por #COVID19. Su gesti\u00f3n una vez m\u00e1s es \u201cP\u00e9sima\u201d.\nDesde @VOX_Albacete @vox_es pedimos \u201cYA\u201d su #DIMiSI\u00d3N\ud83d\udc4e\ud83d\udc4b\ud83c\udffb"}, {"id": "1346057818433081344", "lang": "es", "created_at": "2021-01-04T11:36:07.000Z", "text": "Jornada muy satisfactoria, muchas personas lo est\u00e1n pasando mal o muy mal por culpa de la #pandemia. Desde @VOX_Albacete @vox_es lo tenemos claro: Siempre con los m\u00e1s vulnerables y cerca de quien m\u00e1s nos necesita. \n#\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab\n#NiUnPasoAtras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/jVdB8qKlRP"}, {"id": "1345441767244619776", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T18:48:09.000Z", "text": "\u00c9xito campa\u00f1a recogida de juguetes y comida a beneficio del #Banco de Alimentos hoy en #Albacete. Desde @VOX_Albacete @vox_es \u201cEl regalo estrella de la Navidad para los ni\u00f1os se resume en una palabra \u201cJUGUETES\u201d\u2603\ufe0f\ud83c\udf84\ud83c\udf81\nEquipazo de voluntarios y afiliados\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/pd6OSn9nN0"}, {"id": "1345309538157809664", "lang": "es", "created_at": "2021-01-02T10:02:43.000Z", "text": "Se\u00f1ora @CnLacoba @populares cuente a todos los #Albacete\u00f1os su rechazo y el de su partido a @VOX_es en el #Senado para la expulsi\u00f3n inmediata de los inmigrantes ilegales, en cambio si apoyan la labor de las ONG que cooperan con las Mafias!!\n#VayaVerguenza\ud83d\udeab\ud83c\udd98"}, {"id": "1345116370321731586", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T21:15:08.000Z", "text": "La gente de #Albacete y su generosidad!! Cualquier aportaci\u00f3n por peque\u00f1a que sea, siempre es grande. Os esperamos ma\u00f1ana 2 de Enero en la Plaza de Altozano!\nDesde @VOX_Albacete @vox_es iniciativas que llegan a los hogares que m\u00e1s lo necesitan!\n#GRACIAS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd1d https://t.co/7zOiUaYuYY"}, {"id": "1343919741866536963", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T14:00:09.000Z", "text": "Gran trabajo realizado por \u201cRed de Madres\u201d #Albacete en favor de la vida, dando cobertura a las mujeres que han apostado por traer a sus hijos al Mundo. Generosidad y vocaci\u00f3n de servicio por parte de los voluntarios!! Desde \n@vox_es @VOX_Albacete  GRACIAS!! https://t.co/idP8YvqpXt"}, {"id": "1343907622412554241", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T13:12:00.000Z", "text": "Desde @VOX_Albacete denunciamos condiciones que sufren personas sin hogar #Albacete culpa del Alcalde.En centro socio cultural H.Falc\u00f2.Est\u00e1n sin camas,calefacci\u00f3n,mantas. Ayuntamiento los quita de la calle solo durante las compras Navide\u00f1as.\n#PocaVerguenza\ud83d\udeab https://t.co/YrrL2fdWVh"}, {"id": "1343684302509400064", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T22:24:36.000Z", "text": "Siempre desde @VOX_Albacete @vox_es estaremos a favor de la vida, con la luz y con la esperanza de trabajar para crear un Mundo mejor para todos. Hoy 28 de diciembre celebramos el d\u00eda \u201cDe los Santos Inocentes\u201d patrono de los ni\u00f1os no nacidos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#ReddeMadres https://t.co/CxcojJK0Jq"}, {"id": "1343656705406734339", "lang": "es", "created_at": "2020-12-28T20:34:57.000Z", "text": "Hoy mesa  informativa en #Albacete. Desde @VOX_Albacete @vox_es defendemos la vida en el d\u00eda De los Santos Inocentes, patrones de los ni\u00f1os no nacidos!!Recaudaci\u00f3n de productos de higiene y alimentaci\u00f3n infantil para la asociaci\u00f3n #provida \u201cRed de Madres\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/iLpy6R0A3B"}, {"id": "1341711936136884225", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T11:47:08.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o y respeto a la gestora de @VOX_Albacete. Magn\u00edfico trabajo realizado durante este dif\u00edcil,extra\u00f1o y complicado a\u00f1o 2020. Junto a todos los afiliados y gente buena de #Albacete saldremos adelante.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dFELIZ NAVIDAD\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#ProhibidoRendirse\ud83d\udeab\n@vox_es https://t.co/iKOGYEeSOn"}, {"id": "1341130066646982657", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T21:14:59.000Z", "text": "SI a la vida! Gracias a todas las #Madres por traernos a este maravilloso #Mundo cargado de tantas cosas buenas y poder disfrutar de todas ellas. Desde @VOX_Albacete @vox_es #NiUnPasoAtras\ud83d\udeab \n#SiALaVida\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#VivaLaVida\ud83d\udd1d\n#JuntosSomosMasFuertes\ud83d\udcaa \n#RedDeMadres https://t.co/F26UC79z32"}, {"id": "1340061852047446016", "lang": "es", "created_at": "2020-12-18T22:30:17.000Z", "text": "\u203c\ufe0fVisita junto a @VOX_Albacete a #CasasIb\u00e1\u00f1ez,donde hemos conocido \"Bodegas Vega Tolosa\" empresa familiar ubicada en #LaManchuela.\n\nVinos ecol\u00f3gicos \ud83c\udf77\n\n\ud83d\udccc triunfando a nivel nacional e internacional desde @vox_es os damos la enhorabuena por vuestro \u00e9xito\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Q0FQ1DcuIn"}, {"id": "1339626144988078083", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T17:38:56.000Z", "text": "Un art\u00edculo imparcial, bien documentado, objetivo y riguroso. Enhorabuena!!! Desde @VOX_Albacete @vox_es y en mi nombre gracias por el escrito.\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab \n#ProhibidoRendirse\ud83d\udeab\n#EnDefensaDelMundoTaurino\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#JuntosSomosMasFuertes\ud83d\udcaa\n#PorLaPrensaDeCalidad\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3nFDcu2QRY"}, {"id": "1338900886987427842", "lang": "es", "created_at": "2020-12-15T17:37:01.000Z", "text": "Se\u00f1or #Marlaska @interiorgob la Comandancia de la #GuardiaCivil de #Albacete con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de antig\u00fcedad se encuentra en un estado \u201cLAMENTABLE\u201d. No le da verg\u00fcenza?Desde @VOX_Albacete @vox_es solicitamos unas instalaciones nuevas y dignas\n#SolucionesYa https://t.co/uKbutRpqMB"}, {"id": "1338517944809250820", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T16:15:21.000Z", "text": "Reuni\u00f3n @VOX_Albacete @FigaredoJoseM con la Sra Francia Moros presidenta de la asociaci\u00f3n de #Venezolanos\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaen #Albacete. Colectivo muy preocupado por lo que est\u00e1 pasando en\ud83c\uddea\ud83c\uddf8que les recuerda a situaciones vividas en Venezuela, origen del abandono de su pa\u00eds. https://t.co/uFk2l61Hpq"}, {"id": "1338064947369177092", "lang": "es", "created_at": "2020-12-13T10:15:18.000Z", "text": "Se\u00f1ora Cortes Buend\u00eda Alcaldesa de #Yeste. El pueblo de #Gontar incomunicado de nuevo por la crecida Del R\u00edo. Donde est\u00e1 el puente prometido por @PSOEAlbacete y por usted??Desde @VOX_Albacete @vox_es no consentiremos sus mentiras y atropellos\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/fRrfEnyRkq"}, {"id": "1337512253076148224", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T21:39:05.000Z", "text": "Reuni\u00f3n #Albacete con \u00d3scar Santos, Presidente @AsociacionANETA Asociaci\u00f3n Nacional de Empresas de Turismo Activo. Gracias\n  @FigaredoJoseM @AlbertoRA_VOX @_mireiaborras @VOX_Albacete @VOX_Congreso Trabajaremos por un sector que genera mucho empleo y riqueza https://t.co/HMuCATCED0"}, {"id": "1337371204093685762", "lang": "es", "created_at": "2020-12-11T12:18:36.000Z", "text": "\u203c\ufe0fHemos hecho 11 escritos con preguntas al Gobierno sobre las deficiencias de la c\u00e1rcel de #LaTorrecica. Desde @vox_es siempre junto a los @PrisionesEsp Todo nuestro apoyo\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#NiUnPasoAtr\u00e1s\n\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab \n@tu_abandono https://t.co/6Czt3bomZk"}, {"id": "1336762687062151171", "lang": "es", "created_at": "2020-12-09T20:00:35.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de @VOX_Albacete con Dionisio Almendros Belmonte, profesor, director y gerente de centros de formaci\u00f3n vial situados en #Albacete Capital.\nNos manifiesta la situaci\u00f3n cr\u00edtica por la que est\u00e1 atravesando el sector!\n#NiUnPasoAtr\u00e1s \n\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab https://t.co/b9jiBhbixN"}, {"id": "1335923239055466496", "lang": "es", "created_at": "2020-12-07T12:24:55.000Z", "text": "Se\u00f1or @JuanMa_Moreno Presidente Junta de Andalucia. @websierranevada no puede esperar m\u00e1s!! Abra la Estaci\u00f3n de esqui!! Desde @vox_es decimos #AperturaYa \n#EspacioAbierto\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\n#EspacioSeguro\u26f7\n#MedidasSanitarias\ud83d\udcaf%\n#Limitaci\u00f2nDeAforo\ud83d\udeab \n#\ud83c\udd98EstacionesDeEsqui\ud83c\udd98 https://t.co/QkY6G6g7fQ"}, {"id": "1335673177758904320", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T19:51:15.000Z", "text": "Hoy 6 Diciembre, celebramos el d\u00eda de nuestra #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola ahora y m\u00e1s que nunca desde @VOX_Albacete @vox_es salimos a la calle en defensa de la legalidad Constitucional y de la Monarqu\u00eda Parlamentaria.\n#IndisolubleUnidadNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/TgBI1OC1Vw"}, {"id": "1335297546890194944", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T18:58:38.000Z", "text": "Conozco bien de primera mano las explotaciones de nieve (Estaciones de Esqu\u00ed), por eso, lo dije, lo digo y lo repetir\u00e9 todas las veces que sea necesario que son un \u201cESPACIO SEGURO\u201d Apoyo incondicional @websierranevada \n\ud83d\udeabProhibido Rendirse\ud83d\udeab\n#NiUnPasoAtras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AJzuGzh8Qg"}, {"id": "1335291524033228802", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T18:34:42.000Z", "text": "Juntos y unidos frente a las amenazas de este Gobierno #SocialComunista de poner en riesgo  nuestra convivencia, tradiciones, igualdad, orden constitucional, nuestra Corona, la Libertad la justicia! Valores que sostienen nuestra Naci\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/SIZmppcZsn"}, {"id": "1334287800838000641", "lang": "es", "created_at": "2020-12-03T00:06:16.000Z", "text": "Se\u00f1ora Cortes Buend\u00eda y @PSOEAlbacete me tocar\u00e1 volver con el #Meg\u00e1fono a #Yeste y denunciar de nuevo lo in\u00fatiles que son y la p\u00e9sima gesti\u00f3n que realiza su #Alcaldesa en el pueblo? Desde @VOX_Albacete @vox_es no consentiremos sus atropellos\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab https://t.co/302Nv09I2Z"}, {"id": "1333512481604587520", "lang": "es", "created_at": "2020-11-30T20:45:25.000Z", "text": "Desde @VOX_Albacete @vox_es siempre con #LaEspa\u00f1aQueMadruga la que con sus impuestos mantiene esta #Naci\u00f3n a flote!! Esta vez con el sector primario en los puestos del Mercado de Villacerrada y supermercados de #Albacete \n#NiUnPasoAtras \n\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab https://t.co/1sWFMM39z8"}, {"id": "1333098699799613440", "lang": "es", "created_at": "2020-11-29T17:21:12.000Z", "text": "Socorristas, Maquinistas, Nieve Artificial, Remonteros, Comerciantes, Hosteleros, Distribuidores, \nEmpresas Auxiliares etc! Viven de la #Nieve desde @vox_es decimos\ud83c\udd98NO\ud83c\udd98 al cierre en Diciembre y Enero de las #EstacionesDeEsqui\n#NiUnPasoAtras\ud83d\udeab \n#NieveSegura https://t.co/98VkODxygf"}, {"id": "1332753364606726145", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T18:28:58.000Z", "text": "Ante la posible orden de #Merkel al sector de la nieve en\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Desde @vox_es defenderemos a todas las familias que ven peligrar sus puestos de trabajo y sustento. Con responsabilidad y soberan\u00eda. No con imposiciones de Bruselas o Berl\u00edn. https://t.co/nICJs1wyZV"}, {"id": "1332737863579000838", "lang": "es", "created_at": "2020-11-28T17:27:22.000Z", "text": "Ni la lluvia ni el viento ni el fr\u00edo evit\u00f3 que mont\u00e1ramos mesa informativa con nuestros j\u00f3venes en #Albacete A pesar del mal tiempo nos visitaron afiliados y simpatizantes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d.En @VOX_Albacete @voxjovenes @vox_es nada ni nadie nos para!\n#\ud83d\udeabProhibidoRendirse\ud83d\udeab https://t.co/QHA9Zfrz6a"}, {"id": "1331636029514797056", "lang": "es", "created_at": "2020-11-25T16:29:04.000Z", "text": "Desde @voxjovenes @VOX_Albacete decimos #JuventudDivinoTesoro deseando tener el encuentro con nuestros chicos y chicas de #Albacete el objetivo desde @vox_es es trabajar por un futuro mejor, lleno de oportunidades para nuestra juventud que se lo merece todo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/iGgoms7cF5"}, {"id": "1330832316252508165", "lang": "es", "created_at": "2020-11-23T11:15:24.000Z", "text": "Desde @voxjovenes son conscientes de la importancia que tiene inculcar buenos valores en nuestra juventud, ellos son el presente y el futuro. Aqu\u00ed en mi visita a #Palencia con un grupo de Alumnos del colegio #Maristas Vaya calidad de Chavales!!\n@voxpalencia https://t.co/7p3dRuuliY"}, {"id": "1330104680735760385", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T11:04:02.000Z", "text": "Un gran placer acompa\u00f1ar a  @rchamode @JulioUtrilla en #Palencia junto con @voxpalencia y su presidenta #SoniaLalanda escuchando las reivindicaciones y demandas de distintos colectivos y asociaciones muy preocupadas por la actual situaci\u00f3n!\n#NiUnPasoAtras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/fvkOJulvC7"}, {"id": "1330074239945351170", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T09:03:05.000Z", "text": "Partidas presupuestarias que corresponden por justicia a #CastillaLaMancha en concreto #Albacete se las llevan los socios Independentistas, Bilduetarras y Comunistas que apoyan este Gobierno #SocialComunista de la mentira y la infamia\n@vox_es \n#NiUnPasoAtras https://t.co/NnQz9m4AmA"}, {"id": "1329951101446139905", "lang": "es", "created_at": "2020-11-21T00:53:46.000Z", "text": "He presentado 11 escritos con preguntas al Gobierno #SocialComunista son demandas de @TAMPM_albacete las respuestas de @interiorgob son vergonzosas igual que su gesti\u00f3n. Falta personal en servicio nocturno, No pruebas PCR, Faltan c\u00e0maras de vigilancia, etc!! https://t.co/fYO6Ez97jz"}, {"id": "1329363218939203584", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:57:44.000Z", "text": "Se\u00f1ores del Partido Popular quieren quedar bien y contentar a todos!!Def\u00ednanse!! Que son: Feministas? Progresistas? Comunistas? Bien quedas? Ni ustedes saben lo que son!! Desde @vox_es hablamos de eficacia, determinaci\u00f3n, utilidad y servicio a los Espa\u00f1oles\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/lkeVr6hlj2"}, {"id": "1329352315162259456", "lang": "es", "created_at": "2020-11-19T09:14:24.000Z", "text": "Hoy #vitoria en el #ParlamentoVasco junto con  @rchamode apoyando y acompa\u00f1ando a nuestra diputada @AmaiaMartinez17 en @vox_es somos una familia unida y s\u00f3lida como una Roca, sin fisuras. Siempre donde se nos necesita.\n#AmaiaNoEstasSola \n#NiUnPasoAtras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/U39nAyPcul"}, {"id": "1327594039135375360", "lang": "es", "created_at": "2020-11-14T12:47:39.000Z", "text": "Desde @vox_es tenemos toda la cobertura a trav\u00e9s de los #52deVOX generosos y siempre dispuestos a dar su apoyo all\u00e1 donde se les necesite, en este caso en #Albacete. GRACIAS @CrisEstebanVox @rodrijr111 @eledhmel #EduardoRuiz por venir\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#JuntosSomosMasFuertes https://t.co/xFiupMJ5im"}, {"id": "1327395735596396544", "lang": "es", "created_at": "2020-11-13T23:39:39.000Z", "text": "Un placer recibir en #Albacete a mis compa\u00f1eros @eledhmel @rodrijr111 @CrisEstebanVox #EduardoRuiz para escuchar las demandas de los empresarios de la #Roda. Est\u00e1n en una situaci\u00f3n muy dif\u00edcil! P\u00e9sima gesti\u00f3n de @garciapage y de este Gobierno #SocialComunista https://t.co/oczasToTu6"}, {"id": "1326219526455881730", "lang": "es", "created_at": "2020-11-10T17:45:49.000Z", "text": "Se cumple un a\u00f1o de mi elecci\u00f3n como Diputado Nacional @vox_es por #Albacete. Un honor trabajar por todos y cada uno de los #Albacete\u00f1os con determinaci\u00f3n y entrega. Crecemos d\u00eda a d\u00eda con humildad y esfuerzo. GRACIAS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#NiUnPasoAtras \n#JuntosSomosMasFuertes https://t.co/0Hj3vTtQko"}, {"id": "1325833829324566530", "lang": "es", "created_at": "2020-11-09T16:13:12.000Z", "text": "\u2705 Hoy, 9 de noviembre, se conmemora el 645 aniversario de la firma del privilegio de Villazgo, otorgado a #Albacete por Alfonso de Arag\u00f3n.\n\n\u203c\ufe0fFeliz \"D\u00eda de La Ciudad de Albacete\" a todos los albacete\u00f1os.\n@vox_es \n#JuntosSaldremosAdelante \n#AlbaceteSiempre\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/sh6wHkkWgi"}, {"id": "1325226100537036800", "text": "Juntos y unidos somos imparables \u201cJEFE\u201d @Santi_ABASCAL venceremos al mal y a la intolerancia!!\n#Espa\u00f1aLoPrimero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n#NiUnPasoAtras \n#Determinaci\u00f3n \n#ContigoSiempre https://t.co/x0kAc3o6vq", "created_at": "2020-11-07T23:58:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324759180524298242", "text": "Se\u00f1or #Marlaska @interiorgob nuestra Polic\u00eda Nacional #Albacete no tiene mascarillas FFP2,no les hacen pruebas PCR, se las tienen que pagar ellos, est\u00e1n muy escasos de Personal, faltan chalecos antibalas!! Sigo?? NO LE DA VERG\u00dcENZA??\n@vox_es \n#NiUnPasoAtras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Bp0ORwPBBv", "created_at": "2020-11-06T17:02:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324745827970109442", "text": "El Gobierno #SocialComunista vive un mundo irreal que nada tiene que ver con la Calle.Sector deportivo en la #RuinaAbsoluta (Gimnasios,club deportivos,Yoga,salas de Fitnes etc) Desde @vox_es exigimos que se les deje trabajar! Una Verg\u00fcenza!\n#NiUnPasoAtras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd98 https://t.co/ovP4uSGm80", "created_at": "2020-11-06T16:09:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324479892784848897", "text": "Desde @vox_es @VOX_Albacete @VOX_Congreso llevaremos vuestras demandas y reivindicaciones propias de la @guardiacivil de #Albacete para que sean escuchadas y atendidas en la sede de la Soberan\u00eda Nacional que es el #CongresoDeLosDiputados #NiUnPasoAtras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/rgoSpqlzRo", "created_at": "2020-11-05T22:33:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323752819086761987", "text": "Reuni\u00f3n de @VOX_Albacete con #AnaMotas Presidenta de Gestores Administrativos de #Albacete. Ellos pisan la calle y conocen de primera mano la terrible situaci\u00f3n que viven Aut\u00f3nomos y Pymes por culpa de este desastre de Gobierno #SocialComunista\ud83c\udd98\ud83c\udd98 @vox_es\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ov9wF43CxJ", "created_at": "2020-11-03T22:24:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1323224492634742784", "text": "Gentes de #Albacete y de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8uno de los objetivos de la #Moci\u00f3nDeCensura es que record\u00e9is dentro de un par de meses, cuando todo se derrumbe, que @vox_es intent\u00f3 Salvarnos y que todos los dem\u00e1s en especial @populares @CiudadanosCs @CnLacoba dijeron que \u201cNo\u201d\ud83c\udd98\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-11-02T11:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322985821574758411", "text": "Hoy es un d\u00eda de recogimiento y recuerdo de todos mis familiares que se han ido.\nTodo mi cari\u00f1o tambi\u00e9n para las familias que han perdido a sus seres queridos durante esta terrible pandemia.\nUna oraci\u00f3n por su alma.\n#LaMuerteNoEsElFinal\n#DiaDeTodosLosSantos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/0n5HH9abiu", "created_at": "2020-11-01T19:36:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321914204031455240", "text": "Fotos de hoy 29 de Octubre!#HospitalDeAlbacete Ni gel de manos, ni gel hidroalcholico ni mascarillas FFP2!! Vestuarios llenos!! Imaginaros c\u00f3mo estar\u00e1 el resto de cosas! Respeto que tiene este Gobierno #SocialComunista por los #Sanitarios NINGUNO!!  @vox_es https://t.co/MuJybKuKfS", "created_at": "2020-10-29T20:38:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321741614440681472", "text": "Se\u00f1or @garciapage #Manchegos encerrados!Usted de fiesta y cena! #Sanitarios del Hospital de #Albacete sin mascarillas FFP2,las tienen que comprar ni Jab\u00f3n en vestuarios ni hidrogel, 100 personas cambi\u00e1ndose en un vestuario m\u00ednimo!No le da VERG\u00dcENZA?@vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Vj0H8y4oK2", "created_at": "2020-10-29T09:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321519782966026241", "text": "El confinamiento de Marzo fue un c\u00famulo de desprop\u00f3sitos, falta de previsi\u00f3n y desconocimiento total por parte de este gobierno #SocialComunista de lo que quieren  y necesitan nuestros deportistas tanto profesionales como aficionados. @vox_es #NiUnPasoAtras https://t.co/6VsqcXhmF3", "created_at": "2020-10-28T18:30:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321213007184187394", "text": "Denuncio desde la comisi\u00f3n de interior el abandono que sufren nuestras FFCCS al igual que @PrisionesEstado @SOS_Prisiones_ por parte de @interiorgob desde @vox_es seguiremos luchando por sus reivindicaciones y demandas de forma directa y clara #NiUnPasoAtras https://t.co/Av9IZdJAwS", "created_at": "2020-10-27T22:11:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321174970542759943", "text": "Verdad @Ortega_Smith nosotros no pensamos en qu\u00e9 ser\u00e1 bueno o malo seg\u00fan les venga bien a otros partidos! Nuestro objetivo es el bien general de los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8lo proponga quien lo proponga!! Nos da igual derechas, izquierdas o centro!#NosotrosSomosVox Fin de la cita! https://t.co/trusSTExfp", "created_at": "2020-10-27T19:40:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321067533500383243", "text": "Deporte un soporte no s\u00f3lo f\u00edsico si no tambi\u00e9n mental. Desde @vox_es @VOX_Albacete es necesario no limitar o poner barreras a desarrollar actividad deportiva en tiempos de confinamiento/Estado de alarma. No al l\u00edmite de horario y de espacio. #DeporteEsSalud https://t.co/fbOCfPFWbZ", "created_at": "2020-10-27T12:33:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319293801555345412", "text": "Se\u00f1ora @CnLacoba @populares su \u201cNO\u201d a la #MocionDeCensura Ser\u00e1 hist\u00f3rico! En 6 meses #Albacete y\ud83c\uddea\ud83c\uddf8estar\u00e1n en ruina, Poder Judicial roto y los #SocialComunistas desbocados Y ah\u00ed es cuando los Albacete\u00f1os recordar\u00e1n su \u201cNO\u201dy quien no apoy\u00f3 esta moci\u00f3n. @vox_es", "created_at": "2020-10-22T15:05:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318867992424419330", "text": "Desde @vox_es @VOX_Albacete Hablamos con Determinaci\u00f3n, firmeza, actitud y defensa de todos y cada uno de los Espa\u00f1oles que lo est\u00e1n pasando mal y est\u00e1n sufriendo las consecuencias de la p\u00e9sima gesti\u00f3n de este Gobierno #SocialComunista #MotivosParaLaMocion \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AnDA7pfjIl", "created_at": "2020-10-21T10:53:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318829516391895040", "text": "Hoy es un d\u00eda importante,necesario para #Albacete para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y para todos aquellos que defendemos la libertad la ley el orden la defensa de la constituci\u00f3n y la unidad de la #Naci\u00f3n contra este Gobierno infame #SocialComunista desde @vox_es #MotivosParaLaMocion https://t.co/6hpJ1w59uY", "created_at": "2020-10-21T08:20:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316770569178750983", "text": "Visitamos la empresa familiar @jbknives1 #Albacete negocio l\u00edder en el sector de la Cuchilleria dom\u00e9stica y profesional (pescader\u00edas, carnicer\u00edas, hosteler\u00eda) desde @VOX_Albacete @vox_es nuestra apuesta por estos negocios #EmpresasCuchillerasAlbacete\u00f1as \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/Zqfn2sztDf", "created_at": "2020-10-15T15:59:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316478122108358658", "text": "Se\u00f1or Vicente Casa\u00f1 Alcalde #Albacete qu\u00e9 prefiere concentraciones de botell\u00f3n o instalaciones de #calistenia o de otro tipo, en parques o zonas verdes dada la enorme demanda que hay por parte de la juventud?Alguna vez ser\u00e1 usted \u00fatil para los Albacete\u00f1os?\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/y9epKxaH8x", "created_at": "2020-10-14T20:36:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316128419617349637", "text": "Desde @VOX_Albacete @vox_es seguimos con nuestro apoyo total y absoluto a la industria de la Cuchilleria de #Albacete esta vez con #Exp\u00f2sitoArtesanos D.Jos\u00e9 Exp\u00f3sito \u201cMaestro Artesano\u201d realiza con sus manos aut\u00e9nticas obras de arte!! Enhorabuena!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/EJDtJcB6ZR", "created_at": "2020-10-13T21:27:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315689894757490688", "text": "D\u00eda de la #Hispanidad2020 juntos con nuestras banderas de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 hasta en el \u00faltimo rinc\u00f3n de nuestra Naci\u00f3n, reivindicando de forma pac\u00edfica y festiva que no queremos a este Gobierno #SocialComunista que nos est\u00e1 llevando a una Ruina total @vox_es @VOX_Congreso https://t.co/2is8440cZN", "created_at": "2020-10-12T16:24:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315380168899334144", "text": "Enhorabuena a nuestro gran @RafaelNadal por su 12+1 #RolandGarros un deportista ejemplar y un referente como persona!! Haces grande al Deporte Espa\u00f1ol!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udd1d https://t.co/iKHiakyGcr", "created_at": "2020-10-11T19:54:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314591955343626242", "text": "La industria de la Cuchiller\u00eda en #Albacete es clave.Desde @VOX_Albacete @vox_es nuestro apoyo y compromiso total con el sector. Visita realizada junto con nuestra Gestora a una empresa Cuchillera como es @CudemanKnives ejemplo de profesionalidad y buen hacer https://t.co/k0fBm5rmM4", "created_at": "2020-10-09T15:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314229408765485057", "text": "Hoy apoyando sin fisuras desde @AlbaceteVox @vox_es a la asociaci\u00f3n de Peluqueria y Estetica de #Albacete. Necesitan de la rebaja del IVA adem\u00e1s de otras ventajas fiscales para poder sobrevivir muchos de sus\n Aut\u00f3nomos afectados por la crisis del #Covid_19 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/GnEKG6vY32", "created_at": "2020-10-08T15:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313875093316153346", "text": "Ayer con @EmpresariosFEDA. #Albacete necesita su protagonismo como nudo de comunicaciones. Desde @vox_es reclamamos que PPGG contemplen la licitaci\u00f3n COMPLETA de los 91 kms de A32 sin construir en nuestra provincia \u00a128 a\u00f1os licitando \"trocitos\" es un fraude! https://t.co/BOXcuXvCxY", "created_at": "2020-10-07T16:13:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313614330500390914", "text": "Seguimos denunciando la situaci\u00f3n que atraviesa el colectivo de Empresarios de Hosteler\u00eda y Turismo (APEHT).Desde @VOX_Albacete exigimos que el Ayuntamiento de #Albacete solucione los problemas que sufren en cuanto a horarios y aforos @vox_es #NiUnPasoAtras https://t.co/zd191jz95b", "created_at": "2020-10-06T22:57:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313608022015574016", "text": "Honor estar con nuestra gente de #Hell\u00edn la G.Provincial de @VOX_Albacete celebrando en su Santuario de la Virgen del Rosario este d\u00eda tan especial. @vox_es @VOX_Congreso Muchas gracias M.Dolores Rubio Presid. Cofrad\u00eda Virgen del Rosario por la invitaci\u00f3n.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wRoRunNtQ4", "created_at": "2020-10-06T22:32:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1310915758332039168", "text": "Firmando la #Moci\u00f3nDeCensura con mis compa\u00f1eros  @ivanedlm @Macarena_Olona presentada por @vox_es por lealtad al pueblo Espa\u00f1ol y responsabilidad a nuestros compatriotas, en un momento de emergencia Nacional y social. #ApoyoLaMoci\u00f2n @VOX_Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/f1ZbvcoYJe", "created_at": "2020-09-29T12:14:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309550320968704002", "text": "Basta ya de empobrecer a nuestros agricultores y exportadores del sector primario!!! Desde @vox_es defendemos el cumplimiento de la Ley que garantiza precios dignos y competitivos al igual que apoyamos y pedimos protecci\u00f3n para el sector #agroalimentario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/6tv45B5eoN", "created_at": "2020-09-25T17:48:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309043502131675137", "text": "Alcalde de #Albacete Vicente Casa\u00f1, en la Gerencia Municipal de Urbanismo y Vivienda del Ayuntamiento el 70% de plantilla (algunos con 20 a\u00f1os de antig\u00fcedad) siguen sin ser fijos!! Es una verg\u00fcenza!! Un dato m\u00e1s de su p\u00e9sima gesti\u00f3n! @vox_es #NiUnPasoAtr\u00e1s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-09-24T08:14:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306235422104850437", "text": "A\u00edslan tres m\u00f3dulos de la prisi\u00f3n #Fontcalent (Alicante) por #Covid_19 a d\u00eda de hoy segu\u00eds @interiorgob sin hacer test a @PrisionesEstado @Tampm_Fontc #sosprisiones desde @vox_es denunciamos una vez m\u00e1s el abandono que sufren nuestros #funcionariosdeprisiones", "created_at": "2020-09-16T14:16:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305797464860090369", "text": "Pr\u00f3xima parada #C\u00e0rcelVillena @TAMPM_villena @PrisionesEstado Desde @vox_es no pararemos hasta conseguir que se cumplan todas y cada una de las reivindicaciones de #funci\u00f3n ariosdeprisiones @Tampm_Picassent Actuaci\u00f3n ya del @interiorgob #MotivosParaLaMocion https://t.co/l9Li8xjVDA", "created_at": "2020-09-15T09:15:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303738122426028032", "text": "Hoy toca visitar C\u00e0rcel de la \u201cTorrecica\u201d #Albacete con @malenanevado @InesCanizares Diputadas Nacionales. Falta de personal, riesgo para #funcionariosdeprisiones, instalaciones p\u00e9simas y muy antiguas. @PrisionesEstado @TAMPM_albacete #niunpasoatr\u00e1s @vox_es https://t.co/jm7UpQDtsg", "created_at": "2020-09-09T16:52:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303374999986860032", "text": "Valoramos de forma muy positiva desde @vox_es la reuni\u00f3n con @lnfstv. Apoyamos y defendemos sus demandas para avanzar en el reconocimiento del Futsal como deporte profesional. Han presentado datos concretos que avalan la necesidad de apostar por este deporte. https://t.co/6lPfYqwIO3", "created_at": "2020-09-08T16:49:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303265531777241088", "text": "Hoy es un d\u00eda muy importante para la ciudad de #Albacete. Celebra el d\u00eda de su patrona, La Virgen de los Llanos. \n\nFelicidades a todas las mujeres que llev\u00e1is su nombre y a todos los albacete\u00f1os en \u00e9ste d\u00eda.\n\n\u00a1VIVA LA VIRGEN DE LOS LLANOS! @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/b4lVMUs7Ef", "created_at": "2020-09-08T09:34:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302950754609758210", "text": "Este mi\u00e9rcoles d\u00eda 9 SEP, mis compa\u00f1eros @InesCanizares @malenanevado @mestremanuel Diputados Nacionales @vox_es me acompa\u00f1ar\u00e1n en la visita a la C\u00e0rcel de la \u201cTorrecica\u201d#Albacete @TAMPM_albacete @PrisionesEstado Apoyando a nuestros #funcionariosdeprisiones https://t.co/Qj6MTZwvrE", "created_at": "2020-09-07T12:44:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302713720523685889", "text": "Por supuesto @Ortega_Smith @VOX_Albacete @TFernandezRios Ser\u00e1 un basti\u00f3n en donde solo habr\u00e1 determinaci\u00f3n, entrega, trabajo, ilusi\u00f3n y ganas!!! Muchas ganas!!! al servicio de toda la ciudadan\u00eda de #Albacete sin distinci\u00f3n.#NiUnPasoAtr\u00e1s @vox_es https://t.co/nOoB2998a2", "created_at": "2020-09-06T21:02:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1302354412392849410", "text": "D\u00eda importante para @VOX_Albacete.  Acompa\u00f1ado por mis compa\u00f1eros @Ortega_Smith @TFernandezRios y nuestra magn\u00edfica gestora.\nInauguraci\u00f3n de la nueva Sede Provincial. Much\u00edsimas gracias a todos los afiliados y simpatizantes por vuestra asistencia y apoyo.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/yeJPI7HPW9", "created_at": "2020-09-05T21:14:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301275591266701315", "text": "Sra Cortes Buend\u00eda, alcaldesa de #Yeste. Se lo dije y se lo vuelvo a repetir, \u201cNO ME OLVIDO DE USTED\u201d\ud83d\udc49Donde est\u00e1 el dinero de Europa destinado a repoblar el monte quemado y la carretera de las Quebradas? Salga del despacho y solucione los problemas! @vox_es https://t.co/5AR6PlnTp6", "created_at": "2020-09-02T21:47:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1301237337616257027", "text": "Sra Cortes Buend\u00eca!!! No me olvido de usted.\ud83d\udcccLa Uni\u00f3n Europea destin\u00f3 500.000\u20ac para el incendio forestal de agosto del 2017 en #Yeste \ud83d\udc49\nEn qu\u00e9 se ha invertido ese dinero Sra alcaldesa??\nEl pueblo quiere saberlo,ahora se lo solicito sin meg\u00e1fono! @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/R240P8eDkf", "created_at": "2020-09-02T19:15:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300411070952230912", "text": "Visitando la prisi\u00f3n #fontcalent #Alicante con @mestremanuel @MiguelPascual #EduardoRuizNavarro. Conociendo de primera mano condiciones laborales que sufren @PrisionesEstado @Tampm_Fontc (Falta de personal,Agentes de la Autoridad,Estatuto propio,etc) @vox_es https://t.co/OLN00z5ynC", "created_at": "2020-08-31T12:32:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300146790637993984", "text": "Sra Cortes Buend\u00eca,lo denunci\u00e9 publicamente el otro d\u00eda y lo volver\u00e9 hacer las veces que sean necesarias en #yeste. No amenace ni chantajee a los vecinos de las #Aldeas que no piensan como usted. Arregle la ctra de Las Quebradas, que es su obligaci\u00f3n.#Volver\u00e8 https://t.co/uHpuS8OTd5", "created_at": "2020-08-30T19:02:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299686715129499648", "text": "Incendio de autob\u00fas temporeros junto al Santo Carmelo #Albacete. Al lado viv\u00eda Michel, hombre muy humilde, muy mayor y muy buena gente. Pintaba retratos de personas en el paseo de feria. Todo el mundo lo conoce. Lo ha perdido todo \ud83c\udd98. Donde esta el Alcalde??? https://t.co/dsqdlkAAHu", "created_at": "2020-08-29T12:33:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299477574788280320", "text": "Se\u00f1ores del @PSOEAlbacete lecciones por parte de ustedes ni una!! Disculpas las ten\u00e8is que pedir por la p\u00e9sima e ineficaz gesti\u00f3n de los temporeros, sanitarios en la pandemia, #funcionariosdeprisionesAlbacete, Mayores en las residencias. Quer\u00e9is que contin\u00fae? https://t.co/8pjKLvLKcv", "created_at": "2020-08-28T22:42:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299132775086403585", "text": "Atento!! denunciando chantajes, amenazas, abusos y falta de la verdad cometido por parte de estos gobernantes #SocialComunistas contra cualquier colectivo, asociaci\u00f3n, empresa o ciudadano de #Albacete. Llegar\u00e9 hasta el \u00faltimo pueblo de la provincia @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Tj6NOIw51W", "created_at": "2020-08-27T23:52:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298631439735500801", "text": "DENUNCIO!! \ud83c\udd98 en #CPALBACETE \n\u274cSIN TEST #COVID19 con internos contagiados dl mot\u00edn de la https://t.co/0c5qX0ImO8\u00f1as\n\u274cSIN MEDIOS NI MATERIAL\n\u274cSIN PERSONAL\n\u274cLA PRISION QUE MENOS SE COBRA @TAMPM_albacete @PrisionesEstado @vox_es #MotivosParaLaMocion \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-08-26T14:40:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298324346314817542", "text": "Aut\u00f3nomos en quiebra!!comercios cerrados!!no hay dinero para material sanitario!!ciudadanos en erte!!Ayuntamiento #Albacete gastando 120.000\u20ac en seguridad privada para inmigrantes ilegales contagiados de #COVID19 \u201cUNA VERG\u00dcENZA\u201d #MotivosParaLaMocion @vox_es", "created_at": "2020-08-25T18:20:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297817883834228737", "text": "Gobierno #SocialComunista sin protocolo, pone en riesgo total la seguridad y Salud de nuestros hijos en la vuelta a las aulas! 8 millones de ni\u00f1os presenciales! Sin vacuna ni tratamiento, ni la habr\u00e0 en tiempo!Que nadie lo olvide!#MotivosParaLaMocion @vox_es", "created_at": "2020-08-24T08:47:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297453378675642368", "text": "Este gobierno #SocialComunista no tiene ning\u00fan plan!! Ni para @PrisionesEstado ni para nadie!! Su actuaci\u00f2n es una continua improvisaci\u00f3n, adem\u00e1s de una falta de previsi\u00f3n total en cualquier aspecto que interese a los Espa\u00f1oles!! #MotivosParaLaMocion @vox_es https://t.co/Ojlc9v89C8", "created_at": "2020-08-23T08:39:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1297091879582998529", "text": "A dos semanas del inicio nuevo curso escolar, inadmisible que este gobierno #SocialComunista no tenga un plan dise\u00f1ado #VueltaAlColeSegura n\u00famero de ni\u00f1os por aula? presencial? On-Line? A d\u00eda de hoy \u201cNADA\u201d de \u201cNADA\u201d #Vergonzoso #MotivosParaLaMocion @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-08-22T08:42:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296203348652306432", "text": "Hay que hablar claro y de forma directa!! Trabajo por y para mi provincia. La gesti\u00f3n del Ayuntamiento y la Subdelegaci\u00f2n del Gobierno en relaci\u00f3n a los temporeros ha puesto en riesgo la Salud y la convivencia pac\u00edfica de las gentes de #Albace \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @vox_es https://t.co/PwU4NjyYh3", "created_at": "2020-08-19T21:52:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295838341640986627", "text": "Denuncio el abandono total en el que se encuentra el Centro Penitenciario de Albacete.#funcionariosdeprisiones .\n\ud83d\udcccEQUIPARACION CON CATALU\u00d1A\n\ud83d\udcccAGENTES DE LA AUTORIDAD \n\ud83d\udcccESTATUTO PROPIO\n\ud83d\udccc FORMACION @TAMPM_albacete @AlbaceteVox @vox_es #MotivosParaLaMoci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-08-18T21:41:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294398351962787840", "text": "Se confirma la falta de previsi\u00f3n, anticipaci\u00f3n y conocimiento del mundo deportivo por parte de este gobierno #socialcomunista mientras que en #Europa facilitaban sus \u00e9ntrenos aqu\u00ed les ten\u00edamos encerrados. Futbol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#FinalChampionsLeague claro ejemplo! @vox_es https://t.co/63I3b0ET7H", "created_at": "2020-08-14T22:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1294047283131097091", "text": "Una gran noticia!!! Os animo a todos seguir @solidaridad_esp vuestro nuevo sindicato. No se nutrir\u00e1 de subvenciones y su \u00fanico objetivo es defender a los trabajadores, a los aut\u00f3nomos y a los parados, sin sumisi\u00f3n alguna. #NiUnPasoAtras #LeyOrden \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created_at": "2020-08-13T23:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291073348626198528", "text": "Denuncio la ineficacia Subdelegado del Gobierno en #Albacete nueva fuga de inmigrantes ilegales con #COVID__19 se saltan el confinamiento y abandonan por la fuerza instalaciones de IFAB, la Policia desbordada no lo ha podido impedir. @vox_es #Mociondecensura https://t.co/BxuRpYiA7J", "created_at": "2020-08-05T18:07:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290594263768670209", "text": "Gobierno #SocialComunista neg\u00f3 el peligro de la pandemia, permiti\u00f3  concentraciones de alto riesgo, no dot\u00f3 de material a nuestros sanitarios, abandon\u00e1ndolos a su suerte y exponi\u00e9ndolos a un grave peligro. Adem\u00e1s de ocultar miles de muertos. #Mociondecensura", "created_at": "2020-08-04T10:23:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289999811559579648", "text": "Es nuestro deber hacer una oposici\u00f3n valiente, firme y con determinaci\u00f3n a este gobierno #SocialComunista que basa su gesti\u00f3n en la mentira, la demagogia y la improvisaci\u00f3n. Llevando a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a una ruina sin precedentes. @vox_es @AlbaceteVox #mociondecensura2020", "created_at": "2020-08-02T19:01:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1289198542742052865", "text": "Estos liberados del Hospital de Albacete se niegan a abandonar sus despachos para dejar sitio a las consultas durante las obras, adem\u00e1s de no ponerse el bat\u00edn en la peor parte de la pandemia (salvo excepciones). Espa\u00f1a necesita otros sindicatos como el nuevo Solidaridad.@vox_es", "created_at": "2020-07-31T13:57:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285581520615374851", "text": "Aqu\u00ed en la sede de la soberan\u00eda nacional #congresodelosdiputados defendiendo desde nuestro grupo @vox_es los intereses de todos los Espa\u00f1oles sin distinci\u00f3n!! No daremos ni un paso atr\u00e1s!!#SinMiedoaNadaniaNadie #LeyOrdenJusticia @VOX_Albacete @VOX_Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/sD5jhjbQoU", "created_at": "2020-07-21T14:24:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284869040276635651", "text": "19/07/2020. Revuelta de inmigrantes muchos de ellos con Covid-19 en #Albacete se saltan el confinamiento invaden la ciudad, propagando el virus, agrediendo a ciudadanos y destrozando todo lo que encuentran a su paso!! @vox_es @VOX_Congreso \n#LeyOrdenJusticia https://t.co/qXjSgoRvbp", "created_at": "2020-07-19T15:13:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282322953573629952", "text": "Orgulloso de este grupo de valientes de #Albacete #sinmiedoanadanianadie han venido como apoderados a #Vitoria #EleccionesVascas2020 gracias a mis compa\u00f1eros @georgina_vox @malenanevado @luis_ulecia y a los dem\u00e1s afiliados y simpatizantes del resto de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/nz9PjsKUcg", "created_at": "2020-07-12T14:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281496102932549632", "text": "Jueves 9 de Julio #Barakaldo mitin de mis compa\u00f1eros @Ortega_Smith @Macarena_Olona @Nik0Gutierrez #EleccionesVascas2020 recibimiento hostil por parte de radicales!! Lanzamiento de piedras, torniller\u00eda y dem\u00e1s objetos!! #sinmiedoanadanisnadie @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/rlCGSMxwFZ", "created_at": "2020-07-10T07:50:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281491656135630848", "text": "O\u00f1ate #Guipuzcoa 8 de julio, mitin de mi compa\u00f1ero @Ortega_Smith #EleccionesVascas2020 seguimos adelante #sinmiedoanadanianadie @cfdezrocysua @Macarena_Olona @TFernandezRios @vox_es @VOX_Albacete @VOX_Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/fbuWbeuzxQ", "created_at": "2020-07-10T07:33:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280784078841819140", "text": "Hay im\u00e1genes que hablan por s\u00ed solas. Esta es una de ellas!! Equipo, Unidad, Orgullo, Valores,determinaci\u00f3n, ideas claras y compromiso!! #niunpasoatr\u00e1s #sinmiedoanadanianadie @Ortega_Smith @monasterioR @rromerovilches @TFernandezRios @CocoRobatto @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/I3orPrbzLY", "created_at": "2020-07-08T08:41:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280186168831868931", "text": "Palabras de agradecimiento a todos los valientes de #Albacete y del resto de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que con su generosidad y actitud subir\u00e1n el pr\u00f3ximo 11 de julio a #VitoriaGasteiz a defender la Libertad como apoderados en las elecciones Vascas #sinmiedoanadanianadie @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kEjmfARRJt", "created_at": "2020-07-06T17:05:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279795605964021760", "text": "Equipazo hoy en Vitoria!! @Ortega_Smith @monasterioR @cfdezrocysua @CocoRobatto @LuisGestoso @TFernandezRios y el resto de valientes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que nos acompa\u00f1an!! Por la libertad #Vitoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @VOX_Albacete @vox_es https://t.co/6wLSITgvi0", "created_at": "2020-07-05T15:13:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279791136534642689", "text": "La voz de la libertad!! #Bilbao 4 de Julio!! #sinmiedoanadanianadie #VoxExtremaNecesidad #VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/QSfQUaAnmJ", "created_at": "2020-07-05T14:55:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279452363116490752", "text": "Viernes 3 de Julio!! #SanSebastian mitin de mi compa\u00f1ero @Ortega_Smith los radicales e intolerantes nos recibieron con piedras, insultos, contenedores quemados y dem\u00e1s ocurrencias!! #niunpasoatr\u00e1s #sinmiedoanadanianadie hoy nos toca #Bilbao seguimos adelante https://t.co/dVFZpreiaQ", "created_at": "2020-07-04T16:29:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1279094445246492673", "text": "Subimos a las #vascongadas con mis compa\u00f1eros @Ortega_Smith @TFernandezRios @LuisGestoso Y el resto del equipo.@VOX_Albacete @VOX_Congreso Apoyo total a nuestros candidatos, #sinmiedoanadanianadie #los52deVOX https://t.co/h1Ysd4Awxb", "created_at": "2020-07-03T16:47:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278266329125003268", "text": "Presentaci\u00f3n oficial de la nueva gestora provincial de #Albacete en #Almansa un orgullo poder acompa\u00f1ar a este magn\u00edfico equipo!! Muy buena acogida por parte de afiliados y simpatizantes. @VOX_Albacete @VOX_Congreso #UnidosSaldremosAdelante #Los52DeVox #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/1PZMHPt4Fp", "created_at": "2020-07-01T09:56:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277231672841449472", "text": "En estos momentos que las empresas deben cuidar especialmente a sus clientes y empleados resulta que @bancosantander los tira utilizando una pol\u00edtica de comisiones de la cual no informan, incumpliendo los contratos. Una verg\u00fcenza de Banco!!!", "created_at": "2020-06-28T13:25:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276930456005619712", "text": "Gracias a la gestora por organizar este sencillo y emotivo homenaje en recuerdo de las v\u00edctimas del #COVID19 en #albace provincia especialmente castigada por este virus!! @VOX_Congreso @VOX_Albacete los #52deVOX Con los grandes olvidados: \u201cNuestros mayores\u201d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/kTOQsxe86c", "created_at": "2020-06-27T17:28:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276861580819533827", "text": "Hoy en Madrid con mis compa\u00f1eros #52deVOX @VOX_Congreso @VOX_Albacete apoyando, acompa\u00f1ando y honrando a @_AVT_ siempre en nuestro recuerdo y en nuestra memoria todas las v\u00edctimas del terrorismo. #NoEstaisSolos #Juntossomosmasfuertes #justicia #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/TLzHWPYH4o", "created_at": "2020-06-27T12:54:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276639423485169664", "text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a mi compa\u00f1era @MeerRocio agredida hoy en un acto en Sestao(Vizcaya) se\u00f1ores de la izquierda, independentistas, @eajpnv @ehbildu a esto le llaman ustedes tolerancia?? Libertad?? Yo le llamo verg\u00fcenza y cobard\u00eda!! #sinmiedoanadanianadie https://t.co/fXcA68HgT1", "created_at": "2020-06-26T22:12:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276191786021662722", "text": "Mirad que tazas m\u00e1s chulas me han hecho mis amigos Yolanda y F\u00e9lix de Albacete. Ideas originales!! Gracias chicos!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d@Vox_Hellin_Of @VOX_Albacete @VOX_Congreso #trabajadores #emprendedores #juventud #ilusi\u00f3n #artesanos #Ggproductospersonalizados@gmail.com https://t.co/IGI4xbjz5B", "created_at": "2020-06-25T16:33:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1274013332551458817", "text": "No consentimos que se ultrajen s\u00edmbolos nacionales: nuestro himno y bandera en cualquier tipo de competici\u00f3n! De igual forma defendemos la igualdad \u201creal\u201d de la mujer no su victimizaci\u00f3n. Pedimos la profesionalizaci\u00f3n del f\u00fatbol femenino, eso es igualdad real https://t.co/lXdACU4mkC", "created_at": "2020-06-19T16:17:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270108832681861120", "text": "Un placer compartir con @georgina_vox @PabloSaezAM propuestas y reflexi\u00f3nes en la comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n, en el grupo de trabajo de pol\u00edticas sociales y sistema de cuidados. Hablando con la asociaci\u00f3n del deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y con el consejo de la juventud de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!! https://t.co/9eKGCQSEpH", "created_at": "2020-06-08T21:41:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269619171177922565", "text": "Importante env\u00edo de 2000 mascarillas quir\u00fargicas y FP2 con destino residencias y asilos de mayores #Albacete gracias @_mireiaborras #AmigosDeVOXAlbacete por vuestra colaboraci\u00f3n!! Lo dije y lo mantengo \u201cNo vamos a parar\u201d Albacete y su gente nuestra prioridad! https://t.co/cGHad1JkJS", "created_at": "2020-06-07T13:16:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266403819870699521", "text": "Comisi\u00f3n cultura y deportes!! @VOX_Albacete @voxnoticias_es El MUNDO DEPORTIVO est\u00e1 percibiendo y denunciando desde el principio del estado de alarma y el confinamiento! gran falta de criterio y gesti\u00f3n, No se ha planificado ni fijado objetivos a corto plazo! https://t.co/zq1VcdR3Ow", "created_at": "2020-05-29T16:19:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264542591799963648", "text": "\u00c9xito rotundo la manifestaci\u00f3n de ayer y la respuesta de los Espa\u00f1oles. Coches, motos, j\u00f3venes en patines y bicicletas, gente andando, balcones llenos y todos con un mismo objetivo: defender la libertad y el bienestar de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#CaravanaGobiernoDimision https://t.co/8ooLeLo3xD", "created_at": "2020-05-24T13:03:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258743311260622848", "text": "Nueva aportaci\u00f3n de 100kg de desinfectante homologado por sanidad, listo para enviar #Albacete gracias a #EduardoRuiz diputado por Alicante por compartir esta nueva iniciativa!\n#AmigosdeVoxAlbacete el destino ser\u00e1n residencias de mayores.\nNO VAMOS A PARAR.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/E8oBPtrBrZ", "created_at": "2020-05-08T12:59:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256206593143668736", "text": "Junto con mis compa\u00f1eros #EduardoRuiz @_mireiaborras Diputados(Alicante,Madrid) nueva aportaci\u00f3n y env\u00edo de material (1000kg) con destino #Albacete #AmigosdeVoxAlbacete seguir repartiendo (Hospitales,Asilos,Residencias de mayores etc..) NO VAMOS A PARAR!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/jgcJkqcQKh", "created_at": "2020-05-01T12:59:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253659882848505856", "text": "Es de primordial importancia la atenci\u00f3n y asistencia al caballo, que exige unos cuidados y entrenamientos espec\u00edficos. @VOX_Albacete @VOX_Congreso El hecho de no atender a estos animales de forma adecuada, les ocasiona graves da\u00f1os f\u00edsicos y de otro orden.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8cg9xleGnR", "created_at": "2020-04-24T12:19:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251872912711340037", "text": "Orgulloso de la plataforma \u201cAmigos de VOX Albacete\u201d y de la Gestora Provincial por su implicaci\u00f3n y generosidad en estos momentos tan dif\u00edciles! Trabajamos con hechos y no con palabrer\u00eda f\u00e1cil!#Albacete se merece todo nuestro esfuerzo y as\u00ed vamos a seguir!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/io6KTcRc5V", "created_at": "2020-04-19T13:58:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251559997638619136", "text": "Por 10\u20ac un Gobierno sensato har\u00eda test masivos en centros de salud. Inmunizados=vida normal; infectados=aislamiento; no inmunizados=protecci\u00f3n.Cuantos m\u00e1s test se realicen en labotatorios privados, m\u00e1s descargamos la sanidad p\u00fablica.\n\nhttps://t.co/EM455Ut1gY", "created_at": "2020-04-18T17:15:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250727245838245888", "text": "Todo lo que est\u00e9 en mi mano, en la de #AmigosdeVoxAlbacete y gestora provincial, trabajaremos por conseguir la mayor cantidad de productos de todo tipo: sanitarios,alimentaci\u00f3n,higi\u00e9ne,etc... para los colectivos m\u00e1s afectados y vulnerables por esta crisis!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/YjlKl7YMYD", "created_at": "2020-04-16T10:06:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250705117218775040", "text": "Seg\u00fan Sanidad en C-La Mancha tenemos el mayor incremento de mortalidad de Espa\u00f1a. De 14/03 a 13/04 hay 3.314 personas que no ten\u00edan que haber fallecido pero la Junta solo reconoce 1.714 por coronavirus \u00a1Dignidad para nuestros difuntos! \u00a1Stop Incompetencia!\nhttps://t.co/KWEIG5Hgtd", "created_at": "2020-04-16T08:38:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250438964328034305", "text": "Denuncio que #Albacete y sus gentes est\u00e1n siendo especialmente castigadas por el #Covid_19. Exigimos  la realizaci\u00f3n de test a toda la poblaci\u00f3n!! Urge cambiar las cifras. Adem\u00e0s de la sanidad p\u00fablica es vital contar con laboratorios privados. #SeNecesitanYa https://t.co/YTpINGGHwT", "created_at": "2020-04-15T15:00:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1250046114222551043", "text": "Otra iniciativa que he puesto en marcha junto con mis \u201cAmigos de VOX Albacete\u201d @VOX_Albacete @VOX_Congreso #Los52DeVox esperemos  endulzar un poco el d\u00eda a d\u00eda de nuestros sanitarios del Hospital General de Albacete en su duro y meritorio trabajo\n\u2705Gracias\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/KYjY1F7s8F", "created_at": "2020-04-14T12:59:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248940399315615745", "text": "Adem\u00e1s del aplauso diario a todos los que est\u00e1n en primera l\u00ednea de actuaci\u00f3n, vamos a dar otro muy grande a los m\u00e1s\u201dPeques\u201dde la casa por mantener el \u201cconfinamiento\u201dcomo unos aut\u00e9nticos superh\u00e9roes al igual que sus Pap\u00e1s! @VOX_Congreso @voxnoticias_es \u00c1nimo!", "created_at": "2020-04-11T11:46:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1248933301936631808", "text": "Estamos siempre y en todo momento con todos los colectivos que en estos momentos tan duros y complejos est\u00e1n en primera l\u00ednea. Hoy con nuestros transportistas y sanitarios @voxnoticias_es @VOX_Congreso gracias \u201cAmigos de VOX Albacete\u201d por vuestro gran trabajo https://t.co/WGKm4AtZje", "created_at": "2020-04-11T11:17:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246417432832552967", "text": "Trabajando y aportando nuestro granito de arena, hasta que podamos terminar con esta terrible pandemia. @voxnoticias_es @VOX_Congreso #los52deVox en esta ocasi\u00f3n con nuestras fuerzas y cuerpos de seguridad del estado. @ufp_alicante #JuntosSomosMasFuertes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/PjVtBwHYpY", "created_at": "2020-04-04T12:40:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245374633056047104", "text": "Todo es poco cuando se trata de ayudar a nuestros mayores, a las familias y ni\u00f1os que en estos momentos tienen m\u00e1s necesidades!! @voxnoticias_es la generosidad de \u201cAmigos de VOX Albacete\u201d @VOX_Congreso simpatizantes y militantes lo hace posible!! Mucho \u00e1nimo! https://t.co/D3SgyDNZmp", "created_at": "2020-04-01T15:37:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243993756753448962", "text": "Muy orgulloso de colaborar con la plataforma \u201cAmigos de Vox Albacete\u201d @VOX_Congreso @VOX_Albacete gran iniciativa de la nueva gestora provincial, formada por personas comprometidas que trabajan para facilitar la vida a los Albacete\u00f1os, en estos duros momentos https://t.co/b7VO4RdB1w", "created_at": "2020-03-28T20:09:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243963101680226305", "text": "Hoy hemos sufrido la p\u00e9rdida de #JulianGonz\u00e1lez m\u00e9dico especialista en salud laboral en activo y empleado #Sescam @VOX_Albacete @VOX_Congreso v\u00edctima del #Covid_19 le conoc\u00eda personalmente.\nUn gran profesional y mejor persona.\nMis condolencias a la familia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "created_at": "2020-03-28T18:08:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243598399041085440", "text": "Sanitarios, Ej\u00e9rcito, Policia, Guardia Civil, todo el personal que est\u00e1 en primera l\u00ednea y nuestros mayores, se merecen todo nuestro esfuerzo y entrega @VOX_Congreso Mis compa\u00f1eros y yo nos estamos dejando la piel como muchos Espa\u00f1oles!! https://t.co/YHR3zU9dOI", "created_at": "2020-03-27T17:58:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243514824350408706", "text": "Impotencia, Indignaci\u00f3n, Frustraci\u00f3n!! Ante el continuo ataque y presi\u00f3n que viven los medios de comunicaci\u00f3n en Albacete. @VOX_Congreso @VOX_Albacete por parte del se\u00f1or #PageDimision para que no informen sobre la tr\u00e1gica realidad que vive #hospitalalbacete", "created_at": "2020-03-27T12:26:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243313873475665920", "text": "Esta es nuestra manera de hablar!!\nTrabajar por Espa\u00f1a y por los Espa\u00f1oles!! Hay que predicar con el ejemplo. https://t.co/M8nmoE0JJQ", "created_at": "2020-03-26T23:08:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243246648760860675", "text": "Vergonzosa la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo la Sanidad Espa\u00f1ola y en particular el #hospitalalbacete COLAPSO TOTAL!! @VOX_Albacete @VOX_Congreso Pacientes pendientes de cama, falta de equipos de protecci\u00f3n y nuestros profesionales desbordados. IMPOTENCIA!!!!!!!", "created_at": "2020-03-26T18:41:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238864875406995458", "text": "Son momentos complicados, pero #espa\u00f1a es una gran \u201cNACI\u00d3N\u201d con gente generosa, solidaria y entregada, saldremos de esta!! #GraciasAnuestrostrabajadores y profesionales que se est\u00e1n dejando la piel en estos d\u00edas para ayudarnos y atendernos!!! https://t.co/veRwf8YpJc", "created_at": "2020-03-14T16:29:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236682793532493825", "text": "Hoy domingo en #VistalegreVOX #LaAlternativa #EspanaSiempre @VOX_Congreso con este ramillete de guapas y valientes compa\u00f1eras #diputadosVOX @georgina_vox @eledhmel @malenanevado @CrisEstebanVox un placer compartir actos con vosotras!!Viva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mbsch8m9xp", "created_at": "2020-03-08T15:58:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Estupenda jornada junto con unos grandes anfitriones, como son los amigos de la casa de Le\u00f2n en Albacete!! Muchas gracias por la invitaci\u00f3n!!! Gente amable y encantadora la que acudi\u00f3 a este magn\u00edfico evento!! https://t.co/eA6674VMHo", "created_at": "2020-02-24T15:11:28.000Z", "id": "1231959835274567680", "lang": "es"}, {"text": "Un placer representar a @VOX_Congreso en este acto. Trabajaremos por mejorar las condiciones laborales y de vida de nuestros atletas en activo adem\u00e1s de preocuparnos tambi\u00e9n cuando finalice su trayectoria deportiva. Son grandes embajadores de la marca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/AKhcb0fH9l", "created_at": "2020-02-19T21:34:33.000Z", "id": "1230244305165602818", "lang": "es"}, {"text": "Nuestro presidente @Santi_ABASCAL ha estado brillante en la entrevista que se le ha realizado en @La1_tve con respuestas firmes, directas y claras. Traslada serenidad, seriedad y rigurosidad. https://t.co/j2sYk5at20", "created_at": "2020-02-13T22:29:38.000Z", "id": "1228083839634935809", "lang": "es"}, {"text": "A tope con @ferugby siempre con nuestra selecci\u00f3n!! Valores!!! https://t.co/YGtLj4XBa8", "created_at": "2020-02-09T17:29:11.000Z", "id": "1226558674493112321", "lang": "es"}, {"text": "Equipazo!!! Comisi\u00f3n permanente legislativa de cultura y deporte!! A triunfar por la cultura y el deporte en Espa\u00f1a!!! Vamos a dar mucha guerra!!! @VOX_Congreso @vox_es https://t.co/G2P14O3bsA", "created_at": "2020-02-07T21:05:13.000Z", "id": "1225888268736180233", "lang": "es"}, {"text": "Muy muy contento con mi nueva tarea y responsabilidad!! Un orgullo defender el deporte y las buenas pr\u00e1cticas desde el parlamento! El deporte es mi mundo y mi ilusi\u00f3n.\nDesde @VOX_Congreso @vox_es lucharemos a brazo partido por mejorar la vida de los Espa\u00f1oles https://t.co/z8JMGn0Gm9", "created_at": "2020-02-07T20:33:03.000Z", "id": "1225880171531718658", "lang": "es"}, {"text": "Estamos y estaremos siempre con la gente llana y sencilla que trabaja muy duro por la productividad y la prosperidad en nuestro territorio nacional. Hoy  toca con el campo y nuestros agricultores, por supuesto que si!! https://t.co/cCVE6iREJG", "created_at": "2020-02-04T18:47:34.000Z", "id": "1224766462017052673", "lang": "es"}, {"text": "Siempre y en todo momento con los Cuerpos y fuerzas de seguridad del estado!! En este caso con la buena gente de la Polic\u00eda Nacional de Albacete!! Gracias por velar por nosotros, los ciudadanos!!! https://t.co/fv3PoSlrrO", "created_at": "2020-01-31T18:20:35.000Z", "id": "1223310119750062081", "lang": "es"}, {"text": "Nos debemos a los ciudadanos!\nHay que trabajar de forma honrada, rigurosa y solicitando toda la informaci\u00f3n necesaria para aclarar y dar respuesta a cuestiones como la que hemos formulado hoy! Ese helic\u00f3ptero deb\u00eda usarse para labores de Rescate, no de paseo! https://t.co/EWBsJjrSqK", "created_at": "2020-01-27T17:26:23.000Z", "id": "1221846930780753921", "lang": "es"}, {"text": "La educaci\u00f3n es cosa nuestra, responsabilidad de los padres, la moral, los valores, la \u00e9tica, la religi\u00f3n y sobre todo el ejemplo de lo que ven en casa. La formaci\u00f3n es en el colegio. Progresistas!! No pill\u00e1is el paso ni con un tambor\" https://t.co/1YJQWWEbrZ", "created_at": "2020-01-25T01:49:37.000Z", "id": "1220886407809585152", "lang": "es"}, {"text": "Un placer estar en #FITUR2020 en la zona destinada a #CastillaLaMancha y m\u00e1s en concreto #Albacete una provincia que no dejar\u00e1 indiferente a nadie!! Os animo a todos a que veng\u00e1is a conocerla!! https://t.co/z0x5gVdTzm", "created_at": "2020-01-22T21:56:43.000Z", "id": "1220103019980783621", "lang": "es"}, {"text": "Es nuestra obligaci\u00f3n y responsabilidad como padres, proporcionar a nuestros hijos una educaci\u00f3n basada en los valores en los que creemos y les inculcamos en el seno de nuestras familias. A mi hija la educamos mi mujer y yo. Respeto, libertad, moral y \u00e9tica!! https://t.co/0sYwd1h8NR", "created_at": "2020-01-20T22:14:36.000Z", "id": "1219382745627086849", "lang": "es"}, {"text": "Por supuesto yo tambi\u00e9n me uno al grupo por sufrir ataques injustificados y permanentes por parte de un familiar, v\u00edctima del odio, los celos y la envidia que difama y calumnia en cuanto ve la m\u00e1s m\u00ednima oportunidad!! El tiempo pone a cada uno en su sitio!! https://t.co/w1Xx9fPtcy", "created_at": "2020-01-17T23:07:17.000Z", "id": "1218308839243681792", "lang": "es"}, {"text": "Magn\u00edfica feria la de Albacete! Este a\u00f1o como no puede ser de otra manera estar\u00e9 presente. Animo a todo el mundo a disfrutar y estar presente en estas animadas fiestas. Nos vemos en septiembre en la feria manchega!! @VOX_Albacete @vox_es @VOX_Albacete https://t.co/VCk0xb3f6H", "created_at": "2020-01-16T22:11:47.000Z", "id": "1217932485541212161", "lang": "es"}, {"text": "Tenemos que consegu\u00edr que devuelvan la dignidad, la autoridad y todos los medios t\u00e9cnicos y humanos para que puedan desarrollar toda su labor con las mayores garant\u00edas!! Velan por nuestra seguridad y bienestar. @VOX_Albacete @vox_es GRACIAS!!! https://t.co/09s1mcEToL", "created_at": "2020-01-16T14:19:11.000Z", "id": "1217813552423145472", "lang": "es"}, {"text": "Compromiso con la ciudadan\u00eda, con sus problemas, inquietudes y demandas. Desde @VOX_Albacete @vox_es trabajamos con ilusi\u00f3n y determinaci\u00f3n por ellos. https://t.co/bSZs6ETlrq", "created_at": "2020-01-16T13:26:28.000Z", "id": "1217800284954558464", "lang": "es"}, {"text": "Como \u201cActivista\u201d ante momentos de extrema preocupaci\u00f3n que se han producido con motivo de la formaci\u00f3n de este gobierno legal pero no legitimo. Una gran incoherencia decir una cosa y hacer otra. Todo por permanecer en el poder a toda costa. Nos movilizamos!! https://t.co/cErKfddt9F", "created_at": "2020-01-10T15:03:54.000Z", "id": "1215650477389570050", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s claro que el agua!!! https://t.co/QTt4C0oaIQ", "created_at": "2020-01-09T15:02:13.000Z", "id": "1215287668155744256", "lang": "es"}, {"text": "Se les llena la boca a las gentes progresistas hablando de paz social, de justicia social, de tolerancia, de di\u00e1logo, de democracia, en fin aqu\u00ed ten\u00e9is otro claro ejemplo de su falso discurso y falta de coherencia. La libertad de expresi\u00f3n es solo para ellos. https://t.co/Tsfp7qC2on", "created_at": "2020-01-03T22:55:46.000Z", "id": "1213232512522244096", "lang": "es"}, {"text": "Es la ley de la Selva!!! Los fuertes se comen a los d\u00e9biles!! Espa\u00f1a ha sido siempre una #Nacion de #valientes respetada y considerada. Ahora no!! Inestabilidad, dudas, falta de orden, autoridad y firmeza, provocan situaciones de riesgo para nuestra patria!!! https://t.co/znEwJ41r9I", "created_at": "2019-12-27T12:33:28.000Z", "id": "1210539189638438914", "lang": "es"}, {"text": "Ayer en #G\u00f2ntar pueblo de la #sierra del segura incomunicado por la crecida Del R\u00edo cada vez que llueve. El @PSOE les prometi\u00f3 hace 30 a\u00f1os un puente. Promesas incumplidas. Nadie se preocupa por ellos. Nosotros @vox_es @VOX_Albacete @Vox_Hellin_Of SIEMPRE!!!! https://t.co/HlHijWufAz", "created_at": "2019-12-27T09:30:59.000Z", "id": "1210493267688742913", "lang": "es"}, {"text": "Somos el hazme re\u00edr de Europa!! Con un gobierno permisivo, blando, consentidor, que vive permanentemente de rodillas ante los caprichos de independentistas, comunistas, bolivarianos, bilduetarras y dem\u00e1s personal, que lo \u00fanico que pretenden es desestabilizar! https://t.co/NpTSr048AM", "created_at": "2019-12-19T22:25:10.000Z", "id": "1207788992911101952", "lang": "es"}]