[{"lang": "es", "id": "1369683728893612035", "text": "Espa\u00f1a sigue en obras. Vaya panorama", "created_at": "2021-03-10T16:17:03.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1369581781784084480", "text": "Berriz UPN. Gure hizkuntzaren kontra. https://t.co/OFJ8WYtbWg", "created_at": "2021-03-10T09:31:57.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1368939844987219975", "text": "Zorion bikoitzak @AkelarreF eta #ane filmeetako talde guztiari @PremiosGoya sarietan izandako arrakastagatik eta batez ere \ud83d\udc9c emakumeei. Zorionak #mursego, #arancalleja , #JoneLaspiur eta #patricialopezarnaiz", "created_at": "2021-03-08T15:01:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364248109186973698", "text": "El mismo d\u00eda #23f en el mismo lugar en el que hace 40 a\u00f1os unos militares tomaron el Congreso al asalto. Otros, hemos rendido homenaje a 1081 mujeres victimas de violencia machista, frente a la intolerancia y negacionismo de @vox_es", "created_at": "2021-02-23T16:17:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361710037857685505", "text": "Los de Vox a\u00f1orando, a\u00f1orando....acaban defendiendo el Antiguo r\u00e9gimen. A Luis XVI. https://t.co/DDq19XA5ZS", "created_at": "2021-02-16T16:12:27.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1343486337236791296", "text": "Madrilerako tren bidaian konpainia ezin hobea egun elurtu honetan. Eskerrik asko @AlexGurrutxaga Olentzerok ekarri didan gozamenezko opari honengatik. #XabierLete beti bihotzean https://t.co/4uw2RCbJLY", "created_at": "2020-12-28T09:17:58.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1339245627390255104", "text": "Inaceptable e impresentable respuesta de Margarita Robles a mi pregunta sobre el chat de los militares y los c\u00e1nticos ensalzando a la Divisi\u00f3n Azul en algun cuartel. Hoy la Ministra se ha ganado el efusivo aplauso de la bancada de Vox. https://t.co/xy8AioBzwp", "created_at": "2020-12-16T16:26:54.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1335571067621007361", "text": "#hesiaurraturik #XabierLeteren omenezko oratorioa @JGoikoetxea ren lan ederra. https://t.co/LUJoJbSHrl", "created_at": "2020-12-06T13:05:30.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1313802082391126016", "text": "Zorionak @karmelejaio literaturako #Euskadi sariagatik", "created_at": "2020-10-07T11:23:20.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1313461391345541120", "text": "Zorionak \u2066@jongarano\u2069 \u2066@aitorarregi\u2069 eta \u2066@Joxego\u2069  #LaTrincheraInfinita izendapenagatik. Baita ere #elhoyo filmeko taldeari. https://t.co/EWPtSdjc40", "created_at": "2020-10-06T12:49:33.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1303721743585079296", "text": "Aclarando.....\n\u2066@EAJPNV_Congreso\u2069 #nieuskaldunanaiz https://t.co/mYzqmIJ1qe", "created_at": "2020-09-09T15:47:40.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1279748702421336064", "text": "Gaur Ernion #EuskadiZutik @eajpnv https://t.co/UZsj17qskG", "created_at": "2020-07-05T12:07:21.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1279745758221291522", "text": "Gaur Ernion #EuskadiZutik @eajpnv https://t.co/uTxgkE8qDk", "created_at": "2020-07-05T11:55:39.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1273218268870905857", "text": "Bakoitza bere lekuan https://t.co/Vl5XPmxIw2", "created_at": "2020-06-17T11:37:45.000Z"}, {"lang": "eu", "id": "1233278499542196225", "text": "Urtebete zu gabe Xabier. Beti gure bihotz begietan Xabier. https://t.co/oL6pI2C37L", "created_at": "2020-02-28T06:31:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1230509759125770240", "text": "Un par de cuestiones a la Ministra de Defensa: https://t.co/oQDK3xftbH", "created_at": "2020-02-20T15:09:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1229793223792562179", "text": ". @VOX_Congreso considera que partidos separatistas como @eajpnv deben de ser ilegalizados, por racistas, xen\u00f3fobos y hom\u00f3fobos. Creo que estaban hablando de ellos mismos. #democracia #fascismoNO", "created_at": "2020-02-18T15:42:07.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1214484941205098497", "text": "En el diario @elmundoes , @fpasc , escribe  a raiz del traspaso de la competencia de tr\u00e1fico al @gob_na, que @eajpnv  no puede negociarlo \"porque el PNV no est\u00e1 en el Gobierno Foral\". Sr. Pascual, ejerza su profesi\u00f3n con rigor. Busque quien es @manuayerdi , y luego cu\u00e9ntelo.", "created_at": "2020-01-07T09:52:28.000Z"}]