[{"id": "1377361337924341764", "text": "\u274c Es otra m\u00e1s de Marlaska y del Gobierno del PSOE....\n\n.....pero ejecutar beneficios penitenciarios a \u201cTxapote\u201d que dispar\u00f3 por la nuca a Miguel \u00c1ngel Blanco, es ya demasiado....\n\n\u274c No puedes estar ni un minuto m\u00e1s de Ministro del Interior...\n\n#MarlaskaDimision https://t.co/wyKxD07awp", "created_at": "2021-03-31T20:45:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377294782167445505", "text": "\ud83d\udd34 Mientras ellos juegan al cambio de \u201ccarteras\u201d el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sigue esperando:\n\n1\ufe0f\u20e3 Nueva Ley del Deporte\n2\ufe0f\u20e3 Profesionalizar el F\u00fatbol Femenino\n3\ufe0f\u20e3 Ayudas al Sector Deportivo para paliar efectos del COVID \n4\ufe0f\u20e3 Estrategia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 para los JJOO\n5\ufe0f\u20e3 ....\n\n\ud83d\udd34 Al Psoe no le importa el Deporte https://t.co/EOnZZKbskT", "created_at": "2021-03-31T16:20:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376280925089193985", "text": "El PP registra en el TC su recurso contra la Ley Cela\u00e1 por \"vulnerar\" la libertad de ense\u00f1anza y \"privar\" de su vehicularidad al espa\u00f1ol https://t.co/Me9eXHcfLz", "created_at": "2021-03-28T21:11:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376222560967401479", "text": "\ud83d\udd35 La mejor noticia es que la #Formula1 ha vuelto y que tenemos a los mejores!! @Carlossainz55 @alo_oficial \n\n#GPBahrain #F1Bahrain \n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/IzUxZG0Guk", "created_at": "2021-03-28T17:20:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375946963359834116", "text": "\ud83d\udd34 32 millones de \u20ac de 7.000 millones son los que van a llegar a La Rioja para ayudar a empresarios, aut\u00f3nomos y profesionales...\n\n\ud83d\udd34 Una vez m\u00e1s,  el PSOE arrincona a los riojanos y nos convierte en Comunidad Aut\u00f3noma de Segunda Divisi\u00f3n...\n\nInfo en @lariojacom \ud83d\udc47 https://t.co/AY3fswnjDk", "created_at": "2021-03-27T23:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375413331062820867", "text": "\ud83d\udd34 El Ministro de Cultura y Deportes @jmrdezuribes minti\u00f3 en la sesi\u00f3n de control del @Congreso_Es cuando el @GPPopular le preguntamos por el aval de S\u00e1nchez a la creaci\u00f3n de Selecciones Vascas con representaci\u00f3n internacional.\n\n\ud83d\udd34 El PSOE firm\u00f3 con PNV finiquitar la @SeFutbol https://t.co/2DKiYy2Dey", "created_at": "2021-03-26T11:44:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375364350811181062", "text": "El Congreso insta al Gobierno a asumir parte del d\u00e9ficit del soterramiento del ferrocarril en Logro\u00f1o | La Rioja https://t.co/vc7ngUAQHU", "created_at": "2021-03-26T08:29:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375139469297344518", "text": "\ud83d\udd34 El tercer Secretario de Estado para el Deporte en 14 meses\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 A 120 d\u00edas de los JJOO no hay ni estrategia ni hoja de ruta en el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 El PSOE sigue jugando a las mociones de censura.\u203c\ufe0f https://t.co/Q2wMBhwmtS", "created_at": "2021-03-25T17:36:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375027691250925572", "text": "\ud83d\udd34 El Gobierno de Espa\u00f1a vuelve a dar alas a la enso\u00f1aci\u00f3n de la Selecci\u00f3n Vasca de F\u00fatbol \n\n\ud83d\udd34 Desde @GPPopular pedimos al Ministro que rectifique y haga una apuesta clara por el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/kUrL9d57Oa", "created_at": "2021-03-25T10:12:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375003757222756354", "text": "La educaci\u00f3n especial pide la dimisi\u00f3n de Cela\u00e1 por su \"falta de respeto\" a un diputado del PP con una hija con s\u00edndrome de Down https://t.co/nT7KnHqeyE", "created_at": "2021-03-25T08:36:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374983280261525504", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb Seguro que este v\u00eddeo no lo ver\u00e1s en Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola ni en los telediarios, pero ayer la Ministra de Educaci\u00f3n intent\u00f3 ridiculizar a mi compa\u00f1ero Juanjo Matari, padre de Andrea. https://t.co/PjYGwMPDbJ", "created_at": "2021-03-25T07:15:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374973608641105921", "text": "El ministro Uribes recula con la selecci\u00f3n vasca y evita hablar de Irene Lozano https://t.co/kUrL9d57Oa", "created_at": "2021-03-25T06:37:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374805975618752515", "text": "\ud83d\udd34 Esta tarde en  Comparecencia del Ministro @jmrdezuribes le preguntaba por la \u201cmoci\u00f3n de censura\u201d que le hab\u00eda presentado a @lozanoirene y al @deportegob desde hace semanas....\n\n\ud83d\udd34 El Gobierno ha impuesto el caos en el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y cambia otra vez la Presidencia del @deportegob https://t.co/trilD9jekj", "created_at": "2021-03-24T19:31:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374792018086535170", "text": "\ud83d\udd34 Interpelaci\u00f3n al Ministro @jmrdezuribes en el @Congreso_Es https://t.co/jFaQszdUUr", "created_at": "2021-03-24T18:35:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374355595365654539", "text": "\ud83d\udd34\u203c\ufe0f El Congreso aprueba la Proposici\u00f3n No de Ley presentada por @GPPopular para acordar la reducci\u00f3n del IVA al 10% al sector de est\u00e9tica y peluquer\u00eda \u203c\ufe0f https://t.co/dyjC4aymWo", "created_at": "2021-03-23T13:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374119541949743106", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb Es un honor tu bloqueo @maxpradera\n\n\ud83d\udd34 La izquierda llev\u00e1is muy mal las cr\u00edticas y las derrotas....\n\n\ud83d\udd34 Te deseo una bonita noche el 4 de Mayo..... https://t.co/2SXBpzOWK7", "created_at": "2021-03-22T22:03:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373731620818194432", "text": "Enhorabuena!!!!!! Gran noticia para nuestro Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nVamos \ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\n\n#guerreras \n#PreolimpicoLliria2021 \n@Tokyo2020es https://t.co/4m6LK2UElb", "created_at": "2021-03-21T20:21:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373380598635577347", "text": "Este es el nivel de la izquierda....\n\nQu\u00e9 caiga sobre ti @maxpradera todo el peso de la ley....\n\nLibertad o Comunismo. https://t.co/N2jIiWdBCl", "created_at": "2021-03-20T21:07:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373224147392868352", "text": "\ud83d\udd34 El acuerdo de S\u00e1nchez con Bildu:  \n\n\u27a1\ufe0f Convertir a la c\u00e1rcel de La Rioja en el punto de encuentro de los presos de ETA.\n\n\u274c Pacto Frankenstein.\n\n\ud83d\udd34 La Rioja siempre pierde con el Socialismo y el Comunismo.\n\nInformaci\u00f3n en @lariojacom \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Ge5U6ESk1i", "created_at": "2021-03-20T10:45:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372587114223788032", "text": "El ministro Uribes olvida que el competente para decidir la vuelta del p\u00fablico es el CSD https://t.co/FrbRr6sBkM", "created_at": "2021-03-18T16:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372575034028474375", "text": "\ud83d\udd34 Desde @populares hemos conseguido que el Registro Civil no desaparezca de nuestros pueblos \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Gran trabajo del @GPPopular para consensuar y mejorar la reforma de la Ley 20/2021 de Registro Civil. \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f es el partido de nuestros pueblos y sus gentes, lo mejor de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/KrE19Of39b", "created_at": "2021-03-18T15:46:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372478058813390850", "text": "\u201cQuien no conoce nuestros pueblos no conoce Espa\u00f1a ni la importancia de los servicios p\u00fablicos.\u201c\n\n\ud83d\udd34 Hoy @populares garantiza que el Registro Civil siga en nuestros Municipios \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udccdHoy desde la tribuna del @Congreso_Es https://t.co/9di0uj4DEN", "created_at": "2021-03-18T09:20:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371348305201004544", "text": "\ud83d\udd34 El Ministerio del Interior nos RESPONDE que el accidente del Director del Podemos fue:\n\n1\ufe0f\u20e3 Tras el toque de queda en Nochevieja....\n2\ufe0f\u20e3 Con exceso de velocidad..\n3\ufe0f\u20e3 Acompa\u00f1ado por un \u201cPablo\u201d sin apellidos..\n\n\ud83d\udd34 La Consejera @RaquelRomeroA minti\u00f3. @ConchaAndreu algo que decir\u2753 https://t.co/CVBoYaL3Ti", "created_at": "2021-03-15T06:31:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371050349545545731", "text": "\u203c\ufe0f #NoSePodiaSaber \u203c\ufe0f https://t.co/6ptyW83fJi", "created_at": "2021-03-14T10:47:30.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370689115201667076", "text": "\ud83d\udd35 Es el momento de unificar el proyecto de Centro Derecha en el @populares \n\n\ud83d\udd35 Vamos!!! @IdiazAyuso @pablocasado_  @TeoGarciaEgea https://t.co/JTcPRW5ObT", "created_at": "2021-03-13T10:52:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370434868245630981", "text": "\ud83d\udd34 Enhorabuena!!! #Murcia Gracias!!Presidente @pablocasado_ y Secretario General @TeoGarciaEgea por conseguir que la Libertad se imponga al Socialismo\u203c\ufe0f https://t.co/WLR0ZYDDvc", "created_at": "2021-03-12T18:01:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369954937627631616", "text": "\u274c Mientras t\u00fa te compras con tu dinero una cinta para correr o una bicicleta..., al Ministro Marlaska el Gobierno le compra una cinta para correr con dinero p\u00fablico....\n\n\ud83d\udd34 Marlaska, tienes dos opciones: p\u00e1gala con tu dinero, o devu\u00e9lvela a la Tienda.\n\n#MarlaskaDimision https://t.co/WGSXsjuR1A", "created_at": "2021-03-11T10:14:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369938123212345345", "text": "Memoria, dignidad y justicia #11marzo https://t.co/UlVHOO2q3D", "created_at": "2021-03-11T09:07:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369908379376828416", "text": "\ud83d\udd35Siempre LIBERTAD \n\ud83d\udd35 Siempre @populares https://t.co/586j2StCzG", "created_at": "2021-03-11T07:09:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369622465278775299", "text": "\ud83d\udd34 La irresponsabilidad de @CiudadanosCs demuestra una vez m\u00e1s que vinieron a desestabilizar la Pol\u00edtica.\n\n\ud83d\udd34 Ya lo han hecho en varias ocasiones, y cada vez con peores resultados. https://t.co/ZnLaPrNney", "created_at": "2021-03-10T12:13:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369570175465492481", "text": "\ud83d\udd34 Hace un a\u00f1o segu\u00edan negando la pandemia....ejemplo: el 10 marzo de 2020 se permiti\u00f3 la llegada a Valencia de 2.000 italianos a un partido de f\u00fatbol...\n\n#HaceUnA\u00f1o https://t.co/eCcJ9d7Taf", "created_at": "2021-03-10T08:45:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369544602961784833", "text": "Hace un a\u00f1o nos dec\u00edan que no serv\u00eda para nada llevar mascarillas....y ahora \u00e9sto... https://t.co/86cEvXpoNx", "created_at": "2021-03-10T07:04:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369360869545631750", "text": "\ud83d\udd34 Hace un a\u00f1o S\u00e1nchez/Iglesias se re\u00edan de las propuestas del Presidente @pablocasado_ ante la crisis econ\u00f3mica que ven\u00eda por el  #COVID..... \n\n\ud83d\udd34 Ojal\u00e1  hubieran tomado en serio el #PlanDeChoqueCOVID19 presentado por \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\n\n#HayAlternativa \n#hoyhaceuna\u00f1o https://t.co/eUL8qMIjWI", "created_at": "2021-03-09T18:54:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369027073432563713", "text": "#8M2021 \n\n\ud83d\udd34 A\u00fan quedan muchos techos de cristal que romper...., pero el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es un gran aliado para sensibilizar y concienciar sobre la igualdad y dar visibilidad a los grandes \u00e9xitos de nuestras deportistas!!\n\nGracias!!! https://t.co/gjxcLTI7Rz", "created_at": "2021-03-08T20:47:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368532759396966402", "text": "\ud83d\udd34 Hace 1 a\u00f1o nos dec\u00edan que era una simple gripe, uno o dos casos...\n\n\ud83d\udd34 Hace 1 a\u00f1o Sanchez e Iglesias dec\u00edan que saldr\u00edamos m\u00e1s fuertes...\n\n\ud83d\udd34 Hace 1 a\u00f1o dec\u00edan que no hac\u00eda falta mascarillas...\n\n\ud83d\udd34 Hoy @lariojacom muestra las consecuencias de la mala gesti\u00f3n de la pandemia\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CWc9kcOlMF", "created_at": "2021-03-07T12:03:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368185714840592390", "text": "\ud83d\udd34 Gran noticia y mejor acuerdo entre EEUU y la UE, nuestro Aceite y Vino de #LaRioja necesitaban la desaparici\u00f3n del injusto gravamen del 25%. https://t.co/hoeingwQfO", "created_at": "2021-03-06T13:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367814073920929792", "text": "\ud83d\udd35 @pablocasado_ lleva tiempo advirtiendo sobre el decretazo de los 140.000M sin control, y ahora vienen los arrepentimientos...\n\n#VOXDerechitaNovata\n\nSantiago Abascal: \"Si hubi\u00e9ramos conocido antes el informe del Consejo de Estado hubi\u00e9ramos votado 'no'\" https://t.co/Dh3Juo02sl", "created_at": "2021-03-05T12:27:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1367548647328665608", "text": "La licitaci\u00f3n de obras deportivas se desploma un 50,3% en enero https://t.co/59JkMsxWlP v\u00eda @Palco23_es", "created_at": "2021-03-04T18:53:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366723670169817092", "text": "#SalimosM\u00e1sFuertes https://t.co/Ywx7PEVEiw", "created_at": "2021-03-02T12:14:50.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1366389472477216776", "text": "\ud83d\udd34 Sanchez e Iglesias aprobaron el Decreto de reparto de Fondos Europeos  con nocturnidad, alevos\u00eda y los votos de Vox.....conociendo sus irregularidades\u203c\ufe0f https://t.co/SFIbKGXcS7", "created_at": "2021-03-01T14:06:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366325959960498180", "text": "\ud83d\udd34 Quien tiene un amigo tiene un tesoro.....\n\n\ud83d\udd34 En este nuevo caso de \u00c1balos, el tesoro lo llevaba su amigo Koldo para pagar masajes, champ\u00e1n, etc, con billetes de 500\u20ac en su fin de semana en Canarias ....\n\n#abalosdeluxe https://t.co/7px1kN5EIm", "created_at": "2021-03-01T09:54:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365791390190489603", "text": "Enhorabuena!!!! @Cienfuegos90 Orgullo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y de @populares @ppextremadura https://t.co/deqZlxCNTg", "created_at": "2021-02-27T22:30:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365789612719931394", "text": "\ud83d\udd34 Muy bien!!! @paconunez_ \n\n\u201cN\u00fa\u00f1ez pide una Mesa Regional del Deporte y avanza que el PP pedir\u00e1 en las Cortes su declaraci\u00f3n como actividad esencial\u201d https://t.co/V9qIGqQwMj", "created_at": "2021-02-27T22:23:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365075702702354432", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/JDfrFjZGsh", "created_at": "2021-02-25T23:06:24.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1365024397271138304", "text": "\ud83d\udd34 No es broma....Entre tuit y tuit hay un a\u00f1o de diferencia y casi 100 mil personas fallecidas por #COVID19 \n\n\ud83d\udd34 Eres un aut\u00e9ntico irresponsable @PabloEchenique \n\n\ud83d\udd34 Hace tiempo que deber\u00edas haber dimitido. https://t.co/bpvm8jDlY2", "created_at": "2021-02-25T19:42:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364836648148697090", "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 Dentro v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdPregunta Oral al Ministro de Cultura y Deporte en @Congreso_Es https://t.co/4zwhrqRDga", "created_at": "2021-02-25T07:16:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364668560879026177", "text": "\ud83d\udd34 5 horas le ha durado la mentira al Ministro de Cultura y Deportes....\n\nEl PNV desmiente a Uribes: \"Las selecciones est\u00e1n en el acuerdo de investidura\" https://t.co/Jrf6emMKzY", "created_at": "2021-02-24T20:08:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364610560470482946", "text": "#SesionDeControl \n\n\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos preguntado al Gobierno por el Acuerdo de Investidura para promover la representaci\u00f3n internacional de la Selecci\u00f3n Vasca de F\u00fatbol.\n\n\ud83d\udd34 \u201cS\u00f3lo falta que pongan a desfilar como a abanderado a Otegui en los pr\u00f3ximos Juegos Ol\u00edmpicos \u201c https://t.co/jPS800krJB", "created_at": "2021-02-24T16:18:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364288444927721474", "text": "\ud83d\udd34 Seguimos trabajando desde @populares con el Sector del Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 para recoger las mejores propuestas!!.\n\nGracias @depespana \u203c\ufe0f https://t.co/pYFBtdroTg", "created_at": "2021-02-23T18:58:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364234039222292485", "text": "#23Febrero \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La Monarqu\u00eda Parlamentaria y nuestra Democracia resistieron las balas y el intento del Golpe de Estado hace 40 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd35 Nuestra Constituci\u00f3n de 1978 sigue siendo la garante de nuestros Derechos y Libertades Fundamentales. https://t.co/ps7Jc9Qrg2", "created_at": "2021-02-23T15:21:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363813067532869636", "text": "#comienzalasemana As\u00ed amanec\u00eda hoy #larioja #lariojaapetece https://t.co/uOifsfNPmY", "created_at": "2021-02-22T11:29:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362866907787976704", "text": "Escucha @rgilocon lee bien la noticia....para cuando uno va, algunos ya hemos vuelto dos veces. https://t.co/UesAFzvcbS", "created_at": "2021-02-19T20:49:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362470311069900800", "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Gran d\u00eda para el DEPORTE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 En el @Congreso_Es aprobamos declarar ESENCIAL la Actividad F\u00edsica y el Deporte en el marco de Estado de Alarma \n\n\ud83d\udd34 Gracias al Acuerdo de hoy entre @populares y @PSOE en la Comisi\u00f3n de Cultura y Deporte \n\n\ud83d\udd34 DEPORTE ES SALUD Y ECONOM\u00cdA https://t.co/XO7OBUWg3f", "created_at": "2021-02-18T18:33:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362419081975132165", "text": "El Congreso declara el deporte \"actividad esencial\" tras el pacto PSOE - PP https://t.co/5GT71ZhJzi", "created_at": "2021-02-18T15:09:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362153113617113094", "text": "Sacudir el \u00e1rbol para que otros recojan las nueces.... \n\n@PabloEchenique deber\u00edas haber dimitido ya hace tiempo https://t.co/vqFApsGcby", "created_at": "2021-02-17T21:33:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362027967577268226", "text": "\ud83d\udd34 Ma\u00f1ana debatimos en la Comisi\u00f3n de Cultura y Deporte del @Congreso_Es a propuesta del @GPPopular la \u201cProposici\u00f3n No de Ley relativa a la urgente necesidad de declarar la Actividad F\u00edsica y Deporte como ACTIVIDAD ESENCIAL\u201d\n\n\ud83d\udd34 En @populares defendemos el Deporte como SALUD \u203c\ufe0f https://t.co/qLRtwQAeyH", "created_at": "2021-02-17T13:15:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361931491899559936", "text": "\u23f0 Es el momento del proyecto de regeneraci\u00f3n que tiene que liderar el Presidente @pablocasado_ en el @populares \nBravo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ey7kOf87ip", "created_at": "2021-02-17T06:52:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361672839661780992", "text": "\ud83d\udd34 Desde @populares nos oponemos al control de los Jueces que pretenden hacer Sanchez e Iglesias.\n\n\ud83d\udccdComisi\u00f3n de Justicia en @Congreso_Es https://t.co/EV2czBskEM", "created_at": "2021-02-16T13:44:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361278040169467905", "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 (V\u00eddeo segundo aniversario de Presidencia en \u2066@populares\u2069 de \u2066\u2066@pablocasado_\u2069  21-7-2020)\n\n\ud83d\udd34 El \u2066@populares\u2069 es la mejor opci\u00f3n pol\u00edtica del Centro-Derecha Espa\u00f1ol.\n\n\ud83d\udd34 El Presidente \u2066@pablocasado_\u2069 representa el proyecto que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f necesita. https://t.co/5QMd8DWDw6", "created_at": "2021-02-15T11:35:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361023934292967430", "text": "A escasos minutos de cerrar Colegios Electorales.\n\n#Elecciones14F https://t.co/ULIbkVieIW", "created_at": "2021-02-14T18:46:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360900252782501889", "text": "#UnaCatalunyaMillor \n@alejandroTGN \n\n@populares \n@PPCatalunya https://t.co/0WnipHy2Qq", "created_at": "2021-02-14T10:34:39.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1360533036077621251", "text": "\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nVamos!!!! @edflogronofem \nHoy har\u00e9is historia en el F\u00fatbol Femenino Espa\u00f1ol!!!\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/fFGc6Pksho", "created_at": "2021-02-13T10:15:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360272401955717120", "text": "\ud83d\udcf9@javier_merino pide el voto para @alejandroTGN y el @PPCatalunya este #14F, \"porque representan la necesaria moderaci\u00f3n. Catalu\u00f1a no necesita a los extremos, ni de un lado ni de otro, y s\u00ed a los constitucionalistas resolviendo los problemas de los ciudadanos\" #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/LOVIZcLGGQ", "created_at": "2021-02-12T16:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359873237455413257", "text": "\ud83d\udd34 Importante encuentro del @GPPopular y @PPSenado con la @RFEdeA (Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Automovilismo).\n\n\ud83d\udd35 Propuestas e iniciativas que hacen m\u00e1s grande el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@mmcantalapiedra \n@oscargamazo \n@Azpitarte https://t.co/ydurRdqZY6", "created_at": "2021-02-11T14:33:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359537962946600967", "text": "\ud83d\udd34 Portavoz del @GPPopular @cucagamarra :\u201d@populares encarna la alternativa constitucionalista, solvente y responsable en Catalu\u00f1a frente a los populismos de derechas, izquierdas o del independentismo\u201d\n\n\ud83d\udd35 Hoy en #castelldefels junto a @manualcalde_ y @NNGG_Es https://t.co/OkzFnDHXno", "created_at": "2021-02-10T16:21:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359072761851838466", "text": "Cuca Gamarra: \u00abDudo que a Iglesias le okupen Galapagar porque los okupas no van a casa de los amigos\u00bb: https://t.co/De8vbfXy2O", "created_at": "2021-02-09T09:32:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358692065039810563", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de campa\u00f1a electoral en Catalu\u00f1a....\n\nAdem\u00e1s de las agresiones a los partidos constitucionalistas\u27a1\ufe0f ayer fueron protagonistas estos dos individuos....\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RVl56eTyRV", "created_at": "2021-02-08T08:20:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358023843722461188", "text": "El 'lujo' de hacer deporte en Espa\u00f1a: \u00bfpor qu\u00e9 se paga el mismo IVA por ir al gimnasio que por beber alcohol o fumar? https://t.co/BJwzwrMk94", "created_at": "2021-02-06T12:04:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358009670770819074", "text": "La Espa\u00f1a de S\u00e1nchez: 100.000 empresas menos y el segundo mayor desplome del PIB en 170 a\u00f1os: https://t.co/RDAs7pLgIz", "created_at": "2021-02-06T11:08:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357801800104112132", "text": "\ud83d\udd34 El Deporte tiene que ser considerado actividad esencial\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Esta tarde junto al Presidente del @PP_CLM @paconunez_ y su equipo, le hemos presentado a @adepfacam nuestras propuestas en materia deportiva\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 @garciapage ha abandonado el Deporte en Castilla La Mancha.... https://t.co/6mRw8niqdF", "created_at": "2021-02-05T21:22:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357632946652532736", "text": "\ud83d\udd34 La gesti\u00f3n de la pandemia por el Gobierno conlleva al sector de la hosteler\u00eda:\n\n\u27a1\ufe0f Destrucci\u00f3n de Empleo\n\u27a1\ufe0f P\u00e9rdidas econ\u00f3micas.\n\u27a1\ufe0f Nada de Ayudas Directas.\n\n\ud83d\udd34 Ayer el PSOE y PODEMOS rechaz\u00f3 en el Congreso el Plan de Ayudas propuesto para la Hosteler\u00eda por el @populares https://t.co/4ZtIhEjwXV", "created_at": "2021-02-05T10:11:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357298117146796037", "text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos presentado una Proposici\u00f3n No de Ley para aprobar medidas urgentes dirigidas al sector de la Hosteler\u00eda y Restauraci\u00f3n. \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 IVA al 4%, ayudas directas y urgentes, etc.\n\n\ud83d\udd34 Deseamos que HOY nos apoyen esta propuesta en el @Congreso_Es https://t.co/H2qGyry9Ru", "created_at": "2021-02-04T12:01:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357048145386029066", "text": "\ud83d\udd34 \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el Informe de los Fondos Europeos del Consejo de Estado??. \n\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\n\nA Vox no le importa, escucha a nuestro SG @TeoGarciaEgea \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XLZW8Z1mPz", "created_at": "2021-02-03T19:27:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356983829072908288", "text": "La ACB urge al CSD un \u2018rescate\u2019 de 12 millones para evitar la quiebra del baloncesto espa\u00f1ol https://t.co/obUJR8Yt58 v\u00eda @Palco23_es", "created_at": "2021-02-03T15:12:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356956473302142976", "text": "\ud83c\udfa5 No te pierdas el minuto de \u201crepaso\u201d de la Portavoz del @GPPopular @cucagamarra a la Vicepresidenta del Gobierno\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/pyUrL088lK", "created_at": "2021-02-03T13:23:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356926760991019010", "text": "El PP acusa a S\u00e1nchez de \"ocultar\" el informe del Consejo de Estado sobre los fondos europeos https://t.co/Hpkl0G5fdH v\u00eda @elespanolcom", "created_at": "2021-02-03T11:25:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356594840495140867", "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/fkXZpM2hSg", "created_at": "2021-02-02T13:26:28.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1356311072446291969", "text": "\ud83d\udd34 El escudo social de Sanchez e Iglesias: \n\n\u27a1\ufe0f en La Rioja de las 7.310 solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital, s\u00f3lo son resueltas favorablemente 1.039 a fecha de 22 de enero 2021 y 2.763 denegadas...\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Contestaci\u00f3n del Gobierno a preguntas de Diputados del @GPPopular https://t.co/SSA8ktX5CH", "created_at": "2021-02-01T18:38:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355918238618685441", "text": "\ud83d\udd34Hace un a\u00f1o de estas declaraciones.... \n\ud83d\udd34 Y sigue en el cargo....\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nFernando Sim\u00f3n: \"Espa\u00f1a no va a tener, como mucho, m\u00e1s all\u00e1 de alg\u00fan caso diagnosticado\" https://t.co/jlqN5Y4S91", "created_at": "2021-01-31T16:37:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355580309480345601", "text": "\ud83d\udd34 Vox se ha convertido en la llave que necesitan S\u00e1nchez e Iglesias para continuar en la Moncloa...\n\n\ud83d\udd34 Esta  vez era la llave del cofre de los Fondos Europeos....\n\n\ud83d\udddd\ud83d\udddd\ud83d\udddd\ud83d\udddd\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 https://t.co/HzHWgfGTzZ", "created_at": "2021-01-30T18:15:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355200946981240832", "text": "\ud83d\udd34 La Portavoz del @GPPopular @cucagamarra anuncia un Plan de Rescate para inyectar 50.000 millones de euros a empresas.\n\n\ud83d\udd34 Y en La Rioja, gracias a las Pol\u00edticas Socialistas/Comunistas se sit\u00faa entre las tres regiones donde m\u00e1s ha crecido la pobreza \u27a1\ufe0finforme de @OxfamIntermon https://t.co/IwB7V2ysrM", "created_at": "2021-01-29T17:07:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355141584820592647", "text": "Error hist\u00f3rico de Vox al convertirse en muleta de S\u00e1nchez: https://t.co/jBKKjJEN5v", "created_at": "2021-01-29T13:11:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354772497066029066", "text": "\ud83d\udd34 S\u00e1nchez y Moncloa repartir\u00e1n a su gusto y sin control  los Fondos Europeos de Recuperaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nGracias a los votos de Vox y Bildu al Real Decreto aprobado en el @Congreso_Es https://t.co/s9baLeOeIl", "created_at": "2021-01-28T12:45:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354476254104322052", "text": "\ud83d\udd34 Estimado @Mario_HFdez antes de abandonar La Rioja, \u00bf Nos puede explicar por qu\u00e9 se salt\u00f3 el toque de queda en Nochevieja y abandon\u00f3 su veh\u00edculo cuando lo empotr\u00f3 contra un \u00e1rbol?.\n\n\ud83d\udd34 \u00bfY la Presidenta @ConchaAndreu y la Consejera @RaquelRomeroA van a seguir calladas? https://t.co/zpDRtT8VnR", "created_at": "2021-01-27T17:07:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353687214518128642", "text": "\ud83d\udd34 Los Parlamentarios Nacionales del @LaRiojaPP en Congreso y Senado presentamos enmiendas a los Presupuestos Generales del Estado del 2021 para incrementar 15 millones de euros la partida de La Ronda Sur y sus enlaces!!\n\n\ud83d\udd34 Los Diputados y Senadores del @PSOELaRioja votaron NO!! https://t.co/1Ddt8IUIQI", "created_at": "2021-01-25T12:52:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353056968458420224", "text": "\ud83d\udd34 Nunca estuve m\u00e1s de acuerdo con un tuit de @fjoconp \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f \n\n@ConchaAndreu \n@PSOELaRioja \n@PODEMOS \n@Mario_HFdez \n\n#SojuelaGate \n#siguesindimitir   \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/dZVnlPl3Wc", "created_at": "2021-01-23T19:08:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352978422553849856", "text": "Casado anuncia que el PP recurrir\u00e1 ante el Constitucional la ley del Gobierno que \"facilita la okupaci\u00f3n en Espa\u00f1a\" https://t.co/FMc3qpY3vo", "created_at": "2021-01-23T13:56:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352968444615020544", "text": "Gimnasios: ocho comunidades aut\u00f3nomas cierran los centros en la tercera ola https://t.co/f80kYwGCnd v\u00eda @Palco23_es", "created_at": "2021-01-23T13:16:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352599351303041025", "text": "Los que est\u00e1n tomando nota son los logro\u00f1eses!!!.....Nunca un Alcalde y un Gobierno hizo tan poco por su ciudad en las peores circunstancias...\n\n@conrado_escobar \n@pplogrono https://t.co/jLBRjN32QG", "created_at": "2021-01-22T12:49:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352555086736728064", "text": "La Portavoz @cucagamarra poniendo las cosas claras\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/lZfoD2XeRO", "created_at": "2021-01-22T09:53:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352368921727397893", "text": "Dos diputados de Bildu eluden el confinamiento para ver a los presos de ETA en Logro\u00f1o - https://t.co/jpq2RwNllv", "created_at": "2021-01-21T21:34:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352361344033558531", "text": "La Audiencia Provincial avala al juez que investiga a Podemos por financiaci\u00f3n irregular https://t.co/kLaXBMK3qb v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-01-21T21:04:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351147013900017664", "text": "\ud83d\udd34 Los Parlamentarios hemos solicitado al @interiorgob los datos y toda la informaci\u00f3n de este oscuro suceso.....\n\nSeguir\u00e1 callada @ConchaAndreu y manteniendo el chiringuito de Podemos en el @lariojaorg \u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 @RaquelRomeroA ya no te animas a hacer v\u00eddeos desde el Gobierno\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f https://t.co/gskDeWTuiq", "created_at": "2021-01-18T12:38:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350587121808125957", "text": "Enhorabuena Campeonas!!!!\n#SupercopaFemenina https://t.co/nmYJwflqte", "created_at": "2021-01-16T23:33:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350082960737923072", "text": "Gamarra: El primer a\u00f1o de S\u00e1nchez e Iglesias en La Moncloa tiene consecuencias p\u00e9simas para los riojanos  https://t.co/qcEyy2moGA", "created_at": "2021-01-15T14:10:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350069096013029377", "text": "\ud83d\udd34 Todo mi apoyo a @Javierhernanz ante el atropello electoral que se puede producir ma\u00f1ana en el proceso electoral de la @RFEPiraguismo \n\n\ud83d\udd34 Grave irresponsabilidad del @deportegob y de @lozanoirene que permiten las irregularidades que ma\u00f1ana se van a llevar a cabo. https://t.co/4uuDzuN8eN", "created_at": "2021-01-15T13:15:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350042738985730051", "text": "Moncloa destina 20.000 euros a contratar una maquilladora para S\u00e1nchez y los ministros https://t.co/i2LsadYeKc v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2021-01-15T11:30:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349989341859373056", "text": "El PSOE tapa la corrupci\u00f3n de Podemos: impide que el denunciante de la caja B comparezca en el Congreso: https://t.co/KSAsOLTCpP", "created_at": "2021-01-15T07:58:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349408371074621445", "text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos registrado la Proposici\u00f3n No de Ley para que el Gobierno declare como \u201cesencial\u201d la Actividad F\u00edsica y el Deporte con motivo de la pandemia sanitaria por el #Covid_19 \n\n\ud83d\udd35 Los beneficios para la salud est\u00e1n constatados tb en la pandemia\n\n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\ud83c\udfc0\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe https://t.co/PuIgAsMfc9", "created_at": "2021-01-13T17:30:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349272256715878400", "text": "\ud83d\udd34 Ma\u00f1ana se cumplir\u00e1 el primer a\u00f1o del Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias...\n\n\ud83d\udd34 \u00bf Hay algo que haya salido bien en 12 meses???. La respuesta es que todo ha ido a peor: educaci\u00f3n, sanidad, econom\u00eda, gesti\u00f3n de los servicios sociales, deporte, cultura, interior.... https://t.co/TQCUbaZdIE", "created_at": "2021-01-13T08:29:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 El de la izquierda es el Presidente @pablocasado_ que sin convocar a medios de comunicaci\u00f3n ha cogido pala para echar una mano en centros de salud.\n\n\ud83d\udd34 El de la derecha es @sanchezcastejon que es \u201cizquierda caviar\u201d.... https://t.co/p8hfy0PG6J", "id": "1348310932569681921", "created_at": "2021-01-10T16:49:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 En la Nueva Normalidad Comunista, todos tenemos un Toyota Land Cruiser en el garaje para cuando las carreteras se ponen complicadas.....\n\n#Sanchezgeta \n#BorrascaFilomena \n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/VMjb9ZAPtL", "id": "1348257925463224322", "created_at": "2021-01-10T13:18:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hace un a\u00f1o nos dijeron que era imprescindible hacer la investidura el 4, 5 y 7 de enero...\n\n\ud83d\udd34 Un a\u00f1o despu\u00e9s, han estado desaparecidos esos d\u00edas, mientras miles de personas han quedado atrapadas toda la noche en sus veh\u00edculos....para ellos, no era imprescindible....\n\n\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/ozipK2Gy7b", "id": "1347953002557136896", "created_at": "2021-01-09T17:06:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Este es un Alcalde que siempre est\u00e1 en las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles...\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UC3Rzt2JzX", "id": "1347913801979584517", "created_at": "2021-01-09T14:31:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Tranquilidad, a\u00fan quedan tres a\u00f1os y seguiremos comprobando todas sus mentiras...\n\n#SiSePuede \n#salimosmasfuertes\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/AqEZpd2qKK", "id": "1347571697587785729", "created_at": "2021-01-08T15:51:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf Qu\u00e9 est\u00e1 pasando?\n\n\u27a1\ufe0f Que los espa\u00f1oles ya saben que ante el Gobierno de Sanchez e Iglesias, la \u00fanica alternativa para salvar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es el centro derecha liderado por @populares y el Presidente @pablocasado_ \n\nVamos!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/5woqPuUaKW", "id": "1345690120033349645", "created_at": "2021-01-03T11:15:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "A ver si se trata del rodaje de la pel\u00edcula que @alexdelaIglesia hab\u00eda solicitado  hacer en una carretera riojana\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/ilGQ6oFwEG", "id": "1345165685043982343", "created_at": "2021-01-02T00:31:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP prepara una PNL para que el deporte se considere actividad esencial https://t.co/4KgpNb7Vv6", "id": "1344208765382512641", "created_at": "2020-12-30T09:08:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular y @PPSenado hemos registrado la solicitud en #CortesGenerales de declarar el Deporte y la Actividad F\u00edsica como ACTIVIDAD ESENCIAL.\n\n\ud83d\udd34 El Deporte es Salud\n\ud83d\udd34 El Deporte es la soluci\u00f3n a otras enfermedades derivadas de la inactividad f\u00edsica.\n\n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83c\udfcb\ufe0f\ud83e\udd45\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe https://t.co/FdbSzZUwEZ", "id": "1343952967871954944", "created_at": "2020-12-29T16:12:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado pide a S\u00e1nchez que no mezcle la vacuna con la \u00abpropaganda\u00bb del Gobierno https://t.co/yuztY041Qq v\u00eda @ABCespana", "id": "1343676299475378176", "created_at": "2020-12-28T21:52:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 S.M. el Rey: \u201cAnte tanta incertidumbre, nuestra Constituci\u00f3n garantiza nuestra visi\u00f3n de la sociedad y del ser humano; de su dignidad, de sus derechos y libertades. Una Constituci\u00f3n que todos tenemos el deber de respetar\u201d https://t.co/UdqOqHrGg3", "id": "1342202822792720394", "created_at": "2020-12-24T20:17:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce Sin entrar en boxes contin\u00faa el Lunes con reuniones en @Congreso_Es y comparecencia del Ministro @Jccampm \n\n\ud83d\udd34 Como ha dicho el Presidente @pablocasado_ :\u201d Una cosa es la cogobernanza y otra el desgobierno, no puede haber 17 planes de Navidad\u201d.....\u203c\ufe0f https://t.co/MuzxwEhzcA", "id": "1341061615706378243", "created_at": "2020-12-21T16:42:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\ude98\ud83d\ude98\ud83d\ude98 \ud83d\udfe0\ud83d\udfe0\ud83d\udfe0 Otro d\u00eda m\u00e1s decimos alto y claro NO a la #LeyCela\u00e1 \n\n\ud83d\udd34 S\u00e1nchez e Iglesias han venido a quitar y cambiar todo lo que no es igual a lo que piensan ellos.\n\n#StopLeyCelaa https://t.co/ZZrugeonGa", "id": "1340653542051340288", "created_at": "2020-12-20T13:41:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#SATURDAY \n#Congreso \n#family https://t.co/zCccJyJjPa", "id": "1340279977942638593", "created_at": "2020-12-19T12:57:02.000Z", "lang": "und"}, {"text": "Proponemos un plan urgente en apoyo a la hosteler\u00eda con 14 medidas para apoyar al sector:\n\n\u2705 Prorrogar los ERTE hasta el 31 de mayo\n\u2705 Reducir IVA al 4%\n\u2705 Ampliar plazo de amortizaci\u00f3n de los ICO.\n\u2705 Exoneraci\u00f3n de obligaciones tributarias mientras haya restricciones https://t.co/BU4v0XYRzm", "id": "1339944474777186305", "created_at": "2020-12-18T14:43:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El fitness sigue reivindicando su seguridad: s\u00f3lo 129 casos de Covid-19 en Espa\u00f1a desde mayo https://t.co/xNVlVdCdLp v\u00eda @Palco23_es", "id": "1339871467899670528", "created_at": "2020-12-18T09:53:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb Os dejo parte de mi intervenci\u00f3n en el @Congreso_Es sobre un esc\u00e1ndalo m\u00e1s del Gobierno de Sanchez e Iglesias \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Hace 1 a\u00f1o que el CRMF Lardero-La Rioja ha sido abandonado y sin usuarios. \n\ud83d\udd34 Hace 1 a\u00f1o que 100 personas con discapacidad f\u00edsica y/o sensorial acud\u00edan all\u00ed... https://t.co/XFhhn8Iluk", "id": "1339561431600164866", "created_at": "2020-12-17T13:21:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Encuesta GAD3: Casado recorta distancias con S\u00e1nchez y se queda cerca del sorpasso https://t.co/RCbmgM8sd6", "id": "1339150274364141568", "created_at": "2020-12-16T10:08:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEn qu\u00e9 se ha convertido el @PSOE ???\n\n\u2705 Amigos de Otegui\n\u2705 Amigos de Dictaduras como la de Venezuela\n\u2705 Socios de Comunistas\n\u2705 Los que robaron el dinero de los parados en Andaluc\u00eda....\n\nVerg\u00fcenza de Tuit\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/29g1fMjgxS", "id": "1338856079137013761", "created_at": "2020-12-15T14:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy desde el @gppopular en el @congreso_diputados defendemos a los usuarios del CRMF de Lardero-La Rioja. Un centro abandonado por Sanchez e Iglesias que obliga a personas con discapacidad f\u00edsica y/o sensorial a quedarse en sus domicilios. \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/chXtrQxq3f", "id": "1338540952949039105", "created_at": "2020-12-14T17:46:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Utilizar el dinero p\u00fablico de los riojanos para beneficiar a #Podemos \n\nOtra acci\u00f3n vergonzosa de la Consejera @RaquelRomeroA https://t.co/Jyh1HfUV4s", "id": "1338450579560017921", "created_at": "2020-12-14T11:47:40.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP adelantar\u00e1 en sus comunidades la inscripci\u00f3n para el pr\u00f3ximo curso para sortear la Ley Cela\u00e1: https://t.co/USITptdYxB", "id": "1338044614176092160", "created_at": "2020-12-13T08:54:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Los dos votos de los Diputados del @PSOELaRioja en el @Congreso_Es a favor de los Presupuestos de Sanchez e Iglesias han servido para que:\n\n1. La Rioja tenga el peor presupuesto en 23 a\u00f1os.\n\n2. Los dos diputados se coloquen en la alianza Bildu-Podemos-ERC en contra de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/19IS2HbIAR", "id": "1337354269700272129", "created_at": "2020-12-11T11:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 No puede seguir ni un minuto m\u00e1s como Vicepresidenta Primera del Parlamento de La Rioja \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 \u201cBlanquear\u201d a un Dictador, una Dictadura y un fraude electoral, s\u00f3lo tiene la salida de la dimisi\u00f3n parlamentaria.\n\n\ud83d\udd34 En el #DiaDerechosHumanos ser\u00eda un bonito gesto. https://t.co/wrg8YwZbJh", "id": "1336980873380552707", "created_at": "2020-12-10T10:27:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Fneid ultima una estrategia judicial para reclamar da\u00f1os y perjuicios para el sector del fitness https://t.co/5FyvozHyh0 v\u00eda @Palco23_es", "id": "1336605712923971584", "created_at": "2020-12-09T09:36:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP propone un plan urgente de apoyo a la hosteler\u00eda, con 14 medidas prioritarias como el IVA del 4 por ciento - https://t.co/WeiRfu5UaA", "id": "1336281872805081088", "created_at": "2020-12-08T12:10:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Seguimos la ruta por #LaRioja para recoger firmas contra #leycelaa \n\n\u27a1\ufe0f Hoy es un gran d\u00eda para recordar el art. 27 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en el que se reconoce la libertad de ense\u00f1anza, y que con la nueva ley se restringir\u00e1  \u203c\ufe0f\n\n#StopLeyCelaa \n#DiaDeLaConstitucion https://t.co/30e8mL4uGa", "id": "1335631650819072002", "created_at": "2020-12-06T17:06:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2705 42 a\u00f1os de avances, progresos, bienestar y sobre todo, 42 a\u00f1os de Derechos y Libertades.\n\n\u2705 Defendamos nuestra Democracia y nuestro Ordenamiento Jur\u00eddico bajo el marco de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#DiaDeLaConstitucion https://t.co/QojqDAWcwA", "id": "1335584014279774208", "created_at": "2020-12-06T13:56:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 La Diputada de IU del Parlamento de La Rioja y que posibilita que @ConchaAndreu sea Presidenta, acude en #Venezuela este fin de semana al Seminario de Comunismo y Dictaduras.....\n\nAqu\u00ed con su l\u00edder Maduro\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IsU6EXCc3U", "id": "1335292701705711616", "created_at": "2020-12-05T18:39:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ayer los votos de los Diputados del @PSOELaRioja fueron A FAVOR de:\n\n\u203c\ufe0f La ruptura de Espa\u00f1a junto a Bildu y los separatistas catalanes\u203c\ufe0f\n\n\u203c\ufe0f Subir los Impuestos a los riojanos\u203c\ufe0f\n\n Y EN CONTRA de aumentar en  La Rioja 100 millones de euros m\u00e1s en inversiones!!\n\nVERGONZOSO\u203c\ufe0f https://t.co/WS5zZZI2RR", "id": "1334774730059034625", "created_at": "2020-12-04T08:21:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u201c Ha hecho m\u00e1s por el Deporte Espa\u00f1ol @RafaelNadal que usted Se\u00f1or Ministro de Deportes\u201d\n\n\ud83d\udccdComparecencia de Presupuestos del @Congreso_Es a la Secci\u00f3n 24 Cultura y Deportes. @deportegob \n\n@ElTransistorOC \n@partidazocope \n@ellarguero\n@EFEdeportes\n@EPLaRioja\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/KfyzBZIR4S", "id": "1334107316090777601", "created_at": "2020-12-02T12:09:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Tenemos un Gobierno de la Mentira que crea un #MinisterioDeLaVerdad para que nunca sepamos cu\u00e1l es su realidad.... https://t.co/KKhN9du5iv", "id": "1333801157915856896", "created_at": "2020-12-01T15:52:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y salir vivo.... \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce\n\n#Grosjean \n#Formula1 https://t.co/dOzU0GyiH2", "id": "1333357219753103362", "created_at": "2020-11-30T10:28:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udcdd Seguimos muy activos contra #LeyCelaa \n\n\ud83d\udd34 Por la libertad de elecci\u00f3n de la educaci\u00f3n de nuestros hijos\n\ud83d\udd34 Por la Educaci\u00f3n Especial\n\ud83d\udd34 Por el Castellano como lengua oficial\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb Pasa por @LaRiojaPP y firma #StopLeyCelaa https://t.co/dHDAR0dXZj", "id": "1333020683635486720", "created_at": "2020-11-29T12:11:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Los Diputados del @PSOELaRioja en el @Congreso_Es ya han votado EN CONTRA de La Rioja y de los Riojanos al rechazar incrementar en 100 millones de euros los Presupuestos Generales del Estado para La Rioja.\n\n\ud83d\udd34 La pr\u00f3xima semana pueden rectificar y votar SI en el Pleno\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f https://t.co/9t27R0Gayl", "id": "1332301962310803456", "created_at": "2020-11-27T12:35:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc4c Que no termine el d\u00eda sin felicitar a @OndaCero_es por sus 30 A\u00f1os!!, y en especial a @ondacerolarioja \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1332062697404436483", "created_at": "2020-11-26T20:44:30.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc47 Dejo mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Presupuestos del @Congreso_Es para defender la postura del @GPPopular \n\n\ud83d\udd34 Hemos solicitados presupuesto para prevenir contagios y hacer Test COVID-19 en nuestros deportistas no profesionales que compiten cada semana y  lo han RECHAZADO.. https://t.co/Onl6hdU7Yj", "id": "1331910127037792263", "created_at": "2020-11-26T10:38:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Amigo, hoy comienzas el viaje m\u00e1s largo y bonito de todos...No tengo ninguna duda que all\u00ed donde est\u00e9s, seguir\u00e1s muy pendiente de tu Barrio, del Club de tus amores y por supuesto de tu familia. Aupa Varea!!!\nD.E.P. https://t.co/N2poz2gRaC", "id": "1331583362641833986", "created_at": "2020-11-25T12:59:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy he preguntado en el @Congreso_Es a la Presidenta del @deportegob por qu\u00e9 actu\u00f3 de forma tan irresponsable en el caso #DeportivoFuenlabrada durante el verano.\n\n\ud83d\udd34 EL Consejo de Deportes no puede estar siempre en el foco medi\u00e1tico por actuaciones irresponsables. https://t.co/kABWMNSx25", "id": "1331271201205915658", "created_at": "2020-11-24T16:19:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Nuestro papel es defender los intereses de La Rioja y de los riojanos. No nos resignamos y queremos m\u00e1s inversiones para nuestra tierra!\n\n\ud83d\udd34 Hoy hemos presentado las enmiendas a los Presupuestos Generales del Estado del 2021 por valor de 104 millones de euros\n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/f1dDX3Kew3", "id": "1330871286223020033", "created_at": "2020-11-23T13:50:15.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#StopLeyCelaa \n#Logro\u00f1o\n#LaRioja https://t.co/sx1rXZa7U9", "id": "1330465971828559873", "created_at": "2020-11-22T10:59:41.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\ud83d\udd34 Emplazamos al Gobierno de Sanchez e Iglesias a que asuman las responsabilidades derivadas de la nefasta gesti\u00f3n del CRMF-Lardero\n\n\ud83d\udd34 Hace meses que acumula irregularidades que impiden ir a los usuarios al Centro.\n\n\ud83d\udd34 Desde @GPPopular hemos presentado una PNL en @Congreso_Es https://t.co/If67He9hwc", "id": "1329841999118299137", "created_at": "2020-11-20T17:40:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Enhorabuena!!! @WorldPadelTour por seguir haciendo realidad el mejor Padel del mundo. \n\n\ud83d\udd35 Hab\u00e9is demostrado que el #Deporte puede seguir adelante en las peores circunstancias #COVID19 \n\n\ud83d\udd35 Desde @populares ayudaremos a que este \u00e9xito sea reconocido.\n\n\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe https://t.co/007GIqjBUG", "id": "1329447058990837765", "created_at": "2020-11-19T15:30:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Mira el repaso del Presidente de @populares @pablocasado_ al Sr. S\u00e1nchez\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/t92ETUL4sT", "id": "1329130854585655300", "created_at": "2020-11-18T18:34:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Presentamos desde el @GPPopular en el @Congreso_Es una Proposici\u00f3n de Ley  para reforzar y mejorar el Estado de derecho en esta pandemia. \n\n\ud83d\udd34Buscamos una alternativa entre el estado de alarma y la nada. Queremos cubrir el vac\u00edo que ha dejado el Gobierno sobre no legislar. https://t.co/8k69laDjZ1", "id": "1328721075874697221", "created_at": "2020-11-17T15:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f INDECENTE \u203c\ufe0f https://t.co/8kc5hWt7xw", "id": "1327937195156660225", "created_at": "2020-11-15T11:31:13.000Z", "lang": "pt"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bf\u00bf\u00bfLos riojanos nos tenemos que conformar con ver aviones pintados con el #LaRiojaApetece ??? \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Los Presupuestos de S\u00e1nchez, Iglesias y Bildu nos vuelven a dejar sin conexiones por avi\u00f3n con otras capitales ....\n\n\ud83d\udd35 Desde @populares seguiremos reclamando inversiones https://t.co/AJk9y9qG5y", "id": "1327348507724963840", "created_at": "2020-11-13T20:31:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fSra. @ConchaAndreu  y Sr. Alcalde Hermoso, \u00bf D\u00f3nde est\u00e1 el Plan de Rescate a la Hosteler\u00eda de Logro\u00f1o? \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u201dUna protesta que crece\u201d. V\u00eda @lariojacom https://t.co/XSfcmO0L0e", "id": "1327158846939410438", "created_at": "2020-11-13T07:58:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "#ConBilduNo https://t.co/l3xlbLkftn", "id": "1327002099436187648", "created_at": "2020-11-12T21:35:29.000Z", "lang": "und"}, {"text": "\u2705 La pr\u00e1ctica de la actividad f\u00edsica y el deporte no supone ning\u00fan riesgo para la Salud \u203c\ufe0f\n\n\u2705 Desde el @Congreso_Es hemos aprobado la consideraci\u00f3n del Deporte como actividad de inter\u00e9s general.\n\nGracias al Vicepresidente de @EspanaActiva por mostrarnos y ser un gran ejemplo!!! https://t.co/W2nr0pKcZW", "id": "1326902683614244872", "created_at": "2020-11-12T15:00:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2b07\ufe0f @abc_es ya lo llev\u00f3 a Portada el 15 de Septiembre\n\n\ud83d\udd34 @sanchezcastejon e @PabloIglesias hacen concesiones a los Bildu etarras a cambio del voto en los presupuestos....\n\n\ud83d\udd34 Qu\u00e9 verg\u00fcenza!!!! https://t.co/lH9QORU9cB", "id": "1326777588526813185", "created_at": "2020-11-12T06:43:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP pide un recorte dr\u00e1stico del n\u00famero de ministerios y destinar los 71 millones liberados a la pobreza infantil https://t.co/t7pKf88qas", "id": "1326498217488510977", "created_at": "2020-11-11T12:13:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Logro\u00f1o tiene hoy 1736 casos activos de #COVID19 y una incidencia acumulada de 802 casos....\n\n\ud83d\udd34 C\u00f3mo es posible que el Alcalde de Logro\u00f1o ni siquiera haya constituido los CONSEJOS DE SALUD de nuestra ciudad\u2049\ufe0f\n\n\u274c Tenemos un Alcalde desaparecido y que le viene grande LOGRO\u00d1O https://t.co/OePTlD5RaK", "id": "1326478556633903104", "created_at": "2020-11-11T10:55:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Muchas gracias @depespana por el impulso al Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udd35 Son momentos muy dif\u00edciles debido al impacto del #COVID19 y es urgente hacer reformas a favor de nuestro Ecosistema Deportivo Espa\u00f1ol \n\n\ud83c\udfc7\ud83c\udfff\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\u26f9\ud83c\udffd\ud83e\udd3c\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/asCsv8huHX", "id": "1326188435787407362", "created_at": "2020-11-10T15:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Hoy el Peri\u00f3dico @lariojacom escribe de manera extensa lo que los Diputados del @GPPopular llevamos tiempo denunciando!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd34 Las pol\u00edticas de turismo interior que est\u00e1 haciendo con La Rioja el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias es acercar m\u00e1s que nunca Etarras a Logro\u00f1o \u203c\ufe0f https://t.co/UWm7sz9m1X", "id": "1326119479647014912", "created_at": "2020-11-10T11:08:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP propone rescatar a los aut\u00f3nomos con 2.400 millones de euros ahorrados por los ministerios https://t.co/Sjo2Ugijob", "id": "1326073098790166532", "created_at": "2020-11-10T08:03:58.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Esta ma\u00f1ana hemos celebrado Reuni\u00f3n con el Grupo Municipal del @pplogrono con motivo de los Presupuestos Generales del Estado.\n\n\ud83d\udd35 Los grandes proyectos de Ciudad han sido olvidados.\n\n\u274c El Alcalde de #Logro\u00f1o est\u00e1 desaparecido y en Madrid nadie le conoce en los Ministerios. https://t.co/rGdPvyDUXq", "id": "1325846988043194369", "created_at": "2020-11-09T17:05:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Amig@s del @deportegob \u203c\ufe0fNo se deben utilizar las cuentas oficiales para el debate pol\u00edtico.....\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 En estos momentos se necesita altura pol\u00edtica para paliar los efectos del #COVID\u30fc19 en el Deporte\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/nBh83IUbdm", "id": "1325060384403972097", "created_at": "2020-11-07T12:59:48.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y con una pandemia sanitaria que se ha llevado a m\u00e1s de 60 mil personas y una crisis econ\u00f3mica terrible, el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias est\u00e1n con estas cosas\n#salimosmasfuertes\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/6AOSBqNN9Q", "id": "1325000887127793665", "created_at": "2020-11-07T09:03:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 En la comparecencia de la Presidenta del @deportegob en el @Congreso_Es le he preguntado c\u00f3mo va a compensar el Gobierno la destrucci\u00f3n del Ecosistema del Deporte Espa\u00f1ol tras el #COVID\u30fc19 :\n\n\u203c\ufe0f P\u00e9rdidas de 4.600 millones de eur\u203c\ufe0f\n\u203c\ufe0f Destrucci\u00f3n de 40 mil puestos de trabajo\u203c\ufe0f https://t.co/pmIX3sdTPn", "id": "1324765505073405952", "created_at": "2020-11-06T17:28:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde que Sanchez e Iglesias llegaron al Gobierno en 2018, ya son 12 presos de ETA los que han sido trasladados al Centro Penitenciario de Logro\u00f1o.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WMsB5buf33", "id": "1324291069220147201", "created_at": "2020-11-05T10:02:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c Absoluto rechazo a la violencia esta noche en las calles de #Logrono \n\n\ud83d\udd34 Apoyo a los comerciantes afectados y a la @policia heridos.\n\n\ud83d\udd34 Ma\u00f1ana la @DelGobenLaRioja y el @AytoLogrono deben explicar por qu\u00e9 no se hab\u00eda previsto mejor el operativo si hab\u00eda una amenaza clara. https://t.co/SBCytR0mc1", "id": "1322665203918606338", "created_at": "2020-10-31T22:22:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 El Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias quiere aprobar los Presupuestos Generales del Estado que menos invierten en La Rioja desde 1998.\n\n\ud83d\udd34 Los Riojanos no somos menos que otras CCAA.\n\n\ud83d\udd34 Desde @LaRiojaPP vamos a plantear en tr\u00e1mite de enmiendas unas cuentas dignas para La Rioja https://t.co/clYDYDOG2u", "id": "1322153495609380865", "created_at": "2020-10-30T12:28:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado: \u00abEn esta segunda ola vuelven la imprevisi\u00f3n, la incompetencia y los enga\u00f1os\u00bb https://t.co/kFjCdWyDGa v\u00eda @ABCespana", "id": "1321793242862657536", "created_at": "2020-10-29T12:37:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0fSe\u00f1ores del Gobierno, si no se les ocurren, copien al menos las medidas de otros pa\u00edses europeos\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/x6Vhz1qwi9", "id": "1321765792753635339", "created_at": "2020-10-29T10:48:16.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Repaso de @cucagamarra a @carmencalvo_ en el @Congreso_Es https://t.co/gWZF5bxTYH", "id": "1321435828510490624", "created_at": "2020-10-28T12:57:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Est\u00e1 ma\u00f1ana en la Comisi\u00f3n de Cultura y Deporte desde el @GPPopular  hemos defendido la Proposici\u00f3n No de Ley para acordar un protocolo general para hacer deporte en el nuevo Estado de alarma.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfc8\ud83c\udff8\ud83c\udfd3 https://t.co/JWBgmf0aYj", "id": "1321060165916000256", "created_at": "2020-10-27T12:04:22.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Es necesario aprobar un protocolo b\u00e1sico para que el ejercicio y la actividad f\u00edsica no se paralice con el nuevo estado de alarma. https://t.co/51D7krQk7I", "id": "1320776902211239936", "created_at": "2020-10-26T17:18:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u2696\ufe0f Comienza la semana, y un nuevo estado de alarma que debe someterse al control parlamentario, tal y como establece nuestra Constituci\u00f3n.\n\n\ud83d\udccd@Congreso_Es https://t.co/y7BvqOy9Fx", "id": "1320754350466179072", "created_at": "2020-10-26T15:49:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado ofrece a Pedro S\u00e1nchez un estado de alarma de ocho semanas para \"salvar la campa\u00f1a de Navidad\" https://t.co/pFmNTS3D3q", "id": "1320711073893359624", "created_at": "2020-10-26T12:57:12.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u274c La Moci\u00f3n de Censura de Vox a S\u00e1nchez ha sido un tremendo error:\n\n1\ufe0f\u20e3 Ha unido m\u00e1s el bloque de Izquierdas \n2\ufe0f\u20e3 Busca perjudicar a @populares \n3\ufe0f\u20e3 En plena ola de #Covid_19 lo importante es la atenci\u00f3n sanitaria y la protecci\u00f3n econ\u00f3mica \n\n\u2705 As\u00ed lo hemos explicado en @LaRiojaPP https://t.co/cyGIdfspw5", "id": "1319696267354701824", "created_at": "2020-10-23T17:44:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35 Orgullosos y emocionados!!, as\u00ed nos sentimos ayer todos los votantes del @populares \n\n\ud83d\udfe0\ud83d\udfe2Muchos lo intentaron, y otros siguen empe\u00f1ados en hacernos desaparecer.....\n\n\ud83d\udc49 SPOILER: @pablocasado_ ser\u00e1 Presidente de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/HTbPkyzmFN", "id": "1319546232919019525", "created_at": "2020-10-23T07:48:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Ayer Parlamentarios Nacionales @LaRiojaPP celebramos un encuentro con la @AUGC_LARIOJA \n\u27a1\ufe0f Sus inquietudes ser\u00e1n nuestras propuestas para los pr\u00f3ximos Presupuestos.\n\u27a1\ufe0f Gracias a la @guardiacivil por su servicio a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/7wqz4r8CJ6", "id": "1318468282924605440", "created_at": "2020-10-20T08:25:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Sra. @RaquelRomeroA ustedes no tienen ning\u00fan problema!!\n\n\ud83d\udd34 El problema lo tenemos los Riojanos con ustedes que se gastan 8 millones de euros en v\u00eddeos contra @CasaReal!!\n\n\ud83d\udd34 \u00bf Sra. @ConchaAndreu va a permitir los ataques a la Monarqu\u00eda desde las Consejer\u00edas del @lariojaorg?? https://t.co/TYcEM8n7oT", "id": "1318224324625653761", "created_at": "2020-10-19T16:15:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 @pablocasado_ reta a @sanchezcastejon a aceptar una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre PABLO IGLESIAS si le queda credibilidad\n\n@cucagamarra \n@populares \n@TeoGarciaEgea \n@GPPopular \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n https://t.co/IpwoiQMOsR", "id": "1317907378365489153", "created_at": "2020-10-18T19:16:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Me he acercado al @AytoLogrono a escuchar el #DebateCiudadLogrono \n\n\u26ab\ufe0f Muchos a\u00f1os trabajando para poner a Logro\u00f1o entre las mejores ciudades de Espa\u00f1a.\n\n\u26ab\ufe0f El se\u00f1or de la foto es el Alcalde actual. Que ni quiere, ni sabe, ni puede dirigir una ciudad que le viene muy grande https://t.co/opV6kv98jv", "id": "1317071905703268353", "created_at": "2020-10-16T11:56:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd35Conseguido\u203c\ufe0f \n\n\ud83d\udd35 La Primera Divisi\u00f3n del F\u00fatbol Femenino @PrimerIberdrola formar\u00e1 parte de la @la_quiniela \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 Se consigue gracias a la Proposici\u00f3n No de Ley presentada por el @GPPopular en el @Congreso_Es \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 Apoyada por unanimidad por todos los Grupos\u203c\ufe0f\n\n\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/zrHd4PQW4c", "id": "1316650269464297472", "created_at": "2020-10-15T08:01:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Congreso insta al Gobierno a incluir el f\u00fatbol femenino en La Quiniela https://t.co/gEM1E6ziRZ", "id": "1316439681777709063", "created_at": "2020-10-14T18:04:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bf Qu\u00e9 ten\u00edan que hacer hoy para NO acompa\u00f1ar a @RafaelNadal en la final de #RolandGarros :\n\n-  El Presidente del Gobierno?\n- El Ministro de Cultura y Deporte?\n- La Secretaria de Estado para el Deporte?\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/CXhCfXYMnQ", "id": "1315346913781313536", "created_at": "2020-10-11T17:41:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 barbaridad!!!!! @RafaelNadal es el m\u00e1s grande \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RqAZ14SUQA", "id": "1315320133817176065", "created_at": "2020-10-11T15:55:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Sanidad confiesa que us\u00f3 datos antiguos para confinar Madrid a la fuerza - ESdiario. https://t.co/10kQF4hrQ7", "id": "1315051498905231364", "created_at": "2020-10-10T22:08:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Shock en el automovilismo por la muerte de la joven Laura Salvo en un rally en Portugal https://t.co/b6WC9g2WdX v\u00eda @ABC_Deportes", "id": "1314912994975838208", "created_at": "2020-10-10T12:57:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f El Gobierno de S\u00e1nchez instalado en el ordeno y mando\u203c\ufe0f\n\n\u203c\ufe0f El Gobierno de S\u00e1nchez que ha ocultado las cifras de fallecidos \u203c\ufe0f\n\n\u203c\ufe0f El Gobierno de S\u00e1nchez que s\u00f3lo le importa cerrar Madrid aunque los jueces digan lo contrario\u203c\ufe0f https://t.co/CpIZX2zkU9", "id": "1314638870194069504", "created_at": "2020-10-09T18:48:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Gobierno cuela la mutilaci\u00f3n del TAD en la nueva ley antidopaje https://t.co/5m5PTpwpLj", "id": "1314474465754054656", "created_at": "2020-10-09T07:55:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 En el @Congreso_Es junto al Portavoz de Fomento del @GPPopular @AndresLorite \n\n\ud83d\udd34 El Gobierno de S\u00e1nchez debe responder sobre el estado de las conexiones ferroviarias de La Rioja\n\n\ud83d\udd34 Desde el @GPP vamos a articular iniciativas legislativas para que nos den las explicaciones. https://t.co/WBsLEszNcw", "id": "1314181266875576321", "created_at": "2020-10-08T12:30:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El @edflogronofem a la Final de la #CopaDeLaReina\n\nEnhorabuena a las jugadoras, cuerpo t\u00e9cnico, directiva y patrocinadores!!!! https://t.co/SDICHEbbZF", "id": "1313950911266521091", "created_at": "2020-10-07T21:14:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udccdEn Las Gaunas \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45\ud83e\udd45\n\n\u203c\ufe0fVamos @edflogronofem \u203c\ufe0f\n\n@edflogronofem @AthleticClub @rfef \n#CopadelaReina #EDFLogro\u00f1oAthleticClub https://t.co/IAi25vDsMh", "id": "1313921657023721475", "created_at": "2020-10-07T19:18:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 \u00bf Y ahora qu\u00e9 excusa van a dar para no asumir responsabilidades?\n\n#GobiernoDeLaMentira https://t.co/6IlYtREDOm", "id": "1313397441195057152", "created_at": "2020-10-06T08:35:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Exactamente es como lo refleja la Portavoz @cucagamarra en el @elespanolcom \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nCuca Gamarra: \"La moci\u00f3n de Vox es un enga\u00f1o a millones de espa\u00f1oles en plena pandemia\" https://t.co/pzep05GLyK", "id": "1312679854064775168", "created_at": "2020-10-04T09:04:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f Desde @LaRiojaPP hemos presentado la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica contra la Okupaci\u00f3n que vamos a defender los Parlamentarios Nacionales en las Cortes Generales \u203c\ufe0f\n\n\u2705 Desalojo de la vivienda en 12h \n\u2705 Aumento de las penas hasta 3 a\u00f1os \n\u2705 Los Okupas no se van a empadronar https://t.co/6rzYnUSDjj", "id": "1312073697377898496", "created_at": "2020-10-02T16:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El fitness ante el Covid: la facturaci\u00f3n de los gimnasios caer\u00e1 un 40% en Espa\u00f1a https://t.co/x6ygYGmG7W v\u00eda @Palco23_es", "id": "1311578553381720065", "created_at": "2020-10-01T08:07:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u203c\ufe0f Quieren ocultar la verdad \u203c\ufe0f https://t.co/kg9GBiPqIF", "id": "1311031835124736001", "created_at": "2020-09-29T19:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed el Portavoz de Industria, Comercio y Turismo de Podemos en el Congreso. Ojal\u00e1 se dedicara a sus obligaciones...\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEl Supremo abre causa a Alberto Rodr\u00edguez, 'n\u00famero tres' de Podemos, por patear a un polic\u00eda https://t.co/PjolWnZtW3", "id": "1310614475830185984", "created_at": "2020-09-28T16:16:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos celebrado un encuentro con la patronal de los Gimansios de Espa\u00f1a. (@FNEID1 )\n\n\ud83d\udd34 Es un sector muy castigado por la crisis sanitaria de la #COVID19 \n\n\ud83d\udd35 No podemos dejarlos caer, SALUD Y DEPORTE son esenciales para salir adelante.\n\n\ud83e\udd4a\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83c\udfca\ud83c\udffb\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RKyK4CRFxY", "id": "1310580550864965634", "created_at": "2020-09-28T14:02:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Supremo confirma a\u00f1o y medio de inhabilitaci\u00f3n para Quim Torra por desobediencia https://t.co/jUGLdm7hZN v\u00eda @La_SER", "id": "1310537021904035841", "created_at": "2020-09-28T11:09:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Necesitamos un Presidente y un Partido que represente y respete lo acordado por los padres de nuestra Constituci\u00f3n del 78: \n\n\u2705 Espa\u00f1a \n\u2705 La Democracia \n\u2705 La Corona \n\nEsencial discurso de @pablocasado_ \n\n#YoConElRey https://t.co/wWSkHcwdIT", "id": "1309929623203901440", "created_at": "2020-09-26T18:55:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 Se llama Monarqu\u00eda Parlamentaria @agarzon \n\ud83d\udd34 Cuando prometiste el cargo de Ministro no te vimos quejarte. https://t.co/HePuUCaeW3", "id": "1309587947797319680", "created_at": "2020-09-25T20:17:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Nuevos Jueces que al terminar el acto gritan: \u201cViva el Rey\u201d\n\u27a1\ufe0f Ministro de Justicia: \u201cSe han pasado\u201d\n\n\ud83d\udd34 Est\u00e1 claro por qu\u00e9 han vetado desde el Gobierno al Rey...\n\nViva el Rey!!! https://t.co/CYWO0s9NfI", "id": "1309492210086432768", "created_at": "2020-09-25T13:57:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udd34 La Presidenta de La Rioja y el @PSOELaRioja tendr\u00e1n que aclarar si llegamos tarde otra vez \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nIlla recomienda cerrar ciudades con una tasa de m\u00e1s de 500 casos: Rinc\u00f3n, Calahorra, Arnedo, Alfaro, Aldeanueva y Nalda la superan https://t.co/lv57a2wMfT v\u00eda @lariojacom", "id": "1309485299672780801", "created_at": "2020-09-25T13:29:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Presidente @pablocasado_  anuncia un recurso ante el Tribunal Supremo si el Gobierno aprueba los indultos.\n\n\ud83d\udd35El PP defender\u00e1 siempre los intereses de los espa\u00f1oles. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Z07bCvGb5l", "id": "1308799004487151616", "created_at": "2020-09-23T16:02:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udee9 S\u00e1nchez se ha subido en el Falcon a primera hora de la ma\u00f1ana para no ser preguntado en la #SesionDeControl al Gobierno en el @Congreso_Es \n\n\ud83d\udd34 As\u00ed lo ha recordado la Portavoz @cucagamarra \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/YAcS4Rknfp", "id": "1308772637590552581", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T14:18:07.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 El Gobierno ha comenzado la negociaci\u00f3n de los Presupuestos con los independentistas y separatistas \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEl ministro de Justicia anuncia que tramitar\u00e1 los indultos de los presos del \u00abproc\u00e9s\u00bb la pr\u00f3xima semana https://t.co/tA3vFifpzi v\u00eda @ABCespana", "id": "1308714686465146886", "lang": "es", "created_at": "2020-09-23T10:27:50.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f Los trabajadores aut\u00f3nomos necesitan con urgencia que el Gobierno apruebe medidas que garantice su protecci\u00f3n y futuro.\n\n\ud83d\udd35 Desde el @populares hemos registrado en el @Congreso_Es un Plan con 10 Medidas\n\n\ud83d\udd34 Se debe prorrogar los ERTES o las empresas van a cerrar. https://t.co/Wk5CXxF9zb", "id": "1308382769760866312", "lang": "es", "created_at": "2020-09-22T12:28:55.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f La tarea fundamental es acabar con el #COVID19 que se ha llevado a m\u00e1s de 50 mil personas, m\u00e1s de 500 contagiados y ser\u00e1 la ruina econ\u00f3mica de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\u274c Pablo Iglesias fija como \"tarea fundamental\" de Podemos acabar con la Monarqu\u00eda en Espa\u00f1a https://t.co/eWBsGb0i2L", "id": "1307606400483438592", "lang": "es", "created_at": "2020-09-20T09:03:54.000Z"}, {"text": "\u274c Preguntaron, y despu\u00e9s mintieron cu\u00e1ndo nos dec\u00edan que era imprevisible....\n\u274c Lo sab\u00edan, y no hicieron nada....\n\u274c Conoc\u00edan el riesgo, y permitieron todo tipo de aglomeraciones..... https://t.co/DCp7DYdLr7", "id": "1306864933129330688", "lang": "es", "created_at": "2020-09-18T07:57:35.000Z"}, {"text": "El Presidente @pablocasado_ presenta un Plan Contra la OKUPACION que defiende el Vicepresidente Iglesias:\n\n1\ufe0f\u20e3 Desalojo en 12 horas\n2\ufe0f\u20e3 Elevaci\u00f3n de las penas por el delito de Okupaci\u00f3n de 1 a 3 a\u00f1os.\n3\ufe0f\u20e3 Las comunidades de propietarios podr\u00e1n solicitar el desalojo. https://t.co/d9yaHuTf2b", "id": "1306651355688374279", "lang": "es", "created_at": "2020-09-17T17:48:54.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Ayer tuve el honor de intervenir en el Pleno del \u2066@Congreso_Es\u2069 para fijar la posici\u00f3n del \u2066@GPPopular\u2069 \n\n\ud83d\udd35 \ud83d\udd08 S\u00f3lo podremos llegar a acuerdos y pactos por la Justicia con el \u2066@gpscongreso\u2069 si se respeta el marco constitucional \n\n\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/BtKX3aCz4x", "id": "1306299457991041026", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T18:30:35.000Z"}, {"text": "\u201cS\u00f3lo es posible avanzar cuando se mira lejos. S\u00f3lo cabe progresar cuando se piensa en grande\u201d\n\n\ud83d\udcf7Preparando las pr\u00f3ximas iniciativas legislativas junto a @juan_pedreno \n\n\ud83d\udccd@Congreso_Es https://t.co/uYhGyUsaa8", "id": "1306266922858811392", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T16:21:18.000Z"}, {"text": "\u23ef Espectacular el repaso en un minuto de nuestro SG @TeoGarciaEgea a @PabloIglesias \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/xLnWz6xnHi", "id": "1306197532096299008", "lang": "es", "created_at": "2020-09-16T11:45:34.000Z"}, {"text": "\u2705 Hoy he defendido en el Pleno del @Congreso_Es el mantenimiento de las Oficinas del Registro Civil en nuestro territorio.\n\n\ud83d\udd34 Si el Gobierno de S\u00e1nchez elimina las actuales Oficinas de los Registros Civiles Municipales y de Paz, nos tendr\u00e1n defendiendo el Municipalismo!! https://t.co/dtPKL77zWw", "id": "1305890793178177541", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T15:26:42.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: El PP denuncia el cerrojazo a la comisi\u00f3n de Presupuestos en el Congreso desde febrero https://t.co/A4A6YBjOFv\n\n@pablocasado_ \n@cucagamarra \n@LaRiojaPP", "id": "1305789190303625216", "lang": "es", "created_at": "2020-09-15T08:42:58.000Z"}, {"text": "\u2705 @cucagamarra :\u201d El primer objetivo deber\u00eda ser mantener en Logro\u00f1o las empresas que tenemos\u201d\n\n\ud83d\udd34 Lectura muy recomendable, sobre todo, para el actual equipo de gobierno del @AytoLogrono https://t.co/b6y0SEWZEO", "id": "1305538976686706688", "lang": "es", "created_at": "2020-09-14T16:08:42.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 S\u00e1nchez rompe la unidad del Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udd34 S\u00e1nchez dar\u00e1 el mismo rango de la @SeFutbol a la Selecci\u00f3n Vasca de F\u00fatbol. Es un esc\u00e1ndalo!\n\n\ud83d\udd34 S\u00e1nchez paga el apoyo del PNV: se compromete a que la selecci\u00f3n vasca de f\u00fatbol compita oficialmente: https://t.co/7G9YA0pyPf", "id": "1305110202195337216", "lang": "es", "created_at": "2020-09-13T11:44:54.000Z"}, {"text": "Perfectamente explicado Alcalde!!! \n@Jorge_Azcon \n@pedronavarrol https://t.co/stuZyCs1sK", "id": "1304474576659808257", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T17:39:09.000Z"}, {"text": "\u2705 @sanchezcastejon cae derrotado ante el @Congreso_Es \n\n#MiAyuntamientoNoSeExpropia https://t.co/GOA2sXmAMu", "id": "1304344193544978432", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T09:01:03.000Z"}, {"text": "El CSD descarta el p\u00fablico en los estadios en el deporte profesional este a\u00f1o https://t.co/mKv1UZhHTC v\u00eda @Palco23_es", "id": "1304306897445675009", "lang": "es", "created_at": "2020-09-11T06:32:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Ganan nuestros vecinos y nuestras ciudades al mantener sus remanentes!\n\n\ud83d\udd34 Pierden el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias por no aprobar el RD que expropiaba los ahorros de los Ayuntamientos.\n\n\ud83d\udd35 Gran trabajo Presidente @pablocasado_  SG @TeoGarciaEgea @Aglezterol y @cucagamarra https://t.co/9IeFofmE5V", "id": "1304047514144960517", "lang": "es", "created_at": "2020-09-10T13:22:10.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udd34 La Sra. Lozano debe dimitir del cargo de Presidenta del @deportegob \n\n\ud83d\udd34 Su actitud  s\u00f3lo provoca continuas y pol\u00e9micas decisiones en el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\ud83d\udd34 Necesitamos certidumbre, responsabilidad y una hoja de ruta clara para llegar a consensos. https://t.co/N0WFTZOiS5", "id": "1303648489449099264", "lang": "es", "created_at": "2020-09-09T10:56:35.000Z"}, {"text": "El CSD fracasa en su intento de consensuar un protocolo para el deporte no profesional https://t.co/v9HS66EQ4z", "id": "1303407101306339329", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T18:57:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Desde @GPPopular hemos registrado una bater\u00eda de iniciativas parlamentarias riojanas en relaci\u00f3n a los fallecimientos por #COVID__19 en las Residencias de Mayores de La Rioja.\n\n\ud83d\udd34 El Gobierno de S\u00e1nchez lleg\u00f3 tarde y el Gobierno de Andreu lleg\u00f3 peleando y con luchas de poder. https://t.co/pLEInzSWu5", "id": "1303326845694291968", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T13:38:29.000Z"}, {"text": "El deporte no profesional, contra las cuerdas: la normativa Covid del CSD compromete su viabilidad https://t.co/qR2EsPMpwq v\u00eda @Palco23_es", "id": "1303205638403756051", "lang": "es", "created_at": "2020-09-08T05:36:51.000Z"}, {"text": "El PP presenta en el Congreso un plan de rescate para los aut\u00f3nomos: \"A ingresos cero, cuota cero\" https://t.co/Of4Y540SWj\n\n@pablocasado_ \n@TeoGarciaEgea \n@cucagamarra", "id": "1302674807721537536", "lang": "es", "created_at": "2020-09-06T18:27:31.000Z"}, {"text": "Emocionado y emocionante por cuarta vez @FeijooGalicia \n\n#Feij\u00f3oPresidente \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/egFFsXZMYs", "id": "1302226967400534017", "lang": "es", "created_at": "2020-09-05T12:47:57.000Z"}, {"text": "El PP propone que los funcionarios de prisiones sean Agentes de la Ley https://t.co/2PoZSZLzNh via @larazon_es", "id": "1301846183388774400", "lang": "es", "created_at": "2020-09-04T11:34:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udd34 Desde @GPPopular damos un paso adelante y presentaremos en Septiembre en el @Congreso_Es una propuesta de Ley para la profesionalizaci\u00f3n del F\u00fatbol Femenino Espa\u00f1ol!!!\n\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\n#IgualdadEnElDeporte\n#LigaProfesionalFemenina\n@PrimerIberdrola https://t.co/rS4lJ8KPeQ", "id": "1301501781801828352", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T12:46:20.000Z"}, {"text": "Las 10 descalificaciones con las que Pedro S\u00e1nchez respondi\u00f3 a los 10 pactos propuestos por Pablo Casado https://t.co/FB7xbZ8H5P", "id": "1301445941980000258", "lang": "es", "created_at": "2020-09-03T09:04:26.000Z"}, {"text": "Entrevista de @cucagamarra en @lariojacom :\u201d Hay que dejar de mirar de reojo a derecha e izquierda para mirar de frente a los espa\u00f1oles\u201d https://t.co/kp7cz6hWa5", "id": "1300544054300737538", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T21:20:40.000Z"}, {"text": "Entrevista a @pablocasado_ : \u201cNo se puede pedir al PP apoyar unos Presupuestos de Podemos\u201d https://t.co/KPvWJMuR3P via @larazon_es", "id": "1299981317824753664", "lang": "es", "created_at": "2020-08-30T08:04:33.000Z"}, {"text": "\"Mientras S\u00e1nchez busca protegerse a s\u00ed mismo, la sociedad espa\u00f1ola se desgasta\" https://t.co/vAo6c4ewem", "id": "1299677810001408000", "lang": "es", "created_at": "2020-08-29T11:58:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Cu\u00e1ndo el 8 de Abril ya se ve\u00eda y se \u201cle\u00eda\u201d venir.....\n\n#CrisisAndreu https://t.co/BnwghvvRuJ", "id": "1299315429840748544", "lang": "es", "created_at": "2020-08-28T11:58:33.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Desde el @GPPopular agradecemos a la @LNFS y a Javier Lozano como Presidente, la jornada de trabajo ayer en #Madrid \n\n\ud83d\udd34 Desde @populares queremos que el #Futsal sea reconocido como Deporte Profesional\n\ud83d\udd34 En las pr\u00f3ximas semanas registraremos las iniciativas para conseguirlo!! https://t.co/u4QOLjfJj7", "id": "1298915786107617280", "lang": "es", "created_at": "2020-08-27T09:30:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Desde el @GPPopular queremos agradecer a la @AFE la reuni\u00f3n de trabajo que hemos celebrado esta tarde en #Madrid \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd34 Es urgente y necesario que el Gobierno @deportegob apruebe los protocolos sanitarios para la vuelta a la competici\u00f3n de las categor\u00edas no profesionales. https://t.co/CSIteIUg6T", "id": "1298311794210021378", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T17:30:27.000Z"}, {"text": "\"Las competiciones de \u00e1mbito estatal necesitan un protocolo \u00fanico, no 17 auton\u00f3micos\" https://t.co/7FvL58GGC4", "id": "1297928764752572416", "lang": "es", "created_at": "2020-08-24T16:08:26.000Z"}, {"text": "Cuca Gamarra: \u00abLos reproches de Cayetana no son lo importante. Hay que dejar de mirarse el ombligo\u00bb https://t.co/nlIKWXaWw2 via @larazon_es", "id": "1297473872829259778", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T10:00:51.000Z"}, {"text": "Enhorabuena!!!! @SevillaFC \nCampeones!!!\n\n@solcruzguzman \n@minervasalas46 https://t.co/MTySK4mh1z", "id": "1296915631846162432", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T21:02:36.000Z"}, {"text": "El deporte espa\u00f1ol se cansa de esperar al CSD y lanza un SOS al ministro https://t.co/T5RXOcvLaV", "id": "1296845368165097473", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T16:23:24.000Z"}, {"text": "La juez reactiva la denuncia contra dos ediles de Cs por desviar 7.368\u20ac del Ayuntamiento de Logro\u00f1o: https://t.co/HZDzKJHUlh", "id": "1296727949136232448", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T08:36:49.000Z"}, {"text": "Gamarra: \u00abIglesias sabe perfectamente c\u00f3mo cre\u00f3 su partido, ahora el tic tac es el suyo\u00bb: https://t.co/PHzxjZB0tN", "id": "1296708877422145536", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T07:21:02.000Z"}, {"text": "La Fiscal\u00eda del Tribunal de Cuentas ve delito en las cuentas de Podemos del 28A y pide que se investigue https://t.co/198b82fKdK", "id": "1296692685114417153", "lang": "es", "created_at": "2020-08-21T06:16:42.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0f\u00bf Es en serio??\n\n\ud83d\udd34 Es decir, seg\u00fan Sim\u00f3n las redes sociales son las que frenar\u00e1n los contagios???\n\nS\u00f3lo por respeto y dignidad a las 40 mil personas fallecidas deber\u00eda dimitir ya. https://t.co/1fHTpcsjxZ", "id": "1296537754013257729", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T20:01:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 En la Junta Directiva @populares\n \n\ud83d\udd34 Se aprueban los nombramientos:\n\n\u2705 @cucagamarra Portavoz del @GPPopular \n\u2705 @AlmeidaPP_ Portavoz @populares \n\u2705 @anapastorjulian Visecretaria Pol\u00edtica Social.\n\nVamos\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ZaX3dHPiWR", "id": "1296407453018533889", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T11:23:17.000Z"}, {"text": "Cuca o c\u00f3mo saber ganar https://t.co/nnW8WOkOEU", "id": "1295649539974664192", "lang": "es", "created_at": "2020-08-18T09:11:36.000Z"}, {"text": "El f\u00fatbol sala sigue esperando por el CSD para iniciar las competiciones https://t.co/baF1WpBsAN\n\n\ud83d\udd34 \u00bf Pero d\u00f3nde est\u00e1 el @deportegob ??\n\ud83d\udd34 \u00bf Y el Ministro de Deportes?\n\ud83d\udd34 \u00bf y la Secretaria de Estado para el Deporte??\n\n@populares \n@GPPopular \n@LNFS", "id": "1295364798654406658", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T14:20:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 La Conferencia Sectorial del Deporte es el \u00f3rgano encargado de coordinar las pol\u00edticas deportivas entre el Estado y las CCAA y quien la preside y la convoca es el @deportegob \n\ud83d\udd34 El Gobierno contesta que desde el 5 Febrero 2019 no se ha podido reunir.\n\ud83d\udd34 As\u00ed es imposible.... https://t.co/0dowwiDDg0", "id": "1295289558930776064", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T09:21:10.000Z"}, {"text": "Enhorabuena!!! @Sheyarcoiris https://t.co/UgeYJpYKcX", "id": "1294654931593506818", "lang": "es", "created_at": "2020-08-15T15:19:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias dicen que todo est\u00e1 siendo ejemplar. Deben ser los \u00fanicos que lo piensan\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nAlemania recomienda no viajar a Espa\u00f1a por motivos tur\u00edsticos, con la \u00fanica excepci\u00f3n de Canarias https://t.co/swE3Z0w0RZ v\u00eda @La_SER", "id": "1294303936896282624", "lang": "es", "created_at": "2020-08-14T16:04:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 \u201cEl programa de tecnificaci\u00f3n deportiva del Gobierno de @LopezMirasF es un ejemplo a nivel nacional\"\ud83d\udc4f @miriamguard @SoniaRE06 @oscargamazo @fran__san\n\n\ud83d\udd34 \u201cEl Consejo Suoerior de Deportes debe volver ya de vacaciones y preparar el inicio de la temporada deportiva 20-21\u201d https://t.co/mlDZ0vBfzn", "id": "1293824087391899649", "lang": "es", "created_at": "2020-08-13T08:17:55.000Z"}, {"text": "Un dec\u00e1logo para Espa\u00f1a https://t.co/6pceyXDtX7", "id": "1293650636303740929", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T20:48:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Desde el @GPPopular nos hemos trasladado a Murcia a conocer el Centro de Tecnificaci\u00f3n Deportiva \u201cInfanta Cristina\u201d\n\ud83d\udd35 Centro de referencia y ejemplo de concentraciones deportivas nacionales para preparar JJOO.\n\ud83d\udd34 @deportegob debe pornerse a trabajar YA en la temporada 20-21. https://t.co/JJ6q7KhlKq", "id": "1293530423671349248", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T12:51:00.000Z"}, {"text": "\u201c Dimisi\u00f3n, as\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de concreto\u201d @PabloIglesias dixit https://t.co/hpsmFxObZr", "id": "1293421572057976832", "lang": "es", "created_at": "2020-08-12T05:38:28.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Hoy en @abc_es  el Presidente @pablocasado_ :\u201dFelipe VI es el mejor Jefe del Estado que podr\u00eda tener Espa\u00f1a\u201d.\n\n\ud83d\udd34 Al lado, el peor presidente que podr\u00eda tener Espa\u00f1a. S\u00f3lo se r\u00ede. https://t.co/fclofNEbNE", "id": "1292400462449254400", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T10:00:56.000Z"}, {"text": "Illa encarga 460 millones de mascarillas y las paga m\u00e1s caras de lo que cuestan en un supermercado: https://t.co/ocF7Omdt4j", "id": "1292150260979191808", "lang": "es", "created_at": "2020-08-08T17:26:43.000Z"}, {"text": "El Tribunal de Cuentas descubre facturas sin justificar e irregulares en las cuentas de Podemos del 28-A https://t.co/o29AD862xE", "id": "1291701321331085312", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T11:42:48.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: Los hospitalizados por covid duplican a los que refleja Sanidad en sus informes https://t.co/RXKzxwk3EM", "id": "1291321600835489792", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T10:33:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Hoy es un d\u00eda muy triste, un aut\u00e9ntico ataque a la autonom\u00eda local aprobado en la Junta de Gobierno de la @femp en la que se expropian los ahorros de los Ayuntamientos.\n\n\ud83d\udd34 Esa votaci\u00f3n ha salido adelante con el voto a favor de la Alcaldesa socialista de Calahorra....... https://t.co/UJMvBRBlk3", "id": "1290348224826482688", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T18:06:04.000Z"}, {"text": "El CSD suspende los campeonatos de Espa\u00f1a en edad escolar por autonom\u00edas del 2020 https://t.co/hmWd8EjyTo", "id": "1289226222870728706", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T15:47:38.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ante el silencio del @deportegob desde el @GPPopular seguimos registrando iniciativas en el @Congreso_Es para conocer toda la informaci\u00f3n que pose\u00eda el Gobierno en el caso Fuenlabrada \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb Bater\u00eda de preguntas registradas porque el Gobierno no puede seguir de perfil. https://t.co/2pQrLhNBEl", "id": "1289167611851309059", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T11:54:44.000Z"}, {"text": "En @elconfidencial: Un consejero del PSOE riojano lleva una sicav a Luxemburgo en plena ofensiva antirricos https://t.co/Jx2EkovtX1", "id": "1289109531520380930", "lang": "es", "created_at": "2020-07-31T08:03:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udfe2 Much\u00edsimas gracias!!! @depespana por invitarme a conocer sus oficinas en #Madrid  \n\n\u27a1\ufe0f El Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 necesita programas y medidas urgentes para poder combatir la crisis del #COVID__19\n\n\u27a1\ufe0f Desde @populares y el @GPPopular estamos seguros que juntos lograremos \u00e9xitos!!\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8\ud83c\udfbe https://t.co/HBF0CBF48B", "id": "1288782154059722758", "lang": "es", "created_at": "2020-07-30T10:23:04.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 El Presidente @pablocasado_ recuerda a @sanchezcastejon porque las cosas no est\u00e1n para \u201caplausos\u201d\n\n\u27a1\ufe0f 1 mill m\u00e1s de parados en tres meses \n\u27a1\ufe0f 150 mil familias sin cobrar ERTEs \n\u27a1\ufe0f El sector tur\u00edstico amenaza ruina\n\u27a1\ufe0f Falta de estrategia frente a los rebrotes #COVID__19 https://t.co/1OCZIDivrI", "id": "1288458130628784128", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T12:55:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Ni ellos mismos respetan los protocolos de seguridad.....\n\nHoy en el Pleno del @Congreso_Es la bancada de los Socialistas presenta esta situacion\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/iDU7ljh6xr", "id": "1288379011387871238", "lang": "es", "created_at": "2020-07-29T07:41:07.000Z"}, {"text": "La Mesa del Turismo pide la dimisi\u00f3n de Fernando Sim\u00f3n por \"celebrar la ruina del sector\" https://t.co/s0wV1G9zBF", "id": "1288087706577309705", "lang": "es", "created_at": "2020-07-28T12:23:35.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f Hoy hemos asistido al funeral diocesano por las v\u00edctimas del #Covid19 celebrado en la concatedral de Santa Mar\u00eda de la Redonda.\n\u26ab\ufe0f Todo nuestro cari\u00f1o y recuerdo. D.E.P. https://t.co/gwz1J0UJYx", "id": "1287416976084787201", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T15:58:20.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f La cifra que S\u00e1nchez, Iglesias y su Gobierno llevan ocultando a todos los espa\u00f1oles.\n\n\u26ab\ufe0f Las v\u00edctimas y sus familias se merecen respeto y verdad. \n\n\u26ab\ufe0f Se\u00f1or @sanchezcastejon menos aplausos, no merecemos un gobierno que tapa las cifras de los fallecidos por el #Covid_19 https://t.co/1wKl2XJG5t", "id": "1287345674049269766", "lang": "es", "created_at": "2020-07-26T11:15:01.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos solicitado la comparecencia del Ministro de Cultura y Deportes @jmrdezuribes en la Comisi\u00f3n de Deportes del @Congreso_Es \n\ud83d\udd34 Debemos conocer, y tener toda la informaci\u00f3n, respecto al caso del encuentro entre el Deportivo y el Fuenlabrada. https://t.co/UQzqEeBzYN", "id": "1286634478396477440", "lang": "es", "created_at": "2020-07-24T12:08:58.000Z"}, {"text": "El PP pide la comparecencia del ministro Uribes sobre el caso Fuenlabrada https://t.co/r3hKjdq7pz", "id": "1286005388719136769", "lang": "es", "created_at": "2020-07-22T18:29:12.000Z"}, {"text": "El campo espa\u00f1ol se revuelve contra el acuerdo de Europa: \"Somos los grandes sacrificados\" https://t.co/rHYTSrhysP", "id": "1285633547877920773", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T17:51:38.000Z"}, {"text": "#DosA\u00f1osDeIlusion\n\n\ud83d\udd35 Hace dos a\u00f1os que comenz\u00f3  el  proyecto para el @populares del Presidente @pablocasado_  con liderazgo, responsabilidad, e ilusi\u00f3n, en la dif\u00edcil tarea de representar en Espa\u00f1a la \u00fanica opci\u00f3n pol\u00edtica de estabilidad y futuro para nuestro pa\u00eds.\n\nSeguimos!!! https://t.co/cCWqiwr8R3", "id": "1285533963226841088", "lang": "es", "created_at": "2020-07-21T11:15:55.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos presentado una Proposici\u00f3n No de Ley para solicitar la recuperaci\u00f3n de los servicios de RENFE que La Rioja ten\u00eda antes del estado de alarma.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb aqu\u00ed lo explicamos:\n\n@cucagamarra \n@AndresLorite \n@javier_merino https://t.co/TV6bh3aOkF", "id": "1285153021794684929", "lang": "es", "created_at": "2020-07-20T10:02:12.000Z"}, {"text": "Enhorabuena!!!! @UDLogrones \nEnhorabuena Logro\u00f1o!!\nEnhorabuena La Rioja!!!", "id": "1284620816651624448", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T22:47:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34El 18 de Julio es el D\u00eda Internacional de Nelson Mandela y en el que recordamos alguna de sus citas c\u00e9lebres: \u201cSe la mejor versi\u00f3n de ti mismo\u201d\n\ud83d\udd34 Y hoy, 18 de Julio 2020, la mejor versi\u00f3n de la @UDLogrones lograr\u00e1 cumplir unos de nuestros mayores sue\u00f1os\n\nVamos!!!! @UDLogrones https://t.co/9cGE3rmePe", "id": "1284429188615864320", "lang": "es", "created_at": "2020-07-18T10:05:56.000Z"}, {"text": "El PP de Casado ya es primera fuerza al superar al PSOE en cuatro esca\u00f1os https://t.co/MXyaF9ZXXJ v\u00eda @ABCespana", "id": "1283335186369990658", "lang": "es", "created_at": "2020-07-15T09:38:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udccdEn Pleno @Congreso_Es \n\n\ud83d\udd34 Desde @populares creeemos que Espa\u00f1a necesita un plan jur\u00eddico alternativo, para proteger a la poblaci\u00f3n frente a la pandemia de la #COVID19 y que no conlleve la destrucci\u00f3n de millones de puestos de trabajo. https://t.co/Fz7gTzXI4V", "id": "1283061730210459649", "lang": "es", "created_at": "2020-07-14T15:32:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35Muy orgulloso por pertenecer a @populares !!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n \ud83d\udd35Enhorabuena @FeijooGalicia por revalidar la mayor\u00eda absoluta tras el gran apoyo recibido por los gallegos!!\n\n\ud83d\udd35 Felicidades @carlositurgaiz por seguir luchando cada d\u00eda por las libertades y la Espa\u00f1a constitucional! https://t.co/NquBYdU6es", "id": "1282607220769923073", "lang": "es", "created_at": "2020-07-13T09:26:05.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddf3\ud83d\uddf3\ud83d\uddf3\ud83d\uddf3 Elecciones en la CCAA del Pa\u00eds Vasco y desde @LaRiojaPP seguimos apoyando a nuestros compa\u00f1eros del @PPVasco @PPmasCs https://t.co/ROn62iD8FK", "id": "1282344191444606976", "lang": "es", "created_at": "2020-07-12T16:00:54.000Z"}, {"text": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 Fue hist\u00f3rico, inolvidable, maravilloso, muchos dicen que ser\u00e1 irrepetible.....\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Un pa\u00eds unido por el Deporte y por los colores de su bandera...tan solo hace diez a\u00f1os.\n\nOjal\u00e1 todo se vuelva a repetir....ESPA\u00d1A #campeonesdelmundo https://t.co/03647g4vIi", "id": "1281991357389844485", "lang": "es", "created_at": "2020-07-11T16:38:52.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0fPresencia de @LaRiojaPP en el cierre de campa\u00f1a en Vitoria con nuestro  candidato a Lendakari @carlositurgaiz y el Presidente @pablocasado_ \n\n#UnPlanParaElFuturo \n\u27a1\ufe0fVota @PPmasCs https://t.co/7H61M0nFVZ", "id": "1281703014240325634", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T21:33:06.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Gran d\u00eda de campa\u00f1a electoral en Vitoria!!! Tenemos equipo y proyecto!!! \n\n\ud83d\udd35 El Pa\u00eds Vasco necesita en el Gobierno  Auton\u00f3mico a la coalici\u00f3n @PPmasCs para combatir las pol\u00edticas nacionalistas del @eajpnv y las independentistas de los @ehbildu \n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/5tZLLFDP9Y", "id": "1281319340399366144", "lang": "es", "created_at": "2020-07-09T20:08:31.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f A la pregunta de muchas personas de: \u00bfpor qu\u00e9 los dos grandes partidos no llegan a m\u00e1s acuerdos?, aqu\u00ed ten\u00e9is la respuesta: \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u27a1\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Pedro S\u00e1nchez: \"Nunca he pensado en pactar con el PP. As\u00ed desapareci\u00f3 el PASOK\" https://t.co/QJ0dtRjZnb", "id": "1280781165906071552", "lang": "es", "created_at": "2020-07-08T08:30:00.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez se ausenta del primer funeral por las v\u00edctimas de la Covid-19 https://t.co/k3mJLQ86pw\n\nNi Espa\u00f1a ni los espa\u00f1oles se merecen este Presidente.", "id": "1280239394184671233", "lang": "es", "created_at": "2020-07-06T20:37:11.000Z"}, {"text": "El empleo deportivo regresa a 2017: ni el socorrismo ni el turismo salvan el primer golpe del Covid-19 https://t.co/ccRenJ3oKp v\u00eda @Palco23_es", "id": "1279030866698739713", "lang": "es", "created_at": "2020-07-03T12:34:56.000Z"}, {"text": "Irene Lozano acepta que la RFEF demore cumplir la resoluci\u00f3n del TAD https://t.co/gvjGzcyEtO", "id": "1278786775247396864", "lang": "es", "created_at": "2020-07-02T20:25:00.000Z"}, {"text": "Enhorabuena!!! @realmadridfem \n\n\u27a1\ufe0fAhora el Gobierno debe mover ficha para convertir de una vez al f\u00fatbol femenino espa\u00f1ol en PROFESIONAL.\n\n\u27a1\ufe0f Desde @populares seguiremos impulsando ese paso hacia la igualdad real!. https://t.co/AFXwI0DsWI", "id": "1278414818337308677", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T19:46:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 PSOE y Unidas Podemos excluyen a los colegios concertados de las ayudas por el coronavirus\n\n\ud83d\udd34 Desde el @populares denunciamos motivaciones ideol\u00f3gicas en esta exclusi\u00f3n. https://t.co/IQ5m6hel7y", "id": "1278230250963509248", "lang": "es", "created_at": "2020-07-01T07:33:34.000Z"}, {"text": "El Congreso pide bajar el IVA de las mascarillas al 4% con el voto en contra del PSOE y de Unidas Podemos https://t.co/ZWV1OSyIJA", "id": "1278035474226073604", "lang": "es", "created_at": "2020-06-30T18:39:36.000Z"}, {"text": "Las carreras populares, en jaque: el Covid-19 amenaza a un negocio de 4.000 millones de euros https://t.co/BYI2lwG4pH v\u00eda @Palco23_es", "id": "1276419239751159809", "lang": "es", "created_at": "2020-06-26T07:37:16.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd35 Hace unos d\u00edas le traslad\u00e9 a la Presidenta del @deportegob el malestar del @GPPopular por c\u00f3mo ha transcurrido el proceso electoral a la presidencia del @rfef \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/cuQ5Oy9F8f", "id": "1276194290457247744", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T16:43:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular  hoy votaremos SI al RD 21/2020, de 9 de junio para las medidas urgentes de prevenci\u00f3n, contenci\u00f3n y coordinaci\u00f3n para hacer frente a la crisis del #COVID19 \n\n\ud83d\udd34  Su tramitaci\u00f3n como Proyecto de Ley har\u00e1 que se mejore en las Cortes Generales. https://t.co/vr5dsj9vlY", "id": "1276117543208574976", "lang": "es", "created_at": "2020-06-25T11:38:26.000Z"}, {"text": "#sesiondecontrol \n\n\ud83d\udd34 Presidente @pablocasado_ pregunta al Gobierno sobre sus previsiones ante la situaci\u00f3n social y econ\u00f3mica de Espa\u00f1a. https://t.co/Sizlm6EO9L", "id": "1275690010658983936", "lang": "es", "created_at": "2020-06-24T07:19:34.000Z"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Perspectivas seg\u00fan el estudio del impacto de la #COVID__19 sobre el ecosistema del Deporte\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 elaborado por @depespana Fundaci\u00f3n Espa\u00f1a Activa  y @deportegob \n\n1\ufe0f\u20e3 14% de la poblaci\u00f3n dejar\u00e1 de hacer deporte.\n2\ufe0f\u20e3 P\u00e9rdidas econ\u00f3micas de 4,6 mill \n3\ufe0f\u20e3 Ca\u00edda del empleo del 31% https://t.co/eI1gTEPZS6", "id": "1275456957411758082", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T15:53:30.000Z"}, {"text": "El Covid-19 se come un 38,5% del negocio del deporte, que caer\u00e1 hasta 7.400 millones en 2020 https://t.co/2WC5VUyonI v\u00eda @Palco23_es", "id": "1275374015893442560", "lang": "es", "created_at": "2020-06-23T10:23:55.000Z"}, {"text": "Teodoro Garc\u00eda Egea: \u201cEn marzo el Gobierno asumi\u00f3 el mando \u00fanico. Eran los que mandaban, tambi\u00e9n en las residencias\u201d https://t.co/x85XzXpXEb via @larazon_es", "id": "1274692593276854272", "lang": "es", "created_at": "2020-06-21T13:16:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos interpelado al Gobierno sobre la pol\u00edtica deportiva.\n\n\ud83d\udd34 La ca\u00f3tica gesti\u00f3n del @deportegob durante la crisis del #COVID19 y la inseguridad jur\u00eddica causada puede arruinar el sector deportivo.\n\n\ud83d\udd34 A d\u00eda de hoy el f\u00fatbol femenino no es profesional https://t.co/CESOcwhngV", "id": "1273938978396389378", "lang": "es", "created_at": "2020-06-19T11:21:35.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34Enhorabuena!!!! @CSainz_oficial por el Premio Princesa de Asturias de los Deportes 2020!!!. \n\ud83d\udd35 Reconocimiento a toda una trayectoria plagada de \u00e9xitos!!!!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/z4C6ENBVrD", "id": "1272853379362979840", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T11:27:48.000Z"}, {"text": "Incre\u00edble. https://t.co/aHi78Lc23n", "id": "1272665148440883200", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T22:59:51.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf47@cucagamarra y @javier_merino exigen al Gobierno que rectifique en las ayudas al vino, porque no sirven \u201cen absoluto\u201d para el sector vitivin\u00edcola riojano.\n\nhttps://t.co/XEVuxHCCey\u2026 https://t.co/KzDuZetQiF", "id": "1272552782147575811", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T15:33:20.000Z"}, {"text": "Tras seis meses  de la toma de posici\u00f3n como Presidenta del @deportegob .............. https://t.co/hg3cuHP5Nu", "id": "1272510158787293184", "lang": "es", "created_at": "2020-06-15T12:43:58.000Z"}, {"text": "Viva San Bernab\u00e9!!\nViva Logro\u00f1o!!!! https://t.co/xgCYvWCAk0", "id": "1270996916176855043", "lang": "es", "created_at": "2020-06-11T08:30:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd34 Publicaci\u00f3n en @boegob del RD 21/2020\n\ud83d\udd34 Tan s\u00f3lo el art\u00edculo 15 con 2 puntos para regular el Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8tras las fases de desescalada....\n\ud83d\udd34 En Liga de F\u00fatbol  Profesional y Liga ACB el competente ser\u00e1 @deportegob https://t.co/qDZ4xGicgQ", "id": "1270639391568953347", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T08:50:12.000Z"}, {"text": "Comienza #SesionControl al Gobierno en @Congreso_Es \n\nPreguntas del Presidente @populares @pablocasado_ https://t.co/MsY66NuGba", "id": "1270628557715357698", "lang": "es", "created_at": "2020-06-10T08:07:09.000Z"}, {"id": "1270615713351417856", "text": "Interior blinda el casopl\u00f3n de Iglesias con un dispositivo de 50 agentes y una unidad de \u00e9lite: https://t.co/GAc0AwHTn9", "created_at": "2020-06-10T07:16:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270312568293384193", "text": "\ud83d\udd35 Desde \u2066@populares\u2069 hemos propuesto una nueva Ley del Deporte como herramienta de reconstrucci\u00f3n social y econ\u00f3mica del sector deportivo espa\u00f1ol tras la crisis del #Covid_19 \n\n\ud83d\udd35 Ayer lo hicimos en la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n del \u2066@Congreso_Es\u2069 \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8 https://t.co/AWlKUCThV3", "created_at": "2020-06-09T11:11:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270096711071993856", "text": "Merino (PP): \u201cEl Gobierno debe sacar ya del caj\u00f3n el anteproyecto de Ley del Deporte\u201d https://t.co/nXMAveZXLp", "created_at": "2020-06-08T20:53:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269960441725403137", "text": "\ud83d\udd35 Hoy en la Junta Directiva del @populares con la Presidencia de @pablocasado_ seguimos se\u00f1alizando el camino para activar Espa\u00f1a tras el #Covid_19 \n#ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/LmKBT9r3xD", "created_at": "2020-06-08T11:52:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269682798664785920", "text": "\ud83d\udd34 Excluyendo deliberadamente del acto a los Diputados y Senadores elegidos por los riojanos en las Cortes Generales. Por matizar. https://t.co/l9UE9ahhgS", "created_at": "2020-06-07T17:29:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268815247730712576", "text": "\ud83d\udd34 Los Diputados Nacionales del @LaRiojaPP en el @Congreso_Es hemos sido excluidos del Acto Institucional del D\u00eda de La Rioja por indicaci\u00f3n de la Presidenta @ConchaAndreu \n\n\ud83d\udd34 Representamos a m\u00e1s de 56 mil Riojanos \n\n\ud83d\udd34 Estado de Alarma es menos Democracia. https://t.co/lkIUoOtZfx", "created_at": "2020-06-05T08:01:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268496062148423681", "text": "\u27a1\ufe0f \u00bf Por qu\u00e9 es necesario mantener el Estado de Alarma?.\n\n\u2705 Porque as\u00ed @sanchezcastejon no deja a ning\u00fan amigo atr\u00e1s.....\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NpTeGJXbNn", "created_at": "2020-06-04T10:53:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268270865441075202", "text": "No se puede decir m\u00e1s claro!!!\nEspectacular @TeoGarciaEgea \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/kyWDoANqrs", "created_at": "2020-06-03T19:58:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268248694983397380", "text": "Sergio Ramos recibi\u00f3 fuertes presiones del Gobierno para reunirse con Illa https://t.co/lmkVcpiVqR v\u00eda @ABC_Deportes", "created_at": "2020-06-03T18:30:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268175095597535234", "text": "\ud83d\udd34 Presidente @pablocasado_ pregunta a @sanchezcastejon lo que millones de espa\u00f1oles quieren saber: \" \u00bfpor qu\u00e9 ocultan las cifras de fallecidos? 3 de sus ministerios dan cifras diferentes, casi duplicando las cifras oficiales\".\n\ud83d\udd34 @populares votaremos NO a otro estado de alarma. https://t.co/MNsqak6D4s", "created_at": "2020-06-03T13:37:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267845792733241346", "text": "\ud83d\udd35 Desde el @GPPopular pedimos la profesionalizaci\u00f3n del F\u00fatbol Femenino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\udd35 As\u00ed lo hemos trasladado en el @Congreso_Es al Ministro de Deportes \n\n\ud83d\udd34 Sin ninguna explicaci\u00f3n la Liga @PrimerIberdrola ha sido suspendida. https://t.co/oERR1LQJpG", "created_at": "2020-06-02T15:49:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267790336954454019", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo nos han dicho alguna verdad este Gobierno?\n#GobiernoDimision \n#GobiernodelaMentira https://t.co/E5pUmBSO6X", "created_at": "2020-06-02T12:09:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267738020263927808", "text": "\ud83d\udd34Desde el @GPPopular pedimos que los medios gr\u00e1ficos puedan cubrir los entrenamientos del deporte profesional con las medidas sanitarias adecuadas!\n\n\ud83d\udd34 Hemos registrado bater\u00eda de preguntas en el @Congreso_Es para que el Gobierno responda ante esta grave situaci\u00f3n!! https://t.co/Cot4xcih5G", "created_at": "2020-06-02T08:41:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266487803015290882", "text": "Javier Merino (PP) \u2018destroza\u2019 al ministro de Deporte: \u00abHemos tenido que traerlo a rastras, los espa\u00f1oles creen que el ministro es Tebas\u00bb https://t.co/44dDwy1r0t v\u00eda @Periodistadigit", "created_at": "2020-05-29T21:53:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266481157597736970", "text": "El PP acusa al Ministro de \"no haber estado confinado, sino escondido\" https://t.co/UIIOb8pICY", "created_at": "2020-05-29T21:26:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265602465455636481", "text": "\ud83d\udd34 Desde el @GPPopular hemos presentado una Proposici\u00f3n No de Ley en @Congreso_Es que garantice la reapertura de los Gimnasios Privados de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\udd34 La incertidumbre y las rectificaciones del Gobierno de Sanchez puede acabar con un sector de 4 mil centros.\n\ud83d\udd34 Deporte es Salud. https://t.co/2FxNrPJbW6", "created_at": "2020-05-27T11:15:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1265231030371352576", "text": "Lo que pensamos millones de espa\u00f1oles resumido en menos de un minuto por el Secretario General de @populares \nEscucha!! a @TeoGarciaEgea \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CL3Fg3anow", "created_at": "2020-05-26T10:39:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264579955528208384", "text": "El turismo deportivo atrae a Espa\u00f1a todos los a\u00f1os 11 millones de turistas extranjeros, y en especial, atra\u00eddos por nuestros campos de golf.\nTan s\u00f3lo hay que leer e informarse antes de criticar.... https://t.co/gPhAQQRV0Q", "created_at": "2020-05-24T15:32:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264550690640330753", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez rectificar\u00e1 esta tarde y permitir\u00e1 jugar al Padel 4 personas y dobles a tenis.\n#deporte \n#enelpadelSIhaydistancia https://t.co/glgSgq107y", "created_at": "2020-05-24T13:35:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1264129098995118084", "text": "\ud83d\udd34 Imposible entender por qu\u00e9 no se permite jugar al #Padel con 4 jugadores en la Fase 2. \n\n\ud83d\udd34 El desgobierno tambi\u00e9n afecta al deporte....\n\n\ud83d\udd34 El Padel tambi\u00e9n es una industria que crea empleo y riqueza\n\n\ud83d\udd35 Desde @GPPopular vamos a instar al Gobierno a que cambie de criterio. https://t.co/AnsRRfZGqT", "created_at": "2020-05-23T09:40:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263803116241195008", "text": "Preguntamos a los Diputados del @PSOELaRioja\n\n\u27a1\ufe0f Les queda decencia pol\u00edtica tras pactar con los herederos de ETA la derogaci\u00f3n de la reforma laboral?\n\n\u27a1\ufe0f Han preguntado a los riojanos que les votaron si sab\u00edan que sus votos iban a servir hacer acuerdos con los herederos de ETA?? https://t.co/XzEOAUca4T", "created_at": "2020-05-22T12:05:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263568946579623937", "text": "Es vomitivo. Y que el @PSOE se siente a llegar acuerdos con esta gentuza, m\u00e1s. https://t.co/ZdONnlvDAx", "created_at": "2020-05-21T20:34:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263507688983531521", "text": "Los Diputados y Senadores de @LaRiojaPP en @Congreso_Es y @Senadoesp hemos solicitado informaci\u00f3n detallada al Ministerio de Justicia de:\n\n\ud83d\udd34 N\u00famero exacto de fallecidos por #COVID\u30fc19 en cada municipio de #LaRioja \n\ud83d\udd34 NO al apag\u00f3n infornativo https://t.co/QGHqURwg5f", "created_at": "2020-05-21T16:31:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263351038351900672", "text": "\ud83d\udd34 Mayo del 2020: Estado de Alarma y casi 28.000 mil personas fallecidas por #Covid_19 \n\n\ud83d\udd34 Mayo del 2020: este tipo pacta ayer por la noche con Bildu la derogaci\u00f3n de la reforma laboral.\n\n\ud83d\udd34 \u00bf\u00bf\u00bfy todav\u00eda hay personas que piensan que se puede pactar algo con este embustero??? https://t.co/bds9AcbRGa", "created_at": "2020-05-21T06:08:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263166076776521730", "text": "\ud83d\udd34Como Diputado en el @Congreso_Es por @LaRiojaPP he votado NO a la solicitud de pr\u00f3rroga del Estado de Alarma.\n\ud83d\udd34 La restricci\u00f3n de derechos fundamentales y libertades p\u00fablicas a trav\u00e9s del mando \u00fanico y \u00f3rdenes ministeriales se ha convertido en \u201cjuguete\u201d para @sanchezcastejon https://t.co/zOu5uoKwD0", "created_at": "2020-05-20T17:53:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263065004464619520", "text": "Bravo!!! @pablocasado_  estas palabras jam\u00e1s las escucharemos del Gobierno Social-Comunista..... https://t.co/MfUg5iQSVz", "created_at": "2020-05-20T11:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263062808503214080", "text": "https://t.co/ZoOxpP1p7y", "created_at": "2020-05-20T11:03:34.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1263016955134558208", "text": "\u00bf\u00bf\u00bf Qu\u00e9 no hay otra salida al Estado de Alarma??\ud83d\udc47\n\nDesde @populares  proponemos un conjunto de medidas para reactivar la econom\u00eda. ACTIVEMOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n1\ufe0f\u20e3 Exonerar del pago de impuestos a empresas quebradas por COVID19\n2\ufe0f\u20e3 Extender el pago de ERTE hasta final de a\u00f1o\n3\ufe0f\u20e3 Liquidez empresas https://t.co/ciMetv5H17", "created_at": "2020-05-20T08:01:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262839688299188224", "text": "No cabe otra opci\u00f3n. https://t.co/IifM8RqLUH", "created_at": "2020-05-19T20:16:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262839281367814144", "text": "\u00bf\u00bf\u00bfQu\u00e9 no hay otro remedio al Estado de Alarma???\ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n\ud83d\udd35 Desde \u2066@populares\u2069 proponemos un conjunto de medidas para ACTIVAR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\u2705 Test Masivos, mapa seroprevalencia y pruebas\n\u2705 Pacto por la Sanidad: \u201cPacto Cajal\u201d\n\u2705 Desescalamiento por horario de trabajo. https://t.co/rJndsLSa6z", "created_at": "2020-05-19T20:15:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262718496946995200", "text": "\ud83d\udd34Las medidas de @lariojaorg y del Gobierno de @sanchezcastejon no ayudan a la DOCa Rioja \u00fanica, estrat\u00e9gica y que tiene la calidad como valor a\u00f1adido.\n\n\ud83c\udf47Proponemos una Proposici\u00f3n No de Ley para la financiaci\u00f3n, promoci\u00f3n y medidas para garantizar el equilibrio del mercado. https://t.co/vnkmQzL9jW", "created_at": "2020-05-19T12:15:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1261218602193235968", "text": "Ministro @agarzon tus lamentables declaraciones hacen much\u00edsimo da\u00f1o a Espa\u00f1a, y a\u00fan m\u00e1s en #LaRioja tierra de vino y turismo que casi no conoces, aunque dices que naciste. https://t.co/nxUBkxXa1F", "created_at": "2020-05-15T08:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260950877873070081", "text": "Los agricultores exigen la dimisi\u00f3n de Yolanda D\u00edaz por la criminalizaci\u00f3n del campo: \u00abEs sectaria e incompetente\u00bb: https://t.co/dyZwG19SPy", "created_at": "2020-05-14T15:11:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260858509127831554", "text": "Qu\u00e9 gran noticia para nuestro Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8!!! @Carlossainz55 ficha a partir de 2021 por @ScuderiaFerrari \nDe nuevo a disfrutar de la F1!!!! https://t.co/t2MXpXp99b", "created_at": "2020-05-14T09:04:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260589514055135233", "text": "El Presidente @pablocasado_ pone en marcha el PLAN B ante la par\u00e1lisis y bloqueo de @sanchezcastejon e @PabloIglesias \ud83d\udc47\n\n1\ufe0f\u20e3 Pacto de Estado por la Sanidad.\n2\ufe0f\u20e3 Plan Econ\u00f3mico para el impulso econ\u00f3mico y del empleo.\n3\ufe0f\u20e3 M\u00e1s derechos y libertades y menos Estados de Alarma https://t.co/mJQkZ5kpcj", "created_at": "2020-05-13T15:15:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260247352276930565", "text": "El PP formaliza su petici\u00f3n para que se revoque la suspensi\u00f3n de la Primera Iberdrola https://t.co/3fWLEZY9Pq v\u00eda @diarioas", "created_at": "2020-05-12T16:35:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259888721186500608", "text": "4\ufe0f\u20e3 Protocolos Sanitarios para retomar la competici\u00f3n con garant\u00edas \n5\ufe0f\u20e3 Constituci\u00f3n de Mesa de Di\u00e1logo para el F\u00fatbol Femenino Espa\u00f1ol.\n6\ufe0f\u20e3 Que el @culturagob dote de recursos econ\u00f3micos al F\u00fatbol Femenino Espa\u00f1ol.", "created_at": "2020-05-11T16:50:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259888719772999680", "text": "1\ufe0f\u20e3 Que el @deportegob revoque la decisi\u00f3n de la @rfef hasta que no haya acuerdo entre @AsociacionCFF y @afefutbol \n2\ufe0f\u20e3 Nuevo r\u00e9gimen jur\u00eddico de suspensi\u00f3n de competiciones con garant\u00edas y derechos. \n3\ufe0f\u20e3 Que se declare Liga Profesional a la @PrimerIberdrola", "created_at": "2020-05-11T16:50:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1259888716606300160", "text": "\ud83d\udd34 Hoy hemos presentado en el @Congreso_Es desde el @GPPopular una Proposici\u00f3n No de Ley en la que INSTAMOS  al Gobierno de Espa\u00f1a a que no se suspenda el f\u00fatbol femenino de Primera Divisi\u00f3n @PrimerIberdrola en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/mPWmumY5Ht", "created_at": "2020-05-11T16:50:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1258372315336904704", "text": "1\ufe0f\u20e3 Me parece muy grave que la Liga de Primera Divisi\u00f3n del F\u00fatbol Femenino Espa\u00f1ol sea suspendida por no considerarla liga profesional.\n2\ufe0f\u20e3 Me parece terrible que @RFEF y @deportegob tomen esta decisi\u00f3n de la noche a la ma\u00f1ana.\n3\ufe0f\u20e3 Deporte Femenino necesita no ser discriminado https://t.co/YYOhY8WgcM", "created_at": "2020-05-07T12:25:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257996626179829761", "text": "La RFEF cancela las Ligas de 2\u00aaB y 3\u00aa, para las que autoriza play-off expr\u00e9s de ascenso y anula los descensos https://t.co/UXLj6ruMRF", "created_at": "2020-05-06T11:32:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257953399452164097", "text": "Un mes le ha costado al @culturagob y al Ministro @jmrdezuribes llevar al Consejo de Ministros la propuesta que desde @GPPopular le hicimos  de prorrogar los beneficios fiscales para los deportistas que acudan a los JJOO de Tokio. El Deporte en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 necesita m\u00e1s velocidad. https://t.co/jz8jPKslvQ", "created_at": "2020-05-06T08:40:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257583182897123328", "text": "Nadal: \u00abNo quiero nueva normalidad, quiero la normalidad de antes\u00bb https://t.co/D2ozmrq7WT v\u00eda @ABC_Deportes", "created_at": "2020-05-05T08:09:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257255220956082176", "text": "Comienza la semana en @Congreso_Es con la comparecencia del Ministro de Justicia para informar sobre la crisis del #COVID\u30fc19 https://t.co/M5lOCUbSLz", "created_at": "2020-05-04T10:26:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256962014288719872", "text": "Vamos a por la tarde del domingo.....\n#AloPresidente https://t.co/elMPU2hfji", "created_at": "2020-05-03T15:01:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256623479203471360", "text": "Y @sanchezcastejon nos ha dicho con toda la tranquilidad del mundo, que NO tiene \u201cPlan B\u201d despu\u00e9s de haber fallecido m\u00e1s de 25.000 personas en Espa\u00f1a por #COVID__19 \n\n\u00bfPero qu\u00e9 tomadura de pelo es \u00e9sta?\n#SancheVeteYa", "created_at": "2020-05-02T16:35:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256202034748981250", "text": "La Diputada Nacional de @LaRiojaPP @cucagamarra en la Comisi\u00f3n de los Pactos de Reconstrucci\u00f3n en el @Congreso_Es \nAyer lo anunci\u00f3 el Presidente @pablocasado_  \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/DD4grV799u", "created_at": "2020-05-01T12:41:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255433514788564999", "text": "Pleno de @Congreso_Es de una nueva sesi\u00f3n de control al Gobierno.\nHoy en Madrid en el esca\u00f1o desde el @GPPopular https://t.co/uVNjfoaZsU", "created_at": "2020-04-29T09:47:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1255128630121750535", "text": "La generaci\u00f3n que crecimos con sus sabios comentarios y sonrisas los lunes en el \u201cD\u00eda de Despu\u00e9s\u201d en Canal +. \nQu\u00e9 pena....DEP.\n#michaelrobinson https://t.co/DG420eL75g", "created_at": "2020-04-28T13:35:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1254707966529474560", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Desde @GPPopular hemos solicitado la comparecencia del Ministro de Cultura y Deporte @jmrdezuribes en el @Congreso_Es \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Es urgente conocer y dise\u00f1ar el futuro m\u00e1s pr\u00f3ximo de nuestro Deporte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y no esperar a las inercias de las desescaldas.!! https://t.co/Dzn3O3u75Z", "created_at": "2020-04-27T09:44:25.000Z", "lang": "es"}]