[{"lang": "es", "id": "1377252153773993998", "created_at": "2021-03-31T13:31:16.000Z", "text": "Quien destituye ilegalmente al Coronel Perez de los Cobos por cumplir \u00e9ste con lo que la Ley y el mandato judicial le ordenan no puede estar ni un minuto m\u00e1s al frente del Ministerio del Interior. https://t.co/H8OiqYXeQx"}, {"lang": "es", "id": "1377245389921869824", "created_at": "2021-03-31T13:04:23.000Z", "text": "S\u00e1nchez cumple todas las semanas su pago a Bildu.\n\nSus 5 votos a cambio de 5 presos terroristas acercados.\n\nEl acuerdo de gobierno que degrada la pol\u00edtica.\n\nInterior acerca a 'Txapote', etarra condenado por asesinar a Miguel \u00c1ngel Blanco, Ord\u00f3\u00f1ez y Buesa https://t.co/1Q2zODMcYT"}, {"lang": "es", "id": "1376967681115570184", "created_at": "2021-03-30T18:40:52.000Z", "text": "El Estado de Alarma no suspende el derecho fundamental a la inviolabilidad del domicilio recogido en la CE. \nParece mentira que Marlaska haya sentando jurisprudencia sobre ello en sus tiempos de magistrado.  @GPPopular pedimos su comparecencia urgente. https://t.co/pGwh0zNP7C"}, {"lang": "es", "id": "1376955715705798658", "created_at": "2021-03-30T17:53:19.000Z", "text": "El Gobierno debe dejar de asfixiar a las entidades locales, las primeras en atender a sus vecinos durante la pandemia. \nEl @GPPopular exige:\nFondo de Reconstrucci\u00f3n Local de, m\u00ednimo, 4.000 millones\nFondo de Transporte de 1.000 millones\nY gestionar el 14,56% de los fondos europeos https://t.co/TGEShm0dAj"}, {"lang": "es", "id": "1376940570774544391", "created_at": "2021-03-30T16:53:09.000Z", "text": "S\u00e1nchez incumple su compromiso de no contratar con empresas con v\u00ednculos en para\u00edsos fiscales.\nPedimos al Gobierno que aclare por qu\u00e9 Correos adjudica m\u00e1s de 2 millones\u20ac a una consultora con sede en Panam\u00e1 \nMontero y \u00c1balos deben rendir cuentas. \ud83d\udd17https://t.co/o7HtqqYGPM"}, {"lang": "es", "id": "1376551993813110785", "created_at": "2021-03-29T15:09:05.000Z", "text": "Presentado recurso de inconstitucionalidad contra Ley Cela\u00e1 para defender la libertad, la unidad del sistema educativo y su calidad.\n\nFrente a una Ley sin consenso, impuesta para adoctrinar, defendemos educaci\u00f3n de calidad que garantice el futuro para los j\u00f3venes.\n\n#StopLeyCelaa https://t.co/e18b5YCw8s"}, {"lang": "es", "id": "1376463717177700353", "created_at": "2021-03-29T09:18:18.000Z", "text": "El PP sienta la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 ante el Tribunal Constitucional para \u00absalvar la libertad\u00bb https://t.co/1w8vnzHbgu"}, {"lang": "es", "id": "1376214822598160385", "created_at": "2021-03-28T16:49:17.000Z", "text": "Como la suerte del Gobierno es la suerte de Bildu.\n\nConfesiones desde la alcoba de la direcci\u00f3n del Estado. https://t.co/I0bBBuv8WB"}, {"lang": "es", "id": "1376104536188796929", "created_at": "2021-03-28T09:31:02.000Z", "text": "Solicitamos la comparecencia urgente de la Ministra y resto de responsables del ministerio. \n\nLa gesti\u00f3n de compras exigen transparencia, eficacia y control del dinero p\u00fablico. Exigimos responsabilidades."}, {"lang": "es", "id": "1376104533919666177", "created_at": "2021-03-28T09:31:02.000Z", "text": "Con adelanto de pago de importantes cantidades, en la mayor\u00eda de casos el 100% del contrato. \u00bfSe han reclamado todos? NO. \u00bfSe han devuelto? Tampoco.\n\nMinistra: \u00bfpor qu\u00e9?\n\nEl Gobierno firm\u00f3 contratos fallidos por 140 millones euros al estallar la pandemia https://t.co/oSWDoymw5u"}, {"lang": "es", "id": "1375490639501144067", "created_at": "2021-03-26T16:51:38.000Z", "text": "La PNL aprobada por Congreso insta al Gobierno a revisar convenio del soterramiento asumiendo el estado el 50% del d\u00e9ficit. \n\n30 millones del d\u00e9ficit que no deben pagar @lariojaorg ni @AytoLogrono en julio.\n\nAunque Psoe y Podemos no lo apoyaron, esperamos exijan su cumplimiento. https://t.co/mwFo9bzaW7"}, {"lang": "es", "id": "1375485991197229063", "created_at": "2021-03-26T16:33:10.000Z", "text": "A lo que hay que sumar que  sectores como el vino, calzado y mueble se quedan fuera.\n\nMal negocio el que hace siempre La Rioja con el PSOE. \u00bfVan a exigir algo a S\u00e1nchez? \n\nLa Rioja, la comunidad que menos dinero recibe del fondo de ayudas del Estado. https://t.co/oenM4e3pux"}, {"lang": "es", "id": "1375422332274114561", "created_at": "2021-03-26T12:20:12.000Z", "text": "Casado recurre al TC el precepto del presupuesto que blinda el impuesto sobre el Patrimonio https://t.co/XKyM6Uss8k"}, {"lang": "es", "id": "1375415948618907655", "created_at": "2021-03-26T11:54:50.000Z", "text": "Discriminar no cabe en nuestro pa\u00eds.\n\nEl gobierno debe investigar, requerir a la compa\u00f1\u00eda y actuar ya. \u00bfLo ha hecho? Instamos a q lo haga.\n\nIglesias y \u00c1balos: menos campa\u00f1a y m\u00e1s defender a los espa\u00f1oles.\n\nIberia discrimina a 2 pasajeros en silla de ruedas https://t.co/AU8Ag6ermq"}, {"lang": "es", "id": "1375182000328474625", "created_at": "2021-03-25T20:25:13.000Z", "text": "Solicitamos la comparecencia urgente Secretario de Estado de Seguridad y bater\u00eda preguntas parlamentarias para saber qu\u00e9 medidas va a tomar el gobierno desde Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda Nacional y Direcci\u00f3n General de la Guardia Civil para garantizar la inmediata vacunaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "id": "1375181997635698688", "created_at": "2021-03-25T20:25:12.000Z", "text": "\u00bfVa a permitir el Gobierno la discriminaci\u00f3n de polic\u00edas nacionales y guardias civiles en el proceso de vacunaci\u00f3n por la Generalitat mientras s\u00ed vacunan a los Mossos?\n\nLa Generalitat se niega a vacunar a polic\u00edas y guardias civiles https://t.co/b15hU9IRcA via @larazon_es"}, {"lang": "es", "id": "1375063344755933184", "created_at": "2021-03-25T12:33:43.000Z", "text": "Lea, se\u00f1ora ministra. \n\nUn padre, a Cela\u00e1: \u00abCuando sus hijas empezaron el colegio, a las nuestras las llamaban subnormales\u00bb https://t.co/gfZnMPMe3B v\u00eda @ABC_Familia"}, {"lang": "es", "id": "1375061617407361032", "created_at": "2021-03-25T12:26:51.000Z", "text": "24 horas y ni una disculpa.\n\nInaceptable trato de una Ministra de Educaci\u00f3n hacia el padre de una ni\u00f1a con s\u00edndrome de down y hacia todos los padres q defienden para sus hijos la educaci\u00f3n especial.\n\nRegistramos en Congreso su reprobaci\u00f3n. #CelaaDimision https://t.co/D70vYF4ujL"}, {"lang": "es", "id": "1375042500554076166", "created_at": "2021-03-25T11:10:53.000Z", "text": "Con mi amigo y alcalde @Ballesta_Murcia. \nLos que hemos trabajado con \u00e9l sabemos de su compromiso con Murcia y su vocaci\u00f3n de servicio con sus vecinos. El mejor Alcalde que Murcia puede tener. #YoEstoyConBallesta https://t.co/53qJ7z1rz0"}, {"lang": "es", "id": "1374702660067205122", "created_at": "2021-03-24T12:40:29.000Z", "text": "Se\u00f1ora Montero, desde ayer ya sabemos por el Banco de Espa\u00f1a que sus PGE son el non plus ultra del disparate.\nPedimos su comparecencia para que lo explique. \u00bfVa a ajustar los PGE a las previsiones? https://t.co/1IU2sTMzM8"}, {"lang": "es", "id": "1374688308459155457", "created_at": "2021-03-24T11:43:27.000Z", "text": "Ser\u00e1 ministra de educaci\u00f3n pero qu\u00e9 falta de educaci\u00f3n.\n\n https://t.co/lrkFVfW3qz"}, {"lang": "es", "id": "1374625799563837441", "created_at": "2021-03-24T07:35:04.000Z", "text": "El esc\u00e1ndalo de los 53 millones de dinero p\u00fablico de S\u00e1nchez a Plus Ultra es cada d\u00eda es mayor. Exige una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n. \n\nCongreso de los Diputados: El PP pide investigar al Gobierno por las ayudas concedidas a Plus Ultra https://t.co/vwRiy9oFYO"}, {"lang": "es", "id": "1374605069342113795", "created_at": "2021-03-24T06:12:42.000Z", "text": "Abalos mintiendo, la marca de la casa en este Gobierno.\n\n\u00bfSuperar\u00e1 en los 53 millones a Plus Ultra el n\u00famero de versiones que dio en el Caso Delsy?\n\nEl Ministerio de \u00c1balos dio un aval decisivo al rescate de Plus Ultra aunque \u00e9l neg\u00f3 su intervenci\u00f3n https://t.co/ws3XBMwPXn"}, {"lang": "und", "id": "1374505692162191367", "created_at": "2021-03-23T23:37:48.000Z", "text": "https://t.co/Z37EWHp4ah"}, {"lang": "es", "id": "1374474850421514241", "created_at": "2021-03-23T21:35:15.000Z", "text": "Silencio en la izquierda cuando se\u00f1alan a la Consejer\u00eda de Oltra.\n\nLa menor que no creyeron ni protegieron. La culparon y dejaron sola.\n\nReactivamos Comisi\u00f3n Investigaci\u00f3n en Congreso.\n\nLa Audiencia reprocha a Igualdad su actuaci\u00f3n en caso del ex de Oltra https://t.co/TvL84Oyxu9"}, {"lang": "es", "id": "1374331737174634502", "created_at": "2021-03-23T12:06:34.000Z", "text": "Aprobada Proposici\u00f3n No de Ley.\n\n@populares llevamos al Congreso la defensa del sector de peluquer\u00eda y est\u00e9tica con la bajada del IVA al 10%.\n\nSalvar sectores debe ser un objetivo de pa\u00eds, el nuestro lo es. El Gobierno debe cumplirlo aunque PSOE haya votado no.\n\n#SOSpeluquer\u00edas"}, {"lang": "es", "id": "1374115625036099587", "created_at": "2021-03-22T21:47:49.000Z", "text": "Cuando la prioridad tiene que ser luchar contra la pandemia y por la econom\u00eda, S\u00e1nchez se ha dedicado a desestabilizar con el objetivo de aglutinar m\u00e1s poder. Ha fracasado, gana el buen Gobierno.\n\nGana Castilla y Le\u00f3n. Gana Espa\u00f1a. @populares https://t.co/uB6wxZpSTz"}, {"lang": "es", "id": "1373727190857158663", "created_at": "2021-03-21T20:04:19.000Z", "text": "Trabajar con Alvaro durante a\u00f1os me ense\u00f1\u00f3 que no nos separa un cromosoma, nos unen cosas importantes como \nsu ganas de vivir, su permanente b\u00fasqueda de opciones, de sue\u00f1os. Siempre uno m\u00e1s. En mucha cosas, el mejor.\n\n#QueNadaNosSepare #SoisGrandes \n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/CgC4GPQu3Q"}, {"lang": "es", "id": "1373347528171786252", "created_at": "2021-03-20T18:55:40.000Z", "text": "Casado acusa a S\u00e1nchez de despilfarrar dinero con \"tapaderas chavistas\" tras rescatar la aerol\u00ednea Plus Ultra con 53 millones https://t.co/mRLuTZmASq"}, {"lang": "es", "id": "1373248570426548224", "created_at": "2021-03-20T12:22:27.000Z", "text": "Ni 1, ni 2, ni 3 ... 30.000 vacunas desaparecidas y el Ministerio no responde.\n\nExigimos comparecencia de la Ministra. La esperanza de los espa\u00f1oles exige transparencia.\n\nDesaparecen otras 7.020 vacunas Pfizer del \u00faltimo informe de Sanidad @voz_populi\u2069 https://t.co/N4rnY2k1Bv"}, {"lang": "es", "id": "1373007289104338947", "created_at": "2021-03-19T20:23:41.000Z", "text": "Una semana m\u00e1s, Sanchez cumple el acuerdo con Bildu de 5 presos por 5 votos.\n\nAcercamientos sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n para esclarecer cr\u00edmenes sin resolver. Degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica.\n\nInterior acerca a dos hist\u00f3ricos del aparato militar de ETA https://t.co/aVIJEyrpuQ"}, {"lang": "es", "id": "1372876061030121475", "created_at": "2021-03-19T11:42:14.000Z", "text": "Queremos control del dinero p\u00fablico de los espa\u00f1oles que est\u00e1 en manos del Gobierno. Los 53 millones de la escandalosa operaci\u00f3n de Plus Ultra lo exigen.\n\nPP quiere evaluar en Congreso cada rescate de SEPI y encargar una auditor\u00eda externa si hay sospechas https://t.co/7HsTXMsSJv"}, {"lang": "es", "id": "1372871496176128005", "created_at": "2021-03-19T11:24:06.000Z", "text": "El mundo rural necesita actividad y soluciones a sus problemas, no cierres.\n\n@populares pedimos al Gobierno que revoque su decisi\u00f3n de cerrar 3 pistas de Navacerrada, afecta a la viabilidad de la estaci\u00f3n y tiene gran impacto socioecon\u00f3mico para Madrid y Castilla y Le\u00f3n. https://t.co/6zDQ9SOWOm"}, {"lang": "es", "id": "1372680263797510150", "created_at": "2021-03-18T22:44:12.000Z", "text": "El esc\u00e1ndalo sigue y las explicaciones del Gobierno cada d\u00eda con m\u00e1s agujeros.\n\nEn #ControlGobierno el @GPPopular preguntamos: \u00bfqu\u00e9 tiene Plus Ultra de estrat\u00e9gica para la econom\u00eda espa\u00f1ola?\n\nLa aerol\u00ednea rescatada por ser \"estrat\u00e9gica\" s\u00f3lo tiene un avi\u00f3n https://t.co/b7ez5kXG1v"}, {"lang": "es", "id": "1372133321933721600", "created_at": "2021-03-17T10:30:51.000Z", "text": "Se\u00f1or S\u00e1nchez, aproveche el IGLEXIT para hacer las cosas de otra manera, para adelgazar el gobierno y para ponerse a trabajar de una vez por todas en los problemas de los espa\u00f1oles. \n\n https://t.co/14Ahd17YUd"}, {"lang": "es", "id": "1371830696126320642", "created_at": "2021-03-16T14:28:19.000Z", "text": "Dec\u00eda Yolanda Diaz el 5 de enero sobre Illa y las elecciones catalanas.\n\nHoy ya es campa\u00f1a electoral en Madrid. V\u00e1yase, se\u00f1or Iglesias. https://t.co/l2xCNsRPfW"}, {"lang": "es", "id": "1371733923441610753", "created_at": "2021-03-16T08:03:47.000Z", "text": "El se dedicaba a ver series y a intentar derrocar el sistema constitucional. \n\nIglesias deja el ministerio con 55.487 dependientes fallecidos que esperaban ayuda - Vozp\u00f3puli https://t.co/4EKMZ7eZr9"}, {"lang": "es", "id": "1371443075126603778", "created_at": "2021-03-15T12:48:03.000Z", "text": "El perejil de todas las salsas, acorralado por las investigaciones judiciales. \n\nComunismo o libertad. \n\nPablo Iglesias deja el Gobierno para disputar a Ayuso la Comunidad de Madrid https://t.co/vCVM8xjedL"}, {"lang": "es", "id": "1371061113715105793", "created_at": "2021-03-14T11:30:17.000Z", "text": "Un a\u00f1o dif\u00edcil y duro para los espa\u00f1oles.\n\nEn el que el Gobierno ha hecho de la incompetencia, la falta de transparencia y la mentira su modelo de gesti\u00f3n. \n\nNo hemos salido m\u00e1s fuertes y exigimos la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n que los espa\u00f1oles merecen. \n\n https://t.co/0PKnRvIqKd"}, {"lang": "es", "id": "1370681147965984769", "created_at": "2021-03-13T10:20:26.000Z", "text": "Ni cuadrado ni redondo. \n@IdiazAyuso. https://t.co/zrcHawACsg"}, {"lang": "es", "id": "1370508647407747074", "created_at": "2021-03-12T22:54:59.000Z", "text": "Viernes. Toca a S\u00e1nchez garantizarse el apoyo de Bildu para la pr\u00f3xima semana acercando presos que ni se han arrepentido ni colaboran. Degradaci\u00f3n pol\u00edtica. \n\nGrande-Marlaska acerca a otros seis etarras: ya son m\u00e1s del 80% los presos de ETA trasladados https://t.co/hihyWkOrbB"}, {"lang": "es", "id": "1370495196664889345", "created_at": "2021-03-12T22:01:32.000Z", "text": "Mira a ver que la moci\u00f3n que pusisteis llev\u00e1is a un imputado por prevaricaci\u00f3n. \n\nEl gobierno al que censur\u00e1is,ninguno. https://t.co/oVTqgdy0lh"}, {"lang": "es", "id": "1370372193658503172", "created_at": "2021-03-12T13:52:45.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 momento tuvo claro el ministro de Transportes que la \u00fanica forma de llegar a Murcia ser\u00eda, en vez de en el AVE, con una moci\u00f3n de censura?\nEsta es la pregunta que formular\u00e1 @GPPopular a \u00c1balos el mi\u00e9rcoles en el Congreso. Esperamos su respuesta. https://t.co/4HhEQglbeW"}, {"lang": "es", "id": "1370367631811866629", "created_at": "2021-03-12T13:34:38.000Z", "text": "Algo huele mal en la SEPI: Poca actividad en 9 meses del fondo de empresas estrat\u00e9gicas y le toca la loter\u00eda a la aerol\u00ednea vinculada al chavismo\nLa ministra de Hacienda tendr\u00e1 que responder a una pregunta y una interpelaci\u00f3n del PP en el Congreso https://t.co/f0PLymO02r"}, {"lang": "es", "id": "1370363252992057344", "created_at": "2021-03-12T13:17:14.000Z", "text": "Mar\u00eda y Claudia escriben a los Grupos y solo contesta el @GPPopular, a trav\u00e9s de @MartaGlezVzqz. Junto con @anadebande redactan una PNL por la igualdad en el acceso a la Polic\u00eda. Hoy el Congreso la aprob\u00f3 por unanimidad.\nEl PP escucha y propone, y trabaja por la igualdad real. https://t.co/VCclc8wgNq"}, {"lang": "es", "id": "1370072104893362182", "created_at": "2021-03-11T18:00:19.000Z", "text": "El Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias prefiere rescatar a una compa\u00f1\u00eda bolivariana antes que a nuestros aut\u00f3nomos y pymes. \nTendr\u00e1 que explicar qu\u00e9 hipotecas mantiene con la dictadura venezolana.\n\nhttps://t.co/5lzPCfDhYT"}, {"lang": "es", "id": "1370069854280110084", "created_at": "2021-03-11T17:51:22.000Z", "text": "En este #11M quiero expresar mi reconocimiento a las v\u00edctimas del terrorismo.\nTodos debemos contribuir a dar visibilidad a las v\u00edctimas, a sus historias, q muestran su valent\u00eda, coraje y capacidad de superaci\u00f3n.\nMemoria, dignidad y justicia para todas las v\u00edctimas del terrorismo. https://t.co/BXUH9jOqZ1"}, {"lang": "es", "id": "1369792540191432710", "created_at": "2021-03-10T23:29:25.000Z", "text": "Retratada queda! No hay m\u00e1s preguntas. \n https://t.co/z0doc7GL04"}, {"lang": "es", "id": "1369792033657864193", "created_at": "2021-03-10T23:27:24.000Z", "text": "Felicidades al @CtroRIOJAMadrid por su 120 aniversario y mi reconocimiento a todas las personas que han contribuido a convertirlo en la mejor embajada de nuestra historia, cultura, turismo y gastronom\u00eda, adem\u00e1s de en un punto de encuentro entre madrile\u00f1os y riojanos.\ud83c\udf77 https://t.co/Z8xFCIKSSX"}, {"lang": "es", "id": "1369712228522418186", "created_at": "2021-03-10T18:10:17.000Z", "text": "Gracias a @LozanoMabel por haber participado en la jornada del GPP sobre la trata de mujeres para explotaci\u00f3n sexual. \n\nCompartimos la necesidad de legislar y visibilizar este delito para acabar con la esclavitud que sufren muchas mujeres. https://t.co/FqnRTPgLd8"}, {"lang": "es", "id": "1369662426615021570", "created_at": "2021-03-10T14:52:24.000Z", "text": "\u201cun problema moral\u201d pues eso.\n\n https://t.co/BL9bt61rGC"}, {"lang": "es", "id": "1369399588591910915", "created_at": "2021-03-09T21:27:58.000Z", "text": "Como bien defiende @anadebande: defendemos el biling\u00fcismo cordial. \n\n\u201c el idioma es la llave con la que abrimos el mundo: las lenguas tienden puentes, abren puertas, sin imposiciones y con tolerancia. @populares no va apoyar ninguna guerra ling\u00fc\u00edstica.\u201d \n\nhttps://t.co/249VvwwTxu"}, {"lang": "es", "id": "1369372967700926469", "created_at": "2021-03-09T19:42:11.000Z", "text": "El Psoe siempre al rescate de Podemos... Lo de \u201cprofundas diferencias\u201d se aparca cuando se trata de utilizar fondos p\u00fablicos para fines privados. \n\nEl PSOE auxilia a Podemos y veta una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la ni\u00f1era-alto cargo de Montero: https://t.co/wf3fK9PDz7"}, {"lang": "es", "id": "1369314254747222019", "created_at": "2021-03-09T15:48:53.000Z", "text": "Cuando m\u00e1s de 5,5 millones espa\u00f1oles no trabajan, hay que preguntarse: \u00bfpod\u00eda el Gobierno haber tomado otras medidas?\n\nY si, #HoyHaceUnA\u00f1o que Espa\u00f1a podr\u00eda haber tomado otro rumbo.\n\nCasado ofrece a S\u00e1nchez \u201cplan de choque\" para afrontar la crisis COVID-19 https://t.co/l3w6js0qBE"}, {"lang": "es", "id": "1368898209997848577", "created_at": "2021-03-08T12:15:40.000Z", "text": "La p\u00e9rdida del empleo, la brecha salarial y en las pensiones, la violencia de g\u00e9nero,... motivos para reivindicar!\n\nMi art\u00edculo en \u2066@ElHuffPost\u2069\n\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer\u00a0 #8Marzo2021\n\nM\u00e1s motivos que nunca para reivindicar la igualdad.  https://t.co/0mFz2GS2c3"}, {"lang": "es", "id": "1368895922441236481", "created_at": "2021-03-08T12:06:35.000Z", "text": "#8Marzo2021 reivindicamos lo que en igualdad hemos avanzado y tambi\u00e9n las barreras por superar. Con los hombres, no contra ellos.\n\n\u00abEs imposible imaginar una mujer de los tiempos modernos que, como principio b\u00e1sico de individualidad, no aspire a la libertad\u00bb Clara Campoamor."}, {"lang": "es", "id": "1368674899141746689", "created_at": "2021-03-07T21:28:19.000Z", "text": "Contra el machismo p\u00fablico financiado con nuestros impuestos. https://t.co/KW0n2nbEBD"}, {"lang": "es", "id": "1368672781936844800", "created_at": "2021-03-07T21:19:54.000Z", "text": "Mi condena rotunda a la agresi\u00f3n que ha sufrido una joven en nuestra ciudad. La violencia de g\u00e9nero es la lacra social contra la que luchar hasta acabar con ella.\n\n#NoEstasSola #016 \n\nUn joven de 20 a\u00f1os acuchilla en el cuello a su expareja en Logro\u00f1o https://t.co/7hB3ntVKmP"}, {"lang": "es", "id": "1368334699169472513", "created_at": "2021-03-06T22:56:29.000Z", "text": "Fant\u00e1stica @LozanoMabel \nEnhorabuena!! \n#ContraLaTrata\n#Goya2021 https://t.co/Z3W4As9kR6"}, {"lang": "es", "id": "1367910713260408834", "created_at": "2021-03-05T18:51:43.000Z", "text": "Buen acuerdo liderado por @vonderleyen para el sector agroalimentario espa\u00f1ol.\n\nEl vino, el aceite y los quesos se ve\u00edan injustamente penalizados en un mercado importante como es EEUU.\n\nImportante acuerdo para el vino de Rioja y para La Rioja \ud83c\udf77\n https://t.co/VgYPEUIlMq"}, {"lang": "es", "id": "1367891223416045579", "created_at": "2021-03-05T17:34:16.000Z", "text": "Tras el show del jueves con la apisonadora y las armas de ETA, el viernes acercan a 5 presos q las empu\u00f1aron, sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n para esclarecer cr\u00edmenes sin resolver.\n\nS\u00e1nchez cumple puntualmente su pacto con Bildu. Degradaci\u00f3n pol\u00edtica.\n https://t.co/1dro79mS6Q"}, {"lang": "es", "id": "1367809950123233280", "created_at": "2021-03-05T12:11:19.000Z", "text": "Vaya, lo sab\u00edamos todos y el Consejo de Estado lo ha corroborado. Pero ellos no escuchaban ni se dieron cuenta... estaban en salvar al soldado S\u00e1nchez. \n\n#VOXDerechitaNovata\n\nhttps://t.co/ICBxB4ZNWX"}, {"lang": "es", "id": "1367481659814256641", "created_at": "2021-03-04T14:26:48.000Z", "text": "No hay propaganda ni apisonadora que tape la indignidad de los pactos con Bildu para estar en la Moncloa.\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el arrepentimiento y la colaboraci\u00f3n de los presos terroristas acercados cada viernes para resolver los cr\u00edmenes? \n\n https://t.co/2iUNu5Mn6R"}, {"lang": "es", "id": "1366823333703135240", "created_at": "2021-03-02T18:50:51.000Z", "text": "Expr\u00f3piese!\n\nS\u00e1nchez e Iglesias ya tienen su laboratorio de ensayo socios antes de sacar su Ley de Vivienda. \n\nSu fracaso en una pol\u00edtica p\u00fablica de vivienda no puede suplirse atacando la propiedad privada. \n\nA m\u00e1s inseguridad jur\u00eddica, menos inversi\u00f3n.\n https://t.co/jLx95bSOZ3"}, {"lang": "es", "id": "1366742025484333061", "created_at": "2021-03-02T13:27:46.000Z", "text": "El Ministerio de \u201clos cuidados en la familia\u201d... la suya y con el dinero de todos, claro. https://t.co/kEoUWOCunS"}, {"lang": "es", "id": "1366710245469392896", "created_at": "2021-03-02T11:21:29.000Z", "text": "Gracias Presidente @LuismaBeamonte y los compa\u00f1eros del @pparagon por la magn\u00edfica jornada de trabajo conjunta con @GPPopular. Nuestro compromiso es resolver los problemas de aragoneses y de los espa\u00f1oles.\n\nGracias @AEFAragon y organizaciones agrarias y ganaderas por el di\u00e1logo. https://t.co/7ndg8b0z26"}, {"lang": "es", "id": "1366696843594371073", "created_at": "2021-03-02T10:28:14.000Z", "text": "M\u00e1s de 5,5 millones de Espa\u00f1oles quieren trabajar y no pueden. Se\u00f1ores del Gobierno \u00bfPara cu\u00e1ndo las ayudas directas a nuestras Pymes y aut\u00f3nomos?\n\n4 millones en paro\n900.000 en ERTE \n361.000 aut\u00f3nomos en cese\nM\u00e1s parados en formaci\u00f3n q no contabilizan\n\nhttps://t.co/QQvrryd1OQ"}, {"lang": "es", "id": "1366382614056210436", "created_at": "2021-03-01T13:39:36.000Z", "text": "El informe del Consejo de Estado es demoledor y constata: discrecionalidad, falta de rigor jur\u00eddico y ausencia de controles.\n\nAhora sabemos qu\u00e9 ocultaban. \n\nReclamamos la comparecencia urgente de Calvo y Redondo en el Congreso. https://t.co/eLclI2w7vX v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1366300054609346560", "created_at": "2021-03-01T08:11:32.000Z", "text": "\u00c1balos no puede permanecer callado. Solicitamos su comparecencia en el Congreso para que d\u00e9 explicaciones sobre su sospechoso viaje a Canarias. Tambi\u00e9n registraremos una bater\u00eda de preguntas en la C\u00e1mara. El ministro de las mentiras tendr\u00e1 que rendir cuentas. https://t.co/Gt4u88Kvq8"}, {"lang": "es", "id": "1365818672326049795", "created_at": "2021-02-28T00:18:41.000Z", "text": "Una noche m\u00e1s de terrorismo callejero con la injustificable pasividad del unos y la irresponsabilidad de quienes lo alientan desde el Gobierno de S\u00e1nchez. \u00bfHar\u00e1 algo S\u00e1nchez? \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar? \n\nTodo el apoyo a los agentes que est\u00e1n ah\u00ed d\u00eda tras d\u00eda. https://t.co/0Os2pSc9Nw"}, {"lang": "es", "id": "1365392868756627463", "created_at": "2021-02-26T20:06:42.000Z", "text": "Por fin es viernes para los presos etarras. \nCuatro presos m\u00e1s acercados en cumplimiento del acuerdo de S\u00e1nchez con Bildu para mantenerse en Moncloa. \nSin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n. https://t.co/nb0T5qCk2K"}, {"lang": "es", "id": "1365269908242784260", "created_at": "2021-02-26T11:58:06.000Z", "text": "Sra. Rosell: salga, por favor, de la puerta giratoria. Se tiene usted en muy alta estima.\n\nRosell pide al PP que aclare si su veto para el CGPJ es a la \"anticorrupci\u00f3n\" y al \"feminismo\" https://t.co/K7BAEJVcxL"}, {"lang": "es", "id": "1365263178872082433", "created_at": "2021-02-26T11:31:21.000Z", "text": "Sra. Rosell: salga, por favor, de la puerta giratoria. Se tiene usted en muy alta estima. https://t.co/K7BAEJVcxL"}, {"lang": "es", "id": "1365262726952583168", "created_at": "2021-02-26T11:29:34.000Z", "text": "Por una vez, hagan caso a los expertos y no dejen desprotegida a la sociedad con un disparate jur\u00eddico. \nLas libertades exigen seguridad jur\u00eddica. https://t.co/fSh8QDfmGk"}, {"lang": "es", "id": "1365262345023475715", "created_at": "2021-02-26T11:28:03.000Z", "text": "El no es no del CGPJ a la Ley de libertad sexual del Gobierno exige s\u00ed o s\u00ed grandes cambios de calado para preservar la presunci\u00f3n de inocencia y no agravar la victimizaci\u00f3n de las agredidas. https://t.co/AjCBxItCzW v\u00eda @ABC_Conocer"}, {"lang": "es", "id": "1365004103273877509", "created_at": "2021-02-25T18:21:53.000Z", "text": "Una valiente lecci\u00f3n ante tanta falta de respeto a la que debemos poner freno, disculparse con ella podr\u00eda ser un inicio\n\nUn fuerte abrazo @ALevySoler \ud83d\ude18\n\nAndrea Levy desvela la dolorosa enfermedad que padece: \"Ni borracha, ni drogada. Tengo fibromialgia\" https://t.co/XTzBAUPLZM"}, {"lang": "es", "id": "1364619132054945793", "created_at": "2021-02-24T16:52:09.000Z", "text": "Sra. Calvo, no le niego legitimidad, cuestiono para qu\u00e9 la utilizan: para cambiar y debilitar desde el Gobierno el sistema democr\u00e1tico. \nSi tenemos un Gobierno antisistema es porque el PSOE lo consiente. Sus pactos con el diablo est\u00e1n convirtiendo a Espa\u00f1a en un infierno. https://t.co/u99K6uRTL1"}, {"lang": "es", "id": "1364618056601899008", "created_at": "2021-02-24T16:47:52.000Z", "text": "Como ha dicho la vicepresidenta primera Carmen Calvo, efectivamente el Gobierno de mi tierra, La Rioja, tambi\u00e9n es antisistema.\n\nhttps://t.co/oWpb7YcPQN"}, {"lang": "es", "id": "1364588697178546178", "created_at": "2021-02-24T14:51:12.000Z", "text": "\u00bfY S\u00e1nchez que opina de lo que ocurre en uno de sus ministerios? \u00bfCu\u00e1nto va a tardar en cesar a la ministra y que se asuman responsabilidades pol\u00edticas?\n\nLa Fiscal\u00eda pide abrir pieza separada por la ni\u00f1era-alto cargo y la escolta-recadera de Irene Montero: https://t.co/sAjLUywcva"}, {"lang": "es", "id": "1364260593813901312", "created_at": "2021-02-23T17:07:26.000Z", "text": "El 23F es una fecha clave en la historia de nuestra joven democracia\n\nEl PP reivindica el legado de todos los que tuvieron un papel decisivo para que fracasara el golpe de Estado y contribuyeron a fortalecer el marco constitucional que nos dimos entre todos y que est\u00e1 vigente https://t.co/pTK3x6sGQc"}, {"lang": "es", "id": "1363761706791493637", "created_at": "2021-02-22T08:05:03.000Z", "text": "\u00bfSe sentar\u00e1 ma\u00f1ana Iglesias en el Consejo de Ministros?\n\nIlla: \u201cQuien no defiende a los Mossos d\u2019Esquadrs, es decir, la seguridad, el orden p\u00fablico y la convivencia, queda inhabilitado desde mi punto de vista para gobernar este pa\u00eds\u201d\n\n#YoDefiendoalaPolic\u00eda https://t.co/EhNR9gNoG5"}, {"lang": "es", "id": "1363757077768896512", "created_at": "2021-02-22T07:46:39.000Z", "text": "S\u00e1nchez y el abuso del poder. \n\n\u00bfCumplir\u00e1 alguna vez S\u00e1nchez sus promesas para llegar a Moncloa de no gobernar a golpe de reales decretos y sin transparencia? \n\nLa mayor\u00eda de las leyes de S\u00e1nchez orillaron el tr\u00e1mite de consultas v\u00eda \u2066@abc_es\u2069  https://t.co/UnFt1oXSf6"}, {"lang": "es", "id": "1363110466474622977", "created_at": "2021-02-20T12:57:15.000Z", "text": "Mi solidaridad con \u2066@carmencalvo_\u2069. La violencia nunca tiene justificaci\u00f3n y nunca es el camino.\n\nViolencia machista: Ahorcan a una mu\u00f1eca con la cara de Carmen Calvo en Santiago - El Com\u00fan https://t.co/ZZjI01v7a9"}, {"lang": "es", "id": "1362772483917635586", "created_at": "2021-02-19T14:34:13.000Z", "text": "Un viernes m\u00e1s S\u00e1nchez salda su factura con Bildu. Cuatro presos acercados. Sin arrepentimiento.\n\u00bfCon qu\u00e9 pagar\u00e1 S\u00e1nchez su hipoteca de Moncloa cuando no tenga m\u00e1s criminales de ETA que acercar? https://t.co/pBkZLdymW2"}, {"lang": "es", "id": "1362718172202356739", "created_at": "2021-02-19T10:58:24.000Z", "text": "\u201cS\u00e1nchez tiene que pronunciarse ante la tercera noche de violencia en Espa\u00f1a y sacar a Iglesias del Ejecutivo, porque estamos ya caminando hacia un Gobierno antisistema\u201d | \u2066@GPPopular\u2069  https://t.co/f0QEmWPeJ1"}, {"lang": "es", "id": "1362458104110198784", "created_at": "2021-02-18T17:44:59.000Z", "text": "Los recortes ya est\u00e1n aqu\u00ed. Se dec\u00edan gobierno progresista y feminista pero las primeras en sufrir recortes las madres con m\u00e1s de 2 hijos.\n\nAl Decreto lo llaman de reducci\u00f3n de brecha de g\u00e9nero y para muchas se acaba de ampliar la brecha con menos pensi\u00f3n. https://t.co/FjNZoBFXn7"}, {"lang": "es", "id": "1362144405805817856", "created_at": "2021-02-17T20:58:28.000Z", "text": "No Pablo. Con estos tuits alientas y apoyas actos violentos. \n\nUna verg\u00fcenza que los v\u00e1ndalos cuenten con el aliento de un partido del Gobierno. Esta es la anormalidad democr\u00e1tica que tenemos y que S\u00e1nchez consiente. https://t.co/b28GfL3wRF"}, {"lang": "es", "id": "1362139764057640960", "created_at": "2021-02-17T20:40:01.000Z", "text": "Mi apoyo a los cuerpos y fuerzas de seguridad del Estado. En nuestra sociedad los violentos y los que no aceptan las normas no tienen cabida.\n\nLa violencia solo puede encontrar la condena de todos los partidos pol\u00edticos, no cabe justificar ni alentar. \n https://t.co/NEw5XRGF6c"}, {"lang": "es", "id": "1362133825179025408", "created_at": "2021-02-17T20:16:25.000Z", "text": "\u201cLa \u00fanica anormalidad democr\u00e1tica es atacar nuestro estado de derecho desde el propio Gobierno.\n\nNo hay excusa para que S\u00e1nchez no haya cesado todav\u00eda a Iglesias. \n\nSra. Calvo, la mayor amenaza para la normalidad democr\u00e1tica en Espa\u00f1a es su Gobierno\u201d.   \n\n\ud83d\udc49 #Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/uWERzZo2WP"}, {"lang": "es", "id": "1361719466720133121", "created_at": "2021-02-16T16:49:55.000Z", "text": "Reunidos con @FamNumerosas reit\u00e9ralos nuestro compromiso tras escuchar sus demandas.\n\nLos complementos de maternidad no pueden recortarse, como ha aprobado el gobierno de S\u00e1nchez para mujeres con m\u00e1s hijos. \n https://t.co/0dX7DDZKfG"}, {"lang": "es", "id": "1361718624659132419", "created_at": "2021-02-16T16:46:34.000Z", "text": "El proyecto pol\u00edtico que lidera @pablocasado_ es implacable con toda conducta no ejemplar, s\u00f3lo as\u00ed se construye la alternativa que Espa\u00f1a merece y necesita. https://t.co/15HDSaycQ5"}, {"lang": "es", "id": "1360356957408923654", "created_at": "2021-02-12T22:35:47.000Z", "text": "El mejor proyecto y el mejor candidato. Un programa pensado para todos los catalanes.\n\nDejar atr\u00e1s estos a\u00f1os de ruptura social y decadencia econ\u00f3mica, para recuperar la Catalu\u00f1a que mira al futuro si t\u00fa quieres.\n\n #UnaCatalu\u00f1aMejor \n \u00a1Vota a @alejandroTGN! \ud83d\uddf3\ufe0f https://t.co/SSzHqCbUE8"}, {"lang": "es", "id": "1360336504275546116", "created_at": "2021-02-12T21:14:31.000Z", "text": "S\u00e1nchez puntual cumplidor con Bildu para seguir otra semana en Moncloa.\n\nViernes: 5 presos acercados al Pa\u00eds Vasco. Ni se arrepienten, ni colaboran. Degradaci\u00f3n pol\u00edtica.\n\nInterior traslada a otros 5 presos de ETA y solo el 40% a m\u00e1s de 200 km Pa\u00eds Vasco https://t.co/9dLKDcd4QY"}, {"lang": "es", "id": "1360327646547173383", "created_at": "2021-02-12T20:39:19.000Z", "text": "Catalu\u00f1a se merece el mejor candidato. Y ese es sin duda @alejandroTGN \n\n#14F #UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/HuFXSWquvg"}, {"lang": "es", "id": "1360273737795440641", "created_at": "2021-02-12T17:05:06.000Z", "text": ".@JAngelVillalon, gran diputado y mejor Alcalde, podr\u00eda aprender mucho de \u00e9l Oscar Puente. \n\nMenos yate y m\u00e1s educaci\u00f3n y respeto. \n\nEl alcalde de Valladolid llama \"gordo\" a un diputado del PP https://t.co/qLCzDcYCFY"}, {"lang": "es", "id": "1360233120340054020", "created_at": "2021-02-12T14:23:42.000Z", "text": "Ya sabemos por qu\u00e9 el PSOE quiso evitar que Villarejo compareciera en la Comisi\u00f3n Investigaci\u00f3n del Congreso.\n\n\u00bfPondr\u00e1 las mismas pegas a la petici\u00f3n registrada del PP para que la vicepresidenta Calvo explique las acusaciones del ex comisario por presunta financiaci\u00f3n irregular? https://t.co/1ob6YlzZsk"}, {"lang": "es", "id": "1359942713928540168", "created_at": "2021-02-11T19:09:44.000Z", "text": "S\u00e1nchez y sus ministros implicados, escondidos por el esc\u00e1ndalo Isofot\u00f3n.\n\nYa que se niegan a dar explicaciones, les obligaremos a que den la cara en el Congreso\n\n@populares lleva caso Isofot\u00f3n al Pleno Congreso con preguntas a Montero, Planas y Ribera https://t.co/RwMtG1ODxn"}, {"lang": "es", "id": "1359845750801395712", "created_at": "2021-02-11T12:44:26.000Z", "text": "\u00bfTodav\u00eda no ha dimitido Iglesias? \u00bfTodav\u00eda S\u00e1nchez no ha cesado a su vicepresidente? \nDejen de dar navajazos a nuestra democracia.           https://t.co/LE4ZsJEZpm"}, {"lang": "es", "id": "1359544707249016832", "created_at": "2021-02-10T16:48:11.000Z", "text": "Montero, Planas y Ribera, el #TrioIsofoton, tienen que dar explicaciones en el Congreso. Les salpica la corrupci\u00f3n y tienen mucho que aclarar. Cuando se trata de la Junta de Andalucia socialista la sombra es alargada. https://t.co/dAC3BI7uWi"}, {"lang": "es", "id": "1359236109566439438", "created_at": "2021-02-09T20:21:56.000Z", "text": "Razones para cesarlo. \n\nLa portavoz de Exteriores de Rusia: \"No s\u00e9 si hacer caso a Gonz\u00e1lez Laya o a Pablo Iglesias\" | Internacional | Cadena SER  https://t.co/XBrC35GNFV"}, {"text": "La anormalidad democr\u00e1tica es que S\u00e1nchez mantenga en el Gobierno a un vicepresidente que mancha continuamente nuestra plena democracia. \n\nIglesias representa el disparate que S\u00e1nchez quiere para Espa\u00f1a.\n\n#PabloIglesiasDimision https://t.co/LqCjo3b7ae", "id": "1359172946862964741", "created_at": "2021-02-09T16:10:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "No est\u00e1s t\u00fa para retar a nadie. \n\n679.432.179,09\u20ac malversados con los EREs en Andalucia exigen tus disculpas. Los andaluces las esperan. \n\nCarmen Calvo reta a Casado a pedir \"disculpas\" por el caso B\u00e1rcenas: Los espa\u00f1oles no son \"idiotas pol\u00edticos\" https://t.co/BLuSqI351g", "id": "1358818815916843013", "created_at": "2021-02-08T16:43:46.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez tiene una extra\u00f1a manera de entender el apoyo a las mujeres: recortar las pensiones. Las primeras damnificadas de sus reformas.\n\nMucho bla, bla, bla pero no se oye a las de izquierdas.\n\nDefendemos poder optar q r\u00e9gimen se aplica y q ninguna mujer vea recortada su pensi\u00f3n. https://t.co/aWisZ8VMku", "id": "1358727303640068096", "created_at": "2021-02-08T10:40:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP recurrir\u00e1 al TC para que el Consejo de Estado ense\u00f1e el informe sobre los fondos europeos https://t.co/chew4dBbCH v\u00eda @abc_es", "id": "1358461048936935430", "created_at": "2021-02-07T17:02:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP y su plan de choque anti crisis: un rescate expr\u00e9s a empresas y rebaja fiscal. \n\nV\u00eda \u2066@la_informacion\u2069  https://t.co/54PWNuDhfA", "id": "1358058290916319235", "created_at": "2021-02-06T14:21:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy decimos alto y claro que nos unimos contra la #MutilacionGenitalFemenina una grave violaci\u00f3n de los DDHH, la salud y la integridad de las mujeres y las ni\u00f1as.\n\nSumemos esfuerzos colectivos para promover su plena erradicaci\u00f3n. No es tradici\u00f3n, es barbarie #EndFGM \n\n@GPPopular https://t.co/ksIHB5C32y", "id": "1358012016909312001", "created_at": "2021-02-06T11:17:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la Justicia y la Igualdad cuando se recorta a las mujeres que m\u00e1s hijos han tenido?\n\nAmpliar una medida no es hacerlo a costa de las propias mujeres como hace este Gobierno.\n\nOfensiva @populares contra el castigo a las madres en sus pensiones https://t.co/hXJL6m2iHE", "id": "1357980460035506178", "created_at": "2021-02-06T09:12:26.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viernes. Toca cumplir el pacto de PSOE con Bildu. 5 presos acercados. Sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n.\n\nSanchez, la degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica.\n\nInterior acerca al etarra 'Makario' a \u00c1lava y a Palencia al asesino de Isa\u00edas Carrasco e Ignacio Ur\u00eda https://t.co/SKfx6Nwi8D", "id": "1357680298159443978", "created_at": "2021-02-05T13:19:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El decisivo voto del psoe para que haya salido a delante la mesa para abordar la amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n que pide ERC.\n\nBlanco y en botella.\n\nEl Congreso da luz verde a moci\u00f3n de ERC que se\u00f1ala como soluci\u00f3n amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n https://t.co/TvgHTqPKdS v\u00eda @ABCespana", "id": "1357449970950021122", "created_at": "2021-02-04T22:04:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, el @GPPopular hemos presentado una iniciativa para su diagn\u00f3stico precoz y un abordaje temprano\n\nLa pandemia de Covid no puede frenar la lucha contra la enfermedad que nos afecta a todos. https://t.co/YmphmXgQQ5", "id": "1357432471487467520", "created_at": "2021-02-04T20:54:55.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La consejera de los EREs con Chaves no est\u00e1 para dar lecciones de honradez. Todav\u00eda no han devuelto un euro del dinero p\u00fablico que robaron. \n\nCon m\u00e1s de 5 millones de parados mejor dedicar\u00eda su tiempo a trabajar por los espa\u00f1oles. \n\nLecciones ni media.  https://t.co/i7BsFJGkJy", "id": "1357308985456607232", "created_at": "2021-02-04T12:44:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora Calvo, responda a las preguntas: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el dictamen del Consejo de Estado sobre los fondos europeos? \u00bfLo guarda usted en un caj\u00f3n?.\n\n... tras S\u00e1nchez, otra que no contesta. \u00bfQu\u00e9 esconden? \n\n#Sesi\u00f3nDeControl https://t.co/hPe0tkOB5S", "id": "1356894744660619264", "created_at": "2021-02-03T09:18:11.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Frente al no-plan del Gobierno para el sector tur\u00edstico y hostelero, el @GPPopular propone medidas concretas para garantizar su supervivencia.  \n\nSin la puesta en marcha de nuestro plan de rescate, nos jugamos un mill\u00f3n de puestos de trabajo. \n\nApoyen nuestra iniciativa\ud83d\udc47 https://t.co/jnAWX3of6k", "id": "1356646678745513989", "created_at": "2021-02-02T16:52:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El primer acuerdo de un pr\u00f3ximo tripartito. Con amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n.\n\n#HayAlternativa\n#UnaCatalu\u00f1aMejor \n@alejandroTGN https://t.co/anvL7c1CVL", "id": "1356593625908600832", "created_at": "2021-02-02T13:21:39.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ayudas directas, IVA al 4% e impulso a la gastronom\u00eda: el plan del PP para la hosteler\u00eda llega al Congreso https://t.co/hGv6uhq3KT", "id": "1356542639181615105", "created_at": "2021-02-02T09:59:03.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Destrucci\u00f3n de empleo y m\u00e1s paro, la sangr\u00eda econ\u00f3mica que sufrimos en Espa\u00f1a con el peor gobierno posible.\n\n\u00bfVan a aplicar pol\u00edticas econ\u00f3micas eficaces? Bajar impuestos y ayudas directas ya, escuchen!\n\nLa tercera ola dispara paro a 3,9 millones personas https://t.co/vWV0XlcCCF", "id": "1356525338600345600", "created_at": "2021-02-02T08:50:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".\u2066@GPPopular\u2069 traslada a la organizaci\u00f3n Hosteler\u00eda de Espa\u00f1a su plan de rescate con ayudas directas al sector ante el abandono del Gobierno.  https://t.co/4076JievVA", "id": "1356331316141240322", "created_at": "2021-02-01T19:59:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ha tenido q irse Illa para que, con 118.000 sanitarios contagiados y 9 meses despu\u00e9s de ped\u00edrselo desde @GPPopular, el Gobierno haya atendido la petici\u00f3n de todos los colectivos sanitarios.\n\nEl Gobierno declara Covid-19 como enfermedad profesional  https://t.co/ILxq6PQebp", "id": "1356213537660612609", "created_at": "2021-02-01T12:11:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf\u201dmoderar\u201d el sistema de pensiones en 30.000 millones? \u00bfNos los pueden explicar? Suena a recortes. \n\n\u00bfSe lo explicar\u00e1 Illa a los catalanes? Algo sabr\u00e1 de su etapa de ministro sobre este asunto, no? \n\n#HayAlternativa\n#UnaCatalu\u00f1aMejor https://t.co/gMFBGx3VTC", "id": "1355834787064401920", "created_at": "2021-01-31T11:06:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Donde hay problemas, planteamos soluciones. \u2066@GPPopular\u2069\n\n\u2066@populares\u2069 registra en el Congreso de los Diputados una propuesta de plan integral de apoyo para las agencias de viajes https://t.co/iAzPIY7xDB", "id": "1355821507151351810", "created_at": "2021-01-31T10:13:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "23 a\u00f1os del asesinato de Alberto Jim\u00e9nez-Becerril y Ascen.\n\nSiempre en nuestra memoria y con el compromiso frente al blanqueamiento de los asesinos de ETA y los acuerdos con quienes los justifican sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n. \n\nMemoria, Dignidad, Verdad y Justicia. https://t.co/3FzQZf1x55", "id": "1355465768490692610", "created_at": "2021-01-30T10:39:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Cada viernes S\u00e1nchez paga a Bildu el apoyo a su Gobierno. Hoy otros 5 etarras acercados sin arrepentimiento ni colaboraci\u00f3n. Degradaci\u00f3n pol\u00edtica.\n\nEl PNV constata el pacto de EH Bildu con S\u00e1nchez para acercar cada semana a 5 etarras a c\u00e1rceles pr\u00f3ximas https://t.co/McPC1enycl", "id": "1355282295255662594", "created_at": "2021-01-29T22:30:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Continuamos apoyando al turismo. \n\nRegistramos iniciativa de apoyo directo a las agencias de viajes con una amplia bater\u00eda de propuestas consensuadas con el Sector.\n\n\u2066@populares\u2069 presenta PNL de ayudas directas a las agencias de viajes | @nexotur https://t.co/Og7qQ1ng7U", "id": "1355239954637611010", "created_at": "2021-01-29T19:42:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Primera reacci\u00f3n del Gobierno en la gesti\u00f3n de los Fondos Europeos tras el salvavidas de Vox: re\u00edrse de todos. \n\nCon el cheque en blanco a S\u00e1nchez, anula la comparecencia parlamentaria cerrada con Calvi\u00f1o para informar sobre los fondos.\n\nNo quer\u00edais opacidad, pues taza y media. https://t.co/fq2aGTj3nw", "id": "1355093636782968834", "created_at": "2021-01-29T10:01:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las vacunas? https://t.co/911bKHwKD4", "id": "1354806115133886464", "created_at": "2021-01-28T14:58:43.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ores de Vox, si la gesti\u00f3n de fondos que plantea el Gobierno no es buena para el futuro del pa\u00eds, salvar a S\u00e1nchez no es salvar a Espa\u00f1a.\n\nA Espa\u00f1a se la salva haciendo q cambie la manera de gestionar clientelar y sin controles. Los fondos son de los espa\u00f1oles, no del Gobierno", "id": "1354778897896910851", "created_at": "2021-01-28T13:10:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Por sentido de Estado y responsabilidad, @populares no apoyamos un decreto peronista de fondos europeos. \n\nPablo Casado ofreci\u00f3 a S\u00e1nchez pactos para una gesti\u00f3n eficaz y transparente de las ayudas, garant\u00edas de crecimiento y empleo frente al clientelismo, todo ello rechazado.", "id": "1354767005732261901", "created_at": "2021-01-28T12:23:19.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La \u00faltima EPA muestra el 2020 como el annus horribilis en empleo, 1,2 millones de hogares con todos sus miembros en paro. Y no iban a dejar a nadie atr\u00e1s. #AsiNo\n\nParo sube en 527.900 personas en 2020 y se destruyen 622.600 empleos, peores datos desde 2012 https://t.co/ugVE5LJx4b", "id": "1354745639196884992", "created_at": "2021-01-28T10:58:24.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u201cFen\u00f3meno\u201d, eres v\u00edctima de tus propios actos. Salvo que el \u00e1rbol fuera fascista! \n\nY Andreu permitiendo que La Rioja haya sido noticia un mes por sus haza\u00f1as. https://t.co/RSLaZeJjst", "id": "1354427779933204481", "created_at": "2021-01-27T13:55:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP fuerza la comparecencia del ministro de Sanidad esta semana pero Illa se da a la fuga: https://t.co/GX1ukWglQC", "id": "1353795222275305472", "created_at": "2021-01-25T20:01:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comparecencia que a d\u00eda de hoy estaba todav\u00eda pendiente de convocar... y cuando pactaba, \u00e9l ya sab\u00eda que iba a dimitir antes. \n\nEl efecto Illa es siempre la mentira.\n\nSalvador Illa pact\u00f3 con PP comparecer el jueves en la Comisi\u00f3n de Sanidad https://t.co/m8ZYIQqZ9p", "id": "1353672891917864971", "created_at": "2021-01-25T11:55:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con el momento m\u00e1s cr\u00edtico de la pandemia Espa\u00f1a ha estado sin Ministro. Estaba de campa\u00f1a.\n\nS\u00e1nchez vuelve a hacer trampas y a burlarse del Parlamento al no rendir cuentas Illa sobre la pandemia en tiempo y forma.\n\nY hoy de campa\u00f1a electoral a la Agencia del Medicamento... https://t.co/5KblbsdX5z", "id": "1353618473784647680", "created_at": "2021-01-25T08:19:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En el d\u00eda de #SanFranciscoDeSales, felicidades a todos los periodistas y gracias por vuestra imprescindible labor, m\u00e1s necesaria que nunca. \n\nEl periodismo libre, plural y de calidad es un pilar b\u00e1sico de la democracia. Frente a vetos, se\u00f1alamientos y \u201cministerio de la verdad\u201d. https://t.co/i55bA89Jel", "id": "1353287735507824641", "created_at": "2021-01-24T10:25:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy d\u00eda 24 de enero es el D\u00eda Internacional de la Educacion \ud83d\udcda. Lamentablemente, esta semana ha entrado en vigor la ley Cela\u00e1. Una Ley sin consenso que restringe los derechos de los padres y limita la calidad. Cuando gobierne @populares ser\u00e1 derogada.\n\n#PorUnaEducaci\u00f3nLibre https://t.co/0P7XHJvdpe", "id": "1353275432460820483", "created_at": "2021-01-24T09:36:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Uno de los m\u00e1s valientes enemigos de ETA.\n\nMemoria, Dignidad y Justicia. \n\n#GregorioOrdo\u00f1ez26a https://t.co/R1LrcUJt3S", "id": "1353062481178943488", "created_at": "2021-01-23T19:30:08.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con estos son los miserables con los que pacta el PSOE de Pedro S\u00e1nchez y deciden la pol\u00edtica espa\u00f1ola. No solo no rechazan el terrorismo, lo justifican. \n\n\u201cEl da\u00f1o causado por ETA est\u00e1 reconocido; que fuese o no injusto depende de cada relato\u201d | El Correo https://t.co/IdBvPoCS4h", "id": "1353036795001376769", "created_at": "2021-01-23T17:48:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "En Espa\u00f1a el Gobierno acelera v\u00eda Real Decreto los procedimientos para alojar okupas de viviendas en ellas. \n\nBusca las diferencias\n\ud83d\udc47\n\nFrancia acelera los procedimientos para desalojar okupas de viviendas https://t.co/TkMh8iBG3H", "id": "1353031139133415426", "created_at": "2021-01-23T17:25:36.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Esta vez el estado de alarma utilizado para facilitar la okupaci\u00f3n. #AsiNo\n\nSi te ocupan una vivienda de tu propiedad necesitas un Gobierno a tu lado, no a S\u00e1nchez protegiendo al delincuente.\n\nCasado anuncia recurso al TC del Decreto-Ley que les ampara. \n https://t.co/46jK8ashSD", "id": "1352980812996739072", "created_at": "2021-01-23T14:05:37.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El Ministro Illa no pisa el Congreso ni el Despacho. \n\nDice, en plena tercera ola, que est\u00e1 al 101%, pero de su candidatura a la Generalitat no luchando contra el virus.\n\nS\u00e1nchez en vez de cesarle le promociona acompa\u00f1\u00e1ndole en su campa\u00f1a.\n https://t.co/N4bXFePxbf", "id": "1352934722196951041", "created_at": "2021-01-23T11:02:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Las cartas tipo son como contratos de adhesi\u00f3n, hay ausencia de voluntad.\n\nNi se arrepienten, ni colaboran en esclarecer los 379 cr\u00edmenes de ETA sin resolver.\n\nLa carta tipo de presos ETA para ser acercados: \"Manifiesto mi empat\u00eda con todas las v\u00edctimas\" https://t.co/GQw05EKQBd", "id": "1352586700871114752", "created_at": "2021-01-22T11:59:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Objetivo de S\u00e1nchez: controlarlo todo y estar fuera de todo control. Dos meses estar\u00e1 S\u00e1nchez sin pisar el Congreso.\n\nLos problemas de los espa\u00f1oles no son sus problemas.\n\nEl Congreso apura enero sin convocar ninguna sesi\u00f3n sobre la tercera ola https://t.co/agRCYFYULi", "id": "1352547875079790593", "created_at": "2021-01-22T09:25:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": ".@MariaRamallov es una pol\u00edtica ejemplar y comprometida con sus vecinos como demuestra toda su trayectoria. Su templanza y visi\u00f3n pol\u00edtica ha sido fundamental en el @GPPopular. Gracias por todo tu trabajo! https://t.co/EzpAvsmPPz", "id": "1352328565048668160", "created_at": "2021-01-21T18:53:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Oh! el 20% de andorranos en el censo de las catalanas. \ud83e\uddd0\n\nNegligente Ministro con los espa\u00f1oles pero diligente candidato con los votantes andorranos. Dimisi\u00f3n!\n\nSalvador Illa revende 30.000 vacunas a Andorra donde viven 13.937 catalanes con derecho a voto https://t.co/fov5iYO0ci", "id": "1352188065289273344", "created_at": "2021-01-21T09:35:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Llega el control al Consejo de Transparencia para tapar sus abusos con lo p\u00fablico.\n\nPedimos la urgente comparecencia del Presidente del Consejo para que explique sus purgas.\n\nS\u00e1nchez \u00abasalta\u00bb Consejo Transparencia para frenar la investigaci\u00f3n de amiguismos https://t.co/gUy46Yn13I", "id": "1352176238329286656", "created_at": "2021-01-21T08:48:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y despu\u00e9s de negarlo todo... result\u00f3 que ment\u00eda. \n\nA nadie le sorprende ya trat\u00e1ndose de un miembro del Gobierno de S\u00e1nchez. https://t.co/k5prNY96Ga", "id": "1352014068639477760", "created_at": "2021-01-20T22:04:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfEs esto \u201cestar al 101% centrado en la pandemia y en derrotar a la tercera ola\u201d? NO\n\nEl virus descontrolado, con r\u00e9cord de contagios y el candidato-ministro se dedica a grabar v\u00eddeos.\n\nLos espa\u00f1oles no son la prioridad de un ministro a tiempo parcial. Dimisi\u00f3n o cese, elijan! https://t.co/CruFELWM4W", "id": "1351958199382007808", "created_at": "2021-01-20T18:22:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfVisitas para transmitirles como van los acuerdos con el Gobierno de Sanchez y los pr\u00f3ximos pasos a dar para que Interior apruebe los acercamientos a sus domicilios? Los votos de Bildu apoyando a S\u00e1nchez, un precio pol\u00edtico que degrada la pol\u00edtica.\n\nhttps://t.co/tDIQeyuDnT", "id": "1351922903495938053", "created_at": "2021-01-20T16:01:52.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Los da\u00f1os colaterales de un Gobierno frankenstein. Explosiona en directo, en cualquier momento, mientras los espa\u00f1oles no encuentran soluciones a sus problemas diarios. \n\nhttps://t.co/Nnshy2HnVT v\u00eda @OndaCero_es", "id": "1351852075441860608", "created_at": "2021-01-20T11:20:25.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La incompetencia y la mentira de este Gobierno se constatan. Presupuestos Generales del Estado nacieron muertos y caducados.\n\nEl cuadro macroecon\u00f3mico ya reconocen que se ha quedado desfasado en 15 d\u00edas, ya advertimos que ment\u00edan en las previsiones econ\u00f3micas. https://t.co/G1dEhZG3mo", "id": "1351506366851141634", "created_at": "2021-01-19T12:26:42.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Entra en vigor, con gran rechazo social, una Ley contra la Libertad, la vertebraci\u00f3n de un pa\u00eds y el futuro de los j\u00f3venes, aboc\u00e1ndolos a la mediocridad.\n\nReiteramos el compromiso donde gobernamos, trabajamos en su recurso al TC y en una Ley de consenso.\n https://t.co/tDqLLrTKkX", "id": "1351452215328825344", "created_at": "2021-01-19T08:51:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP reclama al Gobierno una estrategia sociosanitaria para blindar la protecci\u00f3n de las personas mayores https://t.co/N9ebtTH71e v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1350905932339933185", "created_at": "2021-01-17T20:40:47.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Inhibici\u00f3n e incompetencia ante la tercera ola y la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n. Ni una sola medida del Gobierno cuando la pandemia se descontrola, el Ministro sigue de espectador. \n\nDecepcionante Salvador Illa, un ministro a tiempo parcial guiado por el r\u00e9dito electoral. Dimisi\u00f3n ya! https://t.co/yNaNGWfDX7", "id": "1350491712578342914", "created_at": "2021-01-16T17:14:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Viernes en el Ministerio del Interior: tras las visitas de Bildu a los presos, toca el pago por apoyo a Sanchez en Moncloa.\n\nEl precio: la memoria, la dignidad y la Justicia, los compromisos de una sociedad con las v\u00edctimas del terrorismo. Cu\u00e1nta indignidad hay en este Gobierno! https://t.co/qtcoWtADPb", "id": "1350204896402944000", "created_at": "2021-01-15T22:15:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PSOE siempre acude r\u00e1pido y  sol\u00edcito al rescate de Podemos. Que nada ni nadie perturbe la tranquilidad del imputado socio de gobierno. \n\nEl PSOE tapa la corrupci\u00f3n de Podemos: impide que el denunciante de la caja B comparezca en el Congreso https://t.co/gc1KDSHnTf", "id": "1349988719063924738", "created_at": "2021-01-15T07:56:06.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica.\n\n\u00bfMantendr\u00e1 S\u00e1nchez su pacto con Bildu sabiendo que sus votos vienen de la \u201cfuerza de las celdas\u201d de los terroristas de ETA?\n\nOtegi escribe a presos de ETA para que se afilien a Bildu: \"Necesitamos la fuerza de las celdas\" https://t.co/2UQx82uZ5i", "id": "1349659580226281472", "created_at": "2021-01-14T10:08:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Casado exige a S\u00e1nchez que tome medidas ante la \u00abincomprensible\u00bb subida de luz en plena ola de fr\u00edo https://t.co/0qW4Kxz2Zx v\u00eda @ABCespana", "id": "1349371854516051968", "created_at": "2021-01-13T15:04:54.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La \u00fanica urgencia son las prisas de los partidos que gobiernan por controlar el poder judicial.\n\nLas reformas del Poder Judicial deben abordarse con garant\u00edas de no intromisi\u00f3n de otros poderes y con participaci\u00f3n de los sectores implicados.\n\nLo contrario de lo acordado. https://t.co/lCVapibcqt", "id": "1349340169040756738", "created_at": "2021-01-13T12:59:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La transparencia y la rendici\u00f3n de cuentas es imprescindible en democracia. \n\nEl PP exige que \u00c1balos comparezca en el Congreso para informar de su gesti\u00f3n previa y posterior a Filomena https://t.co/Pm3USwVLF3", "id": "1348632056054611969", "created_at": "2021-01-11T14:05:13.000Z", "lang": "es"}, {"text": "M\u00e1s le valdr\u00eda humildad y tomar ejemplo de Casado y de los que como \u00e9l arrimaron el hombro.\n\nA este Gobierno le faltan palas y ganas de trabajar y le sobran Ministros incapaces y un Presidente con las manos en los bolsillos ante los problemas que afrontamos solos los espa\u00f1oles. https://t.co/bmGgBimDEu", "id": "1348598782326419457", "created_at": "2021-01-11T11:53:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado: \u201cS\u00e1nchez llega tarde pero le apoyar\u00e9 ante la ola de fr\u00edo\u201d https://t.co/6u7NePcdLu via @larazon_es https://t.co/6u7NePcdLu", "id": "1348591374573195265", "created_at": "2021-01-11T11:23:33.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pala en mano al servicio de los espa\u00f1oles. \n\nPablo Casado, pala en mano para ayudar a quitar la nieve en varios centros de salud de Madrid https://t.co/BYU10cMwDn v\u00eda @ABCespana", "id": "1348320942397812740", "created_at": "2021-01-10T17:28:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La estafa pol\u00edtica del escudo social: la luz sube un 19,3% y el gas un 22% en plena ola de fr\u00edo y con la pandemia asolando Espa\u00f1a. \n\nSolicitamos comparecencias urgentes de la Vicepresidenta Ribera y el Ministro de Consumo, Alberto Garz\u00f3n. Deben dar explicaciones. https://t.co/Z5jBuhfLnx", "id": "1347545461935239169", "created_at": "2021-01-08T14:07:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Psoe y Podemos de nuevo anteponen la ideolog\u00eda a la salud. La preocupaci\u00f3n de los espa\u00f1oles en segundo plano mientras hacen oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n e impiden el control al gobierno.\n\nEl Congreso abre para \u00abKitchen\u00bb y el CGPJ pero no para la tercera ola https://t.co/pxOriIWhj3", "id": "1347492842311208960", "created_at": "2021-01-08T10:38:23.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Con S\u00e1nchez en la Moncloa gracias a Bildu:  131 presos de ETA se han acercado a sus domicilios, 103 en el a\u00f1o 2020.\n\nSe\u00f1or Marlaska, \u00bfVisitas para comunicarles que son los siguientes?\n\nLa interlocutora 'abertzale' del Gobierno visita a presos duros de ETA  https://t.co/HsFckN7XWA", "id": "1347140705727238144", "created_at": "2021-01-07T11:19:07.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Preocupaci\u00f3n ante lo que nunca pensamos que ver\u00edamos en una democracia como la americana y est\u00e1 pasando.\n\nLas Instituciones en democracias s\u00f3lidas, all\u00ed y aqu\u00ed, son fuertes y resistir\u00e1n el envite del populismo y extremismo, pero tomemos nota, que sus riesgos no son mera ret\u00f3rica.", "id": "1346950360288665606", "created_at": "2021-01-06T22:42:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos el a\u00f1o con 3.888.137 parados, 725 mil personas mas en un a\u00f1o, y 755 mil en ERTE. Los peores datos de Europa. \n\nCon la izquierda en el Gobierno s\u00f3lo se crea empleo cuando pierden el suyo. #NoSalimosMasFuertes", "id": "1346395825958752262", "created_at": "2021-01-05T09:59:14.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Comienza un a\u00f1o dif\u00edcil para los espa\u00f1oles: luchando contra el virus y afrontando la dura crisis econ\u00f3mica.\n\n\u00bfY el Gobierno? De campa\u00f1a electoral o vacaciones.\n\nOfensiva PP para q S\u00e1nchez, Calvo, Calvi\u00f1o y cuatro ministros comparezcan en enero en Congreso https://t.co/W8CLsdlYtL", "id": "1346022178534412288", "created_at": "2021-01-04T09:14:29.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Crece la alternativa moderada, sensata y posible que los espa\u00f1oles necesitan frente al peor Gobierno. \n\nHay partido. Hay proyecto. Hay liderazgo.\n\n@pablocasado_ @populares https://t.co/y2Urzsm9Kf", "id": "1345678677275791360", "created_at": "2021-01-03T10:29:32.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El acuerdo del Gobierno con Reino Unido sobre Gibraltar exige transparencia. Por ello hemos registrado solicitud de comparecencia de Pedro S\u00e1nchez para que d\u00e9 cuentas ante el Congreso de todos los aspectos del acuerdo y la situaci\u00f3n tras la salida de Reino Unido de la UE.", "id": "1345429153357701121", "created_at": "2021-01-02T17:58:01.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hola 2021!! Con la esperanza de superar la pandemia y la crisis, de que vuelvan los abrazos para poder acompa\u00f1ar a las m\u00e1s de 70.000 familias que han perdido a seres queridos y decir gracias a los sanitarios que siguen al pie del ca\u00f1\u00f3n .\n\nFeliz a\u00f1o a todos.", "id": "1344788570243014659", "created_at": "2020-12-31T23:32:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se quita la mascarilla: nunca fue su misi\u00f3n gestionar la sanidad, todo era un trampol\u00edn de cara a las elecciones catalanas. \n\nY los espa\u00f1oles sufriendo su gesti\u00f3n, la peor de Europa: 75.000 fallecidos, la mayor tasa de sanitarios contagiados y de contagios por habitante. https://t.co/aMBgMGZUvP", "id": "1344250313574899713", "created_at": "2020-12-30T11:53:44.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se quita la mascarilla: nunca fue su misi\u00f3n gestionar la sanidad, todo era un trampol\u00edn de cara a las elecciones catalanas. \n\nY los espa\u00f1oles sufriendo su gesti\u00f3n, la peor de Europa: 75.000 fallecidos, el mayor tasa de sanitarios contagiados y de contagiados por habitante. https://t.co/aMBgMGZUvP", "id": "1344245556936404992", "created_at": "2020-12-30T11:34:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Allanando el camino a los sediciosos y malversadores de caudales p\u00fablicos. Gobernar a cualquier precio. \n\nCarmen Calvo recuerda que es posible el indulto contra el criterio de la Fiscal\u00eda https://t.co/irLTDQOYOD", "id": "1343607938791956481", "created_at": "2020-12-28T17:21:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Y deje de \u201cdar cari\u00f1o\u201d a sus socios en la direcci\u00f3n del Estado, como Secretario de Organizaci\u00f3n de lo que fue el PSOE, y comience, como Ministro Transporte, a aliviar a los camioneros que siguen sin llegar a casa o a frenar el coladero del virus que es Barajas, sus competencias.", "id": "1343143951734341633", "created_at": "2020-12-27T10:37:27.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La moral y la \u00e9tica la perdieron el d\u00eda que pactaron con Bildu e independentistas, es el precio por sus votos.\n\u00bfY la obligaci\u00f3n moral de no dejar solos a los catalanes no independentistas?\n\n\u00c1balos: \u201c\u00bfIndultos? Tenemos obligaci\u00f3n moral de aliviar tensiones\u201d https://t.co/1D2XpponA8", "id": "1343141764153147393", "created_at": "2020-12-27T10:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Un fondo de 10.000 millones euros exige control parlamentario y transparencia en su gesti\u00f3n. El dinero no es de S\u00e1nchez, es de los espa\u00f1oles y debe rendir cuentas, aunque no le guste.\n\nPP reclama m\u00e1s transparencia en rescates p\u00fablicos de empresas por Covid https://t.co/oCGgmT5M3u", "id": "1342817674246680576", "created_at": "2020-12-26T13:00:56.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Acertado y ponderado en su discurso  del Rey Felipe VI, siempre cercano al d\u00eda a d\u00eda de los espa\u00f1oles que sufren en esta dura situaci\u00f3n tan excepcional. Desde la Constituci\u00f3n: \u201cCon esfuerzo, uni\u00f3n y solidaridad, Espa\u00f1a saldr\u00e1 adelante\u201d. #MensajeNavidadRey https://t.co/oUkfsjWHcd", "id": "1342211656970022919", "created_at": "2020-12-24T20:52:50.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Tras un duro a\u00f1o, donde muchos ya no est\u00e1n, donde la prudencia y la responsabilidad marcan las distancias, donde nos encontramos frente a nuestra fragilidad y tambi\u00e9n con nuestra fortaleza, para todos, mis deseos de una feliz Nochebuena y Navidad. \n\n#FelizNavidad !! https://t.co/QWoWrrDOI4", "id": "1342150332470718466", "created_at": "2020-12-24T16:49:09.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Lo de no cumplir las leyes y no acatar las sentencias parece que tambi\u00e9n va a ser la t\u00f3nica habitual en el PSC... se confirma que del PSOE cada d\u00eda queda menos. @GPPopular https://t.co/h8Lm2cks2q", "id": "1342148661992710146", "created_at": "2020-12-24T16:42:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez hace o\u00eddos sordos ante el clamor de profesores, padres y alumnos. Gobernar garantizando la pluralidad solo tiene un camino: retirar la ley Cela\u00e1.\n\nEn defensa de la libertad, de un sistema educativo vertebrador y de la calidad en la educaci\u00f3n.\n\n#LaRioja #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/3NaqYm4mbL", "id": "1340760842258804737", "created_at": "2020-12-20T20:47:49.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Ma\u00f1ana domingo estaremos de nuevo en la calle en contra de la ley Cela\u00e1, en @populares nos sumamos a las manifestaciones.\n\nCreemos en la libertad para elegir, en un sistema educativo vertebrador de Espa\u00f1a y en una educaci\u00f3n p\u00fablica y concertada de calidad  #StopLeyCela\u00e1 https://t.co/9loUSE7TY9", "id": "1340399240661626882", "created_at": "2020-12-19T20:50:57.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras Bruselas cada d\u00eda, ayer de nuevo, establece m\u00e1s garant\u00edas a la separaci\u00f3n de poderes y a la independencia del poder judicial, los partidos de gobierno aceleran en su intento de controlarla, poniendo en riesgo los fondos europeos y el Estado de Derecho. Son un peligro! https://t.co/LECOKq9oDZ", "id": "1339551413618262018", "created_at": "2020-12-17T12:41:59.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Mientras los dos gobiernos pelean, hasta en los pasillos como ha ocurrido hoy, castigan a los aut\u00f3nomos, cierran las empresas y crecen las colas del hambre. \n\nEst\u00e1n dejando a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles a los pies de los caballos de los radicales. B\u00e1jense de ese caballo desbocado! https://t.co/5nyGYRgEd9", "id": "1339334913909280773", "created_at": "2020-12-16T22:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Se\u00f1ora Calvo, S\u00e1nchez le ha encomendado ahora la coordinaci\u00f3n de la crisis migratoria en Canarias y vaya espect\u00e1culo est\u00e1 dando. Marlaska y Escriv\u00e1 pas\u00e1ndose la responsabilidad y huyendo de esta #Sesi\u00f3nDeControl para no dar explicaciones sobre los traslados clandestinos. https://t.co/yC88aSSyUH", "id": "1339332815230525442", "created_at": "2020-12-16T22:13:21.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Pablo Casado sigue recortando distancias con Pedro S\u00e1nchez. \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nLa alternativa que los espa\u00f1oles necesitan es posible, seguimos trabajando! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/VozL4KEApq\u2026 https://t.co/Szx70vIdqA", "id": "1339270903809650688", "created_at": "2020-12-16T18:07:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez no quiere aceptar ning\u00fan pacto de Casado porque su af\u00e1n es controlar los 3 poderes del estado, y si puede, tb al cuarto poder: la prensa.  https://t.co/WJ1IrOS0Zx", "id": "1338940718891601920", "created_at": "2020-12-15T20:15:18.000Z", "lang": "es"}, {"text": "... Y es un Rioja. Enhorabuena @MarquesMurrieta! La perseverancia y el trabajo bien hecho siempre tienen recompensa. \ud83c\udf77\ud83c\udf77\n\nEl mejor vino del mundo 2020 es espa\u00f1ol https://t.co/Dy7EzZzkO5", "id": "1338636147191320582", "created_at": "2020-12-15T00:05:02.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Muy bueno. Como \u00e9l. \n@alejandroTGN \ud83d\ude09 https://t.co/MLjUIorS9E", "id": "1338634491515035650", "created_at": "2020-12-14T23:58:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "S\u00e1nchez podr\u00eda hacer toda una tesis doctoral con sus trampas a los espa\u00f1oles en Ley Cela\u00e1.\nTramitaci\u00f3n expr\u00e9s en estado de alarma, sin participaci\u00f3n de comunidad educativa, el espa\u00f1ol y la educaci\u00f3n monedas de cambio por votos independentistas..\n#StopLeyCelaa #GobiernoDeLaMentira https://t.co/vBVA5qyzJe", "id": "1338120069579223040", "created_at": "2020-12-13T13:54:20.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udc99 Por la libertad educativa \n\ud83d\udc9a Por la educaci\u00f3n especial\n\ud83e\udde1 Por el esfuerzo y el m\u00e9rito\n\ud83d\udc99 Por el espa\u00f1ol como lengua vehicular en nuestra Educacion. \n\nEn la recogida de firmas contra la nueva Ley de Educaci\u00f3n situada en Logro\u00f1o. \n\n#StopLeyCelaa https://t.co/MP8ZQS9cRm", "id": "1337875445279313921", "created_at": "2020-12-12T21:42:17.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyando a la oposici\u00f3n venezolana en la campa\u00f1a #VenezuelaAlzaLaVoz contra Maduro.\n\nContra la dictadura y por una Venezuela libre y en democracia. \n\nNo caben complicidades desde el Gobierno de Espa\u00f1a con el R\u00e9gimen, pedimos que d\u00e9 su apoyo claro a las fuerzas democr\u00e1ticas. https://t.co/mAMUP3o1cQ", "id": "1337872355297796096", "created_at": "2020-12-12T21:30:00.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Marlaska sigue sin explicar c\u00f3mo y qui\u00e9n est\u00e1 organizando y gestionando los desplazamientos desde Canarias a la pen\u00ednsula. La pr\u00f3xima semana huye del Congreso para no darlas en la sesi\u00f3n de control.\n\nLos espa\u00f1oles merecemos una pol\u00edtica migratoria responsable y no mentiras. https://t.co/Hkcf4teDiV", "id": "1337355922725801986", "created_at": "2020-12-11T11:17:53.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP exige explicaciones al Gobierno por los recortes de las pensiones de m\u00e1s de 2.000 funcionarios: https://t.co/Nzr1zcEvH2", "id": "1337313551187406849", "created_at": "2020-12-11T08:29:31.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El manifiesto de 80 intelectuales contra la Ley Cela\u00e1 y a favor del espa\u00f1ol, \"cada vez m\u00e1s atacado\" https://t.co/BL6s6ISWNJ", "id": "1337170921614929921", "created_at": "2020-12-10T23:02:45.000Z", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfSigue manteniendo Marlaska que el ministerio del Interior no tiene nada que ver con los traslados? \u00bfQui\u00e9n los coordina? \n\nEs urgente una explicaci\u00f3n ante tanta mentira.#GobiernoDeLaMentira https://t.co/zcUyXC6FCk", "id": "1337026450726281217", "created_at": "2020-12-10T13:28:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Miles de familias espa\u00f1olas sigue sin encontrar en el gobierno la m\u00ednima empat\u00eda en reconocer a sus fallecidos. Los espa\u00f1oles no merecen un gobierno que les mienta.\n\nEn Espa\u00f1a murieron hasta mayo 45.684 personas por covid, casi 19.000 m\u00e1s que cifra oficial https://t.co/fKJSeGX2HU", "id": "1337022623973339136", "created_at": "2020-12-10T13:13:28.000Z", "lang": "es"}, {"text": "De la chapuza a la mentira como principio pol\u00edtico. \u00bfQuien autoriz\u00f3 los opacos traslados? \u00bfHubo PCR? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la pol\u00edtica de retornos? Explicaciones ya. #GobiernoDeLaMentira\n\nGrande-Marlaska traslad\u00f3 inmigrantes a Pen\u00ednsula mientras dec\u00eda que era ilegal https://t.co/1NJm3jTy00", "id": "1336950185713405952", "created_at": "2020-12-10T08:25:38.000Z", "lang": "es"}, {"text": "La imposici\u00f3n de un modelo educativo y la entrega del espa\u00f1ol como lengua vehicular al independentismo forma parte del acuerdo de presupuestos. De ah\u00ed las prisas.\n\nPSOE acelera Ley Cela\u00e1 para que se debata antes de Navidad y el mismo d\u00eda q los Presupuestos https://t.co/YlbLusTx6F", "id": "1336794674829385730", "created_at": "2020-12-09T22:07:41.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Regenerando, que es gerundio. \n\nUn condenado por atracar un banco \u201ccon armas peligrosas\u201d, nuevo portavoz de Podemos en Madrid https://t.co/j8xjiynUcI via @larazon_es https://t.co/j8xjiynUcI", "id": "1336440184326516741", "created_at": "2020-12-08T22:39:04.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Apoyando a nuestros sectores econ\u00f3micos con una pol\u00edtica clara, en l\u00ednea con los pa\u00edses europeos, frente a la pasividad del gobierno.\n\nPP propone plan urgente de apoyo a la hosteler\u00eda, 14 medidas prioritarias como el IVA al 4 por ciento| \u2066@GPPopular\u2069 https://t.co/05FY9ijyPh", "id": "1335979523708424197", "created_at": "2020-12-07T16:08:34.000Z", "lang": "es"}, {"text": "El PP exigir\u00e1 en el Congreso que se suspenda el traslado de 'Kantauri' a la c\u00e1rcel de Logro\u00f1o | La Rioja https://t.co/WwqIUisMkq", "lang": "es", "id": "1335978463312965632", "created_at": "2020-12-07T16:04:21.000Z"}, {"text": "Para leer un d\u00eda como hoy! \ud83d\ude09\n\nPablo Casado: \"El PP representa ahora mejor a los socialdem\u00f3cratas moderados que S\u00e1nchez\" | Espa\u00f1a https://t.co/3QkkKe6dQi", "lang": "es", "id": "1335633820633149453", "created_at": "2020-12-06T17:14:52.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles, durante 42 a\u00f1os, con concordia y convivencia hemos hecho de nuestra libertad el instrumento para tender puentes. El esp\u00edritu del 78, hoy plenamente vigente, sigamos caminando juntos los diferentes en un gran proyecto compartido: Espa\u00f1a.\n\n#LaConstituci\u00f3nEsLaSoluci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1335559472312410114", "created_at": "2020-12-06T12:19:26.000Z"}, {"text": "Gracias a todos los voluntarios por vuestra generosidad, entrega y valent\u00eda, especialmente durante esta terrible pandemia. \n\nHoy #D\u00edaInternacionalDelVoluntariado quiero reconocer vuestra gran labor que nos motiva a seguir trabajando por una sociedad mejor. https://t.co/g6cAnhsM3m", "lang": "es", "id": "1335154614530945024", "created_at": "2020-12-05T09:30:40.000Z"}, {"text": "Un PSOE que llama valientes y patriotas a Bildu y ERC tiene un problema importante de valores y moral, ya no es el PSOE.\n\nLos nuevos Maquiavelos del siglo XXI lo dirigen. https://t.co/p9WnvbV3XE", "lang": "es", "id": "1334574999169077248", "created_at": "2020-12-03T19:07:29.000Z"}, {"text": "Las pol\u00edticas de discapacidad han ocupado siempre un lugar prioritario en nuestra agenda pol\u00edtica, son nuestro compromiso con la igualdad. En #DiaInternacionalDiscapacidad, reiteramos nuestro firme compromiso de seguir avanzando, eliminando barreras y diferencias. \n@GPPopular https://t.co/eco30ty3pw", "lang": "es", "id": "1334475097965551619", "created_at": "2020-12-03T12:30:31.000Z"}, {"text": "El Gobierno borra 800.000 empleos del Plan de Recuperaci\u00f3n mientras 746.900 personas est\u00e1n en ERTE  y un mill\u00f3n de aut\u00f3nomos en la cuerda floja \n\nTenemos el peor Gobierno en el peor momento. https://t.co/fOkgz1ItCM", "lang": "es", "id": "1334120865814949892", "created_at": "2020-12-02T13:02:55.000Z"}, {"text": "Debate de presupuesto, las enmiendas pol\u00edticas que hay detr\u00e1s. \n\nCon Bildu los votos los garantiza el acercamiento de presos. Los datos que lo demuestran: 52 presos etarras se acercan desde que anunciaron que comenzaban a negociarlos... \n\nLas otras cifras, las de la indecencia. https://t.co/HKvfyvSt5B", "lang": "es", "id": "1333738458330882050", "created_at": "2020-12-01T11:43:22.000Z"}, {"text": "No es una opci\u00f3n, es una obligaci\u00f3n. Se lo dijimos a Illa ya en mayo, en cada comisi\u00f3n, y hoy el Consejo de Transparencia se lo exige. \u00bfLo har\u00e1n? \u00bfExisten?\n\nLo de este Gobierno no es la verdad, han hecho de la mentira su forma de gobernar. No merecemos un Gobierno que nos mienta. https://t.co/44XqE1FoI5", "lang": "es", "id": "1333456834162790404", "created_at": "2020-11-30T17:04:18.000Z"}, {"text": "Entre las razones para #StopLeyCelaa est\u00e1n ellos!. \n\n#Inclusivasiespecialtambien \ud83d\udc9a https://t.co/4ciqy2azMu", "lang": "es", "id": "1332086992193134594", "created_at": "2020-11-26T22:21:02.000Z"}, {"text": "Hoy hace 30 a\u00f1os que llegaban a las ondas para informar a los espa\u00f1oles. Enhorabuena a todos los profesionales de @OndaCero_es, en especial a \u2066@ondacerolarioja\u2069, que lo han hecho posible y por muchos a\u00f1os m\u00e1s de periodismo de calidad y pluralidad. #OndaCeroCumple30 https://t.co/6gpty2UpX0", "lang": "es", "id": "1332074643264589826", "created_at": "2020-11-26T21:31:58.000Z"}, {"text": "Casado avisa a S\u00e1nchez tras su acuerdo fiscal con ERC: \u00abVamos a dar la batalla, seguiremos bajando impuestos\u00bb https://t.co/p6am0cXYj1", "lang": "es", "id": "1332062294096941065", "created_at": "2020-11-26T20:42:54.000Z"}, {"text": "Bildu tiene un objetivo y S\u00e1nchez sigue con su socio consciente y libremente.Romper Espa\u00f1a sin condenar el terrorismo de ETA.\nNo todo vale por unos votos. Es indigno.\n\nOtegui en TV3: \u00abLa rep\u00fablica independiente vasca pasa por decir 's\u00ed' a los presupuestos\u00bb https://t.co/aJHXmn1QkW", "lang": "es", "id": "1331568162190581765", "created_at": "2020-11-25T11:59:23.000Z"}, {"text": "Hoy #25Nov te decimos que #NoEstasSola. Vamos a seguir sumando esfuerzos, recursos y reformas para erradicar la violencia contra las mujeres. 1.074 mujeres asesinadas desde 2003 son la raz\u00f3n para seguir luchando. #NiUnaMenos #016 \n\u2066@GPPopular\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/SOUn8kxArP", "lang": "es", "id": "1331529493559857153", "created_at": "2020-11-25T09:25:44.000Z"}, {"text": "Ella es valiente e inconformista!\nAdelante siempre @bea_fanjul!!! https://t.co/72IyuyrX9G", "lang": "es", "id": "1331323888068911104", "created_at": "2020-11-24T19:48:44.000Z"}, {"text": "Eso si, se debatir\u00e1 las enmiendas de los desahucios de Podemos, ERC y Bildu,  en contra del criterio de constitucionalidad de los letrados. Esto S\u00e1nchez y su Psoe si lo apoyan.", "lang": "es", "id": "1331188819127914502", "created_at": "2020-11-24T10:52:01.000Z"}, {"text": "\u2705 apoyo al turismo\n\u2705 mejoras salariales a los funcionarios de prisiones. \n\u2705 complemento retributivo a los FCSE en Catalu\u00f1a\n\nY un largo etc...", "lang": "es", "id": "1331188817496334337", "created_at": "2020-11-24T10:52:01.000Z"}, {"text": "Nos vetan y se oponen al debate de:\n\n\u2705 las bajadas de impuestos a los espa\u00f1oles q proponemos.\n\u2705 los fondos adicionales\npara los ayuntamientos, que cuentan con el apoyo de los alcaldes de Espa\u00f1a\n\u2705 los planes de empleo\n\u2705 el plan de aut\u00f3nomos\n\u2705 apoyo a la hosteler\u00eda", "lang": "es", "id": "1331188815994761216", "created_at": "2020-11-24T10:52:00.000Z"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez se retrata de nuevo. \n\nLa comisi\u00f3n de presupuesto sin comenzar y ya han acabado con el debate parlamentario. \n\nEl veto se impone y se sit\u00faan en contra de bajar los impuestos, ampliaciones de Ertes, apoyo a los aut\u00f3nomos,...\n\nAbro hilo.", "lang": "es", "id": "1331188814459580421", "created_at": "2020-11-24T10:52:00.000Z"}, {"text": "Nos sumamos a las manifestaciones que piden parar la Ley Celaa. Queremos igualdad y libertad educativa para los espa\u00f1oles. \n\n\ud83e\udde1donde gobernamos haremos lo posible por frenarla.\n\ud83e\udde1cuando se apruebe la recurriremos ante el TC\n\ud83e\udde1desde el Gobierno la derogaremos.\n\n#StopLeyCelaa https://t.co/fcEdHuMBQC", "lang": "es", "id": "1330477825778987012", "created_at": "2020-11-22T11:46:47.000Z"}, {"text": "Defendemos una educaci\u00f3n inclusiva, y especial tambi\u00e9n!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n\n#StopLeyCelaa \n\nLa educaci\u00f3n especial se rebela contra la \u00abley Cela\u00e1\u00bb: \u00abSe creen que esto es como la pel\u00edcula Campeones\u00bb https://t.co/czPkWBvJT3 v\u00eda @ABC_Conocer", "lang": "es", "id": "1330442212707082243", "created_at": "2020-11-22T09:25:16.000Z"}, {"text": "Comprometidos con la libertad y la igualdad en la educacion. \n\n#StopLeyCelaa\n\nEl PP pondr\u00e1 \"a salvo\" de la Ley Cela\u00e1 al 45% de los espa\u00f1oles https://t.co/jVYmSXpL78", "lang": "es", "id": "1330441305055490048", "created_at": "2020-11-22T09:21:40.000Z"}, {"text": "El radar para detectar inmigrantes en la ruta norte de Canarias no funciona desde hace tres a\u00f1os https://t.co/YE3nHQAvbs", "lang": "es", "id": "1330272701555109890", "created_at": "2020-11-21T22:11:41.000Z"}, {"text": "El Partido Popular pide una subida salarial de 250 euros a los funcionarios de prisiones el pr\u00f3ximo a\u00f1o en los Presupuestos Generales del Estado - h50 https://t.co/RKfZWwh37e", "lang": "es", "id": "1330106392989097984", "created_at": "2020-11-21T11:10:50.000Z"}, {"text": "El PP \"desactivar\u00e1\" la Ley Cela\u00e1 en sus autonom\u00edas con leyes que \"blinden\" el castellano y la concertada https://t.co/sLiti8lSc1", "lang": "es", "id": "1329484300199342085", "created_at": "2020-11-19T17:58:52.000Z"}, {"text": "La Comisi\u00f3n Europea pone en duda el \u00e9xito de la \u00abley Cela\u00e1\u00bb por la falta de consenso social y pol\u00edtico https://t.co/QYoPNIyB62 v\u00eda @ABC_Conocer \n\n#StopLeyCelaa", "lang": "es", "id": "1328246806036275200", "created_at": "2020-11-16T08:01:30.000Z"}, {"text": "La deriva del Psoe en manos de S\u00e1nchez no tiene l\u00edmites morales.\n\nNo hay decencia ya con tal de estar en el poder\n\nPoner por delante a quienes no condenan el terrorismo, con m\u00e1s de 850 personas asesinadas en nuestro pa\u00eds, que a un partido que ha luchado contra \u00e9l. https://t.co/E3NvIdgJPE", "lang": "es", "id": "1327922687587520512", "created_at": "2020-11-15T10:33:34.000Z"}, {"text": "A ver si toman nota en el Gobierno... rectifican y van en la direcci\u00f3n correcta para Espa\u00f1a. \n\nEl FMI pide al Gobierno que no suba el IVA ni los impuestos mediambientales y alaba la reforma laboral del PP | Macroeconom\u00eda https://t.co/3oK4aWUIXW", "lang": "es", "id": "1327288625961299970", "created_at": "2020-11-13T16:34:02.000Z"}, {"text": "Tras blanquear a Bildu, sigue el mercado persa en la negociaci\u00f3n de los presupuestos por parte de Sanchez.\n\nToca el turno a los condenados por sedici\u00f3n y fugados como Puigdemont: reforma C\u00f3digo Penal para bajarles las penas.\n\nEl gobierno de la verg\u00fcenza, humillan a los espa\u00f1oles. https://t.co/FyeOO0YWOZ", "lang": "es", "id": "1327171310271787008", "created_at": "2020-11-13T08:47:52.000Z"}, {"text": "El problema no es que lo diga Bildu, sino que tiene como colaborador necesario al propio Gobierno, a S\u00e1nchez y a Iglesias, en su objetivo de \u201ctumbar definitivamente el r\u00e9gimen\u201d. \n\n\u201cIntegrarlos en la direcci\u00f3n del Estado\u201d, lo llaman en Moncloa.\n\n#ConBilduNo https://t.co/lNGJiOBsU4", "lang": "es", "id": "1326949358756048898", "created_at": "2020-11-12T18:05:55.000Z"}, {"text": "Se trasladan presos de Eta y Bildu, por boca de Otegui, anuncia apoyo al presupuesto de S\u00e1nchez. Espa\u00f1a paga un precio demasiado alto a los socios de este Gobierno.\n\nInterior traslada dos presos de ETA condenados por asesinar al matrimonio Jim\u00e9nez-Becerril https://t.co/5w7gj0H8OL", "lang": "es", "id": "1326556744483483648", "created_at": "2020-11-11T16:05:48.000Z"}, {"text": "Ministra de hacienda enmienda su presupuesto con el IVA de las mascarillas. \n\n8 meses reclam\u00e1ndolo\n8 meses mintiendo\n8 meses recaudando el IVA\n\n1.030 millones de euros han pagado los espa\u00f1oles como IVA. No solo no los devuelven, nos suben los impuestos a todos los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "id": "1326528865980862464", "created_at": "2020-11-11T14:15:02.000Z"}, {"text": "El PP comienza una recogida de firmas por toda Espa\u00f1a contra la \u00abley Cela\u00e1\u00bb\n\n#StopLeyCelaa  https://t.co/uFAM2y5a0C", "lang": "es", "id": "1326432787264630786", "created_at": "2020-11-11T07:53:15.000Z"}, {"text": "Rescatar a los aut\u00f3nomos, una prioridad de pa\u00eds. \n\nNo se trata de gastar m\u00e1s, se trata de gastar bien. Menos ministerios y m\u00e1s econom\u00eda real. \n\n@populares propone rescatar a los aut\u00f3nomos con 2.400 millones de euros ahorrados por los ministerios https://t.co/j8eAtNXN5Y", "lang": "es", "id": "1326076267175813121", "created_at": "2020-11-10T08:16:34.000Z"}, {"text": "Son necesarias reformas para hacer frente al virus. Ante la dejaci\u00f3n de funciones del Gobierno, \u2066@populares\u2069 la impulsamos con car\u00e1cter urgente. Hay Plan B. \n\nEl PP lleva al Pleno del Congreso su \u00abPlan B\u00bb para suplir el estado de alarma.  https://t.co/sEhlT8XjXF", "lang": "es", "id": "1326070859778449408", "created_at": "2020-11-10T07:55:04.000Z"}, {"text": "El PP lleva al Pleno del Congreso su \u00abPlan B\u00bb para suplir el estado de alarma https://t.co/sEhlT8XjXF", "lang": "es", "id": "1326061074530119681", "created_at": "2020-11-10T07:16:11.000Z"}, {"text": "El PP pide un organismo independiente para gestionar los fondos de la UE https://t.co/cvR8A8zTxS", "lang": "es", "id": "1325518936679604227", "created_at": "2020-11-08T19:21:56.000Z"}, {"text": "Desde @populares defenderemos las libertades m\u00e1s que nunca, porque Europa est\u00e1 en estado de alerta ante los ataques al estado de derecho desde el propio Gobierno, que ponen en peligro los fondos europeos de recuperaci\u00f3n. #ConvencionEconomica @PPMalaga https://t.co/D9CATOYYQf", "lang": "es", "id": "1325118739046674435", "created_at": "2020-11-07T16:51:41.000Z"}, {"text": "Blindar el ahorro para garantizar el futuro de los espa\u00f1oles con sus pensiones. \u2066@populares\u2069 \u2066@GPPopular\u2069\n\nEl PP pide que el Pacto de Toledo apoye los planes de pensiones individuales https://t.co/uFIKPAU5DK", "lang": "es", "id": "1325065894616309760", "created_at": "2020-11-07T13:21:42.000Z"}, {"text": "Para desinformaci\u00f3n, los PGE 2021.\n\nTres desmentidos en menos de 24 horas: ni el Banco de Espa\u00f1a ni Bruselas ni la AIReF creen al Gobierno. v\u00eda \u2066@elmundoes\u2069  https://t.co/9OzljJrVX3", "lang": "es", "id": "1324637517216423936", "created_at": "2020-11-06T08:59:29.000Z"}, {"text": "Se\u00f1ores del Gobierno: menos controlar la informaci\u00f3n y m\u00e1s control sanitario homog\u00e9neas y eficientes en los puertos, aeropuertos y estaciones. \n\n@populares pedimos protocolo com\u00fan en todos aeropuertos europeos con criterios sanitarios y no discriminatorios https://t.co/7IXoPtIpRT", "lang": "es", "id": "1324629706856169472", "created_at": "2020-11-06T08:28:27.000Z"}, {"text": "La indignidad a la que el psoe somete a la pol\u00edtica espa\u00f1ola se refleja en esta imagen. \n\nNegociando con Bildu. Dejar que sean determinantes en la pol\u00edtica espa\u00f1ola mientras siguen sin condenar los asesinatos de ETA, normalizar lo que deber\u00eda de ser una l\u00ednea roja por \u00e9tica, NO. https://t.co/63HgTyeJfg", "lang": "es", "id": "1324484828272668678", "created_at": "2020-11-05T22:52:45.000Z"}, {"text": "El castellano: ni lengua oficial del Estado, ni lengua vehicular. \n\nLo que ha acordado el PSOE eliminar en la Ley de Educaci\u00f3n. Pasos hacia menos Espa\u00f1a, menos proyecto com\u00fan, cesiones al independentismo. https://t.co/IfONexywWj", "lang": "es", "id": "1324304930262425600", "created_at": "2020-11-05T10:57:54.000Z"}, {"text": "El precio de los votos al presupuesto: pasos de los nacionalistas, terreno que S\u00e1nchez les deja conquistar por seguir en el poder. \n\nLa entrega de libertades y derechos de los espa\u00f1oles es lo que esconde Ley Cela\u00e1, ah\u00ed las prisas en la tramitaci\u00f3n.\n\nLo recurriremos en TC. https://t.co/i5JxcbmnFW", "lang": "es", "id": "1323917038172209154", "created_at": "2020-11-04T09:16:33.000Z"}, {"text": "El PP denuncia a Sim\u00f3n por sus \u00abcomentarios sexistas y vejatorios\u00bb ante el Instituto de la Mujer https://t.co/Yoy4RYFRB8 v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1323296548114046982", "created_at": "2020-11-02T16:10:57.000Z"}, {"text": "Este si es Logro\u00f1o. Y estos si son sus j\u00f3venes. https://t.co/lPNjBS2G91", "lang": "es", "id": "1322857757016543234", "created_at": "2020-11-01T11:07:21.000Z"}, {"text": "Absoluto rechazo a  los intolerables incidentes en Logro\u00f1o, Haro y en otras ciudades espa\u00f1olas. \n\nLa violencia, el desorden p\u00fablico, no caben, luchemos contra el virus con civismo y responsabilidad. \n\nQue nadie venga a rompernos la convivencia que caracteriza a los logro\u00f1eses. https://t.co/aGxmF3ZrdC", "lang": "es", "id": "1322659462335893505", "created_at": "2020-10-31T21:59:24.000Z"}, {"text": "\"M\u00e1s gasto, m\u00e1s deuda y m\u00e1s desempleo\": el PP carga contra los PGE \"ideol\u00f3gicos\" de S\u00e1nchez e Iglesias - Libre Mercado https://t.co/hanEPnLDcv", "lang": "es", "id": "1322244028507836417", "created_at": "2020-10-30T18:28:37.000Z"}, {"text": "Dimos nuestra palabra y hemos cumplimos. Presentamos una Proposici\u00f3n de Ley para aprobar el primer estatuto del funcionario de prisiones que les reconoce como autoridad. Es de justicia. @GPPopular @populares https://t.co/1AQw5edv6T", "lang": "es", "id": "1321793926227988481", "created_at": "2020-10-29T12:40:04.000Z"}, {"text": "Desde @GPPopular pedimos la derogaci\u00f3n Del Real Decreto-ley 29/2020 que ha motivado el rechazo frontal de los sanitarios espa\u00f1oles a las medidas que contempla. \n\nLas medidas \u00fatiles y diligentes para afrontar las necesidades del sistema no se pueden tomar sin los sanitarios. https://t.co/wxX669fK1H", "lang": "es", "id": "1321488870542839816", "created_at": "2020-10-28T16:27:53.000Z"}, {"text": "\u201cO asalto a los cielos con Podemos o estado de derecho con separaci\u00f3n de poderes con \u2066@populares\u2069\u201d\n\n\u201cLegislar desde el ejecutivo, sin control del parlamento ni del poder judicial y, eso si, controlando a los jueces. Esta es la pretensi\u00f3n del gobierno.\u201d\n\n#SesionDeControl https://t.co/85Oqgm9CSf", "lang": "es", "id": "1321484607209066496", "created_at": "2020-10-28T16:10:57.000Z"}, {"text": "Negociando presos por presupuestos. \n\nNo solo promueven indignos indultos y reformas de CP para delitos de sedici\u00f3n, piden que los espa\u00f1oles aplaudamos sus \u201cgestos\u201d.\n\n@populares recurriremos los indultos y ya impulsamos reformas para prohibirlos para esos delitos. #alternativa https://t.co/vOtKZgE4X8", "lang": "es", "id": "1320337846390132737", "created_at": "2020-10-25T12:14:07.000Z"}, {"text": "Cuando gobernar no es la prioridad de quien nos gobierna. \n\nLa pandemia sigue avanzando y S\u00e1nchez e Iglesias bloqueando los instrumentos para afrontarla. As\u00ed no.\n\n\u2066@GPPopular\u2069\n\nEl Gobierno frena 16 leyes \u00aburgentes\u00bb dirigidas a luchar contra el Covid https://t.co/9gQGXQGhTh", "lang": "es", "id": "1320298038771015680", "created_at": "2020-10-25T09:35:57.000Z"}, {"text": "Sab\u00edamos y hemos denunciado desde @populares que las cifras oficiales no eran ciertas, hoy lo confiesa el propio Sanchez: \n\n\u201cEl n\u00famero real de personas infectadas en nuestro pa\u00eds supera ya los 3 millones\u201d\n\n\ud83d\udc47\u00faltima actualizaci\u00f3n del Ministerio. https://t.co/gupGpHTS1E", "lang": "es", "id": "1319611137999183872", "created_at": "2020-10-23T12:06:27.000Z"}, {"text": "El discurso de @pablocasado_, el Presidente que Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles necesitan, la alternativa real y posible al peor gobierno que Espa\u00f1a ha tenido en los \u00faltimos 40 a\u00f1os. La defensa de la Espa\u00f1a de la concordia, \u201cel suelo de los acuerdos y desacuerdos\u201d de Mar\u00edas.", "lang": "es", "id": "1319218957757435905", "created_at": "2020-10-22T10:08:04.000Z"}, {"text": "Y mientras perdemos el tiempo en un #MocionDeCensura in\u00fatil, llega la censura de Europa a la pol\u00edtica de S\u00e1nchez por su reforma para controlar el poder judicial. https://t.co/JFQutELCCG", "lang": "es", "id": "1318881915382923267", "created_at": "2020-10-21T11:48:46.000Z"}, {"text": "Hoy @pablocasado_ : \u201cEn Espa\u00f1a la independencia judicial es sagrada, la separaci\u00f3n de poderes es esencial y el fortalecimiento institucional y democr\u00e1tico es innegociable\u201d https://t.co/gFx9SDMAje", "lang": "es", "id": "1318289336350158849", "created_at": "2020-10-19T20:34:05.000Z"}, {"text": "Ha fallecido Lino de @MartinezSomalo, empresario riojano comprometido y de raza. Siempre llevando el nombre de La Rioja con orgullo y regal\u00e1ndonos optimismo, sonrisas y sentido del humor. DEP. https://t.co/rBbjeI96xT", "lang": "es", "id": "1317893247239409667", "created_at": "2020-10-18T18:20:10.000Z"}, {"text": "Sra. Calvo, verg\u00fcenza la q siente Europa y muchos socialistas al ver la propuesta Psoe-Podemos para controlar el poder judicial.\n\nDefender nuestro sistema democr\u00e1tico frente a su propuesta es defender la Espa\u00f1a que queremos. No daremos un solo paso atr\u00e1s.\n https://t.co/m2zqVUXK5a", "lang": "es", "id": "1317785904170270720", "created_at": "2020-10-18T11:13:37.000Z"}, {"text": "La corrupci\u00f3n acorrala a Iglesias. \u2066@GPPopular\u2069 vamos a registrar solicitud de comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n parlamentaria a Iglesias sobre los delitos q le se\u00f1alan. \u00bfDenuncia falsa con fines electorales? Y sigue en el gobierno. Lo llamaban regeneraci\u00f3n\n https://t.co/oNFQMummgz", "lang": "es", "id": "1317774983825903617", "created_at": "2020-10-18T10:30:13.000Z"}, {"text": "Cuca Gamarra: \u00abEst\u00e1 en riesgo la democracia, esto no son gamberradas de Iglesias\u00bb https://t.co/oNFQMummgz", "lang": "es", "id": "1317728041368494080", "created_at": "2020-10-18T07:23:41.000Z"}, {"text": "Bruselas avisa al Gobierno de que la reforma del Poder Judicial puede vulnerar las normas comunitarias via @el_pais https://t.co/NKIZPicO5F", "lang": "es", "id": "1316719842200870912", "created_at": "2020-10-15T12:37:28.000Z"}, {"text": "Desde @GPPopular, escuchando a un sector, el de los feriantes, que afronta los efectos econ\u00f3micos de la pandemia sin que el gobierno les escuche y plantee medidas. \n\nEl escudo social del que hablan en el gobierno, una mentira m\u00e1s. https://t.co/L4wLR3fFfV", "lang": "es", "id": "1316479966327037952", "created_at": "2020-10-14T20:44:17.000Z"}, {"text": "El \u00faltimo cap\u00edtulo del autoritarismo del gobierno: la grotesca propuesta de reforma del Poder Judicial.\n\nCambiar las reglas del juego, sin informes preceptivos y cambiando mayor\u00edas a conveniencia, un fraude. No creen en la separaci\u00f3n de poderes. Vuelven a matar a Montesquieu. https://t.co/7HJXb7uGiR", "lang": "es", "id": "1316322796407005184", "created_at": "2020-10-14T10:19:45.000Z"}, {"text": "Siendo la sra Calvo tan feminista, parece mentira q respalde el machismo de Iglesias en el caso Dina, la agravante de g\u00e9nero es lo q faltaba en la historia.\n\nCurioso el caso de un gobierno con un partido imputado y un VP a la puerta de la imputaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es calidad democr\u00e1tica? https://t.co/O1IcVc8zcd", "lang": "es", "id": "1316322075179614215", "created_at": "2020-10-14T10:16:53.000Z"}, {"text": "Unidad e Igualdad. Orgullosos de nuestro pasado, trabajemos por un futuro mejor para los espa\u00f1oles. Hoy m\u00e1s que nunca: Viva Espa\u00f1a, viva la bandera y viva el Rey! #DiadelaHispanidad #12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/trGrmFDA5U", "lang": "es", "id": "1315627402815561728", "created_at": "2020-10-12T12:16:30.000Z"}, {"text": "Y lo ha vuelto a hacer!!! Enhorabuena @RafaelNadal, gracias campe\u00f3n!! \n\nUna tarde para la historia. Gana #RolandGarros\u00a0 por d\u00e9cimo-tercera vez y suma su vig\u00e9simo Grand Slam \ud83e\udd29\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe!!! https://t.co/VGIUTztWAU", "lang": "es", "id": "1315322035841781761", "created_at": "2020-10-11T16:03:05.000Z"}, {"text": "Con 56.000 muertos, a la cabeza de fallecidos y contagiados de Europa, y restringiendo todos los d\u00edas las libertades al estilo Maduro, no est\u00e1n ustedes para dar lecciones. \n\nUn poco de humildad, dejen de insultar y comiencen a gobernar. https://t.co/DcWmWcKEIH", "lang": "es", "id": "1315285438505123841", "created_at": "2020-10-11T13:37:40.000Z"}, {"text": "Tu bandera, \nnuestra bandera,\nla de todos. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nFeliz D\u00eda de la Fiesta Nacional \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n #12O_LaBanderaQueNosUne https://t.co/RYbOEnR2kK", "lang": "es", "id": "1315249553692598272", "created_at": "2020-10-11T11:15:04.000Z"}, {"text": "\u00bfY sigue siendo Ministro? \nGobierno atraviesa l\u00edneas rojas: reconocen limitaron derecho fundamentales con datos manipulados. Pedimos informes q avalaron decisi\u00f3n de S\u00e1nchez.\n\nIlla reconoce utiliz\u00f3 datos antiguos de incidencia Covid para poder cerrar Madrid https://t.co/afMgnuuS3g", "lang": "es", "id": "1315005604973477888", "created_at": "2020-10-10T19:05:42.000Z"}, {"text": "El totalitarismo campa a sus anchas en el gobierno de Sanchez.\n\nObjetivo: debilitar el poder judicial. \nMedio: amenazas\nResponsable: Pablo Iglesias\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n\nEl juez del 'caso Dina' denuncia al CGPJ que se siente \"se\u00f1alado\" p\u00fablicamente por Iglesias https://t.co/7lOEdyeAlv", "lang": "es", "id": "1314591144198713346", "created_at": "2020-10-09T15:38:47.000Z"}, {"text": "Estado de soberbia.\n\nS\u00e1nchez presiona a Ayuso con el estado de alarma tras el varapalo del TSJM https://t.co/obCCVps76D v\u00eda @COPE", "lang": "es", "id": "1314497183182458880", "created_at": "2020-10-09T09:25:25.000Z"}, {"text": "Tic, tac... se\u00f1or Iglesias. \n\nS\u00e1nchez no puede mantener ni un minuto a un vicepresidente investigado por 3 delitos. Hoy mismo debe cesarlo. Ejemplaridad. \n\nEl juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina https://t.co/pCnc9zmgjV", "lang": "es", "id": "1313790375379730435", "created_at": "2020-10-07T10:36:49.000Z"}, {"text": "56.000 fallecidos exigen que los espa\u00f1oles sepamos la verdad. Les advert\u00edan y no actuaban. \n\nNuevas iniciativas desde @GPPopular. Pedimos la informaci\u00f3n que enviaba el Departamento de Seguridad Nacional. #Transparencia #verdad https://t.co/IOwStCYEFb", "lang": "es", "id": "1313484931285356544", "created_at": "2020-10-06T14:23:05.000Z"}, {"text": "M\u00e1s pruebas de que lo sab\u00edan y no actuaron. \u00bfAlguien va a asumir responsabilidades? \u00bfPor qu\u00e9 no actuaron?\n\nPedimos comparecencia de Calvo y Redondo.\n\nSeguridad Nacional advirti\u00f3 a Pedro S\u00e1nchez al menos 11 veces de la amenaza Covid-19 entre enero y marzo https://t.co/rtnDQNIIPd", "lang": "es", "id": "1313177781598138370", "created_at": "2020-10-05T18:02:35.000Z"}, {"text": "La charla del jueves con @anaigracia. Gratificante abordar con un poco de calma el hoy y el ma\u00f1ana, cuando vivimos acontecimientos con tanta intensidad \ud83d\ude09\n\nCuca Gamarra: \"La moci\u00f3n de Vox es un enga\u00f1o a millones de espa\u00f1oles en plena pandemia\" https://t.co/oNziQkaoFX", "lang": "es", "id": "1312776162737893377", "created_at": "2020-10-04T15:26:42.000Z"}, {"text": "Si la presidenta del Congreso no act\u00faa, nosotros s\u00ed lo hacemos. \n\nNo se puede ni debe tolerar el desgaste de las instituciones cuando se es la tercera autoridad del Estado. \n\nEl PP se queja a Batet por tolerar los ataques a Don Felipe https://t.co/0IxlxAq5jY", "lang": "es", "id": "1312321830032732161", "created_at": "2020-10-03T09:21:20.000Z"}, {"text": "El propio Gobierno sigue agitando la crisis pol\u00edtica e institucional. Tras el silencio c\u00f3mplice de S\u00e1nchez ayer y la reiteraci\u00f3n en los ataques por los ministros, registramos solicitud de comparecencia de S\u00e1nchez, reprobaci\u00f3n de Pablo Iglesias y solicitud de dimisi\u00f3n de Garz\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1311730895108308992", "created_at": "2020-10-01T18:13:10.000Z"}, {"text": "#DiaDeLasPersonasMayores y desde \u2066@GPPopular\u2069 queremos reiterar nuestro compromiso con nuestros mayores, gracias a ellos, somos lo que somos. \n\nEl GPP propone Estrategia Nacional contra la soledad cr\u00f3nica en los mayores | Grupo Parlamentario Popular https://t.co/XpUraYnzVq", "lang": "es", "id": "1311716935856513026", "created_at": "2020-10-01T17:17:42.000Z"}, {"text": "El PSOE de S\u00e1nchez traicionando la memoria y la historia del propio PSOE.\n\nLos diputados del PSOE aplauden por primera vez un discurso de Bildu en un pleno del Congreso https://t.co/N8zJS2byp9", "lang": "es", "id": "1311716057703473154", "created_at": "2020-10-01T17:14:13.000Z"}, {"text": "Iglesias se enfrenta a su reprobaci\u00f3n como vicepresidente por sus ataques al Rey - ESdiario. https://t.co/5Afp7KAGgM", "lang": "es", "id": "1311320418221948929", "created_at": "2020-09-30T15:02:05.000Z"}, {"text": "Si eres ministro, adviertes as\u00ed al jefe del Estado y ves una provocaci\u00f3n que se aplique la Ley, no deber\u00edas estar ni un minuto m\u00e1s en el Gobierno. \u00bfY S\u00e1nchez? \u00bfEscondido? El que calla otorga. https://t.co/z5m3PKjPfa", "lang": "es", "id": "1310647172266897411", "created_at": "2020-09-28T18:26:51.000Z"}, {"text": ".@pablocasado_ alto y claro en defensa de nuestras instituciones ante la crisis pol\u00edtica que ha desatado el propio Gobierno. \n\n@populares pedimos el cese inmediato de Garz\u00f3n, la reprobaci\u00f3n de Iglesias en Congreso por sus ataques al Rey y comparecencia de S\u00e1nchez en el hemiciclo https://t.co/jxKNih2hHV", "lang": "es", "id": "1309825003882414080", "created_at": "2020-09-26T11:59:50.000Z"}, {"text": "Desde el propio Consejo de Ministros erosionando al Jefe del Estado. \n\n\u00bfAlguien va a poner orden? \u00bfQu\u00e9 va a ser lo siguiente? \u00bfY Sanchez? https://t.co/SnbMWqkUNf", "lang": "es", "id": "1309524497104543745", "created_at": "2020-09-25T16:05:44.000Z"}, {"text": "El gobierno genera con el veto al Rey, Jefe del Estado, en un acto del Poder Judicial, una crisis institucional y pol\u00edtica sin precedentes. \n\nSomos una Monarqu\u00eda Parlamentaria y la obligaci\u00f3n de gobierno es defenderla y garantizarla, no debilitar nuestras instituciones. https://t.co/Vf2dvXb4pW", "lang": "es", "id": "1309465323666640896", "created_at": "2020-09-25T12:10:36.000Z"}, {"text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el PSOE que respetaba las instituciones y la separaci\u00f3n de poderes? \n\nLastra insta a Lesmes a ser duro contra el Partido Popular y nos llame la atenci\u00f3n... \u201clo dem\u00e1s me parece que se sobredimensiona\u201d\n\n\u00bfTambi\u00e9n le van a decir al Poder Judicial lo que tiene que decir?", "lang": "es", "id": "1309438615362195460", "created_at": "2020-09-25T10:24:28.000Z"}, {"text": "Gracias @FernandoHValls por la entrevista que public\u00e1is hoy en @la_informacion. \ud83d\ude09 https://t.co/NmbQC2kITc", "lang": "es", "id": "1309130579556872202", "created_at": "2020-09-24T14:00:27.000Z"}, {"text": ".@populares quiere prohibir los indultos por rebeli\u00f3n y sedici\u00f3n\n\nRegistramos desde \u2066@GPPopular\u2069 iniciativa legislativa para evitar que se negocien indultos por votos.   https://t.co/1vsrtXRchj", "lang": "es", "id": "1309129650464063490", "created_at": "2020-09-24T13:56:45.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 la responsable del Carlos III no puede informarnos de los 53.000 fallecidos por Covid?\n\n@gppopular llegaremos hasta el final para conocer la verdad de los fallecidos que el Gobierno oculta. No son cifras son personas, familias, vidas truncadas.\n https://t.co/yQP8OvqTIm", "lang": "es", "id": "1307952367367852032", "created_at": "2020-09-21T07:58:39.000Z"}, {"text": "Las urgencias del gobierno en tiempos de pandemia. \n\nAprovechando las horas bajas de la sociedad espa\u00f1ola para cambiar el marco constitucional. \n\nLa Monarqu\u00eda no se toca. Desde @populares defendemos nuestra transici\u00f3n y nuestro marco de convivencia, somos la garant\u00eda. https://t.co/HZ3lvn2CJf", "lang": "es", "id": "1307386719424176128", "created_at": "2020-09-19T18:30:58.000Z"}, {"text": "Cuando el prometido escudo social est\u00e1 lleno de agujeros, el gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias va dejando atr\u00e1s a los espa\u00f1oles de medio mill\u00f3n en medio mill\u00f3n. \n\n523.344 trabajadores quedar\u00edan fuera de los ERTE con la oferta del Gobierno https://t.co/Fp3Ln8bWPI v\u00eda @ABCeconomia", "lang": "es", "id": "1307287325211328513", "created_at": "2020-09-19T11:56:01.000Z"}, {"text": "Si tus prioridades son \u00e9stas, vete! \n\nLos espa\u00f1oles necesitan un gobierno que gobierne. Que se preocupe de sus competencias, las residencias de mayores en una pandemia, por ejemplo. https://t.co/EUYhI9xZTR", "lang": "es", "id": "1306678970532888576", "created_at": "2020-09-17T19:38:38.000Z"}, {"text": "\u201cSomos muy de fiar\u201d, dec\u00eda Carmen Calvo hace unos meses. Ment\u00edan.\n\nSus l\u00edneas rojas con Bildu, como todo el mundo sabe, ya no existen. Ahora condicionan un gobierno, porque se lo permiten. https://t.co/DYEpavWw8c", "lang": "es", "id": "1306674060236075020", "created_at": "2020-09-17T19:19:07.000Z"}, {"text": "Hasta Zapatero apoya la propuesta de \u2066@pablocasado_\u2069 de crear una Agencia para la Recuperaci\u00f3n... \n\nZapatero pide crear una comisi\u00f3n de cient\u00edficos, economistas y pensadores para proponer proyectos a Europa https://t.co/FeYT4tgfpD", "lang": "es", "id": "1305951174433046529", "created_at": "2020-09-15T19:26:38.000Z"}, {"text": "Desde @GPPopular volveremos a registrar la iniciativa para reformar la Ley de Financiaci\u00f3n de Partidos al objeto de suspender y limitar la financiaci\u00f3n con fondos p\u00fablicos de las formaciones en cuyo seno haya condenados por sedici\u00f3n o rebeli\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1305894632119820289", "created_at": "2020-09-15T15:41:57.000Z"}, {"text": "1.000 millones unidades de protecci\u00f3n compradas y pagadas por el Ministerio de Sanidad que no llegan a sanitarios espa\u00f1oles, los m\u00e1s contagiados del mundo.\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n? \u00bfQui\u00e9n es el responsable? #Negligencia\n\nPP exige saber d\u00f3nde est\u00e1 el material Covid https://t.co/Cq0boA9JYv", "lang": "es", "id": "1305754954175582209", "created_at": "2020-09-15T06:26:55.000Z"}, {"text": "Claves de una coalici\u00f3n: Podemos preside la Comisi\u00f3n de Presupuestos. La tiene atada y bien atada. \u00bfAmparar\u00e1 la Presidenta Congreso a los diputados?\n\nCongreso de los Diputados:El PP denuncia cerrojazo a la comisi\u00f3n de Presupuestos en Congreso desde febrero https://t.co/rAFXcyEp0n", "lang": "es", "id": "1305752401840873472", "created_at": "2020-09-15T06:16:46.000Z"}, {"text": "\"No te rindas que la vida es eso, continuar el viaje, perseguir tus sue\u00f1os, destrabar el tiempo, correr los escombros y destapar el cielo\".\nMario Benedetti\n#100a\u00f1osdeBenedetti", "lang": "es", "id": "1305619822353547264", "created_at": "2020-09-14T21:29:57.000Z"}, {"text": "La causa: negligente gesti\u00f3n del gobierno de las compras.\n\n1.000 millones \u20ac pagados y material de protecci\u00f3n no recibido, y somos el pa\u00eds con mayor tasa de sanitarios contagiados.\n\nGobierno s\u00f3lo ha repartido a las autonom\u00edas 24% del material contra Covid https://t.co/yZCqThIgyD", "lang": "es", "id": "1305468901652922368", "created_at": "2020-09-14T11:30:15.000Z"}, {"text": "Proponemos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre gesti\u00f3n de la pandemia para determinar las negligencias del Gobierno y sus responsabilidades, como ha anunciado @pablocasado_ \n\nMismo virus pero la peor gesti\u00f3n de Europa exigen conocer la verdad y asumir responsabilidades pol\u00edticas.", "lang": "es", "id": "1305422019467587584", "created_at": "2020-09-14T08:23:57.000Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-14T06:39:14.000Z", "text": "Polic\u00eda y Guardia Civil hacen frente a la llegada masiva de inmigrantes irregulares sin protecci\u00f3n ni protocolos eficaces. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el gobierno? #Desgobierno \n\nPP exige un protocolo para proteger a Polic\u00eda ante la inmigraci\u00f3n irregular con Covid https://t.co/TMtfRkFAdg", "id": "1305395666512945152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T20:37:10.000Z", "text": "Casado tacha de \u00abinmoral\u00bb que el Gobierno oculte la cifra real de fallecidos por Covid https://t.co/0iZ0RqKpNf v\u00eda @ABCespana", "id": "1305244151609462785"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T17:33:54.000Z", "text": "La resistencia de los alcaldes cuando un gobierno quiere llevarse el dinero de sus vecinos. Toda una lecci\u00f3n de pol\u00edtica de la buena. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nToca ahora que el gobierno, con humildad (tiene que buscarla), les plantee una alternativa que d\u00e9 respuestas. Har\u00eda bien en escucharles. https://t.co/wSmDnSrKzv", "id": "1305198030598139905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T09:56:53.000Z", "text": "Cap\u00edtulo I Presupuestos de S\u00e1nchez 2021:\n\nIndultar por la puerta de atr\u00e1s a los presos golpistas con reforma C\u00f3digo Penal ad hominen. \n\n\u00bfAlguien ha dudado de que esto se va a hacer? Confirma el Ministro. \n\nEl acuerdo: Excarcelar y facilitar vuelta de los fugados. \n\nV\u00eda @elmundoes https://t.co/2bmj0AuEbQ", "id": "1305083018651017219"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T07:38:08.000Z", "text": "Las muertes por Covid en ESPA\u00d1A superan en 24.000 las oficiales, seg\u00fan @Abc_es. La cifra real que oculta S\u00e1nchez: 53.000 fallecidos. \n\nEl gobierno tendr\u00e1 q responder por ello en el Congreso. Por mucho que lo intente, no podr\u00e1 esconderse de la verdad. \n\n#NosMienten https://t.co/7ZGnOLuIOo", "id": "1305048099727998979"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T20:26:43.000Z", "text": "Con la #MareaRosa un a\u00f1o m\u00e1s. Reivindicando la investigaci\u00f3n, m\u00e1s necesaria que nunca, para luchar contra el cancer. La pandemia no ha podido con nosotras, ah\u00ed estamos por toda La Rioja con @aeccLaRioja. \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/jAzdq78g5K", "id": "1304879132182970369"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T20:06:26.000Z", "text": "Con 50.000 fallecidos, con la peor gesti\u00f3n de Europa, ... y este tipo al volante.\n\nNos han perdido el respeto a los espa\u00f1oles. https://t.co/61sDlC86XM", "id": "1304149254890553344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T12:48:48.000Z", "text": "Gana el municipalismo, ganan los vecinos! El dinero de los vecinos no se toca, se\u00f1or S\u00e1nchez. \n\nHoy el Congreso ha contado con Alcaldes y Presidentes de Diputaci\u00f3n, luchadores en defensa de los ciudadanos. \n\n@GPPopular https://t.co/rIsEd9IzFs", "id": "1304039119572668416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T07:27:32.000Z", "text": "Hoy @populares vamos a defender los ahorros de los vecinos para que sean invertidos por sus ayuntamientos en ellos, no para que los confisque el Gobierno.\n\n#MiAyuntamientoNoSeExpropia \n\nS\u00e1nchez, contra los ayuntamientos https://t.co/QyHCCNKBOK v\u00eda @abc_es", "id": "1303958269631827973"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-09T22:26:29.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo pretenden gobernar Espa\u00f1a si son incapaces de gobernarse a si mismos? \n\nCada Consejo de Ministros, una batalla campal. Cuando los espa\u00f1oles m\u00e1s necesitamos un gobierno solvente y bien coordinado. #SesionDeControl \n\n@GPPopular https://t.co/jZphyRlM0L", "id": "1303822110758969348"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T07:27:39.000Z", "text": "El peor gobierno en el peor momento para los espa\u00f1oles, tambi\u00e9n el m\u00e1s caro. Toca apretarse el cintur\u00f3n. Sobran ministerios de acreditada inutilidad y asesores de la nada que pagamos todos. \n\n\u2066@GPPopular\u2069 \u2069\n\nObjetivo: reducir cargos p\u00fablicos https://t.co/S21dhbOZFW", "id": "1302871134451503106"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-07T07:06:47.000Z", "text": "Salvar aut\u00f3nomos,salvar empresas y salvar empleos es un objetivo urgente de @populares.\n\nMientras el gobierno les da la espalda, nos mojamos por ellos. \n\n@GPPopular presenta en Congreso un plan de rescate para aut\u00f3nomos: \"A ingresos cero, cuota cero\" https://t.co/gqizJ7eebu", "id": "1302865882222407681"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-06T10:56:52.000Z", "text": "Para el PSOE todo es secundario con tal de estar en el poder. Con quien sea y como sea, a cualquier precio.\n\nNi una sola propuesta en beneficio de los espa\u00f1oles.\n\nCarmen Calvo: \u201cEs secundario con qui\u00e9n salgan los Presupuestos, el objetivo es sacarlos\u201d https://t.co/WqSmuyx6Bz", "id": "1302561398896177152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-05T15:11:13.000Z", "text": "Enhorabuena al presidente @FeijooGalicia, por cuarta vez asume el reto de liderar Galicia, y a todos los gallegos, est\u00e1n en las mejores manos. https://t.co/WxO5hqqzAJ", "id": "1302263019116920833"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T10:00:02.000Z", "text": "Perm\u00edtame que insista, Sr. Illa: \n\n\u00bfCu\u00e1ndo va a reconocer que los fallecidos son ya m\u00e1s de 50.000 espa\u00f1oles? \n\nLos espa\u00f1oles no merecen un gobierno que les mienta y falte al respeto. @GPPopular https://t.co/lkgTeaBM1Z", "id": "1301822319141236736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-04T08:15:15.000Z", "text": "Nuestros compromiso con m\u00e1s de 15.000 funcionarios de Instituciones Penitenciarias, que sean reconocidos como Agentes de la Autoridad en el ejercicio de sus funciones.\n\nUrgente e imprescindible su seguridad.\n\n@GPPopular \n\n https://t.co/kPIBQGBSaZ via @larazon_es", "id": "1301795952706105347"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-03T18:40:12.000Z", "text": "\u00bfLa fiscal\u00eda al servicio del revisionismo? \n\nPedimos explicaciones sobre el cambio de criterio de la fiscal general en la causa general que desde Argentina algunos pretenden. https://t.co/zYDAOTOjfa", "id": "1301590836648595458"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-02T07:21:30.000Z", "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s pruebas de c\u00f3mo el gobierno sigue negando la verdad a los espa\u00f1oles. Se llama desprecio.\n\nLos espa\u00f1oles no merecemos un gobierno que nos mienta.\n\nEl Carlos III confirma una segunda oleada nacional de muertos desde el 27 de julio https://t.co/TcjSGvkVJ5 v\u00eda @ABCespana", "id": "1301057647928659968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T12:42:11.000Z", "text": "#EsteVirusLoParamosUnidos y arremet\u00eda contra propuesta @populares y ni se reun\u00edan con @pablocasado_.\n#salimosm\u00e1sfuertes y encabeza ca\u00edda PIB y crecimiento paro en Europa.\n#escudosocial era un IMV que no pagan.\n#Espa\u00f1apuede pero S\u00e1nchez NO. \nMenos propaganda y mas trabajar. https://t.co/On2K9TmaJK", "id": "1300413576339951616"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T07:32:44.000Z", "text": "Lo llamaron escudo social, y es un colador por su ineficacia, no se est\u00e1 cobrando. \n\nExigimos explicaciones. \u00bfSolo les importaba la propaganda del Consejo de Ministros? Con los m\u00e1s vulnerables no se juega. \n\n@populares exige a Jos\u00e9 Luis Escriv\u00e1 comparecer. https://t.co/ZI5hK88fQj", "id": "1300335700307513344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-30T09:29:40.000Z", "text": "El Gobierno tendr\u00e1 q responder en Congreso ante una inmoral dejaci\u00f3n de funciones. La mentira sale a la luz.\n\nMientras los diputados aplaud\u00edan a rabiar y S\u00e1nchez se iba de vacaciones, la cifra de fallecidos se disparaba y se tapaba.\n\nHoy los muertos superan los 50.000, la verdad. https://t.co/ahoDqE1clP", "id": "1300002738512822272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T11:47:19.000Z", "text": "En @elconfidencial: \"Mientras S\u00e1nchez busca protegerse, la sociedad espa\u00f1ola se desgasta\" https://t.co/29HiQtlMrN", "id": "1299674992003735552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-29T11:23:36.000Z", "text": "Un pa\u00eds que no defiende la propiedad privada est\u00e1 condenado a la pobreza, la inseguridad y al caos.\n\nEn @GPPopular vamos a dar la batalla para plantar cara a la Okupaci\u00f3n con las reformas legislativas que propone @pablocasado_ . Seguridad y justicia. https://t.co/Y45rXvzSo2", "id": "1299669021688827905"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-26T18:42:54.000Z", "text": "Cuando al Gobierno de @sanchezcastejon le quitas la propaganda queda la mentira. Una tras otra. Incluso con los m\u00e1s d\u00e9biles. \n\nOrden interna para retrasar sin motivo las solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/hk0edcmrm4", "id": "1298692413112889345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-25T08:24:00.000Z", "text": "Cuca Gamarra (PP): \"Espa\u00f1a no puede aguantar un nuevo confinamiento\" - https://t.co/lJzciTN8tT https://t.co/N6icLtZsXC", "id": "1298174274444943360"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T21:05:48.000Z", "text": "El PP registra la comisi\u00f3n sobre las cuentas de Podemos anunciada por Gamarra en LA RAZ\u00d3N https://t.co/idOGG9s79O", "id": "1297641212476895232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-23T07:46:36.000Z", "text": "Hemos registrado la petici\u00f3n de Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre la presunta financiaci\u00f3n ilegal de Podemos para que Iglesias no se esconda m\u00e1s y responda ya por los esc\u00e1ndalos que le acorralan. \n\n#PabloIglesiasDimision \n\nHoy en \u2066@larazon_es\u2069  https://t.co/Vh2TsTvLVp", "id": "1297440088318763008"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-22T08:14:50.000Z", "text": "Illa: \u201cexiste \u2018stock' suficiente\" en Espa\u00f1a para hacer frente \"a la situaci\u00f3n actual y a posibles brotes\"\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n ahora las reservas estrat\u00e9gicas de medicamentos? Meses advirti\u00e9ndolo y exigi\u00e9ndolo. M\u00e1s mentiras. M\u00e1s negligencia. \u00bfHay alguien ah\u00ed? Urgen explicaciones. https://t.co/PHdA43ZhGo", "id": "1297084801887940609"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T21:18:40.000Z", "text": "Nos ha dejado Jes\u00fas, v\u00edctima del Covid-19 con tan solo 32 a\u00f1os, era muy especial, como vendimiador supo conquistarnos a todos con su sencillez y nobleza. Esta imagen del d\u00eda que pasaba el testigo lo recuerda con su sue\u00f1o cumplido. Te echaremos tanto de menos. DEP. https://t.co/jTWyDx0RLJ", "id": "1296919673754320900"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-17T18:57:44.000Z", "text": "Muchas gracias, Presidente @pablocasado_  por tu confianza al proponer mi nombramiento como Portavoz de @populares en el Congreso. Dar\u00e9 lo mejor de mi. \n\nEs un honor siempre servir a Espa\u00f1a y un orgullo hacerlo desde mi partido y con todos y cada uno de mis compa\u00f1eros.", "id": "1295434657404788736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T17:41:58.000Z", "text": "Una cortina de humo para enmascarar el fracaso en la gesti\u00f3n de la pandemia https://t.co/0FXECPPZWY via @larazon_es", "id": "1295053201662779393"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T12:27:10.000Z", "text": "\u00abCuando veo a la gente joven y a los no tan j\u00f3venes sin mascarilla siento rabia\u00bb | La Rioja https://t.co/e9vdBi8cFj", "id": "1294973978516303872"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T09:53:08.000Z", "text": "Mi repulsa y condena del asesinato de una mujer en #Segovia. Mi cari\u00f1o a su familia y amigos.\n\nCon unidad y firmeza sigamos luchando para acabar con la lacra de #ViolenciaDeG\u00e9nero. Este a\u00f1o son 28 las mujeres asesinadas, ni un paso atr\u00e1s. #NiUnaMenos #016\n https://t.co/TrXlLtywGv", "id": "1294935212967829505"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T07:58:52.000Z", "text": "Todas las voces del \u00e1mbito sanitario piden lo mismo, y el gobierno sigue sin escuchar y sin tomar las riendas, como es su obligaci\u00f3n. \n\nSeraf\u00edn Romero: \u00abNecesitamos ya un comit\u00e9 de expertos independiente y Sim\u00f3n no debe liderarlo\u00bb https://t.co/CW706Bhqbd v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1294181681696473090"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T07:55:16.000Z", "text": "Nuevamente el Gobierno va por detr\u00e1s del virus, \u00bfno han aprendido nada? La falta de liderazgo y de eficacia no puede mantenerse un minuto m\u00e1s. La improvisaci\u00f3n es el d\u00eda a d\u00eda en la gesti\u00f3n de la pandemia, \u201cera imprevisible\u201d no es ya la excusa, dejen de mirar hacia otro lado. https://t.co/B1q6guAx8y", "id": "1294180776796356608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-13T15:00:01.000Z", "text": "El virus estaba ya en Espa\u00f1a... el gobierno estaba en la propaganda para enarbolar la bandera del feminismo el 8-M.\n\nEl feminismo era de pancarta y no de BOE. \n\nLa ley genera indefensi\u00f3n a las mujeres, hay q retirarla, y de feministas, tras la SIM de Dina y los silencios, poco. https://t.co/Gj6eWHpJrc", "id": "1293925279921049601"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-08-12T12:01:38.000Z", "text": "Tic, tac... Fin de la cita. \n\n#PabloIglesiasDimisi\u00f3n https://t.co/DJOhbBcdr6", "id": "1293517999438274562"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T11:02:34.000Z", "text": "Y por cierto, \u00bfQu\u00e9 opina la Ministra de Igualdad? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las asociaciones feministas? \u00bfAcaso que el magistrado TC lo sea a propuesta del PSOE tiene algo que ver con los silencios? \u00bfHa cambiado el criterio de fiscal\u00eda en medidas cautelares en casos de violencia de g\u00e9nero?..", "id": "1293503138079571968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-12T11:02:34.000Z", "text": "Los datos objetivos, que avalan la actuaci\u00f3n de la Guardia Civil, son lo suficientemente graves para que, respetando la presunci\u00f3n de inocencia, el magistrado se cuestione su permanencia en el Tribunal Constitucional un minuto m\u00e1s. Debe dar un paso atr\u00e1s, sin prejuzgar los hechos https://t.co/rSZiAQp1yl", "id": "1293503134531289088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T06:23:06.000Z", "text": "El \u00faltimo informe tambi\u00e9n desmiente a Fernando Sim\u00f3n: Madrid detecta un 78,4% de asintom\u00e1ticos https://t.co/YFZweZpc9Q", "id": "1293070419927486464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:27:26.000Z", "text": ".@TeoGarciaEgea: \u201cSi el Gobierno nos minti\u00f3 con el comit\u00e9 de expertos, con qu\u00e9 no nos estar\u00e1 mintiendo ahora\u201d https://t.co/yVtxW5MddX", "id": "1292392033643122688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-09T09:26:25.000Z", "text": "\u201cFelipe VI es el mejor Jefe del Estado que podr\u00eda tener Espa\u00f1a y el Partido Popular va a defender su labor y la instituci\u00f3n que representa. El Rey es garant\u00eda de unidad nacional y de defensa de la democracia\u201d.\n\n\ud83d\udcf0 @pablocasado_ en @abc_es  https://t.co/IbogAIayCD", "id": "1292391777698287617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T14:34:56.000Z", "text": "Casado destroza a S\u00e1nchez tras alcanzar el r\u00e9cord europeo en contagios y muertos - ESdiario. https://t.co/e5Xy4xTFmV", "id": "1292107029562220544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T08:50:50.000Z", "text": "Otro informe de la John Hopkins que pone a S\u00e1nchez y su gobierno ante el espejo de su nefasta gesti\u00f3n del Covid-19. \u00bfLo manipular\u00e1 esta vez? \n\nEspa\u00f1a es ya el pa\u00eds con m\u00e1s contagios de Europa occidental, seg\u00fan Universidad Johns Hopkins https://t.co/g8UOfunpPy v\u00eda @el_pais", "id": "1292020432183463936"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T13:14:16.000Z", "text": "La incompetencia del Ministerio en la gesti\u00f3n de compras es uno de los agujeros negros de la pandemia en Espa\u00f1a. Responsabilidades: \u00bfCu\u00e1ndo? \n\nLos respiradores que nunca llegaron y gel que no serv\u00eda: los fiascos de las compras del Gobierno https://t.co/bZv2PBohVA v\u00eda @el_pais", "id": "1291724341491699714"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T11:35:51.000Z", "text": "No vamos a permitir que el dinero de ayuntamientos, de sus vecinos, en vez de destinarse a sus urgentes necesidades en plena crisis, se lo quede S\u00e1nchez. @populares \n\nEl PP presentar\u00e1 en cada ayuntamiento una moci\u00f3n por la \"expropiaci\u00f3n\" de 15.000 millones https://t.co/mafpGkOAGu", "id": "1291699573371666438"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T10:51:53.000Z", "text": "Un gobierno a la deriva cuando m\u00e1s necesita La Rioja un gobierno estable y serio. \n\nLa crisis pol\u00edtica en el gobierno de Andreu/PSOE no solo no se cerr\u00f3 sino que sangra a diario. \n\nY mientras, nuestra econom\u00eda se desploma un 24% del PIB y estamos en el vag\u00f3n de cola de las CCAA. https://t.co/CtFMONK0qy", "id": "1291326119946465280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T06:43:10.000Z", "text": "Un gobierno de mentirosos compulsivos con los espa\u00f1oles: nos mienten con los datos fallecidos Covid y ahora tambi\u00e9n con los hospitalizados por rebrotes.\n\nEn @elconfidencial: Los hospitalizados por covid duplican a los que refleja Sanidad en sus informes https://t.co/VFvpvnSHzc", "id": "1291263528981143553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T06:34:37.000Z", "text": "S\u00e1nchez siempre entre la mentira y el frentismo. No solo \u201cexpropia\u201d los ahorros de los vecinos para gast\u00e1rselos, tambi\u00e9n enga\u00f1a con el plazo. Firma 10 a\u00f1os y aprueba 15.\n\n#SanchezEsMentira\n\nCambia acuerdo con FEMP para no devolver los remanentes hasta 2037 https://t.co/umpX7OqH9E", "id": "1291261378385371136"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-06T06:30:13.000Z", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el verdadero escudo social del que habla Psoe y Podemos, no era para los casi 7 millones de espa\u00f1oles que no tienen empleo. \n\nLa mujer de S\u00e1nchez dirige un m\u00e1ster en la Complutense con el respaldo de 4 instituciones del Gobierno: https://t.co/fh1Xmlylio", "id": "1291260270959108097"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-04T14:57:07.000Z", "text": "\u00bfUn gobierno que decide y act\u00faa? D\u00edgaselo a 7 millones de espa\u00f1oles que est\u00e1n sin trabajar, que los deja atr\u00e1s. El balance de desgobierno es dram\u00e1tico para sus familias, no saben c\u00f3mo llegar a finde mes. Menos triunfalismo y m\u00e1s pol\u00edticas eficaces para crear empleo. @populares https://t.co/8Raka61WED", "id": "1290663061792198669"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:16:58.000Z", "text": "Durante los 8 a\u00f1os q estuve en la Femp, con PP y PSOE al frente, siempre se garantiz\u00f3 el consenso. Tambi\u00e9n S\u00e1nchez ha roto la capacidad de acuerdo del municipalismo. Lo suyo es dividir a la sociedad, siempre creando frentes, y luego dir\u00e1 que otros crispan. @populares", "id": "1290245268923772928"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T11:16:57.000Z", "text": "Los ahorros de los ayuntamientos son para necesidades de sus vecinos, no para q S\u00e1nchez e Iglesias los expropien y se los queden! \u00bfC\u00f3mo van a afrontar la crisis sin su dinero? \n\nHacienda se sale con la suya: utilizar\u00e1 remanente ayuntamientos y diputaciones https://t.co/Ny5477AA06", "id": "1290245266042286082"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:06:33.000Z", "text": "Podemos: el partido de las denuncias falsas.\n\nLa \u00faltima, de acoso sexual. Con la violencia contra las mujeres no se juega. Deber\u00eda perseguirse. No puede salir gratis\n\nLa \u2018acosada' abogada Podemos a su 'acosador' Calvente: \u00abTe echo de menos, eres el mejor\u00bb: https://t.co/W6o85wCGw8", "id": "1290197349487312897"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T07:35:50.000Z", "text": "Desde Consejo de Gobierno de La Rioja nos sube los impuestos a los riojanos, pero su patrimonio lo protege en Luxemburgo. Redistribuyendo lo de otros. @populares @LaRiojaPP\n\nconsejero del PSOE riojano lleva sicav a Luxemburgo en plena ofensiva antirricos https://t.co/4YyOgYgbDu", "id": "1289102455872073729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-31T06:20:08.000Z", "text": "Una desescalada ca\u00f3tica y opaca https://t.co/EqoBtdRmUK", "id": "1289083406236688385"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T17:12:33.000Z", "text": "La oposici\u00f3n acorrala a Illa en el Congreso por el inexistente comit\u00e9 de expertos: \u00abNos han tomado el pelo\u00bb: https://t.co/AECBK3yh0B", "id": "1288885203428151302"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T17:10:23.000Z", "text": "#D\u00edaMundialContraLaTrata, d\u00eda para alzar la voz por las mujeres y ni\u00f1as que en Espa\u00f1a son v\u00edctimas de esta violaci\u00f3n de #DDHH, y que nos hacen serlo a toda la sociedad. @APRAMP \n\nD\u00eda Mundial contra Trata de Personas: 98 % de v\u00edctimas son mujeres https://t.co/nh5R3O5UdI v\u00eda @rtve", "id": "1288884657736556549"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T16:38:17.000Z", "text": "Illa reconoce que no se cre\u00f3 un comit\u00e9 de expertos al margen de Sanidad https://t.co/a3p5vdkQJQ v\u00eda @ABC_Conocer", "id": "1288876581172187141"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T16:34:57.000Z", "text": "Se\u00f1or Ministro: \u00bfhab\u00eda o no hab\u00eda comit\u00e9 de expertos? No hab\u00eda. Nos ment\u00edan a los espa\u00f1oles. \n\nSalvador Illa admite que no hab\u00eda un comit\u00e9 de expertos para la desescalada y la oposici\u00f3n le acusa de \"tomar el pelo\" a los espa\u00f1oles https://t.co/ugxiB38Pt1", "id": "1288875741510344706"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-30T05:35:38.000Z", "text": "La opacidad y las verdades a medias contin\u00faan marcando la gesti\u00f3n del gobierno de S\u00e1nchez. \n\nCoronavirus: el desfase entre los datos comunicados por Sanidad y los remitidos a la OMS y el ECDC https://t.co/gMNb90TLU6", "id": "1288709820456022019"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T21:59:49.000Z", "text": "\u00bfEscuchaste a miembros del gobierno e incluso al presidente S\u00e1nchez hablar del comit\u00e9 de expertos que tomaban decisiones?... El gobierno tom\u00e1ndonos el pelo a los espa\u00f1oles. \n\nEl comit\u00e9 de expertos en desescalada \"no existe\" https://t.co/tWZ3VrNGgw", "id": "1288595110570135556"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:39:32.000Z", "text": "Brillante repaso  de @pablocasado_ a Pedro S\u00e1nchez. \n\nMenos triunfalismo es lo que necesitan los espa\u00f1oles y un gobierno que se ponga a trabajar por ellos de una vez.\n\nFrente a la ineficacia e incompetencia del gobierno, Plan B de @pablocasado_ para reactivar Espa\u00f1a.\n\n@populares https://t.co/jDvvxMJwP4", "id": "1288393708845531137"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T21:13:07.000Z", "text": "A la pregunta de @populares sobre qui\u00e9nes eran el comit\u00e9 de expertos de la desescalada nunca tuvimos respuesta... \n\n... la repuesta era \u00e9sta:\n\nSanidad niega ahora que existiera un comit\u00e9 de expertos para decidir la desescalada https://t.co/erACHKaos6", "id": "1288220969350434817"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T19:10:31.000Z", "text": "PP registra su ley para imponer cuarentena a \"personas sospechosas\" de covid https://t.co/aHCyzSxpUb", "id": "1288190116817711104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T12:08:12.000Z", "text": "La Mesa del Turismo exige la dimisi\u00f3n de Fernando Sim\u00f3n https://t.co/fiVJwDLhG1 via @larazon_es", "id": "1288083835612278784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T11:33:30.000Z", "text": "El GPP registra una PNL para impulsar la participaci\u00f3n de los pacientes https://t.co/WcaMmvvgLf v\u00eda @elglobales", "id": "1288075101817241601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T11:31:47.000Z", "text": "Formaci\u00f3n continuada: El PP presenta su segunda PNL al dictamen sanitario https://t.co/F6Opq3WXNr v\u00eda @elglobales", "id": "1288074670521057283"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-28T10:40:04.000Z", "text": "Un poquito de seriedad se\u00f1ores del Gobierno y Sim\u00f3n https://t.co/Ll7V1QtxBQ v\u00eda @expansioncom", "id": "1288061655855910912"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-27T17:37:17.000Z", "text": "Primero alent\u00f3 que fu\u00e9ramos a manifestaciones y ahora ahuyenta a los turistas. \n\nApl\u00edquese en la sanidad exterior, en el control de aeropuertos, que es su competencia y su obligaci\u00f3n, y d\u00e9 garant\u00edas para que vengan! Se puede venir a Espa\u00f1a, es un fant\u00e1stico destino de vacaciones https://t.co/XvHULiF69x", "id": "1287804263314399233"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T11:34:09.000Z", "text": "El reconocimiento a las generaciones que lo dieron todo por nosotros, el reconocimiento al papel de los abuelos en la familia, pilares de una sociedad que debe respetarles, cuidarles y protegerles. Feliz #D\u00eda DeLosAbuelos! \ud83d\udc75\ud83c\udffc\ud83d\udc74\ud83c\udffc  \n\n\u2066@rutasocialpp\u2069 \u2066@populares\u2069 https://t.co/do9ZhyQyro", "id": "1287350492872548352"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T08:27:58.000Z", "text": "Y mientras tanto aplausos de autocomplacencia en el equipo de S\u00e1nchez. \n\nEspa\u00f1a ya es el pa\u00eds de Europa con la epidemia m\u00e1s descontrolada https://t.co/66WG9sTfUk", "id": "1287303637186809856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-26T07:44:32.000Z", "text": "44.868 no es una cifras, son las personas que han fallecido por Covid-19, es la verdad que el Gobierno niega. \n\nLos fallecidos y sus familias no merecen un gobierno que los oculte y nos mienta. \n\nMenos aplausos y mas verdad, se\u00f1or S\u00e1nchez. https://t.co/LPWbboKsdf", "id": "1287292707828895747"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-25T16:28:45.000Z", "text": "Enhorabuena @vtejmompoaledo, nuevo presidente de @popularsval y quien lidera la alternativa en la provincia de Valencia al Gobierno de Ximo Puig con trabajo, trabajo y trabajo! La defensa de los intereses de los valencianos est\u00e1 asegurada.\n\n#JuntosSomosGrandes https://t.co/V1AfNdToQw", "id": "1287062240345108481"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T18:05:09.000Z", "text": "Es momento de reafirmar la importancia de la unidad y unicidad de la DOCa Rioja y la atribuci\u00f3n exclusiva de su gesti\u00f3n al sector. \n@populares lo hacemos, nos reafirmamos, y estaremos en contra de cualquier ataque o intento de debilitar la principal fuente de riqueza de la DOCa.", "id": "1286724112824631304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T18:05:08.000Z", "text": "La unidad de DOCa Rioja ha sido clave para que desde el extraordinario saber hacer de viticultores y Bodegas de la DOCa Rioja, durante casi 100 a\u00f1os, se hayan esforzado por extraer de las tierras DOCa las mejores uvas, elaborarlas con las mejores t\u00e9cnicas y criar excelentes vinos", "id": "1286724111155310596"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-24T18:05:08.000Z", "text": "Desde @populares nos opondremos a cualquier ataque a DOCa Rioja que deje en desventaja a nuestros viticultores y bodegas, y esta Proposici\u00f3n Ley del PNV lo es. Estaremos enfrente. \ud83c\udf47\ud83c\udf77\n\nConsejo Regulador se moviliza contra \u2018golpe de estado' PNV al Rioja https://t.co/XmGGkRukIE", "id": "1286724108466741248"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T15:48:27.000Z", "text": "Desde @populares vemos en el rechazo del Congreso al documento social una \"victoria de la libertad de educaci\u00f3n\" https://t.co/Xg6CXz0zEW", "id": "1285964934732546055"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T10:52:21.000Z", "text": "Gana la libertad frente al sectarismo. El gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias no consiguen sacar adelante el dictamen social de reconstrucci\u00f3n que atacaba a la concertada y a la especial. \n\n@populares defendemos una educaci\u00f3n p\u00fablica, concertada y especial de calidad. Sin exclusiones. https://t.co/9OgoKWVyMH", "id": "1285890418929029120"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T08:24:19.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 puede asistir pero no puede contestar preguntas de @populares? Tiene mucho que explicar a los espa\u00f1oles. Seguiremos pidiendo su comparecencia.\n\nOKDIARIO caza al n\u00ba 3 de Sanidad: se niega a comparecer por motivos de salud pero acude como p\u00fablico: https://t.co/paF2vS7dVi", "id": "1285853167612301312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T16:14:53.000Z", "text": "A la Directora General de Salud P\u00fablica le hemos pedido explicaciones sobre todo aquello que no hizo o hizo tarde en los \u00faltimos 5 meses en los que ha estado desaparecida ante una crisis de salud p\u00fablica como es la Covid-19. \n\nSus respuestas... no han existido. https://t.co/KYNgfj8j9S", "id": "1285609199112683521"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T12:06:24.000Z", "text": "Casado cumple dos a\u00f1os al frente del PP: \u00abSomos ya una alternativa ganadora\u00bb \n\n#DosA\u00f1osDeIlusion \n\nhttps://t.co/9Cue8UkCej v\u00eda @ABCespana", "id": "1285546665571692545"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-21T12:06:11.000Z", "text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os de @pablocasado_  como Presidente de @populares. Una etapa de renovaci\u00f3n, responsabilidad, liderazgo, de equipo y proyecto de futuro para Espa\u00f1a, es un orgullo trabajar d\u00eda a d\u00eda contigo. \n\nHay alternativa para los espa\u00f1oles! \n\n#DosA\u00f1osDeIlusion https://t.co/olEKwRNAGU", "id": "1285546613470044160"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T13:34:54.000Z", "text": "Desde @populares les hemos trasladado que, all\u00ed donde gobernamos, los fondos no distinguir\u00e1n en el reparto, porque el virus no pregunta y porque la adaptaci\u00f3n para esta curso que termina y el que viene la tienen que hacer todo el sistema educativo. #EducacionEnLibertad #equidad https://t.co/nLNhGOKOUf", "id": "1285206550362161152"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T13:34:52.000Z", "text": "Encuentro con la educaci\u00f3n concertada a quienes reiteramos el compromiso de @populares con la libertad de ense\u00f1anza, tambi\u00e9n para la reconstrucci\u00f3n. Mantenemos vivas enmiendas que defienden fondos de reconstrucci\u00f3n a toda la educaci\u00f3n financiada con fondos p\u00fablicos. https://t.co/bBADtifg4h", "id": "1285206543168929793"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-20T08:57:52.000Z", "text": "Desmontando las mentiras de la izquierda. \n\nLa concertada, mayoritaria en distritos con menor renta https://t.co/6ROjr7gkoU via @larazon_es", "id": "1285136835216322560"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T11:37:14.000Z", "text": "Comparecer\u00e1n! Tienen mucho que explicar sobre por qu\u00e9 no se tomaron medidas a tiempo y todo aquello que han gestionado mal. Son el peor gobierno del mundo. \n\nEl PP tiene que invocar al Constitucional para que comparezcan 3 cargos Gobierno por coronavirus: https://t.co/abEB22sddp", "id": "1284089775499116544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-17T11:30:59.000Z", "text": "Los datos Ministerio Sanidad no reflejan ni los contagios ni los fallecidos reales. El respeto a los espa\u00f1oles del Gobierno: la mentira.\n\nLos datos diarios de Sanidad reflejan s\u00f3lo cuarta parte de contagios de la \u00faltima semana | Salud \u2066@elmundoes\u2069 https://t.co/eMyeu7NrNl", "id": "1284088201766895618"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T16:45:07.000Z", "text": "Esta semana @rutasocialpp #contralatrata visitamos @Apramp donde supervivientes de trata nos contaron c\u00f3mo han trabajado en #Covid_19 y les reiteramos nuestro compromiso defendiendo Ley Integral Contra la Trata, contra la esclavitud. \n\nY las mascarillas fant\u00e1sticas! \n\n@populares https://t.co/qZz0E0g3Wg", "id": "1283804869464395776"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-16T07:50:28.000Z", "text": "Casado propone un proyecto nacional de largo alcance capaz de aglutinar en torno al PP \u201ca cuantos m\u00e1s, mejor\u201d https://t.co/rt9pGzqgEF", "id": "1283670321766240256"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T07:16:59.000Z", "text": "El PP supera al PSOE en esca\u00f1os para las generales, seg\u00fan GAD3 https://t.co/p5P7Tnq6oL v\u00eda @ABCespana", "id": "1283299505073467392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T06:41:23.000Z", "text": ".@pablocasado_  liderando la oposici\u00f3n firme, responsable y constructiva que los espa\u00f1oles necesitamos se consolida como la alternativa al gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias. \n\n@populares seguimos trabajando por los espa\u00f1oles. https://t.co/p5CSpwrFv1", "id": "1283290549131382784"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T16:40:55.000Z", "text": "Informe tras informe, la misma conclusi\u00f3n: en las manos del peor gobierno. \n\nEspa\u00f1a es el pa\u00eds que peor ha gestionado la pandemia, seg\u00fan un informe de Cambridge https://t.co/ZRqSsJDRbC", "id": "1283079036017803264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-14T12:26:35.000Z", "text": "Es necesario que el marco legal para luchar contra los rebrotes sea eficaz. Ah\u00ed est\u00e1 @pablocasado_ desde hace meses reclam\u00e1ndolo y tendiendo la mano desde @populares. #COVID19 https://t.co/ExjKaAWpSW", "id": "1283015031764987904"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-13T17:29:37.000Z", "text": "Se levant\u00f3 el estado de alarma sin un plan contra los rebrotes, lo avisamos. Ahora comienzan los rebrotes y el Ministerio anuncia un borrador. @populares pedimos comparecencia del ministro de sanidad para conocer las medidas que estudia el gobierno. No cabe otra vez improvisar. https://t.co/skDNIY2vNY", "id": "1282728905812606978"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-12T22:25:07.000Z", "text": "Enhorabuena @FeijooGalicia por un fant\u00e1stico resultado electoral para Galicia, reflejo de la buena gesti\u00f3n de @populares,  y gracias @carlositurgaiz por la valent\u00eda liderando el constitucionalismo en el Pa\u00eds Vasco, eres la garant\u00eda de la igualdad de todos los espa\u00f1oles.", "id": "1282440880713080832"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-10T10:32:20.000Z", "text": "Os dejo la entrevista que publica hoy \u2066@elEconomistaes\u2069 de la mano de \u2066@estherestebanh\u2069 sobre la actualidad pol\u00edtica. \n\nCuca Gamarra: \"Los presupuestos de S\u00e1nchez nos llevar\u00edan a la ruina, no los apoyaremos\" - https://t.co/lJzciTN8tT https://t.co/H0eIr81VmQ", "id": "1281536726570356736"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-10T09:42:55.000Z", "text": "El PP exige a Trabajo que investigue si Iglesias viol\u00f3 el derecho laboral al quedarse la tarjeta de Dina: https://t.co/vqPrtEScmd", "id": "1281524291318812672"}]