[{"lang": "es", "id": "1377148676133416969", "text": "Hasta cu\u00e1ndo? #Cat necesita un Gobierno serio, no chantajistas. \nNo sufren ellos, sufre la ciudadan\u00eda. https://t.co/C6r7eUqYZB", "created_at": "2021-03-31T06:40:05.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375343349205512197", "text": "1-0 guanya Borr\u00e0s", "created_at": "2021-03-26T07:06:21.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1375109753479827460", "text": "Llum verda al nou impuls del Govern de @sanchezcastejon per reactivar l\u2019economia\n\n\u2705 11.000 milions d\u2019euros d\u2019ajuts a les empreses\n\nSeguim treballant per sortir, quant abans millor, d\u2019aquesta situaci\u00f3 sense deixar ning\u00fa enrera\n\n@socialistes_cat\n\n #NuestraMayorBandera https://t.co/gAhXeUPIYt", "created_at": "2021-03-25T15:38:08.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1375035777550319619", "text": "Hoy en el #Congreso defendiendo medidas para luchar contra el fraude evasi\u00f3n y elusi\u00f3n fiscal.\n\nEl #PP ha pecado por acci\u00f3n u omisi\u00f3n en cuanto a esta lucha se refiere.\n\nPor mucho que vendan #G\u00e9nova *jam\u00e1s podr\u00e1n recuperar lo que nunca han tenido: credibilidad* https://t.co/hH7TtJnD1P", "created_at": "2021-03-25T10:44:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1374430901161971723", "text": "\u00bfSaben que hab\u00eda espa\u00f1oles entre las v\u00edctimas de los campos de exterminio nazi? Uno de ellos hab\u00eda sido presidente del Gobierno.\nSe llamaba Largo Caballero, y ustedes tuvieron la desverg\u00fcenza de romper a martillazos la placa en la que se le homenajeaba.\n\ud83c\udf39 \u2066@SimancasRafael\u2069 https://t.co/InfYi2v1eu", "created_at": "2021-03-23T18:40:37.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1373239491448688640", "text": "Cuanta falta hace #GobernarEnSerio #Madrid \n@equipoGabilondo #GabilondoPresidente/\u2665\ufe0f\n#SosoSerioYFormal https://t.co/copFJ7esGT", "created_at": "2021-03-20T11:46:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372496216269934600", "text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/QxYP3wshXL", "created_at": "2021-03-18T10:32:52.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372197416158498817", "text": "Miles de heridos. Miles de atentados. Miles de personas viviendo con miedo por ETA.\n\nY hay quien viene aqu\u00ed y con tal de atacar al Gobierno, les niega a todos ellos la victoria.\n\nPorque ganamos los dem\u00f3cratas.\n\n\ud83c\udfdb\ufe0f @patxilopez https://t.co/WP1BsrYEVg", "created_at": "2021-03-17T14:45:32.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1372105935217422336", "text": "\u201cVete al m\u00e9dico!\u201d Esa es la sensibilidad de la derecha. Vergonzoso \ud83d\udc47 https://t.co/FNlKEwcX0N", "created_at": "2021-03-17T08:42:02.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370335427421466635", "text": "El treball temporal al sector agrari, una visi\u00f3 social- Trobada d\u2019 agents socials i sindicals amb la diputada @SonyaGuerraLpz portaveu dels drets socials al @gpscongreso https://t.co/Kn87CccTce", "created_at": "2021-03-12T11:26:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1370111510446542848", "text": "Per\u00f2 la faran presidenta del Parlament... https://t.co/6agXz6NpGD", "created_at": "2021-03-11T20:36:54.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1367478283764400133", "text": "Dos maneras de entender las prioridades de Catalu\u00f1a.\n#PresidentIlla https://t.co/SfD5vXvMdK", "created_at": "2021-03-04T14:13:24.000Z"}, {"lang": "und", "id": "1366151987939655681", "text": "#BatallaFinalTV3\n\ud83c\udfc6#SeuVella #Lleida https://t.co/ti82vBB8cD", "created_at": "2021-02-28T22:23:10.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364505941530574849", "text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 \u2066@sanchezcastejon\u2069 https://t.co/vYyRujwDq8", "created_at": "2021-02-24T09:22:22.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1364505302356344833", "text": "S\u00e1nchez anuncia 11.000 millones en ayudas directas para los sectores m\u00e1s afectados por el par\u00f3n econ\u00f3mico https://t.co/kzpDZCONd8", "created_at": "2021-02-24T09:19:50.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1363868408257863682", "text": "Que sano es el zapping! \n\nVandalismo, pillaje... \u00a1Qu\u00e9 malos los Mossos! https://t.co/YKNdpWStq7", "created_at": "2021-02-22T15:09:02.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361646847970918404", "text": "En enero de 2020 le dije al sr. Casado que si habla como Vox, propone lo que Vox, se comporta como Vox y hace pol\u00edtica como Vox, sus votantes acabar\u00edan votando a Vox.\n\nEl pasado domingo, lamentablemente, esa advertencia se hizo realidad.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/w1RD7v7MRj", "created_at": "2021-02-16T12:01:21.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1361245401186267136", "text": "#14F Mi lectura:\n\nPol\u00edticas sociales y de izquierdas: 1.635.000 votos\n\nIndependencia: 1.433.000 votos\n\nDesplegar programa y empezar a levantar #Cat o seguir con la quimera.\n\nAqu\u00ed lo dejo \ud83c\udf39", "created_at": "2021-02-15T09:26:09.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1361229717282652160", "text": "Gr\u00e0cies per #Lleida #Pirineu #Aran\n@psccomlleida \n#LleidaExisteix https://t.co/PYdKQVbnUh", "created_at": "2021-02-15T08:23:49.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360974891437219840", "text": "Som-hi @socialistes_cat #PresidentIlla !! \ud83c\udf39\n\nVotar \u00e9s f\u00e0cil i segur! Gr\u00e0cies a totes i tots els que ho esteu fent possible. \n#14F https://t.co/nPuuQg3Wuo", "created_at": "2021-02-14T15:31:14.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360311272332476421", "text": "Mil gr\u00e0cies companys i companyes.\nDiumenge FEM-HO!!\nDiumenge CANVI!!\nDiumenge #PresidentIlla\n\ud83c\udf39 https://t.co/WBUnFGvxnf", "created_at": "2021-02-12T19:34:15.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360309991933169666", "text": "Ho demanen a crits fins i tot ells que s\u00f3n qui governen. Si senyor: \u201cCatalunya necessita un canvi\u201d \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nI aquest canvi arribar\u00e0 el proper #14F \ud83d\uddf3@salvadorilla https://t.co/N385vrpzPX", "created_at": "2021-02-12T19:29:10.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360184547091091458", "text": "Tinguis clar que, a banda de la pol\u00edtica, sempre ens tindrem en la nostra amistat.\n\nT\u2019ho recordo #14F \ud83d\uddf3@socialistes\n#PresidentIlla", "created_at": "2021-02-12T11:10:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360184423669448705", "text": "Aquest \u00e9s el cam\u00ed per la recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica i social del nostre pa\u00eds que tant necessitem. Jo hi crec i crec que ens tenim suficient confian\u00e7a perqu\u00e8 jo et demani que ens facis costat.", "created_at": "2021-02-12T11:10:12.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360184289669832704", "text": "Per aix\u00f2 em permeto adre\u00e7ar-me a tu i demanar-te el vot: un vot de confian\u00e7a, un vot per l\u2019esperan\u00e7a, un vot pel retrobament, perqu\u00e8 tu saps, que igual que quan ens posem a parlar tu i jo, el retrobament i el di\u00e0leg \u00e9s possible.", "created_at": "2021-02-12T11:09:40.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360184153027842051", "text": "Et demano una reflexi\u00f3 profunda i et convido a pensar en positiu (lluny de proclames, calumnies i manipulacions hiperventilades) en el candidat que pot recuperar i recuperar-nos per a la nostra #Catalunya estimada: @salvadorilla.", "created_at": "2021-02-12T11:09:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360183914476765188", "text": "Ara, faltes tu. Toca passar p\u00e0gina? Toca parar m\u00e0quines i aturar-nos a veure com fem millor les coses i les fem plegats? Toca curar ferides? Jo crec que si. Ara toca gestionar els veritables problemes dels catalans i les catalanes.", "created_at": "2021-02-12T11:08:10.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360183805932425217", "text": "Han estat 10 anys de discursos i falses promeses, i arribats a aquest punt, potser tamb\u00e9 10 anys en qu\u00e8 ens hem fet molt mal per ben poca cosa.  Els teus l\u00edders pol\u00edtics ja se n'han adonat, i per aix\u00f2 \u201cpassen paraula\u201d quan surt el tema.", "created_at": "2021-02-12T11:07:44.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360183650759901186", "text": "Obro un fil i l'adre\u00e7o als meus amics i a les meves amigues independentistes, perqu\u00e8 en tinc, perqu\u00e8 hi sou. \n\nCom has pogut veure en els darrers debats, ara mateix, ja cap candidat independentista parla de la somiada independ\u00e8ncia.", "created_at": "2021-02-12T11:07:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360160595409043461", "text": "Si per #Lleida no vols una destrossa, no votis al @ramontremosa.\n#LleidaExisteix i ell ni se la coneix \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\n#14F #PresidentIlla https://t.co/sXfCHidPs3", "created_at": "2021-02-12T09:35:31.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1360154482454056962", "text": "I alguns d\u2019ells/es encara es fan dir socialistes. Ni socialistes ni d\u2019esquerres. Pena em fa que un grup de persones canviin els principis quan tenen por de perdre la cadira.\nApa, valoreu vosaltres mateixos \ud83d\udc47\n#PresidentIlla #14F https://t.co/6cHRidyR9l", "created_at": "2021-02-12T09:11:13.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359977947118075910", "text": "Alguien est\u00e1 contando cuantas veces se nombra al Sr. Illa en el  #L6ElDebat? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\n\n#PresidentIlla", "created_at": "2021-02-11T21:29:44.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1359973763371130889", "text": ".@LauraBorras tenia preparada la primera intervenci\u00f3n contra illa pero no estaba preparada para contestar la pregunta de @anapastor sobre su compromiso con la DUI? No ha sabido contestar porque #LauraAix\u00f2NoThoCreusNiTU\n#L6ElDebat", "created_at": "2021-02-11T21:13:06.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359783795763924998", "text": ".@salvadorilla: \u201cCal recordar que estem en aquestes eleccions perqu\u00e8 els sotasignats, que ja tenen majoria, han estat incapa\u00e7os d\u2019escollir nou president de la Generalitat de Catalunya\u201d \n\nAra \u2795 que mai toca passar p\u00e0gina i apostar pel retrobament. Jo diumenge voto #PresidentIlla https://t.co/h0Yz2am8OT", "created_at": "2021-02-11T08:38:15.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359757551479517187", "text": "Doncs ja tenim la demostraci\u00f3 per escrit d\u2019una gran feblesa \ud83d\udc47 https://t.co/dSKRHtctiu", "created_at": "2021-02-11T06:53:58.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359270619502755841", "text": "Tota la ra\u00f3 @jaumecollboni https://t.co/HrD74wmp9H", "created_at": "2021-02-09T22:39:04.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1359255423627452417", "text": "Canviar de candidat/a per seguir fent el mateix, \u00e9s a dir: RES \ud83e\udd2a!!! https://t.co/Tf2qTsuOsb", "created_at": "2021-02-09T21:38:41.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1358851748664930308", "text": "Us enrecordeu nom\u00e9s de #Lleida en campanya! Quantes coses es podrien haver fet en 10 anys i han  estat 10 anys perduts! \n#CatalunyaNecessitaUnCanvi \n#PresidentIlla\n#FemHo \n@oscarordeig https://t.co/9myR6QYhLb", "created_at": "2021-02-08T18:54:37.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1358848671375388673", "text": "PAM!... @oscarordeig: \u201cMai erc havia tingut tant poder a les Terres de Lleida i mai a les Terres de Lleida ens havia anat tan malament\u201d#DebatRTVELleida\n#PresidentIlla \n@socialistes_cat", "created_at": "2021-02-08T18:42:24.000Z"}, {"lang": "es", "id": "1358772096818696196", "text": "10 a\u00f1os perdidos por culpa de esta confrontaci\u00f3n. Yo digo #basta.\n#14febrer #PresidentIlla @salvadorilla https://t.co/NNQrFeQ9wY", "created_at": "2021-02-08T13:38:07.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357708633912578050", "text": "Necessitem un canvi \ud83d\udc47\n#14F\n#PresidentIlla https://t.co/qQMeSmro06", "created_at": "2021-02-05T15:12:17.000Z"}, {"lang": "ca", "id": "1357603484036653056", "text": "Ara \u00e9s el moment!\nAra conv\u00e9 @salvadorilla \n#PresidentIlla \n#14F \n@socialistes_cat https://t.co/c88wBi7vag", "created_at": "2021-02-05T08:14:28.000Z"}]