[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T23:06:19.000Z", "text": "Utilizar la libertad cuando lo \u00fanico que defienden son privilegios. Gracias @EU_Commission y @mrossemp por dejar las cosas claras. La #LOMLOE es una ley que ampl\u00eda derechos, igualdad de oportunidades y garantiza la equidad. No todo vale @gpscongreso @educaciongob https://t.co/mdCEVTq281", "id": "1374860157184774156"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T16:31:59.000Z", "text": "Gracias a vuestro trabajo y el equipo de @Disfam ha sido posible presentar esta iniciativa de @gpscongreso que esperemos pueda debatirse pronto en el @Congreso_Es https://t.co/3oxzPyAlWb", "id": "1372948977822359561"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T21:24:00.000Z", "text": "Muchas gracias por la entrevista @Bujacocesto ha sido un placer compartir contigo mis reflexiones que tan bien has plasmado @atletismoRFEA @FedExtAtletismo https://t.co/yJXhOKI3BA", "id": "1370123366510759946"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T16:32:33.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcPensamos, sentimos y creemos que el deporte es una herramienta muy poderosa para la igualdad. \n\n\ud83d\uddde\ufe0f Os dejo mi art\u00edculo en \u201cTribuna Feminista\u201d de El Plural. Espero que os guste. \ud83d\udc9c @gpscongreso @PsoeBadajozCEP                      https://t.co/eRPA7CaNbZ", "id": "1369325241890205706"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:28:27.000Z", "text": "Desde el @gpscongreso estamos comprometidas con la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los derechos de las mujeres, la igualdad efectiva y las pol\u00edticas p\u00fablicas que resuelvan las desigualdades de toda \u00edndole incluidas las que se producen en el deporte. \n#8M2021 \n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer https://t.co/4AT66Vtga8", "id": "1368856127836979200"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T11:33:05.000Z", "text": "Lo pasamos mal, como jueza de la selecci\u00f3n peleamos con el equipo hasta el final... pero esta imagen lo dice todo #Espa\u00f1a vuelve a ser la reina del 1500 #Toru\u01442021 #AtletismoEspa\u00f1a #Pasi\u00f3nPorCompetir @atletismoRFEA @FedExtAtletismo @deportegob @estherrguerrero https://t.co/lCbZBsSmf7", "id": "1368525104817266688"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T18:19:45.000Z", "text": "La competici\u00f3n avanza y #Espa\u00f1a ya tiene medalla de bronce en 1500m. Comienzan las finales!! Vamossss @atletismoRFEA @FedExtAtletismo #Pasi\u00f3nPorCompetir #Espa\u00f1aAtletismo https://t.co/3V32ItNq6C", "id": "1368265058661380096"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:44:12.000Z", "text": "Incre\u00edble el comienzo para la selecci\u00f3n. Mejor imposible! #Toru\u01442021 #Pasi\u00f3nPorCompetir #Espa\u00f1aAtletismo @atletismoRFEA https://t.co/oRxP3gzX9q", "id": "1367546436703895552"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T15:03:24.000Z", "text": "Much\u00edsimas gracias!! Empieza el espect\u00e1culo!! https://t.co/BSYT7NCF6X", "id": "1367490870015057936"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T14:06:16.000Z", "text": "Comienza el Campeonato de Europa de Pista Cubierta de Atletismo en Toru\u0144 - Polonia. Muy agradecida por la oportunidad de trabajar como Jueza al lado de  la selecci\u00f3n espa\u00f1ola. Vamosss Espa\u00f1a!! @atletismoRFEA @FedExtAtletismo \n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Toru\u01442021 #Espa\u00f1aAtletismo #Pasi\u00f3nPorCompetir https://t.co/eLf0SqaImf", "id": "1367476491399925761"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-03T11:05:05.000Z", "text": "Muchas gracias @hoy_javiperez por publicar la noticia. Ya preparando el Campeonato que esperamos sea muy fruct\u00edfero para la selecci\u00f3n espa\u00f1ola @FedExtAtletismo @atletismoRFEA https://t.co/hTKUvipOVe", "id": "1367068504474718213"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T21:05:07.000Z", "text": "Muchas gracias @EfeExtremadura por publicar la noticia #Torun2021 @FedExtAtletismo @atletismoRFEA https://t.co/ye6CX5n5JJ", "id": "1366857122995179525"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T21:02:50.000Z", "text": "Muy contenta con esta designaci\u00f3n. Gracias @JoseMOrtiz66 y @EPExtremadura por publicarlo. https://t.co/f58nT5r9vL", "id": "1366856547914162180"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T16:39:21.000Z", "text": "Ah\u00ed vamos con muchas ganas de ver a nuestra selecci\u00f3n triunfar en #Torun2021 https://t.co/NijBF43Vqo", "id": "1366790241613475840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T09:00:41.000Z", "text": "Nueva #EscuelaSocialistadeEducaci\u00f3n Los ponentes de esta tarde son excepcionales \u2066@urunajp\u2069 y \u2066@ftsaez\u2069 que junto a \u2066@luzseijo\u2069 nos hablar\u00e1n del reto de la digitalizaci\u00f3n escolar. No te lo pierdas!!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc26 de febrero \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc17,30h. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCanal YouTube Psoe https://t.co/YiRxKs6jHG", "id": "1365225259570446336"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-02-24T15:42:33.000Z", "text": "#SoyDiputadaNoDiputado", "id": "1364601617912373249"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-23T18:45:28.000Z", "text": "#AgendaDiputada\n40 a\u00f1os del #23F asistiendo al Pleno. Emoci\u00f3n y reconocimiento a todas y todos los diputados que ese d\u00eda estuvieron en este mismo lugar, trabajando por su pa\u00eds, comprometidos con la democracia y la libertad. https://t.co/UCctzIfQJt", "id": "1364285261845307392"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-21T20:45:20.000Z", "text": "Enhorabuena @soniabejarawi por el oro en el Campeonato de Extremadura de Cross. M\u00e1s que merecido!! de nuevo Campeona!! Todo un ejemplo de superaci\u00f3n. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/d7Ivpt18cO", "id": "1363590653528182788"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T22:40:36.000Z", "text": "Si tocan a una, respondemos todas. Estamos contigo compa\u00f1era, no est\u00e1s sola @carmencalvo_ \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/wVJTLQMvfL", "id": "1363257270973452291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:58:51.000Z", "text": "All\u00ed estaremos!! #RecuperandoSensaciones #AtletismoEnEstadoPuro https://t.co/COaOv9o9xt", "id": "1362521991622836226"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:19:35.000Z", "text": "Un honor defender la iniciativa del @gpscongreso para impulsar la presencia de la mujer en los estamentos deportivos. Trabajamos por la #igualdad, somos la mitad del potencial humano. https://t.co/n7ggu8grAf", "id": "1362512108294930443"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-25T13:20:02.000Z", "text": "Seguimos explicando la #LOMLOE  por todo el territorio espa\u00f1ol. Esta tarde de la mano del @PSOEmalaga Puedes seguirlo en directo via FB en su p\u00e1gina psoe.malaga @PsoeBadajozCEP https://t.co/QU8wk3vRzh", "id": "1353694115808960518"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-23T11:19:57.000Z", "text": "Asisto hoy al Comit\u00e9 Federal del #PSOE de otro modo, a distancia, pero como siempre con compromiso, ilusi\u00f3n y responsabilidad. Seguimos!! \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/qvZiiLTq9R", "id": "1352939120121835521"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-21T23:05:18.000Z", "text": "\u201cEstoy aqu\u00ed gracias a las que vinieron antes\u201d @KamalaHarris vestida con el color de la igualdad. \ud83d\udc9c Gracias a ti, muchas m\u00e1s llegar\u00e1n https://t.co/RimRbJSgNr", "id": "1352391851857350658"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-14T14:29:05.000Z", "text": "#CuidarteEsCuidarnos https://t.co/Jenm1IwSqc", "id": "1349725225886343170"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-14T13:01:21.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/lmvXSuROQQ", "id": "1349703148538126337"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T22:54:27.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hubiera pasado si los asaltantes al capitolio, a la casa del pueblo, hubieran sido personas negras...? Quien siembra vientos, recoge tempestades. Foto: Reuters #USCapitol https://t.co/6LrNo8CFlD", "id": "1346953303666655238"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T19:28:22.000Z", "text": "Escuchar a la @FundacionOex #OrquestadeExtremadura es siempre un lujo y un placer. No hay mejor forma de comenzar el a\u00f1o. #Feliz2021 https://t.co/Ge580sa45M", "id": "1345089500289126400"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-30T22:23:14.000Z", "text": "#EquidadEducacionFuturo https://t.co/K3qvbtOXXW", "id": "1344408733066158088"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-25T13:14:07.000Z", "text": "#EquidadEducaci\u00f3nFuturo https://t.co/OxJZ4TC9t8", "id": "1342458603467366401"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-23T12:35:55.000Z", "text": "El @culturagob avanza en la #igualdad real y efectiva de las mujeres y los hombres en el mundo del #Deporte Gran iniciativa!! https://t.co/Vp7VzTkIcF", "id": "1341724214236229635"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-21T16:16:38.000Z", "text": "\u00a1Cu\u00eddate, cu\u00eddame! #EsteVirusLoParamosUnidos \ud83e\udda0 #Qu\u00e9dateEnCasa \ud83c\udfe0\ud83c\udf84 https://t.co/uDk9mdgiSu", "id": "1341054985816203264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T22:10:19.000Z", "text": "Muchas gracias @sabiowalk Muy emocionante trabajar en este nuevo proyecto que inicia @atletismoRFEA  de la mano de @raulchapado https://t.co/V681zc8Emc", "id": "1339694438596169729"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-17T13:22:22.000Z", "text": "Avanzamos a una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa. La Ley de la #Eutanasia es absolutamente garantista que nos da la voluntad de decidir con libertad y humanidad c\u00f3mo queremos morir. Conquistamos un nuevo derecho. Bravo \u2066@luisacarcedo\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/dNYuW62TVL", "id": "1339561578023284740"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-17T12:04:49.000Z", "text": "#equidadeducaci\u00f3nfuturo https://t.co/KP01KycGvY", "id": "1339542063134756869"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-14T17:16:35.000Z", "text": "#equidadeducaci\u00f3nfuturo https://t.co/f6KXxgcHO5", "id": "1338533357102239745"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-10T22:57:05.000Z", "text": "#equidadeducaci\u00f3nfuturo https://t.co/hFsxWzEFeB", "id": "1337169493911539715"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T14:48:18.000Z", "text": "El cambio de paradigma es centrar la atenci\u00f3n en lo que somos capaces de hacer. \nTodas las personas somos diversas, todas tenemos capacidades distintas. \n#DiaInternacionalDeLaDiscapacidad \u2764\ufe0f https://t.co/7XvT6831av", "id": "1334509774109597699"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T14:45:05.000Z", "text": "#PGEDePais2021 aprobados!! que sin duda ayudar\u00e1n a que nadie se quede atr\u00e1s. Enhorabuena a todo el @gpscongreso y especialmente a @montseminguez y la direcci\u00f3n @Adrilastra @SimancasRafael @guillermomeijon incre\u00edble el trabajo realizado \u00a1\u00a1Avanzamos!! https://t.co/rcxMfLKA7G", "id": "1334508963900121088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T10:17:00.000Z", "text": "Gracias @PSOESoria @javieranton por la oportunidad de explicar la #LOMLOE que sin duda genera oportunidades para mejorar el sistema educativo. #equidadeducaci\u00f3nfuturo https://t.co/RMerg7Aai9", "id": "1334441498629193734"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T20:42:36.000Z", "text": "Grande!! Orgullosa de ti compa\u00f1ero. https://t.co/U6uxz3aBvl", "id": "1334236549488238593"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T15:28:04.000Z", "text": "139% de aumento para #educaci\u00f3n en los #PGEDePais2021 Un presupuesto extraordinario para un momento extraordinario \u2066@luzseijo\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 https://t.co/PZ6BwAfzmJ", "id": "1333795006360952837"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T12:32:05.000Z", "text": "Este Gobierno ha abierto una v\u00eda de di\u00e1logo con los sindicatos mayoritarios de instituciones penitenciarias para lograr un nuevo texto legal.\n\nEsto s\u00ed es un Gobierno que dialoga.\n\n\ud83c\udf39 \u2066@dvserrada\u2069 \u2066@gpscongreso\u2069 #PGEDePais2021 https://t.co/8jDibPB7TI", "id": "1333750716272418819"}]