[{"id": "1377531054182035459", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:59:31.000Z", "text": "\u201cEspa\u00f1a no es Serbia, no est\u00e1 gobernada por un Slobodan Milosevic, y tampoco Catalunya es Kosovo\", asegur\u00f3 en una entrevista a EFE el presidente de Kosovo, Hashim Tha\u00e7i\n\nLa Corte Internacional de Justicia de La Haya, dictamin\u00f3 que la proclamaci\u00f3n no viola el derecho internacional https://t.co/UZlUr0efxE"}, {"id": "1377527867295334400", "lang": "ca", "created_at": "2021-04-01T07:46:51.000Z", "text": "\u203c\ufe0f Espanya nega Kosovo fins a l\u2019extenuaci\u00f3\n\nEls locutors de RTVE eviten anomenar el pa\u00eds balc\u00e0nic i fins i tot la cadena escriu l'abreviatura del seu nom en min\u00fascules https://t.co/7nooLCOXuc"}, {"id": "1377522074101628929", "lang": "ca", "created_at": "2021-04-01T07:23:50.000Z", "text": "UNA MIRADA CR\u00cdTICA ALS SILENCIS\nI SOROLLS DELS MITJANS DE COMUNICACI\u00d3 \n\nDOSSIER: EL PERIODISME DAVANT L\u2019EXTREMA DRETA\n\n#AnuariM\u00e8diaCat @GrupBarnils @MediacatCat https://t.co/m6eedSGXtx"}, {"id": "1377521087907520517", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:19:55.000Z", "text": "Darle la vuelta al racismo\n\nSon demasiados los que prefieren guardar silencio ante los mensajes xen\u00f3fobos, porque confunden la pol\u00edtica con el electoralismo y han terminado creyendo que defender los derechos humanos resta votos.\n\npor @olgarodriguezfr \n\nhttps://t.co/JlwwD0cg0d"}, {"id": "1377520155052408838", "lang": "es", "created_at": "2021-04-01T07:16:12.000Z", "text": "Urge respuesta amplia y unitaria para pararlos\u203c\ufe0fEl rechazo unitario funciona: derrota y encarcelamiento de l\u00edderes del partido neonazi Amanecer Dorado, la ca\u00edda del partido ultra en Austria, FP\u00d6. La derrota de Trump debe mucho a las protestas masivas y diversas #BlackLivesMatter https://t.co/LBP2xXvmS2"}, {"id": "1377388818756739072", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T22:34:19.000Z", "text": "Persones trans\n\nS'ha anat avan\u00e7ant per trencar estigmes, per superar tab\u00fas i per facilitar fer el pas. Un proc\u00e9s complex, per\u00f2 alliberador.\n\n#HabraLeyTrans \n\n@PlataformaTrans @CambrolleMar \n@tv3cat \nhttps://t.co/KGTWBAwGrl"}, {"id": "1377247100661067777", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T13:11:11.000Z", "text": "La Mesa de la C\u00e1mara adopta el acuerdo de admitir a tr\u00e1mite, y trasladar al Gobierno a los efectos del art\u00edculo 126 del Reglamento @Congreso_Es ,la \u201cProposici\u00f3n de Ley para la igualdad real y efectiva de las personas trans\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f https://t.co/sy6KYagC8C"}, {"id": "1377213532522098688", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:57:48.000Z", "text": "La agenda antifeminista: el eje que vertebra a la extrema derecha global\n\nAunque chocan en las cuestiones nacionales, la agenda antifeminista y contra los derechos LGTBI son el punto en com\u00fan de la extrema derecha global.\n\nhttps://t.co/Blz4z43qiu"}, {"id": "1377212295391150080", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:52:53.000Z", "text": "Viva \u203c\ufe0f https://t.co/rReGVf57QN"}, {"id": "1377203475797454853", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T10:17:50.000Z", "text": "VISCA\u203c\ufe0f\n\nUn gran pas endavant en la garantia dels drets energ\u00e8tics de les persones i l\u2019aplicaci\u00f3 de la Llei 24/2015, fruit d\u2019una iniciativa legislativa popular impulsada per la Plataforma d\u2019Afectats per la Hipoteca, l\u2019Alian\u00e7a contra la Pobresa Energ\u00e8tica i l\u2019Observatori DESC \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/RnU1pkf8Tc"}, {"id": "1377201383582138368", "lang": "und", "created_at": "2021-03-31T10:09:31.000Z", "text": "#VisibilidadTrans https://t.co/jyMITxNZhU"}, {"id": "1377199700940623873", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T10:02:50.000Z", "text": "Se\u00f1or\u00edas del PSOE en el @Congreso_Es : \n\nVds. tienen oportunidad de votar S\u00cd a la #LeyTransAlCongreso https://t.co/cUsAyzwP5u"}, {"id": "1377176439288520707", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T08:30:24.000Z", "text": "Novament, Bolsonaro celebra l\u2019aniversari del cop militar del 31 de mar\u00e7 1964\n\n\u25b6\ufe0fEl nou ministre Defensa diu que s\u2019han de celebrar els fets de 1964.\n\n\u25b6\ufe0f57 anys d\u2019una dictadura que va durar 21 anys, que va matar, torturar...\n\nMentre, 3780 morts covid en 24h  https://t.co/CwlTIGem8R"}, {"id": "1377174394565402634", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T08:22:16.000Z", "text": "El fascista Bolsonaro prepara su \u201c6 de enero\u201d \n\nBrazil: Political crisis and Covid surge rock Bolsonaro https://t.co/sYmaRliant"}, {"id": "1377173493045850114", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T08:18:42.000Z", "text": "El feixista president de Brasil vol lleialtat cega en Defensa i en les Forces i Cossos de Seguretat de l'Estat\n\nLa c\u00fapula militar de les 3 forces armades brasileiras dimiteix del govern Bolsonaro\n\nDieun que volien preservar institucions de l\u2019Estat i la separaci\u00f3 de poders\n\nCop? https://t.co/1nQk71QyYH https://t.co/uFZPnoFTGO"}, {"id": "1377166572561690626", "lang": "es", "created_at": "2021-03-31T07:51:12.000Z", "text": "Hoy a las 11h, DIRECTO ENTRE Radio Klara Y Radio Pimienta \n\nPROGRAMA ESPECIAL SOBRE LA REALIDAD DE LAS PERSONAS MIGRANTES QUE LLEGAN A CANARIAS Y EL TRATO QUE RECIBEN EN LOS CAMPAMENTOS DE TENERIFE Y EN SU INTENTO DE PASAR A FRANCIA DESDE IR\u00daN https://t.co/FZmmzDDQyI"}, {"id": "1376936254609195010", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T16:35:59.000Z", "text": "Avui come\u00e7a l\u2019exposici\u00f3 \u201cNuesTrans Vidas Importan\u201d al @BarcelonaLGTBI\n\nLa @CambrolleMar , presidenta de la @PlataformaTrans ha vingut a la inauguraci\u00f3 \n\nVeniu a veure aquesta expo, que \u00e9s meravellosa\u203c\ufe0f\n\n#habraleytrans #leytransalcongreso https://t.co/vxHhUlw1bc https://t.co/0QGhBcHzha"}, {"id": "1376905600169353221", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T14:34:11.000Z", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f RESERVEU LA DATA! \n\nEl proper dimecres 31 de mar\u00e7, Dia de la #VisibilitatTrans, parlarem sobre la #LleiTrans :\n\n\u25b6\ufe0fJavier P\u00e9rez Royo, catedr\u00e0tic de Dret Constitucional\n\n\u25b6\ufe0fEiden Mar\u00edn @Oosaki_Kenzo , activista \n\n- I servidora\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\nPer inscriure's, envia correu: lgtbi@esquerra.cat https://t.co/32KsfRAssN"}, {"id": "1376896742902337543", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T13:58:59.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f DESAFIAMENT TRANS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nAutodeterminaci\u00f3, plenitud i drets.\n\nEl 31 de mar\u00e7 celebrem el dia de la #VisibilitatTrans amb grans desafiaments per davant.\n\nDes de la FSC-CCOO de Catalunya i \u00c0mbit LGTBI @lgtbiCCOOcat \n\n#Habr\u00e1LeyTrans \n\n\ud83d\udd14 Inscriu-te aqu\u00ed: https://t.co/jojmys7DaI https://t.co/iAvIdrw8Vp"}, {"id": "1376867435010265094", "lang": "und", "created_at": "2021-03-30T12:02:32.000Z", "text": "#StopVOX https://t.co/6Uq9VDDWFe"}, {"id": "1376823009147826177", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T09:06:00.000Z", "text": "El paper dels mitjans en el blanqueig del feixisme.\nConversa amb @albasidera i @Miquel_R , avui 30 de mar\u00e7 a les 19h online, via zoom. https://t.co/B5WEHp3k8f"}, {"id": "1376807796486897670", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T08:05:33.000Z", "text": "De les m\u00e9s de 550.000 dones que treballen en l'\u00fas de la llar, el 32,5% viu sota el llindar de la pobresa enfront del 12% del conjunt de persones assalariades\n\nSituaci\u00f3 empitjorada amb la pand\u00e8mia i m\u00e9s acusada en aquest sector\n\n#TrabajadorasDelHogar https://t.co/83Ko7ynGKa"}, {"id": "1376573116479115271", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:33:01.000Z", "text": "Cada minuto en el que los Centros de Internamiento de Extranjeros siguen en funcionamiento es un minuto perdido en cuesti\u00f3n de Derechos Humanos @interiorgob #maltratoEnZapadores\n\n@CIEsNO https://t.co/TujCyNwaJA"}, {"id": "1376572915399942149", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T16:32:13.000Z", "text": "No pararem fins a aconseguir #JusticiaParaMarouane per aix\u00f2 avui estem amb #maltratoEnZapadores\n\n@CIEsNO https://t.co/v1tMsZQrjy"}, {"id": "1376572635426004996", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T16:31:06.000Z", "text": "\"No puedo m\u00e1s\" repet\u00eda sin cesar Marouane Abouobaida, seg\u00fan testigos, d\u00edas antes de morir. \n\nMuri\u00f3 en el CIE de Zapadores (Val\u00e8ncia) el 15 de julio de 2019 #maltratoEnZapadores\n\n@CIEsNO https://t.co/KqGJMT6060"}, {"id": "1376572123884437504", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T16:29:04.000Z", "text": "En aquest moment el Centre d'Internament d'Estrangers de Sapadors (Val\u00e8ncia) est\u00e0 buit per obres.\nLi exigim al Govern @interiorgob @DGobiernoCV @SubDelValencia que el tanquin definitivament \n\n#maltratoEnZapadores @CIEsNO https://t.co/ajobKSNgBR"}, {"id": "1376571808930017283", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T16:27:49.000Z", "text": "L'Audi\u00e8ncia Provincial de Val\u00e8ncia ha decretat el sobrese\u00efment de la causa penal en considerar que ni la policia ni el personal sanitari van cometre cap. No obstant aix\u00f2, en l'acte judicial s'assenyala que va poder haver-hi \u201cassist\u00e8ncia sanit\u00e0ria incompleta\u201d #maltratoEnZapadores https://t.co/Lq2TuipYE1"}, {"id": "1376571512220753922", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T16:26:38.000Z", "text": "L'Audi\u00e8ncia assenyala: \u201c\u00c9s cert que alguna de les imatges apreciades en les c\u00e0meres de seguretat pot suggerir un comportament reprovable d'algun funcionari policial, per\u00f2 en cap cas un acte delictiu\" \n\nMireu la imatge i penseu en l'afirmaci\u00f3 de l'Audi\u00e8ncia.\n\n#maltratoEnZapadores https://t.co/yTYOe1PDKW"}, {"id": "1376570261697351690", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T16:21:40.000Z", "text": "Marouane Abouobaida va morir el 15/7/2019 al CIE de Sapadors (Val\u00e8ncia).\n\nEls CIE s\u00f3n espais on es violen els Drets Humans i on empresonen persones que no han com\u00e9s cap delicte.\n\nEls CIE s'han de tancar i ha d'haver just\u00edcia per a #Marouane\n\n#MaltratoEnZapadores\n\n@CIEsNO https://t.co/se7ihdtUp2"}, {"id": "1376494313086025731", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T11:19:52.000Z", "text": "Suport a #RavalvsVOX \u203c\ufe0f\n\nVe\u00efnes denunciades per per haver participat en una protesta contra una incursi\u00f3 dels ultres al barri.\n\nIndignant!\n\nEls delictes d\u2019odi de veritat (racisme, masclisme, transodi\u2026) pugen, i Fiscalia es dedica a perseguir ve\u00efnes pro #ddhh i que rebutgen l\u2019odi https://t.co/01R318pxzI"}, {"id": "1376273437891657728", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T20:42:12.000Z", "text": "Vuit ve\u00efnes del Raval (BCN), investigades per protestar contra el discurs feixista i la pres\u00e8ncia de Vox al barri\n\nHan de declarar com a investigades aquest dilluns per suposats delictes de \u201ccoacci\u00f3, odi i discriminaci\u00f3\u201d\n\n#StopVOX \n\nhttps://t.co/61LDF84Uiw"}, {"id": "1376270182197387267", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T20:29:15.000Z", "text": "Viva Miguel Hern\u00e1ndez\u203c\ufe0f https://t.co/YD0QE11AoO"}, {"id": "1376188731871391747", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T15:05:36.000Z", "text": "Ser antifascista no es un delito\u203c\ufe0f \n\nPor la absoluci\u00f3n de los seis j\u00f3venes condenados a seis a\u00f1os de prisi\u00f3n y a 11.000 euros de multa por participar en una manifestaci\u00f3n en contra de un mitin de Vox\n\n#StopVOX\n \nhttps://t.co/L1JUzsCvs9"}, {"id": "1376188275736600580", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T15:03:47.000Z", "text": "\u201cEl s\u00edndrome de Ulises\u201d, de @JosebaAchotegui  \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/CO5HoyAoUC"}, {"id": "1376097619710197764", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T09:03:33.000Z", "text": "\"En el moment que Vox ha pujat al faristol per a intervenir en el debat d\u2019investidura Parlament ... han marxat els diputats de la CUP i la majoria dels d\u2019ERC, Junts i els comuns, i alguns del PSC. Nom\u00e9s han continuat l\u2019extrema dreta, Cs i del PP\"\n#StopVOX \nhttps://t.co/AfwR25O8m4"}, {"id": "1376097014258229253", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T09:01:09.000Z", "text": "Graciela Gallego, trabajadora del sindicato de Trabajadoras del Hogar y Cuidados ( @sintrahocu ): \u201cLa Ley de Extranjer\u00eda es el enemigo n\u00famero uno del sector dom\u00e9stico\u201d\n\nhttps://t.co/NkGrdIXkLb"}, {"id": "1376096824474361857", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T09:00:24.000Z", "text": "PSC, ERC, JxCat, CUP i Comuns registren a la mesa una estrat\u00e8gia per a a\u00efllar Vox i evitar que prosperin les seves iniciatives cambra catalana.\n\n#StopVOX \n\nhttps://t.co/rdXkomf5Kp"}, {"id": "1376096378779238400", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T08:58:37.000Z", "text": "El #RacismeMata i tamb\u00e9 intoxica la vida\n\n\u25b6\ufe0fThierry Henry elimina les seves xarxes socials pel racisme\nEl franc\u00e8s ha denunciat que el problema existent a les xarxes \u00e9s massa \"t\u00f2xic\" per ignorar-lo \n\nhttps://t.co/aqNUpuD7fc"}, {"id": "1376095981897445378", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T08:57:03.000Z", "text": "Los l\u00edderes de Falange y Alianza Nacional se enfrentan a 3 a\u00f1os de c\u00e1rcel por delito de odio\n\n\"Responderemos como respondieron los unionistas en Irlanda\" o \"estamos dispuestos a morir, pero tambi\u00e9n a matar por Espa\u00f1a\"\n\nhttps://t.co/ryeu9nXSJA"}, {"id": "1376094382470873088", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T08:50:42.000Z", "text": "Entrevista de \"Todo por hacer\" a la Asamblea de Apoyo a Migrantes de Tenerife, donde se explica la situaci\u00f3n actual de las personas migrantes en Canarias: \n\nhttps://t.co/uUQncEvllv"}, {"id": "1375741706755260416", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T09:29:17.000Z", "text": "El compa @perearagones ha pres posicions: #antiracisme #antifeixisme #feminismes #just\u00edciasocial #DDHH #DESC #Agenda2030 #ODS #RegularizacionYA #AntiCorrupci\u00f3 #di\u00e0leg #interseccionalitat #autodeterminaci\u00f3 ... i un bon grapat m\u00e9s.\n\nSom-hi\u203c\ufe0f\u270a\ud83c\udffe https://t.co/0qlVVqk3KK"}, {"id": "1375735964962787329", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T09:06:28.000Z", "text": "Queda alguien\u2753 https://t.co/ytx4v9mbsC"}, {"id": "1375733906536824832", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T08:58:17.000Z", "text": "Una classe de #DDHH aplicats als #ODS ens va donar al @Congreso_Es . De fet, el seu discurs s\u2019afegir\u00e0 sencer a l\u2019informe de la Comissi\u00f3.\n\nHe tingut la sort de ser-hi i poder aprendre, encara m\u00e9s, amb en @DavidBondia https://t.co/CIabnt8pTr"}, {"id": "1375732357500706817", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:52:08.000Z", "text": "Enmienda aceptada e incorporada a los Presupuestos Generales del Estado \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/V2EvYQ8Z55"}, {"id": "1375731436582502400", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T08:48:28.000Z", "text": "Preguntamos a @desdelamoncloa @mitmagob d\u00f3nde est\u00e1n los 2.514.390\u20ac de subvenci\u00f3n para financar la actividad global de la Sociedad de Salvamento y Socorro Mar\u00edtimo y el incremento de la plantilla (@CGTsalvamento ), incorporados a los  #PGE2021 , a instancias de @Esquerra_ERC \u2753\u2753 https://t.co/0boTBLSW3O"}, {"id": "1375715060165791744", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T07:43:24.000Z", "text": "Lugar de enunciaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/dbDE112L9y"}, {"id": "1375600575002329090", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T00:08:29.000Z", "text": "BRASIL registra 3.650 MUERTES por #Covid19\u203c\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0fNuevo r\u00e9cord en 24 horas\n\u25b6\ufe0fEs la segunda vez que el n\u00famero diario de muertes supera las 3 mil\n\u25b6\ufe0fEl total de v\u00edctimas llega a 307.112, mientras que la suma d infectados es de 12,4 millones\n\n#BolsonaroGenocida \nhttps://t.co/BE3N1nqbWv"}, {"id": "1375568958036774915", "lang": "pt", "created_at": "2021-03-26T22:02:51.000Z", "text": "\u00c9 crime\u203c\ufe0f\n\nPadre faz cr\u00edticas ao fechamento de igrejas durante o final de semana e no toque de recolher, diz que as medidas adotadas em Sergipe s\u00e3o de um \u201cregime comunista chin\u00eas que est\u00e1 se implantando\u201d, faz apologia do \u201ctratamento precoce\u201d, ...\n\nhttps://t.co/ZXba39UmEe"}, {"id": "1375564448107266063", "lang": "und", "created_at": "2021-03-26T21:44:55.000Z", "text": "#stopvox https://t.co/sqgsSCYs83"}, {"id": "1375532233856053260", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T19:36:55.000Z", "text": "Suport incondicional al company @NUET \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/crdbbS5G7k"}, {"id": "1375478818522206221", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T16:04:40.000Z", "text": "La @AsambleaMigraTF denuncia el terrible estado en que se encuentran las personas migrantes en el campamento \u201cLas Ra\u00edces\u201d, en Tenerife.\n\nSon personas\u203c\ufe0f https://t.co/LBskIzrM66"}, {"id": "1375467460464361481", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T15:19:32.000Z", "text": "\u2066@perearagones\u2069 :\u201cM'imagino i vull un pa\u00eds que tingui clar que sense igualtat no hi ha llibertat, un pa\u00eds feminista, que entengui que hi ha moltes maneres d'estimar. Vull un pa\u00eds ecologista, un pa\u00eds on el racisme no tingui lloc, i un pa\u00eds europeista\u201d https://t.co/5dZMotvnzs"}, {"id": "1375460499404513288", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:51:52.000Z", "text": "Hay una enorme subnotificaci\u00f3n de violencia machista contra las mujeres inmigrantes\u203c\ufe0f \n\nLe he preguntado a la presidenta\u00a0del Observatorio contra la violencia dom\u00e9stica y de g\u00e9nero del Consejo General Poder Judicial:\n\n\u00bfC\u00f3mo podemos cambiar esa realidad?\n\n#RegularizacionYa"}, {"id": "1375459712729235457", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:48:44.000Z", "text": "Un tema silenciado: Sentencias NO condenatorias o resoluciones judiciales de la que NO se deduzca que la mujer inmigrante haya sido v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero\u203c\ufe0f\ud83e\udd2e\n\n(art\u00edculos 131 al 134 de la RELOEX)\n\n\u00a1Sabemos la ENORME SUBJETIVIDAD de Sentencias de estas caracter\u00edsticas! https://t.co/xM1lXagyXb"}, {"id": "1375456423136608261", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:35:40.000Z", "text": "El a\u00f1o pasado, por ejemplo, la Asociaci\u00f3n CASA DA GENTE (@casa_gente ), que acompa\u00f1a mujeres de origen brasile\u00f1o, v\u00edctimas de violencia machista, nos coment\u00f3 que cuatro v\u00edctimas regresaron a Brasil sin presentar denuncia.\n\nB\u00e1sicamente por los motivos que acabo de explicar\u203c\ufe0f"}, {"id": "1375455999960752130", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:33:59.000Z", "text": "Existe una complejidad de factores a mejorar para que la Ley se pueda aplicar en todas sus especificidades, para que los datos reflejen realmente la violencia sufrida por TODAS las mujeres, absolutamente todas\u203c\ufe0f"}, {"id": "1375455698084057092", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:32:47.000Z", "text": "Muchas mujeres migrantes no denuncian la #ViolenciaMachista , porque temen perder la custodia de sus hijos e hijas, sus documentos de residencia o de solicitud de residencia y quedarse sin un lugar donde vivir. https://t.co/SY0ZsUaJq1"}, {"id": "1375454385547907072", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:27:34.000Z", "text": "Muchas mujeres migrantes no denuncian la #ViolenciaMachista , porque los juristas afirman no disponer de \u201csuficientes elementos\u201d, ya que \u201cmuchas de las violencias no tienen f\u00e1cil identificaci\u00f3n y comprobaci\u00f3n\u201d. https://t.co/UlCY5zQLdZ"}, {"id": "1375452472957935619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:19:58.000Z", "text": "BRASIL: EPICENTRO del COVID-19, es el \u00fanico pa\u00eds del mundo que sobrepasa las 3000 muertes diarias. \n\n#ForaBolsonaroGenocida \nhttps://t.co/m4dUPYfzjN v\u00eda @rtve"}, {"id": "1375447850444816387", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:01:36.000Z", "text": "Muchas mujeres no lo denuncian, porque tristemente una enorme parte del funcionariado no est\u00e1 preparado para una acogida humana y un pensamiento desde la perspectiva de la v\u00edctima.\n\u25b6\ufe0fLa FORMACI\u00d3N es uno de los ejes principales del Pacto de Estado Contra la Violencia de G\u00e9nero https://t.co/jJgHUciUjP"}, {"id": "1375445477664169987", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:52:11.000Z", "text": "Muchas no lo denuncian, porque la acogida a las v\u00edctimas pone la denuncia como punto de partida, sin dar tiempo a que las mujeres sean acogidas, orientadas y, a partir de ah\u00ed, se llenen de valor para dar el paso de la denuncia.\n\n@casa_gente lo explica bien\nhttps://t.co/JScqv2clDU"}, {"id": "1375444674803027971", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:48:59.000Z", "text": "La aplicabilidad de la ley no est\u00e1 dise\u00f1ada para la diversidad de perfiles de las v\u00edctimas y formas que la violencia.\nPor ejemplo, muchas mujeres inmigrantes, que son v\u00edctimas de violencia machista, regresan a sus pa\u00edses de origen sin denunciarlo por miedo y falta de informaci\u00f3n. https://t.co/TIYBCd1Min"}, {"id": "1375438402112397312", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T13:24:04.000Z", "text": "Desde el GP Republicano hemos hecho incidencia en la mirada multidisciplinar, y en una gran parte de las  mujeres v\u00edctimas, que son invisibilizadas por el sistema:\n\n\u25b6\ufe0fLas #migrantes y, sobre todo, las migrantes que est\u00e1n en situaci\u00f3n administrativa irregular.\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udfffABRO HILO\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/e1lTHEjYZl https://t.co/LyOjHvFHSd"}, {"id": "1375423135617548292", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T12:23:24.000Z", "text": "Des del meu lloc d'enunciaci\u00f3 (diputada @Congreso_Es ), participar\u00e9 de l'acte i intentar\u00e9 fer m\u00e9s de cinc c\u00e8ntims sobre la feina parlament\u00e0ria al legislatiu espanyol envers la imprescindible #leytrans , feta i impulsada per les persones trans\n \n#HabraLeyTrans #leytransalcongreso https://t.co/JOrErbst18"}, {"id": "1375388296046645253", "lang": "en", "created_at": "2021-03-26T10:04:57.000Z", "text": "Important \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/PkBxgHY7xH"}, {"id": "1375374609957195776", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T09:10:34.000Z", "text": "De pedra picada, internacionalista, antiracista, antifeixista, ... i un grapat d\u2019adjectius m\u00e9s, que he pogut anar comprovant cada dia dels \u00faltims anys.\n\n@NUET , company, amb tu \u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/7ogQwuzpbg"}, {"id": "1375365135771037698", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:32:56.000Z", "text": "No es cuesti\u00f3n solo humanitaria, sino de compromiso pol\u00edtico\u203c\ufe0f\n\nMigraci\u00f3n DEBE ser EJE en las pol\u00edticas p\u00fablicas\u203c\ufe0f\n\nPero qu\u00e9 vemos\u2753\n\nCero plan de vacunas\nComida cruda \nNO traslados\nHacinamiento en campos\nNo regularizaci\u00f3n\nRacismo\n\nBasta\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/sedHi3iBUz  @publico_es"}, {"id": "1375360113628827650", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T08:12:58.000Z", "text": "Ma\u00f1ana puede ser t\u00fa\n\nLa \u00fanica prueba inculpatoria que ha servido para dictar sentencia ha sido el testimonio de\u00a0los polic\u00edas, dot\u00e1ndolos a los mismos del papel de juez y parte, v\u00edctima y verdugo\n\nUrge la derogaci\u00f3n de la Ley Mordaza\u203c\ufe0f\n\n#Absolucion6AntifascistasZGZ https://t.co/0f0afrmmJN"}, {"id": "1375201326561435652", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T21:42:00.000Z", "text": "El Col.legi d\u2019Advocats del Brasil (\u00e0mbit de tot l\u2019estat) ha denunciat Bolsonar0 a la Fiscalia General de l\u2019Estat\n\nS\u00f3n 29 pags de den\u00fancia\n\n#ForaBolsonaroGenocida https://t.co/FhvePvuQR1"}, {"id": "1375195071012864004", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:17:09.000Z", "text": "@publico_es hizo un art\u00edculo excelente sobre el tema\n\nhttps://t.co/tJ9o1knF2x"}, {"id": "1375194552693297158", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:15:05.000Z", "text": "Os dejo la respuesta de la ministra @sanidadgob \n\nY en conversaci\u00f3n con la ministra, al acabar la Comisi\u00f3n, me ha comentado que, sobre el tema, la estrategia del Gobierno a\u00fan est\u00e1 por definir https://t.co/C5WMRYEY9l"}, {"id": "1375193848679370754", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:12:18.000Z", "text": "El migrante, es un colectivo estructuralmente maltratado y no puede acceder con todas las garant\u00edas a la inmunidad contra el coronavirus, actualmente."}, {"id": "1375193390653014018", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:10:28.000Z", "text": "Personas mayores de 65 a\u00f1os que han llegado por reagrupaci\u00f3n familiar, al tener hijos con residencia legal en ES\n\nObligados a tener seguro privado, est\u00e1n especialmente desprotegidas frente a la covid-19, a pesar de ser poblaci\u00f3n de alto riesgo\n\nHoy siguen sin cobertura sanitaria."}, {"id": "1375192719535054853", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:07:48.000Z", "text": "Adem\u00e1s, la pandemia ha llegado con un sistema sanitario que a\u00fan no ha vuelto a ser universal, a pesar del \u00faltimo Decreto Ley.\n\nSeg\u00fan M\u00e9dicos del Mundo, a\u00fan hay dos grupos de personas totalmente excluidas del sistema sanitario espa\u00f1ol."}, {"id": "1375192293322453001", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:06:07.000Z", "text": "El miedo a posibles detenciones y deportaciones eleva el riesgo de que gran parte se quede sin vacuna\n\nEl Gobierno perdi\u00f3 una gran oportunidad al no realizar una regularizaci\u00f3n amplia que dotara de derechos y de igualdad de trato a miles de personas vulnerables en esta pandemia\u203c\ufe0f"}, {"id": "1375191981811437572", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:04:52.000Z", "text": "@RegularizacionY tambi\u00e9n pone en el foco a las trabajadoras dom\u00e9sticas, muchas de las cuales se dedican al trabajo de los cuidados de personas dependientes o de ancianos en domicilios, y uno de los grandes focos de econom\u00eda sumergida con trabajadoras en situaci\u00f3n irregular."}, {"id": "1375191778786226184", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T21:04:04.000Z", "text": "@sanidadgob contempla a los llamados temporeros como personal esencial, aunque gran parte de ellos son migrantes en situaci\u00f3n irregular que viven en asentamientos de chabolas cercanos a los invernaderos de Almer\u00eda o los campos de fresa de Huelva."}]