[{"text": "\ud83d\udc7e este domingo nos visitar\u00e1 en el canal de Twitch @juanlobato_es ! \nHablaremos del futuro de Madrid, las elecciones, nuestras propuestas y proyectos...\n\n\u00bfQu\u00e9 os gustar\u00eda preguntarle? \nNos vemos el domingo\ud83d\ude07 https://t.co/m3og5ixaPh", "lang": "es", "id": "1377340865442504704", "created_at": "2021-03-31T19:23:46.000Z"}, {"text": "En Madrid de  iba a vacunar 24 horas d\u00eda, 24/7...\n\nRealidad: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nCambiemos esto, d\u00e9mosle la vuelta a Madrid! \n\nHay izquierda en Madrid, que se note! https://t.co/gRksNdV8lK", "lang": "es", "id": "1376966363269451785", "created_at": "2021-03-30T18:35:38.000Z"}, {"text": "Muchas suerte, @MercedesDS21 https://t.co/FCLR0m8rsV", "lang": "es", "id": "1376862431834673155", "created_at": "2021-03-30T11:42:39.000Z"}, {"text": "Si la participaci\u00f3n de Vallecas fuese como la del barrio de Salamanca, la izquierda ganar\u00eda las elecciones https://t.co/CgYVKCBdkY", "lang": "es", "id": "1376848903627272194", "created_at": "2021-03-30T10:48:53.000Z"}, {"text": "Socialismo o sus privilegios. \n#4M https://t.co/O2a6oQB1Z1", "lang": "es", "id": "1376562956410970118", "created_at": "2021-03-29T15:52:38.000Z"}, {"text": "En media hora nos vemos con @ConchaAndreu en https://t.co/KAzQYHms8E \n\nNos vemos!!! https://t.co/q21DPYwC8r", "lang": "es", "id": "1376210665682112519", "created_at": "2021-03-28T16:32:46.000Z"}, {"text": "Frente al caos: gobernar en serio | Opini\u00f3n de Omar Anguita https://t.co/OdNAa0HiXF v\u00eda @20m", "lang": "es", "id": "1376115345270915072", "created_at": "2021-03-28T10:13:59.000Z"}, {"text": "Este domingo volvemos a vernos a las 19.00 en directo en https://t.co/KAzQYHms8E\n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1 @ConchaAndreu !!\n\nNos vemos!! https://t.co/4KgYNnNKXM", "lang": "es", "id": "1375500339558940674", "created_at": "2021-03-26T17:30:11.000Z"}, {"text": "Cuanto me alegra que se apueste por alguien como @juanlobato_es . \nUna persona \u00edntegra, trabajadora y comprometida con la ciudadan\u00eda, especialmente con la gente m\u00e1s joven.\n\nUn referente para mucha gente, entre  los que me incluyo! \n\nA por todas!!! https://t.co/uHDULBNzYl", "lang": "es", "id": "1375083115203469315", "created_at": "2021-03-25T13:52:17.000Z"}, {"text": "No sabe nada. No recuerda nada de lo que ocurri\u00f3 mientras era Presidente del PP.\n\nAhora bien, nos meti\u00f3 en una guerra porque \u00e9l NO TEN\u00cdA DUDAS de la existencia de armas de destrucci\u00f3n masiva en Irak. \n\nTremendo... https://t.co/Ak2czJ8zFX", "lang": "es", "id": "1374756407602524163", "created_at": "2021-03-24T16:14:03.000Z"}, {"text": "Se quedan. https://t.co/SdH8RbD3bM", "lang": "es", "id": "1374744981429182468", "created_at": "2021-03-24T15:28:39.000Z"}, {"text": "Os lo recomiendo:\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nGraham Hansen: \u201cLas ni\u00f1as ya no creen que el f\u00fatbol es de hombres\u201d via @el_pais https://t.co/zrmYJVJ3vZ", "lang": "es", "id": "1374660661788225537", "created_at": "2021-03-24T09:53:36.000Z"}, {"text": "Si quieres votar y cambiar Madrid, aqu\u00ed se nos explica c\u00f3mo ejercer nuestro derecho a voto. https://t.co/Xx1sePasAe", "lang": "es", "id": "1374617893929955328", "created_at": "2021-03-24T07:03:39.000Z"}, {"text": "Tremendo @SimancasRafael https://t.co/7rbhIMM8Ly", "lang": "es", "id": "1374505626118746118", "created_at": "2021-03-23T23:37:33.000Z"}, {"text": "Me gusta mucho esta noticia. Es algo que se viene reclamando desde hace  muchos a\u00f1os.\n\nEl Gobierno planea un vuelco para que el aprendizaje en la escuela sea menos memor\u00edstico via @el_pais https://t.co/B1jsG296r5", "lang": "es", "id": "1374385988743532552", "created_at": "2021-03-23T15:42:09.000Z"}, {"text": "Gran elecci\u00f3n.\n\n@jalloul_hana es de las personas m\u00e1s preparadas y comprometidas que tiene este partido. \n\nHana Jalloul ser\u00e1 la n\u00famero dos en la lista del PSOE en las elecciones de la Comunidad de Madrid via @el_pais https://t.co/95v37FNhDB", "lang": "es", "id": "1374302542482567171", "created_at": "2021-03-23T10:10:34.000Z"}, {"text": "Grande, @luistudanca https://t.co/BqOAeanQuQ", "lang": "en", "id": "1374058485088944129", "created_at": "2021-03-22T18:00:46.000Z"}, {"text": "Asco tremendo a la intervenci\u00f3n del diputado del PP.\n\nTodo mi apoyo a @Yolanda_Diaz_ y a todas las mujeres que, en pleno XXI, siguen teniendo que sufrir este tipo de comentarios. https://t.co/VAWJot1eyD", "lang": "es", "id": "1373983280995909642", "created_at": "2021-03-22T13:01:56.000Z"}, {"text": "El 4M fulmina las investigaciones que acorralaban a Ayuso y mete en un caj\u00f3n leyes anticorrupci\u00f3n o contra la pobreza energ\u00e9tica https://t.co/AX6pgpZCEW v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1373568360559038466", "created_at": "2021-03-21T09:33:11.000Z"}, {"text": "Maravilla!  \ud83e\udd23 https://t.co/Avvl2b85Zy", "lang": "es", "id": "1373209325947207684", "created_at": "2021-03-20T09:46:30.000Z"}, {"text": "Madrid necesita un cambio.\nLa JUVENTUD madrile\u00f1a necesita una esperanza a la que aferrarse.\nEsa esperanza es @equipoGabilondo \n\n#SosoSerioYFormal https://t.co/hkWtBWPKhb", "lang": "es", "id": "1373202239637098502", "created_at": "2021-03-20T09:18:21.000Z"}, {"text": "Ella \u2665\ufe0f\ud83e\udd70 https://t.co/dljgayQMph", "lang": "es", "id": "1373178640750481408", "created_at": "2021-03-20T07:44:35.000Z"}, {"text": "Nos cambiaron el nombre de una estaci\u00f3n, pusieron gel meses despu\u00e9s de iniciarse la pandemia y mantuvieron al PP tras 25 a\u00f1os de corrupci\u00f3n y fraude. \nGracias por nada. https://t.co/EuMU8pnjZe", "lang": "es", "id": "1372843176977895424", "created_at": "2021-03-19T09:31:34.000Z"}, {"text": "Podr\u00e1n borrar sus nombres de las calles, pero no su historia ni su legado de nuestras mentes.\n\nViva Lorca, las maestras de la Republica...Vivan las Trece Rosas!!\ud83c\udf39 https://t.co/my8BXnGsEo", "lang": "es", "id": "1372570687303467011", "created_at": "2021-03-18T15:28:47.000Z"}, {"text": "#eutanasia ya es Ley. \n\nTremendo orgullo!\n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/utnAi5eQKS", "lang": "es", "id": "1372515424970153987", "created_at": "2021-03-18T11:49:12.000Z"}, {"text": "Que nadie se quede sin votar, que nadie se quede al margen del cambio en Madrid...\n\nVota, vota con todas tus fuerzas, vota con ilusi\u00f3n, vota por la dignidad.\n\nMadrid necesita un cambio, la juventud madrile\u00f1a necesitamos a @equipoGabilondo https://t.co/VTyxd28XyT", "lang": "es", "id": "1372482042647166979", "created_at": "2021-03-18T09:36:33.000Z"}, {"text": "Mientras haya gente como @patxilopez en la pol\u00edtica, seguir\u00e1 habiendo esperanza. \n\nGran persona, gran pol\u00edtico y grand\u00edsimo socialista \n\nTremendo orgullo compartir esca\u00f1o, querido Patxi. Gracias por tanto https://t.co/2Jt49G4StK", "lang": "es", "id": "1372189902285238275", "created_at": "2021-03-17T14:15:41.000Z"}, {"text": "Del \u201cQue se jodan\u201d hablando de desempleo...al \u201cvete al m\u00e9dico\u201d cuando se habla de Salud Mental.\n\nLa derecha de este pa\u00eds no tiene ni sentido de Estado, ni lealtad ni tampoco utilidad. https://t.co/EzYBPePdtV", "lang": "es", "id": "1372106549586489345", "created_at": "2021-03-17T08:44:28.000Z"}, {"text": "Todos recordamos a Marx reclamando la privatizaci\u00f3n de todos los servicios p\u00fablicos, si...\n\nVaya campa\u00f1a que nos queda por vivir... https://t.co/WW54NrnEeQ", "lang": "es", "id": "1371870559894638593", "created_at": "2021-03-16T17:06:44.000Z"}, {"text": "Madrid recort\u00f3 en plena pandemia 135 millones de euros para dependencia https://t.co/tKiLJUdhpt v\u00eda @nuevatribuna", "lang": "es", "id": "1371852486265483269", "created_at": "2021-03-16T15:54:55.000Z"}, {"text": "Dulcificar o enaltecer la PRECARIEDAD LABORAL y otras formas de obviar la realidad social y econ\u00f3mica de la juventud. \n\nFlaco favor se hace con un titular as\u00ed. https://t.co/IY3UsKM2BE", "lang": "es", "id": "1371793283425394691", "created_at": "2021-03-16T11:59:40.000Z"}, {"text": "Ese era y es el lado correcto de la historia, @IdiazAyuso . https://t.co/zF8FNeXA31", "lang": "es", "id": "1371479652104089602", "created_at": "2021-03-15T15:13:24.000Z"}, {"text": "Esto de I\u00f1aki Gabilondo\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/iPUqbXrFUY", "lang": "eu", "id": "1371415126109212674", "created_at": "2021-03-15T10:57:00.000Z"}, {"text": "SOCIALISMO O FASCISMO\n\n#4M https://t.co/qlEE7Ri8gD", "lang": "it", "id": "1371398144358019075", "created_at": "2021-03-15T09:49:31.000Z"}, {"text": "En 5 minutos charlamos con #Zapatero en @TwitchES .\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/OxgQCzHYIt", "lang": "es", "id": "1371156646026752005", "created_at": "2021-03-14T17:49:53.000Z"}, {"text": "Recordad que esta tarde nos vemos con #Zapatero en @TwitchES .\n\nHoy se cumplen 17 a\u00f1os de la primera victoria electoral del @PSOE bajo su liderazgo.\n\nNos vemos a las 19.00 en https://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/LUyikRyAvT", "lang": "es", "id": "1371072926502490112", "created_at": "2021-03-14T12:17:13.000Z"}, {"text": "Que lo mismo esta semana no ha sido ya entretenida....Pues, para terminarla, estar\u00e9 con el Presidente #Zapatero en https://t.co/KAzQYHms8E\n\nNos vemos el domingo a las 19.00!!! https://t.co/VVCuOH9OWK", "lang": "es", "id": "1370414204507844609", "created_at": "2021-03-12T16:39:42.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a no puede normalizar el transfuguismo. Tremendo lo que est\u00e1 ocurriendo hoy. \n\nAntes lo ocultaban, ahora comparecen en rueda de prensa orgullosos de la compra de pol\u00edticos.", "lang": "es", "id": "1370367826138177548", "created_at": "2021-03-12T13:35:24.000Z"}, {"text": "Mi madre y mi abuela. \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/CIQDSogOhJ", "lang": "es", "id": "1370272115262382083", "created_at": "2021-03-12T07:15:05.000Z"}, {"text": "Pues ya estar\u00eda... ella y su realidad paralela. https://t.co/wdynhm2HTf", "lang": "es", "id": "1370143214926245889", "created_at": "2021-03-11T22:42:53.000Z"}, {"text": "El Gobierno aprobar\u00e1 un fondo de 7.000 millones para las ayudas directas a las empresas que gestionar\u00e1n las autonom\u00edas via @el_pais https://t.co/K1jCUxEN5c", "lang": "es", "id": "1370097435176009731", "created_at": "2021-03-11T19:40:58.000Z"}, {"text": "A la derecha le preocupa la ausencia de orden pero vocifera para destruir murales feministas.\n\nNo les importa la libertad, sino salvaguardar su statu quo. Saben que la construcci\u00f3n en com\u00fan amenaza sus privilegios y abre el camino de la igualdad y la democracia.\n\n\ud83c\udf39 @afernb https://t.co/qwLuW3fwoR", "lang": "es", "id": "1369960120013238273", "created_at": "2021-03-11T10:35:19.000Z"}, {"text": "Reunidos  el 10 de marzo de....2020. \n\nMira, me bajo de la vida.\n\nIn\u00fatiles https://t.co/eYxBCmvNbN", "lang": "es", "id": "1369758461513326593", "created_at": "2021-03-10T21:14:00.000Z"}, {"text": "Menos que t\u00fa a unas primarias. https://t.co/uU3fIPR7Fj", "lang": "es", "id": "1369709211307945985", "created_at": "2021-03-10T17:58:18.000Z"}, {"text": "Libremente elegimos socialismo en mayo de 2019. https://t.co/A9pBNMdMXl", "lang": "es", "id": "1369667302992580611", "created_at": "2021-03-10T15:11:46.000Z"}, {"text": "El PSOE registra tambi\u00e9n una moci\u00f3n de censura contra el Gobierno de Ayuso, con Gabilondo como candidato https://t.co/qIaGLgAchI v\u00eda @epmadrid", "lang": "es", "id": "1369630224757981188", "created_at": "2021-03-10T12:44:26.000Z"}, {"text": "Mi cari\u00f1o eterno y sin condiciones a quienes sufren acoso escolar y mi desprecio absoluto a los MACHISTAS, RACISTAS, HOM\u00d3FOBOS Y TRANSFOBOS! https://t.co/mBTU6rZe6M", "lang": "es", "id": "1369380057555361797", "created_at": "2021-03-09T20:10:22.000Z"}, {"text": "VIVA EL 8 DE MARZO!! \ud83d\udc9c #Espa\u00f1aFeminista #8M2021", "lang": "es", "id": "1368833123069345795", "created_at": "2021-03-08T07:57:02.000Z"}, {"text": "Me gusta mucho @IbaiLlanos \n\nSencillo, coherente y comprometido. \n\nDe diez. https://t.co/fFdtN5efJu", "lang": "es", "id": "1368683551777038341", "created_at": "2021-03-07T22:02:42.000Z"}, {"text": "Os dejo por aqu\u00ed el \u00faltimo directo que he hecho en \u2066@TwitchES\u2069 con \u2066@afernb\u2069 !!\nNos vemos el pr\u00f3ximo domingo!! https://t.co/YfxGppLmWz", "lang": "es", "id": "1368656950414749699", "created_at": "2021-03-07T20:17:00.000Z"}, {"text": "Nos vemos a las 19.00 con @afernb en https://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/hHudh5W96g", "lang": "es", "id": "1368610190866718721", "created_at": "2021-03-07T17:11:11.000Z"}, {"text": "Un 40% en el paro, un 83% en casa de sus padres y un 32% muy triste: la frustraci\u00f3n de una generaci\u00f3n con dos crisis a cuestas https://t.co/SomyKNnmGB v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "id": "1368462743670579202", "created_at": "2021-03-07T07:25:17.000Z"}, {"text": "Grande @mmendizabal1 !!! https://t.co/V9d7YxfCBz", "lang": "en", "id": "1367869753520488449", "created_at": "2021-03-05T16:08:57.000Z"}, {"text": "Esta DOMINGO a las 19.00, nos acompa\u00f1ar\u00e1 @afernb en @TwitchES !\n\nNos vemos !! https://t.co/ssvHDyL1IK", "lang": "es", "id": "1367846520201035778", "created_at": "2021-03-05T14:36:38.000Z"}, {"text": "Hablar de techos de cristal sin hablar de suelos pegajosos es hacer un an\u00e1lisis parcial.\n \nPara estar en los espacios en los que se rompen techos de cristal hace falta haber recorrido un camino que todas las mujeres no son capaces de completar.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/7TRbertRNU", "lang": "es", "id": "1367547004184907777", "created_at": "2021-03-04T18:46:28.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 orgullo, Presidenta @F_Armengol !! https://t.co/ZNMloL4OBi", "lang": "es", "id": "1367488197417132033", "created_at": "2021-03-04T14:52:47.000Z"}, {"text": "El feminismo no es un lujo, es una herramienta desde la que tenemos que hacer pol\u00edtica, interpretar el mundo y mejorar la sociedad.\n\n\ud83c\udf39 Y si alguien sabe algo de mejorar la sociedad, somos los y las socialistas.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/kWHH9MnnIt", "lang": "es", "id": "1367193226218774531", "created_at": "2021-03-03T19:20:41.000Z"}, {"text": "Pol\u00edticas de izquierda. https://t.co/Kv6OPOUUde", "lang": "es", "id": "1367128436490313728", "created_at": "2021-03-03T15:03:13.000Z"}, {"text": "Gente mayor esperando a que les toque para vacunarse y esta gente haciendo esto.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nSaben que les van a descubrir, pero les da igual. \n\nVerg\u00fcenza absoluta. https://t.co/UDfIKoDFVp", "lang": "es", "id": "1366890295242203136", "created_at": "2021-03-02T23:16:56.000Z"}, {"text": "No podemos hablar de igualdad sin las mujeres.\n \nNo hay igualdad si las mujeres pueden ser alquiladas o compradas.\n \nNo es posible construir una sociedad justa sobre la explotaci\u00f3n de las mujeres.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra\n\n#8M2021 https://t.co/TLJi7s5Ufk", "lang": "es", "id": "1366819007869956098", "created_at": "2021-03-02T18:33:40.000Z"}, {"text": "Y esto es una notica buen\u00edsima !!! https://t.co/JMY2HD1KsI", "lang": "es", "id": "1366814727075221511", "created_at": "2021-03-02T18:16:39.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed no se negocia con Vox.\n\nAqu\u00ed ya nos gobierna gente de Vox. https://t.co/EgG83P2GnB", "lang": "es", "id": "1366773464212848645", "created_at": "2021-03-02T15:32:41.000Z"}, {"text": "Volvi\u00f3 a la cueva despu\u00e9s del pleno... https://t.co/CBgG3Cwojj https://t.co/kUTIXQXmKe", "lang": "es", "id": "1366487249148403713", "created_at": "2021-03-01T20:35:22.000Z"}, {"text": "Maravilla  \u2665\ufe0f \n\nEnhorabuena, compis!! https://t.co/tGb1EKKxNO", "lang": "es", "id": "1366368885046456327", "created_at": "2021-03-01T12:45:02.000Z"}, {"text": "Nos vemos a las 19.00 con @DiegoGagoB en https://t.co/KAzQYHms8E\n\nHasta ahora! https://t.co/uC2K9y2W4r", "lang": "es", "id": "1366075173657579524", "created_at": "2021-02-28T17:17:56.000Z"}, {"text": "Os dejo el art\u00edculo que me publica @20m \n\nConstruir sobre la certeza https://t.co/5oyUlIVb47 v\u00eda @20m", "lang": "es", "id": "1365973221812695043", "created_at": "2021-02-28T10:32:49.000Z"}, {"text": "Cada palabra, cada coma y cada punto. \n\nBrillante, @ElsaGarciad https://t.co/8DmsMVhZnb", "lang": "es", "id": "1365397144186859522", "created_at": "2021-02-26T20:23:41.000Z"}, {"text": "Este domingo nos vemos con @DiegoGagoB  a las 19.00!!!\n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/ZX0j0gVFWS", "lang": "es", "id": "1365370168931737600", "created_at": "2021-02-26T18:36:30.000Z"}, {"text": "Crec\u00ed con esto.\n\nSiempre prefiero que gobierne la izquierda, aunque corramos el riesgo de no acertar siempre.\n\nFuerte abrazo, compa\u00f1eros y compa\u00f1eras @JovenesIU \n\nA seguir trabajando por cambiar la realidad social y laboral de la juventud! https://t.co/Xk2XAMjLDS https://t.co/VQLZJKPMg6", "lang": "es", "id": "1364549782853844994", "created_at": "2021-02-24T12:16:34.000Z"}, {"text": "Casado ha dicho que @sanchezcastejon es un presidente ileg\u00edtimo o un traidor a la legalidad\n \n\ud83d\udc49 Yo le pregunto: \u00bfVa a cumplir usted mismo, por una vez, lo que tan enf\u00e1ticamente exige a los dem\u00e1s? \u00bfVa a cesarse a usted mismo por cuestionar la democracia en Espa\u00f1a?\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra https://t.co/8KrbGR8QAo", "lang": "es", "id": "1364546944094400512", "created_at": "2021-02-24T12:05:18.000Z"}, {"text": "Os pido que escuch\u00e9is a @sanchezcastejon \n\nHac\u00eda tiempo que no escuch\u00e1bamos a un representante pol\u00edtico dirigirse as\u00ed a la juventud. \n\nGracias, Presidente, por el compromiso con nosotros y nosotras! https://t.co/kp5ry4qTWP", "lang": "es", "id": "1364499669829750788", "created_at": "2021-02-24T08:57:27.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ZRvBuSBHoM", "lang": "und", "id": "1364489505525366785", "created_at": "2021-02-24T08:17:03.000Z"}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os la democracia venci\u00f3 al fanatismo fascista\n\nHoy, el feminismo venci\u00f3 a Vox.\n\nOrgullo!!\n\n#23F", "lang": "es", "id": "1364238663224295424", "created_at": "2021-02-23T15:40:18.000Z"}, {"text": "Nos vemos esta tarde con @franciscopolo !!! \n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/YPqkTPDPch", "lang": "es", "id": "1363425780907261957", "created_at": "2021-02-21T09:50:12.000Z"}, {"text": "En democracia se debate, no se amenaza. \n\nAs\u00ed no!!\n\nFuerte abrazo a @carmencalvo_ ! https://t.co/DuLBJPwFbp", "lang": "es", "id": "1363101795237658625", "created_at": "2021-02-20T12:22:47.000Z"}, {"text": "Piedra, @IdiazAyuso \n\nPapel, @ccifuentes \n\nTijera, @EsperanzAguirre \n\nTrio de Presidentas en la CAM... https://t.co/JpYaXhglMs", "lang": "es", "id": "1362702636936527876", "created_at": "2021-02-19T09:56:41.000Z"}, {"text": "Este domingo nos vemos con @franciscopolo , Alto Comisionado para la Espa\u00f1a Naci\u00f3n Emprendedora.\n\nNos vemos en https://t.co/KAzQYHms8E el domingo a las 19.00! https://t.co/12qTd7vMgc", "lang": "es", "id": "1362689062524575745", "created_at": "2021-02-19T09:02:44.000Z"}, {"text": "El vandalismo NO es antifascismo. https://t.co/KA05VORoSK", "lang": "es", "id": "1362312412901371906", "created_at": "2021-02-18T08:06:04.000Z"}, {"text": "Pero vamos a ver....en qu\u00e9 quedamos, @IdiazAyuso ?? https://t.co/NpaZu6QfNv", "lang": "es", "id": "1362020833267486723", "created_at": "2021-02-17T12:47:26.000Z"}, {"text": "Almeida remite al Gobierno un nuevo c\u00e1lculo de da\u00f1os por Filomena que reduce la reclamaci\u00f3n de 1.400 a 279 millones https://t.co/tJXpHyMkZw v\u00eda @eldiario_Madrid", "lang": "es", "id": "1361704560188923906", "created_at": "2021-02-16T15:50:41.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo y cari\u00f1o a @CarlaAntonelli por tener que sufrir el acoso y la falta de respeto por un fascista venido a m\u00e1s.\n\nQuerida Carla: hemos estado, estamos y estaremos siempre a tu lado para hacer frente a la barbarie fascista. https://t.co/Yq4vlWvcui", "lang": "es", "id": "1361390270089207816", "created_at": "2021-02-15T19:01:48.000Z"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo, Presidente!! https://t.co/NV3ye1o8Oe", "lang": "es", "id": "1361273727976173570", "created_at": "2021-02-15T11:18:42.000Z"}, {"text": "Pues hoy me quiero acordar de la militancia socialista catalana.\n\nDurante muchos a\u00f1os hab\u00e9is defendido nuestros valores y el sentido com\u00fan. \n\nGracias @socialistes_cat y, sobre todo, gracias a las @jsccatalunya por vuestro trabajo.\n\nQu\u00e9 orgullo!!! #IllaPresident https://t.co/AyIm5C5NtM", "lang": "es", "id": "1361083122826285057", "created_at": "2021-02-14T22:41:18.000Z"}, {"text": "La ultraderecha entra en otro parlamento. \n\nNo debemos normalizar ni ver natural que el discurso racista, machista y hom\u00f3fobo tenga cabida en nuestras Instituciones. \n\nO les frenamos juntos y juntas o, en alg\u00fan momento, el fascismo frenar\u00e1 el avance social y democr\u00e1tico.", "lang": "es", "id": "1361069037384577025", "created_at": "2021-02-14T21:45:20.000Z"}, {"text": "Empezamos !!!\n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/Q5AzW9jw0l", "lang": "es", "id": "1361012316842708992", "created_at": "2021-02-14T17:59:57.000Z"}, {"text": "Buena tarde para comentar con @luisacarcedo la importancia de que haya el mayor n\u00famero de socialistas en las Instituciones!!\nNos vemos a las 19.00!\n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/4flXVgfZkA", "lang": "es", "id": "1360989948216811528", "created_at": "2021-02-14T16:31:04.000Z"}, {"text": "Catalunya ser\u00e0 Terra per a joves! \n\nA por todas!!\n\n@jsccatalunya @socialistes_cat @salvadorilla https://t.co/Cl0Toak0om", "lang": "ca", "id": "1360890487465512961", "created_at": "2021-02-14T09:55:50.000Z"}, {"text": "Nos vemos esta tarde con @luisacarcedo !!! #twitch \n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/NYoG5ZsSsU", "lang": "es", "id": "1360871986201825280", "created_at": "2021-02-14T08:42:19.000Z"}, {"text": "Maravilla  \u2665\ufe0f https://t.co/skKU6Lyk5y", "lang": "es", "id": "1360647550106300419", "created_at": "2021-02-13T17:50:30.000Z"}, {"text": "Impecable, @salvadorilla . Qu\u00e9 orgullo!! https://t.co/yGNadOJxeB", "lang": "es", "id": "1359993199415156739", "created_at": "2021-02-11T22:30:20.000Z"}, {"text": "Catalu\u00f1a est\u00e1 cerca de pasar pagina!\n\nQuienes quieran seguir viviendo del enfrentamiento, ser\u00e1 su responsabilidad.\n\nDejaremos atr\u00e1s la foto de Col\u00f3n indepe y Catalu\u00f1a volver\u00e1 a ser la tierra de futuro para la juventud!\n\n\u00c1nimo, @salvadorilla ! https://t.co/mws06ORIQS", "lang": "es", "id": "1359823243398545410", "created_at": "2021-02-11T11:15:00.000Z"}, {"text": "Teo escribe un tweet https://t.co/oqlH2tDDPE https://t.co/pEMUJJk7er", "lang": "es", "id": "1359760822038392833", "created_at": "2021-02-11T07:06:57.000Z"}, {"text": "Pues ya tenemos confirmada a nuestra pr\u00f3xima invitada!!\n\nGrande @luisacarcedo !!!\n\nNos vemos este DOMINGO a las 19.00!!\n\nhttps://t.co/KAzQYHms8E https://t.co/GfgnUC0w4W", "lang": "es", "id": "1359571661037649923", "created_at": "2021-02-10T18:35:18.000Z"}, {"text": "Tenemos partidos negacionistas que hacen del machismo su bandera. Y en su deriva arrastran tambi\u00e9n a otros partidos.\n\nHemos visto c\u00f3mo en muchas CCAA desaparecen recursos contra la violencia de g\u00e9nero y se persigue a asociaciones y activistas.\n\n\ud83c\udf39 @Adrilastra \n\n#PresidentIlla https://t.co/sWN87r5A7q", "lang": "es", "id": "1359121142104088584", "created_at": "2021-02-09T12:45:06.000Z"}]