[{"text": "dana emon behar\u2026: VERDAD O CONSECUENCIAS: https://t.co/Hjh2pvKFsk", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T10:05:18.000Z", "id": "1363067193873887234"}, {"text": "Acompa\u00f1aba a Joseba en la bancada, y la respuesta no ha dejado indiferente a nadie. Estupor, de quienes hemos sufrido toda nuestra existencia la intolerancia; incredulidad, de quienes le acompa\u00f1an en el Gobierno; regocijo, de quienes sonr\u00eden en presencia del fascismo. Vergonzoso https://t.co/p2iL5Ws3dW", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T16:43:30.000Z", "id": "1339249806858915840"}, {"text": "Solo he sido herramienta de A\u00c9REA, para ofrecer una respuesta adecuada a un problema complejo, de una patolog\u00eda muy rara que afecta sobre todo a ni\u00f1os en su primer a\u00f1o. Lo destacable, la unanimidad. Ojal\u00e1 sirva de precedente. https://t.co/OWox6CzoKD", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T19:57:45.000Z", "id": "1321541685906649089"}, {"text": "Siempre hay causas, hasta en pol\u00edtica, que motivan la unanimidad, como dotarse frente a una patolog\u00eda muy rara, que afecta a ni\u00f1os sobre todo menores de un a\u00f1o, de equipos m\u00e9dicos y profesionales especializados capaces de dar respuestas adecuadas. Es m\u00e9rito de la asociaci\u00f3n A\u00c9REA https://t.co/OWox6CzoKD", "lang": "es", "created_at": "2020-10-28T19:52:12.000Z", "id": "1321540288251396096"}, {"text": "https://t.co/iY2ltHWfcm", "lang": "und", "created_at": "2020-10-08T07:33:08.000Z", "id": "1314106539414827008"}, {"text": "Solo por levantar la voz no se tiene mas raz\u00f3n. Hoy se lo he tenido que recordar a Bildu https://t.co/XbH1ctBtJs", "lang": "es", "created_at": "2020-09-29T17:36:32.000Z", "id": "1310996897218297861"}, {"text": "El \u201cAita Mari\u201d llegando desde Palermo, donde un infierno administrativo les ha retenido, impidiendo rescates. Nunca ha sido tan necesaria una pol\u00edtica  com\u00fan europea de asilo y solidaridad. \nPD: la \u201cbroma\u201d italiana les ha costado 55000 \u20ac. Alguien debe asumir responsabilidades https://t.co/0xSRK2S2Jp", "lang": "es", "created_at": "2020-07-10T10:59:26.000Z", "id": "1281543548488351745"}, {"text": "https://t.co/EudkdVTmpY", "lang": "und", "created_at": "2020-07-07T21:42:12.000Z", "id": "1280618140729331712"}, {"text": "Ratificar el convenio 189 de la OIT es lo que nos piden las representantes de las empleadas de hogar. Ser reconocidas como trabajadoras a todos los efectos. Parece sencillo, pero llevan a\u00f1os esperando. https://t.co/9Ll3LjX7ca", "lang": "es", "created_at": "2020-06-16T14:36:10.000Z", "id": "1272900782447374336"}, {"text": "El TS deniega la nacionalidad espa\u00f1ola a una mujer nacida en la excolonia en tiempos en la que pertenec\u00eda a este Estado. Por eso le pido al vicepresidente segundo de este gobierno que lo corrija https://t.co/SU1jFG8vBL", "lang": "es", "created_at": "2020-06-04T15:48:49.000Z", "id": "1268570409756172288"}, {"text": "Los de siempre, haciendo lo de siempre, callando como siempre, si no lo justifican en la responsabilidad de otros como siempre. Miserables, tambi\u00e9n como siempre.\nSegundo ataque al batzoki de la parte vieja de Donosti. https://t.co/ZId6P9ou1q", "lang": "es", "created_at": "2020-06-01T14:54:03.000Z", "id": "1267469463445741568"}, {"text": "\u00a1Es el coronavirus, no el PNV! - Noticias de Gipuzkoa https://t.co/BmOq4PBNGI", "lang": "ca", "created_at": "2020-04-25T08:34:21.000Z", "id": "1253965557990330368"}, {"text": "EAJ-PNV - I\u00f1igo Barandiaran comparte con el Ministro Escriv\u00e1 la necesidad de garantizar rentas, pero le pide concreci\u00f3n y le exige que no caiga en la recentralizaci\u00f3n https://t.co/FrKYxQb8DY v\u00eda @EAJ-PNV", "lang": "es", "created_at": "2020-04-16T19:21:54.000Z", "id": "1250867028191305729"}, {"text": "El comienzo de un nuevo episodio para un grupo \u00fanico. Aurrera!!! https://t.co/jH1YfgrsBO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-03T10:27:22.000Z", "id": "1201810149951885312"}]