[{"text": "\ud83d\udca1\ud83d\udc49\ud83d\udd6f#27Marzo \nTenemos solo un planeta #protegamoslo \ud83c\udf0f\ud83d\udcab#LaHoraDelPlaneta #LaHoraDelPlaneta2021 https://t.co/RxJfsPGfRb", "id": "1375901262055682054", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:03:18.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd70 Gracias por compatir camino\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39por ellos...que nos ense\u00f1aron cual es la verdadera vocaci\u00f3n de servicio; el esfuerzo y el compromiso! https://t.co/8QK9uJTKez", "id": "1375778605255495683", "lang": "es", "created_at": "2021-03-27T11:55:54.000Z"}, {"text": "Muchas gracias \ud83d\ude18 https://t.co/yljmuNiXW3", "id": "1375449960070705153", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T14:09:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude1e Reflexi\u00f3n, conciencia, dolor y mucha tristeza... https://t.co/rqV92d8PUg", "id": "1373749407284363265", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T21:32:36.000Z"}, {"text": "\ud83d\udda4 Homenaje #Ant\u00f3nGarc\u00edaAbril #DEP en @Impres_TVE acercandonos un poco m\u00e1s a este maestro de la m\u00fasica que nos ha dejado #Imprescindibles autor de tantas bso como #Elhombreylatierra #FortunatayJacinta o el himno de #Arag\u00f3n #Elhombreylam\u00fasica https://t.co/4IuC6h12Q5", "id": "1373740621198987265", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T20:57:41.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2728 Celebramos el #DiaMundialdelaPoesia con un video homenaje a #\u00c1nchelConte \n\ud83d\udde3\u2728 Voces de #AlcoleadeCinca recitando sus poemas #Graciasatodos https://t.co/Fpn091BuSU", "id": "1373626692049235972", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T13:24:58.000Z"}, {"text": "En \u2018ocasiones o sesiones\u2019 muchos sentimos verguenza ajena #recomendado\ud83d\udc47\n\nAy, la pol\u00edtica de @Maritxu30 en @20m\n\n\u270d\ud83c\udffb \u201cSolo por el respeto que merece el oficio de la pol\u00edtica deber\u00edamos estar m\u00e1s a setas que a r\u00f3lex,menos a los focos y m\u00e1s al tajo\u201d\n\nhttps://t.co/qp6nOwxFBZ v\u00eda @20m", "id": "1373568018031255554", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:31:49.000Z"}, {"text": "\u27951\ufe0f\u20e3 Sumando \ud83d\udc63! Sin reblar! \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Animo @SDHuesca #HuescaOsasuna\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Al final entrar\u00e1n...\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #Escriche \u26bd\ufe0f \n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Y...siempre ilusiona ver a @chimy337 en el #Alcoraz buena se\u00f1al #GrandeChimy #NoteolvidamosComandante https://t.co/q6VtEmooWr", "id": "1373358983046647810", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T19:41:11.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47 Gobierno de \u2018cotransfugaci\u00f3n\u2019 @josefmendi #finapluma https://t.co/bc4GRIAt1H", "id": "1373262060725895170", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T13:16:03.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Otra forma de pol\u00edtico es posible #SosoSerioYFormal #GabilondoPresidente \ud83c\udf39 \n\n\ud83d\udc49 el descaro y el insulto no me representan\n\ud83d\udc49no soy un pol\u00edtico de marketing,mi programa no se resume en un tuit tengo mucho que decir \n\n#Madrid necesita un tim\u00f3n con un rumbo cabal #GobiernoSerio https://t.co/HeUjB6cq7i", "id": "1373260751494914048", "lang": "es", "created_at": "2021-03-20T13:10:51.000Z"}, {"text": "\ud83e\udda0Un a\u00f1o despues #pandemia \ud83d\udc49 Espa\u00f1a actuo siempre bajo criterios sanitarios y epidemiol\u00f3gicos en situaci\u00f3n excepcional con confinamiento para salvar vidas \n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Respeto y admiraci\u00f3n para #FernandoSimon al frente con gran trabajo y honestidad\n\n#LoDeSim\u00f3n orgullo servicio p\u00fablico https://t.co/RzyDsqKcC1", "id": "1371206378782605314", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T21:07:31.000Z"}, {"text": "Cansados de vuestro ruido para distraer la atenci\u00f3n de lo importante: el menosprecio hacia nuestra provincia @populareshuesca si esta es vuestra respuesta ante el ataque a nuestro territorio \ud83d\udc49 es mejor que lo sigamos defendiendo nosotros", "id": "1370368394017521668", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T13:37:40.000Z"}, {"text": "\ud83d\udde3 No me gusta el #Autobombo aunque a veces es necesario recordar que no todos tenemos los mismos recursos, ni todas las administraciones y Gobiernos son iguales...\n\n\ud83d\ude21 Pongamos que hablo de Madrid...\n\n\ud83d\udccdEn Comisi\u00f3n Defensa con el asunto Filomena \ud83d\udc47 https://t.co/pBI7GQ92E1", "id": "1369744842037805057", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T20:19:53.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2728 Un buen y sosegado debate en @ObjetivoLaSexta con dialogo normalizado entre posturas diferentes, politica consciente del objetivo com\u00fan \ud83d\udc49 lucha frente al virus #covid19  #ObjetivoSemanaSanta https://t.co/lLvU0bqeLn", "id": "1368700506336616451", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T23:10:04.000Z"}, {"text": "Hoy @LoDeEvole es un programa muy necesario para las distintas generaciones, acercandonos a la nuevas formas de comunicaci\u00f3n  #LoDeIbai @IbaiLlanos referente para tantisima gente es #muyinteresante y hay que decirlo...todos los youtubers no son iguales \ud83d\udc47 https://t.co/AKctJUVKZV", "id": "1368665805580361729", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T20:52:11.000Z"}, {"text": "No ha podido ser #HuescaCelta \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Fuerza y a seguir remando  \ud83d\udea3\u2728 el esfuerzo y entrega @SDHuesca tendra recompensa #FSSR #FielesSiempreSinReblar #SINREBLAR #Pachetismo https://t.co/K3ww5D5kUN", "id": "1368582708209868808", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T15:21:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2728 Enhorabuena Gala #Goyas2021 diferente...con mucha tecnolog\u00eda pero con la misma emotividad y profesionalidad \n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728 Enhorabuena a la gran triunfadora #LasNi\u00f1as orgullo aragones \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2728 Grande el  #cineespa\u00f1ol\n #culturasegura #culturanecesaria https://t.co/HNI9ownWMn", "id": "1368345530372399105", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T23:39:31.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd17 Suspensi\u00f3n aranceles #USA \ud83e\udd1d #UE \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728 Buenas noticias para sector agroalimentario \ud83d\udc47 https://t.co/61sT9zcHQl", "id": "1368138247940018176", "lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:55:51.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf33\u2728\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00a1No te olvides! \n\n\ud83d\udc49\u231b\ufe0f\ud83d\udc48 Ma\u00f1ana acaba el plazo de votaci\u00f3n para \u201c\u00c1rbol Europeo del a\u00f1o\u201d \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #CarrascadeLecina \n\n\ud83d\uddf3 Todavia puedes votar \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \u27a1\ufe0f https://t.co/S1CWsYGvmU \n\n#carrascadelecina #carrascamilenaria #arboleuropeodela\u00f1o #treeoftheyear #lecina #barcabo #huesca https://t.co/A4icXrUlZg", "id": "1365760206064467970", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T20:26:22.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb @SDHuesca \u27951\ufe0f\u20e3\u2728\n\n\ud83c\udd99 Sumar, sumar y sumar...\n#Sinreblar #FSSR #Fielessiempresinreblar\n\n\ud83d\udc4c Gol de @sandroramirez9 en su vuelta,partido luchado  destacable al equipo en general,buena segunda parte y un reconocimiento al gran @DavidFerreiro \n\n#EibarHuesca #Huescaadelante https://t.co/4fyzdFCTrX", "id": "1365690217009737728", "lang": "es", "created_at": "2021-02-27T15:48:15.000Z"}, {"text": "#Documental muy interesante \n \u201cEl ascenso del movimiento nazi\u201d \ud83d\udc47 https://t.co/jfiJwEGb5A", "id": "1364712621572775937", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T23:03:38.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb \ud83d\udde3@Adrilastra \ud83c\udf39\n\n\u27a1\ufe0fEspa\u00f1a democracia plena.Costo conseguirla y debemos defenderla por tantos que no pudieron disfrutarla.\nReflexi\u00f3n #23F libertad firme frente a la violencia\n\n\u27a1\ufe0fCoordinaci\u00f3n con \ud83c\uddea\ud83c\uddfavacunas y Fondos\ud83d\udc49 CONFIANZA para superar la pandemia\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/gtqpyKn66T", "id": "1364562087746371584", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T13:05:28.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Rendici\u00f3n de cuentas gesti\u00f3n pandemia  @sanchezcastejon \ud83c\udf39\n\n\u27a1\ufe0f Importante anuncio \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0\u20ac para empresas,#pymes y #aut\u00f3nomos \n\n \u27a1\ufe0f No solo salvar empleos\ud83d\udc49crear nuevos adaptandonos a la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y social\n\n\ud83e\udd1d Uni\u00f3n para avanzar\n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/PStsJupbmA", "id": "1364501273643540480", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:03:49.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #23F 40 a\u00f1os despues...\n\ud83c\udfdb Sirvan de recuerdo en el hemiciclo las \u2018cicatrices\u2019 historicas ante el peligro de la erosi\u00f3n de derechos y libertades como huellas de la intolerancia\n\u2696\ufe0f Sirvan de memoria para seguir con nuestras convicciones en la defensa ferrea de la DEMOCRACIA https://t.co/KVzTPCfKf1", "id": "1364252558815027212", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:35:31.000Z"}, {"text": "\u2696\ufe0f #IgualdadSalarial por justicia social #nim\u00e1snimenos #epdbpw #WorldDayOfSocialJustice \n\n\u2728Gracias @Amephu por vuestra campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n #22Febrero #DiaIgualdadSalarial #EqualPayDay https://t.co/ozBcdzTEfW", "id": "1363773902900637696", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T08:53:30.000Z"}, {"text": "\u2764\ufe0fMucho m\u00e1s que una lecci\u00f3n\n\ud83d\udc49La pura y dura realidad de la enfermedad,cuerpo,muerte    y lo verdaderamente importante;familia,amistad y el tiempo...que se acaba!\n\u2018No te preocupes, ocupate\u2019\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbHablar de la muerte, es hablar de la vida\nGracias #PauDones @JordiEvole #EsoQueT\u00faMeDas https://t.co/kupVIooxSc", "id": "1363601608567894018", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T21:28:52.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfa7 \ud83c\udfbc Escuchar a @RozalenMusic en esta versi\u00f3n te llena el alma de vitaminas \u2728\ud83d\udc47 https://t.co/kbuPyOaWfx", "id": "1363585682539741184", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T20:25:35.000Z"}, {"text": "\u2728\u26bd\ufe0f Importante victoria \u270c\ufe0f\n3\ufe0f\u20e3 puntos para la @SDHuesca remontando y...\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Ganando confianza! \nAdelante #SinReblar #FSSR https://t.co/bGw1TecPKQ", "id": "1363572533811945473", "lang": "es", "created_at": "2021-02-21T19:33:20.000Z"}, {"text": "Intolerable \ud83d\udc47 https://t.co/8jmPycwtCC", "id": "1363097598605856768", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T12:06:07.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39\u2728 Uni\u00f3n y coordinaci\u00f3n para abordar los problemas territoriales de la pandemia #PsoeAltoarag\u00f3n #Comit\u00e9RegionalPsoeArag\u00f3n https://t.co/d7jiYfY8HQ", "id": "1363091551161843714", "lang": "es", "created_at": "2021-02-20T11:42:05.000Z"}, {"text": "\u2018Perseverance\u2019: aterriza con \u00e9xito la mayor misi\u00f3n a Marte de la historia via @el_pais \n\n\ud83d\udc49 con tecnolog\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a bordo #JuntosPerseveramos #CountdownToMars #MarsPerseverance #Perseverance \n\nhttps://t.co/gAEhYsnmHU", "id": "1362508245991116806", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T21:04:14.000Z"}, {"text": "Un abrazo y mucha fuerza @JLambanM pronto superar\u00e1s esta situaci\u00f3n #animo https://t.co/15E7GyttNF", "id": "1361418093231181825", "lang": "es", "created_at": "2021-02-15T20:52:22.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39\u2728 Hoy triunfa otra forma de entender la pol\u00edtica desde la serenidad, el dialogo apostando por el cambio y la esperanza \ud83d\udc49 Gracias @salvadorilla @socialistes_cat   endavant #Catalu\u00f1a #PresidentIlla \n\n\ud83c\udf08 Anuncia que se presentar\u00e1 a la investidura #IllaPresident https://t.co/FcTw07g9Cd", "id": "1361079920961740804", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T22:28:35.000Z"}, {"text": "\u263a\ufe0f #AlcoleadeCinca, en \u00e1gil transformaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/8XA6GpJN6w v\u00eda @heraldoes @Manu_Forton", "id": "1360637686676135945", "lang": "es", "created_at": "2021-02-13T17:11:18.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf08\u2728 Antes de finalizar el d\u00eda Happy Losar! Feliz Losar!\nFeliz A\u00f1o Nuevo Tibetano!\nFeliz A\u00f1o del buey de metal 2148! #Happylosar \n#losar #tashidelek \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#a\u00f1onuevo #a\u00f1onuevotibetano \n#newyear #tibetannewyear #yearoftheox\u00a0 \n#buddha #buddhism https://t.co/3hFqTM2ARz", "id": "1360363304749776899", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T23:01:00.000Z"}, {"text": "\u2696\ufe0f #IllaPresident afrontando estoicamente #elDebat del todos contra #Illa con propuestas claras para una #Catalu\u00f1a de cambio, reencuentro, dialogo frente a la crispaci\u00f3n, bloqueo y paralizaci\u00f3n #endavantIlla \n\n\u25b6\ufe0f Espa\u00f1a necesita una Catalu\u00f1a fuerte #ImparableIlla #la6Eldebat https://t.co/8MrBSStvW7", "id": "1359995138223837184", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T22:38:03.000Z"}, {"text": "#Bastaya de populismos #quepaciencia tener que aguantar manifestaciones en la @SextaNocheTV que estamos de vacaciones en Enero no es cierto #demagogia \n\n\ud83d\udc49 un diputado representa a su territorio 365/24 \n\n365 dias y 24 horas #notodoesCongreso", "id": "1358217751983239173", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T00:55:21.000Z"}, {"text": "Reflexionando por el complicado pensamiento #youtuber en la @SextaNocheTV manifestaciones populistas, fakesnews, desconocimiento legislativo y poca etica y moral paralelo a negocios de muchos seguidores, generando peligrosos liderazgos demagogicos y utopicos #lamentable", "id": "1358215019473887232", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T00:44:29.000Z"}, {"text": "Viendo con preocupaci\u00f3n el debate de un youtuber con manifestaciones populistas de gran calado acerca del #congresodiputados en contra de la democracia, un economista y un periodista en la @SextaNocheTV se necesita mucha m\u00e1s solidaridad y pedagogia fiscal #La6Nsupervirus https://t.co/glvUbbr00K", "id": "1358206696762597376", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T00:11:25.000Z"}, {"text": "\u263a\ufe0f Por encima de ruidos...otra forma de hacer pol\u00edtica es posible con gesti\u00f3n, eficiencia y lucha contra la precariedad \ud83d\udc49 Ejemplo #Huesca remunicipalizaci\u00f3n #LuisFelipe @PSOEHuesca @PSOEAltoaragon \n\n\ud83c\udf99\u2728 Dogmas por @PepaBueno https://t.co/NpRCWfCfMH v\u00eda @Hora25 @La_SER", "id": "1356364366690578436", "lang": "es", "created_at": "2021-02-01T22:10:39.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47 Imprescindible adaptarnos y coordinar los nuevos escenarios postpandemia, interesante y acertada reflexi\u00f3n @miguelottin #empleosdefuturo #opini\u00f3n https://t.co/c1Xy8FpXDq", "id": "1355844795269263361", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T11:46:04.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde Analisis dominical de @josefmendi que nunca defrauda...\n\n\ud83d\udc49 \u201cEl problema es que nos encontramos ante un mundo dise\u00f1ado para ganar o perder, no para competir. Se valora el triunfo, no el \u00e9xito. Se rechaza el fracaso y no la desigualdad.\u201d\n\nEn el @periodicoaragon \ud83d\udc47 https://t.co/kziAJHPzqP", "id": "1355843320354918401", "lang": "es", "created_at": "2021-01-31T11:40:12.000Z"}, {"text": "Repulsa hacia ataques xen\u00f3fobos y racistas, unamonos en el empe\u00f1o de erradicar el odio y la intolerancia.\nUn abrazo @jalloul_hana https://t.co/2OsAQu7J7a", "id": "1355617325278486529", "lang": "es", "created_at": "2021-01-30T20:42:11.000Z"}, {"text": "\u26bd\ufe0f\u2728 @SDHuesca \n\u27953\ufe0f\u20e3 con 3\ufe0f\u20e3 Goles @RafaMir33 #ValladolidHuesca \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #FielesSiempreSinReblar https://t.co/WA5M1uvVia", "id": "1355274007998824448", "lang": "en", "created_at": "2021-01-29T21:57:57.000Z"}, {"text": "\u2728Mientras haya un misterio \npara el hombre\n\u00a1Habra poesia! #Imprescindibles \n\n\ud83d\udc49 Nunca defrauda @Impres_TVE hoy descubriendonos a #Becquer #Becquerperiodista  #RimasyLeyendas #Trasmoz #LasbrujasdeTrasmoz #TiaCasca @la2_tve https://t.co/QT8drphhPd", "id": "1353458054088581124", "lang": "es", "created_at": "2021-01-24T21:42:00.000Z"}, {"text": "\u27951\ufe0f\u20e3 #Sinreblar https://t.co/77rR8MCZY6", "id": "1353001501493501953", "lang": "und", "created_at": "2021-01-23T15:27:50.000Z"}, {"text": "Todo el apoyo compa\u00f1eros @JACAPSOE @PSOEAltoaragon frente actitudes fascistas lamentables alentadas por  generadores de crispaci\u00f3n \n\nSigamos adelante unidos  trabajando por y para el territorio frente a la irresponsabilidad. \nMucho animo @jmramonjaca @OMoratinos https://t.co/bfaGnvMoPE", "id": "1352908565556715520", "lang": "es", "created_at": "2021-01-23T09:18:32.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f\u2728 #SinReblar https://t.co/rrVw4y7H2I", "id": "1349091173449785345", "lang": "und", "created_at": "2021-01-12T20:29:35.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd76 Como el ambiente la derrota nos congela el \u2764\ufe0f \n#SINREBLAR #AnimoSdHuesca \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f #FSSR #FielesSiempreSinReblar https://t.co/mkaBXJ9zCv", "id": "1348751622726414343", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T22:00:20.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2728Gracias #Agricultores \n\n\u203c\ufe0f Nuestra #UMEParticular Unidad Emergencias #MedioRural \n\n\ud83d\udc49 Esenciales para subsistir abastecimiento #alimentaci\u00f3n y situaciones complicadas #Filomena #Covid19 con compromiso y servicio \n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Imprescindibles\n\n@PSOEAltoaragon @uagapenella @Manu_Forton https://t.co/kJkBerH3Zr", "id": "1348579564574937089", "lang": "es", "created_at": "2021-01-11T10:36:38.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fCuidado con el hielo #OladeFr\u00edo  mucha precauci\u00f3n \ud83e\udd76\n\n\ud83e\udd17 No os perdais las impresionantes im\u00e1genes de ayer  #AlcoleadeCinca  #NieveAlcolea gracias #JorgeMazcaray por compartirlo \ud83c\udfa5\u2728\u2744\ufe0f https://t.co/Ljep2AvBBQ", "id": "1348243309622423553", "lang": "es", "created_at": "2021-01-10T12:20:28.000Z"}, {"text": "\u2744\ufe0f Empatia y visibilidad para el #mediorural aislado por la nieve pero tambien por la supervivencia #Filomena https://t.co/w9B35LcJBX", "id": "1347876447990460421", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T12:02:42.000Z"}, {"text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Mucha precauci\u00f3n #Filomena \u2603\ufe0f\u26c4\ufe0f #AlcoleadeCinca https://t.co/sRPntZHBW7", "id": "1347831385055232000", "lang": "es", "created_at": "2021-01-09T09:03:38.000Z"}, {"text": "\u2744\ufe0f Reforzando la cooperaci\u00f3n  ante #Filomena @DPHuesca https://t.co/UuUOZQn66q", "id": "1347264187110731779", "lang": "es", "created_at": "2021-01-07T19:29:47.000Z"}, {"text": "\u26ab\ufe0f La Antidemocracia #Trumpista tomando instituciones #Capitolio  \n\n\u265fSolo aceptan su particular ley y orden \ud83d\udc49\ud83c\udffc Gravisima y preocupante deriva #EEUU https://t.co/uQm9hY2IjF", "id": "1346916519071141891", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T20:28:17.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc51\u2728 \u00a1Felices Reyes! \n#FelizDiaDeLosReyesMagos #FelizDiaDeReyes https://t.co/oCXTtJaAC6", "id": "1346823183312318464", "lang": "es", "created_at": "2021-01-06T14:17:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47Pol\u00edtica del siglo XXI \ud83d\udc47 https://t.co/eIUlSgqqox", "id": "1345722566019862537", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T13:23:56.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfd4 La muerte de los \u00faltimos glaciares de Espa\u00f1a #glaciarnaneto #pirineos #huesca #CambioClimatico #calentamientoglobal \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Investigaci\u00f3n https://t.co/TDkZkxBKrK v\u00eda @el_pais", "id": "1345677041774039041", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T10:23:02.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Interesante Analisis #acuerdoGibraltar con #Algeciras en el centro @AranchaGlezLaya #brexit #mapasdelsigloXXI  @EnricJuliana @LaVanguardia https://t.co/JhbBj9FcII", "id": "1345670883936006144", "lang": "es", "created_at": "2021-01-03T09:58:34.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\u2728sintiendo los aplausos virtuales llenando el vacio de la sala en la #marcharadetzky #ConciertoAnoNuevo2021 \n\n\ud83d\udda5\ud83c\udf0f\ud83d\udcab Comienza el a\u00f1o tradicionalmente a ritmo de #valses #polkas #DanubioAzul #cultura #RicardoMuti #ViennaPhilharmonic \n#ViennaPhilharmonicOrchestra https://t.co/DRo78Ijlkf", "id": "1344989893051748352", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T12:52:33.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf08\u2728Gracias #CachitosNochevieja @la2_tve https://t.co/hZSCg1rZDS", "id": "1344828862644056069", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T02:12:41.000Z"}, {"text": "Empezar el a\u00f1o con #CachitosNochevieja no tiene precio \ud83d\ude0d\u2728\ud83d\udcab @la2_tve #Gracias #FelizA\u00f1oNuevo #HappyNewYear2021 #Feliz2021 #Feliz2021RTVE", "id": "1344822586396602368", "lang": "es", "created_at": "2021-01-01T01:47:44.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcab Doy la bienvenida al 2021 con una hoja en blanco y agradeciendo las lecciones del 2020. \n\n\ud83c\udf08\u2728 \u00a1Feliz a\u00f1o 2021! \n\n#FelizA\u00f1o2021 #FelizA\u00f1o #HappyNewYear\ufffc #Adios2020 https://t.co/qWNalBhXdD", "id": "1344784342397104128", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T23:15:46.000Z"}, {"text": "\u203c\ufe0fSanidad imprescindible\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  4\u20194 millones de euros para la reforma de las Urgencias del Hospital Universitario San Jorge de #Huesca \ud83c\udfe5 #PresupuestosArag\u00f3n21 @OMoratinos @PSOEAltoaragon https://t.co/NaBp74bjyE", "id": "1344587541333348352", "lang": "es", "created_at": "2020-12-31T10:13:45.000Z"}, {"text": "Los presidentes de las 10 comarcas de Huesca respaldan el servicio provincial de bomberos, amenazado por un recurso https://t.co/Hw5IOS7uVB v\u00eda @heraldoes", "id": "1344259152487571457", "lang": "es", "created_at": "2020-12-30T12:28:51.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Frente a politica desgaste o sandez humana prefiero la emoci\u00f3n de Araceli y el gran regalo navide\u00f1o en forma de vacuna \ud83d\udc49\ud83c\udffb lecci\u00f3n de nuestros mayores \u00a1Aprendamos!\n\n\ud83d\udcf0 Una vacuna contra la estupidez, por Esther Palomera @estherpalomera https://t.co/xSu7eXvag6 v\u00eda @eldiarioes", "id": "1343832399847821312", "lang": "es", "created_at": "2020-12-29T08:13:05.000Z"}, {"text": "\ud83e\udd13 No defrauda nunca @Impres_TVE en la @la2_tve hace honor al nombre #imprescindible hoy con #Jos\u00e9Sacrist\u00e1n", "id": "1343306397874868226", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T21:22:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc89\u2728 Hoy comienza la vacunaci\u00f3n con mucha coordinaci\u00f3n y plan preciso para llegar a la deseada inmunidad #esperanza \n\n\ud83d\udde3@salvadorilla agradece a la ciencia, industria y a todos los profesionales del sistema nacional que lo hacen posible\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos #YoMeVacuno https://t.co/bZnGovgluv", "id": "1343158127118704640", "lang": "es", "created_at": "2020-12-27T11:33:46.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc89\u2728 Han llegado las primeras dosis #vacunas #covid19\n\n\ud83c\udf08Comienza el recorrido hacia el final de la pandemia \ud83d\udc47 https://t.co/nbKyXAGe26", "id": "1342797432799850496", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T11:40:30.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc47Fundamental para nuestra provincia #Huesca #nieve @PSOEAltoaragon https://t.co/XIC39Chw5Q", "id": "1342781499066748928", "lang": "es", "created_at": "2020-12-26T10:37:11.000Z"}, {"text": "\u2728\ud83c\udf84En un a\u00f1o diferente quiero felicitaros estas fechas trasmitiendo buenos deseos con un abrazo virtual\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728Lleno de buenos deseos con confianza y esperanza en el futuro\n\n\ud83d\udcab \u00a1Feliz Navidad!\u00a1Felices Fiestas!\n\u2b50\ufe0f Disfrutarlas con seguridad y salud\n\n#FelizNavidad #Nochebuena\ufffc https://t.co/P3LGFGa58C", "id": "1342187022543433729", "lang": "es", "created_at": "2020-12-24T19:14:57.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Rendici\u00f3n de cuentas \n@sanchezcastejon presentar\u00e1 el martes un informe avalado por expertos #innovaci\u00f3n #trasparencia via @el_pais https://t.co/iovJCUxMPc", "id": "1341839022080012289", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T20:12:07.000Z"}, {"text": "\u2728Enhorabuena @marceliglcua!  @PSOEAltoaragon @esMontanas https://t.co/TvWvtpqTFL", "id": "1341837240369106946", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T20:05:02.000Z"}, {"text": "\u2744\ufe0f Apoyando reivindicaciones trabajadores y empresas #nieve @PSOEAltoaragon \n\n\u26ab\ufe0f Lamentable uso partidista de otras organizaciones https://t.co/hBhgsQvmIP", "id": "1341687223641632768", "lang": "es", "created_at": "2020-12-23T10:08:56.000Z"}, {"text": "\u27951\ufe0f\u20e3 #HuescaLevante #SinReblar #FielesSiempreSinReblar https://t.co/A00VGzhlUA", "id": "1341494943186100225", "lang": "und", "created_at": "2020-12-22T21:24:52.000Z"}, {"text": "\u2728\ud83c\udfdb \u00a1Por fin Presupuestos Generales del Estado 2021! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Aprobados definitivamente en el #Senado un gran trabajo parlamentario @gpssenado @Ander_Gil @gpalacinguarne \n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39 #PGEDePais2021 #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/NMSPLtVkBI", "id": "1341487036188995585", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T20:53:27.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Conexiones en el territorio @mitmagob @PSOEAltoaragon #LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/C04B1Ho2lz", "id": "1341396984004046849", "lang": "es", "created_at": "2020-12-22T14:55:37.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf0e\u2728Encuentro de gigantes: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83e\ude90 as\u00ed se puede ver hoy la gran conjunci\u00f3n de J\u00fapiter y Saturno #laconjunci\u00f3n #JupiterySaturno via @el_pais https://t.co/avXY1ICM0k", "id": "1341114372744208389", "lang": "es", "created_at": "2020-12-21T20:12:37.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb La paradoja oscense: cuando la Espa\u00f1a vaciada se llena de estrellas \u2b50\ufe0f Michelin\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 La provincia de #Huesca suma m\u00e1s estrellas que Sevilla y Zaragoza juntas\n\n#LaMagiadeHuesca #Gastronom\u00edaHuesca #EstrellasMichelin \n\nhttps://t.co/e2yu8UmoZI", "id": "1339638593699147776", "lang": "es", "created_at": "2020-12-17T18:28:24.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb@Adrilastra \ud83d\udde3\u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa antipol\u00edtica que siembran \nlas derechas pone en peligro los mayores logros de nuestra democracia\n\u00a0\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Pide a #Casado cumplir mandato renovaci\u00f3n constitucional,sean constructivos y aporten algo ahora qu\u00e9 el pais nos necesita\n\n#LaEspa\u00f1aQueNosMerecemos https://t.co/97pAarwBF4", "id": "1339211116296155137", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T14:09:46.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb\u203c\ufe0fReferencia de  #Casado para llegar a acuerdos solo como en los \u00faltimos 40 a\u00f1os 3/5 \ud83d\ude33\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f Ser\u00eda recomendable reflexi\u00f3n ante su incapacidad de llegar a un acuerdo #CGPJ \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEVOLUCI\u00d3N \n\n\ud83e\udd14 Resultados electorales,marco parlamentario distinto plural y diverso,trasformaci\u00f3n social", "id": "1339139884095844353", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:26:43.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb @sanchezcastejon \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDESAFIOS \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfareferencia acuerdos de consejos,recursos,\ud83e\udd1drelaciones traslatlanticas,mediterraneo oriental,seguridad y terrorismo,brexit\n\n\ud83c\udf0d Desafio climatico comprometidos con el planeta\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbFondos Europeos impulso econ\u00f3mico\n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/XgOM1u4uKb", "id": "1339136234225102848", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T09:12:12.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfdb Comparecencia \ud83d\udde3@sanchezcastejon \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Esperanza \n\n\ud83d\udc89 En referencia al Plan de Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 estamos preparados,coordinados con ccaa,recursos y disponibilidad logistica\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Reto para afrontar con unidad,respeto y responsabilidad social e individual\n\n#LaEspanaQueNosMerecemos https://t.co/1uaHGalN8d", "id": "1339127997136310272", "lang": "es", "created_at": "2020-12-16T08:39:28.000Z"}, {"text": "#MiguelGracia destaca Manifiesto #Femembalses el poder reivindicar el interes general de los municipios, sus necesidades en las concesiones desde el consenso y entendimiento de diferentes partidos pol\u00edticos para afrontar y acabar con este desequilibrio territorial #compromiso https://t.co/7mx8kYO1sJ", "id": "1338463390071738369", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T12:38:34.000Z"}, {"text": "\u26f0\u2728Presentaci\u00f3n Manifiesto sobre el futuro de concesiones hidroel\u00e9ctricas de #Femembalses con #MaiteBardaji @DPHuesca #MiguelGracia\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Momento de esperanza #Retodemogr\u00e1fico @mcampovidal \n\n\ud83d\udde3@Pacoboya reivindicando el territorio con activismo ruralista, fuerza moral y compromiso https://t.co/W3eEIBLDGh", "id": "1338458494769442819", "lang": "es", "created_at": "2020-12-14T12:19:07.000Z"}, {"text": "\u27953\ufe0f\u20e3 #Sinreblar \n\n\u2728\ud83d\udcaa\ud83c\udffb primera victoria  @SDHuesca \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbTodo esfuerzo tiene recompensa\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Fuerza para tu abuela @javiontiveros39 \n\n#HuescaAlav\u00e9s #FSSR https://t.co/7lrOwQXyFB", "id": "1337844950319460354", "lang": "es", "created_at": "2020-12-12T19:41:06.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf39\ud83d\udcaa\ud83c\udffb los socialistas sembramos paz y prosperidad donde otros alientan al odio y a la crispaci\u00f3n https://t.co/S7VJsFJVDH", "id": "1337100642465230849", "lang": "es", "created_at": "2020-12-10T18:23:29.000Z"}, {"text": "Muy interesante @salvadostv #salvadosultraderecha analizando #ultraderecha con los medios que utilizan; manipulaci\u00f3n,difusi\u00f3n de bulos, acosos en redes e intimidaciones personales alentando negacionismo, confrontaci\u00f3n y odio\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuidado con la normalizaci\u00f3n https://t.co/XB7EpSZlnk", "id": "1335695488507580420", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T21:19:55.000Z"}, {"text": "\ud83c\udf0542 a\u00f1os de paz y convivencia,sinonimo de progreso\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reivindiquemos sus valores de acuerdo,pacto y dialogo para afrontar la pandemia #covid19\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf39CONSTITUCI\u00d3N ESPA\u00d1OLA desde primer al \u00faltimo art\u00edculo\ud83d\udc49\ud83c\udffbfrente ruido de sables,negacionismos y confrontaci\u00f3n\n\n#D\u00edaDeLaConstituci\u00f3n https://t.co/wnDxg5RD6q", "id": "1335549727245357057", "lang": "es", "created_at": "2020-12-06T11:40:42.000Z"}, {"text": "Posibilidades de desarrollo local gracias a buenas decisiones #DPH @PSOEAltoaragon @sanchezcastejon https://t.co/6O6KVE9om6", "id": "1335232750555721729", "lang": "es", "created_at": "2020-12-05T14:41:09.000Z"}]