[{"lang": "ca", "created_at": "2021-04-01T08:44:02.000Z", "text": "Jo ja he fet la meua contribuci\u00f3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude04 \nLa nostra for\u00e7a \u00e9s la de la gent decent, no ens financen bancs ni grans corporacions.\n\nAra #UnidasPodemos ganar Madrid! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\n\nAnimeu-vos, aquests diners es tornen, i ens donen independ\u00e8ncia i llibertat. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/kEnyVwXGiJ https://t.co/XgVBVukhOC", "id": "1377542258069803009"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-04-01T07:54:23.000Z", "text": "Avui concentraci\u00f3 #volemspes en defensa del model interdisciplinar, millorat i amb m\u00e9s #TreballSocial per l #Educaci\u00f3P\u00fablica i l #Educaci\u00f3Inclusiva que necessitem. \n\nEndavant companys i companyes! https://t.co/7ACgOlg0NH", "id": "1377529761673715712"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T22:37:37.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | Ampliaci\u00f3n del puerto de Valencia: hay alternativa, por Joan Romero   https://t.co/vgrqXoL1jf via @eldiariocv", "id": "1377389647462944772"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T20:37:56.000Z", "text": "Ayuso es un peligro para la democracia y para la salud de la gente \ud83d\ude30\ud83d\ude21 https://t.co/cGPlYv2Muh", "id": "1377359527620792339"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-31T20:37:54.000Z", "text": "Ayuso es un peligro para la democracia y para la salud de la gente \ud83d\ude30\ud83d\ude21 https://t.co/cGPlYvknlP", "id": "1377359521597677569"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-30T19:29:48.000Z", "text": "Avui ens hem concentrat de nou a la porta blava del #CIE de Zapadores. \n\nCal acabar amb el maltracte institucional, amb uns centres que son un forat negre d\u2019impunitat. \n\nEl que ha passat amb #Marouane no \u00e9s admissible, exigim claredat i responsabilitats.   \n\n#JusticiaParaMarouane https://t.co/ZI6JQ3yAzY", "id": "1376979995793457156"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T21:59:51.000Z", "text": "Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza tienen... \ud83d\ude21 https://t.co/UsLRmmLbU4", "id": "1376655370165350403"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T21:52:48.000Z", "text": "Importants avan\u00e7os, despr\u00e9s d\u2019anys de retallades que han generat molt de patiment... Endavant! \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/LBugd75qJc", "id": "1376653595895009282"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-29T14:31:16.000Z", "text": "El detalle de esta informaci\u00f3n pone los pelos de punta. \n\nMarouane muri\u00f3 en el CIE de Zapadores tras sufrir un trato cruel e inhumano. Un joven que no hab\u00eda cometido ning\u00fan delito. \n\nHay que acabar ya con estas situaciones de #MaltratoInstitucional. \n#CIEsNO  \u270b\ud83c\udfff\u270b\ud83c\udffc\ud83d\udd90\ud83c\udffe https://t.co/ZerRiSenQ8", "id": "1376542476949987328"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T08:54:46.000Z", "text": "Hi ha aternatives a un model extractiu insostenible, i \u00e9s urgent impulsar-les. \nEls Fons europeus s\u2019han d\u2019orientar a una transici\u00f3 energ\u00e8tica imprescindible i justa. #UnidesPodem treballem per qu\u00e8 siga aix\u00ed.\n\nhttps://t.co/FXDgxM5oLl", "id": "1376457797383110656"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-28T09:08:58.000Z", "text": "Prou de transferir recursos p\u00fablics a qui acumula i especula amb l\u2019habitatge. El PSOE ha de complir els acords.\n\n#ControlPreciosAlquiler \n#LeyDeVivienda https://t.co/yipA9RvuXB", "id": "1376098980795404291"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-27T20:27:40.000Z", "text": "Verg\u00fcenza y asco \ud83d\ude21 \nMientras no se acabe con esta podredumbre no habr\u00e1 #NormalidadDemocr\u00e1tica en este pa\u00eds! https://t.co/ZGGs4hIN6I", "id": "1375907394119667713"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T20:15:01.000Z", "text": "Amb l\u2019oposici\u00f3 \u00fanicament de l\u2019ultradreta. I crec que no son socialcomunistes \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\n#ControlPreciosAlquiler \n\nHolanda aprueba una ley para limitar el precio de los alquileres https://t.co/XpsWv7rE1R via @elsaltodiario", "id": "1375904210198392837"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-27T09:24:36.000Z", "text": "Reuni\u00f3 amb Praforma ciutadana Caso C\u00c1STOR. Anys de lluita front al robatori a la ciutadania que ha suposat aquesta instalaci\u00f3.\n#UnidesPodem no renunciem a aconseguir que els responsables paguen. I estem treballant per qu\u00e8 el desmantellament siga ja, evitant m\u00e9s perills. Seguim!\u270a\ud83c\udffd https://t.co/OTWO5g0MtM", "id": "1375740526767529984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-26T23:48:50.000Z", "text": "Que no se olvide... https://t.co/6hBiDKYmA7", "id": "1375595629955715077"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T22:14:04.000Z", "text": "Avui reuni\u00f3 amb l\u2019Associaci\u00f3 de Juristes Valencians @AJV_VAL, @Roser_Maestro i @iperezrico.\n\n#UnidesPodem al Congr\u00e9s treballarem per la tramitaci\u00f3 urgent de la recuperaci\u00f3 del #DretCivilValenci\u00e0.\n\nPer just\u00edcia i per respecte al gran consens social i pol\u00edtic aconseguit. Gr\u00e0cies! https://t.co/UiUpg5WDtE", "id": "1375571781436719104"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T20:08:34.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nCuando Toni Cant\u00f3 dec\u00eda que el PP era una \"m\u00e1quina de corrupci\u00f3n masiva\" y cargaba contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad https://t.co/gNyQsFEcrE via @eldiarioes", "id": "1375177813549010955"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-25T16:39:14.000Z", "text": "Dues imatges per comparar l\u2019acci\u00f3 pol\u00edtica de dos governs:\n\n \ud83d\udc49\ud83c\udffdMadrid (PP - Ciudadanos): \nSense ajudes a empreses i amb la m\u00e0xima incid\u00e8ncia de COVID. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdPa\u00eds Valenci\u00e0 (UP-Comprom\u00eds-PSPV):\nAjudes directes a empreses i a la cua d\u2019incid\u00e8ncia de COVID. https://t.co/zytTQaL7h8", "id": "1375125131756986371"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:41:19.000Z", "text": "Unidas Podemos reclamar\u00e1 en el Congreso paralizar la MAT y aboga por un modelo sostenible - Castellonplaza https://t.co/GdHwkNkyup", "id": "1375095455697240071"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-25T08:44:30.000Z", "text": "Reuni\u00f3n con Plataforma Sierra de Chiva, @rosamedel11 @mariojorda y concejales. Todo un pueblo en contra de la macroplanta prevista a los pies de la sierra de Chiva. \nEnerg\u00edas renovables S\u00cd, pero con respeto al territorio. #UnidasPodemos lo llevaremos al Congreso\n#SalvemosBrihuela", "id": "1375005661214412800"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:43:40.000Z", "text": "Pelillos a la mar!\n\nEl Ayuntamiento de Madrid legaliza el chal\u00e9 de Roc\u00edo Monasterio a las puertas de la campa\u00f1a electoral https://t.co/Q2m3Qpq5as via @eldiario_Madrid", "id": "1374854455506649092"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T22:32:47.000Z", "text": "El milagro econ\u00f3mico del PP \ud83d\ude21\nLos que dan lecciones de buena  gesti\u00f3n... para enriquecer a los de suempre, claro! https://t.co/l4UrPbBogv", "id": "1374851715409842180"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T11:32:27.000Z", "text": "Ma\u00f1ana emocionante en el Congreso \ud83e\udd72 Dignidad la de @PabloIglesias frente a los insultos y bajezas vertidas por la ultraderecha hoy (tambi\u00e9n) para despedirlo... Gracias! https://t.co/l3Zb5U5lnE", "id": "1374685539773865984"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-23T20:28:41.000Z", "text": "Qu\u00e9 minutos m\u00e1s bien aprovechados\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd3a\n@EnriqueSantiago da hoy una lecci\u00f3n de historia y de dignidad a la derecha en el Congreso: https://t.co/KHA4J3D87S", "id": "1374458097607999488"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T20:04:53.000Z", "text": "Reuni\u00f3 amb @NoMatCCastello i @px1nme_cs \n#UnidesPodem al Congr\u00e9s treballem per aturar la MAT, infraestructura el\u00e8ctrica perjudicial per les nostres comarques. \nNecessitem un nou model energ\u00e8tic sostenible i de futur.\n\n#NoALaMAT #Transici\u00f3nEnerg\u00e9tica https://t.co/kvT9HnE24x", "id": "1374452110742327296"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-23T13:14:03.000Z", "text": "La polaritzaci\u00f3 \u00e9s no poder emancipar-se. \nPolaritzaci\u00f3 s\u00f3n els sal\u00e0ris de mis\u00e8ria. \nPolaritzaci\u00f3 \u00e9s el terrorisme masclista. \n\nEscolteu a\u00e7\u00f2 de @PabloIglesias \n\nhttps://t.co/zCj8169J7h", "id": "1374348717856280580"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T12:56:35.000Z", "text": "La ministra d Trabajo @Yolanda_Diaz_  en Comisi\u00f3n de Trabajo dl Congreso explicando pol\u00edticas de empleo y lucha contra paro y precariedad... y el portavoz del PP da la nota con infames insultos machistas que ofenden a todas las mujeres y denigran la instituci\u00f3n. Verg\u00fcenza. https://t.co/5teiU5Tv0D", "id": "1373981933743575040"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-22T12:01:50.000Z", "text": "Insuportable! \ud83d\ude30\nProu d\u2019agressions i assasinats a dones i menors! \u270b\ud83c\udfff\ud83d\udd90\ud83c\udffd\n\nImprescindibles pol\u00edtiques d\u2019Igualtat i fer front als missatges negacionistes i d\u2019odi de l\u2019ultradeta!\n\nUn hombre se suicida tras apu\u00f1alar a sus hijos y su pareja en Alcoy via @el_pais https://t.co/MgHMveVyYc", "id": "1373968158319591428"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T11:18:06.000Z", "text": "21M Dia Mundial contra el Racismo. Especialmente importante hoy, ante los mensajes racistas y de odio de la ultraderecha que envenenan la convivencia. \nUrge expresar nuestro compromiso con los derechos y el respeto a la dignidad de todas las personas.\n\n#D\u00edaMundialContraelRacismo https://t.co/1OI3exMzZY", "id": "1373594761735647236"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-20T19:50:35.000Z", "text": "Iniciativa molt guapa de \u2066@Podem_Castello\u2069\n\nConcurs literari \u201cHoritz\u00f3 republic\u00e0\u201d. \nAnimeu-vos a participar! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/Dkp8w54mz0", "id": "1373361345891033096"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-20T15:08:41.000Z", "text": "Importants mobilitzacions avui, (amb responsabilitat i protecci\u00f3), pel DRET A L\u2019HABITATGE, pel compliment de l\u2019Acord de Govern, per la regulaci\u00f3 dels preus del lloguer que acabe amb els abusos. \n\nA moltes ciutats i pobles, exigint\n #LeyDeVivienda ja!\n\n#20MLeyVivienda https://t.co/nQEeaO7D5v", "id": "1373290403240230915"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-19T20:50:32.000Z", "text": "L\u2019habitatge \u00e9s un dret, no pot ser objecte d\u2019especulaci\u00f3 al mercat.\nCal complir els acords. La regulaci\u00f3 i control dels preus \u00e9s imprescindible per acabar amb els abusos.\n#LeyDeVivienda https://t.co/Gs28huEg8B", "id": "1373014045587091469"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-19T19:05:46.000Z", "text": "Dem\u00e0 mobilitzacions per la Llei d\u2019habitatge compromesa a l\u2019Acord de Govern i al de PGE. \n\nCal evitar, com a altres pa\u00efsos les pujades abusives de lloguer que expulsen a la gent de les seues cases \u270b\ud83c\udfff\ud83d\udd90\ud83c\udffd\n\nEl PSOE no pot mirar per les empreses q acumulen vivendes i no pels llogaters! https://t.co/iapaE7Cr5X", "id": "1372987680536068097"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-19T11:03:52.000Z", "text": "Encertada i valent reflexi\u00f3 de C. Marques\u00e1n, militant del PSOE:   \n\nLlegiu perfa!\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u201c\u00bfPor qu\u00e9 tal persecuci\u00f3n medi\u00e1tica, pol\u00edtica y jur\u00eddica a Unidas Podemos y a Pablo Iglesias? Yo tengo muy clara la respuesta... \u201c\n\nhttps://t.co/AwQaGJub8J https://t.co/qysYnhRNXk", "id": "1372866407134855170"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T18:57:48.000Z", "text": "Tamb\u00e9 un risc per la salut de la gent i el futur del territori. \u00c9s urgent un canvi de model i impulsar energies m\u00e9s segures i sostenibles #TanquemCofrents \n\nUnides Podem considera la pr\u00f3rroga de Cofrentes un \"golpe a la soberan\u00eda valenciana\" https://t.co/UztHZE8MTI @epcvalenciana", "id": "1372623288204136461"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T17:59:57.000Z", "text": "Cal complir l\u2019Acord de Govern i regular els preus de lloguer per acabar amb els abusos!\n\u00c9s urgent la #LeyDeVivienda! https://t.co/FHBys6hdJA", "id": "1372608730416746499"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-18T17:00:07.000Z", "text": "Un gran avance de pa\u00eds! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffdAcuerdo #Di\u00e1logoSocial en Autonom\u00eda Personal y Dependencia para la plena implementaci\u00f3n del SAAD. \n\nCumplimiento Acuerdo d gobierno, reversi\u00f3n de recortes e infrafinanciaci\u00f3n, nuevo modelo de cuidados, eliminar listas d espera, empleo digno. Avanzamos! https://t.co/Y1h7DquFMZ", "id": "1372593669426049025"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-18T09:42:20.000Z", "text": "Emocionants paraules de Rosa Medel, de #UnidesPodem al Congr\u00e9s. \n\nHa agra\u00eft a tanta bona gent que ha defensat tants anys el dret a la #Eutanasia, la llibertat de les persones a elegir com i quan morir, davant situacions insufribles. \n\nAquest pa\u00eds ara \u00e9s m\u00e9s hum\u00e0 i m\u00e9s digne \u2764\ufe0f https://t.co/POYqWgzNyf", "id": "1372483499005984770"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T22:49:05.000Z", "text": "Els acords s\u2019han de complir! \ud83d\udd8cL\u2019habitatge \u00e9s un dret b\u00e0sic i l\u2019Acord de Govern parla de regulaci\u00f3 dels preus de lloguer posant l\u00edmit a les pujades abusives. \n\u00c9s un comprom\u00eds amb la ciutadania, que ho reclama, i \u00e9s indignant que el PSOE ara diga que no \ud83d\ude20\nhttps://t.co/rkv53fIUSk https://t.co/iYs3w34xEt", "id": "1372319104779096064"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-17T17:20:29.000Z", "text": "Dem\u00e0, cita important: \nI F\u00f2rum Ciutad\u00e0 sobre GESTI\u00d3 P\u00daBLICA DE L\u2019AIGUA, org per la Regidoria de Transici\u00f3 Ecol\u00f2gica de Castell\u00f3.\n\nLa gesti\u00f3 p\u00fablica d\u2019aquest b\u00e9 com\u00fa \u00e9s fonamental per una societat justa i sostenible \ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\nParticipa!\n\nInscripcions: transicioecologica@castello.es https://t.co/oQzsT4fali", "id": "1372236408656699397"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T21:50:36.000Z", "text": "Una m\u00e9s... per\u00f2 ha servit per escampar mentides dies i dies als mitjans, per desprestigiar-nos. \n\nAlguns no ens volen en pol\u00edtica, per que no ens poden comprar.\n\nArchivada la investigaci\u00f3n sobre los supuestos sobresueldos en Podemos https://t.co/bG3KxDpT1t via @eldiarioes", "id": "1371941999792828421"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-16T15:39:55.000Z", "text": "Avui #DiaMundialTreballSocial, em sent especialment orgullosa de la meua professi\u00f3.\n\n#TreballadoresSocials, professionals essencials, impulsores de canvis i defensores dels drets socials i els serveis p\u00fablics. \n\nFor\u00e7a i endavant, companyes! \u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc50\ud83c\udffd\n\n#DiaMundialdelTrabajosocial https://t.co/qcRurDDDAD", "id": "1371848713757409283"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-16T14:49:09.000Z", "text": "Hoy en Comisi\u00f3n de Justicia Congreso aprobamos el Proyecto de Ley para la reforma la legislaci\u00f3n civil y procesal para el apoyo a las personas con discapacidad en el ejercicio de su capacidad jur\u00eddica. Apoyos, autonomia, derechos. Gracias a las entidades q impulsan estos cambios! https://t.co/t2UD3XhtGK", "id": "1371835936091340801"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T22:07:14.000Z", "text": "Pablo Iglesias genial en @El_Intermedio Decisi\u00f3n colectiva. Generosidad y responsabilidad en una situaci\u00f3n cr\u00edtica para la democracia. Unidad de la izquierda frente la fascismo que pone en peligro los valores democr\u00e1ticos, lo p\u00fablico, la convivencia y las libertades.\n#S\u00edSePuede!", "id": "1371583796835926017"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-15T13:46:11.000Z", "text": "Un gran paso, nos jugamos mucho, frente a la derecha trimpista, corrupta, privatizadora y antisocial: honestidad, fuerza en la defensa de derechos, y buscar la UNIDAD de las fuerzas progresistas para conseguir un cambio! \n#UnidasPodemos est\u00e1 demostrando que S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd https://t.co/WFp1MrhFC0", "id": "1371457701293723655"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-15T10:43:25.000Z", "text": "Ministeri i Inspecci\u00f3 de Treball defensant els drets laborals, contra l\u2019ab\u00fas en la contractaci\u00f3 temporal i la precarietat:\n\u201cEn esta campa\u00f1a, se han transformado en indefinidos 60.893 contratos temporales hasta el 11 de marzo...\u201d\n#NoM\u00e9sPrecarietat\n\nhttps://t.co/z6LVq7dZCq @el_pais", "id": "1371411706807791618"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T20:08:09.000Z", "text": "Nos hemos reunido representantes de #UnidasPodemos con Fco. \u00c1lvarez, d Econom\u00eda del Bien Com\u00fan Europa. \n\nIncorporamos propuestas d la #EBC, de #Econom\u00edaSocial, en la gesti\u00f3n d Fondos europeos. \n\nEs esencial q lleguen a las Pymes y empresas con valores \u00e9ticos. Hay mucho en juego! https://t.co/2ss5p4cKKJ", "id": "1371191438109724673"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T09:24:30.000Z", "text": "Cosas de la #NormalidadDemocr\u00e1tica en nuestro pa\u00eds, de las que sale muy caro hablar...\n\nLa OSCE alert\u00f3 a Espa\u00f1a sobre los peligros de la concentraci\u00f3n de la propiedad de los medios https://t.co/ia5Ip6c7Ao", "id": "1371029460691083266"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T19:59:49.000Z", "text": "Molt bona not\u00edcia! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd#UnidesPodem hem fet molt per qu\u00e8 aquest suport a xicotetes empreses i aut\u00f2noms, que pateixen la crisi siga realitat... \u270a\ud83c\udffd https://t.co/f1KSy4t1Fx", "id": "1370826953712930818"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T13:20:00.000Z", "text": "Cal protegir als c\u00edtrics, castigats per tractats i pol\u00edtiques errades, per la compet\u00e8ncia deslleial, control deficient de plagues, preus baixos...\n\nTreballem per una PAC justa i per condicions de vida dignes per qui ens alimenta i cuida la terra \ud83c\udf33\ud83c\udf4a\ud83c\udf45\ud83e\uddc0\ud83d\udc11", "id": "1370726339888754695"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T13:20:00.000Z", "text": "A la Com d\u2019Agricultura del Congr\u00e9s he traslladat al ministre la preocupaci\u00f3 d #UnidesPodem pel sector primari davant PAC i el Br\u00e8xit. \nSector estrat\u00e8gic a protegir, especialm les xicotetes explotacions o empreses amb dificultats per competir amb grans corporacions... https://t.co/h9tZ7nF9Cn", "id": "1370726337477029888"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-13T10:27:44.000Z", "text": "Profitosa l\u2019activitat formativa de @Podem_ PV Feminisme, conciliaci\u00f3, corresponsabilitat de l\u2019Estat, mesures impulsades per #UnidesPodem, treball, serveis p\u00fablics... \nSom imprescindibles per als canvis estructurals i una societat d\u2019iguals amb la vida i les persones al centre \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/YA7nFiZrjC", "id": "1370682984983068674"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T19:21:47.000Z", "text": "Avancem! #UnidesPodem portem mesos exigint aquest suport imprescindible al nostre teixit productiu, als sectors que m\u00e9s estan patint aquesta crisi. M\u00e9s #EscutSocial. https://t.co/txaTy97Fji", "id": "1370454993862586371"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-12T14:07:03.000Z", "text": "Setmana profitosa! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nAl Congr\u00e9s aprovem iniciatives sobre reducci\u00f3 de la factura el\u00e8ctrica, igualtat ling\u00fc\u00edstica, atenci\u00f3 a v\u00edctimes de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere, protecci\u00f3 del dret a vaga de la gent treballadora i +\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Entre tant de soroll #UnidesPodem treballant per guanyar drets\u270a\ud83c\udffd https://t.co/6guHMx4IEm", "id": "1370375788999151618"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-10T11:02:11.000Z", "text": "Dignitat al Congr\u00e9s, davant una dreta i ultradreta en sessi\u00f3 de control al Govern en bucle \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd\u201cETA, 8M y pandemia, socialcomunismo, terrorismo, fuera P. Iglesias\u201d. \n\nMentides, i crits de dimissi\u00f3.\n\nNo els importa el patiment d la gent, la pand\u00e8mia, la crisi, ni el pa\u00eds. Trist \ud83d\ude30 https://t.co/aq7DjLdz26", "id": "1369604490773532673"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T17:17:57.000Z", "text": "Un 8 de MAR\u00c7 diferent... igualment reivindicatiu.\nPer les que les que ens han precedit, per les que vindran, per les que no estan, per les precaritzades, agredides, invisibilitzades, per les que lluiten cada dia... \nM\u00e9s IGUALTAT i m\u00e9s FEMINISME! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\n#8M2021\n#UnidesPodem https://t.co/SEoQYyGPgz", "id": "1368974278889193475"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-08T09:57:54.000Z", "text": "Feli\u00e7 i REIVINDICATIU 8M!\nM\u00e9s que mai \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd#8M2021 https://t.co/gqshh31zKs", "id": "1368863539428024322"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T22:06:12.000Z", "text": "Ol\u00e9 @IbaiLlanos, principios y valores por encima de la pasta!\nQu\u00e9 descubrimiento hoy en #LoDeIbai en #LoDeEvole \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/yKA6D8arEF", "id": "1368684434401210374"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-07T21:51:24.000Z", "text": "Fan d\u2019aquest xic al que no coneixia fins ara! Consci\u00e8ncia y preocupaci\u00f3 pel b\u00e9 com\u00fa.\nM\u00e9s que interessant #LoDeIbai https://t.co/0XAZ1R5a5H", "id": "1368680708970065923"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-06T09:10:42.000Z", "text": "#UnidesPodem defensar un m\u00f3n amb m\u00e9s igualtat i feminisme! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c \u270a\ud83c\udffd\n@eulavall @podemlavall \n\nhttps://t.co/Gl30eEHpm8", "id": "1368126883175542785"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-06T09:00:49.000Z", "text": "Urge poner la vida en el centro!\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f \n\nCoordinadora Valenciana de ONGD \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nAnte la emergencia social, el feminismo es esencial. \n\n@CVONGD \n\nhttps://t.co/XMrRkDnJMq", "id": "1368124398968987650"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-05T10:32:16.000Z", "text": "Est\u00e0 passant \ud83d\ude28 L\u2019extrema dreta masclista criminalitzant el feminisme i amena\u00e7ant. A les institucions, als mitjans, al carrer... \n\nAtac al mural feminista a Gandia. Lleven els cartells per la igualtat.\n\nM\u00e9s #Feminisme i m\u00e9s #Igualtat front al feixisme. No ens aturaran.\n\n#8M2021 https://t.co/0zOKPoZHj9", "id": "1367785023601016833"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T20:24:15.000Z", "text": "Bona trobada amb dones militants i simpatitzants de @PodemosBurriana. Parlant de drets socials en context de pand\u00e8mia, i de com #UnidesPodem est\u00e0 sent decissiva en les pol\u00edtiques de protecci\u00f3, i una recuperaci\u00f3 amb m\u00e9s drets i feminisme. \n\nEstem mostrant que S\u00cd QUE ES POT! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd https://t.co/GUVSy7Kbqd", "id": "1367571613831593986"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T13:24:24.000Z", "text": "Se ens est\u00e0 quedant una cara... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/LgLfOOxPBH", "id": "1367465956000362498"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T11:04:52.000Z", "text": "Revertint retallades i avan\u00e7ant en drets! \u270a\ud83c\udffd\nPla de Xoc en #Dependencia \ud83e\udde1 https://t.co/0GVkOvTYXh", "id": "1367430838548373504"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T10:52:35.000Z", "text": "Arcadi Oliveres, un referent, dels \u201cimprescindibles\u201d, tota una vida... \u2764\ufe0f https://t.co/ynJpq3ijlA", "id": "1367427747505725443"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-04T09:33:02.000Z", "text": "Gobierno socialcomunista \u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\n\nAqu\u00ed #UnidasPodemos plantamos reducir privilegios fiscales a las grandes fortunas y grades empresas y en fin... \n\nUrge #FiscalidadJusta https://t.co/DaSgybJGFT", "id": "1367407730588278785"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-04T08:49:57.000Z", "text": "Imagineu qu\u00e8 passaria en aquest pa\u00eds si fora Catalunya qui actuara d\u2019aquesta manera? \ud83d\udd25\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude31 https://t.co/BcOXISX1Jg", "id": "1367396888727744513"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-03T21:44:28.000Z", "text": "Dem\u00e0 Trobada a Borriana! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffdParlarem dels drets socials en temps ben dif\u00edcils... i de l\u2019aportaci\u00f3 d\u2019Unides Podem en les pol\u00edtiques p\u00fabliques de protecci\u00f3. \nVos esperem! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/9bpEz2QI9w", "id": "1367229413222453248"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T14:49:38.000Z", "text": "En el coraz\u00f3n 5 a\u00f1os #BertaC\u00e1ceres asesinada como tantxs activistas d derechos humanos, ecologistas e ind\u00edgenas.\nExigimos verdad, justicia y reparaci\u00f3n. Son defensoras de lo com\u00fan. \nVidas truncadas que florecen y dan fruto. \n#BertaVive \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/NMboaktyNs\u2026 @elsaltodiario https://t.co/zA01pSmJqk", "id": "1366762627704246272"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-02T12:51:19.000Z", "text": "Avancem! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd\nPla de Xoc en Depend\u00e8ncia 600M als PGE 2021, revertir retallades, acabar amb llistes d\u2019espera, millorar prestacions i reorienrar cap a l\u2019autonomia personal... Fets i pol\u00edtiques p\u00fabliques de protecci\u00f3, front al soroll i la bronca d\u2019altres!  \nhttps://t.co/CbNeOeCPKa https://t.co/gTx5UKEVHU", "id": "1366732853644558337"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T20:08:23.000Z", "text": "La poca vergonya la del PP, i el poc respecte a la democr\u00e0cia, i a la veritat, \u00e9s espectacular... \ud83d\ude33\n\nDe Carlos Lesmes a Enrique L\u00f3pez: las puertas giratorias entre el PP y la justicia que Casado dice ahora combatir https://t.co/bOGXhCgWsu via @eldiarioes", "id": "1366480455864877056"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T19:12:49.000Z", "text": "A @VilarealRadio hem parlat d\u2019un 8 d MAR\u00c7 \ud83d\udc9cdiferent, q cal celebrar reivindicant igualtat, i acabar amb la discriminaci\u00f3 i la viol\u00e8ncia contra les dones. \n\nTamb\u00e9 de pol\u00edtiques p\u00fabliques que responen als poblemes de la gent, impulsades per #UnidesPodem \n\n https://t.co/lTbkt26MSR https://t.co/bHlEVoEQyA", "id": "1366466474328657923"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-03-01T17:36:57.000Z", "text": "Qu\u00e8 interessant la revista #NoticiasObreras de mar\u00e7... \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nGr\u00e0cies @HOAC_es https://t.co/LIAcYEjk2k", "id": "1366442349031809034"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T12:57:54.000Z", "text": "Hoy reuni\u00f3n con la Plataforma por la Atenci\u00f3n Temprana. Reclaman regulaci\u00f3n integral, q coordine los \u00e1mbitos sanitario, educativo y serv. sociales, y asegure una atenci\u00f3n p\u00fablica y de calidad en todo el territorio. \n#UnidasPodemos tenemos el compromiso de avanzar garantizarlo. https://t.co/9zcPyI2tUZ", "id": "1366372120461205507"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T22:17:18.000Z", "text": "Asco e indignaci\u00f3n. De nuevo mintiendo, guera de Irak, atentado 11M, corrupci\u00f3n... y dando lecciones, cumplimiento de la ley... Un dolor #LoDeAznar \n\nHacienda multa a Aznar por utilizar una sociedad para ahorrarse la mitad de sus impuestos en 2011 y 2012 - https://t.co/D68WEvK7Kd", "id": "1366150509686624259"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-28T21:48:37.000Z", "text": "Dignidad y defensa de lo com\u00fan. \nManifestaciones en 40 ciudades en defensa de la sanidad p\u00fablica https://t.co/fsJG9ysUJj", "id": "1366143294024089605"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-27T08:18:26.000Z", "text": "M\u00e1s vale tarde...!!! \nBona not\u00edcia pel DRET A LA SALUT de totes les persones.\n\u00c9s urgent \u2705 \ud83e\ude7a\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\n\nLa OMS da su apoyo a la propuesta de suspender las patentes de medicinas anticovid https://t.co/J9KzSf3VGb  @eldiarioes", "id": "1365577014359564289"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T19:54:48.000Z", "text": "Bona not\u00edcia \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd fruit de la mobilitzaci\u00f3 social i la voluntat pol\u00edtica de defensar el dret a l\u2019habitatge per damunt dels interessos especulatius dels fons d\u2019inversi\u00f3. \n\n#UnidesPodem a les institucions fent realitat el S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/zn8iItckZh https://t.co/Yrz4WWnail", "id": "1365389874967285772"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T18:46:21.000Z", "text": "Sin comentarios \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#NormalidadDemocratica \n\nDos d\u00edas despu\u00e9s de que Felipe VI rindiera homenaje a su padre, Juan Carlos I inicia una millonaria regularizaci\u00f3n https://t.co/sDWDZXPqOQ", "id": "1365372649568927746"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T16:14:33.000Z", "text": "Important iniciativa per democratitzat el DRET a la salut! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/AT2T8ETSBl", "id": "1365334445872586758"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-26T14:11:02.000Z", "text": "M\u00e9s d 50 organitzacions, sindicats i plataformes fan un manifest pel compliment de l\u2019Acord de Govern en relaci\u00f3 al dret a l\u2019habitatge \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\nTenen el suport de 64 dip de 9 partits al Congr\u00e9s. Seguim treballant p q el dret a l\u2019habitatge siga una realitat! \u270a\ud83c\udffd\n\n#iniciativaleyvivienda https://t.co/u6tqJE74hE", "id": "1365303361751375888"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T13:16:23.000Z", "text": "Hoy reuni\u00f3n con PUEDO, plataforma para la democratizaci\u00f3n de la ONCE, me plantean su preocupaci\u00f3n por que se respeten los derechos de las personas asociadas, por las condiciones laborales o la necesidad de impulsar la inserci\u00f3n laboral en el mercado de trabajo ordinario. Gracias! https://t.co/GLE9kVKw97", "id": "1365289607806529537"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T18:21:08.000Z", "text": "#UnidesPodem ho tenim clar: cal acabar amb uns privilegis de la monarquia que son incompatibles amb la democr\u00e0cia i la majoria d\u2019etat de la ciutadania. https://t.co/4C0unPOsLc", "id": "1365003914232410115"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T18:04:49.000Z", "text": "Molt bona not\u00edcia! Amb el Govern del Bot\u00e0nic avancem en protecci\u00f3 del dret a l\u2019habitage \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/YHS8fkyZHR", "id": "1364999810474934275"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:38:55.000Z", "text": "Hoy #UnidasPodemos registramos iniciativa para q las v\u00edctimas de delitos, en situaci\u00f3n irregular, puedan denunciarlos sin temor a ser expulsadas, como recomienda el Defensor del Pueblo y las normas internacionales.\n\nGracias @valenciaacoge1 por\ndefender derechos y denunciar. https://t.co/IPq47yDdiL", "id": "1364963092984127489"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T14:08:03.000Z", "text": "Est\u00e0 passant aquesta IMMORALITAT en aquest pa\u00eds, mentre puja el rebut de la llum de manera escandalosa i creix la pobresa energ\u00e8tica. \n#UnidesPodem continuarem exigint el compliment de l\u2019Acord de govern, on ens comprometem a canviar la regulaci\u00f3 per acabar amb aquest robatori. https://t.co/X21GmR6vjo", "id": "1364940224065847298"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T16:09:05.000Z", "text": "Avui Pablo Iglesias al Congr\u00e9s clar i ras,  en resposta a l\u2019ultradreta que continua amb la mentida de que #UnidesPodem alentem la viol\u00e8ncia   \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/82JWN3a72w", "id": "1364608295147892738"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T15:11:07.000Z", "text": "\u00c9s moment d\u2019apostar, com a la resta d\u2019Europa, per la transici\u00f3 ecol\u00f2gica, un nou model productiu, per eixir de la crisi i generar ocupaci\u00f3. \n#TanquemCofrents \n\nhttps://t.co/hdxtWP2g2D via @tercerainfo3i", "id": "1364593708612677634"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-24T09:55:57.000Z", "text": "En SER La Vall d\u2019Uix\u00f3 parle d la pol\u00edtica q resol problemes a la gent que pateix la crisi, les mesures q impulsem per mantindre l\u2019ocupaci\u00f3, per protegir drets... mentre la dreta i molts mitjans volen q es parle d mentides i bulos en bucle\n   \ud83d\udcfb\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n https://t.co/L9SX81hOSo @EMAILiT", "id": "1364514392092639232"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T21:57:47.000Z", "text": "Al Congr\u00e9s acabem d\u2019aprobar la derogaci\u00f3 del #VotoRogadoVotoRobado, q ha dificultat o impedit el dret al vot a milers de persones, conciutadanes, a l\u2019extranger, moltes exiliades econ\u00f2miques.\n#UnidesPodem hem impulsat aquest important avan\u00e7 en democr\u00e0cia. \nGr\u00e0cies @MareaGranate https://t.co/IWFxwU4XRO", "id": "1364333659252289546"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T20:19:00.000Z", "text": "Molta emoci\u00f3 avui al Congr\u00e9s. \n\nDavant la iniciativa de V\ud83e\udd2ex negant la viol\u00e8ncia masclista:\n\nLa majoria dels grups hem dit que LA VIOL\u00c8NCIA S\u00cd T\u00c9 G\u00c8NERE, aplaudint als noms de les 1.081 DONES oficialment assassinades, des de 2003, per homens pel fet de ser dones. https://t.co/iMMDqtnKhV", "id": "1364308800384225280"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-23T18:28:15.000Z", "text": "Cal complir l\u2019Acord de Govern: limitar l\u2019especulaci\u00f3 amb un b\u00e9 de primera necessitat, i acabar amb el patiment de tantes persones i fam\u00edlies expulsades de les seues cases per \u201cfondos buitre\u201d que fan negoci amb elles.\n #UnidesPodem ho tenim clar. No hi ha excuses! https://t.co/kX7yxdpEyZ", "id": "1364280930060431362"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-22T14:38:13.000Z", "text": "Profitosa reuni\u00f3 amb Anna Fibla, regidora d\u2019Agricultura, i Mateo Fresquet d la Cofrad\u00eda d Pescadors San Pedro, d Vinar\u00f2s. Dif\u00edcil la situaci\u00f3 de la pesca artesanal.\n#UnidesPodem el considerem un sector essecial, i farem iniciatives al Congr\u00e9s amb les seues demandes i propostes. https://t.co/iujCJwBgTg", "id": "1363860654302576642"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-21T14:49:49.000Z", "text": "El valenci\u00e0 \u00e9s la meua llengua d\u2019adopci\u00f3. La estime \u2764\ufe0f i la cuide, per qu\u00e8 \u00e9s una llengua minoritzada i en perill... \nGr\u00e0cies @escolatv #ParlemValenci\u00e0\n#21F #UnimNos https://t.co/nhxzwydRAG", "id": "1363501182610767876"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-20T08:29:48.000Z", "text": "A @VilarealRadio parle de com manipulen declaracions per perjudicar a #UnidesPodem, de la llibertat expressi\u00f3... i de les pol\u00edtiques que impulsem per donar resposta als problemes reals de la gent en aquesta crisi.\n\nAltres embruten, nosaltres millorem la vida de la gent. https://t.co/jI3YT5E00N", "id": "1363043160411299842"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-19T16:28:06.000Z", "text": "Ahir iniciava la meua intervenci\u00f3 al Ple del Congr\u00e9s amb unes paraules sobre la #LlibertatdExpressi\u00f3 \n                   \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/8FbTKjFLWg", "id": "1362801142762242052"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-19T10:50:16.000Z", "text": "M\u00e9s mentides i manipulacions,  contra @PabloIglesias i #UnidesPodem tot val a la cloaca medi\u00e0tica \ud83d\ude28 https://t.co/m4XeWPp287", "id": "1362716124522151938"}, {"lang": "ca", "created_at": "2021-02-18T20:30:15.000Z", "text": "Avui al Congr\u00e9s, parlant d la bretxa de g\u00e8nere a les pensions, he recordat q cal continuar la derogaci\u00f3 de la reforma laboral, conciliaci\u00f3 i corresponsabilitat, acabar amb la precarietat, i salaris dignes. Complir l\u2019Acord de Govern. \n#UnidesPodem treballem per fer ho possible. https://t.co/IuFeH2NNvd", "id": "1362499693738098696"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-17T22:34:58.000Z", "text": "Hoy en el Congreso @PabloIglesias ha dado una lecci\u00f3n sobre medios de comunicaci\u00f3n y poder. \nPocos minutos muy bien  empleados \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/NBOzHkeLZ7", "id": "1362168689420890121"}, {"lang": "ca", "id": "1361963351228702721", "created_at": "2021-02-17T08:59:01.000Z", "text": "Avui al #Congr\u00e9s, amb la crisi sanit\u00e0ria, social i econ\u00f2mica que patim, la dreta encara no ha parlat d\u2019altra cosa que de Pablo Iglesias com enemic, de comunisme, totalitarisme... mentint i insultant. \n\nEls problemes del pa\u00eds, de la gent, no els importen. \n\nTristesa i vergonya \ud83d\ude30 https://t.co/wsW9gCnoty"}, {"lang": "ca", "id": "1361753402968076288", "created_at": "2021-02-16T19:04:46.000Z", "text": "Cal acabar amb l\u2019anomalia democr\u00e0tica dls delictes d\u2019opini\u00f3, escandalitza a Europa i \u00e9s impensable en una democr\u00e0cia consolidada. \n#UnidesPodem al Congr\u00e9s hem presentat estos anys varies  propostes d derogaci\u00f3 dels delictes d libertat d\u2019expessi\u00f3. I demanem l\u2019indult d Pablo Has\u00e9l. https://t.co/RjdtOMCdbl"}, {"lang": "ca", "id": "1361735333214314499", "created_at": "2021-02-16T17:52:57.000Z", "text": "Al Congr\u00e9s @MayoralRafa d #UnidesPodem recorda a la dreta q l\u2019habitatge \u00e9s un dret segons les normes internacionals i l\u2019art 47 de la Constituci\u00f3, q la pobresa no es combat amb presons, i q fan falta m\u00e9s vivendes socials i menys pol\u00edtics corruptes al servei dels especuladors. https://t.co/tcte18KQSa"}, {"lang": "es", "id": "1361605448424693760", "created_at": "2021-02-16T09:16:50.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de #NormalidadDemocr\u00e1tica \ud83d\ude21 https://t.co/8EoZO9tYZE"}, {"lang": "es", "id": "1361298582846980106", "created_at": "2021-02-15T12:57:28.000Z", "text": "Indignante \ud83d\ude28\n#NormalidadDemocr\u00e1tica\n\n\u201cLa fiscal solicit\u00f3 condena d tres a\u00f1os y tres meses d c\u00e1rcel, al quedar acreditado q indujo la falsedad del documento, dado que ella era \"la \u00fanica, la primera y la \u00faltima beneficiaria\" d la falsificaci\u00f3n.\u201d\nhttps://t.co/usKCVLIp7J @publico_es"}, {"lang": "ca", "id": "1361099726104461319", "created_at": "2021-02-14T23:47:17.000Z", "text": "Enhorabona i gr\u00e0cies companys i companyes! Amb tot en contra, aguanteu! Sou molt grans \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\nFor\u00e7a @jessicaalbiach i @EnComu_Podem https://t.co/SQwcbscimD"}, {"lang": "ca", "id": "1360648228497145860", "created_at": "2021-02-13T17:53:11.000Z", "text": "#UnidesPodem treballem per un altre model energ\u00e8tic, segur, sostenible, i d\u2019ocupaci\u00f3 sense posar en risc la vida. #TanquemCofrents \n\nUnidas Podemos pedir\u00e1 en el Congreso que no se renueve la concesi\u00f3n y se cierre la central de Cofrentes https://t.co/EBHI3m2AR9  @valenciaplaza"}, {"lang": "und", "id": "1360511581000450049", "created_at": "2021-02-13T08:50:12.000Z", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude30 https://t.co/Oi7vhWplCu"}, {"lang": "ca", "id": "1360350702204239875", "created_at": "2021-02-12T22:10:56.000Z", "text": "#UnidesPodem proposem al Govern mesures d suport a hosteler\u00eda i xicotet comer\u00e7:\n- Ajudes directes: 8.000 milions d\u2019euros a pymes i aut\u00f2noms.\n- Morat\u00f2ria d 12 mesos als cr\u00e8dits.\n- Sancions a la morositat de grans empreses que ofeguen a les xicotets.\n\nInfo\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/isFcGJwJ0A https://t.co/OuKXlAyQTM"}, {"lang": "ca", "id": "1360217355394154497", "created_at": "2021-02-12T13:21:03.000Z", "text": "UNIDES PODEM al Congr\u00e9s tamb\u00e9 defensem #TanquemCofrents\n             \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/jpeGvPxaUS https://t.co/m9tmp0jjNw"}, {"lang": "ca", "id": "1360141530577666050", "created_at": "2021-02-12T08:19:45.000Z", "text": "\u00c9s urgent! La salut de la poblaci\u00f3 no pot supeditar-se al negoci farmac\u00e8utic. \n\nD\u2019acord amb @acdesa \n                 \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/nr3KNBAPYI"}, {"lang": "ca", "id": "1359960295884681222", "created_at": "2021-02-11T20:19:36.000Z", "text": "Un goig la Trobada amb companys i companyes, organtzada per Podem Benicarl\u00f3! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd \nCompartint an\u00e0lisi pol\u00edtic, com estem canviant aquest pa\u00eds, reptes per davant, i la for\u00e7a front als atacs sistem\u00e0tics... \n\n#UnidesPodem continuarem treballant per fer realitat el S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/Z1mQmvaNrw"}, {"lang": "es", "id": "1359783874302197763", "created_at": "2021-02-11T08:38:33.000Z", "text": "#NormalidadDemocr\u00e1tica de la que parece que no se puede hablar en este pa\u00eds \ud83d\ude30 \n\nSin nombrar y reconocer las carencias y problemas. imposible avanzar \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\nEso es defender la democracia!\n#LibertadDeExpresi\u00f3n \n\nhttps://t.co/JTIeN6euIs https://t.co/cSy7QFMug6"}, {"lang": "ca", "id": "1359586310785290244", "created_at": "2021-02-10T19:33:31.000Z", "text": "Amb ganes de participar dem\u00e0 a la TROBADA OBERTA amb la gent d Podem Benicarl\u00f3, la comarca i simpatitzants! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\nParlarem d l\u2019actual moment pol\u00edtic, amb #UnidesPodem al govern d l\u2019Estat, el q estem aconseguint, ressit\u00e8ncies, oportunitats...\n \nParticipa! \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/aeY21D9YTu https://t.co/mNwYF483kJ"}, {"lang": "ca", "id": "1359477673081397256", "created_at": "2021-02-10T12:21:49.000Z", "text": "Aix\u00ed estan les coses... \ud83d\ude31\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\u201cLa Justicia es igual para todos\u201d https://t.co/AJKuWev64u"}, {"lang": "ca", "id": "1359273561010171905", "created_at": "2021-02-09T22:50:45.000Z", "text": "Sempre ho hem defensat i continuem fent-lo. #UnidesPodem treballem per un altre model energ\u00e8tic sostenible i de futur.\n\nComprom\u00eds, EUPV y Podem reclaman el cierre de la central nuclear de Cofrentes https://t.co/cFcVTmrlAK via @EFE_CValenciana"}, {"lang": "es", "id": "1359264839382753282", "created_at": "2021-02-09T22:16:06.000Z", "text": "Se pongan como se pongan algunos, nuestra democracia es bastante mejorable... \ud83d\ude30 https://t.co/u6Dvvq8KM7"}, {"lang": "ca", "id": "1359200822664589314", "created_at": "2021-02-09T18:01:43.000Z", "text": "Ahir a @VilarealRadio vam parlar d les pol\u00edtques q impulsem #UnidesPodem i el govern d coalici\u00f3 per garantir drets d la ciutadania (Llei d\u2019habitatge, ERTEs, Ingr\u00e9s M. Vital o derogac voto rogado) mentre la dreta intenta amagar la seua corrupci\u00f3 amb bulos.\n\nhttps://t.co/pKayYXW7Ro https://t.co/KgJWwposyl"}, {"lang": "ca", "id": "1359094307605610497", "created_at": "2021-02-09T10:58:28.000Z", "text": "Urgent protegir la #LlibertatdExpressi\u00f3 en aquest pa\u00eds.\nCal eliminar delictes heretats d la dictadura utilitzats per condemnar a rapers o titiriters, com el delicte medieval de \u201cinjurias a la corona\u201d. \nLa democr\u00e0cia est\u00e0 en joc. #UnidesPodem \u270a\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/4eFMPgTtgH https://t.co/vrAihvyvkd"}, {"lang": "ca", "id": "1358820626207821825", "created_at": "2021-02-08T16:50:57.000Z", "text": "Reunions amb representants del sector agroalimentari, OPAs, cooperatives... escoltant i dialogant propostes sobre la Llei de Cadena Aliment\u00e0ria. \n\n#UnidesPodem entenem que \u00e9s una oportuitat per millorar l\u2019equilibri, la transpar\u00e8ncia i assegurar preus justos per a qui produeix. https://t.co/DzajpdHq8t"}, {"lang": "ca", "id": "1358458395381096453", "created_at": "2021-02-07T16:51:35.000Z", "text": "No es pot consentir aquesta vergonya \ud83d\ude30\ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/FdOZdUP15j https://t.co/M4PpZHqfBz"}, {"lang": "ca", "id": "1357755912132456449", "created_at": "2021-02-05T18:20:09.000Z", "text": "Per fi acabarem amb la vergonya democr\u00e0tica de privar del dret al vot a gent obligada a marxar del pa\u00eds, la majora exiliada econ\u00f2mica per la crisi-estafa d\u2019aquests anys \u2708\ufe0f \ud83d\ude89\n\nDerogarem la nefasta reforma de 2011 i el #VotoRogado \n\n#UnidesPodem \u270a\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/lLCm5c05SW https://t.co/IRuhVus4p1"}, {"lang": "ca", "id": "1357688634183409668", "created_at": "2021-02-05T13:52:49.000Z", "text": "En un tema que afecta a la vida de tantes fam\u00edlies els c\u00e0lculs electoralistes estan fora de lloc.  \n\n#UnidesPodem continuem espentant una llei urgent per qu\u00e8 el dret a l\u2019habitatge siga una realitat en aquest pa\u00eds. \n\nCal complir l\u2019Acord de Govern.\n\nhttps://t.co/jjCepzdfhE https://t.co/GfMzcpV96a"}, {"lang": "ca", "id": "1357099352947310592", "created_at": "2021-02-03T22:51:14.000Z", "text": "Altra m\u00e9s... lamentable que quan s\u2019arxiven les den\u00fancies no siga not\u00edcia! \ud83d\ude0f\nLa persecuci\u00f3 que mai s\u2019acaba. Volen acabar amb nosaltres, als poderosos no els agrada que q\u00fcestionen els seus privilegis.\n\nhttps://t.co/VAQT4iZGGY https://t.co/vhSZO8vKsr"}, {"lang": "es", "id": "1356702175586582529", "created_at": "2021-02-02T20:32:59.000Z", "text": "Buenas noticias hoy del Consejo de Ministros. \nImprescindible agilizar la tramitaci\u00f3n y facilitar el acceso a quien necesita el IMV.\n\nHar\u00e1n falta m\u00e1s cambios, trabajamos para que nadie carezca de lo m\u00ednimo para vivir. https://t.co/7gZ8dRwOV0"}, {"lang": "ca", "id": "1356632833473789955", "created_at": "2021-02-02T15:57:27.000Z", "text": "Avui ampliaci\u00f3 de #EscutSocial i per fi mesures per q l\u2019IMV arribe a m\u00e9s gent. \n\u00c9s urgent, per qu\u00e8 aquest ingr\u00e9s m\u00ednim q tant ens va costar aconseguir no est\u00e0 arribant a molta gent q ho necessita. \n#UnidesPodem continuem treballant per agilitzar la tramitaci\u00f3 i facilitat l\u2019acc\u00e9s. https://t.co/tF8tZ19hTM"}, {"lang": "ca", "id": "1356372396006117376", "created_at": "2021-02-01T22:42:34.000Z", "text": "Respostes clares i valentes... https://t.co/6VQLWkSaRt"}, {"lang": "ca", "id": "1356322547843928068", "created_at": "2021-02-01T19:24:29.000Z", "text": "Les prioritats ben clares: la vida i la salut de la poblaci\u00f3 per damunt del negoci d\u2019uns pocs. \n\nNecessitem, a cada pa\u00eds i a l\u2019UE, majoria de forces pol\u00edtiques progressistes per acabar amb el neoliberalisme salvatge q tot ho mercantilitza. https://t.co/6VQLWkSaRt"}, {"lang": "es", "id": "1355860898880040960", "created_at": "2021-01-31T12:50:03.000Z", "text": "#UnidasPodemos lo tenemos claro: los Fondos de recuperaci\u00f3n de la UE se deben destinar a fortalecer servicios p\u00fablicos, transici\u00f3n ecosocial y promoci\u00f3n de una econom\u00eda social, feminista y sostenible. \nS\u00f3lo con la exigencia de la soc civil ser\u00e1 posible!\u270a\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/oKzCzbJeEz https://t.co/b75WrDA2iK"}, {"lang": "ca", "id": "1355822683972399110", "created_at": "2021-01-31T10:18:12.000Z", "text": "Front a l\u2019odi, els atacs i la por, defensem condicions de vida dignes per les majories socials, des de les institucions, a cada poble i barri, amb la gent, construint fraternitat.\n\nAh, i nom\u00e9s amb els nostres recursos, sense cr\u00e8dit dels bancs! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f"}, {"lang": "ca", "id": "1355822682479190016", "created_at": "2021-01-31T10:18:12.000Z", "text": "#UnidesPodem som imprescindibles per les trasformacions que necessita aquest pa\u00eds, per la seguretat de la gent treballadora... front a les ressist\u00e8ncies de rics i rentistes."}, {"lang": "ca", "id": "1355822679715151873", "created_at": "2021-01-31T10:18:11.000Z", "text": "Al Consell de Coordinaci\u00f3 @PODEMOS vam parlar del treball fet per l\u2019actualitzaci\u00f3 d les pensions, la llei d\u2019habitatge, l\u2019augement del 150% al pressupost de Sanitat o el Pla d Xoc en Depend\u00e8ncia. Tot costa molt per\u00f2 aconseguim avan\u00e7os!\n#UnidesPodem som imprescindibles... \n  Fil \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/cpLDsC9SUb"}, {"lang": "es", "id": "1355583309187870721", "created_at": "2021-01-30T18:27:01.000Z", "text": "Clarificador hilo sobre en manos de qui\u00e9n est\u00e1 la prensa en este pa\u00eds y lo dif\u00edcil que es encontrar buen periodismo. Triste. Sin libertad de prensa y de informaci\u00f3n, sin periodismo serio, la democracia es una ficci\u00f3n. https://t.co/uTsip3tA4A"}, {"lang": "ca", "id": "1355488116132470787", "created_at": "2021-01-30T12:08:45.000Z", "text": "Enorme repte. #UnidesPodem ens deixarem la pell p q els FONS EUROPEUS siguen per un nou model productiu, una economia verda, d cuidados, just\u00edcia soc i serveis p\u00fablics.  \nNo tenim deutes ni compromisos amb les grans corporacions. Tenim clar a qui defensem!\nhttps://t.co/V2tO3He9zc https://t.co/grBV4jWrfE"}, {"lang": "ca", "id": "1355468142051516416", "created_at": "2021-01-30T10:49:23.000Z", "text": "Indignant. Cap difer\u00e8ncia amb OK Diario o La Raz\u00f3n. \nI li diuen informaci\u00f3 \ud83d\ude44 https://t.co/X2P8fT2fX4"}, {"lang": "es", "id": "1355466367122759688", "created_at": "2021-01-30T10:42:19.000Z", "text": "Verg\u00fcenza\ud83e\udd10\n\nJuristas y organizaciones de derechos humanos alertan sobre el encarcelamiento de Has\u00e9l por un \u201cdelito de expresi\u00f3n\u201d https://t.co/tWBxti2ZJe"}, {"lang": "ca", "id": "1355463522382192640", "created_at": "2021-01-30T10:31:01.000Z", "text": "Mentre la dreta mira pel negoci dels fons financers que especulen amb l\u2019habitatge, el Govern del #Bot\u00e0nic, amb #UnidesPodem... \n \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nEl Gobierno valenciano prev\u00e9 duplicar la compra de vivienda p\u00fablica con la adquisici\u00f3n de 650 pisos en 2021 https://t.co/qSlHe9d1sn via @eldiariocv"}, {"lang": "ca", "id": "1355193369476165635", "created_at": "2021-01-29T16:37:32.000Z", "text": "Amb rapers a la pres\u00f3 per delictes d\u2019opini\u00f3, i delictes de corrupci\u00f3 impunes... quina democr\u00e0cia ens est\u00e0 quedant \ud83d\ude28\ud83d\ude21 https://t.co/lTu3dxHCDq"}, {"lang": "ca", "id": "1355173269113106432", "created_at": "2021-01-29T15:17:39.000Z", "text": "#UnidesPodem treballem per acabar amb aquest model econ\u00f2mic extractiu, on el benefici econ\u00f2mic d\u2019oligopolis i bancs estan per damunt de l\u2019inter\u00e8s general, i els diners p\u00fablics van a les butxaques dels rics. \nResponsabilitats robatori #C\u00e1stor \nhttps://t.co/DwR7QQzfrb @Actualitat"}, {"lang": "ca", "id": "1355145728956493825", "created_at": "2021-01-29T13:28:13.000Z", "text": "Unides Podem den\u00fancia les irregularitats de la Plataforma Castor i exigeix el seu desmantellament immediat https://t.co/DwR7QQzfrb via @Actualitat Valenciana"}, {"lang": "es", "id": "1355090514270425091", "created_at": "2021-01-29T09:48:49.000Z", "text": "Mirad la prensa c\u00f3mo (no) recoge la negativa del Supremo a imputar a P. Iglesias. Y las portadas que ocuparon con la petici\u00f3n de imputaci\u00f3n sin findamento. Esto es una verg\u00fcenza en democracia, ni libertad de expresi\u00f3n ni de informaci\u00f3n. Periodismo responsable? \ud83e\udd2e https://t.co/08LOvFmlcc"}, {"lang": "ca", "id": "1354532709843030020", "created_at": "2021-01-27T20:52:18.000Z", "text": "Un no parar. I continuen... \ud83d\ude21\nDefensar en pol\u00edtica els drets del 99% de la poblaci\u00f3 i q\u00fcestionar els privilegis de l\u2019 1% acostumat a governs q els obeixen resulta molt car \ud83d\ude28\n\nhttps://t.co/zdyOVLVWT5 https://t.co/vrJYhCxNhB"}, {"lang": "ca", "id": "1354526169358626818", "created_at": "2021-01-27T20:26:19.000Z", "text": "#UnidesPodem amb la iniciativa ciutadana europea #Right2Cure per un acc\u00e9s just a tractaments i vacunes Covid19 \ud83d\udc89 Prou de negoci amb la nostra salut i les nostres vides! \ud83e\udd1a\ud83c\udffd\ud83e\udd1a\ud83c\udffc https://t.co/n1GQwkE59N"}, {"lang": "ca", "id": "1354179070586740737", "created_at": "2021-01-26T21:27:04.000Z", "text": "M\u00e9s #SPEs per una #Educaci\u00f3 millor i m\u00e9s inclusiva. https://t.co/4zXggQecr1"}, {"lang": "ca", "id": "1354164596223959041", "created_at": "2021-01-26T20:29:33.000Z", "text": "Avui el C de ministres amplia l #EscutSocial. Son temps dif\u00edcils i cal fer molt m\u00e9s, s\u00ed... per\u00f2 cada mesura q facilita la vida a qui pitjor ho est\u00e0 passant justifica el nostre treball a les institucions. #UnidesPodem continuem espentant per avan\u00e7ar en protecci\u00f3 i en drets! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/61h31HiEWb"}, {"lang": "ca", "id": "1354137677600321536", "created_at": "2021-01-26T18:42:35.000Z", "text": "Prou de precarietat a la #SanitatP\u00fablica \ud83e\udd1a\ud83c\udffd\ud83e\udd1a\ud83c\udffc\n#UnidesPodem presentem una iniciativa al Congr\u00e9s per l\u2019estabilitat i qualitat de l\u2019ocupaci\u00f3 dels i les professionals que ens salven \n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\ude7a https://t.co/8fPKqjm0pL"}, {"lang": "ca", "id": "1354059667517923329", "created_at": "2021-01-26T13:32:36.000Z", "text": "M\u00e9s protecci\u00f3 i drets \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nMolt per fer, per\u00f2 avancem! \u270a\ud83c\udffd https://t.co/VK3mRbcGfa"}, {"lang": "es", "id": "1353984262207401984", "created_at": "2021-01-26T08:32:58.000Z", "text": "El Gobierno lleva este martes al Consejo de Ministros una pr\u00f3rroga en las medidas de alquiler de viviendas https://t.co/MD9r2TURxt via @La_SER"}, {"lang": "ca", "id": "1353483513409003522", "created_at": "2021-01-24T23:23:10.000Z", "text": "44 anys de l\u2019assassinat dels #AbogadosDeAtocha a mans dels feixistes. Volien acabar amb qui treballava per les llibertats i la democr\u00e0cia a aquest pa\u00eds... com sempre el feixisme. \n#Mem\u00f2riaDemocr\u00e0tica front a la intoler\u00e0ncia i la foscor.\n\u201cPor que fueron, somos... \u201c \u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f https://t.co/R4qLjpPuqN"}, {"lang": "ca", "id": "1352939553913532416", "created_at": "2021-01-23T11:21:40.000Z", "text": "En reuni\u00f3 al Congr\u00e9s amb la @UnioLlauradors, #UnidesPodem ens vam comprometre a plantejar al Ministeri d\u2019Hisenda, el competent, que l\u2019Orxata mantinga l\u2019IVA redu\u00eft, ja que \u00e9s un aliment nutritiu i sa amb una regulaci\u00f3 espec\u00edfica en la seua elaboraci\u00f3. \ud83e\udd5b\ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/xbmvIRSQp2"}, {"lang": "es", "id": "1352756449701728266", "created_at": "2021-01-22T23:14:05.000Z", "text": "#UnidesPodem vam deixar ben clar que no donar\u00edem suport a aquesta proposta contraria a l\u2019Acord de Govern.\nDefensem unes #PensionsDignes \u270a\ud83c\udffd\n\nEscriv\u00e1 mand\u00f3 dos veces a los ministros su propuesta de elevar a 35 a\u00f1os el c\u00f3mputo de las pensiones via @el_pais https://t.co/4ZNq1BX3sO"}, {"lang": "ca", "id": "1352247737635516417", "created_at": "2021-01-21T13:32:38.000Z", "text": "A Alacant l\u2019horitz\u00f3 de futur passa per aliances de les forces progressistes, no per recolzar les pol\u00edtiques de la dreta privatitzadora q blanqueja el feixisme.\n@xavierdalacant i companyes, bon treball en la defensa dels drets de la ciutadania! https://t.co/AtxM0xrAzZ"}, {"lang": "es", "id": "1351299581183746051", "created_at": "2021-01-18T22:45:00.000Z", "text": "Unidas Podemos respalda las movilizaciones de sindicatos que presionen para subir el SMI y derogar la reforma laboral https://t.co/TT0NX8VoA1"}, {"lang": "ca", "id": "1351291561871552522", "created_at": "2021-01-18T22:13:08.000Z", "text": "Continuem treballant per protegir drets i millorar la vida de la gent. Mentre altres fan soroll i embruten la pol\u00edtica, nosaltres la posem al servei de les majories socials. \nCosta molt, per\u00f2 avancem! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/rq1pDNCGiI https://t.co/LT0yj8kYbl"}, {"lang": "es", "id": "1351263559288844289", "created_at": "2021-01-18T20:21:52.000Z", "text": "#Cloacas policiales y medi\u00e1ticas, guerra sucia contra partidos y dirigentes pol\u00edticos... \ud83d\ude30 \nUrge limpiar tanta basura y ventilar... sin higiene democr\u00e1tica este pa\u00eds no tiene futuro. https://t.co/GKAlxAzWz2"}, {"lang": "ca", "id": "1350608683747713025", "created_at": "2021-01-17T00:59:37.000Z", "text": "Enhorabona @pilar_lima i @Podem! For\u00e7a per afrontar el nou repte, en un context dif\u00edcil, al PV necessitem impulsar aquest projecte pol\u00edtic. Endavant! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd https://t.co/82zJHKbguP"}, {"lang": "es", "id": "1350426855606726656", "created_at": "2021-01-16T12:57:06.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | No es Filomena, es el oligopolio y sus beneficios ca\u00eddos del cielo, por Ione Belarra @IoneBelarra y Nacho \u00c1lvarez @nachoalvarez_ https://t.co/Y0YQHnwJHH via @eldiarioes"}, {"lang": "ca", "id": "1350383135649914881", "created_at": "2021-01-16T10:03:23.000Z", "text": "Despr\u00e9s d\u2019anys de retallades, lluita i molt de patiment. \nM\u00e9s recursos per a l\u2019Autonomia i Atenci\u00f3 a la Depend\u00e8ncia, amb el comprom\u00eds de canviar el model d\u2019atenci\u00f3 residencial i potenciar els recursos per a la vida independent. \nAvancem! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\n#UnidesPodem\n\nhttps://t.co/c9SW9slCFB https://t.co/jbDK586Qo4"}, {"lang": "ca", "id": "1350044734383906818", "created_at": "2021-01-15T11:38:41.000Z", "text": "M\u00e9s experi\u00e8ncies d\u2019autoorganitzaci\u00f3 de la gent treballadora, generant treball digne. Endavant! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#NoM\u00e9sPrecarietat\n\nRodant, la alternativa \u00e9tica para pedir comida a domicilio en Val\u00e8ncia https://t.co/BRpzdKSSZ0 via @publico_es"}, {"lang": "ca", "id": "1349782994022760451", "created_at": "2021-01-14T18:18:38.000Z", "text": "Avui a @VilarealRadio hem parlat del preu de l\u2019electricitat, de la necessitat de transpar\u00e8ncia i control, en democr\u00e0cia, d\u2019una monarquia parlament\u00e0ria, de masclisme i les imprescindibles pol\u00edtiques d\u2019Igualtat... i molt m\u00e9s!\n                   \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udcfb\n\nhttps://t.co/LlyGNnmBwO\u2026 https://t.co/Qr9HhuBnFk"}, {"lang": "ca", "id": "1349644304013254657", "created_at": "2021-01-14T09:07:31.000Z", "text": "Ahir a @SERlavallduixo vaig parlar de la posici\u00f3 d #UnidesPodem en temes que d\u2019actualitat com el preu de l\u2019electricitat, la situaci\u00f3 del camp, l\u2019erossi\u00f3 de la costa, les presumptes activitats delictives de la monarqu\u00eda... i molt m\u00e9s                \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udcfb\ud83c\udf99\n\nhttps://t.co/IOAwFs8vWa https://t.co/837Odx4lq3"}, {"lang": "ca", "id": "1349299447042355202", "created_at": "2021-01-13T10:17:11.000Z", "text": "L\u2019exig\u00e8ncia d #UnidesPodem de transpar\u00e8ncia i control parlamentari suposa defensar la democr\u00e0cia i l\u2019estat de dret. \n\nLa impunitat i la ocultaci\u00f3 de presuntes delictes o irregularitats van just en sentit contrari \ud83d\ude1f https://t.co/Nz66X4zS2I"}, {"lang": "es", "id": "1349288598462472192", "created_at": "2021-01-13T09:34:05.000Z", "text": "Francia, Estados Unidos, Holanda, Suecia, Australia, Italia, Suiza, Jap\u00f3n... parece que S\u00cd SE PUEDE, no??\n#UnidasPodemos \n  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\u201cLas el\u00e9ctricas con participaci\u00f3n p\u00fablica como la que propone Unidas Podemos son tendencia en el mundo desarrollado.\u201d https://t.co/KTuyP670XT @eldiarioes"}, {"lang": "ca", "id": "1348963512006094848", "created_at": "2021-01-12T12:02:18.000Z", "text": "Gent dels nostres pobles que una vegada m\u00e9s es sent tractada com ciutadania de segona... els mateixos impostos per\u00f2 menys serveis! \n\nSin luz, calefacci\u00f3n ni quitanieves en la Espa\u00f1a vaciada: \"Parece que en el Telediario solo existe Madrid\" https://t.co/4kj1FyM0j3 via @eldiarioclm"}, {"lang": "ca", "id": "1348957881421410304", "created_at": "2021-01-12T11:39:56.000Z", "text": "Avui a Mediterr\u00e1neo explique el que #UnidesPodem estem defensant i fent per qu\u00e8 l\u2019electricitat, un b\u00e9 essencial, no siga objecte d\u2019especulaci\u00f3.\n\nNom\u00e9s amb un gran consens social i la pressi\u00f3 ciutadana podrem acabar amb l #EstafaEl\u00e9ctrica \n\nhttps://t.co/3i9uv2bPGt @epmediterraneo"}, {"lang": "ca", "id": "1348620534783868929", "created_at": "2021-01-11T13:19:26.000Z", "text": "#UnidesPodem hem defensat sempre la gesti\u00f3 p\u00fablica de bens de primera necessitat com la llum o l\u2019aigua. Continuem fent-lo.\nI cal complir ja amb l\u2019Acord de govern accelerant la reforma el mercat el\u00e8ctric per abaratar preus i acabar amb l\n#EstafaEl\u00e9ctrica https://t.co/WXgSSmMemy"}, {"lang": "ca", "id": "1347878593154719744", "created_at": "2021-01-09T12:11:13.000Z", "text": "Cal fer mem\u00f2ria per entendre algunes coses... https://t.co/pQwr5RbaVV"}, {"lang": "ca", "id": "1347854785001742336", "created_at": "2021-01-09T10:36:37.000Z", "text": "Bon moment per recordar mesures q #UnidesPodem venim proposant des de fa anys en relaci\u00f3 a l\u2019electricitat i a les que no renunciem! \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/knuMkeQV2M"}, {"lang": "ca", "id": "1347661923689631746", "created_at": "2021-01-08T21:50:15.000Z", "text": "#UnidesPodem davant el robatori de la factura de la llum.                  \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/tPFhxsftch"}, {"lang": "ca", "id": "1347613252050706434", "created_at": "2021-01-08T18:36:51.000Z", "text": "A @VilarealRadio he parlat de l\u2019any amb #UnidesPodem al govern, del robatori de la llum, de l\u2019asalt al Capitolio en EEUU i l\u2019estrategia colpista de l\u2019ultradreta, tamb\u00e9 ac\u00ed, parlant de govern ileg\u00edtim, amb la complicitat de molts mitjans... i m\u00e9s.   \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udcfb\ud83c\udf99\nhttps://t.co/l4pP5Bsk2q https://t.co/5aJi4iYznT"}, {"lang": "ca", "id": "1347250934406115331", "created_at": "2021-01-07T18:37:08.000Z", "text": "Un any de govern de coalici\u00f3 amb #UnidesPodem. Un any dif\u00edcil, amb molt de patiment social... on hem impulsat mesures per afrontar aquesta crisi amb m\u00e9s just\u00edcia i protecci\u00f3 social. Queda molt per fer, per\u00f2 continuarem treballant per una recuperaci\u00f3 amb drets.\n#UnA\u00f1oValiente https://t.co/FwkkXEip9Z"}, {"lang": "ca", "id": "1347136396310544385", "created_at": "2021-01-07T11:02:00.000Z", "text": "Imprescindible reflexi\u00f3 d\u2019Enric Juliana sobre el discurs de l\u2019extrema dreta deslegitimador de la democr\u00e0cia incentivant la viol\u00e8ncia i el colpisme \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/jjNPZshVjj"}, {"lang": "es", "id": "1346958719914008577", "created_at": "2021-01-06T23:15:58.000Z", "text": "Revelador lo que pasa en EEUU: asalto al #Capitolio, Trump alentando un #GolpeDeEstado, la extrema derecha violentando la democracia... \nLa normalizaci\u00f3n del golpismo y la mentira por parte de los medios, tiene consecuencias graves para la democracia.\n#Reaccionemos\n#NoAlFascismo https://t.co/czKCvbWKAS"}, {"lang": "es", "id": "1346805458296836096", "created_at": "2021-01-06T13:06:58.000Z", "text": "Contin\u00faa la vulneraci\u00f3 de drets humans... \ud83d\ude25\n\"Assange debe ser puesto en libertad de manera inmediata, rehabilitado e indemnizado por el abuso y arbitrariedad a la que ha sido expuesto\" N. Melzer, relator especial de la ONU sobre tortura. \n#FreeAssange \n\n https://t.co/iMIZ8qO1dc"}, {"lang": "ca", "id": "1344638011053645825", "created_at": "2020-12-31T13:34:18.000Z", "text": "Bona not\u00edcia \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc per un PV m\u00e9s sostenible i respectu\u00f3s amb la vida, el territori i els bens comuns \ud83c\udf31\ud83d\udca6\ud83c\udf33\n#EconomiaCircular\n\nEl Bot\u00e0nic presenta una ley de econom\u00eda circular \"ambiciosa\" con agua gratis en bares y restaurantes https://t.co/zfNFsa9duL via @20m"}, {"lang": "es", "id": "1344581551170998274", "created_at": "2020-12-31T09:49:57.000Z", "text": "Clar i ras. Tenim un Acord de Govern que complir, i no contempla rebaixar les #PensionsP\u00fabliques. \n#UnidesPodem ho tenim clar. \n        \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nYolanda D\u00edaz advierte de que ampliar el c\u00f3mputo de la pensi\u00f3n a 35 a\u00f1os es \"un recorte\" que no apoyar\u00e1 Unidas Podemos https://t.co/8J8iTHH04E"}, {"lang": "es", "id": "1344362783664726017", "created_at": "2020-12-30T19:20:39.000Z", "text": "La #SanidadP\u00fablica es la que nos est\u00e1 salvando, la que hay que fortalecer y apoyar. \nLos criterios de negocio son contrarios al derecho universal a la salud. \n\nMuy claro @PabloIglesias \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n                   \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/yiGeKULx5Y"}, {"lang": "ca", "id": "1344344271474855938", "created_at": "2020-12-30T18:07:05.000Z", "text": "La millor manera de celebrar l\u2019entrada del nou any: gallons de clementina amb les 12 campanades \ud83c\udf4a\n\nUna manera molt dol\u00e7a de donar suport al nostre camp, a la nostra gent \ud83d\udc96 https://t.co/3LBcvnRSj1"}, {"lang": "ca", "id": "1344061477582479360", "created_at": "2020-12-29T23:23:22.000Z", "text": "Mem\u00f2ria, front a la inf\u00e0mia i la manipulaci\u00f3 de la dreta que una vegada m\u00e9s utilitza a les v\u00edctimes, els morts, per fer oposici\u00f3 bruta al Govern. https://t.co/yB72ZmuiGt"}, {"lang": "ca", "id": "1344007365260177409", "created_at": "2020-12-29T19:48:20.000Z", "text": "Ampliant l #EscutSocial per fer front a la crisi. Protegint el dret constitucional a l\u2019habitatge.\n#UnidesPodem \n@GVAvicepres2n \n\nLa Generalitat Valenciana aplaza el pago de la deuda del alquiler p\u00fablico a 798 familias https://t.co/H8uTMLe7O5"}, {"lang": "es", "id": "1344003937905553414", "created_at": "2020-12-29T19:34:43.000Z", "text": "Hay q acabar con la impunidad con q estos supestos \u201cpatriotas\u201d amenazan con fusilarnos, mienten, acosan, acusan al gobierno d ileg\u00edtimo, ensalzan la dictadura franquista... y ahora piden a EEUU q promueva un golpe de estado es Espa\u00f1a \ud83d\ude28 \u00bfA qu\u00e9 esperamos? \nhttps://t.co/rRl43GaUd2 https://t.co/PNd7WEeVim"}, {"lang": "pt", "id": "1343947753739722754", "created_at": "2020-12-29T15:51:28.000Z", "text": "Bona not\u00edcia per al camp! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/JfCk5QxDks"}, {"lang": "ca", "id": "1343633655596511232", "created_at": "2020-12-28T19:03:21.000Z", "text": "A @VilarealRadio he parlat d la import\u00e0ncia de la pujada del #SMI per la reactivaci\u00f3 econ\u00f2mica i l\u2019ocupaci\u00f3, d la regulaci\u00f3  i control democr\u00e0tic d la monarquia, q defensem #UnidesPodem, la Sanitat p\u00fablica, l\u2019habitatge i molt m\u00e9s\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udcfb\nhttps://t.co/IUkXVYglme https://t.co/Jt64n78fzJ"}, {"lang": "ca", "id": "1343510047347920896", "created_at": "2020-12-28T10:52:11.000Z", "text": "No \u00e9s acceptable la congelaci\u00f3 del #SMI ara. Els pa\u00efsos del nostre entorn l\u2019estan pujant, just per la situaci\u00f3 de crisi per reactivar l\u2019economia. \nNo eixirem d\u2019aquesta crisi amb m\u00e9s precarietat i desigualtat. \u00c9s el nostre comprom\u00eds. \n#UnidesPodem \n\nhttps://t.co/0vp84KGStu https://t.co/mKcbFPMhA5"}, {"lang": "ca", "id": "1343506749488304133", "created_at": "2020-12-28T10:39:04.000Z", "text": "Hi ha raons socials per pujar el #SMI, i am\u00e9s millorar\u00e0 l\u2019economia. Molt clar:\n\nEconomistas frente a la crisis:\n\u201cLas razones para abordar una subida del SMI no son solo sociales; las macroecon\u00f3micas son tambi\u00e9n importantes...\n                     \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/0vwYwPd4x7 https://t.co/VABhsNLyvf"}, {"lang": "es", "id": "1342893432419868672", "created_at": "2020-12-26T18:01:58.000Z", "text": "Qu\u00e9 asco \ud83d\ude21Modus operandi PP: corrupci\u00f3n y negocio con la salud  p\u00fablica, mientras utilizan la pandemia para desgastar al gobierno. Sin novedad.\n\nJuanma Moreno (PP), privatiza la distribuci\u00f3n de la vacuna y se la concede a la empresa donde trabaja su mujer https://t.co/tg2qN77O28"}, {"lang": "ca", "id": "1342035998147043328", "created_at": "2020-12-24T09:14:50.000Z", "text": "Compartisc la crida a la responsabilitat en estos dies que fa @danielmargut des de la seua situaci\u00f3 de salut personal, que el fa especialment vulnerable.\n\nDep\u00e9n de totes un futur m\u00e9s saludable, ens juguem molt! \u2764\ufe0f https://t.co/gtCcI6EtGj"}, {"lang": "ca", "id": "1342033637232041987", "created_at": "2020-12-24T09:05:27.000Z", "text": "Bona not\u00edcia! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcPressupostos 2021 del Govern del Bot\u00e0nic, per una recuperaci\u00f3 justa que afronte els reptes de pa\u00eds que tenim! https://t.co/P59AZFogcT"}, {"lang": "ca", "id": "1341670998895157249", "created_at": "2020-12-23T09:04:27.000Z", "text": "Aconseguit! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffdAhir, temps despr\u00e9s d\u2019exigir, pressionar, de titulars perid\u00edstics parlant de divisions al Govern... acabem amb aquesta indec\u00e8ncia \u26d4\ufe0f\n\nMesures parcials, s\u00ed, continuarem treballant per qu\u00e8 mai m\u00e9s siga possible. No ens rendirem! \n\n#UnidesPodem https://t.co/37hwc48se5"}, {"lang": "ca", "id": "1341492771757170688", "created_at": "2020-12-22T21:16:15.000Z", "text": "Avui Trobada telem\u00e0tica amb milit\u00e0ncia #UnidesPodem. Parlant del nou cicle pol\u00edtic q liderem, propiciant una majoria de progr\u00e9s que ent\u00e9n la Espanya plural i diversa. Vivim una dura crisi amb molt d patiment, i continuarem sent cabuts i exigents per una eixida justa i amb drets. https://t.co/KKd9kJmMop"}, {"lang": "ca", "id": "1341060775281094659", "created_at": "2020-12-21T16:39:39.000Z", "text": "A @VilarealRadio parlant avui sobre la Llei d\u2019Educaci\u00f3, q no acaba amb els concerts, s\u00ed amb segregaci\u00f3 i elitisme amb diners p\u00fablics, i la Llei d #Eutan\u00e0sia, un dret guanyat per la ciutadania a decidir el final de la vida, quan viure es insufrible.\n  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udcfb\n https://t.co/lNnNKCre1o https://t.co/NfyJfRx25Y"}, {"lang": "ca", "id": "1341039472478175239", "created_at": "2020-12-21T15:15:00.000Z", "text": "A l\u2019Ajuntament de Vil-real reuni\u00f3 amb el regidor d\u2019Agricultura i Medi ambient,  Ram\u00f3n Ventura @xalmeta i equip. Parlant d la important inversi\u00f3 dels PGE en rodalies i Corredor mediterrani, o dels Fons europeus per una ind\u00fastria cer\u00e1mica sostenible. \nBon treball,  #UnidesPodem! https://t.co/NyiWVOJf8N"}, {"lang": "ca", "id": "1340644732058415112", "created_at": "2020-12-20T13:06:26.000Z", "text": "Prou d\u2019ab\u00fas! \u270b\ud83c\udfff\ud83e\udd1a\ud83c\udffd\nProu de negoci a costa dels drets de la ciutadania!\n\n #UnidesPodem amb la societat civil continuarem defensant un futur sostenible i #NoAmpliaci\u00f3Port https://t.co/RMWouMRgEM"}, {"lang": "ca", "id": "1340631346662830081", "created_at": "2020-12-20T12:13:15.000Z", "text": "Dimarts 22 Trobada virtual per parlar del q #UnidesPodem estem aconseguint en la legislatura, la trascend\u00e8ncia del momen pol\u00edtic, reptes... La situaci\u00f3 del pa\u00eds \u00e9s dif\u00edcil, i \u00e9s urgent una eixida justa a la crisi. A les comarques d Castell\u00f3 parlarem d tot aix\u00f2. \nVos esperem! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/5e6hicjJSl"}, {"lang": "ca", "id": "1340618395008573440", "created_at": "2020-12-20T11:21:47.000Z", "text": "Orgulloses d\u2019un ministeri i d\u2019una ministra, @IreneMontero, que est\u00e0 fent efectus i ampliant drets, fent q l\u2019agenda feminista i la igualtat avancen! Gr\u00e0cies!\n\nEls insults i atacs en xarxes ni son feministes, ni entenen q l\u2019alliberament i la igualtat son imparables. \n#TodasConIrene https://t.co/UVKggzJBsV"}, {"lang": "es", "id": "1340370678445432836", "created_at": "2020-12-19T18:57:27.000Z", "text": "Importante. Tel\u00e9fono gratuito para denunciar agresi\u00f3n o duscriminaci\u00f3n racista. \n             \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udcde https://t.co/yaCSEkIr1E"}, {"lang": "ca", "id": "1340365760535949313", "created_at": "2020-12-19T18:37:54.000Z", "text": "Avui Consell Ciutad\u00e0 Estatal de@PODEMOS. Sabem q costa tombar les ressist\u00e8ncies a mesures de just\u00edcia: pujar SMI, control preus de lloguer, pensions, evitar desnonaments... \u00c9s dur, per\u00f2 estem en pol\u00edtica per aix\u00f2, sabent q suposa conflicte i que ens ataquen. Aix\u00ed q endavant! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/ednqrFMIO0"}, {"lang": "es", "id": "1339692064850800643", "created_at": "2020-12-17T22:00:53.000Z", "text": "Nuestra compa\u00f1era diputada valenciana d #UnidesPodem, la m\u00e9dica @rosamedel11 ha defendido en el Congreso la Ley de Eutanasia, un derecho largamente peleado y esperado, que aliviar\u00e1 mucho sufrimiento....\n#PorFinEutanasia https://t.co/aJqzojFtQ7"}, {"lang": "es", "id": "1339667652193738753", "created_at": "2020-12-17T20:23:52.000Z", "text": "Un placer participar en el acto #40A\u00f1osDeInclusi\u00f3n org por @COCEMFE_ \nA\u00f1os d trabajo incansable de entidades, familias y profesionales, incumplimiento de leyes, recortes d derechos...\n #UnidasPodemos trabajamos por una sociedad inclusiva, con derechos y oportunidades para todxs. https://t.co/HJCpbgw95N"}, {"lang": "ca", "id": "1339591371494105089", "created_at": "2020-12-17T15:20:46.000Z", "text": "Avui el nostre \u00e9s un pa\u00eds m\u00e9s hum\u00e0, m\u00e9s digne i compassiu. Dret a la #MortDigna per una vida digna. \nMassa gent ha patit obigada a viure situacions insufribles, o perseguida per ajudar a morir a un ser estimat! #PorFinEutanasia \u2764\ufe0f https://t.co/CMWAxSaQTO"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-16T10:58:12.000Z", "text": "Davant l\u2019intent de dasallotjament violent i de dubtosa legalitat de @CSOA_Horta a #Benimaclet, #UnidesPodem al Congr\u00e9s, adoptarem les iniciatives necess\u00e0ries demanant explicacions i mostrant la nostra repulsa davant la viol\u00e8ncia contra el veinat.\n\n#CSOAHortaCasaDeTotes https://t.co/n1TYwByNP7", "id": "1339162907599384578"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T15:07:35.000Z", "text": "Dos not\u00edcies que s\u2019entenen millor juntes. Mireu si \u00e9s \u00fatil #UnidesPodem al Govern per canviar les coses... \n                   \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/spqCcidrE6", "id": "1338863278575894532"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-15T11:36:35.000Z", "text": "\ud83c\udd98 Imprescindible av\u00eds de Pedro Arrojo, Relator de l\u2019ONU, sobre els perills de l\u2019especulaci\u00f3 amb l\u2019AIGUA, com una mercaderia m\u00e9s per fer negoci. \nL\u2019aigua \u00e9s un dret de tota la poblaci\u00f3 que cal garantir. Acabem amb la mercantilitzaci\u00f3 dels bens comuns \u270b\ud83c\udfff\u270b\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/hkftMgoAsI https://t.co/eJAp3Hrn8C", "id": "1338810181036208129"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-14T14:02:14.000Z", "text": "Hi ha un gran consens social: cal eixir d\u2019aquesta crisi amb ocupaci\u00f3 i drets, no amb precaritzaci\u00f3 i devaluaci\u00f3 salaral. \nSuport a les empreses per mantindre l\u2019ocupaci\u00f3, per\u00f2 tamb\u00e9 derogaci\u00f3 d\u2019una #ReformaLaboral que va generar pobresa i p\u00e8rdua de drets.\n\nhttps://t.co/RTFt2utQyK https://t.co/8Qz9WqdVtq", "id": "1338484447499399171"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T23:28:45.000Z", "text": "Conquista hist\u00f3rica de los peque\u00f1os agricultores y ganaderos. \u201cAl fin podremos hacer venta directa con garant\u00edas\u201d https://t.co/UbO2QwMlmO", "id": "1338264625603866626"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T18:40:35.000Z", "text": "A les clares una manera de fer pol\u00edtica que cal erradicar: enriquirse ells empobrint a la majoria. Indignant! \ud83d\ude21\n\n#UnidesPodem treballem per acabar amb la corrupci\u00f3 i per una pol\u00edtica al servei del b\u00e9 com\u00fa. Molt per fer, per\u00f2 estem en cam\u00ed...\n\nhttps://t.co/hnp9IEyqe2 https://t.co/cP5PRdGC77", "id": "1338192105823408130"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T15:02:52.000Z", "text": "Tremendo, qu\u00e9 pa\u00eds! https://t.co/vQwBvkLfag", "id": "1338137316469170178"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-13T10:56:41.000Z", "text": "Aquesta es la forma de fer pol\u00edtica d\u2019alguns que es diuen patriotes i constitucionalistes. Son perillosos... https://t.co/Vm62uxxjrg", "id": "1338075362874552330"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T18:10:00.000Z", "text": "Avui a @VilarealRadio he parlat dels primers PGE dl Govern de coalici\u00f3, per una recuperaci\u00f3 amb drets, ocupaci\u00f3 i transici\u00f3 ecol\u00f2gica, aprovats per ampla majoria al Congr\u00e9s. Tb dls d\u00e8ficits democr\u00e0tics, i dels q embruten la pol\u00edtica crispant en lloc de fer propostes.\n#UnidesPodem https://t.co/MDcXhK6SMI", "id": "1337459635469606912"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-11T13:29:56.000Z", "text": "Ahir a SER La Vall vaig parlar de l\u2019aprovaci\u00f3 dels PGE, amb una majoria progressista m\u00e9s ampla q la d investidura, atenent a les necessitats i reptes del pa\u00eds. I de la dreta q justifica als franquistes i vol deslegitimar al Govern democr\u00e0ticament elegit.\nhttps://t.co/tGk4Xni3SO https://t.co/ulD8FYzHRq", "id": "1337389152376123392"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-10T23:43:09.000Z", "text": "https://t.co/n2rS7mIXNt", "id": "1337181088821751810"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T20:51:46.000Z", "text": "No podem admetre que posen fronteres fragmentant la nostra llengua. \nAconseguirem la #Reciprocitat dels mitjans de comunicaci\u00f3 al nostre espai ling\u00fc\u00edstic \ud83d\udcfb \ud83d\udcfa\n                  \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83c\udfa5 https://t.co/dHsPJRjjwE", "id": "1336775570575777794"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-09T12:23:18.000Z", "text": "Intessant reflexi\u00f3 de la Cosellera de Transpar\u00e8ncia de GVA, @RosaPerezGarijo d #UnidesPodem, en el #DiaInternacionalContralaCorrupcion.\n La corrupci\u00f3 \u00e9s incomoatible amb la democr\u00e0cia i treballem per erradicar-la de la societat i la pol\u00edtica. S\u00ed que es pot. https://t.co/p0XfHzmTYR", "id": "1336647610078289922"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-08T19:49:56.000Z", "text": "Necess\u00e0ria reflexi\u00f3 d\u2019Olga Rodr\u00edguez. \nLa democr\u00e0cia est\u00e0 en perill, pels que nom\u00e9s respecten les institucions si manen ells.\nNo es pot normalitzar aquesta situaci\u00f3, son una amena\u00e7a per a la pau i la conviv\u00e8ncia. \n\nhttps://t.co/iYz0Fh9Elu https://t.co/GWU6FTekE3", "id": "1336397619778752512"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-07T21:32:43.000Z", "text": "Preocupant... https://t.co/WtSYpAdCV3", "id": "1336061100341813250"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-07T18:52:59.000Z", "text": "Avui reuni\u00f3 amb representants de \u201cVolem signar i escoltar\u201d, amb altres companyes de la Comisi\u00f3 d\u2019Infancia. Denuncien la situaci\u00f3 de l\u2019alumnat sord que no t\u00e9 acc\u00e9s a la llengua de signes. \nCal una resposta urgent que atenga a les seues necessitats comunicatives i els seus drets. https://t.co/IBMKrHpWwh", "id": "1336020900727156744"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-06T14:29:27.000Z", "text": "Emocionant homenatge a les v\u00edctimes del franquisme i camps de concentraci\u00f3 nazis d\u2019Almassora. Necess\u00e0ria Mem\u00f2ria, Just\u00edcia i Reparaci\u00f3.\nGr\u00e0cies Grup d Recerca de la Mem\u00f2ria Hist\u00f2rica de Castell\u00f3, a Podem Almassora per la iniciativa, i a les institucions que ho han fet possible. https://t.co/fgkjVQzqC6", "id": "1335592192690229250"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-06T12:49:13.000Z", "text": "#6D Recordem articles d la #Constituci\u00f3n encara per complir, sobre dret a la igualtat, habitatge, treball i pensions dignes, just\u00edcia fiscal o l\u2019art 128: \u201cToda la riqueza dl pa\u00eds, sea cual fuere su titularidad, est\u00e1 subordidada al inter\u00e9s general\u201d #UnidesPodem treballem per aix\u00f2. https://t.co/AlSrRYJveU", "id": "1335566968649297921"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T18:02:23.000Z", "text": "o enfortir serveis p\u00fablics. Al carrer i a les institucions. Sense defugir els conflictes q comporta transformar estructures. \nAmb unitat, i lleialtat al poble que som, als pobles que ens han posat ac\u00ed. \nMolt per fer, endavant!\u270a\ud83c\udffd", "id": "1335283389818167298"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T18:02:22.000Z", "text": "Els PGE, un gran pas: amb el 10% del Parlament, articulant una majoria que respon al pa\u00eds plural que som, que vol avan\u00e7ar en drets, democr\u00e0cia i feminisme. \n\nMolts reptes per davant, moltes lluites per ampliar pam a pam drets, protecci\u00f3 social, ocupaci\u00f3 digna...", "id": "1335283388333383680"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-05T18:02:21.000Z", "text": "Encoratjadora i emocionant trobada! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd \nUnint forces estem canviant aquest pa\u00eds, mostrant que S\u00cd ES POT! \nLa pol\u00edtica al servei de les majories socials i el b\u00e9 com\u00fa, malgrat els que tenen molt de poder, defensen els seus privilegis i ens volen fora... \nFil \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ejlevwp8au", "id": "1335283383807725568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T10:13:08.000Z", "text": "La #EconimiaSocialySolidaria es esencial para la transformaci\u00f3n de la econom\u00eda productiva: verde, digital, y de cuidados. \n#EconomiaSocial como agente de cambio. En Espa\u00f1a, 10% del PIB, 2 millones de empleos. \nImprescindible para una recuperaci\u00f3n resiliente.\n#ToledoEconomiaSocial https://t.co/2q2PHulavd", "id": "1334802914808901633"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-04T09:48:58.000Z", "text": "Conectada al evento internacional organizado por @empleogob \nLa Economia Social para una recuperaci\u00f3n inclusiva, sostenible y justa.  \nCompromiso del Ministerio d Trabajo de impulsar la Economia Soc que pone en el centro las personas y el trabajo decente. \n#ToledoEconomiaSocial https://t.co/tfeA5KiNlX", "id": "1334796831046426625"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-03T13:35:25.000Z", "text": "APROVATS per majoria absoluts al Congr\u00e9s els #PGE2021, amb 189 vots, front als 176 dels pressupostos de Montoro y Rajoy. \n\nMajoria m\u00e9s ampla que la de investidura \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nNova etapa, lluny de l\u2019austericidi neoliberal, per impulsar un model de pa\u00eds m\u00e9s just. \nhttps://t.co/QYYdN2rbHV https://t.co/bOj3EHOJo9", "id": "1334491429964550145"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-03T12:23:47.000Z", "text": "Avui #DiadelaDiversitatFuncional expressem el nostre comprom\u00eds de treballar per una societat inclusiva, per la conviv\u00e8ncia en la diversitat, per  entorns i serveis accessibles a totes les persones, per l\u2019autonomia i la participaci\u00f3 de tothom. Gr\u00e0cies per la vostra lluita! \u270a\ud83c\udffd https://t.co/qHAvVLdzpf", "id": "1334473405714878466"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T11:39:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza... \ud83d\ude21 https://t.co/BOhVMBqkeF", "id": "1334462382169608193"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-03T09:53:31.000Z", "text": "Els pels de punta al llegir els comentaris dels militars feixistes, amics d\u2019Abascal, que volen afusellar-nos...\ud83d\ude30\n\nAix\u00f2 no \u00e9s incitaci\u00f3 a l\u2019assassinat en massa?? \ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/LqPdrEJNYF https://t.co/eM8FLsm3oa", "id": "1334435589190455297"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-02T19:03:31.000Z", "text": "Hoy nuestro pa\u00eds es un poco m\u00e1s digno, m\u00e1s feminista y respetuoso con los DDHH. Queda prohibida la esterilizaci\u00f3n forzosa de las mujeres con discapacidad. \n\nUn gran logro de la sociedad civil, de las entidades de la diversidad funcional, de las mujeres... Gracias! \ud83d\udc9c https://t.co/L6PPgULWWM", "id": "1334211611549200387"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-02T11:16:54.000Z", "text": "El #TreballDigne \u00e9s un dret.\n Avui a #Betx\u00ed, a Coop San Alfonso, hem donat suport a collidors i collidores sancionats per defensar els seus drets. \n\nPel compliment dels covenis i condicions de treball dignes\u270a\ud83c\udffd\n\n#UnidesPodem canviar les coses! https://t.co/OA5AwjqpoZ", "id": "1334094182726688771"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-12-01T18:08:40.000Z", "text": "#DiaMundialDelSida2020 \n\u00c9s urgent acabar amb els discursis d\u2019odi, xen\u00f2fobs i racistes. \nAcc\u00e9s a la Sanitat p\u00fablica per tothom.\n#HoyM\u00e1sQueNunca https://t.co/a8QWOpXOKe", "id": "1333835422435336194"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T23:28:53.000Z", "text": "Moooolt bo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/gx9Oa7nwBU", "id": "1333553620017700867"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-30T12:22:30.000Z", "text": "Mat\u00ed amb collidors i collidores de la Plana Baixa. Alguns ara sancionats: exigir q et paguen segons Conveni et posa en el punt de mira. \n#UnidesPodem treballem x continuar derogant la Reforma laboral del PP, que permet a les empreses despenjar-se dels convenis.\n#NoM\u00e9sPrecarietat https://t.co/W5LKj4rljN", "id": "1333385917168541702"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-28T10:23:19.000Z", "text": "Ahir amb la visita de @pilar_lima, coordinadora auton\u00f2mica de @Podem a Vila-real, converses amb milit\u00e0ncia i regidors de diverses localitats, amb les limitacions Covid clar! Encoratjador compartir i debatre com efortir aquest projecte pol\u00edtic que ja est\u00e0 canviant la societat \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/ezP4mBwGzS", "id": "1332631148552400896"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-27T21:20:13.000Z", "text": "Un plaer sempre trobar-se amb les regidores i regidor de @SomVinaros, i @pilar_lima, compartir treball, projecte i ganes d\u2019avan\u00e7ar, fent possible el S\u00cd SE PUEDE! \nGr\u00e0cies, Anna, Berta i Hugo, pel vostre comprom\u00eds! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c https://t.co/yGVTE0t4cE", "id": "1332434074141675521"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-26T10:36:03.000Z", "text": "#UnidesPodem defensant el dret constitucional a l\u2019habitatge!\n\u00c9s un comprom\u00eds clau del Govern del Bot\u00e0nic, i una exig\u00e8ncia de la societat civil... avancem!\u270a\ud83c\udffd\n#EscutSocial https://t.co/79wTB8o6Qj", "id": "1331909574971023360"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-26T09:29:41.000Z", "text": "Tota la ra\u00f3 @pnique! Unides Podem  treballem per totes les v\u00edes posibles, totes, per acabar amb una indec\u00e8ncia que no podem consentir en un pa\u00eds civilitzat, contr\u00e0ria a l\u2019Estat de dret i a la m\u00ednima humanitat. \n#StopDesahucios \u270b\ud83c\udffe\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udfff\n\n@LA_PAH @Sindicastello @SindicatLloguer https://t.co/j1X8MP66jh", "id": "1331892874875719686"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T22:23:16.000Z", "text": "Preciosa iniciativa i treball col\u00b7lectiu q ha donat bons fruits. Gr\u00e0cies i enhorabona!\n\nLa implicaci\u00f3 d la societat civil d'Almed\u00edxer @AlmedijarVive ha estat decisiva per tornar a obrir les portes d'un centre que portava sis anys clausurat https://t.co/ocKJWgoD87 via @ElTemps_cat", "id": "1331725165332484097"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-25T18:59:04.000Z", "text": "Avui #25N Dia contra la Viol\u00e8ncia de g\u00e8nere, al Congr\u00e9s hem fet un minut de silenci. \nPer les v\u00edctimes, per les que ja no estan, per les supervivents. \nTant per fer!\nTreballem per educar, per acompanyar, donar suport, per un futur lliure de #ViolenciesMasclistes\n#EnsVolemVives \ud83d\udc9c https://t.co/5URYFF3nDh", "id": "1331673778888314880"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-24T23:16:39.000Z", "text": "Aquest \u00e9s l\u2019enlla\u00e7 bo, disculpeu! \ud83d\ude05 \n              \n                  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/4zPAj2sx4r", "id": "1331376212518825986"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-24T23:14:44.000Z", "text": "L\u2019enlla\u00e7 bo al meu article publicat al Mediterr\u00e1neo \ud83d\ude05\n            \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/4zPAj2sx4r https://t.co/V6wAPYKK9Z", "id": "1331375731507597312"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-24T21:44:26.000Z", "text": "Avui m\u2019han publicat al Mediterr\u00e1neo \ud83d\uddde\ufe0f\"Pressupostos per a la majoria\".  \n\nPrimers PGE amb #UnidesPodem al Govern, amb la major inversi\u00f3 social en 30 anys, per un canvi de model productiu i per reduir la desigualtat. Est\u00e0 costant molt, per\u00f2 avancem! \u270a\ud83c\udffd\n \nhttps://t.co/Wikxg4HOTE\u2026 https://t.co/UyQIHUDC8N", "id": "1331353003476070405"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-23T19:32:53.000Z", "text": "Quina indec\u00e8ncia\u2757\ufe0fV\ud83d\ude21x mentint i manifestant-se contra el suposat \u201ctancament dels Centres d\u2019Educaci\u00f3 Especial\u201d q NO apareix en la #LOMLOE... i al seu programa electoral de 2016 plantejava acabar amb l\u2019Educaci\u00f3 Especial! \nNo tenen vergonya \ud83d\ude28 https://t.co/SxktQ4n9UL", "id": "1330957510933688322"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-23T11:03:57.000Z", "text": "La salut \u00e9s un dret, no pot ser un privilegi per qui la puga pagar... https://t.co/dH4OvMJvsi", "id": "1330829436053229569"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-22T18:38:44.000Z", "text": "Molt bona i aclaridora entrevista a @joanmena portaveu d\u2019Educaci\u00f3 d\u2019Unides Podem al Congr\u00e9s. \nParla de la nova llei educativa, de la igualtat d\u2019oportunitats, del q est\u00e0 en joc en les pol\u00edtiques educatives en aquest pa\u00eds... \n\n                     \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n https://t.co/y3x1gPwVr8 https://t.co/ANnChq1TjX", "id": "1330581496806187017"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-22T14:47:14.000Z", "text": "Recomanable l\u2019entrevista a Rosa Lluch, filla d #ErnestLluch \nDIGNITAT, reivindicaci\u00f3 del DI\u00c0LEG i la toler\u00e0ncia, de la pol\u00edtica que soluciona problemes i construeix futur... front a l\u2019odi, la mentida i la utilitzaci\u00f3 partidista de les v\u00edctimes. \nGr\u00e0cies! \n\nhttps://t.co/0lt7HUOIMj https://t.co/ulHdXEfxJA", "id": "1330523238850588673"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T19:18:54.000Z", "text": "Las #DevolucionesEnCaliente son incompatibles con el respeto a la legalidad internacional y la valoraci\u00f3n de la solicitud de asilo o refugio, se vulneran derechos, se ponen vidas en peligro... \nEs #MaltratoInstitucional \ud83d\ude2c https://t.co/q9WZ4UNw1x", "id": "1329504440211140609"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-19T10:16:46.000Z", "text": "Avui donem un gran pas com a pa\u00eds, superant la Llei Wert i avan\u00e7ant en una EDUCACI\u00d3 p\u00fablica, inclusiva, per la igualtat d\u2019oportunitats i la cohessi\u00f3 social. \nQueda per fer, per\u00f2 amb la #LOMLOE tindrem una educaci\u00f3 superadora de les desigualtats, un pa\u00eds m\u00e9s just i democr\u00e0tic. https://t.co/McQmYKVcMR", "id": "1329368007743852550"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-19T10:16:01.000Z", "text": "Importante llamada de atenci\u00f3n de la ONU sobre la urgenciavde garantizar el AGUA como derecho. Los gobiernos deben prohibir los cortes y los abusos.\n\nEl relator especial de la ONU insta a prohibir los cortes de agua a personas vulnerables https://t.co/B4SiIo5DsV @publico_es", "id": "1329367820602388484"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-18T08:59:37.000Z", "text": "Amb la situaci\u00f3 que viu aquest pa\u00eds, i la necessitat d\u2019uns #PGE q responguen als problemes i reptes que tenim, al Congr\u00e9s la dreta parlant d\u2019ETA, utilitzant com sempre a les v\u00edctimes i insultant greument al Govern de coalici\u00f3. \nNo es creuen la democr\u00e0cia ni la pluralitat. https://t.co/u5DcrgJWuu", "id": "1328986207901130752"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-17T17:25:55.000Z", "text": "Avui al Congr\u00e9s, #UnidesPodem hem votat a favor de la tramitaci\u00f3 de la ILP sobre copagament de serveis de la #LleiDeDepend\u00e8ncia. \nDespr\u00e9s d\u2019anys d retallades del PP, i d lluites ciutadanes, amb els #PGE2021 del Govern d coalici\u00f3, i el Pla d Xoc en Depend\u00e8ncia, avan\u00e7arem en drets. https://t.co/ALdxPYrNcn", "id": "1328751230726893568"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-16T21:13:49.000Z", "text": "I\u00f1aqui diu el que pensa molta gent raonable. \nPosa seny enmig de tanta manipulaci\u00f3 i falta de respecte a la Democr\u00e0cia i la sobirania popular \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#PGE https://t.co/INwmSNduf0", "id": "1328446196092964865"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-15T22:42:42.000Z", "text": "Algunes dades q expliquen la actual situaci\u00f3: comparativa inversi\u00f3 en #SanitatP\u00fablica, despr\u00e9s d\u2019anys de retallades i privatitzacions a Espanya... \ud83d\ude30\n#SalvadosAlemania https://t.co/Ky4b2f9oIj", "id": "1328106178954584064"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-15T20:21:39.000Z", "text": "Front a les manipulacions i mentides interessades, alguns aclariments en relaci\u00f3 a la nova Lei Educativa :\n                      \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4xny1QOXr2", "id": "1328070682094264320"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T13:52:20.000Z", "text": "Esta semana, con @pnique y @rosamedel11, de #UnidasPodemos, reuni\u00f3n con representantes de #Avite, v\u00edctimas de la #Talidomida. \n\nHartxs de a\u00f1os de lucha por sus derechos, frente a un Estado negligente. \n\nTrabajaremos por una respuesta justa. https://t.co/XlsoPo5RTD", "id": "1327972708706029571"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-14T11:39:03.000Z", "text": "#UnidesPodem amb @LA_PAH    per qu\u00e8 no ens conformem.\nEl dret a l\u2019habitatge ha d\u2019estar garantit al nostre pa\u00eds. \n\nNo m\u00e9s fam\u00edlies expulsades de sa casa sense alternativa habitacional! \u270b\ud83c\udffe\n#StopDesahucios\n#NoM\u00e1sPrecariedad \n\nhttps://t.co/FEQM2lwqDa", "id": "1327576776760057856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T11:20:30.000Z", "text": "Ante las protestas pac\u00edficas en #Guerguerate Marruecos rompe el alto el fuego de a\u00f1os y reabre un conflicto armado en el S\u00e1hara Occidental.\n\nUrge intervenci\u00f3n de la ONU, restablecer el alto el fuego, garantizar DDHH y covocar por fin refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n.\n#S\u00e1haraLibre https://t.co/ONnVw6F6SC", "id": "1327572110340927493"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-14T10:31:17.000Z", "text": "Unides Podem continuem espentant la protecci\u00f3 d\u2019un dret b\u00e0sic de la ciutadania, el DRET A L\u2019HABITATGE! \nNo m\u00e9s desnonaments!\u270b\ud83c\udffe\n               \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nEl Gobierno vuelve a plantearse la prohibici\u00f3n de todos los desahucios en el nuevo estado de alarma https://t.co/AFexxYebI1 @publico_es", "id": "1327559722933891073"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-14T10:13:19.000Z", "text": "Recordem algunes coses\u203c\ufe0f a la dreta que governa on pot amb els vots dels que no condemnen els crims franquistes... \n\nProu de lli\u00e7ons de democr\u00e0cia dels q nom\u00e9s se la creuen si guanyen.\n                 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/xJKttRh6zo", "id": "1327555200006168576"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-13T10:21:35.000Z", "text": "Los derechos humanos y las vidas de las personas tienen que ser el eje de las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n y exteriores en la UE... En qu\u00e9 lugar nos deja esta tragedia humanitaria! \ud83d\ude25 https://t.co/XfUYHtX1OP", "id": "1327194895019290625"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-12T13:49:15.000Z", "text": "Interessant Jornada aquesta vesprada, per conectar-se al canvi! \n#UnidesPodem avan\u00e7ar! \n                   \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/vjmsKLRJoz", "id": "1326884765367209985"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-12T13:03:39.000Z", "text": "L\u2019antifeixisme no \u00e9s delicte. A #Pego o #Benimaclet hem vist actuacions policials permisives amb el feixime i repressives amb qui rebutja l\u2019exaltaci\u00f3 del franquisme als nostres barris.\n#UnidesPodem al #Congr\u00e9s plantegem queixa a Interior. \n\nhttps://t.co/4JF9TNHiis @eldiariocv", "id": "1326873290389024769"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T22:59:21.000Z", "text": "Conv\u00e9 recordar... \ud83d\ude0f\n\nEl PP negoci\u00f3 Presupuestos con Herri Batasuna estando ETA en activo https://t.co/nlWGjwHcN5", "id": "1326660815601152000"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-11T15:09:58.000Z", "text": "La dreta quan governa puja l\u2019IVA a tota la ciutadania, baixa impostos als rics, i fa amnisties ficals als milionaris evassors... per no parlar del robatori generalitzat i els regals milionaris a la banca!\n\nMenys declaracions p\u00fabliques i m\u00e9s fets.", "id": "1326542692797444096"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-11T15:09:57.000Z", "text": "Sabem que \u00e9s un moment dif\u00edcil per  una gran part de la ciutadania, no podem ser sordes a aquesta situaci\u00f3. Am\u00e9s, en coher\u00e8ncia proposem una reforma fiscal seriosa p q els rics i les grans corporacions paguen m\u00e9s impostos. \nEl paper de la dreta amb aquest tema \u00e9s indecent\nFil \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/9Zy9TIB0vP", "id": "1326542689660141573"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-11T14:22:33.000Z", "text": "El Govern de coalici\u00f3, despr\u00e9s de limitar el preu m\u00e0xim, baixa l\u2019IVA de les mascaretes, mesura imprescindible per l\u2019econom\u00eda de moltes persones i fam\u00edlies. https://t.co/mPh4mKJA7m", "id": "1326530759184719873"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-10T16:56:36.000Z", "text": "Molt bona noticia, l\u2019Economia social, solid\u00e0ria i transformadora avan\u00e7a. \n\nSuperar un model econ\u00f2mic fracasat que deixa de costat valors com la sostenibilitat o la dignitat humana \u00e9s possible!\n\nhttps://t.co/crU670qR1y @elsaltodiario", "id": "1326207138625097728"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-09T22:34:37.000Z", "text": "Mireu qu\u00e8 interessant... \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\nPer avan\u00e7ar col.lectivament cap a un futur sostenible aprenent de l\u2019Ecofeminisme: https://t.co/6L2fjlSi2E", "id": "1325929815107579904"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-09T17:26:59.000Z", "text": "Clar i ras\u203c\ufe0f La dreta unida contra les lleis que defensen drets de la ciutadania, com l\u2019habitatge. \nEstan amb els poderosos fons financers que especulen amb l\u2019habitatge i expulsen a la gent de les seues cases. Cap sorpresa! \ud83d\ude21\n#UnidesPodem tenim clar del costat de qui estem! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/tOkZck1MmW", "id": "1325852399651721217"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T10:56:03.000Z", "text": "Importante Declaraci\u00f3n d La Paz, EN DEFENSA DE LA DEMOCRACIA \ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffc\nLa ultraderecha, con su estrategia de mentiras y odio, amenaza la convivencia y la democracia en todos los pa\u00edses. #Antifascismo imprescindible en la defensa de la Democracia, los derechos humanos y la convivencia. https://t.co/9bhjc36pCa", "id": "1325754016639422466"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-09T10:17:30.000Z", "text": "Esperem que arribe el moment on tinga que assumir responsabilitats qui aprofita la pad\u00e8mia per fer oposici\u00f3 bruta i afavorir el negoci d\u2019alguns, sense importar-li el patiment de la poblaci\u00f3 ni les morts... https://t.co/nbq46oNlvX", "id": "1325744316585832448"}, {"lang": "fr", "created_at": "2020-11-08T23:06:26.000Z", "text": "Indignant \ud83d\ude21 https://t.co/qRgOR39V92", "id": "1325575437481861121"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-08T12:24:58.000Z", "text": "Muy de acuerdo... \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/UCRzQJq1E0", "id": "1325414005326884864"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-08T10:18:47.000Z", "text": "Interessant explicaci\u00f3. Ni censura ni sancions...\nL\u2019atac real a la #LlibertatdExpressi\u00f3 en aquest pa\u00eds \u00e9s la persecuci\u00f3 a rapers, twitteres o titellaires per ofendre a alg\u00fa o criticar al rey ... per\u00f2 aix\u00f2 sembla no escandalitzar massa! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \n\nhttps://t.co/5A0MhG6E1r @_infoLibre", "id": "1325382251929079808"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-07T18:43:18.000Z", "text": "Celebrant la democr\u00e0cia a #Bolivia! \u270a\ud83c\udffc\n#UnidesPodem https://t.co/ZPipDuBoyo", "id": "1325146828782915590"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-07T17:58:37.000Z", "text": "Perd Tump. Quin alivi!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nBona not\u00edcia per a la democr\u00e0cia, la sostenibilitat i els drets humans al planeta. \n\nL\u2019ultradreta perd el seu referent, negacionista, masclista, xen\u00f2fob, racista, classista, mentider...\n\nMolta tasca per davant per regenerar i dignificar la pol\u00edtica!", "id": "1325135582402637824"}, {"lang": "pt", "created_at": "2020-11-07T16:59:48.000Z", "text": "Bones not\u00edcies... #UnidesPodem avan\u00e7ar! https://t.co/RwriWaA9nt", "id": "1325120781416882181"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-07T01:04:32.000Z", "text": "Tota la ra\u00f3. Sense periodisme seri\u00f3s, ni dret a la informaci\u00f3, ni democr\u00e0cia... https://t.co/FZly5MNHri", "id": "1324880379493412865"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-06T22:13:53.000Z", "text": "#UnidesPodem defen\u00e7ar la nostra llengua! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/dosfr4y6eG", "id": "1324837433712779266"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-06T17:28:24.000Z", "text": "i l\u2019Autonomia de les persones amb diversitat funcional. \n\nL\u2019Administraci\u00f3 ha de proveir recursos diferents per qu\u00e8 es puga decidir com i on viure i participar. \u00c9s el nostre comprom\u00eds.\n\nGr\u00e0cies pel vostre treball i aportacions @Benito_cs !", "id": "1324765590578434049"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-06T17:28:24.000Z", "text": "Parlem de les possiblitats que ofereixen els #PGE amb l\u2019augment d\u2019inversi\u00f3 en Atenci\u00f3 a la Depend\u00e8ncia i l\u2019Autonomia Personal, el canvi de model de cuidados i ressidencial, i el Pla d\u2019Inversions en l\u2019Accessibilitat Universal. \n#UnidesPodem treballem pels drets, la igualtat...", "id": "1324765588992962560"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-06T17:28:23.000Z", "text": "Avui represent d l\u2019Oficina de Vida Independent, OVI de Castell\u00f3, i la cooperativa Transversal m\u2019expliquen el projecte i la seua preocupaci\u00f3 per la regulaci\u00f3 de l\u2019Assist\u00e8ncia Personal q facilite la independ\u00e8ncia de les persones amb diversitat funcional.   \nParlem dels #PGE \nFil \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/v8s5IEaI87", "id": "1324765585922838537"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-05T22:48:06.000Z", "text": "Cal acabar amb aquesta xacra social! L\u2019habitatge \u00e9s un dret a protegir. \nNo m\u00e9s fam\u00edlies al carrer sense alternativa habitacional! \u270b\ud83c\udffe\n\nIglesias presiona dentro del Gobierno para que se proh\u00edban todos los desahucios durante el estado de alarma https://t.co/QV60qAG4E0 via @La_SER", "id": "1324483660029067264"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-05T21:59:12.000Z", "text": "A la Comissi\u00f3 de Drets Socials del Congr\u00e9s, compareixen\u00e7a d Nacho \u00c1lvarez, S. d\u2019Estat de Drets socials. Ha explicat uns #PGE amb la major inversi\u00f3 en pol\u00edtiques socials en 30 anys.  Canvi de paradigma, refor\u00e7ant la protecci\u00f3 social i superant les retallades del PP. #UnidesPodem https://t.co/3hkAYavb4V", "id": "1324471351739092992"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-04T19:15:34.000Z", "text": "#UnidesPodem ha proposat tb a les #Corts un pla per avan\u00e7ar en #Just\u00edciaFiscal amb els Pressupostos GVA. \n\nL\u2019eixida de la crisi amb serveis p\u00fablics i igualtat, i la reconstrucci\u00f3 de pa\u00eds fan necess\u00e0ria la contribuci\u00f3 de qui m\u00e9s t\u00e9, per qu\u00e8 no paguen els de sempre! https://t.co/hHr6k3UfHr", "id": "1324067786692415489"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-03T23:43:47.000Z", "text": "Molt per fer... per\u00f2 avancem en drets i protecci\u00f3 a les persones en aquest dif\u00edcil moment!\n#EscutSocial\n#UnidesPodem https://t.co/ikpkzPBxNZ", "id": "1323772897270370307"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-03T23:21:56.000Z", "text": "Avui el Govern de coalici\u00f3 ha aprovat importants mesures limitant la publicitat del joc.  \nCal controlar el negoci dels que s\u2019enriquexen generant pobresa i patiment als nostres barris i pobles. \n\nGr\u00e0cies, ministre @agarzon!\n#JuegoLimpio https://t.co/OrwUzUXOVT", "id": "1323767397434695681"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T20:26:58.000Z", "text": "Sembla que l\u2019enlla\u00e7 de dalt \u00e9s incorrecte. \u00c9s aquest \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/VcEJxLu9Cq", "id": "1323360978973634568"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T20:17:29.000Z", "text": "\ud83d\udc49Unides Podem i PSOE hem presentat els #PGE2021 a Castell\u00f3.\n\nPressupostos amb les persones al centre, amb la major despesa social en 30 anys, un 57% m\u00e9s d\u2019inversi\u00f3 al Pa\u00eds Valenci\u00e0,  i amb un 83% m\u00e9s d\u2019inversi\u00f3 a Castell\u00f3. \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\ud83d\uddde\ufe0fhttps://t.co/UZOAmNlh5u\u2026 https://t.co/lQgLsLlCxf", "id": "1323358589734604800"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T13:40:55.000Z", "text": "Canvi de model productiu, Transici\u00f3 ecol\u00f2gica, dret a l\u2019habitatge o millora de l\u2019IMV. Avancem en inversions i Finan\u00e7anent just al PV. \nUns pressupostos q s\u2019allunyen de l\u2019austeritat i les retallades, per fer front a la crisi i per una recuperaci\u00f3 justa mirant al futur. Avancem! \u270a\ud83c\udffc", "id": "1323258790989410304"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-02T13:40:54.000Z", "text": "Avui #UnidesPodem i @PSPVProCS hem presentat a Castell\u00f3 els #PGE2021 . Els primers del Govern de coalici\u00f3, en els que hem influit de forma sustancial: reforcen la Sanitat Serveis P\u00fablics, les pol\u00edtiques de conciliaci\u00f3, atenci\u00f3 a la Depend\u00e8ncia, Pensions, ocupaci\u00f3... \nFil \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/hfh7fj9tsv", "id": "1323258787667550211"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-11-01T22:51:10.000Z", "text": "Per si alg\u00fa tenia dubtes... \ud83d\ude21\nEls feixistes promovent l\u2019odi i incendiant la conviv\u00e8ncia. https://t.co/v0DHeHUiu1", "id": "1323034880477962240"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T14:49:16.000Z", "text": "Per un pa\u00eds m\u00e9s digne, amb #Mem\u00f2riaDemocr\u00e0tica. \nMolt per fer, per\u00f2 avancem.Veritat, Just\u00edcia i Reparaci\u00f3. \n#PGE2021 \n\nEl Gobierno recupera la partida para Memoria Hist\u00f3rica con 11 millones tras los ochos a\u00f1os del PP sin destinar ni un euro https://t.co/bfvsasH8GS via @eldiarioes", "id": "1322913603968659456"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-30T20:57:10.000Z", "text": "Avui conexi\u00f3 amb el C Ciutad\u00e0 Valenci\u00e0 de @Podem_ parlant dels Pressupostos d l\u2019Estat, impensables sense UNIDES PODEM al Govern, q per al Pa\u00eds Valenci\u00e0 suposen l\u2019avan\u00e7 cap a un Finan\u00e7ament just, amb un 55% m\u00e9s d\u2019inversions, per una eixida social i sostenible a la crisi. Seguim \ud83d\udc9c https://t.co/3GQOzmtLfq", "id": "1322281414667034624"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-29T20:40:25.000Z", "text": "#UnidesPodem hem treballat molt x uns Pressupostos de l'Estat amb un finan\u00e7ament m\u00e9s just per al Pa\u00eds Valenci\u00e0, x una recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica i social amb + serveis p\u00fablics, atenci\u00f3 a la Depend\u00e8ncia, pol\u00edtiques d'habitatge, transport p\u00fablic, i un canvi de model productiu. Avancem! https://t.co/KXAvPbZwrL", "id": "1321914811412811776"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-27T09:37:44.000Z", "text": "Acord de Pressupostos on aconseguim avan\u00e7os importants que milloren la vida de la gent! \n#UnidesPodem fer un pa\u00eds m\u00e9s just i digne. Molt per fer... per\u00f2 avancem! \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc https://t.co/A8FRMFmNBL", "id": "1321023264580345856"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-26T00:21:26.000Z", "text": "Un buen dia para recordar que una sociedad m\u00e1s respetuosa con la diferencia es una sociedad m\u00e1s digna, libre y feliz. \n#25Octubre #ADEE \n#RespetoalaDiversidad https://t.co/oOaVE0EL1y", "id": "1320520879814676480"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T21:10:58.000Z", "text": "A Radio Vila-real vaig parlar d les coses que va evidenciar la #Moci\u00f3DeCensura al Congr\u00e9s. De qui embruta i crispa en pol\u00edtica, i qui treballa atenent als problemes d la ciutadania, per una eixida justa a aquesta crisi. #UnidesPodem estem en pol\u00edtica pels drets de la gent.\n  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83c\udf99 https://t.co/D3rbHAZ584", "id": "1320110558721511425"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T08:59:56.000Z", "text": "Els rics sempre disposats a contribuir al b\u00e9 com\u00fa... \ud83d\ude0e \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 amb l\u2019inestimable ajuda dels governants de la capital, enemics de lo p\u00fablic \ud83d\ude21\n              \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nLa Hacienda valenciana caza a 60 grandes fortunas simulando una mudanza a Madrid https://t.co/JeNgEFBWVR", "id": "1319926590407643136"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-24T08:45:12.000Z", "text": "Defensant el dret a l\u2019habitatge i contra l\u2019especulaci\u00f3 amb un b\u00e9 b\u00e0sic per a la ciutadania \u270a\ud83c\udffc\n\nUnidas Podemos, el Sindicato de Inquilinos y el bloque de la investidura presionan para limitar el precio del alquiler https://t.co/Lojkzlkfki", "id": "1319922881925648385"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-10-23T16:15:20.000Z", "text": "Unides Podem i altres grups parlamentaris hem signat la iniciativa del Sindicat de Llogaters i altres sindicats d\u2019inquilins per la regulaci\u00f3 dels preus abusius del lloguer.\n\nDefensem el DRET A L\u2019HABITATGE, vulnerat per l\u2019especulaci\u00f3 amb un b\u00e9 b\u00e0sic per viure dignament.\nAvancem!\u270a\ud83c\udffc https://t.co/TgBxFbfkWK", "id": "1319673773189189635"}, {"id": "1319628639491817472", "lang": "ca", "text": "Altra DEN\u00daNCIA ARXIVADA\u203c\ufe0fCalumniaren en portades d diaris, tert\u00falies, des-informatius, dient \u201cCaja B\u201d a la nostra caixa de solidaritat. Ara es disculparan? Volen fer creure que tots som iguals, corruptes. NO, no som iguals! Ens persegueixen p q no ens poden comprar! #UnidesPodem https://t.co/CvOwv5ZCkc", "created_at": "2020-10-23T13:15:59.000Z"}, {"id": "1319416905518764032", "lang": "ca", "text": "Qui es preocupa pels privilegis dels rics, i qui treballa per un pa\u00eds m\u00e9s just i fratern, condicions de vida dignes per a la gent, drets socials, laborals... Alguns i algunes estem en pol\u00edtica per construir un m\u00f3n m\u00e9s amable on no sobre ning\u00fa. #UnidesPodem aconseguir-lo.", "created_at": "2020-10-22T23:14:38.000Z"}, {"id": "1319416904272969729", "lang": "ca", "text": "Hem vist a PP i Cs desmarcar-se de V\ud83d\ude20x com si no governaren amb ells en varies CCAA amb pol\u00edtiques antisocials. Qui es diu patriota quan ha votat NO a totes les mesures de suport i protecci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en aquesta crisi. I qui amb mentides exclou i criminalitza al diferent...", "created_at": "2020-10-22T23:14:38.000Z"}, {"id": "1319416901282529280", "lang": "ca", "text": "La #Moci\u00f3DeCensura ha evidenciat q NO \u201ctots son igual, tots insulten i crispen\u201d. Ha quedat clar qui abronca e insulta. Durant les intervencions d\u2019Abascal, la primera d m\u00e9s de 3 h: silenci. Quan parlaven altres portaveus o el vicepresident Iglesias, la dreta amb crits i insults. https://t.co/C5FjQ0higD", "created_at": "2020-10-22T23:14:37.000Z"}, {"id": "1319238612425314306", "lang": "ca", "text": "Per a qui diu que hi ha molta crispaci\u00f3 a la pol\u00edtica, aix\u00f2 \u00e9s el que est\u00e0 passant al Congr\u00e9s... \n                 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/Jarf5CxIF2", "created_at": "2020-10-22T11:26:10.000Z"}, {"id": "1318925670802706432", "lang": "ca", "text": "Manifest per la DEMOCR\u00c0CIA:\n\nM\u00e9s enll\u00e0 del no a la Moci\u00f3 de Censura fake d\u2019avui, hem aconseguit un compom\u00eds per les llibertats i drets democr\u00e0tics i contra els governs amb l\u2019ultradreta, de 10 forces pol\u00edtiques del Congr\u00e9s \n              \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/IgR8o7cEdv", "created_at": "2020-10-21T14:42:39.000Z"}, {"id": "1318870128633827329", "lang": "ca", "text": "Moci\u00f3 de censura Congr\u00e9s, delirant \ud83d\ude31 Fins ara un NODO esperp\u00e8ntic, m\u00e9s d 3 hores escoltant barbaritats, insults i odi. Cap proposta q millore la Sanitat, els Serveis socials, la vida d la gent treballadora, la protecci\u00f3 a les fam\u00edlies. \nNtres treballem per aix\u00f2 \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\n#UnidesPodem https://t.co/Xy1mrFcTSw", "created_at": "2020-10-21T11:01:56.000Z"}, {"id": "1318559649445142529", "lang": "ca", "text": "Aquesta \u00e9s la concepci\u00f3 d #Democr\u00e0cia que t\u00e9 la dreta d\u2019aquest pa\u00eds. Si no tenen ells el poder, el govern \u00e9s il.leg\u00edtim i poden maniobrar, intoxicar, bloquejar i fer guerra bruta per enfonsar-lo. Tot val.\nNi respecten la Constituci\u00f3, ni la sobirania popular ni les institucions. https://t.co/FBcrPMVlnn", "created_at": "2020-10-20T14:28:12.000Z"}, {"id": "1318265003598843909", "lang": "ca", "text": "Avui Tert\u00falia d\u2019ADALL a @LlibreriaBabel, Sanitat en temps de ped\u00e8mia, amb @Pep_Trullen Cap d Salut P\u00fablica CS i Vita Arrufat, d\u2019ACDESA. \u00c9s m\u00e9s urgent que mai una #SanitatP\u00fablica de qualitat\ud83d\udc9a \nLa nostra salut no pot ser objecte de negoci per uns pocs. No a les privatitzacions \u270b\ud83c\udffe https://t.co/UqkOIuXu8Q", "created_at": "2020-10-19T18:57:23.000Z"}, {"id": "1318256142443741184", "lang": "ca", "text": "Avui #DiaMundialContraElcancerdemama tota la solidaritat i suport a les dones que pateixen aquesta malaltia. Es mer\u00e8ixen una SANITAT P\u00daBLICA d qualitat, prevenci\u00f3 i investigaci\u00f3 potents, una atenci\u00f3 adequada, i protecci\u00f3 social i laboral. \nPer aix\u00f2 treballem! \ud83d\udc97\u270a\ud83c\udffc\n\n#UnidesPodem https://t.co/axjf9nH8FU", "created_at": "2020-10-19T18:22:11.000Z"}, {"id": "1318169855758053378", "lang": "es", "text": "Reuni\u00f3n d Grupo d Trabajo estatal d #Econom\u00edaSocialySolidaria. \n\n#UnidasPodemos  impulsando desde las instituciones y con la soc civil este modelo econ\u00f3mico sostenible, centrado en la persona, comprometido con el territorioy el empleo digno... que ya ha demostrado su potencial\ud83c\udf08 https://t.co/RhO6PlZxEJ", "created_at": "2020-10-19T12:39:18.000Z"}, {"id": "1318114411438026754", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 lecci\u00f3n de DEMOCRACIA la del pueblo boliviano! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nFrente al golpismo, los intereses de la oligarqu\u00eda clasista i represiva y la manipulaci\u00f3n, la gente, las urnas, apoyan de nuevo al MAS, la justicia y los derechos se abren paso \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf08\ud83c\udf08\n\n#Democracia \n#BoliviaDecide2020 https://t.co/LwPU3OC1wy", "created_at": "2020-10-19T08:58:59.000Z"}, {"id": "1317779541788680192", "lang": "es", "text": "Asco total. El periodismo serio en horas bajas, se diluye el derecho a la informaci\u00f3n y la democracia. \nDemasiados medios maniobrando para hundir al gobierno. \n\nEl peri\u00f3dico 'El Mundo' esconde el \u201cno\u201d de Fiscal\u00eda a abrir causa en el Supremo contra Iglesias https://t.co/URecKBjODd", "created_at": "2020-10-18T10:48:20.000Z"}, {"id": "1317763914826960896", "lang": "ca", "text": "Dema dilluns a la tert\u00falua d\u2019ADALL a la llibreria Babel una q\u00fcesti\u00f3 urgent. La pand\u00e8mia ha evidenciat car\u00e8ncies i pol\u00edtiques errades del passat, i tenim m\u00e9s clar q mai que necessitem una SANITAT P\u00daBLICA digna. Dialogarem amb dos persones expertes. Vos esperem! \ud83d\udc9a\n\nAmb seguretat\ud83d\ude37 https://t.co/zbmnBIQXeQ", "created_at": "2020-10-18T09:46:14.000Z"}, {"id": "1317551138548436992", "lang": "ca", "text": "Quin goig la visita a l\u2019HORTA DEL RAJOLAR, en la Setmana de la Sostenibilitat d Betx\u00ed. \nPreciosa iniciativa agroecol\u00f2gica, social i educativa d @Novessendes. Un projecte q creix implicant a m\u00e9s gent, fent xarxes i generant vida al seu voltant. \nGr\u00e0cies, for\u00e7a i endavant! \ud83d\udc9a\ud83c\udf45\ud83c\udf31\ud83e\udd6c https://t.co/87IXXj6mWF", "created_at": "2020-10-17T19:40:45.000Z"}, {"id": "1317458602458828800", "lang": "ca", "text": "El Govern del Bot\u00e0nic ha fet les coses molt millor que uns altres, queda molt per fer, clar, per\u00f2 no tots som iguals!\n\nEnfortim la #SanitatP\u00fablica i l #EscutSocial!\n\nLa Comunitat, entre las cuatro comunidades aut\u00f3nomas que mejor gestionaron la primera ola https://t.co/MSKJs9jVTR", "created_at": "2020-10-17T13:33:02.000Z"}, {"id": "1317377609911717888", "lang": "ca", "text": "Tamb\u00e9 al Congr\u00e9s hem manifestat la nostra preocupaci\u00f3 x la toler\u00e0ncia amb les provocacions feixistes\n \ud83d\udc47\ud83c\udffd \n\nUnides Podem traslada al Ministerio d Interior su malestar por la autorizaci\u00f3n de la marcha fascista en Benimaclet y formula una bater\u00eda de preguntas https://t.co/G3K8ofsnKt", "created_at": "2020-10-17T08:11:12.000Z"}, {"id": "1317253304674586625", "lang": "ca", "text": "Avui, tamb\u00e9 a Castell\u00f3, col.lectius i gent compromesa amb la just\u00edcia i els drets humans, amb #PobresaZeroRevoluci\u00f3 \nGr\u00e0cies! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\n\n@CVONGD @POBRESAZEROCV https://t.co/zUu7yVJoNC", "created_at": "2020-10-16T23:57:15.000Z"}, {"id": "1317249743949565953", "lang": "ca", "text": "Tot el suport als companys i companyes activistes de @BDSPaisValencia i el seu comprom\u00eds en defensa dels drets del #PoblePalest\u00ed. \nFor\u00e7a i endavant front a la cr\u00edtica i l\u2019assenyalament  intressat! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/Bru6JASF9H", "created_at": "2020-10-16T23:43:06.000Z"}, {"id": "1317205906875125762", "lang": "ca", "text": "Avui als premis R\u00e0dio Castell\u00f3 amb @NavarroCueva. Emocionant el Premi Extraordinari a la gent que ens ha sostungut durant el confinament i la pad\u00e8mia, com reponedores, caixeres, netejadores, gent del camp, transportistes... i personal de la SANITAT P\u00daBLICA \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#PremiosRCS2020 https://t.co/SlPDOKWAW8", "created_at": "2020-10-16T20:48:55.000Z"}, {"id": "1317135755710521345", "lang": "ca", "text": "Altra acusaci\u00f3 falsa arxivada. Com sempre, en aquesta persecuci\u00f3 sistem\u00e0tica a @PODEMOS, quasi tots els mitjans dedicaren hores i portades a desprestigiar-nos i ara callaran. \nNo tots som iguals. Som un partit honrat i al servei de la gent. Seguim! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\n https://t.co/duw1liSfVa\u2026 https://t.co/CBmcjIQhle", "created_at": "2020-10-16T16:10:10.000Z"}, {"id": "1317050359861432320", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies a la lluita i el treball incansable de tantes organitzacions defensores dels drets de la diversitat funcional i de les dones! Juntes avancem cap a un pa\u00eds m\u00e9s just, digne i inclusiu \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc", "created_at": "2020-10-16T10:30:50.000Z"}, {"id": "1317050358171111424", "lang": "ca", "text": "La dreta i ultradreta es van oposar a les millores q contempla la PL respecte a la informaci\u00f3 i formaci\u00f3 en Salut sexual i reproductiva, recomanades pels organismes  internacionals, i necess\u00e0ries per  l\u2019autonomia i presa de decisions lliures de totes les persones... per\u00f2 avancem!", "created_at": "2020-10-16T10:30:49.000Z"}, {"id": "1317050355402891269", "lang": "ca", "text": "Ahir al Ple del Congr\u00e9s, per UNIDES PODEM, un honor defensar la PL Org\u00e0nica q modifica el Codi Penal per erradicar l'esterilitzaci\u00f3 for\u00e7ada de persones amb discapacitat. Aprovada per unanimitat, un gran pas en el compliment amb    els covenis internacionals i els drets humans \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/pFQkyschmM", "created_at": "2020-10-16T10:30:48.000Z"}, {"id": "1316841316215595008", "lang": "ca", "text": "Avui Dia Internacional de les #DonesRurals, dia per recon\u00e8ixer la seua aportaci\u00f3, sovint invisibilitzada, al sosteniment del m\u00f3n rural, de pobles, fam\u00edles i terres, i per reivindicar igualtat en drets. \nGr\u00e0cies, dones que sostenen el m\u00f3n, defensen i cuiden el patrimoni com\u00fa! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/ZDkhz5siRi", "created_at": "2020-10-15T20:40:10.000Z"}, {"id": "1316786918261170176", "lang": "ca", "text": "Al Congr\u00e9s, la Ministra @Yolanda_Diaz_  porta a convalidaci\u00f3 les mesures del Govern de coalici\u00f3 per regular el Teletreball, p q respecte els drets d treballadors i treballadores, la continu\u00eftat dels ERTES i altres mecanismes de protecci\u00f3 i per a la recuperaci\u00f3 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\n#EscutSocial https://t.co/9Zr4xPPAFP", "created_at": "2020-10-15T17:04:00.000Z"}, {"id": "1316688867773349890", "lang": "ca", "text": "Avui al Ple del Congr\u00e9s @MayoralRafa #UnidesPodem ha explicat q l\u2019actual situaci\u00f3 d Madrid \u00e9s fruit d\u2019anys d pol\u00edtiques neoliberals d privatitzaci\u00f3 sanit\u00e0ria, amb empreses parasit\u00e0ries negociant amb la salut de la gent. \n\u00c9s urgent, #SanitatP\u00fablica amb condicions dignes d treball. https://t.co/e6Te6qDMjS", "created_at": "2020-10-15T10:34:23.000Z"}, {"id": "1316505997473656832", "lang": "es", "text": "Bon treball en la lluita contra la precarietat i els abusos laborals \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\nLa Inspecci\u00f3n de Trabajo obliga a Amazon a dar de alta a 4.000 falsos aut\u00f3nomos | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/UaFPTjWp4B", "created_at": "2020-10-14T22:27:43.000Z"}, {"id": "1316373375602823168", "lang": "ca", "text": "El Supremo ratifica la CONDEMNA AL PP PER CORRUPCCI\u00d3, per\u00f2 sembla no saber encara qui era M.Rajoy dels pagaments en B.\n\nAvui, q al Congr\u00e9s aguantem lli\u00e7ons i insults dl PP i socis: \u201cGovern il.leg\u00edtim, totalitari, protector de terroristes, corruptes..\u201c \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21\nhttps://t.co/7O8rjCOKnt https://t.co/JlYKuSG87P", "created_at": "2020-10-14T13:40:44.000Z"}, {"id": "1316114140516286466", "lang": "ca", "text": "Avui donem un pas important el la #IGUALTAT a l\u2019\u00e0mbit LABORAL i contra la bretxa salarial, q acaba reproduint-se a les pensions. \nLa discriminaci\u00f3 d g\u00e8nere al treball ens empobreix com a societat, genera precarietat i abusos. \nGr\u00e0cies @Yolanda_Diaz_  i @IreneMontero.\nAvancem! \u270a\ud83c\udffc https://t.co/Cd1WXARXj2", "created_at": "2020-10-13T20:30:37.000Z"}, {"id": "1316071609866899456", "lang": "ca", "text": "#PerQu\u00e8PODEM ? \nSi volem canviar la realitat i aconseguir una societat + justa necessitem organtzar-nos, juntes som m\u00e9s fortes! \ud83d\udc9c\n\nUn Podem m\u00e9s fort i participatiu x ampliar l\u2019espai pol\u00edtic del canvi i defensar els drets d la gent. \nFes-te militant ac\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/f4kcvLKioc https://t.co/L3hljrDwXo", "created_at": "2020-10-13T17:41:37.000Z"}, {"id": "1316032971523194881", "lang": "ca", "text": "Fons voltor especulen amb l\u2019habitatge a Castell\u00f3, amb pujades del preu del lloguer d 50%, fins i tot saltant-se les lleis. \nDem\u00e0, a les 18:30h a la Morada i a https://t.co/PINmof2olE parlem d com fan negoci amb el dret a l\u2019habitatge. \n#UnidesPodem amb els drets d la ciutadania. https://t.co/5gUq4cHomM", "created_at": "2020-10-13T15:08:05.000Z"}, {"id": "1315629336989511685", "lang": "ca", "text": "El que passa en aquest pa\u00eds no t\u00e9 nom. O s\u00ed... \ud83d\ude28 https://t.co/eeIinsagQG", "created_at": "2020-10-12T12:24:11.000Z"}, {"id": "1315292908153720839", "lang": "ca", "text": "Avui, encara necessari celebrar el #DiaInternacionalDeLaNi\u00f1a per qu\u00e8 les xiquetes tenen m\u00e9s possiblitats de patir discriminaci\u00f3 o viol\u00e8ncies masclistes... Treballem per una societat m\u00e9s justa e igualit\u00e0ria.\n#UnidesPodem canviar el m\u00f3n. https://t.co/FC1asd7r1r", "created_at": "2020-10-11T14:07:20.000Z"}, {"id": "1315259967692255232", "lang": "ca", "text": "Tremendo. Clar i ras.\nAmb totes les paraules: la Just\u00edcia i el rei, diuen, fan oposici\u00f3 al govern leg\u00edtim, eixit de les urnes. \nOn queda l\u2019Estat de Dret i la divissi\u00f3 de poders per aquesta gent? Aquestes barbaritats no poden quedar impunes! #Democr\u00e0ciaEnPerill https://t.co/tBldauFjbM", "created_at": "2020-10-11T11:56:27.000Z"}, {"id": "1315069615228293121", "lang": "ca", "text": "Un luxe que un expert i activista com ell assumisca aquesta responsbilitat. \u00c9s una q\u00fcesti\u00f3 central per a la just\u00edcia social, la sostenibilitat i el repte clim\u00e0tic. Molta sort, professor!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nPedro Arrojo nuevo relator para el agua y el saneamiento de la ONU https://t.co/SBfKjNphff", "created_at": "2020-10-10T23:20:03.000Z"}, {"id": "1314884282062712832", "lang": "ca", "text": "A la Comissi\u00f3 de Drets Socials dl Congr\u00e9s, UNIDES PODEM, vam defensar la millora dl sistema d\u2019Atenci\u00f3 a la Depend\u00e8ncia. \u00c9s urgent, est\u00e0 a l\u2019Acord de Govern millorar l\u2019atenci\u00f3 i promoure l\u2019AUTONOMIA PERSONAL i la inclusi\u00f3, despr\u00e9s d\u2019anys d retallades, infrafinan\u00e7ament i patiment. https://t.co/YPhpborzHL", "created_at": "2020-10-10T11:03:36.000Z"}, {"id": "1314671148517527554", "lang": "es", "text": "Syriza, la Francia Insumisa, Die Linke y los Verdes de la Euroc\u00e1mara expresan su apoyo a Pablo Iglesias por el intento del juez de imputarle ante el Supremo https://t.co/5XTzp2vTAA via @eldiarioes", "created_at": "2020-10-09T20:56:41.000Z"}, {"id": "1314534639944556547", "lang": "ca", "text": "Per un 9 d\u2019OCTUBRE d\u2019orgull i reivindicatiu.\nSom un poble que  estimem la nostra llengua, la nostra terra i arrels, incusiu, obert i que mira al futur... \n@pilar_lima ho expessa molt b\u00e9 ac\u00ed     \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/YnrjxoCNjo", "created_at": "2020-10-09T11:54:15.000Z"}, {"id": "1314271512178851841", "lang": "es", "text": "Este nuevo modelo requiere un cambio cultural, social, trabajo en la calle, organizaciones y en las instituciones...  tejiendo redes para dignificar el trabajo. Gracias por vuestro compromiso y aportaciones!", "created_at": "2020-10-08T18:28:41.000Z"}, {"id": "1314270488814915590", "lang": "es", "text": "En los encuentros de UNIDAS PODEMOS con la sociedad civil, hoy con org cristianas por el Trabajo Decente: HOAC, JOC, C\u00e1ritas, JEC, METC. Coincidencia total en la necesidad de cambiar el modelo, que en el trabajo la persona sea el centro, + derechos - precariedad. En ello estamos! https://t.co/uH9oVgMnzf", "created_at": "2020-10-08T18:24:37.000Z"}, {"id": "1314128775320424448", "lang": "ca", "text": "Escolteu perfa a @MayoralRafa, breu i clar, sobre el cas Villarejo i el que fa el jutge Garc\u00eda Castell\u00f3n \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/iCV5k8GOi7", "created_at": "2020-10-08T09:01:30.000Z"}, {"id": "1313953837355536384", "lang": "ca", "text": "Quina vergonya de \u201cJust\u00edcia\u201d, amb un CGPJ en mans del PP, amb jutges dedicats a la persecuci\u00f3 pol\u00edtica i la criminalitzaci\u00f3 dels seus adversaris pol\u00edtics... pobre democr\u00e0cia la nostra! \ud83d\ude30 https://t.co/tNPww6VYgD", "created_at": "2020-10-07T21:26:21.000Z"}, {"id": "1313843001655996417", "lang": "ca", "text": "La dreta t\u00e9 segrestat al CGPJ, en rebel.lia contra la Constituci\u00f3, jutges a favor del PP fent la guerra bruta contra #Podemos i #UnidesPodem sense respectar els m\u00ednims procediments. Tot val x perseguir a @PabloIglesias i el projecte pol\u00edtic q representa.\n\n https://t.co/hr2yARNoiz https://t.co/8Jny67e1k3", "created_at": "2020-10-07T14:05:56.000Z"}, {"id": "1313595007354449920", "lang": "ca", "text": "#UnidesPodem exigim un nou estudi d\u2019impacte ambiental \ud83d\udcc1\n\nEl Canvi Clim\u00e0tic, la vulnerabilitat de les nostres costes i la necess\u00e0ria transici\u00f3 ecol\u00f2gica exig\u00e8ixen un canvi de paradigma, lluny de macroprojectes propis d\u2019un model econ\u00f2mic caducat.\n\nhttps://t.co/7PZeQCffyV https://t.co/m6OWEYF0Xd", "created_at": "2020-10-06T21:40:29.000Z"}, {"id": "1313572928345210887", "lang": "ca", "text": "El Govern de coalici\u00f3 ha aprovat avui una pujada host\u00f2rica del \u201csostre de despesa\u201d del 54%, trenquem les pol\u00edtiques austericides q tant ens han empobrit.\n\nPodrem finan\u00e7ar la inversi\u00f3 p\u00fablica que necessitem:\n\u2705Serveis p\u00fablics\n\u2705Transici\u00f3 ecol\u00f2gica\n\u2705 Drets socials\n\n#UnidesPodem https://t.co/zZtxzbK2lO", "created_at": "2020-10-06T20:12:45.000Z"}, {"id": "1313238359427424257", "lang": "ca", "text": "Tert\u00falies d\u2019ADALL a Babel sobre Drets democr\u00e0tics i Rep\u00fablica, amb Paco Mezquita C\u00e9sarLled\u00f3, un luxe. Estem en un moment cr\u00edtic, els valors republicans de llibertat, ligualtat i fraterintat s\u2019han d\u2019obrir pas en la construcci\u00f3 d\u2019un pa\u00eds m\u00e9s dremocr\u00e0tic i amb drets de ciutadania. https://t.co/Hu2oXG507b", "created_at": "2020-10-05T22:03:18.000Z"}, {"id": "1313122933372588034", "lang": "ca", "text": "Avui reuni\u00f3 telem\u00e0tica amb repressentants d @ONCE_oficial sobre la tramitaci\u00f3 del PL de Reforma d la Legislac Civil i procesal en relaci\u00f3 a les persones amb discapacitat, per adaptar-la a la Covenci\u00f3 internacional i avan\u00e7ar en drets i autonomia personal. Interessant aportaci\u00f3 \ud83d\udcdd https://t.co/yYQAtNVVIX", "created_at": "2020-10-05T14:24:38.000Z"}, {"id": "1312835495924301825", "lang": "ca", "text": "Dem\u00e0 a Babel tindrem aquesta interessant tert\u00falia, vos esperem! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\n(Amb totes les mesures de seguretat, clar)\n#Tert\u00faliesADALL \n@LlibreriaBabel @ARMH_Memoria https://t.co/RqA3T1815w", "created_at": "2020-10-04T19:22:28.000Z"}, {"id": "1312826284679016448", "lang": "ca", "text": "La #FiscalitatJusta o la reversi\u00f3 de les privatitzacions sanit\u00e0ries del PP \ud83d\udcb8 que tant han perjudicat a la ciutadania, son centrals a l\u2019Acord del Bot\u00e0nic, i mandat per al Govern valenci\u00e0.\n\n#UnidesPodem pressionem per qu\u00e8 siguen realitat. Estem en pol\u00edtica al servei de la gent. https://t.co/7SGFrNJFyQ", "created_at": "2020-10-04T18:45:52.000Z"}, {"id": "1312775522217340928", "lang": "es", "text": "Gibson \u201cEspa\u00f1a no se ha reconciliado porque las derechas no quieren. No perdonan la exhumaci\u00f3n de Franco, el PP no asume su propia corrupci\u00f3n a lo largo de a\u00f1os y ni ellos, ni Vox ni Cs aguantan que haya una Gobierno de coalici\u00f3n progresista en el poder.\u201d\n https://t.co/4iW9nuBtal", "created_at": "2020-10-04T15:24:09.000Z"}, {"id": "1312460045431435265", "lang": "ca", "text": "Avui a #Traiguera debat sobre Monarqu\u00eda o #Rep\u00fablica, intens i ric. @MonederoJC ha parlat de la necessitat d\u2019una rep\u00fablica federal, una vertadera democracia, on els valors republicans de la Llibertat, Igualtat i Fraternitat siguen realitat. Drets i ciutadan\u00eda. #UnidesPodem\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c https://t.co/19JyEa6K0S", "created_at": "2020-10-03T18:30:33.000Z"}, {"id": "1312041887470104576", "lang": "ca", "text": "Aquesta vesprada vingau a Moncofa! Per parlar del moment pol\u00edtic, els reptes q tenim per davant... i com espentar al projecte de pa\u00eds q defensem, m\u00e9s just, democr\u00e0tic i feminista, per qu\u00e8 S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\nGr\u00e0cies @rafa_segarra @PodemosMoncofa @podemplanabaixa per organitzar! \ud83d\udc9c https://t.co/juUZG2hsyc", "created_at": "2020-10-02T14:48:57.000Z"}, {"id": "1311772625899847687", "lang": "ca", "text": "Molt bona not\u00edcia \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc el Govern del Bot\u00e0nic revertint les privatitzacions del PP, negoci per uns pocs i empobriment per a la ciutadania. Defensem la #SanitatP\u00fablica \n#UnidesPodem https://t.co/zW5BlG1twy", "created_at": "2020-10-01T20:59:00.000Z"}, {"id": "1311766125798195202", "lang": "ca", "text": "A la Comissi\u00f3 de Just\u00edcia dl Congr\u00e9s vam aprovar per unanimitat el canvi dl Codi Penal per prohibir l\u2019esterilitzaci\u00f3 forzosa d dones amb discapacitat, complint amb la Convenci\u00f3 d Drets de les persones amb discapacitat de ONU. Volem m\u00e9s DDHH i acabar amb les\n#Viol\u00e8ncesMasclistes https://t.co/1Phzu0QYHA", "created_at": "2020-10-01T20:33:10.000Z"}, {"id": "1311666484364472320", "lang": "ca", "text": "Al Cogr\u00e9s aprovem la creaci\u00f3 d la Comissi\u00f3 d\u2019Investigaci\u00f3 x \u201cla utilizaci\u00f3n ilegal de efectivos, medios y recursos del Ministerio del Interior, con la finalidad de favorecer intereses pol\u00edticos del PP\"... per tapar la seua corrupci\u00f3 i contra l\u2019oposici\u00f3. Es burlen d la democr\u00e0cia! https://t.co/Hp8N3U8XGJ", "created_at": "2020-10-01T13:57:14.000Z"}, {"id": "1311610512535412736", "lang": "ca", "text": "Trobada dem\u00e0 a Moncofa per parlar del moment pol\u00edtic, els reptes per davant... i l\u2019organitzaci\u00f3 q necessitem per al projecte de pa\u00eds q defensem, m\u00e9s just, democr\u00e0tic i feminista, per qu\u00e8 S\u00cd SE PUEDE! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\nGr\u00e0cies @rafa_segarra @PodemosMoncofa @podemplanabaixa per organitzar! https://t.co/jcHRvjXxxy", "created_at": "2020-10-01T10:14:49.000Z"}, {"id": "1311409602408439816", "lang": "ca", "text": "Molt IMPORTANT front a la Llei Montoro que ha ofegat a les administracions m\u00e9s properes a la ciutadania, que necessiten recursos per atendre aquest moment dif\u00edcil \n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/K0wFZ6No6c", "created_at": "2020-09-30T20:56:28.000Z"}, {"id": "1311356092832772100", "lang": "es", "text": "Hoy el Ministro Alberto Garz\u00f3n, ha dado una lecci\u00f3n de dignidad a las derechas que insultan y generan odio. Dem\u00f3cratas y republicanxs parece que no cabemos en la Espa\u00f1a de los que se dicen a si mismos \u201cconstitucinalistas\u201d.\n \n#UnidasPodemos defendemos un pa\u00eds democr\u00e1tico y plural. https://t.co/fblfdhtAdP", "created_at": "2020-09-30T17:23:51.000Z"}, {"id": "1311256521569898496", "lang": "ca", "text": "Vergonya i indignaci\u00f3 \ud83d\ude21 Absolts els responsables de l\u2019estafa de Bankia q ens ha costat 22.000 millones d \u20ac  publics. \nLa \u201dJust\u00edcia\u201d q veu delictes en posar pancartes, criticar a la monarqu\u00eda o defensar refer\u00e8ndums, ac\u00ed no ho veu.\n\nPobre democr\u00e0cia! \ud83d\ude30\n\n https://t.co/nsESvypRts", "created_at": "2020-09-30T10:48:11.000Z"}, {"id": "1311212213877735424", "lang": "ca", "text": "Ahir al Congr\u00e9s vaig parlar dl comprom\u00eds d\u2019UNIDES PODEM amb la defensa dels drets socials, en la derogaci\u00f3 d les reformes laborals i la pujada progressiva del SMI fins a 1.200\u20ac\nEstem en pol\u00edtica per defensar condicions d vida dignes per a la gent, per aix\u00f2 alguns ens volen fora. https://t.co/v6qRiohZAm", "created_at": "2020-09-30T07:52:07.000Z"}, {"id": "1311058223009595392", "lang": "ca", "text": "Quina vergonya d\u2019oposici\u00f3 \ud83d\ude30 https://t.co/25yjfsZVzC", "created_at": "2020-09-29T21:40:13.000Z"}, {"id": "1310979760625942529", "lang": "ca", "text": "El Govern d coalici\u00f3 amplia la protecci\u00f3 a la ciutadania, #EscudoSocial #Ertes i + per qu\u00e8 en aquesta crisi es mantinga l\u2019ocupaci\u00f3 i les condicions d vida d la gent. \nNo est\u00e0 sent f\u00e0cil. Altres volen traure profit d la crisi, Unides Podem treballem per una eixida justa i social. https://t.co/AEyRF0OXEd", "created_at": "2020-09-29T16:28:26.000Z"}, {"id": "1310179831938797574", "lang": "ca", "text": "La protecci\u00f3 del dret constitucional a l\u2019HABITATGE DIGNE, prioritat d #UnidesPodem i del Govern del Bot\u00e0nic. https://t.co/VqytjUywOy", "created_at": "2020-09-27T11:29:48.000Z"}, {"id": "1310140362275594250", "lang": "ca", "text": "CAL ACABAR amb aquest esc\u00e0ndol de bloqueig anticonstitucional i utilitzaci\u00f3 partidista de la Just\u00edcia del PP. \u00c9s una mena de colpisme dels que no accepten el resultat de les urnes.\nhttps://t.co/mNlpSR6gZT \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd\u201cQue los nuevos nombramientos del CGPJ en funciones no sean refrendados\"", "created_at": "2020-09-27T08:52:58.000Z"}, {"id": "1309896216986234887", "lang": "ca", "text": "Avui a Val\u00e8ncia interessant jornada amb @CaveCova Confederaci\u00f3 d\u2019AAVV, sobre #Agenda2030. He parlat  dl comprom\u00eds d\u2019#UnidesPodem amb els #ODS, amb l'Acord d Govern i la Vicepresid\u00e8ncia i Ministeri de DDSS, impulsant mesures cap a la Just\u00edcia social, igualtat i sostenibilitat. https://t.co/4P9xkaU18O", "created_at": "2020-09-26T16:42:49.000Z"}, {"id": "1309488285060870145", "lang": "ca", "text": "Un honor participar a l\u2019obertura del nou curs a #UJI. \nEn aquest context d pand\u00e8mia, el comprom\u00eds ferm d la nostra Universitat p\u00fablica en la promoci\u00f3 d valors com la igualtat, solidaritat, inclusi\u00f3 o sostenibilitat. Promovent ciutadania compromesa amb el b\u00e9 com\u00fa. Bon curs!\ud83d\udcda\n#UJI https://t.co/NTR1tTizgO", "created_at": "2020-09-25T13:41:50.000Z"}, {"id": "1308113020816588802", "lang": "ca", "text": "Aquesta \u00e9s la \u201cJust\u00edcia\u201d que tenim... La dreta vol aconseguir el que va perdre a les urnes amb maniobres corruptes i antidemocr\u00e0tiques. Tot val. Degraden les institucions i embruten la democr\u00e0cia i la conviv\u00e8ncia. \ud83d\ude13 https://t.co/N4HCHmmCar", "created_at": "2020-09-21T18:37:02.000Z"}, {"id": "1308101521498927107", "lang": "ca", "text": "Bon fil de @pilar_lima destapant les falsedats amb les que C\u2019s continua defensant la privatitzaci\u00f3 sanit\u00e0ria, un lucratiu negoci per alguns, en el que perdem la ciutadania. \nNosaltres defensem la #SanitatP\u00fablica \n             \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/qZUcASQvgT", "created_at": "2020-09-21T17:51:20.000Z"}, {"id": "1307808016780144640", "lang": "ca", "text": "PP i Cs, Ayuso i Aguado, els q maltracten la Sanitat i transport p\u00fablic, tanquen C d Salut, fomenten especulaci\u00f3 i abusos amb la vivenda, precarietat laboral, ara penalitzen a la poblaci\u00f3 que m\u00e9s pateix les seues pol\u00edtiques antisocials. Indec\u00e8ncia i classisme. \n#DignidadDelSur https://t.co/JE3fmR4zRw", "created_at": "2020-09-20T22:25:03.000Z"}, {"id": "1307356012178018306", "lang": "ca", "text": "C\u2019s ha deixat molt clar els interesos que defensa: el negoci de les privatitzacions o la fiscalitat al servei dels rics. \n\nL\u2019Acord del Bot\u00e0nic \u00e9s l\u2019alternativa a les pol\u00edtiques de dretes que ens han empobrit. Tenim un comprom\u00eds amb la ciutadania, com diu @pilar_lima \n      \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/1ZqCHaShYM", "created_at": "2020-09-19T16:28:57.000Z"}, {"id": "1307351183770750981", "lang": "ca", "text": "Cap sorpresa. El PP amb els \u201cfondos buitre\u201d i especuladors i contra el dret  a l\u2019habitatge.\n\nEndavant \u2066@GVAvicepres2n i\u2069 \u2066\u2066@rmartinezdalmau\u2069 defensant a la ciutadania!\n#UnidesPodem\n\nEl PP recurre el decreto de tanteo y retracto del Consell https://t.co/N6milefiGZ", "created_at": "2020-09-19T16:09:46.000Z"}, {"id": "1307239825167339521", "lang": "ca", "text": "Es govern del Bot\u00e0nic ha de mantindre l\u2019objectiu de revertir privatitzacions del PP i enfortir la Sanitat P\u00fablica, m\u00e9s efica\u00e7, eficient i justa. La nostra salut no pot ser objecte de negoci. #UnidesPodem apuntalant el Bot\u00e0nic dels serveis p\u00fablics! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/3cSNuqs4Je", "created_at": "2020-09-19T08:47:16.000Z"}, {"id": "1307071897574801413", "lang": "ca", "text": "Ahir reuni\u00f3 semipresencial a La Morada d Castell\u00f3, representants d Podem d les comarques del nord, amb Carles Fons, d la nova direcci\u00f3 al PV. \nPer avan\u00e7ar en organitzaci\u00f3 i coordinaci\u00f3 davant els nous reptes del moment pol\u00edtic i del canvi social q volem impulsar. S\u00ed se puede! \ud83d\udc9c https://t.co/knZzOXd103", "created_at": "2020-09-18T21:39:59.000Z"}, {"id": "1306884966706548740", "lang": "es", "text": "Ayer reuni\u00f3n con representantes d @UniondeUniones de agricultores y ganaderos. \nDesde #UnidasPodemos compartimos la necesidad de precios realmente justos y de avanzar en democracia y representatividad en el campo. Trabajamos p q el sector pueda vivir dignamente de lo que produce. https://t.co/fg7WkpKozO", "created_at": "2020-09-18T09:17:11.000Z"}, {"id": "1306719848903454720", "lang": "ca", "text": "Avui el m\u00f3n de la #Cultura i l\u2019espectacle s\u2019ha mobilitzat. Molt de treball precari i afectaci\u00f3 per la pand\u00e8mia. \nLa Cultura ens ha donat Vida al cofinament. Necessitem #CulturaSegura, ens humanitza, ens fa millors i m\u00e9s feli\u00e7os col\u00b7lectivament...  \u00c9s urgent m\u00e9s suport al sector. https://t.co/qPXAoO2vPF", "created_at": "2020-09-17T22:21:04.000Z"}, {"id": "1306608558620934151", "lang": "ca", "text": "Gr\u00e0cies pel vostre treball incansable en defensa dels drets humans! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/0oHWEw0wtV", "created_at": "2020-09-17T14:58:50.000Z"}, {"id": "1306595742039982088", "lang": "ca", "text": "Molt bona not\u00edcia! La fulla de ruta del Bot\u00e0nic i l\u2019inter\u00e9s general passen per enfortir la #SanitatP\u00fablica i revertir les privatitzacions del PP, bon negoci \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0per a grans empreses, amb diners p\u00fablics i empobrint a la ciutadania. Gr\u00e0cies #UnidesPodem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/siTocXEj1f https://t.co/6672KrlkTl", "created_at": "2020-09-17T14:07:54.000Z"}, {"id": "1306299750375882752", "lang": "ca", "text": "Menuda lli\u00e7\u00f3 la de P Iglesias avui a la dreta que vol generar alarma amb les ocupacions mentre bancs i \u201cfondos buitre\u201d especulen i expulsen a la gent de les seues cases... \nEscolteu                  \n                  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/tWf4ggRYQN", "created_at": "2020-09-16T18:31:45.000Z"}, {"id": "1306254211198472203", "lang": "es", "text": "La Audiecia Nacional da la raz\u00f3n a @PabloIglesias, \u00e9l es perjudicado en el CASO VILLAREJO, y desautoriza al juez Garc\u00eda-Castell\u00f3n.  \nCu\u00e1ntos medios y tertulias abrir\u00e1n con esta noticia y retirar\u00e1n las acusaciones a Iglesias? \ud83e\udd14\n#Cloacas \n\nInteresante hilo de @cardonapla  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/utzdukutHD", "created_at": "2020-09-16T15:30:47.000Z"}, {"id": "1306175092775424000", "lang": "ca", "text": "Avui al Congr\u00e9s la Ministra de Treball recorda al PP de l\u2019atur, la precarietat, la reforma laboral i l\u2019emigraci\u00f3 d la joventut per treballar fora, que est\u00e0 impulsant mesures de protecci\u00f3 de l\u2019ocupaci\u00f3 i de recuperaci\u00f3 de drets laborals. Molt per fer, per\u00f2 avan\u00e7ant. #TreballDigne https://t.co/apiJzRaQ1J", "created_at": "2020-09-16T10:16:24.000Z"}, {"id": "1306146998907793408", "lang": "ca", "text": "Avui al Congr\u00e9s, amb una dreta que parla d\u2019ETA, de prohibir partits pol\u00edtics, o menteix amb l\u201docupaci\u00f3\u201d, el Vicepresident Iglesias parla dels problemes reals que afecten a la gent, i l\u2019esfor\u00e7 per garantir drets constitucionals com l\u2019habitatge o al treball digne. \n#UnidesPodem \u270a\ud83c\udffc https://t.co/hhEgAt0Sso", "created_at": "2020-09-16T08:24:46.000Z"}, {"id": "1305863768736497665", "lang": "es", "text": "El Consejo de Ministrxs aprueba hoy el anteproyecto de LEY de MEMORIA DEMOCR\u00c1TICA. Ya es hora de, como en las democracias europeas, reconocer y honrar a lxs antifascistas que lucharon por la democracia. Un deber de justicia hist\u00f3rica.\n#OrgulloDemocratico \n\nhttps://t.co/YPfpcy0HOf https://t.co/RzCKkJHKyw", "created_at": "2020-09-15T13:39:18.000Z"}, {"id": "1305637348986810369", "lang": "ca", "text": "Quin esc\u00e0ndol. Quina m\u00e0fia. https://t.co/PZCBFgRWlJ", "created_at": "2020-09-14T22:39:36.000Z"}, {"id": "1305636365217017858", "lang": "ca", "text": "Quin orgull de Ministra de Treball! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\n\nGenial \u2066@Yolanda_Diaz_\u2069  parlant de protecci\u00f3 de l\u2019ocupaci\u00f3, treball digne o de pensions: \u201cretrasar l\u2019edat de jubilaci\u00f3 dificultaria la incorporaci\u00f3 de la gent jove al m\u00f3n laboral\u201d... \n\nL\u2019entrevista \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/wGM4Mqbd7g", "created_at": "2020-09-14T22:35:41.000Z"}, {"id": "1305615609917513729", "lang": "ca", "text": "Bona vesprada de treball a la Coordinadora comarcal @podemplanabaixa Baixa, a Vila-real, valorant el moment pol\u00edtic, planificant, organitzant-nos per ser m\u00e9s i continuar impulsant  pol\u00edtiques transformadores i m\u00e9s justes.\n#ConstruintElCanvi https://t.co/FVFj2NpW3n", "created_at": "2020-09-14T21:13:13.000Z"}, {"id": "1305451967955841026", "lang": "ca", "text": "Avui reuni\u00f3 de coordinaci\u00f3 de diputades d #UnidesPodem del PV al Congr\u00e9s, orientant el treball de cara als #PGE, per qu\u00e8 siguen uns pressupostos que responguen a les necessitats i demandes del nostre territori, tan castigat per l\u2019infrafinan\u00e7ament hist\u00f2ric. \n#PressupostosSocials https://t.co/0ardHc9gLs", "created_at": "2020-09-14T10:22:57.000Z"}, {"id": "1305110026818859008", "lang": "es", "text": "Molt bo, com sempre, @gerardotc retratant els temps que vivim:\n\"El mayor \u00e9xito de la ultraderecha mundial ha sido, sin ninguna duda, el saber crear el ambiente necesario para que cualquier estupidez ocupe un espacio central en el debate p\u00fablico\". \n                            \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/cf6uVYnGrB", "created_at": "2020-09-13T11:44:12.000Z"}, {"id": "1305093176286498817", "lang": "ca", "text": "L\u2019estima al pa\u00eds, en pol\u00edtica es mostra amb pressupostos q prioritzen les necessitats de les persones, un futur m\u00e9s just i equitatiu.\n\nPrioridades de UP para los PGE: reforzar las residencias y la dependencia, pol\u00edticas de empleo y transici\u00f3n ecol\u00f3gica. \n\nhttps://t.co/bDAcU900dY", "created_at": "2020-09-13T10:37:15.000Z"}, {"id": "1305068787314708481", "lang": "ca", "text": "Compartim totalment l\u2019opini\u00f3 d\u2019ATTAC, org per la Just\u00edcia Econ\u00f2mica Global, sobre les consequ\u00e8ncies de l\u2019anunciada fusi\u00f3 banc\u00e0ria, i la necessitat d\u2019una #BANCAP\u00daBLICA al nostre pa\u00eds. \n#UnidesPodem no renunciem a aconseguir-la! \u270a\ud83c\udffd\n\n@attacpv \n@attacespana \n\n https://t.co/QkC2jIZ8gp", "created_at": "2020-09-13T09:00:20.000Z"}, {"id": "1304825615154020352", "lang": "ca", "text": "No podem ser c\u00f2mplices de la indec\u00e8ncia i la cat\u00e0strofe humanit\u00e0ria de #Moria. El Govern de\u2019Espanya i l\u2019UE han de donar una resposta ja. Per humanitat, per qu\u00e8 Europa no pot consentir aquesta vergonya \ud83d\ude30\n\n#UnidePodem exigim respostes  \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/PXY9Fd7Ny8", "created_at": "2020-09-12T16:54:03.000Z"}, {"id": "1304777393509404673", "lang": "ca", "text": "Una FISCALITAT JUSTA per una societat m\u00e9s decent, amb serveis p\u00fablics i drets.\nMirem cap a Dinamarca, que no \u00e9s per a res \u201ccomunista bolivariana\u201d...\ud83d\ude05\ud83c\udf08\n               \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/QqnuDanXlG", "created_at": "2020-09-12T13:42:26.000Z"}, {"id": "1304694988467589122", "lang": "ca", "text": "La meua companya  @rosamedel11 defensant al Congr\u00e9s l\u2019elecci\u00f3 lliure d\u2019una mort digna, q \u00e9s part d la vida digna. \nEls q neguen aquest dret criminalitzant a q per estima ajuda a alg\u00fa a morir son els mateixos que han perseguit les cures pal.liatives: Imposici\u00f3 i inhumanitat cruel. https://t.co/zlz7NQmHqH", "created_at": "2020-09-12T08:14:59.000Z"}, {"id": "1304565165267062784", "lang": "ca", "text": "Dia per al record del president del poble, Allende, i del colp d\u2019estat un trist 11 S de 1973 a Xile, d militars i \u00e8lits econ\u00f2miques q van masacrar la democr\u00e0cia, i aniquilar a qui la defensava. \nVides truncades llavors de lluita i esperan\u00e7a.\n\u201cPorque fueron, somos...\u201d\n#AllendeVive https://t.co/AhzeCI44NT", "created_at": "2020-09-11T23:39:07.000Z"}, {"id": "1304386445390602241", "lang": "ca", "text": "Mireu qu\u00e8 clarificador\n       \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\ude28 https://t.co/Ph4pY2kFIy", "created_at": "2020-09-11T11:48:57.000Z"}, {"id": "1304361495283806208", "lang": "ca", "text": "La \u201cMacroencuesta d Violencia contra la Mujer\u201d la m\u00e9s rellevant feta fins avui\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/Fe3nY4qhxb revela una realitat terrible, sovint amagada o negada, q ens avergonyeix com a societat. \nUna viol\u00e8ncia estructural i una cultura masclista q cal superar.\n#UnidesPodem \n#TODAS https://t.co/migZjHhVLG", "created_at": "2020-09-11T10:09:48.000Z"}, {"id": "1304112405472051210", "lang": "ca", "text": "Continuarem treballant per un finan\u00e7ament just per als municipis i la superaci\u00f3 definitiva de la Llei Montoro i la \u201cLlei d\u2019Estabilitat\u201d del PP que ofeguen als municipis \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n#UnidesPodem https://t.co/qCPuSas8tP", "created_at": "2020-09-10T17:40:01.000Z"}, {"id": "1304103724739108865", "lang": "ca", "text": "Avui hem sol\u00b7licitat al Congr\u00e9s una Comissi\u00f3 d\u2019Investigaci\u00f3 sobre la utilitzaci\u00f3 del Govern del PP d Rajoy de diners p\u00fablics i recursos del Ministeri d\u2019Interior per amagar proves de la seua corrupci\u00f3. Son un perill per a la democr\u00e0cia i el pa\u00eds.\n\n#UnidesPodem contra la corrupci\u00f3. https://t.co/PNiiWpgVtV", "created_at": "2020-09-10T17:05:31.000Z"}, {"id": "1303997485258506242", "lang": "ca", "text": "Sabent m\u00e9s de com el Govern del PP amb recursos p\u00fablics va boicotejar investigacions judicials sobre la seua corrupci\u00f3, caixa B, finan\u00e7ament il\u00b7legal... una MAFIA organitzada al Govern del pa\u00eds. \nQuin esc\u00e0ndol! \ud83d\ude28\n\nPablo Casado no diu res. Molts mitjans tampoc \u00bf? \nQuin pa\u00eds! \ud83d\ude30 https://t.co/CMRaYvMib0", "created_at": "2020-09-10T10:03:22.000Z"}, {"id": "1303728308136423425", "lang": "ca", "text": "Mentre, ministres que treballen sense descans en aquesta crisi sense precedent, per protegir a la poblaci\u00f3, amb mesures que costen molt d\u2019implementar, amb mil dificultats, per\u00f2 avan\u00e7ant.", "created_at": "2020-09-09T16:13:45.000Z"}, {"id": "1303728303044468736", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-09T16:13:44.000Z", "text": "Avui al Congr\u00e9s, cap sorpresa: una dreta sense cap proposta aprofita la pand\u00e8mia per traure r\u00e8dit pol\u00edtic, insultant, mentint sobre immigraci\u00f3 i violacions, ETA, acusant al govern tancar empreses per enfonsar l\u2019economia,  de \u201csocialcomunismo bolivariano\u201d, o dictadura progre... https://t.co/pbwQEwkcl5"}, {"id": "1303443651067023360", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-08T21:22:37.000Z", "text": "La reconstrucci\u00f3 del pa\u00eds no es pot fonamentar en les receptes anteriors de precaritzaci\u00f3 laboral. \u00c9s urgent el treball digne i amb drets, transitant a un canvi de model productiu, sostenible i de futur. \n#UnidesPodem  \n#TreballDigne\n\nhttps://t.co/LtRggkAaL2 @eldiarioes"}, {"id": "1303260606879989764", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-08T09:15:16.000Z", "text": "Cal acabar amb aquesta indec\u00e8ncia \ud83d\ude21\nUna FISCALITAT JUSTA i progressiva, q pague m\u00e9s qui m\u00e9s t\u00e9, \u00e9s un mandat constitucional, am\u00e9s d\u2019una exig\u00e8ncia \u00e8tica.   \n#JusticiaFiscal \n\nLa mayor\u00eda de las grandes fortunas no pagan impuesto de Patrimonio https://t.co/hQYyyDN1MR @spanishrevorg"}, {"id": "1302937204226916352", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-07T11:50:11.000Z", "text": "Per uns pressupostos de reconstrucci\u00f3 de pa\u00eds amb Serveis p\u00fablics forts, m\u00e9s igualtat, sostenibilitat i sobirania industrial i aliment\u00e0ria, drets i aprofundiment democr\u00e0tic. \n\nEls q governen amb Vox tenen altre projecte de pa\u00eds, i ja sabem on ens porta.\n\nhttps://t.co/W3GL6dwb9z\u2026 https://t.co/2RQ7ytYj8Q"}, {"id": "1302644387357306880", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-06T16:26:38.000Z", "text": "El Sindicat de l\u2019inquilines de Castell\u00f3 @Sindicastello den\u00fancia l\u2019ab\u00fas i l\u2019ASSETJAMENT IMMOBILIARI que pateix el veinat del Raval Universitari: els fons voltor Tempore SA i Global Pantelaria SA els extirsionen i estafen. Tota la solidaritat! \n#Derechoalavivienda\n           \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/tcFTOGveCa"}, {"id": "1302353952810373123", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-05T21:12:33.000Z", "text": "El PP bloqueja la renovaci\u00f3 del CGPJ que preveu la Constituci\u00f3, per mantindre el control. \nCasado diu q \u201cno va a negociar su renovaci\u00f3n con partidos republicanos como Podemos\u201d. Aix\u00ed, sense vergonya \ud83d\ude28\n\nAm\u00e9s d corruptes son antidemocr\u00e0tics, i es diuen \u201cconstitucionalistes\u201d! F\u00e0stic https://t.co/zBxjeLyimw"}, {"id": "1302337696816402432", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-05T20:07:57.000Z", "text": "Cal superar aquesta crisi reduint la precarietat laboral i l\u2019ab\u00fas en la temporalitat q precaritza la vida i genera inseguretat . El treball digne \u00e9s un dret. Avancem el la #Derogaci\u00f3ReformaLaboral \n#TrabajoDecente\nhttps://t.co/SpVpAPBKCI"}, {"id": "1301793065921916928", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-04T08:03:47.000Z", "text": "Llibertat per difamar, mentir i manipular \ud83d\ude21La Fiscalia q persegu\u00eda a titiriteros, tuiters i bromes sobre Carrero Blanco en xarxes, veu b\u00e9 els bulos i mentides alarmants durant la #Covid_19 \n\nLa Fiscal\u00eda archiva la denuncia de Unidas Podemos https://t.co/wTYp4zQxCJ @eldiarioes"}, {"id": "1301541171236306944", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-03T15:22:51.000Z", "text": "Avui a @VilarealRadio hem parlat de la necessitat d\u2019uns Pressupostos Grals que asseguren una eixida social a la crisi i una reconstrucci\u00f3 de pa\u00eds amb just\u00edcia social, serveis p\u00fablics i drets, amb la majoria parlament\u00e0ria de la investidura. \nI m\u00e9s     \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udcfb\n\nhttps://t.co/WOzYaqrVdR https://t.co/ACrsyhLh1K"}, {"id": "1301279145197002762", "lang": "es", "created_at": "2020-09-02T22:01:39.000Z", "text": "UGT y CCOO se desmarcan del apoyo a Mart\u00edn Villa de sus antiguos dirigentes https://t.co/n0ME6pQSNR via @eldiarioes"}, {"id": "1301275026675597318", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-02T21:45:17.000Z", "text": "Dem\u00e0 a R\u00e0dio Vila-real tindr\u00e9 ocasi\u00f3 de parlar de l\u2019actual situaci\u00f3 pol\u00edtica i els reptes que tenim per davant... \n                \ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ji2NIjRhXT"}, {"id": "1300921328174759936", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-01T22:19:49.000Z", "text": "La impunitat d\u2019assassinats d\u2019obrers, estudiants, manifestants... en la Transici\u00f3, censurada per l\u2019ONU i l\u2019UE, \u00e9s contr\u00e0ria al Dret Penal Internacional. Incompatible amb la DEMOCR\u00c0CIA. \nPer\u00f2 atenci\u00f3\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\ude21\nCuatro expresidentes apoyan a Mart\u00edn Villa https://t.co/H5nlJwBwWf @eldiarioes"}, {"id": "1300749372486021120", "lang": "ca", "created_at": "2020-09-01T10:56:31.000Z", "text": "Bona iniciativa d\u2019UNIDES PODEM a l\u2019Ajuntament de Betx\u00ed: proposta de servei d\u2019Infermeria comunit\u00e0ria a l\u2019\u00e0mbit escolar. \nPer una escola m\u00e9s segura i un poble m\u00e9s saludable. Gr\u00e0cies @JAVIERDELGADOHU \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#UnidesPodem \n#EscolaSegura \n\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/pUjcFKKWsj"}, {"id": "1300562946251259909", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-31T22:35:44.000Z", "text": "\u2049\ufe0fSi aix\u00f2 \u00e9s de veres, l\u2019intent de boicotejar la tramitaci\u00f3 de l\u2019IMV per perjudicar al Govern, amb el que aix\u00f2 suposaria de patiment per a tantes persones i fam\u00edlies que no poden ni omplir la nevera, \u00e9s molt greu, i requereix una investigaci\u00f3! \ud83d\ude31\ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/1CasNCcJ5V"}, {"id": "1300460896167366656", "lang": "es", "created_at": "2020-08-31T15:50:13.000Z", "text": "Muy buen hilo, sobre periodismo y agenda informatva...  \n                  \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ICzKbCpfhF"}, {"id": "1300365624959528960", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-31T09:31:39.000Z", "text": "A\u00e7\u00f2 s\u00ed que \u00e9s exemplaritat, respecte a les institucions, contribuci\u00f3 al b\u00e9 com\u00fa i patriotisme \ud83d\udc51 https://t.co/u7fKao2fyZ"}, {"id": "1300204390754775048", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-30T22:50:58.000Z", "text": "Massa interessos en joc. Alguns volen continuar amb els seus privilegis, corrupci\u00f3, sense pagar impostos... i no volen a Unides Podem al Govern. \nPer\u00f2 la gent ens ha votat per canviar les coses \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \n\nProves falses, mentides...Totes les den\u00fancies arxivades.\n\nhttps://t.co/AkwrN8q3Gx"}, {"id": "1300113902693425152", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-30T16:51:24.000Z", "text": "Avui Dia Internacional d ls V\u00edctimes d Desaparicions For\u00e7ades. \nEn aquest pa\u00eds cal acabar amb la vergonya d v\u00edctimes del franquisme en fosses comuns i cunetes, o filles i fills furtats a ls seues mares. Tenim un deute de dignitat. Treballem per la #MemoriaDemocr\u00e0tica\n#UnidesPodem https://t.co/sVjRJc7uIA"}, {"id": "1299854571968266241", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-29T23:40:54.000Z", "text": "Emocionant inici del BAGATGE, el Festival de Teatre-Circ d Betx\u00ed, amb Civi-Civiac, despr\u00e9s de mesos de deprivaci\u00f3 art\u00edstica i confinament... i moltes ganes de gaudir col.lectivament, de rises i aplaudiments!\ud83d\udc96\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc97\nGr\u00e0cies Troupe Malab\u00f3, quina programaci\u00f3! \ud83c\udfad\ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n#LaCulturaEsSegura https://t.co/QZuAQ5tsBo"}, {"id": "1299753377941815303", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-29T16:58:48.000Z", "text": "Ahir en SER La Vall vaig parlar d les prioritats d\u2019UNIDES PODEM en la pand\u00e8mia i per una exida justa a la crisi, amb serveis p\u00fablics forts, una fiscalitat justa... i d les maniobres dels corruptes q s\u2019oposen.\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/DyXOpe4FNO https://t.co/SWiCIa2nkQ https://t.co/aUpCu8fSz5"}, {"id": "1299408569318731776", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-28T18:08:39.000Z", "text": "Tancament de la celebraci\u00f3 dels 100 anys de l\u2019Aplec per la Terra a la Muntanyeta de S Antoni. Per un avan\u00e7 en respecte, finan\u00e7ament digne i drets del poble valenci\u00e0.  \n#UnidesPodem https://t.co/h9rawAGj03"}, {"id": "1299335409336451072", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-28T13:17:56.000Z", "text": "Avui a la celebraci\u00f3 dels 100 anys dl 1\u00ba Aplec per la Terra a la Muntanyeta d S. Antoni, organitzada x @DaDPV. Encara vigents problem\u00e0tiques q preocupaven a V. Tom\u00e0s i Mart\u00ed, respecte a la nostra llengua i cultura, finan\u00e7ament, comunicacions...  drets, en fi, del poble valenci\u00e0. https://t.co/D2JV7bW86Z"}, {"id": "1299070189712089089", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-27T19:44:03.000Z", "text": "Avui reuni\u00f3 de coordinaci\u00f3 de diputadxs d #UnidesPodem del PV al Congr\u00e9s. Planificant el treball per q siga m\u00e9s \u00fatil per millorar les condicions de vida i treball de la gent a les nostres comarques i pobles. \nEspentant per un Estat plurinacional m\u00e9s just, democr\u00e0tic i amb drets. https://t.co/jhnjyrorqu"}, {"id": "1298948440630743040", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-27T11:40:16.000Z", "text": "No m\u00e9s excuses per privatitzacions sanit\u00e0ries! \u270b\ud83c\udffeReforcem la Sanitat P\u00fablica, m\u00e9s efica\u00e7, eficient i segura! https://t.co/eH1p4KNnd5"}, {"id": "1298762196898525184", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-26T23:20:12.000Z", "text": "Genial el fil de @JoaquimBoschGra que deixa clar com els mitjans \u201cfabriquen\u201d preocupacions socials, mentre amaguen els vertaders problemes als quals urgeix posar soluci\u00f3! \ud83d\ude21\n#ProuDeManipulaci\u00f3\n@LA_PAH \n@PAH_Valencia \n@pah https://t.co/6xpnIguvAe"}, {"id": "1298718204374605825", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-26T20:25:23.000Z", "text": "Aquesta vesprada reuni\u00f3 a la fresca #UnidesPodem Betx\u00ed, amb retrobades, informaci\u00f3 de la tasca del nostre regidor, Javier Delgado, debat pol\u00edtic i planificaci\u00f3 de futur. Com sempre, amb bon ambient i amb ganes de cr\u00e8ixer i enfortir aquest espai politic de canvi \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\n#S\u00edSePuede https://t.co/B337GLRCQa"}, {"id": "1298628794186633216", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-26T14:30:06.000Z", "text": "Avui a @VilarealRadio he parlat d com, malgrat les acusacions falses i l\u2019assetjament x fer-nos fora del Govern, UNIDES PODEM treballem per uns pressupostos x la recuperaci\u00f3 amb ocupaci\u00f3, sostenibilitat, igualtat, fiscalitat justa i bons serveis p\u00fablics. \n\nhttps://t.co/36V8V4YMyN https://t.co/EAznC0ZvLs"}, {"id": "1298236233433456640", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-25T12:30:12.000Z", "text": "Aquesta pand\u00e8mia ho ha deixat ben clar: la  #SANITATP\u00daBLICA \u00e9s la q ens salva, \u00e9s + efica\u00e7 i eficient. NO al negoci prvatitzador! \u270b\ud83c\udffe\n\nM. J. Mira: \"Prestar un servicio m\u00e1s caro y menos eficiente desde lo p\u00fablico tiene ahora a\u00fan menos sentido\" https://t.co/32PCPD9scc @valenciaplaza"}, {"id": "1298232100873740289", "lang": "es", "created_at": "2020-08-25T12:13:47.000Z", "text": "Bones not\u00edcies del govern del Bot\u00e0nic \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nEl Gobierno valenciano se desmarca del resto de autonom\u00edas e invertir\u00e1 200 millones para aumentar profesorado y reducir la ratio de alumnos por aula https://t.co/EbXoK83Jex via @eldiariocv"}, {"id": "1298024466619011075", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-24T22:28:43.000Z", "text": "Avui fem #Mem\u00f2ria emocionada dels exiliats republicans espanyols, entre ells Amado Granell, de #LaNueve que amb la divisi\u00f3 Leclerc entraren els primers a Par\u00eds, tal dia com avui, alliberant-la del nazisme. \n\nOrgull de lluitadors antifeixistes. \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/J5e5nf20FE"}, {"id": "1298008028676005888", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-24T21:23:24.000Z", "text": "Bona not\u00edcia per al manteniment de l\u2019ocupaci\u00f3, la protecci\u00f3 de treballadors, treballadores i empreses i la progressiva recuperaci\u00f3. \n\nMentre alguns es dediquen a intoxicar, difamar, i trencar la conviv\u00e8ncia, altres treballen per una eixida justa a la crisi.\n#UnidesPodem avan\u00e7ar! https://t.co/WTBwSDvhkp"}, {"id": "1297655453644554243", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-23T22:02:24.000Z", "text": "Mireu quines coses passen amb el Tribunal de Comptes... curi\u00f3s, no? \ud83d\ude21 https://t.co/CpJYhpsNql"}, {"id": "1297649308381196288", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T21:37:58.000Z", "text": "Sorprenent \ud83d\ude21\n\u201cLa sociedad mercantil se neg\u00f3 a informar al Tribunal de Cuentas d los trabajos q cobr\u00f3 del PP, negando esa relaci\u00f3n comercial.\u201d\n\nPP pag\u00f3 411.000 euros en las generales 28A a una empresa d los autores de la campa\u00f1a sucia contra la izquierda. https://t.co/8Dr3OjWGhB"}, {"id": "1297646208811442176", "lang": "es", "created_at": "2020-08-23T21:25:39.000Z", "text": "El PP pag\u00f3 411.000 euros en las generales del 28A a una empresa de los autores de la campa\u00f1a sucia contra la izquierda https://t.co/8Dr3OjWGhB"}, {"id": "1297282036688982016", "lang": "es", "created_at": "2020-08-22T21:18:34.000Z", "text": "Matteoti dijo lo q suced\u00eda cuando c\u00f3mplices, tibios y conniventes con la violencia fascista dejan solos a los q se atrev\u00edan a levantar la voz \"No est\u00e1 lejos el momento en el q los q se atreven a plantar cara al fascismo se cansen d poner la cara por ti..\u201d \nhttps://t.co/EIzRG3PdZ6"}, {"id": "1296554989222080517", "lang": "es", "created_at": "2020-08-20T21:09:32.000Z", "text": "Hoy le toca a nuestra compa\u00f1era, diputada en el Congreso @MartinaVelardeG \nLos propagadores d odio y violencia pol\u00edtica se sienten impunes. Demasiada tibieza y exculpaci\u00f3n en instituciones y medios ante el fascismo galopante. No lo podemos consentir! Compa\u00f1era, no est\u00e1s sola \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f https://t.co/HBr45Rgbza"}, {"id": "1296066582976827392", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-19T12:48:47.000Z", "text": "Unides Podem demana que els 2.000 millions per a Educaci\u00f3 siguen per contractaci\u00f3 de professorat en l\u2019escola p\u00fablica per baixar r\u00e0tios...\n\nhttps://t.co/uctxI9ADOi  @epeducacion"}, {"id": "1295659954712576000", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-18T09:53:00.000Z", "text": "El FEIXISME MATA.\nUn dia com avui al 1936 va ser afusellat pels feixistes Garc\u00eda Lorca. \nCal parar els peus al feixisme que amedrenta, propaga l\u2019odi, assatja, amena\u00e7a i agredeix impunement \ud83d\udd90\ud83c\udffe\ud83d\udd90\ud83c\udfff\ud83d\udd90\ud83c\udffb\nProu de normalitzar i blanquejar.... Est\u00e0 en perill la democr\u00e0cia, la convivencia \ud83d\ude28 https://t.co/zNtaXaSOLQ"}, {"id": "1295403267246231552", "lang": "es", "created_at": "2020-08-17T16:53:00.000Z", "text": "Es infame este acoso a unos representantes p\u00fablicos! Basta de impunidad ante una vilneraci\u00f3n de derechos sistem\u00e1tica, incentivada por algunos medios y responsables pol\u00edticos y publicitada! \ud83d\ude21 https://t.co/1ZpUhHNSyt"}, {"id": "1295389612379176960", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-17T15:58:45.000Z", "text": "Bona iniciativa en defensa del dret a l\u2019habitatge de la ciutadania... #UnidesPodem!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udfe0\ud83c\udfd8 https://t.co/icbjOpP2sS"}, {"id": "1295126847852814336", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-16T22:34:37.000Z", "text": "El que passa en aquest pa\u00eds no t\u00e9 nom... https://t.co/N269MrHduU"}, {"id": "1294954323084967936", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-16T11:09:04.000Z", "text": "Docucumentat i aclaridor artcle. L\u2019allunyament d la monarquia espanyola dls m\u00e9s elementals par\u00e0metres democr\u00e0tics i \u00e8tics fa dl nostre pa\u00eds una absoluta anormalitat.\n\nPor Jorge Urd\u00e1noz Profesor de Filosof\u00eda del Derecho Universidad P. de Navarra https://t.co/GdYQstGl1b @eldiarioes"}, {"id": "1294355004594192385", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-14T19:27:35.000Z", "text": "Intressant i il.lustratiu art d\u2019Enrique Santiago @ensanro sobre la guerra bruta judicial impulsada, ac\u00ed i a altres pa\u00efsos, x poders econ\u00f2mics privilegiats \ud83d\udcb6\ud83d\udcb0x evitar q forces pol\u00edtiques com Unides Podem governen a favor d ls majories socials\n https://t.co/RvNL3ADmHr @eldiarioes"}, {"id": "1294324545738899461", "lang": "es", "created_at": "2020-08-14T17:26:33.000Z", "text": "DEFENSEM LA SANITAT P\u00daBLICA \ud83d\udc9a Les retallades i la privatitzaci\u00f3 q la dreta vol ens posa en perill. \n\n\u201cLos \u00faltimos diez a\u00f1os han sido una d\u00e9cada perdida en inversi\u00f3n sanitaria y han debilitado nuestra sanidad. Los datos son escalofriantes\u201d\nhttps://t.co/kEX9aYRHNj @amnistiaespana"}, {"id": "1293951232462258179", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-13T16:43:08.000Z", "text": "MOLT GREU per a la democr\u00e0cia la persecuci\u00f3 judical i medi\u00e0tica a un partit pol\u00edtic en base a les declaracions d\u2019un individu que ara sabem, que es basen en \u201crumorologia\u201d \u2757\ufe0f\ud83d\ude44 mentre encara no sabem qui era el M. Rajoy de la comptabilitat B del PP, ni on est\u00e0 el Borb\u00f3 fugit \ud83d\ude21\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/nit48lNS9s"}, {"id": "1293253516560039937", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-11T18:30:40.000Z", "text": "#UnidesPodem abans i ara,  contra la repressi\u00f3 de la cr\u00edtica a la Corona, i per la llibertat d\u2019expressi\u00f3. \nNo a la llei mordassa!\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/gS8DNLgLzP"}, {"id": "1293202902056677376", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-11T15:09:33.000Z", "text": "Bon article dls companys G. Pissarello i C. S\u00e1nchez Mato sobre  finan\u00e7ament local i municipalisme. En tramitaci\u00f3 parlament\u00e0ria #UnidesPodem treballarem per q es rectifique una mesura q merma greument l\u2019autonomia local.\n@G_Pisarello @carlossmato https://t.co/UM17px8yMy @eldiarioes"}, {"id": "1293159322755702784", "lang": "es", "created_at": "2020-08-11T12:16:22.000Z", "text": "M\u00e1s capitulos del \u201cdifama que algo queda\u201d... as\u00ed, no se habla de la explotaci\u00f3n laboral, de la crisis de la monarqu\u00eda, de la privatizaci\u00f3n sanitaria o de la evasi\u00f3n fiscal que nos empobrece... \ud83d\ude21 https://t.co/dcokRsONDc"}, {"id": "1293124578965848064", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-11T09:58:19.000Z", "text": "Mentre altres es dediquen estendre odi i mentides, defraudar impostos o defensar als corruptes... altres treballen per millorar les condicions de vida i treball de la gent, ampliant l\u2019escut social. Amb moltes dificultats, per\u00f2 avancem... \u270a\ud83c\udffc\n#EscudoSocial \n\nhttps://t.co/jCYZdQ60Vi"}, {"id": "1292958355011633152", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-10T22:57:48.000Z", "text": "A\u00e7\u00f2 s\u00ed que \u00e9s una novetat! Aquest diari \u00e9s un aut\u00e8ntic femer. Mals temps per al periodisme seri\u00f3s...\ud83d\ude30\n\nEl Mundo manipula un informe del Tribunal de Cuentas para atacar a Podemos https://t.co/VpoppFxZE8"}, {"id": "1292559567394607105", "lang": "es", "created_at": "2020-08-09T20:33:10.000Z", "text": "An\u00edbal Malvar, tremendo!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/mqewmpYAAX"}, {"id": "1292158093191766018", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-08T17:57:51.000Z", "text": "El teu testimoni i els teus fruits ens queden i ens espenten.\n Gr\u00e0cies per tant! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc"}, {"id": "1292158091262406657", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-08T17:57:50.000Z", "text": "Mor un home bo, que vivia i lluitava amb i per la gent m\u00e9s vulnerable i explotada... revolucionari, poeta, amb un cor enorme i gener\u00f3s... un referent de vida i de fe compromesa per a moltes de nosaltres... \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\u201dhttps://t.co/CLVvbDl8cn via @eldiarioes"}, {"id": "1291802017858453515", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T18:22:56.000Z", "text": "Enhorabuena, Laura @menoscanas por esta hermosa manera de cantar la incertidumbre que vivimos en tiempos de pandemia... y tambi\u00e9n la esperanza.   \nQu\u00e9 artistaza \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nUn precioso regalo \ud83d\udc96 \n                 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd#LasNoRespuestas \nhttps://t.co/268uYgaza1"}, {"id": "1291797412781096962", "lang": "es", "created_at": "2020-08-07T18:04:38.000Z", "text": "No tienen verg\u00fcenza \ud83d\ude21 https://t.co/tOq4jk3YGc"}, {"id": "1291784825502945280", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-07T17:14:37.000Z", "text": "NO a la privatitzaci\u00f3 de l\u2019aigua. \u00c9s un dret de la ciutadania. \nEsperem q @aytolliria no prenga ara decisions que hipotequen el present i el futur del poble \ud83d\udd90\ud83c\udffe\n                 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/0f8Fo6D1ac"}, {"id": "1291782867161407488", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-07T17:06:50.000Z", "text": "El robatori i l\u2019espoli del PP continua lastrant  la nostra economia, continuem pagant, entre altres, la F\u00f2rmula 1, capritxos d megal\u00f2mans lladres com Camps i cia... \ud83d\ude21 https://t.co/cxCATsVSJw"}, {"id": "1291499514336030720", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T22:20:53.000Z", "text": "Molt d\u2019acord \ud83d\ude21\n\n\u201cLa monarqu\u00eda est\u00e1 haciendo da\u00f1o a los espa\u00f1oles y a la democracia. En el peor momento.\nNo hace falta ser ni republicano ni de izquierdas para estar de acuerdo con esto.\u201d https://t.co/PO2pNEnYGe"}, {"id": "1291495762245951488", "lang": "es", "created_at": "2020-08-06T22:05:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 asco y qu\u00e9 impotencia... \ud83d\ude21\nBasta de impunidad con las violencias machistas!\ud83d\udd90\ud83c\udffe\n#NiUnaMas\n #NiUnaMenos https://t.co/j3LfgQyKiC"}, {"id": "1291140649266360323", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-05T22:34:53.000Z", "text": "IMPORTANT trencar t\u00f2pics i tindre clar el cam\u00ed per avan\u00e7ar en benestar de la poblaci\u00f3 i cohesi\u00f3 social: \n\n\u201cAgunos d ellos, como Dinamarca o Suecia, son abanderados d la inversi\u00f3n en gasto social\u201d... y \u201cest\u00e1n arriba en el ranking recaudatorio\u201d\nhttps://t.co/H32K5jyoJO @CincoDiascom"}, {"id": "1290932844995457024", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-05T08:49:09.000Z", "text": "Avui fem #Mem\u00f2ria de l\u2019afusellament de ls #TreceRosas per defensar les llibertats i la democr\u00e0cia. Vides truncades, llavors de dignitat i lluita per la just\u00edcia \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffc\n\n\u201cPorque fueron, somos... \u201c \n\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/1HxxmqAL8I"}, {"id": "1290417827669835777", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-03T22:42:39.000Z", "text": "Comunicat del grup parlamentari confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan davant la fugida del pa\u00eds de Juan Carlos de Borb\u00f3n mentre \u00e9s investigat per presumtes greus delictes de corrupci\u00f3, evasi\u00f3 fiscal i blanqueg de capitals. https://t.co/RdWSXxNm3b"}, {"id": "1290399770931089408", "lang": "es", "created_at": "2020-08-03T21:30:54.000Z", "text": "Terrible! No se pueden consentir estas situaciones de explotaci\u00f3n! Despu\u00e9s hay quien se queja de que la Inspecci\u00f3n de Trabajo controle q no ocurran! \ud83d\ude30\ud83d\ude21\n\nLa muerte de un temporero en Murcia: jornadas de 11 horas a m\u00e1s de 40 grados y sin agua https://t.co/c31eMrkN40 via @el_pais"}, {"id": "1290368751087616002", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-03T19:27:38.000Z", "text": "Completament d\u2019acord! https://t.co/CnQB2qvGVQ"}, {"id": "1290008439150657537", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-02T19:35:53.000Z", "text": "Gran \u00e8xit de la societat civil organitzada! \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9aEndavant i for\u00e7a a aquesta nova ruralitat, reivindicativa i proposiva que vol protagonitzar la seua vida i el seu desenvolupament. No hi ha futur sense equilibri territorial i respecte. \n#NovaRuralitat https://t.co/haPr9xjIiY"}, {"id": "1289984465402552321", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-02T18:00:37.000Z", "text": "Continua la guerra bruta judicial contra Podemos, i contra un govern democr\u00e0ticament elegit. \u201cDifama que algo queda\u201d. M\u00e9s inf\u00e0mia! \ud83d\ude21\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nLa investigaci\u00f3n prospectiva (\"a ver lo que pesco\") est\u00e1 prohibida en Espa\u00f1a pero un juez la est\u00e1 usando contra Podemos https://t.co/9JfnftmTTh"}, {"id": "1289536305907372034", "lang": "ca", "created_at": "2020-08-01T12:19:48.000Z", "text": "En aquest context d\u2019Emerg\u00e8ncia clim\u00e0tica no tenen sentit actuacions urban\u00edstiques i modificaci\u00f3 de costes com aquesta \ud83d\udd90\ud83c\udffe\nUnidas-Podemos exige en el Congreso una nueva evaluaci\u00f3n ambiental para la pol\u00e9mica ampliaci\u00f3n del Puerto de Val\u00e8ncia https://t.co/8vKzRoVf3U via @eldiariocv"}, {"id": "1289313977441320966", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-31T21:36:21.000Z", "text": "Amb la reforma d la \"Ley de Enjuiciamiento Criminal\" impulsada per UNIDES PODEM, s'acaba amb la \"llei Berlusconi\" del PP, q buscava la impunitat dels seus corruptes, la Just\u00edcia podr\u00e0 continuar investigant casos com aquest. NO+impunitat! \ud83d\udd90\ud83c\udffe\nhttps://t.co/Cyv8P64S3o via @eldiarioes"}, {"id": "1289265398903263232", "lang": "ca", "created_at": "2020-07-31T18:23:19.000Z", "text": "Entrevista avui a R\u00e0dio Vila-real \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4NwImQdTNg"}]