[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T07:02:03.000Z", "text": "No hay cuarta ola. Hay una endemia. Cuanto antes se reconozca, mejor.", "id": "1376791816729726980"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-21T09:39:03.000Z", "text": "El Grupo Espa\u00f1ol de LMC @espGELMC celebra su V simposio anual sobre leucemia mieloide cr\u00f3nica los d\u00edas 24 y 25 de marzo. Con el soporte de ZEROlmc y la @sehh_es , esperamos que sea un gran \u00e9xito. https://t.co/MmXWRVOV5v", "id": "1373569836123627523"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-08T11:25:25.000Z", "text": "Coronavirus: Five millionth Israeli vaccinated https://t.co/OMpxL6F4Hp", "id": "1368885562652958720"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-06T11:01:55.000Z", "text": "Many international travelers will likely need to prove they are vaccinated or free of Covid-19 if they plan trips\u00a0later this year,\u00a0after the European Union and China both said they would move ahead with plans for vaccine passports  https://t.co/aD5r5hhEBp v\u00eda @WSJ", "id": "1368154872793677825"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-03-06T11:00:26.000Z", "text": "The global Covid-19 vaccination effort relies on the use of 19th-century technology to get 21st-century science into the arms of billions. Now the race is on to find alternatives. https://t.co/aUHBfQ79er v\u00eda @WSJ", "id": "1368154500394065920"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-20T09:38:31.000Z", "text": "\u00bf Alg\u00fan estudio para saber donde se esconde el coronavirus? https://t.co/MIfQwCffCY", "id": "1363060454537502721"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:47:47.000Z", "text": "Vodobatinib es un ITK que inhibe d\u00e9bilmente VEGFR. En #ASH20 Esperanzadores resultados de eficacia en #LMC fase cr\u00f3nica  con pocos efectos adversos vasculares. https://t.co/hjHsV491Ml", "id": "1351949559967191040"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-12T20:01:13.000Z", "text": "China is allowing WHO experts in to investigate Covid-19 origins, days after being criticized for holding up the mission https://t.co/V50Ap0xSiP v\u00eda @WSJ", "id": "1349084035054764032"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-11T21:25:35.000Z", "text": "#ASH20: As usual, the Adelaide Group has presented a fascinating set of results of the adverse prognosis of having additional cancer mutated genes in chronic myeloid leukemia treated with Imatinib in progression free survival, molecular response, and impending mutations. https://t.co/yVW7OH6fJ0", "id": "1348742877795536900"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T17:53:59.000Z", "text": "#ASH20. #CML Ensayo \u00d3PTIC en el que participa \u2066@jvalentingg\u2069 del \u2066@espGELMC\u2069. Ponatinib iniciado a 45 mg y disminuido a 15 mg tras RM2, mejor esquema que comenzar con 30 mg, en pacientes con T315I, o con m\u00e1s ITKs previos, o con peor respuesta previa. https://t.co/JkhXhJUxG0", "id": "1347240078016438273"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-07T16:13:28.000Z", "text": "#ASH20. #CML. Detectar translocaciones complejas al diagn\u00f3stico es importante, ya que la respuesta molecular a los tres y seis meses es significativamente mejor con ITKs de segunda generaci\u00f3n. https://t.co/dnr0oGkanX", "id": "1347214781888000002"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-06T18:28:53.000Z", "text": "#ASH20. 210 pacientes con LMC y COVID 19. La mitad de los pacientes severos y cr\u00edticos murieron. Globalmente la mortalidad fue del 10 % https://t.co/YlJ8ndNF9S", "id": "1346886472587239429"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-04T11:00:38.000Z", "text": "Why were Taiwan and Liberia so much more effective than the U.S. at responding to Covid-19? Former CDC director @DrTomFrieden surveys the countries with the best pandemic records. https://t.co/wahH1JGIeH v\u00eda @WSJ", "id": "1346048892039798785"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-03T22:27:25.000Z", "text": "Novavax launches pivotal U.S. trial of dark horse COVID-19 vaccine after manufacturing delays https://t.co/n3qjH57Ekm", "id": "1345859336254402564"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-03T18:34:25.000Z", "text": "Las alteraciones cut\u00e1neas causadas por los ITKs en leucemia mieloide cr\u00f3nica, descritas en un gran trabajo de la Dra. Llamas Velasco. Muy contento de haber colaborado con tan Gran equipo del Hospital de La Princesa. https://t.co/DeZ2bp53F4", "id": "1345800701272858625"}, {"lang": "en", "created_at": "2021-01-02T19:08:22.000Z", "text": "Latest Covid-19 vaccine candidate to enter late-stage testing: two-shot candidate from Novavax  https://t.co/kprMcyS6P6 v\u00eda @WSJ", "id": "1345446857925926912"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-02T10:33:10.000Z", "text": "\u00bfCual es el porcentaje de casos que est\u00e1n siendo secuenciados en Espa\u00f1a? \u00bfHay alg\u00fan plan nacional que no dependa del voluntariado y de los fondos de los investigadores, como s\u00ed depende SeqCOVID? https://t.co/tKxAuYe6Zz", "id": "1345317202845687809"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-01T16:35:08.000Z", "text": "Buen ejemplo de c\u00f3mo los cl\u00ednicos debemos colaborar con la ciencia b\u00e1sica. Comprueben las afiliaciones, cuatro hospitales, el ISCiii, y hasta un escuela de Telecos. Gracias https://t.co/S4P0cL2tOP", "id": "1345045904752050190"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-31T15:43:01.000Z", "text": "#ASH20 Monica Bocchia y su grupo demuestran que al diagn\u00f3stico hay m\u00e1s c\u00e9lulas madre circulantes en los pacientes con fallo a ITKs. https://t.co/x21IUQ88AC", "id": "1344670403118116864"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-30T15:53:01.000Z", "text": "La disminuci\u00f3n de dosis a 15 mg  de Ponatinib tras obtenerse RM1 fue seguida de igual respuesta \u00a1y muchos menos efectos adversos vasculares!. #ASH20 https://t.co/vtdcSVYBxK", "id": "1344310532522827783"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-10-04T18:34:41.000Z", "text": "Tens of thousands of people will get Covid-19 vaccines or placebo to see if the vaccine works safely. But only 150 to 160 need to become sick before regulators could decide to authorize the shots.  https://t.co/YEdX40YAtm v\u00eda @WSJ", "id": "1312823470884040709"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-10-04T10:04:18.000Z", "text": "It is really a shame, @ECDC_EU, that the recommendations about the use of masks haven\u2019t been updated since April 8th. In that moment there was a shortage of masks. Not now. Honor your salary. Do your work.", "id": "1312695028809162752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-03T10:37:45.000Z", "text": "\u00bfSe est\u00e1n describiendo alteraciones inmunes o infecciones virales oportunistas,  en pacientes con COVID-19 que no recibieron inmunomoduladores? \u00bf Alguna pista?", "id": "1312341061919019008"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-30T21:35:21.000Z", "text": "Video Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo - 30/09/2020\nSteegmann Olmedillas, Juan Luis (GVOX) https://t.co/SUKcydHtWm", "id": "1311419386885005319"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z", "text": "Video Comisi\u00f3n de Sanidad y Consumo - 30/09/2020\nSteegmann Olmedillas, Juan Luis (GVOX) https://t.co/SUUePzDflW", "id": "1311418038596571136"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-09-22T14:11:30.000Z", "text": "So What?. Humanitas supra totum. https://t.co/j7r0bYckUA", "id": "1308408585228095490"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-22T07:42:25.000Z", "text": "Desde el Grupo Espa\u00f1ol LMC, @espGELMC , anunciamos nuestro compromiso permanente en la curaci\u00f3n de la #LMC #CML, y en el bienestar de los pacientes.En el #WCMLDay20 y en los pr\u00f3ximos. Haremos lo posible porque no sean necesarios. https://t.co/mzEWCdgYc0", "id": "1308310669436035072"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-09-18T20:37:02.000Z", "text": "A drug derived from the blood of a recovered Covid-19 patient reduced the rate of hospitalization in study subjects, drugmaker Eli Lilly says https://t.co/r3MZe75P17 v\u00eda @WSJ", "id": "1307056058515496962"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-17T17:27:03.000Z", "text": "Preferir\u00eda que estuviese en el Salto del Negro https://t.co/KOkiLR2uR5", "id": "1306645856611979264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-15T21:31:06.000Z", "text": "Covid: Toxicolog\u00eda alerta de que el MMS de los negacionistas es \"t\u00f3xico\" https://t.co/cD7YTY0jpR", "id": "1305982499659673601"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-13T09:08:50.000Z", "text": "Enhorabuena por un trabajo bien hecho, y que da que pensar. Paradoxical effect of SARS\u2010CoV\u20102 infection in patients with immune thrombocytopenia https://t.co/J6FhOWW134", "id": "1305070926577442816"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T07:30:56.000Z", "text": "Se\u00f1oras y se\u00f1ores no desesperen.  https://t.co/Fm1FJdmKKP", "id": "1304683899893821441"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-06T22:02:33.000Z", "text": "Los fabricantes de vacunas contra el coronavirus. sacar\u00e1n un comunicado comprometi\u00e9ndose a que las prisas no disminuyan la seguridad de las vacunas.  https://t.co/cgyMDPprDK", "id": "1302728925215424512"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-09-06T21:57:53.000Z", "text": "Ideally, the rates would be calculated by dividing the number of people who test positive for Covid-19 in each state ( ponga regi\u00f3n ) by the total number of people who have been tested there. That\u2019s it.  https://t.co/ndU3q02mYo", "id": "1302727747354198017"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:13.000Z", "text": "De 75 a 84. Espa\u00f1a, Inglaterra y B\u00e9lgica.", "id": "1300374828394967040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:12.000Z", "text": "De 65 a 74. Espa\u00f1a, Inglaterra, Belgica.", "id": "1300374824628477954"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:12.000Z", "text": "De 45 a 64: Inglaterra, Espa\u00f1a, Francia", "id": "1300374822489329664"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:11.000Z", "text": "En mayores de 65 a\u00f1os: Espa\u00f1a, Inglaterra, B\u00e9lgica, Francia.", "id": "1300374819440074752"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:10.000Z", "text": "Los peores pa\u00edses: Espa\u00f1a, Inglaterra,B\u00e9lgica.", "id": "1300374814734114817"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-31T10:08:09.000Z", "text": "Hechos incuestionables del estudio del exceso de mortalidad del EuroMomo. El pico del \u00edndice Z se di\u00f3 en la semana 14-15. 21-28 d\u00edas tras el 8-M.", "id": "1300374810153934850"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-20T13:07:16.000Z", "text": "Leyendo #unaestrategiaintegral impulsada por Sebasti\u00e1n. 1\u00aa impresi\u00f3n. Autores: la inmensa mayor\u00eda, con muy buenos curr\u00edculos: m\u00e9dicos de urgencias, de infecciosas, vir\u00f3logos. Alg\u00fan pol\u00edtico disfrazado con bata...Hecho a se\u00f1alar: ningun preventivista o salubrista.", "id": "1296433620995973123"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-08-18T22:21:22.000Z", "text": "China built its own version of the CDC to guard against emerging pandemics. Why did it fail? https://t.co/PpriToQboS v\u00eda @WSJ https://t.co/8aJOg396by", "id": "1295848287833149442"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-18T08:31:58.000Z", "text": "BioMerieux tiene disponible una PCR m\u00faltiple para virus respiratorios, incluyendo SARS-Cov-2", "id": "1295639562417516545"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-08-18T08:27:06.000Z", "text": "Yes, I do. https://t.co/sq2SdeD2Pg", "id": "1295638337794048001"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T18:33:59.000Z", "text": "Que gusto o\u00edr a alguien tan inteligente como Fauci. https://t.co/veNvolXRXH", "id": "1295066289233420290"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-14T19:39:22.000Z", "text": "Atenci\u00f3n a esta secuencia : Un tetrapeptido GluGluLeuGlu,  puede inhibir la uni\u00f3n del virus al ACEr. Enhanced Binding of SARS-CoV-2 Spike Protein to Receptor by Distal Polybasic Cleavage Sites https://t.co/tdPYF7GygM", "id": "1294357967765151754"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-08T14:24:37.000Z", "text": "Argumentos filos\u00f3ficos contra los antivacunas. WSJ, hoy, 8 de Agosto. https://t.co/nFLQADlbQP", "id": "1292104430809223170"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:50:25.000Z", "text": "Enhorabuena a todos los colegas que han participado en este importante trabajo, especialmente a @SanchezGuijoF , secretario de @espGELMC , @FelipeProsper y a mi compa\u00f1ero de residencia, Paco Fern\u00e1ndez-Aviles. Insignes todos. https://t.co/juymv653Ia", "id": "1290208388895260672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-03T08:41:33.000Z", "text": "Stuckey R, Casado LF, Colomer D, del @espGELMC . Enhorabuena por un trabajo impecable. ABL sigue siendo el Control Oro. Early prediction of subsequent molecular response to nilotinib in patients J Mol Diagn. 2020;S1525-1578(20)30399-8. doi:10.1016/j.jmoldx.2020.06.016", "id": "1290206156837683200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-18T08:24:57.000Z", "text": "Espa\u00f1a y lo que importa. Lo primero frenar la epidemia.  https://t.co/ASoUtbH2uj v\u00eda @libertaddigital", "id": "1284403774187069440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-05T15:16:11.000Z", "text": "Estudio del Infanta Leonor. D2 y no dislipemia. Predicting factors for pulmonary embolism in non-critically ill COVID-19 patients https://t.co/5CQBkZrJMR v\u00eda @docguide", "id": "1279796222920982528"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-03T10:16:03.000Z", "text": "Nos dicen que el vapeo es peligroso porque genera aerosoles que pueden transportar el virus. \u00bf que pasa con los nebulizadores refrescantes en terrazas? \u00bfAlguna idea, @SEMicrobiologia?", "id": "1278995914624024578"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-04-25T14:32:21.000Z", "text": "Trump is right. Aytu BioScience Signs Exclusive Global License with Cedars-Sinai for Potential Coronavirus Treatment https://t.co/F0QRh0tMKH v\u00eda @YahooFinance", "id": "1254055652881764355"}, {"lang": "en", "created_at": "2020-04-24T20:00:54.000Z", "text": "Response to COVID-19 in Taiwan: Big Data Analytics, New Technology, and Proactive Testing https://t.co/eFWmy96KA1", "id": "1253775945816846337"}, {"lang": "ca", "created_at": "2020-03-04T07:55:19.000Z", "text": "Ha sido dif\u00edcil, pero ha merecido el trabajo y el tiempo invertido. European LeukemiaNet 2020 recommendations for treating chronic myeloid leukemia | Leukemia https://t.co/s8jYOERdnS", "id": "1235111568544657413"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-02T10:26:09.000Z", "text": "Lo que no est\u00e1, es pagada. https://t.co/LaAp2CsY9K", "id": "1223915499937026052"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T15:52:07.000Z", "text": "Si, somos conscientes. Ahora solo falta que sean conscientes los m\u00e9dicos , y no sigan premiando a los vendedores de humo y a los palmeadores de espalda https://t.co/aNcJScCdTD", "id": "1220736044594798592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-24T15:49:37.000Z", "text": "Pues que de tal palo tal astilla.... https://t.co/ja4C4QbN4c", "id": "1220735414509674497"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-19T17:17:11.000Z", "text": "Investigadores descubren que la leucemia mieloide aguda necesita a la vitamina B6 para crecer: El gen que produce PDXK, la enzima que ayuda a las c\u00e9lulas a utilizar la vitamina B6, result\u00f3 ser el m\u00e1s importante para el crecimiento. https://t.co/y6tXFNtBpM v\u00eda @infosalus_com", "id": "1218945510851194880"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-30T11:43:35.000Z", "text": "No confundamos al personal. El llamado tratamiento agn\u00f3stico del c\u00e1ncer no es m\u00e1s que una variante de la terapia de precisi\u00f3n, basada en dianas moleculares, y que pueden ser comunes en distintos tumores. Dejemos el adanismo para otros , y el agnosticismo para la filosof\u00eda.", "id": "1211613800140550144"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-13T06:23:33.000Z", "text": "Asciminib has an unique and  specific mechanism of action on #CML #LMC. Proud to have been part of this team, and happy to be coauthor of this paper. https://t.co/tcxBBJwAOG", "id": "1205372667479629824"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-13T06:19:03.000Z", "text": "Asciminib, es el nuevo f\u00e1rmaco que tenemos contra la leucemia mieloide cr\u00f3nica. #LMC #CML Ha sido un placer trabajar en este proyecto con personas tan relevantes, y un orgullo ser coautor de este art\u00edculo. https://t.co/tcxBBJwAOG", "id": "1205371535080472577"}]