[{"text": "Hoy junto a nuestros alcaldes, alcaldesas y portavoces del Bierzo y Laciana hemos denunciado el grave deterioro de la sanidad.\n\n\ud83d\udc89Es inadmisible que los mayores de 80 a\u00f1os que viven en el medio rural est\u00e9n obligados, en muchos casos, a desplazarse decenas de km para vacunarse. https://t.co/Qxm2ujUyfu", "lang": "es", "id": "1377256665066708995", "created_at": "2021-03-31T13:49:11.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas,\n\n\ud83d\udcfb Hoy a la 13:00 me podr\u00e9is escuchar en la Tertulia Pol\u00edtica de @RadioLeonSER en la que analizaremos la actualidad de la provincia de #LeonEsp.\n\nNo os lo perd\u00e1is. \ud83d\udc47 https://t.co/Xderb7oVbn", "lang": "es", "id": "1377151272516644866", "created_at": "2021-03-31T06:50:24.000Z"}, {"text": "\ud83d\udd2c El Anteproyecto que reforma la Ley de Ciencia es un primer paso, un documento abierto a la participaci\u00f3n de todas las partes interesadas.\n\nLa I+D+i tiene que ser unos de los pilares fundamentales de nuestro progreso y desarrollo. https://t.co/zewZYUz0ff", "lang": "es", "id": "1376934896694874112", "created_at": "2021-03-30T16:30:36.000Z"}, {"text": "Ha fallecido Domingo Marcos Dom\u00ednguez, militante de la Agrupaci\u00f3n de Hospital de \u00d3rbigo y Diputado Provincial desde 1983 a 1991.\n\nNuestro m\u00e1s sincero p\u00e9same a su familia y amigos en nombre del PSOE y en el m\u00edo propio.\n\nD.E.P. compa\u00f1ero. \ud83d\udda4 https://t.co/wwwonybGLe", "lang": "es", "id": "1376847873590067203", "created_at": "2021-03-30T10:44:48.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido con el director general de Imserso y su equipo para avanzar en el plan estrat\u00e9gico de la Ciudad del Mayor.\n\nEntre otras novedades, este centro ser\u00e1 referente nacional en pol\u00edticas estrat\u00e9gicas de soledad no deseada, fen\u00f3meno que debe estar en agenda. https://t.co/fEf8Ow69g7", "lang": "es", "id": "1376475356396466177", "created_at": "2021-03-29T10:04:33.000Z"}, {"text": "Lleg\u00f3 con tres heridas:\nla del amor,\nla de la muerte,\nla de la vida.\n\n#MiguelHern\u00e1ndez https://t.co/CZFWVG00SJ", "lang": "es", "id": "1376192604312891394", "created_at": "2021-03-28T15:20:59.000Z"}, {"text": "\ud83d\uddde Nuevos tiempos para la enfermedad mental\n\nEs necesario comprender que una taza de Mr Wonderful y la m\u00e1s positiva de las actitudes no pueden cambiar una enfermedad que necesita diagn\u00f3stico y tratamiento.\n\nMi art\u00edculo en @_infoLibre. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/JQCSXl8hV3", "lang": "es", "id": "1375797451446190082", "created_at": "2021-03-27T13:10:48.000Z"}, {"text": "Las Infraestructuras Cient\u00edficas y T\u00e9cnicas Singulares (ICTS) son instalaciones fundamentales para el desarrollo de la I+D+i m\u00e1s puntera y novedosa de nuestro pa\u00eds, que mejoran y enriquecen nuestro sistema de ciencia e innovaci\u00f3n. https://t.co/S0Pt1lc8fK", "lang": "es", "id": "1375100665379360768", "created_at": "2021-03-25T15:02:01.000Z"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico para nuestro pa\u00eds, el pleno del Congreso de los Diputados da luz verde a la creaci\u00f3n de la subcomisi\u00f3n para el desarrollo del Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n.\n\nLa I+D+i tiene que consolidarse como nuestro principal motor de progreso y desarrollo. https://t.co/LE5sSRDCLC", "lang": "es", "id": "1375079661802287106", "created_at": "2021-03-25T13:38:33.000Z"}, {"text": "La libertad es un concepto vac\u00edo si no va acompa\u00f1ado de derechos y dignidad, se\u00f1or\u00edas del PP.\n\nEsta es la libertad que defendieron Largo Caballero o Indalecio Prieto.\n\nPorque socialismo es libertad. \n\n\ud83c\udf39 @SimancasRafael https://t.co/7AW8QLXhmY", "lang": "es", "id": "1374439049469911046", "created_at": "2021-03-23T19:12:59.000Z"}, {"text": "Hoy puede ser un gran d\u00eda para Castilla y Le\u00f3n, en unos minutos dar\u00e1 comienzo el debate de la moci\u00f3n de censura.\n\nEsta tierra necesita con urgencia un cambio de rumbo tras m\u00e1s de 30 a\u00f1os de corrupci\u00f3n y desidia.\n\nA por ello @luistudanca. \ud83d\udcaa https://t.co/xsmknULh5U", "lang": "es", "id": "1373907155208790017", "created_at": "2021-03-22T07:59:26.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos hemos reunido en Ponferrada con la Plataforma en Defensa de la Sanidad P\u00fablica del Bierzo y Laciana.\n\n\ud83d\udc4dSi el lunes prospera la moci\u00f3n de censura y @luistudanca es el Presidente de Castilla y Le\u00f3n, blindar\u00e1 nuestra sanidad p\u00fablica.\n\nA por ello. https://t.co/MqXiwsDNi0", "lang": "es", "id": "1372626448964534272", "created_at": "2021-03-18T19:10:22.000Z"}, {"text": "Hoy, Espa\u00f1a es un pa\u00eds mejor y m\u00e1s decente donde vivir. \n\nGracias a la Ley de Eutanasia avanzamos en el reconocimiento de derechos, hacia una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa.\n\n#LaLibertadDeElegir", "lang": "es", "id": "1372526305858707456", "created_at": "2021-03-18T12:32:26.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en la Tertulia Pol\u00edtica de @RadioLeonSER debatimos sobre la moci\u00f3n de censura presentada por el PSOE en la Junta de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\u2705 Esta tierra se merece regeneraci\u00f3n y cambio.\n\nSi te la perdiste, aqu\u00ed tienes el enlace.  \ud83d\udc47\nhttps://t.co/tc7ig8Pojd", "lang": "es", "id": "1372215616485138433", "created_at": "2021-03-17T15:57:52.000Z"}, {"text": "Buenos d\u00edas,\n\nHoy a la 13:00 me podr\u00e9is escuchar en la Tertulia Pol\u00edtica de @RadioLeonSER, en la que analizaremos la actualidad de la provincia de #LeonEsp.\n\nNo os lo perd\u00e1is. \ud83d\udc47 https://t.co/tNJrGkDvkU", "lang": "es", "id": "1372136511290888199", "created_at": "2021-03-17T10:43:32.000Z"}, {"text": "Los leoneses y las leonesas te elegimos para que fueras presidente de la Junta de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\ud83c\udf3e Castilla y Le\u00f3n merece regeneraci\u00f3n y cambio despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de corrupci\u00f3n y decadencia.\n\n\ud83d\udc49 Hay una oportunidad con la moci\u00f3n de censura. Es el momento.\n\n#EsperanzaParaCyL https://t.co/KHSwZC57PY", "lang": "es", "id": "1371188671215497224", "created_at": "2021-03-14T19:57:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2cLa lucha de las mujeres cient\u00edficas\n\nSe lo debemos a todas aquellas que arriesgaron aportando conocimiento, a quienes se les arrebat\u00f3 la oportunidad y tambi\u00e9n a las que se apartaron por obligaci\u00f3n, en contra de sus intereses.\n\nMi art\u00edculo en @_infoLibre.\nhttps://t.co/7zvju0JKs8", "lang": "es", "id": "1371005880859254786", "created_at": "2021-03-14T07:50:48.000Z"}, {"text": "Todo mi apoyo como diputado del PSOE a la moci\u00f3n de censura en Castilla y Le\u00f3n. Es el momento del cambio. Pido a Cs que abra los o\u00eddos y escuche a la ciudadan\u00eda. \n\nSobran los motivos para apoyar a @luistudanca. https://t.co/ly7ctufixb", "lang": "es", "id": "1370014381132615681", "created_at": "2021-03-11T14:10:56.000Z"}, {"text": "Castilla y Le\u00f3n merece un futuro mejor, necesitamos cambios y regeneraci\u00f3n.\n\nEl @PSOE_CyL gan\u00f3 las elecciones y est\u00e1 preparado para gobernar. La moci\u00f3n de censura presentada hoy es un soplo de esperanza para esta tierra.\n\nA por ello @luistudanca.", "lang": "es", "id": "1369661512357396483", "created_at": "2021-03-10T14:48:46.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana me he reunido con la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de T\u00e9cnicos de Laboratorio @aetel_es.\n\n\ud83c\udf93Me han expuesto una de sus principales reivindicaciones, el establecimiento de una titulaci\u00f3n universitaria que regule su profesi\u00f3n. https://t.co/0sWQJoMe5w", "lang": "es", "id": "1369295253807718400", "created_at": "2021-03-09T14:33:23.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc9cDesde el PSOE de Le\u00f3n hemos querido dedicar este #8M2021 a Nevenka Fern\u00e1ndez, precursora del movimiento #MeToo en Espa\u00f1a, por su determinaci\u00f3n y valent\u00eda a la hora de denunciar la agresi\u00f3n y el acoso sexual que estaba sufriendo.\n\nGracias. https://t.co/2SLmbbFvXM", "lang": "es", "id": "1369024055144288256", "created_at": "2021-03-08T20:35:44.000Z"}, {"text": "Viva la lucha de las mujeres! \ud83d\udc9c\n\n#8M2021\n#D\u00edaInternacionalDeLaMujer", "lang": "es", "id": "1368814363105169409", "created_at": "2021-03-08T06:42:30.000Z"}, {"text": "La creaci\u00f3n por unanimidad de la subcomisi\u00f3n para el desarrollo del Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n establece la base para unir fuerzas, ideas y proyectos para hacer de la I+D+i nuestro principal eje de desarrollo.\n\nAhora podemos dar un gran paso. A por ello. https://t.co/SkjGcImn4m", "lang": "es", "id": "1367537119833563141", "created_at": "2021-03-04T18:07:11.000Z"}, {"text": "Hoy hemos vivido una jornada hist\u00f3rica en el Congreso, se aprueba por unanimidad la creaci\u00f3n de una subcomisi\u00f3n para alcanzar un gran Pacto por la Ciencia.\n\nNecesitamos una estrategia com\u00fan, sostenida y sustentable en el tiempo. \n\nApostando por la Ciencia, ganamos todos. https://t.co/m0lWfb7duE", "lang": "es", "id": "1367477627783573504", "created_at": "2021-03-04T14:10:47.000Z"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 todo el mundo quiere hospedarse en el nuevo Parador de Le\u00f3n?\n\nNo te lo pierdas. \nhttps://t.co/r84IU1gKrq", "lang": "es", "id": "1367172885954125825", "created_at": "2021-03-03T17:59:51.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca de alcanzar un gran Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n. \n\nEstamos poniendo todos los medios y el esfuerzo plural para lograr una estrategia com\u00fan, sostenida y sustentable en el tiempo. \n\nA por ello. https://t.co/fhPPdXqOsX", "lang": "es", "id": "1367135545676214274", "created_at": "2021-03-03T15:31:28.000Z"}, {"text": "\ud83d\udcfbHoy en la Tertulia Pol\u00edtica de @RadioLeonSER, debatimos sobre la nefasta gesti\u00f3n de la Junta de Castilla y Le\u00f3n en la desescalada, cada d\u00eda un criterio, todos los d\u00edas caos.\n\nSi esta ma\u00f1ana no la pudiste escuchar, aqu\u00ed tienes el enlace. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/BJ28p9bdjh", "lang": "es", "id": "1367133429943435264", "created_at": "2021-03-03T15:23:04.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana hemos visitado El Burgo Ranero, junto a su alcalde, Geras Vallejo. \n\n\ud83c\udf3e Un ejemplo de gesti\u00f3n frente a la despoblaci\u00f3n. La transformaci\u00f3n de Payuelos aumentar\u00e1 su potencial agrario, que junto al Camino de Santiago, son sus principales ejes de desarrollo. https://t.co/rCRD63ZKzB", "lang": "es", "id": "1367121483038924806", "created_at": "2021-03-03T14:35:36.000Z"}, {"text": "\ud83c\udfafPacto por la Ciencia: Ram\u00f3n y Cajal, m\u00e1s cerca.\n\nEspa\u00f1a est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca de alcanzar un gran Pacto por la Ciencia. En el Congreso estamos poniendo todos los medios y el esfuerzo plural para lograr una estrategia com\u00fan.\n\nHoy escribo en @_infoLibre.\nhttps://t.co/xZCuC7ElHC", "lang": "es", "id": "1366285445353656322", "created_at": "2021-03-01T07:13:29.000Z"}, {"text": "\u201cEspa\u00f1a necesita un pacto por la ciencia y este es el momento para que los representantes pol\u00edticos lleguemos a un acuerdo que nos demanda la ciudadan\u00eda\u201d.\n\nImprescindible art\u00edculo de  @astro_duque. \ud83d\udc47 https://t.co/AfZWW1xIsX", "lang": "es", "id": "1364964660374552585", "created_at": "2021-02-25T15:45:09.000Z"}, {"text": "\ud83d\udea8 El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y  nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon https://t.co/30OIA6wawS", "lang": "es", "id": "1364494631350767616", "created_at": "2021-02-24T08:37:25.000Z"}, {"text": "Hoy se cumplen 40 a\u00f1os de la victoria de la democracia sobre el intento golpista del #23F.\n\nEspa\u00f1a es una democracia plena, que debemos cuidar y proteger cada d\u00eda frente a quien la amenaza o la pone en duda.\n\nLibertad, igualdad y justicia social. https://t.co/KPViVAxMWf", "lang": "es", "id": "1364136553853947907", "created_at": "2021-02-23T08:54:33.000Z"}, {"text": "Esta tarde he participado en la III Jornada de Trabajo de @colproleon.\n\n\u2705 Hemos analizado el estado de algunos de los proyectos de la provincia de Le\u00f3n, as\u00ed como la oportunidad que suponen los fondos europeos. https://t.co/dEgsReSpHC", "lang": "es", "id": "1363958811816566786", "created_at": "2021-02-22T21:08:16.000Z"}, {"text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaAsistiendo a la Conferencia Interparlamentaria sobre Estabilidad,\u00a0Coordinaci\u00f3n Econ\u00f3mica y Gobernanza del Semestre Europeo, como\u00a0Presidente de la\u00a0Delegaci\u00f3n Espa\u00f1ola\u00a0del @Congreso_Es y del @Senadoesp.\n\nEl Plan de Recuperaci\u00f3n y Resiliencia es clave para el futuro de Espa\u00f1a. https://t.co/ldpeBSBHP7", "lang": "es", "id": "1363852818659033093", "created_at": "2021-02-22T14:07:05.000Z"}, {"text": "Escuchando a @IratxeGarper en la reuni\u00f3n preparatoria de @TheProgressives, en el marco de la Conferencia Interparlamentaria sobre Estabilidad, Coordinaci\u00f3n Econ\u00f3mica y Gobernanza en la Uni\u00f3n Europea.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaLos fondos europeos son una gran oportunidad para Espa\u00f1a. https://t.co/EpwhB5OSyg", "lang": "es", "id": "1363780988422217729", "created_at": "2021-02-22T09:21:40.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana hemos celebrado el primer Comit\u00e9 Provincial telem\u00e1tico del @PSLPSOE.\n\nUnidad, proyectos, mucho trabajo y futuro para #LeonEsp. \u270a\ud83c\udf39\n\nLos fondos europeos suponen una gran oportunidad para nuestra provincia. A por ello. \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udd17https://t.co/M8ASvIMFzJ https://t.co/LcGM3g6JTI", "lang": "es", "id": "1363150044606705665", "created_at": "2021-02-20T15:34:31.000Z"}, {"text": "Hola, Marte.\n\n#JuntosPerseveramos https://t.co/5quPfsChcw", "lang": "es", "id": "1362517499531694080", "created_at": "2021-02-18T21:41:00.000Z"}, {"text": "El Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n est\u00e1 mucho m\u00e1s cerca.\n\n\ud83c\udfdbHoy desde el @gpscongreso, junto a Podemos, PP, Cs, ERC y Grupo Mixto hemos registrado la creaci\u00f3n de una Subcomisi\u00f3n para alcanzarlo.\n\nApostando por la Ciencia, ganamos todos. A por ello. \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/LLzwFsyXdh", "lang": "es", "id": "1362461885161963520", "created_at": "2021-02-18T18:00:01.000Z"}, {"text": "En unos minutos me podr\u00e9is escuchar en la Tertulia Pol\u00edtica de @RadioLeonSER en la que analizaremos la actualidad de la provincia de #LeonEsp.\n\nNo os lo perd\u00e1is. \ud83d\udc47 https://t.co/HEEG1lUOcE", "lang": "es", "id": "1362008315593687040", "created_at": "2021-02-17T11:57:41.000Z"}]