[{"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T12:37:21.000Z", "text": "Ya es hora. Casi 18 meses despu\u00e9s!! Casi 18 meses la SEPI sin presidente, y en estas circunstancias!! Lamentable gesti\u00f3n de la ministra de Hacienda. https://t.co/aAMAjlJL6Q", "id": "1376876199113265152"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-30T11:05:42.000Z", "text": "Sigue la campa\u00f1a contra @IdiazAyuso Lo de ayer desde la comunidad valenciana ya roza lo rid\u00edculo. \nAcertada esta imagen \ud83d\udc47 https://t.co/6J4HppV4gR", "id": "1376853132941082626"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-24T08:26:33.000Z", "text": "Muchos espa\u00f1oles, en especial los m\u00e1s vulnerables lo agradecer\u00e1n. Gracias @IdiazAyuso \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nEn @elconfidencial: Iglesias se despedir\u00e1 como vicepresidente en el Consejo de Ministros del martes https://t.co/uYvmX7wZ3I", "id": "1374638756419006465"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:55:28.000Z", "text": "En la maniobra del gobierno ya llevan 3 fracasos de 4: Andaluc\u00eda, Murcia y Castilla y Le\u00f3n. Y espero que pr\u00f3ximamente Madrid. Lamentable jugar a desestabilizar en estos momentos. https://t.co/XaImFb5fb1", "id": "1374102449296973827"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-14T15:41:55.000Z", "text": "Desde el respeto que le tengo Sr. Bal, ni @populares merecen esas palabras, ni Vd. merece haberlas dicho. https://t.co/ictpoGrfr8", "id": "1371124439149068288"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-13T11:10:51.000Z", "text": "Con 3 buenos amigos y grandes pol\u00edticos!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/UOReF553uY", "id": "1370693834666041344"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:38:54.000Z", "text": "Vaya!!! @La_SER  de campa\u00f1a! Qu\u00e9 raro! \ud83d\ude09 https://t.co/gM6gfmaDIY", "id": "1370293206932467718"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T17:34:15.000Z", "text": "La regi\u00f3n con menos impuestos, la que m\u00e1s crece y donde m\u00e1s empresas se crean. \ud83d\udc47\nAyuso busca proteger el refugio econ\u00f3mico de Madrid https://t.co/QHzdmD2e5t v\u00eda @expansioncom", "id": "1370065544351789058"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-11T15:39:54.000Z", "text": "La izquierda ha criticado a @IdiazAyuso de forma tan burda y tan constante que cualquier cosa que digan de ella, s\u00f3lo le a\u00f1ade valor. \u00c1nimo Isabel!", "id": "1370036770948194310"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-09T14:53:00.000Z", "text": "Os dejo la entrevista de Salvador T. Gim\u00e9nez en @surestepress \nhttps://t.co/TuyF4Mg3nk", "id": "1369300190084149254"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-07T21:51:19.000Z", "text": "Enhorabuena @JVMariBoso y enhorabuena al @PPEivissa  por confiar en un gran pol\u00edtico y mejor persona. Un acierto!! Suerte para la gesti\u00f3n de estos a\u00f1os. https://t.co/hC7YsCLlFR", "id": "1368680689567227906"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T13:00:50.000Z", "text": "Y adem\u00e1s convencerles de la importancia de participar activamente en la pol\u00edtica. https://t.co/Sjd98fFuBp", "id": "1366735246142676999"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:38:26.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos del @Congreso_Es Hoy m\u00e1s que nunca con los datos del paro y la inacci\u00f3n del gobierno #ActivemosEspa\u00f1a https://t.co/NdRMc5Pu5X", "id": "1366729610340294659"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:27:54.000Z", "text": "Terrible!!! A qu\u00e9 espera el gobierno para actuar! https://t.co/C5o8ubX1hJ", "id": "1366666561646452736"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:24:48.000Z", "text": "Desde 2009 en plena crisis financiera no hab\u00eda un dato de paro tan terrible. No dejaremos a nadie atr\u00e1s!! Ja https://t.co/Srv81ZRHyA", "id": "1366665780151148544"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-02T08:22:23.000Z", "text": "La ministra Calvi\u00f1o dec\u00eda el otro d\u00eda que el empleo aguantaba bien. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\nEn @elconfidencial: Batacazo del empleo en febrero: 44\u2024400 parados m\u00e1s y 91.500 trabajadores en ERTE https://t.co/h7PcaZW1K2", "id": "1366665172492943360"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-03-01T13:19:14.000Z", "text": "Junta Directiva Provincial del @PPdePalencia con nuestro vicesecretario @Aglezterol y la secretaria ejecutiva @RaquelGlezDiez Gracias por acompa\u00f1arnos. https://t.co/Y8zoFeIEUk", "id": "1366377489023569923"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-26T09:20:26.000Z", "text": "Os lo recomiendo. Esta semana todo el \u00edmpetu, la sensatez y la brillantez de @juanBravoBaena Un lujo para nosotros y para nuestra tertulia. https://t.co/eb77scz2j7", "id": "1365230230986719233"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-05T10:18:50.000Z", "text": "C\u00f3mo alguien puede llegar a tanto por razones pol\u00edticas, en el momento en el que estamos. Qu\u00e9 asco! #Zendal \nhttps://t.co/BHW7Rq8aD7", "id": "1357634784688803840"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-02-02T10:09:21.000Z", "text": "Hoy presentamos en el @Congreso_Es nuestra propuesta de Plan para el Turismo. Espero que el resto de grupos lo apoyen. El sector nos necesita. @GPPopular \nhttps://t.co/z1f4kr0Avc", "id": "1356545234646274048"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-29T09:26:36.000Z", "text": "Un placer participar en esta excelente tertulia, con grandes compa\u00f1eros @JVMariBoso @AliciaGarcia_Av @eugenionarbaiza Hoy analizamos la econom\u00eda americana en la era Biden. https://t.co/CuiuT83k6n", "id": "1355084924429225985"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:30:20.000Z", "text": "Un d\u00eda importante para poner en valor el trabajo de todos los periodistas que desean serlo. https://t.co/6F4EnV9Jgk", "id": "1353304121563082752"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T11:19:57.000Z", "text": "Casi imposible: muy mal expresado.\nEs IMPOSIBLE. Y lo sab\u00edan desde que las hicieron.\nhttps://t.co/e7zUEy3f3w", "id": "1353301506922078209"}, {"lang": "es", "created_at": "2021-01-24T10:49:42.000Z", "text": "D\u00eda Internacional de la Educaci\u00f3n: el gobierno de Espa\u00f1a no ha escuchado a la inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles que exig\u00edan una ley de educaci\u00f3n consensuada. @GPPopular @PPdePalencia https://t.co/wta4eVpbQT", "id": "1353293896638455810"}, {"lang": "und", "created_at": "2021-01-01T17:28:43.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/4tCYcz42i1", "id": "1345059391196852224"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-12-31T06:57:08.000Z", "text": "https://t.co/JMLmLDa54K", "id": "1344538061284241409"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:27:09.000Z", "text": "Es incomprensible que un gobierno que dice que busca el acuerdo, no haya aceptado ni una enmienda de algunos partidos, por ejemplo de @populares en los #PGE2021 o en la #LeyCela\u00e1", "id": "1342069297854689280"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-24T11:22:12.000Z", "text": "Enhorabuena @juanBravoBaena Excelentes resultados para un grand\u00edsimo trabajo. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nAndaluc\u00eda cierra el a\u00f1o del Covid con los presupuestos aprobados y el mayor super\u00e1vit auton\u00f3mico https://t.co/6cZQQgmhgz", "id": "1342068051731222529"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-19T21:32:15.000Z", "text": "Y el que peor resultado econ\u00f3mico tendr\u00e1. Quiz\u00e1 tenga algo que ver. \ud83d\udc4e\nhttps://t.co/1Inr3TiGix", "id": "1340409636185399297"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-15T10:37:33.000Z", "text": "El @PSOE un partido cada vez m\u00e1s extremo y que deja hu\u00e9rfanos a muchos socialistas decentes y moderados. Qu\u00e9 verg\u00fcenza de tweet! https://t.co/QIggJqMh5L", "id": "1338795324878499840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-14T19:42:26.000Z", "text": "Un gran pol\u00edtico, que explica muy bien siempre lo que est\u00e1 ocurriendo. Una buena ayuda para tomar decisiones. https://t.co/EebGEds3uM", "id": "1338570061985013763"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-13T09:55:21.000Z", "text": "Qu\u00e9 no har\u00e1 gobernando!!Os anim\u00e1is a gobernar en coalici\u00f3n con \u00e9l? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEl nuevo l\u00edder de Podemos en Madrid cataloga su atraco a un banco en 1980 como un acto \"pol\u00edtico\" https://t.co/OrGYGtgsV7 v\u00eda @expansioncom", "id": "1338059929857486850"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T08:34:25.000Z", "text": "Vamos a ver si somos capaces de cambiar la tendencia, de poner en marcha proyectos viables, de resolver este problema. Es el momento, porque sino es ahora, creo que no ser\u00e1 nunca. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0ZzjQNcOyG", "id": "1337677174871093249"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T06:50:04.000Z", "text": "Salimos m\u00e1s fuertes! Ja!!!\nhttps://t.co/8HNVwHVkbt", "id": "1337650911339048960"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-12T06:47:39.000Z", "text": "No vamos a dejar a nadie atr\u00e1s! Ja!!!\nEn @elconfidencial: La crisis ampl\u00eda la desigualdad: los ingresos salariales de las rentas bajas caen cinco veces m\u00e1s https://t.co/kwcjz274zJ", "id": "1337650304511303680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-11T14:02:42.000Z", "text": "Peridis presenta su \u00faltima y premiada novela en nuestro querido @AteneoPalencia Seguro que disfrutaremos\nPod\u00e9is acompa\u00f1arnos. https://t.co/0zpeRt7ZnP", "id": "1337397399589941250"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-09T21:07:32.000Z", "text": "Muy buen equipo ten\u00e9is! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/dRyEMpBCQ4", "id": "1336779535895949312"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-03T10:12:47.000Z", "text": "Como sucedi\u00f3 en la anterior crisis mientras gobernaba el PSOE \ud83d\udc4e\nLas ejecuciones hipotecarias sobre viviendas se disparan un 63,7% en el tercer trimestre https://t.co/xXlChQIJKk", "id": "1334440435478110210"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-12-01T17:48:26.000Z", "text": "Mi protesta contra este #MinisterioDeLaVerdad que quiere implantar el gobierno; el que m\u00e1s mentiras nos ha contado de toda la democracia. Y con un descaro desconocido. https://t.co/RLLBRZNI6C", "id": "1333830327165480967"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T12:27:38.000Z", "text": "Mi intervenci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Presupuestos sobre el T\u00edtulo V y la secci\u00f3n 6: Operaciones Financieras y Deuda Publica \ud83d\udc47\nVideo Comisi\u00f3n de Presupuestos - 24/11/2020\nPaniagua N\u00fa\u00f1ez, Miguel \u00c1ngel (GP) https://t.co/ndf9knk63t", "id": "1332662433459146759"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-28T07:37:44.000Z", "text": "La fiscalidad de Madrid multiplica la recaudaci\u00f3n y es la regi\u00f3n que m\u00e1s aporta al resto de Espa\u00f1a - https://t.co/j10xshDliz https://t.co/EMtVpvVAgu", "id": "1332589479329206272"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-18T21:25:01.000Z", "text": "Si es que no se lo cree nadie!! \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEn @elconfidencial: Bruselas desinfla la estimaci\u00f3n del Gobierno para los nuevos impuestos https://t.co/af81RhO6FT", "id": "1329173793374416896"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-15T10:03:55.000Z", "text": "Es capaz de cualquier cosa para justificar sus deleznables actos. Se puede caer m\u00e1s bajo? Si le damos tiempo seguro que s\u00ed. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\n\u00c1balos: \u201cBildu ha tenido m\u00e1s sentido de la responsabilidad que el PP con los Presupuestos\u201d | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/NxQUXvU5hA", "id": "1327915224599568384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-14T08:02:46.000Z", "text": "Ni el @BancoDeEspana ni la @AIReF_es ni la Uni\u00f3n Europea ni el FMI cree en las pol\u00edticas de este gobierno. Qu\u00e9 deber\u00eda hacer un partido responsable en la oposici\u00f3n? Pues eso, una enmienda a la totalidad. https://t.co/WqFRpIlgk8", "id": "1327522346878558209"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-11T05:51:13.000Z", "text": "Suspenso al gobierno:\nDe nuevo los peores en el ranking, la mayor ca\u00edda de la productividad. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/hCSCMT4KsQ", "id": "1326402079653507074"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-09T19:42:45.000Z", "text": "Cu\u00e1l es el peor pa\u00eds de la OCDE? Efectivamente, Espa\u00f1a. Terrible la gesti\u00f3n que se est\u00e1 haciendo de esta crisis. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nSe deterioran de nuevo los indicadores para Espa\u00f1a que se sit\u00faa en la peor posici\u00f3n https://t.co/wezDp1lcm4 v\u00eda @expansioncom", "id": "1325886564325527556"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:43:28.000Z", "text": "Ayer ped\u00ed al gobierno que nos aclarase c\u00f3mo repercutir\u00e1 el incumplimiento de las previsiones econ\u00f3micas en el incremento del d\u00e9ficit y la deuda.\n@GPPopular #PGE2021 https://t.co/EAYekkmH1Z", "id": "1324633488994217985"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T08:41:01.000Z", "text": "Ayer llam\u00e9 a poner freno a \u201cla losa\u201d de la deuda p\u00fablica que recaer\u00e1 en las futuras generaciones y exig\u00ed al Gobierno \u201cun acuerdo entre todos\u201d sobre la sostenibilidad de las cuentas p\u00fablicas.\n@GPPopular https://t.co/QHTAKrD2CX", "id": "1324632869143269377"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T06:14:49.000Z", "text": "Espa\u00f1a fue el problema de Europa cuando gobern\u00f3 el Sr. Rodr\u00edguez Zapatero y lo vuelve a ser gobernando el Sr. S\u00e1nchez. Los socialistas no cambian. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/UY3OVvidCb", "id": "1324596078725996544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-06T06:06:33.000Z", "text": "Ni el @BancoDeEspana ni la @AIReF_es ni Bruselas, 3 organismos relevantes no se creen las previsiones del gobierno. Estos #PGE2021 no son los que necesita Espa\u00f1a. \n\nhttps://t.co/zQKN6uyyu7", "id": "1324593999894728705"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-03T20:51:11.000Z", "text": "Y el PSOE lo acepta porque al Sr. S\u00e1nchez todo le va bien si sigue gobernando. El resto de consecuencias no le importan nada. Y el partido le acompa\u00f1a en esta deriva. Terrible. https://t.co/tvAg457hPY", "id": "1323729457576816640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-11-01T10:57:50.000Z", "text": "Es indecente que haya personas apoyando los disturbios, el vandalismo, etc Hay razones para manifestarse, pero ninguna para eso. Y lo peor es que siempre hay alg\u00fan grupo pol\u00edtico que les jalea e incluso les apoya.", "id": "1322855362274467841"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:12:11.000Z", "text": "Sobre el gasto p\u00fablico. La izquierda solo plantea gastar m\u00e1s. Pero no soluciona los problemas. Eficacia y eficiencia es lo que exigimos. Ayer en el pleno del @Congreso_Es @populares https://t.co/VJgUCuppS1", "id": "1321786909807517696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T12:04:50.000Z", "text": "Un breve sobre impuestos ayer en el pleno del @Congreso_Es @populares https://t.co/HVOHUdPjLO", "id": "1321785058362073088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:56:16.000Z", "text": "Analizando el problema de nuestra deuda p\u00fablica. Ayer en el pleno del @Congreso_Es @populares https://t.co/ki0J3mk8Dw", "id": "1321782904901541888"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:49:18.000Z", "text": "Las cr\u00edticas de @populares al gobierno no son para destruir, son para construir. Ni mas ni menos que democracia.\nAyer en el pleno del @Congreso_Es https://t.co/DlCWstpzUA", "id": "1321781151405625345"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-29T11:43:10.000Z", "text": "Hoy con Estado de Alarma y ayer en la Sesi\u00f3n de control al gobierno: despu\u00e9s de la moci\u00f3n de censura, el gobierno se dedica a criticar a @populares y VOX se dedica a lo mismo. La pinza al m\u00e1ximo nivel.", "id": "1321779605624311808"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-22T16:13:27.000Z", "text": "Cuando lanzas un \u00f3rdago al mus sin cartas, debes asumir que te lo pueden querer. No digo m\u00e1s. Algunos no lo est\u00e1n asumiendo.", "id": "1319310911623016450"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T13:44:17.000Z", "text": "Por qu\u00e9 S\u00e1nchez y Abascal han dedicado tanto tiempo a criticar a @populares No ser\u00e1 que somos la alternativa real a este gobierno?", "id": "1318910985437171716"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T11:03:25.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez y Santiago Abascal hablando de uni\u00f3n de los espa\u00f1oles, cuando lo \u00fanico que hacen es intentar dividir, y a veces lo consiguen.", "id": "1318870501629067267"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:44:40.000Z", "text": "Entiendo que Santiago Abascal nos anuncie que la moci\u00f3n de censura es para convocar elecciones. Por lo visto y o\u00eddo hoy, no tiene un proyecto para Espa\u00f1a. #MocionDeCensura", "id": "1318865783640948737"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T10:32:46.000Z", "text": "Esta es la moci\u00f3n del \u2018hay que\u2019 pero no nos han contado el \u2018c\u00f3mo\u2019.\n#MocionDeCensura", "id": "1318862789155426305"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:52:04.000Z", "text": "Y el candidato contin\u00faa con la misma estrategia.", "id": "1318852543783538688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T09:03:40.000Z", "text": "La #MocionDeCensura es tambi\u00e9n una moci\u00f3n contra el proyecto europeo. Nosotros apoyamos y trabajamos por ese proyecto. Es el futuro. Los nacionalismos y localismos son el pasado.", "id": "1318840364313214976"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T08:36:56.000Z", "text": "Y a punto de terminar volvi\u00f3 a criticar a @populares para que no se nos olvidara cu\u00e1l es el objetivo.", "id": "1318833637945737216"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-21T07:08:44.000Z", "text": "La #MocionDeCensura de @VOX_Congreso empieza como se preve\u00eda , criticando a @populares Quiz\u00e1 este sea el objetivo.", "id": "1318811439877021696"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-14T05:21:59.000Z", "text": "Noticias de \u2018El Pa\u00eds\u2019 de hoy, El Pa\u00eds!!!!. Lo primero que se ve a trav\u00e9s del m\u00f3vil. Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 planes tiene el gobierno, porque los datos no pueden ser peores. Bueno s\u00ed, la pr\u00f3xima previsi\u00f3n ser\u00e1 peor, como viene pasando hasta ahora. https://t.co/skst1qWWF2", "id": "1316247862959890432"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-09T08:05:51.000Z", "text": "Para qu\u00e9 van a recoger la opini\u00f3n de los expertos? Si eso puede desbaratar su campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n! Est\u00e1n a lo que est\u00e1n, y no es precisamente a salvarnos ni a mejorar nuestras condiciones de vida. https://t.co/39JzrCXdR8", "id": "1314477162435616770"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T14:26:14.000Z", "text": "Yo no creo que deba dimitir hasta que haya sentencia pero @sanchezcastejon y @PabloIglesias s\u00ed. O sea que espero sean coherentes. \ud83d\udc4e\nEl juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por el \u2018caso Dina\u2019 https://t.co/d8mjuukUHw v\u00eda @el_pais", "id": "1313848109462695938"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-07T13:43:16.000Z", "text": "Un NO enorme a la PNL de ERC. Quieren que el Estado cubra su d\u00e9ficit en pol\u00edticas sociales que dedican a sus planes pol\u00edticos. https://t.co/xI8J71afHt", "id": "1313837297553604608"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-06T10:42:04.000Z", "text": "En lo proleg\u00f3menos de la comparecencia del Gobernador del @BancoDeEspana en el Congreso. Nos cuenta la realidad de nuestra situaci\u00f3n econ\u00f3mica fuera del relato oficial del gobierno. Es de agradecer. https://t.co/m5LtQ0c5Ze", "id": "1313429309659504640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-10-01T05:56:44.000Z", "text": "Ayer un productor en una colaboraci\u00f3n con un medio, que es venezolano y vive all\u00ed, me dice de Podemos:\n\u2018Son los arquitectos de la miseria de Venezuela\u2019\nAhora les tenemos dise\u00f1ando nuestra propia miseria.", "id": "1311545564144775168"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T10:30:49.000Z", "text": "Me alegro mucho de estas declaraciones del portavoz de @populares \n\ud83d\udc49 El partido no puede no asumir lo ocurrido.\nhttps://t.co/lbLSoevQ9d", "id": "1304729170107412482"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-12T07:35:31.000Z", "text": "13 grupos votaron en contra, esto no es culpa del PP. Es culpa del gobierno que no supo negociar con el municipalismo. Es tan obvio que no entiendo estas declaraciones. https://t.co/heBJkbEeCE", "id": "1304685053767831552"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-09-10T20:47:22.000Z", "text": "Otra m\u00e1s! No tienen l\u00edmite!! https://t.co/G2A08m5v1A", "id": "1304159552242364417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-28T13:41:02.000Z", "text": "El gobierno pide al resto de partidos acuerdos para aprobar los presupuestos de 2021 y el primer partido que dice que no son sus socios de gobierno. Terrible lo de este gobierno!", "id": "1299341220020465668"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-24T19:19:11.000Z", "text": "Este es el portavoz de la Ejecutiva Federal del @PSOE\nEl portavoz de @populares es @AlmeidaPP_ \nNo hay color!! https://t.co/JJaK87HREz", "id": "1297976769681731584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-21T09:38:35.000Z", "text": "Excelente elecci\u00f3n. Mucha suerte Juan, ya que \u00e1nimo, entusiasmo y conocimiento no te faltan. https://t.co/TOy6UxO3Uh", "id": "1296743492023091200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-19T14:16:06.000Z", "text": "Maravillosa historia amigo. Protagonizada por maravillosas personas. https://t.co/PCxHTwN5u5", "id": "1296088555945697281"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-16T08:46:30.000Z", "text": "Cuando gobernaban los @populares era al contrario 1 de cada 3 nuevos empleos en Europa los creaba Espa\u00f1a, incluso casi llegamos a crear uno de cada dos. #NoEsLoMismo \nhttps://t.co/drAnReFdOo", "id": "1294918447458144256"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-11T07:06:24.000Z", "text": "Seg\u00fan la @OECD #Espa\u00f1a se descuelga de la recuperaci\u00f3n. Los peores resultados para el pa\u00eds que peor est\u00e1 gestionando la crisis. https://t.co/9sqeYyGIbg", "id": "1293081314111954946"}, {"lang": "und", "created_at": "2020-08-08T07:18:31.000Z", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/bOjxo6iFaG", "id": "1291997201468739584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T09:10:29.000Z", "text": "Seguro que esto no es crispar. S\u00f3lo si lo piden los @populares \nhttps://t.co/FQofg8smqx", "id": "1291662988362035200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T08:03:55.000Z", "text": "Grande Tina Rodr\u00edguez! En primera l\u00ednea en la lucha de nuestros ayuntamientos contra este gobierno \u2018expropiador\u2019 https://t.co/8Tlm2HITpx", "id": "1291646238115467264"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T08:02:00.000Z", "text": "Un placer de nuevo compartir tiempo con vosotros. No cejaremos en la defensa de nuestros ayuntamientos. https://t.co/3qG8WZ9A3j", "id": "1291645754122088450"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-08-07T07:59:14.000Z", "text": "Es rotundamente falso que sea falso. Por sus hechos les conocer\u00e9is.\nhttps://t.co/UmiZlMzI5m", "id": "1291645059285291008"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-29T08:44:34.000Z", "text": "Ponen en riesgo a diputados y trabajadores del @Congreso_Es s\u00f3lo para aplaudir al jefe. Lamentable!! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nEn @elconfidencial: El PSOE se salta el pacto del Congreso y lleva a todos sus diputados a aplaudir a S\u00e1nchez https://t.co/6yfiL9Nrsj", "id": "1288394978901753857"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:39:39.000Z", "text": "Qu\u00e9 cosas pasan por el mundo!!! \ud83d\udc47\nLa oposici\u00f3n eslovaca presentar\u00e1 una moci\u00f3n de censura contra el primer ministro por el plagio de su tesis https://t.co/aNMLT5eyCi v\u00eda @ABC_Mundo", "id": "1285841926143574017"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:36:31.000Z", "text": "Un placer poder charlar con tanta libertad y serenidad con vosotros @eugenionarbaiza @EstherPallardoP https://t.co/mXEMn72dnk", "id": "1285841135332622337"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-22T07:34:07.000Z", "text": "Un acierto del grupo seguro. Enhorabuena y mucha suerte Carolina! https://t.co/NoMLLu2thq", "id": "1285840532279824384"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-07-15T18:59:08.000Z", "text": "Mi intervenci\u00f3n completa de hoy en el pleno del @Congreso_Es sobre el RD Ley 25/2020 que presentaba el gobierno.\nhttps://t.co/lNyiwgVZdp v\u00eda @YouTube", "id": "1283476208072654849"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-20T11:54:21.000Z", "text": "Un lujo que hayan contado contigo. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/2mvRtwBBga", "id": "1274309610954989568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-18T14:23:01.000Z", "text": "Es repugnante esta forma de hacer pol\u00edtica. https://t.co/E6vacrndic", "id": "1273622249988382724"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T20:48:55.000Z", "text": "He votado en contra de su designaci\u00f3n, por el asalto a las instituciones y la ruptura de los equilibrios del gobierno del Sr. S\u00e1nchez, pero creo que es un acierto su nombramiento. @canifernandez enhorabuena y suerte!!\nEn @elconfidencial: https://t.co/hQGzVbibC8", "id": "1271182648715759618"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T16:18:26.000Z", "text": "77.000 mill de incremento de la presi\u00f3n fiscal, en un a\u00f1o que es posible que el PIB se reduzca m\u00e1s de un 13%!!! Espero que la propuesta nazca del desconocimiento, porque la otra opci\u00f3n es peor.\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/4XHJO0oD3L v\u00eda @expansioncom", "id": "1271114579251204096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-11T07:17:45.000Z", "text": "\ud83d\udc49Con el gobierno del @populares nos situ\u00e1bamos a la cabeza del crecimiento de los pa\u00edses de la OCDE.\n\ud83d\udc49Con el gobierno del @PSOE vamos a ser el pa\u00eds con una mayor recesi\u00f3n de la OCDE.\n#NoEsLoMismo", "id": "1270978513756094464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-03T10:43:39.000Z", "text": "Igualito que el gobierno de Espa\u00f1a que incumple las 3. La ministra de Hacienda traslada su mala gesti\u00f3n de Andaluc\u00eda a Espa\u00f1a. https://t.co/PIV96ELn6O", "id": "1268131223253254144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-02T09:48:38.000Z", "text": "Os recomiendo este art\u00edculo de mi compa\u00f1ero @MarioGarcesSan \nComo bien termina: \u2018Sigo buscando en la sala un socialista de aquellos, uno solo, que diga basta.\nhttps://t.co/ScrdWUMyZd", "id": "1267754991449772032"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-02T07:22:35.000Z", "text": "Un gobierno que no piensa en el futuro de Espa\u00f1a. En que estar\u00e1 pensando entonces? \ud83e\udd14 https://t.co/wxe2gFiKf5", "id": "1267718238089158666"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-06-02T07:11:46.000Z", "text": "Preguntas Mariluz por los intereses del pueblo y de los guardenses. Pues en la moci\u00f3n de censura est\u00e1n esos intereses. Para qu\u00e9 sino se hacen las mociones de censura? https://t.co/MRviM1MY10", "id": "1267715513939103744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-28T15:43:07.000Z", "text": "Webinar #ActivemosEspa\u00f1a Hoy hablando de Sanidad y buscando el acuerdo con el Plan Cajal. @populares @jaimedeolano @TeoGarciaEgea @cucagamarra https://t.co/ebOb5OshfS", "id": "1266032263390793728"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-27T09:07:42.000Z", "text": "El ministro Marlaska dice que desconoce el informe de la Guardia Civil y a la vez justifica la destituci\u00f3n porque no es imparcial. C\u00f3mo puede saber si es imparcial si desconoce el informe?", "id": "1265570364924604417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-27T06:24:56.000Z", "text": "Lo que nos pod\u00edamos imaginar! Ocultan los informes hasta ahora, porque no exist\u00edan, o exist\u00edan y les han modificado para justificar sus actuaciones. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nIlla incluy\u00f3 en los informes datos y medidas posteriores al d\u00eda de su firma https://t.co/N2bAHLY9oY v\u00eda @larazon_es", "id": "1265529400071782402"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-27T06:24:16.000Z", "text": "No hab\u00eda Plan B, criticaban a @populares porque dec\u00edamos que era posible. Y ahora reconocen que se puede, porque tienen uno. Es mentira tras mentira\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nCalvo admite que existe un \u00abplan B\u00bb para desescalar sin estado de alarma https://t.co/skoicc2K3U v\u00eda @ABCespana", "id": "1265529234530930689"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-26T08:14:02.000Z", "text": "En qu\u00e9 quedamos? No hay econom\u00eda sin salud dec\u00eda el gobierno ante las peticiones de los presidentes del PP de las CCAA. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nCalvi\u00f1o: \"No se trata de elegir entre salud y econom\u00eda; es una falsa dicotom\u00eda\" https://t.co/HDTfFCcrGT v\u00eda @expansioncom", "id": "1265194468849917952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T15:55:31.000Z", "text": "Webinar #ActivemosEspa\u00f1a con @TeoGarciaEgea @dlacalle @jaimedeolano \nPodr\u00edamos sentarnos a esperar el fracaso del gobierno, que va a ocurrir, como todos prev\u00e9n; pero queremos que los espa\u00f1oles sepan que hay otra forma de gobernar. Tenemos un plan. https://t.co/ywhxo8sHox", "id": "1263498666901463043"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T11:58:35.000Z", "text": "Cada d\u00eda que pasa y veo la actuaci\u00f3n del Sr. S\u00e1nchez, tengo m\u00e1s claro que la Sra. Calvi\u00f1o va a hacer un \u2018Solbes\u2019. Y cada d\u00eda lo veo m\u00e1s cerca. Y lo pienso porque la aprecio y la valoro sinceramente. Pero a lo mejor no tengo capacidad de an\u00e1lisis de las personas! Qu\u00e9 se yo!", "id": "1263439038901518338"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T11:23:15.000Z", "text": "S\u00e1nchez en campa\u00f1a:\n\ud83d\udc49NO voy a pactar con Bildu\n\ud83d\udc49NO voy a pactar con Podemos\nC\u00f3mo alg\u00fan espa\u00f1ol se puede fiar de \u00e9l!\nEste es el presidente de nuestro gobierno!\nPara que todos seamos conscientes de la importancia de los votos! 4 a\u00f1os tendremos que asumirlo y sufrirlo. https://t.co/xNqVwlIwhB", "id": "1263430147069411330"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T07:22:57.000Z", "text": "Nosotros dimos suficientes oportunidades a este gobierno, pero no hubo manera. Espero que la CEOE y C\u2019s despierten tambi\u00e9n y se separen de este gobierno mentiroso, desleal, y que mira solo por sus propios intereses.", "id": "1263369674206650368"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T07:18:12.000Z", "text": "Lo mismo pienso yo!!! \ud83d\udc4e\nEn @elconfidencial: \"\u00a1Dios m\u00edo, en qu\u00e9 manos estamos!\" https://t.co/wRDbL9u98V", "id": "1263368479022907398"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-21T07:05:50.000Z", "text": "Un mes despu\u00e9s que la mayor\u00eda de pa\u00edses de nuestro entorno. Somos los m\u00e1s listos, y curiosamente a los que nos va peor. \ud83d\ude1e\nEl Gobierno sit\u00faa la vuelta del turismo extranjero seguro en julio https://t.co/JUuLzLZWUF v\u00eda @expansioncom", "id": "1263365366530670592"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T13:44:21.000Z", "text": "Este es Tezanos!! Este es el CIS del gobierno socialista!! No tienen l\u00edmite en las mentiras y manipulaciones. https://t.co/rnCZjvr7v2", "id": "1263103269628375040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-20T10:52:42.000Z", "text": "Otra forma de gobernar es posible. El @populares tiene un proyecto y @pablocasado_  quiere transmitir esperanza a los espa\u00f1oles. #Pleno @Congreso_Es", "id": "1263060071879258112"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-16T10:33:04.000Z", "text": "No se f\u00eda nadie. No coincide con ninguna instituci\u00f3n nacional ni internacional. \ud83d\udc47\nEl PP pide cuentas al Gobierno sobre las previsiones macroecon\u00f3micas que ha enviado a Bruselas porque no se f\u00eda https://t.co/vJWGWezF1s v\u00eda @expansioncom @MarioGarcesSan @vicpiriz1975", "id": "1261605581724569600"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T06:32:31.000Z", "text": "El estado de alarma es un tema de confianza, los espa\u00f1oles depositamos la m\u00e1xima confianza en un gobierno, y este gobierno nos devuelve la m\u00e1xima incompetencia. Por tanto, esto se tiene que acabar, ni es necesario, ni se lo merecen. https://t.co/NEVIbR7G5Y", "id": "1260820270236999680"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-14T06:23:59.000Z", "text": "El Sr. S\u00e1nchez no es el presidente que necesita este pa\u00eds en esta situaci\u00f3n, ni tampoco creo que sea el que desean los espa\u00f1oles. https://t.co/hxh4eJJzeB", "id": "1260818122568843265"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-13T08:02:58.000Z", "text": "Ser\u00e1 muy raro hoy hablar delante de un hemiciclo casi vac\u00edo. https://t.co/zUdrcikFEa", "id": "1260480644372729862"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T13:44:06.000Z", "text": "#ActivemosEspa\u00f1a\nEstamos preparados para hacerlo! https://t.co/0UknDUI2YF", "id": "1260204105928249344"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-12T13:21:03.000Z", "text": "Excelente art\u00edculo @MoroMjesus @EdurneUriarte \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Xn7h2rzhcb", "id": "1260198301955166208"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-11T13:11:41.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo con la prudencia con que est\u00e1 gestionando la @jcyl https://t.co/2z8Jb364SF", "id": "1259833559122051073"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-11T09:30:23.000Z", "text": "Mientras el @populares intenta ayudar al gobierno planteando medidas y ofreci\u00e9ndose a negociar. El gobierno pasa del principal partido de la oposici\u00f3n y los partidos que lo sustentan se dedican a hacer oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n. https://t.co/VWtzn3t8I0", "id": "1259777867933724672"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-10T08:08:58.000Z", "text": "Un gran servidor p\u00fablico, un hombre con mucho sentido com\u00fan, y un buen amigo del que me siento orgulloso. https://t.co/n0BCauqKV8", "id": "1259394988686946310"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-07T16:28:20.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital con la Vicepresidenta Calvi\u00f1o. La situaci\u00f3n econ\u00f3mica parece dram\u00e1tica y las previsiones del gobierno est\u00e1n siendo desmentidas una y otra vez. Si no vemos el horizonte dif\u00edcilmente podremos avanzar. https://t.co/qszwwM3NEK", "id": "1258433495723991040"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:59:10.000Z", "text": "In\u00e9s Arrimadas ha hecho de las comparecencias telem\u00e1ticas uno de sus caballos de batalla, hasta hoy, que aparece en el Congreso. Tan mal est\u00e1 la situaci\u00f3n de C\u2019s que tiene que aparecer? Tanto riesgo ve en su futuro? Yo tambi\u00e9n lo veo.", "id": "1257973171699027968"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:41:16.000Z", "text": "La @AIReF_es ve un panorama a\u00fan m\u00e1s negro.\nhttps://t.co/HVUXddvGhE https://t.co/IBW4oQPBcA", "id": "1257968666794172416"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T09:33:28.000Z", "text": "La posici\u00f3n del @populares queda clara en este corte del final de la intervenci\u00f3n de @pablocasado_ en la sesi\u00f3n de hoy. https://t.co/baOk4ycte8", "id": "1257966704166125568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-06T07:24:28.000Z", "text": "Ha dado su apoyo a S\u00e1nchez a cambio de nada, supongo que por eso las reacciones. No ha sido apoyo a Espa\u00f1a, sino a S\u00e1nchez. Lo que no sabemos es a cambio de qu\u00e9. Aunque nos iremos enterando poco a poco. https://t.co/ijFUHTx9FS", "id": "1257934240026628096"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-05T19:44:25.000Z", "text": "Porque no est\u00e1 pensando en Espa\u00f1a, es obvio. Est\u00e1 pensando en lo mismo desde que se inici\u00f3 esta crisis, en sacar el m\u00e1ximo r\u00e9dito pol\u00edtico para \u00e9l y su partido y socializar las consecuencias negativas. https://t.co/7H6Ca5dj4w", "id": "1257758064767373314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-05-05T09:56:57.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de los miembros del @GPPopular de la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales y Discapacidad con @unicef_es analizando los m\u00faltiples problemas generados por el Covid-19 en la infancia. Mucho trabajo tenemos que hacer en los pr\u00f3ximos meses. https://t.co/zyvhAmAEsg", "id": "1257610224913047553"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-30T08:42:46.000Z", "text": "En solo 15 d\u00edas de confinamiento. El drama econ\u00f3mico va a ser peor del previsto. Necesitamos una mejor gesti\u00f3n del gobierno y m\u00e1s acuerdos. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEl PIB sufre un desplome hist\u00f3rico del 5,2% en el primer trimestre con el inicio de la crisis del coronavirus https://t.co/1DIabW1SyQ", "id": "1255779616662458370"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-28T09:11:34.000Z", "text": "Que fiabilidad tiene un gobierno que crea y difunde sus propios bulos? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/E2mtItCnJZ", "id": "1255062088856285187"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T07:07:34.000Z", "text": "Un bulo generado y promovido desde los partidos que apoyan al gobierno. El que debe luchar contra los bulos.\nAlguien lo entiende? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEl falso mito de los recortes sanitarios  https://t.co/NSDoAJYEVX v\u00eda @larazon_es", "id": "1254668495553470464"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-27T07:02:48.000Z", "text": "Si no se transfieren fondos a las CCAA tendr\u00e1n que hacer recortes en los servicios p\u00fablicos antes o despu\u00e9s. Es eso lo que pretende este gobierno? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nPedro S\u00e1nchez niega a las comunidades aut\u00f3nomas un fondo como el que \u00e9l reclama en Europa https://t.co/XKDVF9vP1I", "id": "1254667295164678144"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-25T12:20:32.000Z", "text": "Es una pregunta ret\u00f3rica (no hipot\u00e9tica), supongo. Porque creo que Vd sabe la respuesta. https://t.co/qLaA2NSevW", "id": "1254022479078719489"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-25T08:10:17.000Z", "text": "Deber\u00eda dimitir inmediatamente. C\u00f3mo se puede mentir tan descaradamente? Es vicepresidente del Congreso.\nLa derecha gobernaba en 2008 en Espa\u00f1a o en Andaluc\u00eda? No tiene verg\u00fcenza. https://t.co/twx7D3lLTc", "id": "1253959500878491649"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-23T09:37:29.000Z", "text": "Con eso conseguir\u00edamos dar un impulso econ\u00f3mico a estas zonas y poner en valor sus ventajas frente a las zonas m\u00e1s pobladas, algo que tiene importancia vital en esta pandemia.", "id": "1253256671784243200"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-23T09:36:05.000Z", "text": "El proceso de desescalada que se iniciar\u00e1 en mayo, deber\u00eda priorizar las zonas rurales:\n- porque tienen menos contagios\n- porque el tama\u00f1o lo hace m\u00e1s controlable\n- porque es m\u00e1s flexible en su gesti\u00f3n\n- porque debemos ayudar a estas zonas\n#COVID\u30fc19 #Desescalada", "id": "1253256320087711744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-22T09:58:55.000Z", "text": "Qu\u00e9 desastre de gesti\u00f3n!!\nEl peor escenario antes de enfrentarse a esta crisis. Nos pasar\u00e1 factura este a\u00f1o y medio de gesti\u00f3n del PSOE despu\u00e9s de la moci\u00f3n de censura.\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEurostat corrige al Gobierno: el d\u00e9ficit de 2019 fue 2\u2024300 M superior, del 2,8% https://t.co/yE5GOvPfoL", "id": "1252899675830657025"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-20T06:55:43.000Z", "text": "Recomendable lectura. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @alvaronieto \nhttps://t.co/kFDqshnyxG", "id": "1252128796293152768"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-18T06:58:27.000Z", "text": "Hasta que no hagamos test a todas las personas no saldremos de esto. Y cuanto m\u00e1s tarde salgamos, m\u00e1s consecuencias econ\u00f3micas negativas tendremos que soportar. https://t.co/XDLsl8nvku", "id": "1251404711036628992"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-15T13:28:24.000Z", "text": "Pues hagan test a todo el mundo y ofrezcan material de proteccion de forma generalizada, ya ver\u00e1n como se reduce el tiempo de confinamiento \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nCalvi\u00f1o avisa de un alza \"exponencial\" del impacto econ\u00f3mico de la crisis conforme se prolonga el confinamiento https://t.co/qVw9TGIiNp", "id": "1250415680630845440"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-10T17:14:20.000Z", "text": "Aunque no est\u00e1 aprobado a\u00fan, por fin @Haciendagob va a tomar esta medida tan necesaria. Quiero rendir un homenaje a todos los asesores y gestores de PYMEs y aut\u00f3nomos que est\u00e1n corriendo verdaderos riesgos por el #COVID\u30fc19 @EconomistasOrg @GestoresCyL \nhttps://t.co/UD5cbiIQlj", "id": "1248660597660663809"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T09:03:15.000Z", "text": "Quiz\u00e1 tanta soberbia, tanta propaganda, tanta mala gesti\u00f3n, tanta mentira tengan la culpa Sr. Zaragoza. https://t.co/lc1N7XuUqQ", "id": "1248174627123269634"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T08:13:13.000Z", "text": "Despu\u00e9s de semanas de propaganda del gobierno, y ante el fracaso de su gesti\u00f3n, el Presidente pretende socializar su desastre. #AsiNO", "id": "1248162033805266947"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T07:22:35.000Z", "text": "Siguiendo el pleno del @Congreso_Es desde casa. Qu\u00e9 ganas de volver a mi esca\u00f1o y estar al lado de mis compa\u00f1eros del @GPPopular \n#JuntosSaldremosAdelante #quedatencasa https://t.co/5WZNKvfWDx", "id": "1248149292134645760"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-09T06:09:17.000Z", "text": "Gracias @eugenionarbaiza y @ElDiestro_ por la entrevista. https://t.co/h706y71wZj", "id": "1248130848039280640"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T17:19:37.000Z", "text": "Buscando el consenso, no?\n\ud83d\udc49Lamentable\nhttps://t.co/hcuGDFuyuL", "id": "1247574764304171010"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T11:26:22.000Z", "text": "Lo siento. Nosotros lo ten\u00edamos decidido hace unos d\u00edas. Al menos a m\u00ed me lo hab\u00edan comunicado y soy uno m\u00e1s del @GPPopular Ya vale, el mensaje es tan cansino. https://t.co/cfbuiH2VZa", "id": "1247485866886549507"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-07T11:21:17.000Z", "text": "Sres. de @Haciendagob por favor retrasen las declaraciones trimestrales para #Pymes y #autonomos Adem\u00e1s de los problemas financieros, est\u00e1 creando un problema sanitario. Contagios por #COVID19 , estr\u00e9s, etc. @GPPopular", "id": "1247484587888041984"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-06T17:53:15.000Z", "text": "#TodosSomosEspa\u00f1a \nPor todos aquellos que perdieron la batalla contra el virus https://t.co/YY5GZKn4fJ", "id": "1247220839399010304"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-05T15:54:43.000Z", "text": "Toda la raz\u00f3n profesor, hay muy pocos y mucho me temo que cada vez habr\u00e1 menos.\nhttps://t.co/YPSYL8EPlW", "id": "1246828623589453825"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T10:32:47.000Z", "text": "Excelente gesti\u00f3n de este equipo encabezado por @juanBravoBaena Enhorabuena!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/2uMmNN2kJF", "id": "1245298056611999744"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T10:16:46.000Z", "text": "Lo siento mucho @MariMarBlanco_ Mucho \u00e1nimo y todo mi cari\u00f1o. https://t.co/jMVwOLQaHb", "id": "1245294023801217024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-04-01T08:57:17.000Z", "text": "Es posible que alguien del gobierno de Espa\u00f1a no est\u00e9 de acuerdo. https://t.co/zJkxNer2fF", "id": "1245274023220609024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T07:47:29.000Z", "text": "Cuando se pide un esfuerzo tan importante a la poblaci\u00f3n, a las empresas y a los servidores p\u00fablicos, lo menos que se puede hacer es decir la verdad. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nDos de cada tres espa\u00f1oles creen que el Gobierno est\u00e1 ocultando informaci\u00f3n sobre el coronavirus https://t.co/SreJN7XquB", "id": "1244531682016985088"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-30T06:00:06.000Z", "text": "El gobierno pide ayuda y a la vez criminaliza a las empresas.\nCon la oposici\u00f3n hace lo mismo, pide apoyo al @populares y a la vez nos hace responsables de la situaci\u00f3n.\nDe verdad esta es la mejor forma de conseguir un acuerdo nacional? #JuntosSaldremosAdelante Sr. S\u00e1nchez!!!!", "id": "1244504656388259843"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-29T09:33:58.000Z", "text": "Sr. presidente @sanchezcastejon no cree que Vd. debe impulsar un acuerdo nacional?\n\ud83d\udc49No cree que es lo mejor para Espa\u00f1a?\n\ud83d\udc49Por qu\u00e9 no cuenta con la oposici\u00f3n?\n\ud83d\udc49Por qu\u00e9 no nos informa?\n\ud83d\udc49Por qu\u00e9 no trabajamos conjuntamente?\nNo es esto suficientemente importante? #Covid_19", "id": "1244196089823211520"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-27T11:34:01.000Z", "text": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales y Discapacidad del @GPPopular analizando informaci\u00f3n y planteando propuestas. Terrible algunas situaciones que est\u00e1n viviendo. A ver si entre todos podemos cubrir las necesidades de las personas m\u00e1s vulnerables #JuntosSaldremosAdelante https://t.co/HfH5ysmOjJ", "id": "1243501525735034880"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T12:21:10.000Z", "text": "Hilo de la Embajada de China aclarando el asunto.  Confirma la informaci\u00f3n: el gobierno compr\u00f3 a una empresa sin licencia, cuando el gobierno chino nos dio un listado de empresas validadas.\nLa verdad, no s\u00e9 qu\u00e9 decir, a\u00fan no salgo de mi asombro! https://t.co/QsDIyUJLmM", "id": "1243151001819000840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-26T11:50:56.000Z", "text": "No me lo puedo creer!! Qu\u00e9 desastre!!\n\ud83d\udc4e\nLos tests r\u00e1pidos de Sanidad  no funcionan, y China avisa de que se compraron a una empresa sin licencia https://t.co/PeyuY95gXP", "id": "1243143396811853824"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-25T08:34:00.000Z", "text": "Feliz cumplea\u00f1os @inigodejuana y mucho \u00e1nimo que seguro que est\u00e1s al pie del ca\u00f1\u00f3n trabajando para todos. Un abrazo.", "id": "1242731445296271362"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T12:45:58.000Z", "text": "El presidente del gobierno: debemos reforzar el sistema de salud y el sistema de bienestar social.\nAs\u00ed es, y eso se hace con: \ud83d\udc49buena gesti\u00f3n y\n\ud83d\udc49con muchos ingresos p\u00fablicos.\nLas dos bases de la gesti\u00f3n del @populares", "id": "1240258141104803840"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T10:15:02.000Z", "text": "Casi todos los grupos destacan la falta de medidas para los aut\u00f3nomos y los que viven en alquiler. Espero que el gobierno tome nota.\n#QueNadieSeQuedeAtras", "id": "1240220159022895104"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T09:35:11.000Z", "text": "Gracias @C_Liberal por difundir la entrevista. https://t.co/dcLGfyoXuv", "id": "1240210128286232579"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T09:17:17.000Z", "text": "Al lado del gobierno para #QueNadieSeQuedeAtras https://t.co/eyiel4NLu5", "id": "1240205625214337024"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T07:56:16.000Z", "text": "Esperando el comienzo del pleno, desde casa. Una extra\u00f1a situaci\u00f3n. #YoMeQuedoEnCasa #COVID2019 https://t.co/s5QqvsWYxG", "id": "1240185235448434688"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-18T07:51:38.000Z", "text": "Espero q el gobierno llegue hasta el maximo posible, sino la medida no funcionar\u00e1, la banca volver\u00e1 a cerrar las puertas a las empresas como en 2008 (por supervivencia), las empresas con problemas contagiar\u00e1n a las sanas y habr\u00e1 una cascada de quiebras y despidos como en 2008. https://t.co/ab4EbO6uSp", "id": "1240184068358242306"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T19:31:59.000Z", "text": "Perd\u00f3n, sanitario.", "id": "1239273155119722498"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T19:13:16.000Z", "text": "De nuevo emocionantes los aplausos a nuestro personal m\u00e9dico. \n#COVID\u30fc19 #quedateencasa", "id": "1239268443473534977"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-15T10:56:20.000Z", "text": "La suerte que tenemos en Espa\u00f1a es que tenemos un partido responsable en la oposici\u00f3n, @populares  que ha ofrecido el apoyo y la colaboraci\u00f3n al gobierno, y \u00e9ste no tiene que asumir las tesis ni las ocurrencias de los independentistas, nacionalistas y populistas.", "id": "1239143387741241347"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T15:16:05.000Z", "text": "Ni siquiera eso. Es una anticipo de financiaci\u00f3n, no financiaci\u00f3n adicional. O sea un dinero que tendr\u00e1n que recortar de servicios p\u00fablicos posteriormente. https://t.co/dvMk6FnIFQ", "id": "1238121592082792451"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-12T15:01:46.000Z", "text": "Es una verg\u00fcenza lo de @rtve haciendo pol\u00edtica, a las \u00f3rdenes del gobierno, en estos momentos de crisis, en vez de unir, ayudar, informar y trabajar s\u00f3lo para solucionar esta crisis. Recuerdo que es una TV p\u00fablica en un momento de grave crisis https://t.co/upr0fI0tta", "id": "1238117990580789250"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-06T13:38:53.000Z", "text": "Y generosas con las adversarias pol\u00edticas. Orgulloso de mis compa\u00f1eras!! https://t.co/MmzyHhGY7o", "id": "1235922804500877314"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-04T10:41:20.000Z", "text": "Y entonces en los pr\u00f3ximos a\u00f1os si tampoco pueden, toda la legislatura con los presupuestos del @populares que votaron en contra? Les da igual todo!! https://t.co/zNM2EwxIRS", "id": "1235153347130380289"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-03T08:40:35.000Z", "text": "Se\u00f1alar no. El PP no est\u00e1 gobernando. Nuestra portavoz ha trasladado una opini\u00f3n, que yo no comparto, por cierto. Lo que debe preocuparle es cuando alg\u00fan ministro se\u00f1ala a alg\u00fan medio, incluso a alg\u00fan periodista. Sobre eso no he visto su opini\u00f3n. https://t.co/PGICPmrBPC", "id": "1234760569972035584"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-03-02T18:06:59.000Z", "text": "Adem\u00e1s del tuit, el mismo mensaje han trasladado en alguno de sus programas. Exacto, ya est\u00e1 bien. https://t.co/mdaaajR4ob", "id": "1234540720603697158"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-29T08:56:22.000Z", "text": "Nuestras regiones le importan \u20180\u2019. Todo estrategia y postureo. Salvo con sus socios que quieren destruir Espa\u00f1a, ah\u00ed s\u00ed que toma medidas. https://t.co/CYqDRiFNHR", "id": "1233677380583149568"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-28T17:56:36.000Z", "text": "Despu\u00e9s de hablar con las organizaciones agrarias, y no como el gobierno, sin su concurso. Enhorabuena @Milamarcos gran trabajo. https://t.co/yD3VQoYD4c", "id": "1233450943640940545"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-27T10:31:51.000Z", "text": "Un receso durante el pleno preparando trabajo y acciones por nuestra provincia #Palencia https://t.co/DaxzbOJla5", "id": "1232976631817474048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-27T08:48:14.000Z", "text": "El gobierno del Sr. S\u00e1nchez cada vez que trae al Congreso una senda de d\u00e9ficit es mayor, y por tanto una mayor deuda p\u00fablica.\nLas exigencias de sus socios, nos obligan a todos. Todos pagamos sus deudas. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "id": "1232950557700239361"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T19:05:31.000Z", "text": "En el XIII Aniversario del Instituto Tom\u00e1s Pascual Sanz. Analizando el ecosistema de los h\u00e1bitos saludables en Espa\u00f1a. Gracias por la invitaci\u00f3n. Interesant\u00edsimo acto. @Calidad_Pascual https://t.co/kOfpjCl1SY", "id": "1232743515291111424"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-26T07:49:51.000Z", "text": "Juntos somos m\u00e1s fuertes.\nNuestro proyecto es aglutinar al constitucionalismo frente a un PSOE unido a radicales. Es fundamental que PP y Cs hayamos forjado una coalici\u00f3n preelectoral, que espero sea exitosa como UPN en Navarra y como los pactos en CCAA y tantos Aytos. Y Diput.", "id": "1232573477212901377"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-25T10:11:54.000Z", "text": "En la Comisi\u00f3n de Hacienda. Hoy validamos la idoneidad de la nueva presidenta de @AIReF_es Cristina Herrero, una excelente profesional del \u00e1mbito p\u00fablico. Le deseo mucha suerte en su labor. La instituci\u00f3n que va a presidir es imprescindible para nuestro pa\u00eds. https://t.co/b5E7ladjSJ", "id": "1232246837442236417"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-22T08:15:41.000Z", "text": "Quien no sea capaz de esforzarse y trabajar para unir, para llegar a acuerdos, para integrar, no deber\u00eda estar en pol\u00edtica.\nEsto es lo que la mayor\u00eda de espa\u00f1oles nos pide.\nEsto es lo que Espa\u00f1a necesita.", "id": "1231130424451256321"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-18T17:10:17.000Z", "text": "Enhorabuena Cristina Herrero, nueva presidenta de la @AIReF_es \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1229815409332965378"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-17T17:26:49.000Z", "text": "El Sr. @pablocasado_ le ha ofrecido diversos pactos e incluso apoyar los presupuestos. Qu\u00e9 m\u00e1s quiere el Sr. S\u00e1nchez? Simplemente creo que no quiere pactar con el @populares y convoca la reuni\u00f3n como otra estrategia m\u00e1s. Realmente a lo \u00fanico que se dedica https://t.co/FQwKMTm71Y", "id": "1229457185853394945"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-16T07:11:34.000Z", "text": "Certamen de Teatro Aficionado de @AMGuGuardo Un placer poder asistir y entregar uno de los premios. Enhorabuena AMGu y en especial a Manuel Dos Santos por el trabajo espectacular que realizan por esta comarca palentina. https://t.co/8uSXHZIesk", "id": "1228939965016559617"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-15T10:07:34.000Z", "text": "Intermunicipal del @PPdePalencia Nos acompa\u00f1a nuestra Vicesecretaria de Acci\u00f3n Social @cucagamarra https://t.co/ViSmBK10wE", "id": "1228621868938276865"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-13T17:48:14.000Z", "text": "Gracias al @GPPopular por la confianza para ejercer de portavoz del grupo en la Comisi\u00f3n Mixta Congreso/Senado del Tribunal de Cuentas. Y gracias por elegir a una excelente portavoz adjunta como @ElenaMunozF Creo que haremos un gran trabajo conjunto para nuestro pa\u00eds. https://t.co/FZWrInIHm1", "id": "1228013022855278596"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-11T16:18:42.000Z", "text": "Retrasa 3 a\u00f1os los objetivos planteados por el gobierno del @populares \n\ud83d\udc49en reducci\u00f3n del d\u00e9ficit\n\ud83d\udc49en reducci\u00f3n de la deuda p\u00fablica\nLo que supone 3 a\u00f1os de riesgos para Espa\u00f1a. https://t.co/08M4848ip5 v\u00eda @expansioncom", "id": "1227265713783611392"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-09T12:32:04.000Z", "text": "Lo explica muy bien @juanBravoBaena Lean la entrevista!! https://t.co/YeXA5PAzhe", "id": "1226483903797526530"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-07T19:34:11.000Z", "text": "Gracias @GPPopular x la confianza:\n\ud83d\udc49Portavoz Com. Mixta de Relaciones con el Tribunal de Cuentas\n\ud83d\udc49Portavoz adjunto Com. de Presupuestos\n\ud83d\udc49Vocal Com. de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital y en Derechos Sociales y Discapacidad\nMucho trabajo, muchas ganas y mucha ilusi\u00f3n", "id": "1225865356281044998"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-06T16:38:44.000Z", "text": "Otro dato positivo que cambia a negativo desde que gobierna el @PSOE \nHay alguien en Moncloa? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nLos concursos de acreedores crecen un 3% en 2019 tras cinco a\u00f1os a la baja https://t.co/hf1mRVufHg v\u00eda @expansioncom", "id": "1225458816797548544"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-04T08:20:28.000Z", "text": "A pesar de todo los gobiernos del Sr. S\u00e1nchez s\u00f3lo se dedican a generar desconfianza e incertidumbre, los mejores ingredientes para que todo salga mal. \ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/zSMFPs6VLD", "id": "1224608646488829952"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-03T06:03:16.000Z", "text": "Y as\u00ed d\u00eda tras d\u00eda, desde que lleg\u00f3 el Sr. S\u00e1nchez a Moncloa. Malas noticias econ\u00f3micas una tras otra. S\u00f3lo han generado incertidumbre y estos son los resultados \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nLos aut\u00f3nomos recortan los asalariados a su cargo por primera vez desde 2011 https://t.co/HeJtYvONmQ", "id": "1224211731901186048"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-02-02T07:11:12.000Z", "text": "As\u00ed termina el art\u00edculo:\nLas alianzas que no sean capaces de hacer ambas formaciones antes de las elecciones, las har\u00e1n los electores en las urnas.\nAm\u00e9n. #Espa\u00f1aSuma \nhttps://t.co/u463ysmbez", "id": "1223866442816401408"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-31T17:15:00.000Z", "text": "Un mensaje perfecto para iniciar el di\u00e1logo social. O acept\u00e1is mis condiciones o lo hago igualmente. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/MGK2yVYKP8", "id": "1223293615079854081"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-28T07:38:07.000Z", "text": "Pues hombre, con los antecedentes de enga\u00f1os, mentiras y medias verdades de este gobierno, no s\u00e9 qu\u00e9 decirte. https://t.co/5yd9pHumLc", "id": "1222061275393470465"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-27T09:50:40.000Z", "text": "Muy clarito \u00c1lvaro. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nS\u00f3lo nos falta saber por qu\u00e9 todo esto? Siguiente misi\u00f3n para los periodistas. https://t.co/YdgytyOXMK", "id": "1221732245418975232"}, {"lang": "es", "created_at": "2020-01-26T22:08:56.000Z", "text": "Vamos ver. Si cada vez da una versi\u00f3n. Todas menos una seguro que son mentiras. O incluso todas. Es una obviedad. Claro que nos ha mentido. Y deber\u00eda tener consecuencias. Adem\u00e1s debe explicarnos por qu\u00e9 lo ha hecho? https://t.co/q6C2mGPSgg", "id": "1221555649466847233"}, {"lang": "es", "id": "1220974421772468224", "created_at": "2020-01-25T07:39:21.000Z", "text": "Cumplir las reglas y evitar la desaceleraci\u00f3n.\nJusto ninguna de las cosas en la que est\u00e1 pensando este gobierno. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/Zo6ljAutWL"}, {"lang": "es", "id": "1220965312717295616", "created_at": "2020-01-25T07:03:09.000Z", "text": "No se para qu\u00e9 quiere cambiar la Ley si en este pa\u00eds no se respetan las sendas de deuda y d\u00e9ficit aprobadas. Qu\u00e9 m\u00e1s da!\nhttps://t.co/2vy5uEIQNa"}, {"lang": "es", "id": "1220771906556698624", "created_at": "2020-01-24T18:14:38.000Z", "text": "Los ni\u00f1os cuando me enga\u00f1an tambi\u00e9n me suelen contar varias versiones. Lo bueno es que al final me cuentan la verdad. Este gobierno no lo har\u00e1. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEn @elconfidencial: Cuatro versiones en 24 horas: la crisis con la dos de Maduro deja en evidencia a \u00c1balos https://t.co/MarFFc707K"}, {"lang": "es", "id": "1220394320697679874", "created_at": "2020-01-23T17:14:14.000Z", "text": "Es posible que nuestro presidente vaya a reunirse con un presidente de CCAA inhabilitado? Sr. @sanchezcastejon recapacite \ud83d\ude4f"}, {"lang": "es", "id": "1220033250015547393", "created_at": "2020-01-22T17:19:28.000Z", "text": "Acabar con las Sicav llevar\u00eda a la deslocalizaci\u00f3n de empleos de la banca privada y disminuir\u00eda el inter\u00e9s en invertir en activos espa\u00f1oles.\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nAlbella (CNMV): \"Ser\u00eda una pena\" que el nuevo Gobierno acabe con las sicav https://t.co/iu3z96d7x2"}, {"lang": "es", "id": "1219319916676907015", "created_at": "2020-01-20T18:04:56.000Z", "text": "Hay que recuperar la confianza, este gobierno debe cambiar de actitud o las consecuencias ser\u00e1n muy negativas para Espa\u00f1a. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEspa\u00f1a recibe el mayor recorte de previsiones del FMI de todos los pa\u00edses desarrollados https://t.co/2wXAEoDGtI"}, {"lang": "es", "id": "1218196169953771522", "created_at": "2020-01-17T15:39:34.000Z", "text": "Enhorabuena @_OrtegaVictoria \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/y4mb8ix2SZ"}, {"lang": "es", "id": "1217687327067250689", "created_at": "2020-01-16T05:57:36.000Z", "text": "A temblar!!! Un consultor pol\u00edtico dirigiendo la econom\u00eda de este pa\u00eds. Todo vale para mayor gloria del Sr. S\u00e1nchez. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://t.co/u9m1fIrgpY"}, {"lang": "es", "id": "1217347229981249537", "created_at": "2020-01-15T07:26:11.000Z", "text": "Cuando se juntan intereses pol\u00edticos y econ\u00f3micos, no puede salir nada bueno!!\nhttps://t.co/lrOZxPXXmb"}, {"lang": "es", "id": "1217345407329755137", "created_at": "2020-01-15T07:18:56.000Z", "text": "Crecimiento de la econom\u00eda sumergida y el perjuicio para las personas m\u00e1s vulnerables, las consecuencias del incremento desmesurado del SMI en 2019. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\n60.000 empleados se fueron a la econom\u00eda sumergida por el alza del SMI, seg\u00fan CEOE https://t.co/rdT13QnJId v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1216692602642358272", "created_at": "2020-01-13T12:04:56.000Z", "text": "Junta Directiva Nacional del @populares nueva etapa con un nuevo gobierno:\n\ud83d\udc49Control del gobierno\n\ud83d\udc49Oposici\u00f3n leal\n\ud83d\udc49Proyecto pol\u00edtico, porque somos la alternativa al gobierno del PSOE y Podemos. https://t.co/5HCUYtTTcM"}, {"lang": "es", "id": "1216662418300067841", "created_at": "2020-01-13T10:04:59.000Z", "text": "Ser\u00e1 Fiscal General del Estado o #Fiscal\u00edaGeneralDelPSOE \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Ser\u00e1 \n#judicializandolapolitica o #politizandolajusticia \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nCuantas dudas me surgen? https://t.co/J2gBy4Bmv0"}, {"lang": "es", "id": "1215135932761939968", "created_at": "2020-01-09T04:59:17.000Z", "text": "Esta es la verdadera cara de la izquierda: el di\u00e1logo no es lo suyo, es imponer sus posiciones. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nUGT pide arrinconar a la CEOE para tumbar la reforma laboral https://t.co/K7G31RYBaY v\u00eda @larazon_es"}, {"lang": "es", "id": "1214543987895361544", "created_at": "2020-01-07T13:47:06.000Z", "text": "Otra vez NO\nNo ha cambiado nada desde antesdeayer \n#PSOEaLaDeriva https://t.co/fkRrUDU9Iw"}, {"lang": "es", "id": "1214503497435103233", "created_at": "2020-01-07T11:06:12.000Z", "text": "Aqu\u00ed estamos de nuevo,  todo el equipo en Las Cortes Generales del @PPdePalencia . Hoy va a ocurrir. Un d\u00eda triste para Espa\u00f1a. https://t.co/LSwTRGJV6f"}, {"lang": "es", "id": "1213788517135982595", "created_at": "2020-01-05T11:45:08.000Z", "text": "#NO al candidato que minti\u00f3 a los espa\u00f1oles \n#NO al candidato que se apoya en los que quieren destruir Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/2hP23mSnMg"}, {"lang": "es", "id": "1213764265615745025", "created_at": "2020-01-05T10:08:46.000Z", "text": "El candidato S\u00e1nchez habla todo el rato de la legitimidad  de su investidura por la suma de esca\u00f1os y tiene raz\u00f3n. Pero hay dos problemas:\n\ud83d\udc49minti\u00f3 en las elecciones porque lo que dijo que no har\u00eda lo est\u00e1 haciendo.\n\ud83d\udc49algunos que apoyan la investidura quieren destruir el Estado"}, {"lang": "es", "id": "1213758573102215168", "created_at": "2020-01-05T09:46:09.000Z", "text": "Hemos sufrido y aguantado a diversos portavoces y mensajes q han llegado a l indecencia n alg\u00fan caso.\nPero nada comparable con lo q habr\u00e1n tenido q soportar los diputados socialistas d los portavoces q les apoyan y q han tenido q trag\u00e1rselas para q S\u00e1nchez consiga el gobierno."}, {"lang": "es", "id": "1213394221316608000", "created_at": "2020-01-04T09:38:20.000Z", "text": "Esa recaudaci\u00f3n tiene que conseguirla regando de subidas fiscales a toda la poblaci\u00f3n. No hay otra manera. Prep\u00e1rense!!!! https://t.co/HQ3Iw11nrk"}, {"lang": "es", "id": "1213383729311342592", "created_at": "2020-01-04T08:56:39.000Z", "text": "El candidato S\u00e1nchez nos dice que va a cumplir los compromisos fiscales con Europa. No tiene ninguna credibilidad. No lo est\u00e1 haciendo en estos momentos, ni lo ha hecho desde que lleg\u00f3 al gobierno.\n#investidurasanchez"}, {"lang": "es", "id": "1213170441931644929", "created_at": "2020-01-03T18:49:07.000Z", "text": "#TorraDesPPedido la desobediencia nunca puede quedar impune en un Estado de Derecho https://t.co/1CdqelTp13"}, {"lang": "es", "id": "1213076281543286784", "created_at": "2020-01-03T12:34:58.000Z", "text": "Escuchando lo que dijo el Sr. S\u00e1nchez y lo que ha hecho ahora, no tengo ninguna esperanza que el Sr. Page sea diferente. Aunque \u00e9l dec\u00eda que lo era. Pero se est\u00e1 demostrando que no. https://t.co/tWUNJfICJE"}, {"lang": "es", "id": "1213013109557862401", "created_at": "2020-01-03T08:23:56.000Z", "text": "Evoluci\u00f3n Paro 2019\ud83d\udc49peor dato desde 2011\nEvoluci\u00f3n Paro Dic-19\ud83d\udc49peor dato desde 2012\nSubida cotizantes 2019\ud83d\udc49peor dato desde 2013\n#YAs\u00edTodosLosDias \n#FrenarASanchez \nhttps://t.co/IMvQhTTP8b v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1212843994906025986", "created_at": "2020-01-02T21:11:56.000Z", "text": "Espero que @coalicion Nueva Canarias, @TeruelExiste_ y el @obloque piensen en los canarios, turolenses y gallegos y voten NO. \ud83d\udc4e https://t.co/sWzBNM910b v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1212679812936060930", "created_at": "2020-01-02T10:19:32.000Z", "text": "Cada d\u00eda una nueva mala noticia econ\u00f3mica.\n\ud83d\udc49D\u00f3nde est\u00e1 el gobierno en funciones?\n\ud83d\udc49Y el PSOE negociando con Podemos medidas que van a desacelerar a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda.\n\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEl sector manufacturero espa\u00f1ol acelera su ca\u00edda en diciembre https://t.co/26Rbspq15a v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1211955631101562882", "created_at": "2019-12-31T10:21:54.000Z", "text": "Mis mejores deseos para tod@s https://t.co/KbPIPO9qdU"}, {"lang": "es", "id": "1211584406290391045", "created_at": "2019-12-30T09:46:47.000Z", "text": "Y algunos partidos provinciales y regionalistas se venden por un plato de lentejas. Este acuerdo va a hacer mucho da\u00f1o a sus provincias y a sus CCAA, pero les da igual, el postureo es el postureo. https://t.co/Yp1mcHdXgD"}, {"lang": "es", "id": "1211583047973384193", "created_at": "2019-12-30T09:41:23.000Z", "text": "Lo que os anunci\u00e9, en el tercer trimestre ya estamos creciendo por debajo del 2%. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEn @elconfidencial: La econom\u00eda espa\u00f1ola se frena por debajo del 2% por primera vez en cinco a\u00f1os https://t.co/DcyDRPSFXD"}, {"lang": "es", "id": "1211254904129490950", "created_at": "2019-12-29T11:57:27.000Z", "text": "#SanchezCongelaLasPensiones   Promesas y m\u00e1s promesas que jam\u00e1s cumplen ni cumplir\u00e1n, hacen lo contrario a lo que venden... as\u00ed #No https://t.co/SOYMySwVmE"}, {"lang": "es", "id": "1209570018415042565", "created_at": "2019-12-24T20:22:19.000Z", "text": "SM destaca en su quinto mensaje de Navidad la serenidad, la entereza y la madurez del pueblo espa\u00f1ol. \nY conf\u00eda en que pueda enfrentarse a los dif\u00edciles retos del futuro. #confianza \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"lang": "es", "id": "1209382684826443778", "created_at": "2019-12-24T07:57:55.000Z", "text": "Feliz Navidad!! https://t.co/FJYUyW9WJF"}, {"lang": "es", "id": "1208033107514994694", "created_at": "2019-12-20T14:35:11.000Z", "text": "Al final los resultados tienen que ver con los objetivos y con el trabajo que se desarrolla en su b\u00fasqueda. Al gobierno catal\u00e1n no le importa ni el crecimiento ni el bienestar, y al gobierno madrile\u00f1o s\u00ed. https://t.co/XA74Tewnds"}, {"lang": "es", "id": "1207999938610761728", "created_at": "2019-12-20T12:23:23.000Z", "text": "Un rescate que se cerrar\u00e1 en unos 35.000 mill de dinero p\u00fablico para salvar 350.000 mill. de dep\u00f3sitos garantizados que hubiera tenido que cubrir el Estado, adem\u00e1s del destrozo en la econom\u00eda, si hubieran ca\u00eddo tantas entidades. \ud83d\udc47\n https://t.co/oEUMj1REwy"}, {"lang": "es", "id": "1207996193814523904", "created_at": "2019-12-20T12:08:30.000Z", "text": "Teniendo en cuenta que Bankia es la suma de varias entidades y de lo que queda pendiente por recuperar, CatalunyaCaixa es la entidad que m\u00e1s dinero p\u00fablico ha necesitado\ud83d\udc47\nBanco de Valencia, CatalunyaCaixa y NCG superan las ayudas a Bankia, seg\u00fan el Frob https://t.co/Eu4rv8GKM0"}, {"lang": "es", "id": "1207929351922225152", "created_at": "2019-12-20T07:42:54.000Z", "text": "La primera subida trimestral del paro. Otro \u00e9xito del gobierno socialista del Sr. S\u00e1nchez. Qu\u00e9 desastre de gobierno! \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEn @elconfidencial: Espa\u00f1a afronta la primera subida real del paro desde que empez\u00f3 la recuperaci\u00f3n https://t.co/jEBE8ZzyNB"}, {"lang": "es", "id": "1207194141094010880", "created_at": "2019-12-18T07:01:26.000Z", "text": "Justo los temas que a este gobierno le importan nada y que est\u00e1n empeorando desde que el Sr. Sanchez lleg\u00f3 a Moncloa. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nBruselas ve desequilibrios en Espa\u00f1a por su deuda, posici\u00f3n exterior y paro https://t.co/N0TJYzg1rB v\u00eda @expansioncom"}, {"lang": "es", "id": "1206843697020768258", "created_at": "2019-12-17T07:48:54.000Z", "text": "Y por tanto crecer\u00e1 la deuda p\u00fablica. Este a\u00f1o se estima que cerrar\u00e1, en % sobre PIB, por encima de 2018. La primera vez tambi\u00e9n desde 2014. Vuelta a las andadas!! https://t.co/eWLF2pdRLf"}, {"lang": "es", "id": "1206842316281073664", "created_at": "2019-12-17T07:43:24.000Z", "text": "La Sra. Montero ten\u00eda varias CCAA para intervenir.\nY en vez de elegir una del @PSOE eligi\u00f3 la que mejores perspectivas tiene seg\u00fan la @AIReF_es \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nHasta cuatro comunidades del PSOE tienen peores datos que Andaluc\u00eda https://t.co/Lcvb5uNP09"}, {"lang": "es", "id": "1206478808158744576", "created_at": "2019-12-16T07:38:57.000Z", "text": "La Sra. Montero incumple en su etapa de consejera de Andaluc\u00eda y pretende cortarle las alas al gobierno de esa CCAA que tiene un proyecto s\u00f3lido, un proyecto de futuro para esa comunidad. Le preocupan \u20180\u2019 los andaluces, s\u00f3lo trabaja para el partido socialista. Lamentable. https://t.co/NR7tiY91fl"}, {"lang": "es", "id": "1205449072175394822", "created_at": "2019-12-13T11:27:09.000Z", "text": "Enhorabuena Consejero!! https://t.co/7QalcvyNCy"}, {"lang": "es", "id": "1205127954742874112", "created_at": "2019-12-12T14:11:09.000Z", "text": "Alegria tambi\u00e9n para todos los que os conocemos y sabemos de vuestra labor. Enhorabuena!!!! https://t.co/OyD675yshM"}, {"lang": "es", "id": "1204670250668744704", "created_at": "2019-12-11T07:52:24.000Z", "text": "Siguen igual, todo pose y vendiendo humo."}, {"lang": "es", "id": "1204670083219574784", "created_at": "2019-12-11T07:51:44.000Z", "text": "Y adem\u00e1s Espa\u00f1a Suma estaba planteada antes de que apareciera Arrimadas como nuevo l\u00edder de C\u2019s"}, {"lang": "es", "id": "1204669820425428992", "created_at": "2019-12-11T07:50:41.000Z", "text": "Ni la v\u00eda Arrimadas es para tanto..."}, {"lang": "es", "id": "1204669566808444928", "created_at": "2019-12-11T07:49:41.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Me parto!!\n\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nCiudadanos ve en Espa\u00f1a Suma una excusa de G\u00e9nova ante la v\u00eda Arrimadas https://t.co/mJnGPV1xDl v\u00eda @ABCespana"}, {"lang": "es", "id": "1204270968383901696", "created_at": "2019-12-10T05:25:47.000Z", "text": "Ya lo avisamos, la subida tan grande del SMI tendr\u00eda consecuencias entre los m\u00e1s vulnerables\n\ud83d\udc49Fijar un salario m\u00ednimo significa imponer una productividad m\u00ednima. En consecuencia, aquellos trabajadores menos productivos son los principales perjudicados ante una subida del SMI. https://t.co/XfpNJpqHLA"}, {"lang": "es", "id": "1203747812795506688", "created_at": "2019-12-08T18:46:57.000Z", "text": "Al menos el @PSOE es coherente. No les gustaban los datos de empleo con el gobierno @populares y los est\u00e1n cambiando todos. Lo que sub\u00eda baja y lo que bajaba sube \ud83d\udc4e\nLos contratos indefinidos a tiempo completo sufren su primera ca\u00edda desde 2013 https://t.co/kR0saDAHnV"}, {"lang": "es", "id": "1202887937593151489", "created_at": "2019-12-06T09:50:07.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda importante para #Espa\u00f1a , el aniversario de nuestra Constituci\u00f3n, el inicio de una etapa de concordia y desarrollo nunca visto en nuestra historia. Debemos celebrarlo y dar las gracias a esa generaci\u00f3n de espa\u00f1oles y de pol\u00edticos que lo hizo posible. https://t.co/vaWwxPR5hk"}, {"lang": "es", "id": "1202131315493146626", "created_at": "2019-12-04T07:43:34.000Z", "text": "Hay un partido que ha hecho muchos esfuerzos para agrupar el centro derecha, el @populares . Y muchas veces las acciones de dos partidos generan desuni\u00f3n y conflicto en el centro derecha, @vox_es y @CiudadanosCs \nY esa uni\u00f3n es fundamental para #Espana \n#PorTodoLoQueNosUne"}, {"lang": "es", "id": "1201893836454277121", "created_at": "2019-12-03T15:59:55.000Z", "text": "Una de las comisiones en las que he pedido estar a mi grupo es en Discapacidad, para poder seguir trabajando por todos ellos y tambi\u00e9n debo reconocerlo, por la satisfacci\u00f3n que me genera hacerlo.\n#DiaInternacionalDiscapacidad https://t.co/St3jykALZT"}]