[{"text": "Los precios de los m\u00e1steres obligatorios para ejercer bajar\u00e1n con el \u00fanico voto en contra de Madrid https://t.co/P6PcjjyZZZ v\u00eda @el_pais", "id": "1376625881200857090", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T20:02:41.000Z"}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 indignidad! El nuevo PP asturiano modelo Madrid https://t.co/ckp7Jrksqs", "id": "1376624231904124930", "lang": "es", "created_at": "2021-03-29T19:56:07.000Z"}, {"text": "El Senado pide al Gobierno un plan estrat\u00e9gico para modernizar la industria naval | El Comercio https://t.co/CE941JrHHx", "id": "1375415148517687301", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T11:51:40.000Z"}, {"text": "Asturias recibir\u00e1 107,7 millones de las ayudas directas para empresas https://t.co/Ua290ZMBV1", "id": "1375390248146993154", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T10:12:43.000Z"}, {"text": "Muere Jorge Mart\u00ednez Reverte, el escritor que invent\u00f3 a G\u00e1lvez y narr\u00f3 la Guerra Civil https://t.co/wpVM35IWqW v\u00eda @el_pais", "id": "1374976794126913538", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T06:49:48.000Z"}, {"text": "Siero vende sus atractivos en Madrid https://t.co/jdbqKDT1qo", "id": "1372637544916082690", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T19:54:27.000Z"}, {"text": "Sentencia hist\u00f3rica sobre la llingua: el Constitucional avala su uso en el parlamento https://t.co/gFGS2SWS7d", "id": "1372629735315013636", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T19:23:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/Oup29Lkxm0", "id": "1372629732827803651", "lang": "und", "created_at": "2021-03-18T19:23:25.000Z"}, {"text": "https://t.co/cfnzSbA6aO", "id": "1372629732538380298", "lang": "und", "created_at": "2021-03-18T19:23:25.000Z"}, {"text": "Cangas del Narcea impulsa el turismo de bicicleta | El Comercio https://t.co/ArxFB2pOCv", "id": "1372497032775139329", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:36:07.000Z"}, {"text": "\"Contraer una enfermedad terminal degenerativa, al parecer, es delito. La condena es un final cruel y doloroso\". Hijo de Maribel Tellaetxe. \n\nElla prefiri\u00f3 sufrir durante a\u00f1os para evitar las consecuencias penales a su familia.\n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/9lzSA7xQJw", "id": "1372488131065348098", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:00:44.000Z"}, {"text": "\"El que quiere vivir, que viva, pero que nos deje morir con dignidad. No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00fasculo no mover\u00e9 ma\u00f1ana, no quiero ese final\", Fernando Cuesta.\n\nEsta ley establece que la persona decida con LIBERTAD cu\u00e1ndo hace uso de este nuevo derecho. \n\n\ud83c\udf39 @luisacarcedo \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/dG550lsx64", "id": "1372488085938790403", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T10:00:33.000Z"}, {"text": "As\u00ed es, el PP durante media ma\u00f1ana de hoy cuestionando las ayudas a Duro Felguera. \u00a1Y el PP asturiano mudo! https://t.co/LoMgbn5YXn", "id": "1372315243414687745", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T22:33:45.000Z"}, {"text": "\u00a1Brillante @patxilopez !! https://t.co/gWLaJIIipH", "id": "1372194429889622022", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T14:33:40.000Z"}, {"text": "Noticia de 2019: el PP de Asturias pide mayor apoyo institucional para Duro Felguera. Ahora mismo en @Congreso_Es, en interpelaci\u00f3n a Ministra @mjmonteroc,  tanto PP como Vox se posicionan en contra de las ayudas a la empresa. @gpscongreso \n\u00bfEsto es lo que piensa el PP asturiano?", "id": "1372140445007015936", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T10:59:09.000Z"}, {"text": "El PP en el @Congreso_Es cuestionando a Duro Felguera. Esa es su forma de defender Asturias. La Ministra @mjmonteroc le pregunta al PP si pretenden que se niegue las ayudas", "id": "1372131570514022403", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T10:23:54.000Z"}, {"text": "\u00a1Deleznable! Se escucha un \u00a1vete al m\u00e9dico!, desde la bancada de la derecha tras una pregunta sobre salud mental de Errej\u00f3n en la sesi\u00f3n de control al gobierno. \nSab\u00edamos que ten\u00edan poco respeto por el Parlamento, pero queda claro tambi\u00e9n lo que opinan de la salud mental.", "id": "1372120998674305024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-17T09:41:53.000Z"}, {"text": "Lo que pedimos en esta iniciativa es que se respete la libertad de c\u00e1tedra.\n\nSe\u00f1or\u00edas del PP y Ciudadanos, les pido que act\u00faen como una derecha responsable con sentido de Estado y rompan con el chantaje de Vox que les est\u00e1 ganando la partida.\n\n\ud83c\udf39 @luzseijo https://t.co/yU22KvksXc", "id": "1371886617342980102", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T18:10:32.000Z"}, {"text": "El PSOE quiere que las universidades privadas cumplan un est\u00e1ndar de calidad equiparable al de las p\u00fablicas https://t.co/e4RHQc92AP v\u00eda @teleprensa?lang=en", "id": "1371610880736116736", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T23:54:51.000Z"}, {"text": "El Gobierno aprueba ayudas directas de hasta 200.000 euros a empresas https://t.co/XpRz1Kp2Vj", "id": "1370392195082113024", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T15:12:14.000Z"}, {"text": "https://t.co/pwQnQ1FJUC", "id": "1370078644173991939", "lang": "und", "created_at": "2021-03-11T18:26:18.000Z"}, {"text": "El Principado agradece al Estado que entienda la importancia para Asturias de Duro Felguera https://t.co/rMfXS5PDCr v\u00eda @elcomerciodigit", "id": "1369438104973676549", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T00:01:01.000Z"}, {"text": "El Gobierno da el respaldo definitivo al rescate de Duro Felguera https://t.co/4ipLEKauwO v\u00eda @elcomerciodigit", "id": "1369437921846104066", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T00:00:18.000Z"}, {"text": "Estupenda iniciativa del #AyuntamientodeGij\u00f3n por el 8 M\n\n#M\u00e1sfeminismoQueNunca https://t.co/ugrYi7EWKQ", "id": "1368928382407282693", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T14:15:34.000Z"}, {"text": "#M\u00e1sFeminismoQueNunca https://t.co/vMrr13YSf6", "id": "1368887705296396290", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T11:33:56.000Z"}, {"text": "#M\u00e1sFeminismoQueNunca https://t.co/m54tOMzo9t", "id": "1368887378182615043", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T11:32:38.000Z"}, {"text": "Debemos reivindicar hoy m\u00e1s que nunca la importancia hist\u00f3rica del feminismo, tambi\u00e9n su papel en el presente, pero sobre todo su necesidad en la construcci\u00f3n del futuro\n#M\u00e1sFeminismoQueNunca\n#8M", "id": "1368886657341140994", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:29:46.000Z"}, {"text": "Ante el avance de la ultraderecha y las pol\u00edticas regresivas de su alianza con la derecha\n#M\u00e1sFeminismoQueNunca", "id": "1368885767779549184", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T11:26:14.000Z"}, {"text": "#M\u00e1sFeminismoQueNunca https://t.co/t1IMOiufNZ", "id": "1368857003800596485", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T09:31:56.000Z"}, {"text": "#MasFeminismoQueNunca https://t.co/8qoopqe6ke", "id": "1368854165351505924", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T09:20:39.000Z"}, {"text": "#MasFeminismoQueNunca https://t.co/zskPLT9RS4", "id": "1368853925584076803", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T09:19:42.000Z"}, {"text": "#MasFeminismoQueNunca https://t.co/VxGUJfgSKm", "id": "1368851804436508676", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T09:11:16.000Z"}, {"text": "#MasFeminimoQueNunca https://t.co/iZEFNl7odK", "id": "1368851499703492611", "lang": "und", "created_at": "2021-03-08T09:10:04.000Z"}, {"text": "El empoderamiento de la mujer en el deporte https://t.co/GG6HgOEfxf v\u00eda @Tfeminista_", "id": "1368851145892970499", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T09:08:39.000Z"}, {"text": "Interesante entrevista a @NuriaVarela, Directora General de Igualdad de Asturias. Una mujer referente para el feminismo. Es un lujo tenerla al frente de las pol\u00edticas de igualdad del @GobAsturias https://t.co/QvniVNv6uz", "id": "1368619436966612997", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T17:47:56.000Z"}, {"text": "Estupenda iniciativa en Luarca (Vald\u00e9s), con un equipo de gobierno comprometido con la igualdad liderado por @OscarPerezSrz https://t.co/Gi2PPXH3TL", "id": "1368618216067596289", "lang": "es", "created_at": "2021-03-07T17:43:05.000Z"}, {"text": "Un paseo del Campill\u00edn llevar\u00e1 el nombre del catedr\u00e1tico Ignacio Ruiz de la Pe\u00f1a https://t.co/s6QK7c1hCC v\u00eda @lanuevaespana", "id": "1367961386370953218", "lang": "es", "created_at": "2021-03-05T22:13:04.000Z"}, {"text": "Esta semana nos hemos emocionado con la historia de Mar\u00eda Dom\u00ednguez, primera alcaldesa de nuestro pa\u00eds.\n \n\ud83c\udf39 La exhumaci\u00f3n de sus restos mortales demuestran que su legado de democracia y feminismo continuar\u00e1 siempre con nosotros.\n \n\ud83d\udc9c @Adrilastra\n \n#8M2021 https://t.co/Ajf6coMMdU", "id": "1367546915630575617", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:46:07.000Z"}, {"text": "Comienza la comparecencia de @astro_duque en el @Congreso_Es  Buscando el consenso pol\u00edtico para el Pacto por la Ciencia y la Innovaci\u00f3n https://t.co/ge118swW0j", "id": "1367402205637132291", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T09:11:05.000Z"}]