[{"text": "El govern de @sanchezcastejon compleix amb el #Vall\u00e8sOriental. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/VuucldiKr9", "id": "1377152226221645825", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-31T06:54:11.000Z"}, {"text": "Consell d\u2019alcaldes @socialistes_cat del @pscvoriental: coordinem la tasca dels Ajuntaments per fer front a la Covid i les seves conseq\u00fc\u00e8ncies. #Vall\u00e8sOriental https://t.co/ulnn6Lve7h", "id": "1376498763116773378", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T11:37:33.000Z"}, {"text": "Despr\u00e9s de 10 anys de par\u00e0lisi processista i d\u2019un any de dura pand\u00e8mia, Catalunya segueix desgovernada i pendent del narcisisme de Puigdemont i de la pleitesia d\u2019ERC als convergents \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/s3Ymtx8qDX", "id": "1376495104932917250", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-29T11:23:01.000Z"}, {"text": "\u201cEl asalto de j\u00f3venes socialistas a Madrid\u201d \n https://t.co/FFkjGWzj37 @cronicaglobal @MJesusCanizares", "id": "1376052538374508544", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T06:04:25.000Z"}, {"text": "Escoltant Pere Aragon\u00e8s qualsevol diria que no porta anys governant i no fent tot all\u00f2 que ara diu que faria \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1375417083262013442", "lang": "ca", "created_at": "2021-03-26T11:59:21.000Z"}, {"text": "Esto me alegra mucho y me parece una decisi\u00f3n acertad\u00edsima \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/WhLgJQ5PUk", "id": "1375415855102750721", "lang": "es", "created_at": "2021-03-26T11:54:28.000Z"}, {"text": "Cosas raras que pasan en el Congreso: ERC presenta una PNL que registraron hace un a\u00f1o pidiendo m\u00e1s recursos para I+D+I cuando hemos aprobado unos presupuestos que aumentan m\u00e1s que nunca las partidas para I+D+I \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/hkJ8Z8CbtI", "id": "1375091332285407239", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T14:24:56.000Z"}, {"text": "Con Radio Nacional de Espa\u00f1a. Una entrevista distinta al resto: \u00bfHas llorado recientemente? \u00bfUn momento en el que hayas sido feliz? \u00bfHas utilizado app de ligoteo? \u00bf\u00daltima vez que mentiste? \u00bfCon qu\u00e9 pol\u00edtico te ir\u00edas de ca\u00f1as? ... \ud83d\ude44 https://t.co/7v8uD8OEmj", "id": "1375062061978431494", "lang": "es", "created_at": "2021-03-25T12:28:37.000Z"}, {"text": "Un diputado socialista, a Vox: \"\u00bfLes parece esta ni\u00f1a de dos a\u00f1os muerta una peligrosa yihadista?\" https://t.co/quI4Ty7lto", "id": "1374480519782567943", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T21:57:47.000Z"}, {"text": "Nunca me hab\u00eda emocionado tanto interviniendo en el Congreso. Es doloroso tener que escuchar discursos racistas horas despu\u00e9s de conocer la muerte de una ni\u00f1a de 2 a\u00f1os llegada en patera. Los derechos humanos no se discuten. https://t.co/TsED30hI0R", "id": "1374319093378072579", "lang": "es", "created_at": "2021-03-23T11:16:20.000Z"}, {"text": "Acabamos la cuarta sesi\u00f3n de comparecencias con expertos para elaborar el informe con las aportaciones que el @Congreso_Es har\u00e1 al Gobierno para llevar a cabo una Agenda 2030 m\u00e1s necesaria que nunca. https://t.co/tSWYZBcqv0", "id": "1374102448944644097", "lang": "es", "created_at": "2021-03-22T20:55:28.000Z"}, {"text": "Aprobada la Ley de Eutanasia en el @Congreso_Es! Espa\u00f1a tiene un nuevo derecho: morir dignamente. Seguimos! #LaLibertadDeElegir\n https://t.co/jjfrtZ8dF9", "id": "1372519889097924619", "lang": "es", "created_at": "2021-03-18T12:06:56.000Z"}, {"text": "A la portavoz de la ultraderecha no le gusta escuchar verdades. Que se vayan acostumbrado. \ud83d\ude1d\n\u00a1Viva la igualdad, viva la justicia social y viva la lucha en defensa del planeta! https://t.co/Qh1LCnXjIf", "id": "1371539055679205378", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T19:09:27.000Z"}, {"text": "UPyD, Cs y ahora PP. Tercer partido en 6 a\u00f1os.\nVeremos si este acaba igual que los dos \u00faltimos. \ud83d\ude02 https://t.co/J8ZBlpLOvl", "id": "1371487623013933059", "lang": "es", "created_at": "2021-03-15T15:45:04.000Z"}, {"text": "ERC y la CUP investir\u00e1n como Presidenta del Parlament a una imputada por corrupci\u00f3n. https://t.co/kxiwljiauX", "id": "1370083694145327113", "lang": "es", "created_at": "2021-03-11T18:46:22.000Z"}, {"text": "Quien no se consuela es porque no quiere. https://t.co/WQNVeHNEKA", "id": "1369277536606240771", "lang": "es", "created_at": "2021-03-09T13:22:59.000Z"}, {"text": "Cu\u00f1ada. Y peligrosa. https://t.co/HJP2hatQcV", "id": "1367580931255590914", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T21:01:17.000Z"}, {"text": "Primera sesi\u00f3n de comparecencias en la Comisi\u00f3n 2030 de @Congreso_Es y @Senadoesp para la estrategia de desarrollo sostenible. Hemos empezado con Leire Paj\u00edn. https://t.co/k0GwBFnk2T", "id": "1367539830381555713", "lang": "es", "created_at": "2021-03-04T18:17:57.000Z"}, {"text": "\u201cMuchos meses de Covid, restricciones, aislamientos, de no poder dar los abrazos que sin duda casi todxs necesitamos. \u00bfQu\u00e9 puede haber m\u00e1s reconfortante que un abrazo? \u00bfM\u00e1s necesario que construir tu propio futuro en igualdad de oportunidades que el resto?\u201dhttps://t.co/CVWMAQtNr6", "id": "1367057875445637128", "lang": "es", "created_at": "2021-03-03T10:22:50.000Z"}, {"text": "Comparece la vicepresidenta econ\u00f3mica @NadiaCalvino para explicar el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia de la econom\u00eda espa\u00f1ola. #Espa\u00f1aPuede https://t.co/uZtKSxMk0c", "id": "1364959697820860421", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T15:25:26.000Z"}, {"text": "Hola @SevillaFC. \u00bfHab\u00e9is echado ya a este asqueroso hom\u00f3fobo?\n\nHola @UEFAcom_es. \u00bfSigue siendo vuestro embajador para la infancia este asqueroso hom\u00f3fobo? https://t.co/YFAyEtu5p6", "id": "1364949830041284613", "lang": "es", "created_at": "2021-02-25T14:46:13.000Z"}, {"text": "Trista not\u00edcia per #Llic\u00e0dAmunt i el #Vall\u00e8sOriental. 336 fam\u00edlies! https://t.co/9Uwlzw8OPs", "id": "1364922633981218816", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T12:58:09.000Z"}, {"text": "El PSC propone una estrategia para \"cerrar el paso\" a Vox en el Parlament https://t.co/LCUcWMgSZQ", "id": "1364870675874349060", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-25T09:31:41.000Z"}, {"text": "\u201cHay toda una generaci\u00f3n de j\u00f3venes que ha tenido que asumir la incertidumbre y la supervivencia en una crisis continua. Esto tiene que cambiar. Si queremos avanzar no podemos dibujar un futuro sobre el sacrificio de nuestros j\u00f3venes\u201d.\n\nGRACIAS, PRESIDENTE. \nA por ello. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/7z2376obJO", "id": "1364501296313733120", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T09:03:54.000Z"}, {"text": "El Gobierno aprobar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas un paquete adicional de \ud835\udfed\ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00 para empresas, pymes y trabajadores aut\u00f3nomos.\n \n\u27a1\ufe0f No solo queremos salvar empresas y empleos.\n\u27a1\ufe0f Queremos crear nuevas empresas y nuevos empleos.\n \n\ud83c\udf39 @sanchezcastejon https://t.co/hylm0TdKZC", "id": "1364499989800624132", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:58:43.000Z"}, {"text": "Comparece el presidente @sanchezcastejon: las dificultades que sufre la juventud para desarrollar su proyecto vital, muy protagonistas en el discurso. Un pa\u00eds que da la espalda a sus j\u00f3venes es un pa\u00eds sin futuro. https://t.co/f9nIoYtcyP", "id": "1364498540710477824", "lang": "es", "created_at": "2021-02-24T08:52:57.000Z"}, {"text": "Mi amigo y mi premier @imanolma acaba de tomar posesi\u00f3n como concejal en el Ayuntamiento de #Montmel\u00f3. No puedo estar m\u00e1s orgulloso. Enhorabuena! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/SjhSJW2vYC", "id": "1364293764156706818", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T19:19:15.000Z"}, {"text": "Hoy hace 40 a\u00f1os que vencimos al golpismo fascista. Las secuelas de aquel d\u00eda siguen en el techo del hemiciclo para recordarnos que los 52 melanc\u00f3licos con esca\u00f1o ni pudieron entonces ni podr\u00e1n ahora. https://t.co/3jGwpXyk0X", "id": "1364251569051619329", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:31:35.000Z"}, {"text": "Momento muy emotivo en el @Congreso_Es. Todo el Parlamento -menos los ultras- en pie en homenaje a las v\u00edctimas de la violencia machista que los fascistas de VOX niegan. Se han quedado solos.", "id": "1364245071999234050", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T16:05:46.000Z"}, {"text": "El #Parlament tiene una ampl\u00edsima mayor\u00eda de izquierdas.\n\n\u00bfERC y la CUP regalar\u00e1n la presidencia de la c\u00e1mara a una persona de la derecha de Junts con miembros xen\u00f3fobos? Aqu\u00ed una idea mejor \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/1idwjZYcaP", "id": "1364182823691825154", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T11:58:25.000Z"}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Este lunes hemos aprobado por unanimidad en la Comisi\u00f3n de ODS -Agenda 2030 la Ponencia para el estudio de la Estrategia de Desarrollo Sostenible, que enviaremos al Gobierno en los pr\u00f3ximos meses. Seguimos. https://t.co/YdcuzqwJDW", "id": "1364115496241618944", "lang": "es", "created_at": "2021-02-23T07:30:53.000Z"}, {"text": "\u201cEl 66% de los que tienen entre 24 y 39 a\u00f1os asegura percibir menos salario por la crisis de la covid y el 49% ha visto reducida su jornada laboral\u201d\n\nLos mileniales, los que m\u00e1s ingresos pierden con la pandemia via @el_pais https://t.co/tlhVNTyUVD", "id": "1363748825039519745", "lang": "es", "created_at": "2021-02-22T07:13:51.000Z"}, {"text": "Viendo las \u00faltimas intervenciones de Junqueras da la sensaci\u00f3n de que ha perdido el norte.\n\nEl socialismo jam\u00e1s ha pactado nada con la ultraderecha. El partido de Junqueras lleva a\u00f1os gobernando con la derecha del 3%. https://t.co/RKk8NQF2Fo", "id": "1362378167609139202", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:27:21.000Z"}, {"text": "Qu\u00e9 buena es @AndreaZapataBdn \ud83d\ude0d\n\n https://t.co/G9jtbSM0sZ", "id": "1362376333741932545", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T12:20:04.000Z"}, {"text": "Trabajemos para que nunca m\u00e1s haya un chorizo gestionando los recursos p\u00fablicos que entre todas y todos pagamos. https://t.co/bIhIRHWmSs", "id": "1362104687743414279", "lang": "es", "created_at": "2021-02-17T18:20:38.000Z"}, {"text": "El @pscvoriental primera for\u00e7a a la comarca! #Vall\u00e8sOriental https://t.co/EHrMmYJi5T", "id": "1361231795912658945", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-15T08:32:05.000Z"}, {"text": "Orgull SOCIALISTA.\n\nQuantes abra\u00e7ades pendents!\n\nGr\u00e0cies, @salvadorilla!\nEnorme, @jsccatalunya!\n\nGr\u00e0cies a tant\u00edssima gent que ens ha fet confian\u00e7a!", "id": "1361074981015343104", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T22:08:57.000Z"}, {"text": "Endavant, socialistes! https://t.co/kMgZCcQevr", "id": "1360924637111156739", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-14T12:11:32.000Z"}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy puede ser un gran d\u00eda, plant\u00e9atelo as\u00ed. Aprovecharlo o que pase de largo depende en parte de ti... \ud83d\ude44\n\nhttps://t.co/Zbu6eKC0Cy https://t.co/l6ffeCag4f", "id": "1360850932968390656", "lang": "es", "created_at": "2021-02-14T07:18:40.000Z"}, {"text": "Os dejo por aqu\u00ed este art\u00edculo que me publica @ElHuffPost sobre #14F, j\u00f3venes y @jsccatalunya. \u00a1A ganar!\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #somJSC https://t.co/UNJhV3GmhM", "id": "1360217939295756290", "lang": "es", "created_at": "2021-02-12T13:23:23.000Z"}, {"text": "Primera parada de l\u2019\u00faltim dia de campanya: amb l\u2019@OtGarciaRuiz a Bellvitge acompanyant la @JSCLH! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb#CatalunyaSer\u00e0PeraJoves #somJsc #PresidentIlla https://t.co/JO4sILFVFq", "id": "1360187544210661378", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-12T11:22:36.000Z"}, {"text": "Demoledoras palabras de @AngelsBarcelo sobre el papel sumiso de ERC ante la derecha convergente. No se puede explicar mejor \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/7pgbMXWBNS", "id": "1359766692411367424", "lang": "es", "created_at": "2021-02-11T07:30:17.000Z"}, {"text": "Votar ERC \u00e9s votar Laura Borr\u00e0s.\nNom\u00e9s hi ha una opci\u00f3 per passar p\u00e0gina: @salvadorilla. Som-hi!\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #PresidentIlla #FemHo https://t.co/shOOeo8gKP", "id": "1359755480810336256", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-11T06:45:44.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude4a @AnguitaOmar https://t.co/G0xsWF4qrK", "id": "1359588200986124296", "lang": "und", "created_at": "2021-02-10T19:41:01.000Z"}, {"text": "Visitem el Catering Social Tk de #Terrassa amb @eloigm96 @JSCVOest. Fan una gran funci\u00f3 en moments complicats. Moltes gr\u00e0cies per la vostra acollida! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/YyFecQBeln", "id": "1359557134342647809", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T17:37:34.000Z"}, {"text": "El diputat del PSC al Congr\u00e9s, Arnau Ram\u00edrez, diu a Sant Celoni que el 14-F \u00e9s l'oportunitat pel canvi https://t.co/O2zHlCBnTh #PresidentIlla #FemHo #CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves", "id": "1359464982187036672", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-10T11:31:24.000Z"}, {"text": "Tots contra @salvadorilla i #GuanyaIlla #DebatTV3 \n\nhttps://t.co/969LVOWdKD", "id": "1359261058549055497", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T22:01:04.000Z"}, {"text": "Es imposible empezar un debate as\u00ed y no ganarlo. #DebatTV3 #GuanyaIlla\n\n https://t.co/Yp0E8BB66g", "id": "1359253223379468290", "lang": "es", "created_at": "2021-02-09T21:29:56.000Z"}, {"text": "Primera parada del dia: #Igualada amb @OtGarciaRuiz @riera_judith @Ferran_Verdejo i els cracks de la @jscanoia! \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#CaralunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #somJSC #PresidentIlla https://t.co/Wc7vVowPXd", "id": "1359123794678456322", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T12:55:38.000Z"}, {"text": "Perqu\u00e8 estem molt fets caldo. 10 anys aguantant-vos passa factura a qualsevol \ud83d\ude02 https://t.co/fXKgsBKjWQ", "id": "1359026824290963457", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-09T06:30:19.000Z"}, {"text": "Per resoldre el triple empat cada vot ser\u00e0 molt important! El #14F, @salvadorilla! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #PresidentIlla #SomJSC https://t.co/8iDcv6SKH5", "id": "1358823721667076097", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-08T17:03:15.000Z"}, {"text": "Pues ni tan mal esto de Twitch oye...\n\nMil gracias @AnguitaOmar y a todas las @JSE_ORG por vuestro apoyo. Haremos que Catalunya vuelva a ser tierra para j\u00f3venes!\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves https://t.co/KHKFJ6wnr6", "id": "1358497524043182080", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T19:27:04.000Z"}, {"text": "\u00c9s un orgull veure l\u2019enorme feina que esteu fent. Les comarques gironines tornaran a ser terra per a joves amb @salvadorilla a la Generalitat!\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves https://t.co/Z1BBjLQDze", "id": "1358420923838259205", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-07T14:22:41.000Z"}, {"text": "Esta tarde a las 19h nos estrenamos con @AnguitaOmar en Twitch... a ver qu\u00e9 sale \ud83d\ude02\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/tEvmrFr8qF", "id": "1358398234444656640", "lang": "es", "created_at": "2021-02-07T12:52:31.000Z"}, {"text": "\ud83d\ude0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/gquqd1OiBf", "id": "1358365604013555712", "lang": "und", "created_at": "2021-02-07T10:42:51.000Z"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @JSCVOriental https://t.co/Tgr2tbgwZn", "id": "1358341985116041216", "lang": "und", "created_at": "2021-02-07T09:09:00.000Z"}, {"text": "\u00bfY no pod\u00e9is apoyar a vuestra candidata sin tapar los carteles de la @jsccatalunya? \ud83e\udd14 https://t.co/DqmwFakodH", "id": "1358172749127163905", "lang": "es", "created_at": "2021-02-06T21:56:31.000Z"}, {"text": "Acabem la jornada electoral a #Mollet amb @JSCVOriental \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\nFarem president a @salvadorilla!\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves https://t.co/iZIyM08ibi", "id": "1357795319283658757", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T20:56:45.000Z"}, {"text": "Sueldo del Presidente/a del Gobierno:\n85.608\u20ac\n\nSueldo del President/a de la Generalitat: 153.235,50\u20ac\n\nEsta diferencia es una barbaridad sin ninguna l\u00f3gica y por ello @salvadorilla ha dicho que si es #PresidentIlla se rebajar\u00e1 un 30% el sueldo.", "id": "1357620438352994309", "lang": "es", "created_at": "2021-02-05T09:21:50.000Z"}, {"text": "Amb la @JSCsantmarti @jscbarcelona \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd1d\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #PresidentIlla #SomJSC https://t.co/2cTUnULd3v", "id": "1357618400256798726", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-05T09:13:44.000Z"}, {"text": "Hay quien dice que #Cornell\u00e1 podr\u00eda ser mi segunda ciudad. \ud83e\udd23\n\nHoy de campa\u00f1a con la futura diputada del @PSC_Cornella @PSCBaix @RocioGarPer \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd1d\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #PresidentIlla #FemHo https://t.co/qinpdvXpG4", "id": "1356939364094390272", "lang": "es", "created_at": "2021-02-03T12:15:29.000Z"}, {"text": "Bon dia! Us deixo per aqu\u00ed la pe\u00e7a de @rtvcardedeu: seria bo un govern de canvi i progr\u00e9s per Catalunya com els que tenim a l\u2019Estat i a l\u2019Ajuntament de BCN. Hem demostrat que quan governem, complim. \n#PresidentIlla #FemHo \n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves https://t.co/7yiRqNxwkG", "id": "1356846232908496900", "lang": "ca", "created_at": "2021-02-03T06:05:25.000Z"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana he presidido la sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n mixta Congreso - Senado encargada del seguimiento de los ODS, donde ha comparecido la Secretaria de Estado de la Agenda 2030 @ionebelarra. Seguimos! https://t.co/Q1ETIbnm08", "id": "1356606388169019393", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T14:12:22.000Z"}, {"text": "Encartellada amb la @JSCEixample @jscbarcelona \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd1d\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves #PresidentIlla #Femho https://t.co/J2UxdAxZxe", "id": "1355845026585178112", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-31T11:46:59.000Z"}, {"text": "Mat\u00ed de campanya amb les companyes i companys @socialistes_cat de #Cardedeu: el proper #14F hem d\u2019escollir entre el caos o el canvi. Ara, @salvadorilla! \n#PresidentIlla #Femho #Vall\u00e8sOriental #Cardedeu https://t.co/E0ZJ6D7Gnz", "id": "1355549530561925120", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T16:12:47.000Z"}, {"text": "Ha arribat l\u2019hora de votar a @salvadorilla amb totes les nostres forces.\n\nLa tasca m\u00e9s apassionant que ens espera \u00e9s tornar a mirar-nos, tornar a escoltar-nos, tornar a trobar-nos.\n\n#PresidentIlla #Femho\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves\nhttps://t.co/AIpB6pvMys", "id": "1355447689543081985", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-30T09:28:06.000Z"}, {"text": "Hac\u00eda mucho tiempo que no se empezaba una campa\u00f1a catalana con tanta ilusi\u00f3n y esperanza en @socialistes_cat y @jsccatalunya.\n\nHemos venido a jugar. Y vamos a ganar. \ud83d\ude0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#PresidentIlla", "id": "1354879850436300804", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T19:51:43.000Z"}, {"text": "Lanzamos el cartel de campa\u00f1a de @jsccatalunya para este #14F.\n\n\u00a1Catalunya volver\u00e1 a ser tierra para j\u00f3venes! Som-hi! \n\n#CatalunyaSer\u00e0TerraPeraJoves https://t.co/EtdC43DzYq", "id": "1354839518050967558", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T17:11:27.000Z"}, {"text": "Reunidos con la Secretaria de Estado de Comercio: analizamos los aranceles comerciales que impuso el Gobierno de Trump, los tratados comerciales que actualmente est\u00e1n siendo negociados y la situaci\u00f3n actual del Brexit. https://t.co/mKpYJFiJV2", "id": "1354767751647289348", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T12:26:17.000Z"}, {"text": "Empezamos el pleno en el @Congreso_Es \ud83c\udfdb https://t.co/AETvn5ndtB", "id": "1354702846982320128", "lang": "es", "created_at": "2021-01-28T08:08:22.000Z"}, {"text": "La companya de la @JSCLH @iman_aisa \u00e9s des d\u2019avui nova regidora de l\u2019Ajuntament de l\u2019Hospitalet. Enhorabona! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\n#JSCalsAjuntaments https://t.co/kTcaOqQ1il", "id": "1354463148011646978", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-27T16:15:53.000Z"}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Os dejo por aqu\u00ed este art\u00edculo de mi colega @arandapaco \ud83d\udd1d\ud83d\udc4c \u201cEste 14 de febrero los catalanes y catalanes tendremos que elegir entre avanzar o resignarnos, entre Salvador Illa o la frustraci\u00f3n.\u201d\n\n\u201cPresident Illa\u201d https://t.co/mk7xidavLK", "id": "1354327546729476097", "lang": "es", "created_at": "2021-01-27T07:17:03.000Z"}, {"text": "\u201cYo veo que los que tomaron lej\u00eda no han acabado bien\": Los momentos m\u00e1s virales de @salvadorilla al frente del Ministerio de Sanidad v\u00eda @ElHuffPost\n https://t.co/rfDa8JYMvh", "id": "1354046385138651139", "lang": "es", "created_at": "2021-01-26T12:39:49.000Z"}, {"text": "Democracia, paz, justicia, igualdad, sostenibilidad... valores que inspiran los objetivos de la Agenda 2030.\nMi intervenci\u00f3n ante diputados/as y senadores/as de Pakist\u00e1n. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/lNNqX6d51y", "id": "1353622498433265664", "lang": "es", "created_at": "2021-01-25T08:35:27.000Z"}, {"text": "\u201cEst\u00e1 todo preparado para poder votar el #14F. La gente no tiene que hacer caso del ruido que hay\u201d.\n\nEsto lo dice el director general de Participaci\u00f3n Ciudadana y Procesos Electorales de la Generalitat.\nhttps://t.co/j96rT6h80z", "id": "1352660199081967621", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T16:51:37.000Z"}, {"text": "Si las encuestas dicen que pueden perder las elecciones, ellos dir\u00e1n que les han robado las elecciones.\n\nDonald estar\u00e1 orgulloso de vosotros, chicos \ud83d\udc4c https://t.co/BzE7m5hxoK", "id": "1352532406692159489", "lang": "es", "created_at": "2021-01-22T08:23:49.000Z"}, {"text": "\u00bfDe verdad esto no es una parodia? \ud83d\ude13 https://t.co/QTyq9XLqvd", "id": "1352304257177948164", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T17:17:14.000Z"}, {"text": "En ERC ya ven a Illa de president. De ah\u00ed tantos nervios y chapuzas. \ud83d\ude02 https://t.co/VLoejdI4Kl", "id": "1352116197425221633", "lang": "es", "created_at": "2021-01-21T04:49:57.000Z"}, {"text": "Primera vicepresidenta de la historia de EEUU \ud83d\udc9c\ud83d\udd1d https://t.co/DCGD64JNQc", "id": "1351939036269735948", "lang": "es", "created_at": "2021-01-20T17:05:58.000Z"}, {"text": "DIVA. \ud83d\ude0d\n https://t.co/NwkK0z1hDp", "id": "1351937342836256770", "lang": "pt", "created_at": "2021-01-20T16:59:14.000Z"}, {"text": "A Donald Trump y Victor Orb\u00e1n les gusta esto. https://t.co/6vlsoMYoTK", "id": "1351572496118648833", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T16:49:28.000Z"}, {"text": "Junto con el ex primer ministro belga @YvesLetermeBelg participo en el encuentro organizado por @clubdemadrid con parlamentarios/es de Pakist\u00e1n, explicando las experiencias belga y espa\u00f1ola sobre los Objetivos de Desarrollo Sostenible. \u00a1Gracias por esta interesante experiencia! https://t.co/7XusEsoand", "id": "1351476791131721729", "lang": "es", "created_at": "2021-01-19T10:29:10.000Z"}, {"text": "L\u2019Observatori Contra l\u2019Homof\u00f2bia @OCL_H comen\u00e7a una campanya de micromecenatge per finan\u00e7ar les acusacions particulars\nhttps://t.co/m8Hc3xilQp", "id": "1351107908109553666", "lang": "ca", "created_at": "2021-01-18T10:03:22.000Z"}]