[{"id": "1377197951534170115", "text": "Firmada! Gracias @oswaldopaya y todo el \u00e1nimo y solidaridad de @populares con los cubanos que siguen sufriendo una de las peores dictaduras del mundo #Cuba https://t.co/D03HSo0Tqg", "created_at": "2021-03-31T09:55:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377162497946312714", "text": "Datos, no opiniones: El Informe de EEUU sobre DDHH en Espa\u00f1a se\u00f1ala a Podemos como partido corrupto y que el gobierno de Sanchez pone en riesgo la libertad de prensa... Biden sigue sin llamar a Sanchez y la imagen de Espa\u00f1a cada vez peor. #imagendeEspa\u00f1a #reputacionexterior https://t.co/C5xiCBKNmV", "created_at": "2021-03-31T07:35:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376961798209933317", "text": "Visitan Caracas de \u201csorpresa\u201d cdo Maduro ha expulsado a la representante UE con la excusa de apoyar el \u201cdi\u00e1logo nacional\u201d y se re\u00fanen con... Delcy Rodr\u00edguez sancionada x la UE! Que esconde el Gob? Es una verg\u00fcenza!https://t.co/OvznFYM6lV v\u00eda @epinternacional", "created_at": "2021-03-30T18:17:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371490584624558081", "text": "Bomba aqu\u00ed y bomba all\u00e1, ... maqu\u00edllate, maqu\u00edllate...\n\n#AyusoPresidenta https://t.co/QnTQfSbj5c", "created_at": "2021-03-15T15:56:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371489866274443270", "text": "Mientras S\u00e1nchez en Francia intentando contar q Espa\u00f1a es un pa\u00eds estable y fiable... Pablo Iglesias (que se va) exige a Pedro S\u00e1nchez que nombre a Yolanda D\u00edaz vicepresidenta y a Ione Belarra ministra https://t.co/CbPPbmI0Xm", "created_at": "2021-03-15T15:53:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371443553877032960", "text": "Y twitter preguntando \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando?....es que no s\u00e9 como resumirlo...", "created_at": "2021-03-15T12:49:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371083875548545028", "text": "Est\u00e1n deteniendo sin acusaci\u00f3n formal. Sin previa declaraci\u00f3n. Con violencia, incluida a la familia. Est\u00e1n entrando en las casas y sacando a la gente a golpes. Tambi\u00e9n a l\u00edderes de la sociedad civil.", "created_at": "2021-03-14T13:00:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371076864928845828", "text": "Muy preocupados por la deriva autoritaria de Bolivia con la detenci\u00f3n arbitraria de miembros del Gobierno anterior y de la ex presidenta Y\u00e1\u00f1ez. Denunciamos el intolerable uso de la justicia para la persecuci\u00f3n pol\u00edtica y exigimos respeto a los ddhh.  https://t.co/96QZ60lkQY", "created_at": "2021-03-14T12:32:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370676945206263809", "text": "No hay mejora....#venezuela cada d\u00eda peor! No lo dice el PP, lo dice @mbachelet y @ONU_es https://t.co/jkiNegyy4D", "created_at": "2021-03-13T10:03:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370675890737283078", "text": "El movimiento se demuestra andando.... una lectura imprescindible sobre la estrategia de acci\u00f3n exterior. Suscribo todo pero, sobretodo, el final...! @anapalacio https://t.co/QS6McN6dYw", "created_at": "2021-03-13T09:59:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1369714014163451904", "text": "Por supuesto, un error grav\u00edsimo: intentar blanquear a las dictaduras! Algo que la UE no puede permitir!  \nBorrell reconoce que se \u00abhan producido errores\u00bb en la embajada de la UE en Cuba https://t.co/yyHxXbtu4I v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-03-10T18:17:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368907551509733378", "text": "Algunas de las muchas q inspiran y gu\u00edan en @populares! Con errores y con muchas virtudes, sabiendo que no somos mejores... ni tampoco peores. En eso...somos iguales! https://t.co/3Pv55T58aV", "created_at": "2021-03-08T12:52:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1366456623028457483", "text": "Hoy he valorado la visita de la Ministra y las amenazas del maltratador Maduro a Espa\u00f1a! Seguimos luchando por una #venezuela libre y democr\u00e1tica https://t.co/qrBDsfKmyD", "created_at": "2021-03-01T18:33:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365998847416299531", "text": "Esperamos q este viaje ayude a @AranchaGlezLaya a apoyar sin matices a los dem\u00f3cratas venezolanos como @jguaido que luchan xq nadie mas tenga q salir de Venezuela para vivir! #venezuela https://t.co/5tg8ZD3ceL", "created_at": "2021-02-28T12:14:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365626613233291268", "text": "\u00bfY que considera que es? \u00bfUna democracia? \u00bfCon elecciones libres, libertad de asociaci\u00f3n, reuni\u00f3n y expresi\u00f3n? #verg\u00fcenza El embajador de la UE en Cuba: \u00abNo, yo no considero que Cuba sea una dictadura. Claro que no\u00bb https://t.co/exGIKIHpr9 v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-02-27T11:35:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1365326675538563076", "text": "No es solo el PP quien lo dice @AranchaGlezLaya: miembros del Gob lastran la imagen exterior de Espa\u00f1a! Mantenga la pol ext libre de populismos y no desprecie a las fuerzas pol\u00edticas moderadas para recuperar credibilidad en mundo... https://t.co/Wqrpo9DXqg", "created_at": "2021-02-26T15:43:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364644707809320964", "text": "Seguro que si fuese \u00e9ste el Embajador UE en #Venezuela  Maduro no le expulsar\u00eda... https://t.co/yywJXRaywN v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-02-24T18:33:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364472011741933570", "text": "He aqu\u00ed la pataleta a las sanciones UE: esta vez se atrever\u00e1? Adem\u00e1s de emprenderla contra la UE tb ha inhabilitado a @jguaido y a la AN del 2015 por 15 a\u00f1os. Creo q es raz\u00f3n de sobra para apoyarlos/legitimarlos desde la UE mas q nunca. Para el s\u00e1trapa somos lo mismo. #venezuela https://t.co/MyQlf5ec4o", "created_at": "2021-02-24T07:07:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364309599264866310", "text": "Querido @AbrahamSotoSV te deseo mucho \u00e9xito en estas elecciones, se necesita m\u00e1s que nunca esa voz clara y firme en el #PARLACEN en defensa de la libertad, la democracia y los DDHH en Centroam\u00e9rica! #voten #Casilla3 https://t.co/LI7AziEoNB", "created_at": "2021-02-23T20:22:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1364264824050450433", "text": "A @sanchezcastejon y al Gob de Espa\u00f1a le importa tanto la imagen exterior de Espana como el puerto exterior de Coru\u00f1a, o sea:  nada! https://t.co/wcEi02KBh9", "created_at": "2021-02-23T17:24:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363775689682530319", "text": "Es el mundo al rev\u00e9s! Espero que nuestro @MAECgob haya hecho gestiones para que alg\u00fan europeo de los presentes en el Consejo de DDHH de @ONU_es se atreva a decirle la verdad a este criminal a la cara! #Venezuela https://t.co/wCLvblhAP5", "created_at": "2021-02-22T09:00:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362877604118806536", "text": "Cuando los ministros no entienden sus carteras.... https://t.co/gx8nsw1dmT", "created_at": "2021-02-19T21:31:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361981977746960386", "text": "Tampoco estamos aqu\u00ed? No estamos entre los \u201cwestern allies\u201d? Que est\u00e1 pasando con nuestra #politicaexterior? #imagenexterior https://t.co/taTkA3kRFD", "created_at": "2021-02-17T10:13:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361762001454784516", "text": "Reunidas con la mujer de Ernesto Quintero al que el Gob de Esp pretende extraditar a #Venezuela poniendo en riesgo su vida x terrible situaci\u00f3n all\u00ed! El Gob est\u00e1 extraditando a alguien a un r\u00e9gimen q dice no reconocer y en contra de llamamiento de @eACNUR ! #ddhh #justicia https://t.co/7GxN2tuABk", "created_at": "2021-02-16T19:38:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1361602810631102466", "text": "Despu\u00e9s de 4 llamadas a primeros ministros y 36 llamadas a ministros de exteriores (algunos incluso 2 veces), hoy el Sec Estado de EEUU llamar\u00e1 a @AranchaGlezLaya! Enhorabuena, la supongo hasta nerviosa. Esto es lo q contamos en el mundo...  #imagendeespa\u00f1a #vinculotransatlantico", "created_at": "2021-02-16T09:06:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360141712480428032", "text": "El gobierno de Espa\u00f1a da\u00f1a a Espa\u00f1a...  #marcaEspa\u00f1a https://t.co/dUwX9qoFnl", "created_at": "2021-02-12T08:20:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1360131266692136961", "text": "Nuestra irrelevancia internacional se ve en q el Sec Estado de EEUU ha llamado ya a todos sus socios y aliados, a mas de 30 pa\u00edses incluidos Sud\u00e1n, Brasil, Etiop\u00eda o Corea y est\u00e1 llamando ya a ONG y sociedad civil pero sigue sin llamar a Espa\u00f1a!! #irrelevancia #imagendeEspa\u00f1a https://t.co/K0jLuEDue5", "created_at": "2021-02-12T07:38:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359235921338650627", "text": "No hay animales de dos cabezas... si monstruos... as\u00ed que alguien que mande nos aclare qui\u00e9n es la cabeza que representa a Espa\u00f1a en el exterior y haga callar a quien no la represente.", "created_at": "2021-02-09T20:21:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359234728151384067", "text": "He aqu\u00ed la cuesti\u00f3n... La portavoz de Exteriores de Rusia: \"No s\u00e9 si hacer caso a Gonz\u00e1lez Laya o a Pablo Iglesias\" https://t.co/O16h2FqxxR v\u00eda @La_SER", "created_at": "2021-02-09T20:16:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358890828425539585", "text": "\u00bfGobierno de coalici\u00f3n o de contradicci\u00f3n? Pablo Iglesias contradice a la ministra Arancha Gonz\u00e1lez Laya y cuestiona la calidad de la democracia espa\u00f1ola por los presos del 1-O https://t.co/rHUSlIllJ3", "created_at": "2021-02-08T21:29:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1358348113048666117", "text": "Tan real como sobrecogedor... as\u00ed esta #venezuela, en este caso la universidad, y los que luchan por sacarla del hoyo... todo el \u00e1nimo y solidaridad de @populares https://t.co/FR1bXwBcwe", "created_at": "2021-02-07T09:33:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357990795329044481", "text": "Ojal\u00e1 fuese una broma de mal gusto, pero no. Los que NO celebran elecciones libres se unen para perfeccionar el sistema. D\u00eda de solidaridad con #Bielorrusia #standwithbelarus https://t.co/kYwp6Oe2Gk", "created_at": "2021-02-06T09:53:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357399022064041990", "text": "Como va a llamar Biden a  @sanchezcastejon si Blinken ha llamado ya a 24 ministros de exteriores, todos los grandes europeos y tb otros como Nueva Zelanda o Suecia, pero no a @AranchaGlezLaya! \u00bfQue le pasa a nuestra relaci\u00f3n con EEUU? #sininterlocucion https://t.co/m6aEFRMkBH", "created_at": "2021-02-04T18:42:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357297593957687296", "text": "He firmado la petici\u00f3n a Michelle Bachelet para abrir una investigaci\u00f3n de la ONU sobre la muerte no aclarada de Oswaldo Pay\u00e1  https://t.co/yPfIUdz8ee a trav\u00e9s de @change_es, \u00fanete!", "created_at": "2021-02-04T11:58:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1357019189987450880", "text": "No se puede ir de observador oficial de unas elecciones intentando influir en los resultados como si estuvieses en Neurona @MonederoJC en #Ecuador https://t.co/qGm2Xqaaxg por @eluniversocom", "created_at": "2021-02-03T17:32:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356947173934587904", "text": "Ahora...con @ManfredWeber  EN DIRECTO: Acto de apoyo del PP Europeo a la candidatura del Alejandr... https://t.co/Orbx1dhZEV a trav\u00e9s de @YouTube", "created_at": "2021-02-03T12:46:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356891656855969793", "text": "Esconde todo lo q es susceptible de reflejar la verdad... los ojos y los informes! https://t.co/7qerLDHx4r", "created_at": "2021-02-03T09:05:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356890031852380160", "text": "#Rusia no se merece la arbitraria condena de #navalny. Debe ser liberado para poder luchar por sus ideas en una #democracia con separaci\u00f3n de poderes, #libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n: es una imparable exigencia leg\u00edtima, tambi\u00e9n en #Bielorrusia @Tsihanouskaya", "created_at": "2021-02-03T08:59:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356644227829141507", "text": "No me olvido y seguimos exigiendo su liberaci\u00f3n! https://t.co/FDfNsZ1sMH", "created_at": "2021-02-02T16:42:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1356547101279272961", "text": "Es fundamental que los fondos UE se gestionen bien para q lleguen a quien tienen q llegar! https://t.co/lmxm99kUOQ", "created_at": "2021-02-02T10:16:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1355480324977946630", "text": "Seguimos sumando firmas para que se aclare qu\u00e9 ocurri\u00f3! https://t.co/mDbVCJYyIJ", "created_at": "2021-01-30T11:37:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354731975756685316", "text": "Count on us! @populares https://t.co/8ftTKSB7C6", "created_at": "2021-01-28T10:04:07.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1354710786267078658", "text": "Sin verg\u00fcenza: falta de verg\u00fcenza total.... https://t.co/S8Nd2IZTX2", "created_at": "2021-01-28T08:39:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354685475219525636", "text": "As\u00ed se escucha a los dem\u00f3cratas cubanos...a golpes... #porlalibertad #porlademocracia #cuba https://t.co/5n0Vc6vnWb", "created_at": "2021-01-28T06:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354468195147657230", "text": "Adjunto resumen de la nueva estrategia de acci\u00f3n exterior de Espa\u00f1a a ver si ustedes me dicen si entienden cuales son las prioridades e intereses de nuestra pol\u00edtica exterior en los pr\u00f3ximos a\u00f1os... #noesfake https://t.co/xDoKWg8DVq", "created_at": "2021-01-27T16:35:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354340955218997250", "text": "No olvidemos Cuba! Los dem\u00f3cratas cubanos est\u00e1n luchando por la democracia y la libertad en su pa\u00eds! Hoy podr\u00e9is ver este interesante programa donde hablamos de la responsabilidad y el apoyo que deber\u00edan dar del Gob de Espana y la UE... #noestaissolos https://t.co/vhlLzpFHyc", "created_at": "2021-01-27T08:10:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354122114048126980", "text": "Espero que lo q no ha conseguido hacer el PP ni el Parlamento europeo con sus resoluciones lo consiga este v\u00eddeo... \u00bfDe verdad creen @AranchaGlezLaya y @JosepBorrellF q hay q dialogar con el? No es serio jugar con la salud ni con la democracia https://t.co/nIKCJ1teSy v\u00eda @YouTube", "created_at": "2021-01-26T17:40:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353982499949604866", "text": "Cualquier cosa menos gobernar y defender los intereses de Espa\u00f1a.... Moncloa prepara una reforma estructural de Exteriores y de toda la carrera diplom\u00e1tica  https://t.co/wjZda1EadB", "created_at": "2021-01-26T08:25:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1353667767682146304", "text": "Es importante que la Ministra comparezca ya en el Congreso y explique cosas como esta... As\u00ed es el despilfarro de Exteriores: de subvencionar la pesca artesanal en Nuadib\u00fa a defender los derechos LGTBI en Hait\u00ed https://t.co/ffCBHPmCDf v\u00eda @moncloa_Es", "created_at": "2021-01-25T11:35:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352686883134984199", "text": "Primera decisi\u00f3n de Administraci\u00f3n Biden y los grandes europeos sobre Libia, es decir, el Mediterr\u00e1neo y...\u00bfdonde est\u00e1 Espa\u00f1a? Desaparecida! #irrelevantes #politicaexterior https://t.co/5FbFWzMRm1", "created_at": "2021-01-22T18:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352622065300480001", "text": "Esperemos q @JosepBorrellF rectifique! El PE contradice a Borrell y reitera su reconocimiento a Guaid\u00f3 como presidente interino de Venezuela https://t.co/5TmJycP7l5 v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-01-22T14:20:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352297575504883717", "text": "El Parlamento Europeo vota a favor de reconocer a Guaid\u00f3 como presidente leg\u00edtimo de Venezuela https://t.co/uvPVFS5XYv a trav\u00e9s de @larazon_es", "created_at": "2021-01-21T16:50:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352290426393403392", "text": "El parlamento europeo tb reconoce a @jguaido y a la Asamblea Nac de 2015 como leg\u00edtimos! @AranchaGlezLaya y @JosepBorrellF deben tomar nota #Venezuela https://t.co/yEOBxdk9u1", "created_at": "2021-01-21T16:22:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351964505044037632", "text": "Ahora que Biden ya se ha pronunciado... Se plantean @AranchaGlezLaya y @JosepBorrellF un apoyo parecido o contin\u00faan en el error? Biden reconoce a Guaid\u00f3 como presidente interino de Venezuela https://t.co/MRZfATmWmT", "created_at": "2021-01-20T18:47:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351851866796290054", "text": "Espero que el Gob de Espa\u00f1a y @AranchaGlezLaya pidan amparo y protecci\u00f3n para los dem\u00f3cratas venezolanos de la \u00fanica AN leg\u00edtima! #noestaissolos El Parlamento chavista pide a Fiscal\u00eda emitir orden de arresto a los diputados de Guaid\u00f3 https://t.co/fMCXAjnmSL v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-01-20T11:19:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1350510788788838407", "text": "Congratulations to @ArminLaschet for his election as president of our dear @CDU friends. We will continue  upholding and promoting our common values, and working closely together towards a more united and prosperous Europe. https://t.co/WqsKXjZWx9", "created_at": "2021-01-16T18:30:37.000Z", "lang": "en"}, {"id": "1349766842907295747", "text": "Me escribe Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Montalvan Algaba, defensora de ddhh de #nicaragua y hermana de un preso pol\u00edtico, denunciando el acoso al q se est\u00e1 viendo sometida ahora mismo por la guardia sandinista del dictador Ortega. Pide al Gob de Espa\u00f1a q se les ayude. @amnistiaespana https://t.co/jSLy1qbdkA", "created_at": "2021-01-14T17:14:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349746081224159236", "text": "Pedimos al r\u00e9gimen cubano la liberaci\u00f3n inmediata del opositor democr\u00e1tico del MCL @oswaldopaya Yandier Garc\u00eda q lleva en prisi\u00f3n injusta desde octubre! #cuba Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos intercede por opositor del MCL Yandier Garc\u00eda Labrada https://t.co/8ghnqVBBud", "created_at": "2021-01-14T15:51:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349373054070247426", "text": "Denunciamos la terrible situaci\u00f3n que se vive en #nicaragua donde #DictadorOrtega encarcela y tortura salvajemente a los q luchan x la libertad. Pedimos al Gob de Espa\u00f1a q reaccione y condene estas violaciones de DDHH! https://t.co/JMNSo064sa", "created_at": "2021-01-13T15:09:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1349072169104519176", "text": "Cu\u00e1nta raz\u00f3n! Deber\u00eda avergonzar a dos espa\u00f1oles como @AranchaGlezLaya y @JosepBorrellF sus esfuerzos por minar la legitimidad de las fuerzas democr\u00e1ticas que llevan tantos a\u00f1os luchando por la libertad y la democracia en #Venezuela. @populares seguiremos apoyando a @jguaido. https://t.co/X9O261qUj1", "created_at": "2021-01-12T19:14:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348901494481969155", "text": "Est\u00e1n las obsesiones y luego est\u00e1 esto, algo se debe estar haciendo bien... #manipulacion https://t.co/RpuKtL4XT8", "created_at": "2021-01-12T07:55:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348899618818502659", "text": "Es un clamor...pero el Gobierno de Espa\u00f1a sigue sordo... #Venezuela La Iglesia cat\u00f3lica demanda nuevas elecciones ante el \"notorio deterioro\" de Venezuela https://t.co/i72utOHPGv", "created_at": "2021-01-12T07:48:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348567319358930945", "text": "11 d\u00edas despu\u00e9s nos enteramos de parte del texto por una filtraci\u00f3n a un peri\u00f3dico, as\u00ed trata el Gob de Espa\u00f1a a la oposici\u00f3n! El texto del acuerdo entre Espa\u00f1a y el Reino Unido prev\u00e9 demoler la verja de Gibraltar https://t.co/1AGTP8egRZ v\u00eda @el_pais", "created_at": "2021-01-11T09:47:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1348391549441363970", "text": "De verdad @AranchaGlezLaya hay que abrir un di\u00e1logo con quien hace esto hoy? Maduro cierra siete medios de prensa libre en Venezuela https://t.co/gYWUvXc0cI v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2021-01-10T22:09:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347499369566785536", "text": "Reino Unido si reconoce la asamblea nacional del 2015 y a su presidente @jguaido... que verg\u00fcenza para el Gob de Espa\u00f1a que ha sido incapaz de hacerlo! #Venezuela #noestaissolos https://t.co/wXOECt5P8F", "created_at": "2021-01-08T11:04:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347163272441683968", "text": "Esta postura de la UE \"auspiciada\" por el Gob de Espa\u00f1a es vergonzante para los espa\u00f1oles y dur\u00edsima en t\u00e9rminos pol\u00edticos y humanos para los luchadores por la democracia y la libertad en #Venezuela #noestaissolos", "created_at": "2021-01-07T12:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347163271145652224", "text": "Si la de 2015 es la \"ultima expresi\u00f3n libre de los venezolanos en las urnas\" y la UE no reconoce la de ayer... \u00bfNo deber\u00eda ser la AN nacida de 2015 la \u00fanica leg\u00edtima hasta convocar nuevas elecciones? Venezuela: Declaraci\u00f3n del Borrell, en nombre de la UE https://t.co/I03mM1cUI7", "created_at": "2021-01-07T12:48:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347100804617031681", "text": "Urge que la pol\u00edtica vuelva a la raz\u00f3n y aparte la emoci\u00f3n... https://t.co/0QCU9OAumm", "created_at": "2021-01-07T08:40:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346523300017664003", "text": "Buenas noticias: Colombia no reconoce la As Nac que pretende imponer hoy Maduro y mantiene el reconocimiento a la que sali\u00f3 de las \u00faltimas urnas democr\u00e1ticas y a su Pres @jguaido! Seguimos esperando el pronunciamiento del Gobierno de Espa\u00f1a y de la UE...a qu\u00e9 esperan? #Venezuela https://t.co/Eo7uLjdoPj", "created_at": "2021-01-05T18:25:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346435694642798593", "text": "Comienza temprano en Caracas la opresi\u00f3n a los dem\u00f3cratas y luchadores por la libertad x parte de Maduro, el Gobierno de Espa\u00f1a debe reaccionar ya con un respaldo claro a la \u00fanica Asamblea Nac salida de urnas legitimas y a @jguaido como Presidente interino. #noestaissolos https://t.co/k0TaPAW9bB", "created_at": "2021-01-05T12:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1346420308589293569", "text": "Ojal\u00e1 esta no sea la \u00fanica noticia buena del d\u00eda para los que luchan por la libertad en Venezuela! \nEl Tribunal de Apelaci\u00f3n de Cabo Verde acepta extraditar a Alex Saab a EE.UU. https://t.co/EIpp18x7FB v\u00eda @EFEnoticias", "created_at": "2021-01-05T11:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345433584916697088", "text": "Hemos pedido la convocatoria de la Diputaci\u00f3n Permanente en el Congreso para que @sanchezcastejon comparezca y explique el preacuerdo con el Reino Unido sobre Gibraltar tras el Brexit. #transparencia https://t.co/ksBya3SK12", "created_at": "2021-01-02T18:15:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345344612878213122", "text": "Exigimos transparencia al Gobierno y que d\u00e9 a conocer ya el acuerdo al que ha llegado con Reino Unido sobre Gibraltar. No hay raz\u00f3n para que un codicilo del acuerdo de Brexit con la UE no se conozca a la vez que \u00e9ste. #transparencia #Gibraltar", "created_at": "2021-01-02T12:22:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345333588343087111", "text": "Es evidente todo lo que ha ganado Gibraltar en esta negociaci\u00f3n...la pregunta es, \u00bfque hemos ganado nosotros? \u00bfDe que presume la ministra hoy? https://t.co/Gg8oPcrHNk", "created_at": "2021-01-02T11:38:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344599180707291138", "text": "No se me ocurre mejor forma de felicitar el nuevo a\u00f1o 2021! Gracias @MargSchinas! Invitado quedas a poder recorrer, aunque sea un trozo, juntos! #Feliz2021 https://t.co/TlEXNDjjkY", "created_at": "2020-12-31T11:00:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1344217058754650112", "text": "El gobierno tampoco entiende sus propias decisiones... #coalicion #yotampococomprendo https://t.co/EooREZVOwc", "created_at": "2020-12-30T09:41:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1342018633204162560", "text": "La secretaria de RRII del @populares os desea Feliz navidad! Gracias por todo el apoyo! https://t.co/D1zdgHaUKq", "created_at": "2020-12-24T08:05:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341357301882642432", "text": "Esta PNL la presentamos ayer en la Comision de AAEE para condenar el r\u00e9gimen de Ortega y su terrible represi\u00f3n y lo conseguimos! #Nicaragua \nCongreso espa\u00f1ol condena violaciones a los derechos humanos y demanda el fin de la represi\u00f3n en Nicaragua https://t.co/kdF2cKVUxj", "created_at": "2020-12-22T12:17:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341088231132151816", "text": "Y as\u00ed todo.... \nExteriores deja en el aire el nombramiento del 'enchufado' de S\u00e1nchez para Casa de Am\u00e9rica https://t.co/k5MBgYSnKt", "created_at": "2020-12-21T18:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341069539887476736", "text": "Entre diplom\u00e1ticos y entre no diplom\u00e1ticos.... la irrelevancia de Espa\u00f1a en pol\u00edtica ext\u00e9rior es cada dia m\u00e1s notoria y mas grave. \n\nAlarma entre los diplom\u00e1ticos por la p\u00e9rdida de peso internacional de Espa\u00f1a tras los \u00faltimos fracasos del Gobierno https://t.co/yDp4AJ8jf6", "created_at": "2020-12-21T17:14:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1341064575140163587", "text": "As\u00ed es! https://t.co/y5Z5M3vwfd", "created_at": "2020-12-21T16:54:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340993056213000198", "text": "Y luego hablan de lecciones aprendidas...Ministra Laya es incomprensible c\u00f3mo se toman las decisiones en Espa\u00f1a! A qu\u00e9 esperan para reaccionar? https://t.co/lD6QyGONVN", "created_at": "2020-12-21T12:10:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339500532554223617", "text": "Feliz navidad y que el 2021 venga cargado de salud para todos...tambi\u00e9n para Africa! Gracias a todo @Amref_es por su magnifico trabajo este dif\u00edcil a\u00f1o! https://t.co/8QdW0MuWtq", "created_at": "2020-12-17T09:19:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339199477593366530", "text": "Nos dejan fuera de todos los repartos de puestos relevantes internacionales y fuera de las cumbres! Cada d\u00eda una pol\u00edtica exterior m\u00e1s irrelevante! \n\nEspa\u00f1a fuera de la agenda internacional: las 2 \u00faltimas cumbres antiterroristas no invitaron al Gobierno: https://t.co/0gkYIBUwfP", "created_at": "2020-12-16T13:23:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337748963487780866", "text": "En todos los rincones de Espa\u00f1a @populares apoyando a nuestros amigos dem\u00f3cratas venezolanos en su #ConsultaPopular12D.Queremos para ellos lo mismo que para Espa\u00f1a: libertad y democracia! \n\nPedimos al Gobierno de Espa\u00f1a que d\u00e9 su apoyo claro a las fuerzas democr\u00e1ticas #venezuela https://t.co/nJTI2f12ug", "created_at": "2020-12-12T13:19:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337357255801499649", "text": "Es tremendo lo de nuestra pol\u00edtica exterior: EEUU nos ningunea, RU nos bloquea, y Marruecos nos cancela la RAN... francamente es hora de que alguien en el Gobierno se lo empiece a tomar en serio. #destrozandoimagendeespa\u00f1a https://t.co/hi1tGlx9ed", "created_at": "2020-12-11T11:23:11.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337010077484670980", "text": "En el d\u00eda de los DDHH nos acordamos especialmente de los cubanos, venezolanos y nicarag\u00fcenses que est\u00e1n sufriendo terrible represi\u00f3n estos d\u00edas! El asedio del mov San Isidro y MCL en #Cuba, los presos pol\u00edticos torturados en #Nicaragua y la dictadura en #Venezuela #noestaissolos https://t.co/qsAgutnToT", "created_at": "2020-12-10T12:23:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336960739391770624", "text": "Menos mal q se puede ver en los v\u00eddeos del Congreso xq si no el ministerio de la no-verdad ya est\u00e1 funcionando con Podemos! https://t.co/EE2egvrn2V", "created_at": "2020-12-10T09:07:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336959568312721410", "text": "Dios m\u00edo nuestra diplomacia.... \nDerrota hist\u00f3rica de Espa\u00f1a en la UE: S\u00e1nchez s\u00f3lo logra un apoyo para llevar la sede de la ciberseguridad europea a Le\u00f3n https://t.co/8bvK8hTRup", "created_at": "2020-12-10T09:02:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336804149137186818", "text": "Qu\u00e9 pena... el Centro Europeo de Ciberseguridad no viene a Leon, no viene a Espa\u00f1a... se va a Ruman\u00eda... #marcaespa\u00f1a", "created_at": "2020-12-09T22:45:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336688801670893568", "text": "El partido del Vicepresidente del Gob se niega a escuchar y atender a los dem\u00f3cratas venezolanos. #siguiendoaZapatero\n\nPodemos reh\u00fasa reunirse con los opositores venezolanos que han explicado el fraude electoral de Maduro en el Congreso https://t.co/w4jzPxSGSg", "created_at": "2020-12-09T15:06:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336651395290828803", "text": "Hoy @GPPopular recibimos de la mano de diputados de la Asamblea Nacional #Venezuela el manifiesto que denuncia la farsa electoral de Maduro. El PP siempre de parte de los dem\u00f3cratas y de la libertad por eso apoyamos la consulta popular de estos d\u00edas! Podr\u00eda tomar nota Zapatero! https://t.co/CD7ldr2RI0", "created_at": "2020-12-09T12:38:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336037639510691842", "text": "Lunes de trabajo https://t.co/Tbnr2ZzqMx", "created_at": "2020-12-07T19:59:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1336002052523167749", "text": "La UE tampoco reconoce la pantomima electoral de Maduro de ayer! https://t.co/hekgg8ys4M", "created_at": "2020-12-07T17:38:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1335639243528556546", "text": "Zapatero acude a Venezuela a blanquear la farsa electoral convocada por Maduro https://t.co/CbXgEzmSyg v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2020-12-06T17:36:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334051493347987456", "text": "Pues eso...aqu\u00ed los que apoyan los presupuestos de Sanchez y todo lo dem\u00e1s! Verg\u00fcenza q en el Congreso se intente blanquear una dictadura! \nLos socios de S\u00e1nchez se re\u00fanen en privado en el Congreso con sus amigos de la narcodictadura de Venezuela: https://t.co/ese76xUewf", "created_at": "2020-12-02T08:27:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333739658581340162", "text": "Desde @populares nos unimos a la petici\u00f3n de liberaci\u00f3n de los presos de conciencia de  #Sanisidro as\u00ed como los del MCL de @oswaldopaya #represionenCuba https://t.co/OxTmSB0iVO", "created_at": "2020-12-01T11:48:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333707424641978369", "text": "\u00bfHasta cuando se va a dejar @AranchaGlezLaya? La pol\u00edtica exterior que era pol\u00edtica de Estado hoy en manos de Podemos.... Iglesias se inmiscuye en la labor de Gonz\u00e1lez Laya y desvela una negociaci\u00f3n \u00abdiscreta\u00bb sobre el S\u00e1hara: https://t.co/R2dmsIYpRn", "created_at": "2020-12-01T09:40:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1332666427774558209", "text": "Incre\u00edbles de no creer... ni dentro ni fuera... ah\u00ed Ministra, tienes raz\u00f3n. Laya asegura que, m\u00e1s all\u00e1 del \"griter\u00edo\", el Gobierno est\u00e1 \"haciendo cosas incre\u00edbles\" https://t.co/ZunQH6g3WB a trav\u00e9s de @epnacional", "created_at": "2020-11-28T12:43:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331903483289759745", "text": "Ya sabemos lo que piensa ZP... \u00bfq opina el vicepres Iglesias? \u00bfLo mismo o no que el Gobierno de Esp? Necesitamos una posici\u00f3n firme de apoyo a los dem\u00f3cratas y a la democracia en #Venezuela\nZapatero defiende las elecciones fraudulentas de Nicol\u00e1s Maduro https://t.co/KckjrbV8s2", "created_at": "2020-11-26T10:11:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330088398091149315", "text": "Preocupados por los tres miembros de la ONG egipcia @EIPR que se reuni\u00f3 con diplom\u00e1ticos europeos, incluido el espa\u00f1ol https://t.co/dkXmcskI9T v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-11-21T09:59:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1328256147946676224", "text": "Congreso y senado @MLorenzo2018 trabajando juntos para mejorar los presupuestos de Sanchez para Coru\u00f1a. Esta semana presentamos las enmiendas! https://t.co/ADd19WGFOj https://t.co/VWtJ68L8hL", "created_at": "2020-11-16T08:38:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1327896245143281664", "text": "\u00bfCual es la posici\u00f3n del gobierno de Espa\u00f1a? \u00bfEs el VP Iglesias quien marca la estrategia de pol\u00edtica exterior? \nPodemos vuelve a puentear a la ministra Laya y le mete en otro l\u00edo diplom\u00e1tico https://t.co/zafqjLzY5J v\u00eda @ESdiario_com", "created_at": "2020-11-15T08:48:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326206035414167554", "text": "Desde el Partido Popular queremos felicitar a #Qatar y al SAR el Emir @TamimBinHamad x su decisi\u00f3n de convocar por primera vez elecciones libres al Consejo de @ShuraQatar. Un paso importante hacia el pluralismo pol\u00edtico y la consecuci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s abierta y democr\u00e1tica.", "created_at": "2020-11-10T16:52:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325770857600397315", "text": "El Vice Iglesias dicta la pol\u00edtica exterior de Espa\u00f1a con America Latina y Abalos los nombramientos pol\u00edticos... \u00bfpara que est\u00e1 el MAEC? \u00bfAlgo que decir Ministra? \u00c1balos impuso a Exteriores el nombramiento de un amigo suyo como embajador en Cuba https://t.co/tks6qyrDqZ", "created_at": "2020-11-09T12:02:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325578633466023941", "text": "Un Vicepresidente que viaja como ministro de jornada de SM, se monta una agenda paralela...con los suyos de la izquierda latina y Zapatero... para defender la democracia \u00bfsabr\u00e1n que aqu\u00ed amenaza a jueces y pretende espiar las comunicaciones de todos los espa\u00f1oles? #imagendeespa\u00f1a https://t.co/KziMMQqO4Z", "created_at": "2020-11-08T23:19:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325198004022874112", "text": "No se trata de limitar la libertad de expresi\u00f3n sino la libertad de los medios de comunicaci\u00f3n...de eso se trata... Ministra de Exteriores de Espa\u00f1a https://t.co/rjA4H7QaAu", "created_at": "2020-11-07T22:06:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1324640217056354305", "text": "Un gobierno q ha hecho de la mentira su razon de ser se erige ahora en guardi\u00e1n de la verdad (de los dem\u00e1s). Otra razon mas para que Europa siga preocupada x el estado de derecho en Espa\u00f1a. Ministra, asi no. https://t.co/0XV8bg5AyM", "created_at": "2020-11-06T09:10:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322529923291095040", "text": "Una embajada promocionando un acto de un partido, un acto de Podemos que llama \u201cnuestro evento\u201d! Exigimos una rectificaci\u00f3n inmediata por parte de la embajada de Espa\u00f1a y el Ministerio de Exteriores! Pedir\u00e9 adem\u00e1s explicaciones a la Ministra! https://t.co/hyxeoYTyZo", "created_at": "2020-10-31T13:24:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322499057928019968", "text": "Imagen exterior de Espa\u00f1a...ahora resulta q hay una variante espa\u00f1ola del COVID... https://t.co/2qUGE58WzO", "created_at": "2020-10-31T11:22:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1322498629291134976", "text": "Lectura s\u00faper recomenda! \u00bfQue pasara con la pol\u00edtica exterior USA si gana Trump? https://t.co/t9U8WTY8iE", "created_at": "2020-10-31T11:20:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321850982372941826", "text": "Solo aciertan cuando rectifican, gracias! Pedimos la comparecencia de Gallach para preguntarle y lo acaba de confirmar: El Gobierno no enviar\u00e1 nuevo embajador a Venezuela al no reconocer las \u00faltimas elecciones de Maduro. Aun as\u00ed...han pedido el placet! https://t.co/cK1Fb8pi4W", "created_at": "2020-10-29T16:26:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321260237333155842", "text": "Oh casualidad https://t.co/DjI5GqDqYp", "created_at": "2020-10-28T01:19:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1320493799823605760", "text": "El hostigamiento a la Embajada de Espa\u00f1a y las mentiras del r\u00e9gimen de Maduro son intolerables, espero la proporcionada y pronta reacci\u00f3n del MAEC. Diosdado Cabello acusa al embajador espa\u00f1ol en Caracas de ayudar a Leopoldo L\u00f3pez a salir del pa\u00eds https://t.co/GsBYBrxzuy", "created_at": "2020-10-25T22:33:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1319918401960267776", "text": "Apoyamos a @jguaido! Pedimos unas elecciones libres, justas y verificables en #Venenezuela. Juan Guaid\u00f3 busca recobrar protagonismo con una consulta alternativa a las elecciones en Venezuela https://t.co/V1ML3Xmggc v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-10-24T08:27:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318912736143773697", "text": "Es muy poco serio y muy triste. En la moci\u00f3n de censura de hoy tenemos al candidato a la Presidencia (Abascal) contra la UE y al actual Presidente (Sanchez) puesto en cuesti\u00f3n por la UE...", "created_at": "2020-10-21T13:51:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318860680821342208", "text": "Me uno a la petici\u00f3n de m\u00e1s de 220 parlamentarios europeos para exigirle a @AlsisiOfficial la liberaci\u00f3n los prisioneros pol\u00edticos, el fin a las represalias contra la oposici\u00f3n y garantice el respeto a los derechos humanos en Egipto. #FreeEgyptianDefenders https://t.co/WQRWBwct3L", "created_at": "2020-10-21T10:24:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318442968035065856", "text": "As\u00ed hicimos! El Congreso insta al Gobierno a condenar las violaciones de derechos humanos de Maduro https://t.co/qLka2DewZ4", "created_at": "2020-10-20T06:44:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318196237020090368", "text": "En un rato debatiremos en #ComAAEE del @Congreso_Es las conclusiones del Informe de la Misi\u00f3n Internacional Indep de determinaci\u00f3n de los hechos sobre #Venezuela a propuesta del @GPPopular. Pedimos condenar el r\u00e9gimen Maduro x haber cometido cr\u00edmenes de lesa humanidad. https://t.co/Q3io4pOaf1", "created_at": "2020-10-19T14:24:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317797924907196416", "text": "Ministra Laya, \u00bfqu\u00e9 vot\u00f3 Espa\u00f1a? 85 medios independientes y organizaciones de derechos humanos rechazan la elecci\u00f3n de Cuba para integrar el Consejo de Derechos Humanos de la ONU https://t.co/QWaqYgiGqF #Cuba # Diario de Cuba v\u00eda @diariodecuba", "created_at": "2020-10-18T12:01:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1317046262219362305", "text": "Ministra, \u00bfpodr\u00eda indicar d\u00f3nde exactamente? \nGonz\u00e1lez Laya dice que Bruselas ha elogiado la democracia espa\u00f1ola https://t.co/5RZ07cimSZ v\u00eda @moncloa_com", "created_at": "2020-10-16T10:14:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315933107577647106", "text": "Es curioso Ministra xq nada de esto aparece en las Conclusiones de la reuni\u00f3n de Min de exteriores de la UE... Gonz\u00e1lez Laya: Ning\u00fan pa\u00eds de la UE duda de que Borrell debe continuar facilitando el di\u00e1logo en Venezuela https://t.co/A2UVsiYyln a trav\u00e9s de @epinternacional", "created_at": "2020-10-13T08:31:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1315678098801799172", "text": "El ministerio de exteriores tiene q ayudar a la familia a esclarecer estos hechos ocurridos en #Filipinas lo antes posible! Cr\u00f3nica de la ejecuci\u00f3n del espa\u00f1ol Diego Bello https://t.co/fyhgxcGJhU v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-10-12T15:37:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314545390230929409", "text": "Maduro continua su empe\u00f1o de seguir oprimiendo a los venezolanos... y presenta una ley que le otorgar\u00e1 poderes ilimitados https://t.co/0MNToE0nqO", "created_at": "2020-10-09T12:36:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314143064982720513", "text": "Pero \u00bfcomo es posible? La embajadora de UE en #Venezuela se re\u00fane con el Fiscal Gral de Venezuela sancionado x la propia UE! Aqu\u00ed\ud83d\udc47 https://t.co/fWcrCedNvW", "created_at": "2020-10-08T09:58:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313797398288830466", "text": "#PabloIglesiasDimisi\u00f3n as\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de concreto! https://t.co/lq3cO28cxu", "created_at": "2020-10-07T11:04:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313550678283878400", "text": "Menos mal! La Misi\u00f3n de verificaci\u00f3n de hechos de NNUU seguir\u00e1 investigando en Venezuela! Derrota estrepitosa de Nicol\u00e1s Maduro en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU https://t.co/jV1WDIDKCL", "created_at": "2020-10-06T18:44:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313455719283294211", "text": "Despu\u00e9s de esta anulaci\u00f3n esperemos q el Gob no permita m\u00e1s representaci\u00f3n exterior q la suya!! \nEl Constitucional anula el Diplocat y parte del plan de exteriores del Govern https://t.co/swUAGGnuWz", "created_at": "2020-10-06T12:27:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1313010341127827457", "text": "\u00bfSabe el @maec que Maduro ha impedido una salida en vuelo humanitaria a Espa\u00f1a al jefe de gabinete de @jguaido despu\u00e9s de tenerle detenido ilegalmente mas de un a\u00f1o? \u00bfQue va a hacer? \u00bfVa a ayudarle? #Venezuela https://t.co/wkyzEKYHUi", "created_at": "2020-10-05T06:57:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1312731514518605826", "text": "Pablo Casado pidi\u00f3 a Europa m\u00e1s sanciones contra el r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/itGkjm8N99 v\u00eda @ElNacionalWeb #Venezuela", "created_at": "2020-10-04T12:29:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1311290474041311232", "text": "Varapalo de la Comisi\u00f3n Europea a la politizacion de la Fiscalia General del Estado. \u201cLa Fiscal\u00eda, \u00bfde quien depende? Pues eso\". Aqu\u00ed el informe\ud83d\udc47 https://t.co/OBWzIfqpaQ", "created_at": "2020-09-30T13:03:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309417553748471808", "text": "Espero y pido que, a pesar del cambio de embajador de Espa\u00f1a en #venezuela, el Gob de Espa\u00f1a mantenga la protecci\u00f3n al l\u00edder democr\u00e1tico @leopoldolopez que est\u00e1 refugiado en nuestra embajada en Caracas debido a la persecuci\u00f3n a la que le tiene sometido Maduro.", "created_at": "2020-09-25T09:00:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309412776067117056", "text": "Y hoy nos enteramos de q Gobierno de Espa\u00f1a cesa a Jes\u00fas Silva como embajador ante la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y q ser\u00e1 sustituido por el diplom\u00e1tico socialista, Juan Fern\u00e1ndez Trigo, actual embajador ante la Rep\u00fablica de Cuba. Nada es casualidad.", "created_at": "2020-09-25T08:41:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309409072614182913", "text": "Borrell tiene que explicar por qu\u00e9 env\u00eda a #Venezuela una misi\u00f3n secreta para hablar con Maduro. La gesti\u00f3n pol\u00edtica europea debe ser #transparente. Y...\u00bfLo sab\u00eda Sanchez q se reuni\u00f3 con Borrell horas antes de la salida de la delegaci\u00f3n a Caracas? Explicaci\u00f3n! https://t.co/biNWTlSJys", "created_at": "2020-09-25T08:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309035417497481216", "text": "Hoy por fin #comisi\u00f3naaee en @Congreso_Es! El @GPPopular presenta dos PNL de apoyo a la democracia en #venezuela y sobre las acciones de Marruecos en Ceuta y Melilla. https://t.co/7FfFK2Tpil", "created_at": "2020-09-24T07:42:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1309010436449239042", "text": "Borrell ha enviado una delegaci\u00f3n a Caracas, sin contarlo, a negociar con Maduro, del que la ONU acaba de decir q comete cr\u00edmenes de lesa humanidad. Esto es muy grave y preocupante para las fuerzas democr\u00e1ticas de #Venezuela. \u00bfLo habl\u00f3 con Sanchez ayer? \u00bfEs una orden de Iglesias? https://t.co/GDbsGI0yZV", "created_at": "2020-09-24T06:03:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308382034952433664", "text": "\ud83d\udcd1 Registraremos una Proposici\u00f3n No de Ley en el Congreso denunciando los cr\u00edmenes de Maduro que recoge el informe de derechos humanos de la ONU. \n\nAs\u00ed se lo hemos adelantado al embajador Antonio Ecarri. Reafirmamos nuestro compromiso con las fuerzas democr\u00e1ticas de #Venezuela. https://t.co/rpmSPHHJZ4", "created_at": "2020-09-22T12:26:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308317674485805056", "text": "Firmando con quien firma le preocupan los Dchos fundamentales??? Zapatero firma con el dictador Maduro y el corrupto Lula da Silva una carta a favor de Assange: https://t.co/L7gqEPHXD5", "created_at": "2020-09-22T08:10:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1307229190765281281", "text": "Opositores venezolanos reclaman a S\u00e1nchez que no reconozca la convocatoria de elecciones en Venezuela https://t.co/7kSjVViPGf v\u00eda @COPE", "created_at": "2020-09-19T08:05:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306563859889692672", "text": "Cuales son los avances Ministra? Como es el di\u00e1logo entre un violador de DDHH y unas fuerzas democr\u00e1ticas amordazas? Laya dice que el di\u00e1logo facilitado por Borrell en Venezuela ha registrado avances pero no ha llegado al final https://t.co/F6uQyZsKlh v\u00eda @epnacional", "created_at": "2020-09-17T12:01:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306350221555888128", "text": "El horror existe y se llama Maduro: \u201ctienen luz verde para matar\u201d. El Gob de Espa\u00f1a debe ser contundente en su rechazo a la continuidad de este criminal contra la humanidad (dicho x la ONU). https://t.co/tvhVqXUzTj v\u00eda @el_pais", "created_at": "2020-09-16T21:52:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306211195314110466", "text": "Mientras el Gob de Espa\u00f1a est\u00e1 pensando apoyar las elecciones en #Venezuela...esto es lo q dicen expertos independientes de Maduro\ud83d\udc47 https://t.co/11FO6QBj8p", "created_at": "2020-09-16T12:39:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1306163011678343173", "text": "Preocupaci\u00f3n por la postura del Gobierno espa\u00f1ol ante las elecciones de Venezuela https://t.co/WXCSCRnARj v\u00eda @larazon_es", "created_at": "2020-09-16T09:28:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1305071571824975872", "text": "Dif\u00edcil explicarlo mejor @jitorreblanca! Tortura electoral https://t.co/Z9KT7Nodrg", "created_at": "2020-09-13T09:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1304310314515812352", "text": "Apoyamos la unidad de la oposicion en #Venezuela para acabar con la narcodictadura de Maduro q pretende otro fraude electoral el 6D. @populares https://t.co/6o7D3KkBYl", "created_at": "2020-09-11T06:46:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303945508642267136", "text": "Situaci\u00f3n de la pandemia en el mundo seg\u00fan el @nytimes y @AranchaGlezLaya considera que la imagen de Espana est\u00e1 intacta... https://t.co/9Kpi2PgRng", "created_at": "2020-09-10T06:36:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300467159995428867", "text": "Adem\u00e1s de criticar al PP, \u00bfqu\u00e9 otra cosa ha hecho la Ministra Laya este verano? @populares #ConEstosNoPodemos https://t.co/YCLTXa1Ffc", "created_at": "2020-08-31T16:15:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1300116964266868736", "text": "Corrijo! No es excarcelaci\u00f3n sino casa por c\u00e1rcel, efectivamente! La injusticia contin\u00faa!", "created_at": "2020-08-30T17:03:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1299609630688108545", "text": "Por fin #Maduro ha excarcelado a #juanrequesens!!! Gran noticia que solo confirma lo injusticia de ese encarcelamiento! Democracia para Venezuela Ya! @populares celebramos tu Libertad @JuanRequesens https://t.co/E0QZ4vL4zX", "created_at": "2020-08-29T07:27:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1298912765072084992", "text": "No puede haber elecciones en #Venezuela en diciembre!!!! Partidos secuestrados, un CNE a medida de Maduro y toda la legalidad electoral alterada!!! https://t.co/wnWAN7QTDu", "created_at": "2020-08-27T09:18:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1296058678928343040", "text": "Seguimos con preocupaci\u00f3n los acontecimientos en Mal\u00ed y nos hemos interesado por la situaci\u00f3n de nuestras tropas all\u00ed, que est\u00e1n a salvo. @populares", "created_at": "2020-08-19T12:17:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1291654786937262081", "text": "DEP. Gracias @anapalacio por tan bonito y certero obituario. Un abrazo enorme de toda la familia popular para la familia de esta grand\u00edsima mujer y buena servidora de Espana. https://t.co/Bx7SftuZ0X", "created_at": "2020-08-07T08:37:53.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288459866818961408", "text": "Mal vamos si esto es as\u00ed..... \u00abLa ministra de Exteriores desprecia la diplomacia\u00bb https://t.co/sQrLyxg274 a trav\u00e9s de @larazon_es", "created_at": "2020-07-29T13:02:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1288407830068895744", "text": "Pago por los servicios prestados a la causa del PSOE y Maduro. El PP seguir\u00e1 pidiendo que se investigue hasta el final! Que verg\u00fcenza #venezuela \nEl Gobierno premia con una embajada al inspector de Barajas durante el \u2018Delcygate\u2019 https://t.co/5nyhZUiEuc", "created_at": "2020-07-29T09:35:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287798232421212162", "text": "Disculpen q este mensaje es contradictorio con el anterior de Simon... no hay forma de que se pongan de acuerdo ni entre ellos mismos! https://t.co/nuosJMsR4k", "created_at": "2020-07-27T17:13:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287797456231698432", "text": "\u00bfDe verdad es esta la postura del gobierno de Espa\u00f1a? \u00bfQueremos que no vengan turistas extranjeros a Espa\u00f1a? Est\u00e1n en riesgo 8700 millones de euros que deja el turismo... https://t.co/RHPSHOATbs", "created_at": "2020-07-27T17:10:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1287437430874935298", "text": "\u00bfQue medidas va a tomar el gobierno ante esta situaci\u00f3n? Exigimos una respuesta r\u00e1pida, a la inaccion del ministerio de sanidad se ha unido la inacci\u00f3n de exterioires! https://t.co/5iPBVwx9RM", "created_at": "2020-07-26T17:19:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286776943308869643", "text": "\u00bfQue medidas va a tomar el @MAECgob ante esta recomendacion que tiene un enorme impacto en la economia de Catalu\u00f1a y del resto de Espa\u00f1a? Francia \"recomienda vivamente\" a sus ciudadanos no viajar a Catalu\u00f1a por los rebrotes https://t.co/aCokgSCF2F", "created_at": "2020-07-24T21:35:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286571469775015936", "text": "El presidente de mi partido ha pedido a Sanchez desautorice esta reuni\u00f3n de la Ministra con Picardo https://t.co/0ps1snr2SS v\u00eda @esradio", "created_at": "2020-07-24T07:58:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286369845165072388", "text": "Exigimos la comparencia urgente de Gonz\u00e1lez Laya en el Congreso por este error hist\u00f3rico. S\u00e1nchez traspasa otra l\u00ednea roja m\u00e1s. https://t.co/SRpiqEO1hz", "created_at": "2020-07-23T18:37:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284784782874992640", "text": "Hay frases que duele leer #venezuela https://t.co/qtkv2XC5vX", "created_at": "2020-07-19T09:38:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284764874434912256", "text": "Por qu\u00e9 (parte de) Europa no se f\u00eda de Espa\u00f1a https://t.co/aXrq3sZpU8", "created_at": "2020-07-19T08:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284764700903956482", "text": "Seguimos pendientes de las negociaciones en Consejo Europeo... https://t.co/9fD3poV0yQ", "created_at": "2020-07-19T08:19:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1284426377530355712", "text": "Bachelet denuncia la terrible situaci\u00f3n de DDHH en #venezuela, la situaci\u00f3n es muy grave y pedimos a Gob de Esp @AranchaGlezLaya un respaldo contundente. Las denuncias de graves violaciones de derechos humanos elevan la tensi\u00f3n entre Maduro y la ONU  https://t.co/JfUY7AGwec", "created_at": "2020-07-18T09:54:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283427984607764480", "text": "Un placer @emuyshondt seguiremos intercambiando posiciones! Gracias por su felicitaci\u00f3n y un abrazo https://t.co/TLgxad9rq0", "created_at": "2020-07-15T15:47:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1283288421172162560", "text": "Paso a paso el trabajo se va viendo recompensado porque los espa\u00f1oles perciben la verdad... y la aprecian! @pablocasado_ @populares https://t.co/zhT2Lyk8zM", "created_at": "2020-07-15T06:32:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282957041775116288", "text": "\u00bfFalta alguien por entrar en esta trama? Madre m\u00eda! Baltasar Garz\u00f3n se suma a la defensa del testaferro de Maduro https://t.co/ryZFkvzUl2", "created_at": "2020-07-14T08:36:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282761110026846208", "text": "Si se puede!!!! #GaliciaGaliciaGalicia \u00e9 moito! https://t.co/a3DK1y35kV", "created_at": "2020-07-13T19:37:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282596433036824578", "text": "Enhorabuena!!!! Q Fran trabajo @DiegoCalvoPouso batiendo r\u00e9cords! #graciasgraciasgracias a todos los Coru\u00f1eses e Galegos! https://t.co/pnKTvbR1M7", "created_at": "2020-07-13T08:43:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282419619588964353", "text": "Gracias a ti!!!!!! Enhorabuena!!!!!! Bien merecido! Galicia e moitisimo e sabe reco\u00f1ecer o bo traballo! #porcuartavezgalicia @ppdegalicia https://t.co/eYeDHwGj4z", "created_at": "2020-07-12T21:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282326744775655426", "text": "As\u00ed trata el r\u00e9gimen de Maduro a los diputados elegidos democr\u00e1ticamente! Los detiene y no se sabe nada de ellos en meses.... @populares se une a esta exigencia de informaci\u00f3n y liberaci\u00f3n! #venezuela https://t.co/Q8I4ftm928", "created_at": "2020-07-12T14:51:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282216640092962817", "text": "Antes de nada...A VOTAR! #GaliciaGaliciaGalicia https://t.co/rXquyAmiId", "created_at": "2020-07-12T07:34:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1282064554248351744", "text": "Lo quiero ya! https://t.co/7MhlGuHLa9", "created_at": "2020-07-11T21:29:43.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281529365415833600", "text": "Podemos,Bildu y Vox votan en contra de esta resolucion del Parlamento europeo q reivindica elecciones libres en #Venezuela! https://t.co/s37VvHxf3W", "created_at": "2020-07-10T10:03:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281528809402114048", "text": "Bravo! Elecciones libres y justas! https://t.co/wsrc2SA8Wv", "created_at": "2020-07-10T10:00:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281528649326505986", "text": "As\u00ed llegamos a la semana clave en las negociaciones europeas... https://t.co/iRVPlNkmNJ", "created_at": "2020-07-10T10:00:14.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280410874444988416", "text": "Desde @populares denunciamos la situaci\u00f3n de 700 venezolanos varados en #Espa\u00f1a porque el r\u00e9gimen de Maduro no les deja volver a su pa\u00eds #Venezuela solicitamos a @sanchezcastejon que se facilite su regreso. https://t.co/JCIafK6OXn", "created_at": "2020-07-07T07:58:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280075039828819968", "text": "Esta tarde @pablocasado_ con @Almagro_OEA2015 y @AndresPastrana_ sobre el futuro de la democracia! @populares @idc_cdi #Venezuela #Nicaragua No te lo pierdas!!! https://t.co/1ffV3VhkpD", "created_at": "2020-07-06T09:44:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278312030592696322", "text": "El PSOE rechaza apoyar una moci\u00f3n del PP en defensa del \u00ablegado espa\u00f1ol\u00bb en EE.UU. https://t.co/tXn5ndxKCF v\u00eda @ABC_Cultura", "created_at": "2020-07-01T12:58:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1278022005925851141", "text": "El corresponsal de ABC en La Habana, detenido por informar sobre el llamado \u00abGeorge Floyd cubano\u00bb https://t.co/DAnTzS20Yo v\u00eda @ABC_Mundo", "created_at": "2020-06-30T17:46:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277945327258079234", "text": "Condenamos la expulsi\u00f3n de la embajadora de la UE de #Venezuela y pedimos que el Gobierno de Espa\u00f1a responda de forma contundente a las amenazas de Maduro sobre el embajador de Espana en Caracas.  @sanchezcastejon est\u00e1 tardando en responder a Maduro https://t.co/jlLjkzeWEh", "created_at": "2020-06-30T12:41:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1277611545254670339", "text": "Esta noche con Federico Quevedo! https://t.co/dHEFrxs5X7", "created_at": "2020-06-29T14:35:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1276031130345648128", "text": "Muy avergonzada como espa\u00f1ola al leer la carta de las fuerzas democr\u00e1ticas de  #Venezuela a Zapatero x defender a Maduro. @jguaido ten\u00e9is todo el apoyo del Presidente @pablocasado_ y @populares en la lucha contra la dictadura de Maduro. #noestaissolos https://t.co/t0DUKRPG95", "created_at": "2020-06-25T05:55:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275509349020991489", "text": "Mis declaraciones hoy en @eslamananadeFJL sobre el caso Delcy-Abalos. Desde el @populares por la defensa de la democracia en #Venezuela\nhttps://t.co/bpYk1UsZqL", "created_at": "2020-06-23T19:21:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275306969998528512", "text": "Esta ma\u00f1ana,a las 9:15 estar\u00e9 en @eslamananadeFJL hablando de la pol\u00edtica exterior del Gobierno y las novedades en caso Delcy-Abalos! https://t.co/SIOL1JDGHR", "created_at": "2020-06-23T05:57:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273575584036241408", "text": "Wir w\u00fcnschen den CDU Freunden alles gute zum #75JahreCDU von @populares und Pr\u00e4sident @pablocasado_. Wir w\u00fcnschen dass wir unsere Zusammenarbeit und Freundschaft weiter fortsetzen. Alles Gute f\u00fcr dieses Jubil\u00e4um und gro\u00dfen Erfolg f\u00fcr die folgenden Jahre", "created_at": "2020-06-18T11:17:35.000Z", "lang": "de"}, {"id": "1273173267235422208", "text": "El compromiso del @populares con las fuerzas democr\u00e1ticas venezolanas (incluida @Pr1meroJusticia), con la democracia y la libertad de Venezuela es absoluto! No pararemos hasta conseguir que puedan votar todos, con garant\u00edas y en Libertad! https://t.co/O0077gOAMZ", "created_at": "2020-06-17T08:38:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272814790004682753", "text": "Hoy en la Comisi\u00f3n de UE preguntando por las negociaciones que est\u00e1 llevando a cabo el Gob en Europa! https://t.co/8N5TM0pmJ4", "created_at": "2020-06-16T08:54:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272508267424555008", "text": "Graves, grav\u00edsimas, acusaciones a Zapatero... El embajador de Zapatero en Venezuela  desvi\u00f3 dinero 'off shore' a la vicepresidencia de Hugo Ch\u00e1vez https://t.co/TmmL98nvHX", "created_at": "2020-06-15T12:36:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271765828049031168", "text": "Imagen exterior de Espa\u00f1a, a\u00f1o 2020. Nueva pol\u00edtica. El tiene 41 a\u00f1os y ya daba ingl\u00e9s en el cole, como todos los de esa generacion... despu\u00e9s pod\u00eda haberlo mejorado a base de su esfuerzo, como todos los de esa generaci\u00f3n... no es falta de oportunidad, es falta de esfuerzo https://t.co/SXK24nZ3G3", "created_at": "2020-06-13T11:26:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271747624908062720", "text": "El GPP exige explicaciones al Gobierno por no condenar la dictadura de Maduro en la cumbre de Donantes sobre el \u00e9xodo venezolano https://t.co/XQ1xLSsHOR", "created_at": "2020-06-13T10:13:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271136861247979523", "text": "Ahora @populares en charla con presidentes @jguaido y Felipe Gonz\u00e1lez en primer encuentro por la democracia en #Venezuela! https://t.co/5PxGYCk0qa https://t.co/fuQfRJmMde", "created_at": "2020-06-11T17:46:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1269514327125524480", "text": "Valentina Mart\u00ednez: \u201cEl PP ni renuncia ni renunciar\u00e1 nunca a que Gibraltar sea una parte de Espa\u00f1a\u201d https://t.co/uZJ0vJHKUv", "created_at": "2020-06-07T06:19:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268641757136330753", "text": "Otra vez la imagen de Espa\u00f1a por los suelos en el @FinancialTimes... Flawed data casts cloud over Spain\u2019s lockdown strategy  https://t.co/j3MWZpvXgi v\u00eda @financialtimes", "created_at": "2020-06-04T20:32:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268478375804440576", "text": "El #Brexit abre una oportunidad historica para solucionar nuestro contencioso con RU sobre Gibraltar. Ambici\u00f3n y no rendici\u00f3n. El Gob tiene q aumentar su compromiso con el Campo de Gibraltar, tiene que invertir m\u00e1s y defender a los trabajadores transfronterizos! @GPPopular https://t.co/dJqA8YjqUR", "created_at": "2020-06-04T09:43:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268307692122042368", "text": "Emigran obligados, pues eso... gracias Majestad! #noestaissolos #venezuela El Rey env\u00eda su cari\u00f1o \u00abpermanente a los venezolanos que emigran por necesidad de forma obligada\u00bb https://t.co/4fgNCLiENc a trav\u00e9s de @ABCespana", "created_at": "2020-06-03T22:24:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268144016803221506", "text": "As\u00ed esta nuestra imagen en el exterior.... https://t.co/dL4enx3JVU", "created_at": "2020-06-03T11:34:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267903157604139009", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del maquinista y del conductor fallecidos x el accidente de tren Ferrol-Madrid y pendiente de la evoluci\u00f3n del otro maquinista. Mi abrazo para todos los que viajaban en el tren, q tantas veces utilizo, y est\u00e1n a salvo con gran susto. @PPCoruna", "created_at": "2020-06-02T19:37:23.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1267759373545324556", "text": "As\u00ed es! Hemos pedido que venga a explicarlo al @Congreso_Es https://t.co/vxnm091k1K", "created_at": "2020-06-02T10:06:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266641287031259137", "text": "Exigimos la liberaci\u00f3n inmediata de la Familia Borjas! El r\u00e9gimen de Maduro secuestra a familias enteras incluidos ni\u00f1os!!! @populares con vosotros! https://t.co/ZAgjiVJ19d", "created_at": "2020-05-30T08:03:10.000Z", "lang": "es"}, {"text": "Hoy publico en @libertaddigital lsobre la Conferencia de donantes y la terrible situaci\u00f3n q atraviesan los dem\u00f3cratas en Venezuela. @AranchaGlezLaya El silencio con Venezuela es la peor mentira https://t.co/IT2IV2FgIb v\u00eda @libertaddigital", "lang": "es", "id": "1266280814804733952", "created_at": "2020-05-29T08:10:47.000Z"}, {"text": "El plan de reconstrucci\u00f3n empieza as\u00ed...cerrando Alcoa x no tener un estatuto electro intensivo que el @ppdegalicia lleva pidiendo 2 a\u00f1os! Que desastre para Lugo! Que golpe para el empleo en Galicia! Algo tendr\u00e1 que decir @Yolanda_Diaz_ https://t.co/8skc62jkZv", "lang": "es", "id": "1265974012540313600", "created_at": "2020-05-28T11:51:39.000Z"}, {"text": "Esto es clave, que nada de lo recaudado por la Conferencia de Donantes acaba en manos del d\u00e9spota Maduro! Le pedimos a @JosepBorrellF que se asegure de q sea as\u00ed! @populares con Venezuela https://t.co/0wH9aHc5uv", "lang": "es", "id": "1265891081259974657", "created_at": "2020-05-28T06:22:07.000Z"}, {"text": "Pero esto cdo ha sido? El Presidente no ha participado en la Conferencia de Donantes...no funcion\u00f3 el v\u00eddeo o, al menos, eso fue lo q dijo @AranchaGlezLaya a todos los que est\u00e1bamos sigui\u00e9ndolo! Nadie escuch\u00f3 ni vio a @sanchezcastejon. Estas fotos son un fake. https://t.co/rbbeEJyYKl", "lang": "es", "id": "1265391911562608642", "created_at": "2020-05-26T21:18:36.000Z"}, {"text": "Que alguien avise a Moncloa q no ha funcionado el v\u00eddeo programado y no ha entrado en la Conferencia antes de que lo saque el @FT o el @NYT o @POLITICOEurope diciendo que est\u00e1 mintiendo de nuevo! La costumbre de enga\u00f1ar y mentir est\u00e1 llegando a extremos incre\u00edbles! https://t.co/tszkfDdOvj", "lang": "es", "id": "1265378006949912576", "created_at": "2020-05-26T20:23:21.000Z"}, {"text": "Ministra @AranchaGlezLaya quien condena a esos 5 millones a esa crisis humanitaria es el r\u00e9gimen de Maduro, deber\u00eda acompa\u00f1arse esta conferencia de una petici\u00f3n de elecciones libres en Venezuela con participaci\u00f3n de todos los partidos incluido @VoluntadPopular. @JosepBorrellF https://t.co/HmlUFD5VvD", "lang": "es", "id": "1265278402245718017", "created_at": "2020-05-26T13:47:33.000Z"}, {"text": "El Partido Popular apoya y respalda a @VoluntadPopular en la injusta persecuci\u00f3n a la q les est\u00e1 sometiendo del r\u00e9gimen narcoterrorista de Maduro. Basta de mentiras! Todo el \u00e1nimo para los dem\u00f3cratas y luchadores por la libertad de @VoluntadPopular. @populares", "lang": "es", "id": "1265011279971917824", "created_at": "2020-05-25T20:06:06.000Z"}, {"text": "El PP apoya esta conferencia de donantes. Deber\u00eda acompa\u00f1arse de una declaraci\u00f3n de condena al r\u00e9gimen de Maduro q ha provocado esa terrible situaci\u00f3n humanitaria en Venezuela y de peticion de liberaci\u00f3n de los 11 presos pol\u00edticos europeos que tiene encarcelados. @populares https://t.co/HmlUFCOkE5", "lang": "es", "id": "1264462804532199428", "created_at": "2020-05-24T07:46:39.000Z"}, {"text": "Exigimos a la dictadura de Maduro que libere a los presos pol\u00edticos europeos que tiene encarcelados! @JosepBorrellF @AranchaGlezLaya  https://t.co/WHiww2Tvvz", "lang": "es", "id": "1264324015440699392", "created_at": "2020-05-23T22:35:09.000Z"}, {"text": "No tiene remedio, miente a propios y extra\u00f1os... el problema es que es presidente de 48 millones de espa\u00f1oles. Pedro S\u00e1nchez ocult\u00f3 a sus ministros la negociaci\u00f3n de la reforma laboral con Bildu https://t.co/UF65LG6Pxh", "lang": "es", "id": "1263473027871899650", "created_at": "2020-05-21T14:13:38.000Z"}, {"text": "Entrevista a la diputada Valentina Mart\u00ednez (PP): \u00abLas chapuzas del Gobierno de S\u00e1nchez con el material sanitario siguen a la orden del d\u00eda\u00bb https://t.co/JCvpcAQ90e v\u00eda @Periodistadigit", "lang": "es", "id": "1261237761044090881", "created_at": "2020-05-15T10:11:29.000Z"}, {"text": "Francia responde a la \u00faltima idea del Gob espa\u00f1ol.... e impondr\u00e1 una cuarentena de 14 d\u00edas a los viajeros procedentes de Espa\u00f1a https://t.co/D50v4xJGG2 v\u00eda @CincoDiascom", "lang": "es", "id": "1260968470633762818", "created_at": "2020-05-14T16:21:25.000Z"}, {"text": "No solo los sanitarios....tambi\u00e9n nuestro cuerpo diplom\u00e1tico en el exterior est\u00e1 desprotegido. Ministra @AranchaGlezLaya... El cuerpo diplom\u00e1tico espa\u00f1ol en Francia tambi\u00e9n busca mascarillas por su cuenta para proteger los consulados https://t.co/RQadPYecsz v\u00eda @cahora", "lang": "es", "id": "1260183841123295232", "created_at": "2020-05-12T12:23:35.000Z"}, {"text": "Hoy ah\u00ed, entre las firmas de opini\u00f3n de @elmundoes sobre el desprestigio de la imagen exterior de Espa\u00f1a. https://t.co/yU5ehgBtLD https://t.co/MKg8M8KyaI", "lang": "es", "id": "1259894353532723202", "created_at": "2020-05-11T17:13:16.000Z"}, {"text": "Hoy publico en @elmundo sobre la necesidad de recuperar nuestra imagen y prestigio internacional especialmente despu\u00e9s de los episodios dar datos que no existen a @CNN, a la UE y a las OCDE... https://t.co/yU5ehgBtLD", "lang": "es", "id": "1259796649909641216", "created_at": "2020-05-11T10:45:01.000Z"}, {"text": "Pues desde @populares te pedidnos que nos tengas informados William! Mucho \u00e1nimo y fuerza, los opresores son as\u00ed...la intimidaci\u00f3n es su forma. Seguimos luchando por una Venezuela libre y pr\u00f3spera! Donde sus ciudadanos decidan su futuro con Libertad. https://t.co/BdW2mSG4oP", "lang": "es", "id": "1259747336395329544", "created_at": "2020-05-11T07:29:04.000Z"}, {"text": "Primero el @nytimes, luego el @FT, despu\u00e9s la @ComisionEuropea y ahora la @CNN... todos descubren las mentiras de @sanchezcastejon... El gobierno de Espa\u00f1a miente y tristemente deja la imagen exterior de Espa\u00f1a por los suelos! https://t.co/hzF4JHFQzM", "lang": "es", "id": "1259221412264529920", "created_at": "2020-05-09T20:39:14.000Z"}, {"text": "Se os esta yendo de las manos lo de mentir... que lo pon\u00e9is por escrito sin verg\u00fcenza alguna! Menos mal que ni los madrile\u00f1os ni los espa\u00f1oles son tontos a pesar de que los trat\u00e1is como tal! Mascarillas y test es lo q protege del virus. La inteligencia de vosotros. #GraciasAyuso https://t.co/B3OwANUxIJ", "lang": "es", "id": "1259067782790098944", "created_at": "2020-05-09T10:28:46.000Z"}, {"text": "Estrategias para empa\u00f1ar la buena gesti\u00f3n de @IdiazAyuso! Se les ve el plumero se\u00f1ores... si se dedicasen al inter\u00e9s general en lugar de tanto inter\u00e9s partidista mejor nos ir\u00eda! Gestionen y, si no saben, pregunten a los q saben! https://t.co/pxtXo50XKG", "lang": "es", "id": "1259059086223642624", "created_at": "2020-05-09T09:54:12.000Z"}, {"text": "Feliz d\u00eda de Europa... recordemos, como dec\u00eda Schuman que \u201cla Libertad asusta cuando se ha perdido la costumbre de utilizarla\u201d. No nos asustemos! Protejamos nuestra libertad y cultivemos nuestra responsabilidad. Que nos traten como adultos responsables que somos! https://t.co/oR6RIjKcsH", "lang": "es", "id": "1259048643245596673", "created_at": "2020-05-09T09:12:43.000Z"}, {"text": "Hombre...solo nos faltaba aguantar humor negro desde Moncloa... 26.070 fallecidos y sus familias no merecen gracietas y tomaduras de pelo. Y luego dice q no nombres de los q les asesoran...x la presi\u00f3n! Como no vamos a presionar! Tengan algo de verg\u00fcenza! https://t.co/ezWbQmuxv1", "lang": "es", "id": "1258659208322482176", "created_at": "2020-05-08T07:25:14.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed la explicaci\u00f3n de nuestra abstenci\u00f3n de hoy en la votaci\u00f3n de la pr\u00f3rroga del Estado de Alarma. Lealtad con los espa\u00f1oles. @populares https://t.co/AakkHVVmbr", "lang": "es", "id": "1257986043632115717", "created_at": "2020-05-06T10:50:19.000Z"}, {"text": "Nada de chantajes: se puede pagar los ERTES y dar liquidez sin necesidad de estado de alarma. No tomen como rehenes a los que peor lo est\u00e1n pasando. Sean serios, dejen de hacer guiones y gestionen. https://t.co/xm5doZfqUl", "lang": "es", "id": "1257251263009435648", "created_at": "2020-05-04T10:10:34.000Z"}, {"text": "Es imposible enterarse de nada con un gobierno que se contradice TODOS los d\u00edas! No informen hasta que no sepan que lo que dicen es verdad! Que obsesi\u00f3n x contar lo que les gustar\u00eda haber hecho y no hicieron! https://t.co/vNCe84gT1V", "lang": "es", "id": "1256860616012312581", "created_at": "2020-05-03T08:18:16.000Z"}, {"text": "Echan de menos a alg\u00fan Presidente en esta firma? Pues eso: Italia, Francia, Alemania, presiente del Consejo Europeo, Noruega y presidenta de la Comisi\u00f3n Europea... @sanchezcastejon?? A lo mejor es que no sabe trabajar \u201cjuntos\u201d... \u00bfXq no est\u00e1 Espana? https://t.co/HHgJpqi7IG", "lang": "es", "id": "1256847874010341382", "created_at": "2020-05-03T07:27:38.000Z"}, {"text": "A mi no me ha llamado @sanchezcastejon para contarme nada. Lo digo xq hoy ha dicho que ha llamado hasta al \u00faltimo parlamentario de la \u00faltima regi\u00f3n... https://t.co/tDixwn1tij", "lang": "es", "id": "1256575066168610817", "created_at": "2020-05-02T13:23:36.000Z"}, {"text": "Coru\u00f1a 9am, por fin...  paseo mar\u00edtimo, surf, bici, caminar... se notan las ganas de moverse https://t.co/ipD1lV40MS", "lang": "es", "id": "1256491009778778114", "created_at": "2020-05-02T07:49:35.000Z"}, {"text": "Lo han o\u00eddo bien: que caiga el PIB m\u00e1s que el empleo es una buena noticia. Esta se\u00f1ora se supera d\u00eda a d\u00eda y el empleo de los espa\u00f1oles en sus manos...  https://t.co/X20sbCIrBV", "lang": "es", "id": "1256335512446529538", "created_at": "2020-05-01T21:31:42.000Z"}, {"text": "Sin duda, consecuencias de la pol\u00edtica exterior de este gobierno! Delcys, Maduros, Correas, Morales... no ayudan a la credibilidad ni a la confianza en el exterior! https://t.co/DGeB5KoFUJ", "lang": "es", "id": "1256310226950610944", "created_at": "2020-05-01T19:51:13.000Z"}, {"text": "Consecuencias de las decisiones de pol\u00edtica exterior.... Nos quedamos sin los contratos que dar\u00edan trabajo a Navantia de Ferrol y C\u00e1diz... Qu\u00e9 desastre! Trump castiga a S\u00e1nchez: aparta a Navantia de un contrato de 18.000 millones para la Armada de EEUU: https://t.co/T1JueYJsXz", "lang": "es", "id": "1256296806763450369", "created_at": "2020-05-01T18:57:54.000Z"}, {"text": "Para ver mi conversaci\u00f3n de ayer en Instagram!!!! Gracias! https://t.co/C6NIjkxv5d", "lang": "es", "id": "1256211576094363649", "created_at": "2020-05-01T13:19:13.000Z"}, {"text": "Y... hoy....1 de Mayo, 45 Dias despu\u00e9s de empezar el confinamiento y 50 desde que COVID azota a nuestro pa\u00eds... La desescalada necesita Test Masivos! https://t.co/qnHAKjt4dh", "lang": "es", "id": "1256128879879749635", "created_at": "2020-05-01T07:50:37.000Z"}, {"text": "Algo que decir ministra @AranchaGlezLaya? Y mire que su respuesta es contundente... https://t.co/9d7QkvZalW", "lang": "es", "id": "1255962110862950400", "created_at": "2020-04-30T20:47:56.000Z"}, {"text": "Pero si esto es as\u00ed? Que me contesto a mi el otro d\u00eda la ministra cuando le dije que ment\u00eda cdo dec\u00eda que siempre ha habido test suficientes en Espana? https://t.co/c1fixzko84", "lang": "es", "id": "1255962051232612352", "created_at": "2020-04-30T20:47:42.000Z"}, {"text": "Estar\u00e9 en directo en Instagram de NNGG hoy a las 8pm para quien quiera unirse o preguntar! Gracias!!! @GPPopular @populares", "lang": "es", "id": "1255911122802262017", "created_at": "2020-04-30T17:25:20.000Z"}, {"text": "Hoy empezamos el dia con la mejor noticia q se puede dar!!! Ojal\u00e1 sigamos asi!! Primer d\u00eda sin muertos por covid-19 en Galicia en mes y medio https://t.co/DbXR56nSY2", "lang": "es", "id": "1255761284311724032", "created_at": "2020-04-30T07:29:55.000Z"}, {"text": "Pero quienes son los expertos que se pasan el d\u00eda estudiando medidas q seg\u00fan las anuncian, las modifican???  Llevan semanas preparando la desescalada y en 24h la cambian!!!!! Y todo x no querer hablar ni pactar, ni consensuar nada!!! El Gob no sabe hacer y no deja que le ayuden! https://t.co/I8lHDuxkQ1", "lang": "es", "id": "1255572032424742918", "created_at": "2020-04-29T18:57:54.000Z"}, {"text": "Ni conoce la geograf\u00eda de su pa\u00eds ni se sabe las cifras de sanitarios fallecidos... es todo desolador...  https://t.co/RkHROHyOoh https://t.co/oOaVATvP3L", "lang": "es", "id": "1255252781042208768", "created_at": "2020-04-28T21:49:19.000Z"}, {"text": "Yo se que cuesta cre\u00e9rselo pero es un Ministro del Reino de Espa\u00f1a, si. Y si, dice \u201cme apetece\u201d, y si, todo esto lo dice en el Congreso. Y si, a preguntas y exigencias del @GPPopular https://t.co/esZeDXElec", "lang": "es", "id": "1255211318392623104", "created_at": "2020-04-28T19:04:33.000Z"}, {"text": "Pues eso... mentiras tienen patitas muy cortas.... La OCDE corrige su ranking de test y relega a Espa\u00f1a del puesto 8 al 17 https://t.co/AUmXauKpFQ v\u00eda @ABC_Conocer", "lang": "es", "id": "1255206508431912962", "created_at": "2020-04-28T18:45:26.000Z"}, {"text": "Es q aqu\u00ed a esas alturas estaban preocupados por si cab\u00edan todos en la mesa del Consejo de Ministros y probando los coches oficiales y no estaban para sustos ni decisiones. Es un Gob que no tenia mas plan q mantenerse. Y ahora va y le toca hacer el de desescalada...ver\u00e1s el l\u00edo! https://t.co/Gk5O99w5nx", "lang": "es", "id": "1255045663403970561", "created_at": "2020-04-28T08:06:18.000Z"}, {"text": "Los espa\u00f1oles necesitamos conocer el Plan de Desconfinamiento y como se ha planeado para saber que nos espera y como se han tomado las medidas! Quienes son los expertos y con qu\u00e9 modelos y criterios est\u00e1n trabajando! @GPPopular https://t.co/y6qiaCSfJq", "lang": "es", "id": "1254746375553761286", "created_at": "2020-04-27T12:17:02.000Z"}, {"text": "As\u00ed es como mejoramos la imagen de Espa\u00f1a fuera? Esta es la forma de trabajar en la credibilidad del @Psoe? A esto se refer\u00eda con iniciativas de liderazgo saludadas x medios internacionales? \u2066@BelenFCasero\u2069. Dejen de mentir a espa\u00f1oles y extranjeros. https://t.co/qNujvw1Llk", "lang": "es", "id": "1254320676980260864", "created_at": "2020-04-26T08:05:28.000Z"}, {"text": "Cuanto tiempo crees que se puede regalar 600 \u20ac? Para que te llegar\u00edan a ti 600\u20ac? @PabloIglesias Basta de tratar como idiotas a la gente. Buscad (si sab\u00e9is) soluciones de verdad y no parches! Menos propaganda y mas gesti\u00f3n. https://t.co/qyx9u7FEAz", "lang": "es", "id": "1254313585054007299", "created_at": "2020-04-26T07:37:17.000Z"}, {"text": "Pero donde est\u00e1 el material que nos dijo anteayer en comisi\u00f3n la ministra @AranchaGlezLaya que ten\u00edamos, que llegaba x el corredor sanitario y que lo fabricaban de sobra las empresas espa\u00f1olas? Como puede ser?? Ojal\u00e1 se recuperen bien todos los infectados! Por el bien de todos. https://t.co/tMzIzpljet", "lang": "es", "id": "1254312413261938689", "created_at": "2020-04-26T07:32:37.000Z"}, {"text": "Llegan noticias de que Maduro podr\u00eda est\u00e1 pensando aislar Caracas\u2026 Desde @populares seguimos con mucha atenci\u00f3n, adem\u00e1s de la situaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds, la de nuestros pa\u00edses hermanos. #animovenezolanos", "lang": "es", "id": "1254165434414149632", "created_at": "2020-04-25T21:48:35.000Z"}, {"text": "A la Ministra de los ERTES sus cifras de paro le parecen soportables... as\u00ed no hay forma... https://t.co/FrCyWmiHNs", "lang": "es", "id": "1254156434020929536", "created_at": "2020-04-25T21:12:49.000Z"}, {"text": "Contestan a la @AranchaGlezLaya y no soy yo... Se\u00f1ora ministra, yo no soy un bot https://t.co/ZDkt2PEs4w v\u00eda @elindepcom", "lang": "es", "id": "1254107265109377025", "created_at": "2020-04-25T17:57:26.000Z"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n de ayer preguntan a Ministra Exteriores x repatriaciones, las famosas compras de material a China y Turquia y el deterioro de la imagen e Espa\u00f1a en Exterioires... https://t.co/RSO0OBUuVS", "lang": "es", "id": "1253658383196000257", "created_at": "2020-04-24T12:13:45.000Z"}, {"text": "Hoy a las 15:30 pregunto a @AranchaGlezLaya en la Comisi\u00f3n de Exteriores del Congreso. https://t.co/fJvXHRDsTU", "lang": "es", "id": "1253257927231709186", "created_at": "2020-04-23T09:42:28.000Z"}, {"text": "Todos los diputados del @GPPopular en el pleno del Congreso... unos desde casa y otros desde all\u00ed! https://t.co/YryyYtDtsP", "lang": "es", "id": "1252859255490658305", "created_at": "2020-04-22T07:18:18.000Z"}, {"text": "\u00daltimos datos de COVID en Galicia https://t.co/N4iDWWUBde", "lang": "es", "id": "1252538886334623746", "created_at": "2020-04-21T10:05:16.000Z"}, {"text": "No tiene verg\u00fcenza y eso se llama.... https://t.co/KQOuFgeLU1", "lang": "es", "id": "1252285723513946114", "created_at": "2020-04-20T17:19:17.000Z"}, {"text": "El PP reclama a Borrell que haga gestiones para que Maduro libere a asesores de Guaid\u00f3 que son espa\u00f1oles https://t.co/QfsbV9RBRr v\u00eda @epnacional", "lang": "es", "id": "1252277116739215360", "created_at": "2020-04-20T16:45:05.000Z"}, {"text": "En esto est\u00e1n los esfuerzos de la GC en \u201cminimizar el clima contrario al gobierno x la gesti\u00f3n de la crisis\u201d! Es q no hay m\u00e1s q decir. Lo dicen todo ellos. As\u00ed gastamos los recursos en intentar q no se critique al Gob x su terrible gesti\u00f3n! https://t.co/TF6t6xsbOU", "lang": "es", "id": "1251849547174854656", "created_at": "2020-04-19T12:26:04.000Z"}, {"text": "Sanchez, el hombre q no sabe nada. Todo se ver\u00e1 una vez que haya pasado! Ni sabemos q ni\u00f1os pueden salir, ni cuanto tiempo, ni por donde va a ir la desescalada, ni la crisis econ\u00f3mica... y sobre los test para poder hacer estudio... que ya se har\u00e1n...menos mal q... @FeijooGalicia https://t.co/B7DtQllahb", "lang": "es", "id": "1251615980213678082", "created_at": "2020-04-18T20:57:58.000Z"}, {"text": "Insuperable hilo! https://t.co/JTNelyytBo", "lang": "es", "id": "1251117570339606529", "created_at": "2020-04-17T11:57:28.000Z"}, {"text": "Este v\u00eddeo de @El_Hormiguero explica mucho de lo que est\u00e1 ocurriendo con el Gobierno: la ocultaci\u00f3n, la mentira, la falta de previsi\u00f3n y ahora el silenciamiento de los que queremos contar la verdad...! https://t.co/qjHDWB7cWM", "lang": "es", "id": "1251111568936402946", "created_at": "2020-04-17T11:33:37.000Z"}, {"text": "Ha mentido tanto a todos @sanchezcastejon que ni queriendo se le puede creer! \n https://t.co/jZI5aQFnZB", "lang": "es", "id": "1250357573162844160", "created_at": "2020-04-15T09:37:30.000Z"}, {"text": "Que curioso que escriban para Africa lo q son incapaces de conseguir en Europa... incluso en Espa\u00f1a! Que cosas! @sanchezcastejon deber\u00eda hacer primero un Plan para su pa\u00eds, Espa\u00f1a, coordinarlo con Europa y en \u00e9l tener en cta en cuenta las necesidades y particularidades de Africa. https://t.co/5pKus05qyL", "lang": "es", "id": "1250335935553650688", "created_at": "2020-04-15T08:11:31.000Z"}, {"text": "Estamos en reuni\u00f3n de @GPPopular, compartiendo iniciativas y la organizaci\u00f3n del pleno de ma\u00f1ana. Trabajamos a pesar de q no nos dejan ir al congreso, seguimos luchando x la convocatoria de Comisiones y xq nos dejen ejercer el control al gobierno! @populares https://t.co/74X7O2Jcsu", "lang": "es", "id": "1250017238255652867", "created_at": "2020-04-14T11:05:08.000Z"}, {"text": "Teletrabajando con la Comisi\u00f3n mixta (Congreso y Senado) de la UE analizando las decisiones europeas que afectan al COVID19.  @GPPopular @PPSenado @populares https://t.co/2spic07ENP", "lang": "es", "id": "1249835125216620549", "created_at": "2020-04-13T23:01:29.000Z"}, {"text": "Con la terrible crisis humanitaria q vive Venezuela, los hijos de Maduro y los suyos se gastan lo robado en fiestas, prostitutas y droga mientras encima transmiten el COVID.  Las sanciones individuales de la UE son fundamentales! Aplique ya! @JosepBorrellF https://t.co/JGbKDk3gPT", "lang": "es", "id": "1248931155623239682", "created_at": "2020-04-11T11:09:26.000Z"}, {"text": "Tan acostumbrados a mentir sin cotejar los datos...  @Adrilastra esta vez no! Espero q rectifiques y reconozcas la verdad. Al menos esta vez... https://t.co/EFEEF0GMa4", "lang": "es", "id": "1248892326023516163", "created_at": "2020-04-11T08:35:08.000Z"}, {"text": "Esa idea de combatir las fake news deber\u00eda empezar porque el propio gobierno no las difunda. Escuchen y busquen ustedes... https://t.co/7FCSKO9waf", "lang": "es", "id": "1248624926266802176", "created_at": "2020-04-10T14:52:35.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s del debate de \u201ctodos contra el PP\u201d de hoy me queda esta duda, \u00bfser\u00e1 que en realidad no quieren que les apoyemos? \u00bfXq piden la mano q desprecian? \nhttps://t.co/hItkO2X1M6", "lang": "es", "id": "1248321026523570176", "created_at": "2020-04-09T18:45:00.000Z"}, {"text": "As\u00ed es...lo ha contado en la r\u00e9plica como sin querer sin darle mayor importancia... as\u00ed todo.. https://t.co/saKDZCY2GS", "lang": "es", "id": "1248231001391849473", "created_at": "2020-04-09T12:47:16.000Z"}, {"text": "Comenzamos el pleno, yo desde casa. Un minuto de silencio para todos los fallecidos y sus familias que est\u00e1n permanentemente presentes en nosotros. #DEP https://t.co/LeKHxK9yrJ", "lang": "es", "id": "1248154649716305921", "created_at": "2020-04-09T07:43:52.000Z"}, {"text": "Alucino. Ministra dando consejos a los ingleses de c\u00f3mo hacer la \u201cdesescalada\u201d siguiendo el ejemplo de Espana: 1. Uso masivo m\u00e1scaras y protecciones 2.Hacer test masivos y 3. Uso de tecnolog\u00eda!!! Pero donde viven??? Por qu\u00e9 enga\u00f1an?? \nhttps://t.co/uBR1NaJicw", "lang": "es", "id": "1248150717329821696", "created_at": "2020-04-09T07:28:15.000Z"}, {"text": "Y las que quedan @javipe_ciecode!!! Tambi\u00e9n las presentamos en @PPSenado gracias a @MLorenzo2018! https://t.co/NFHpm1Ev8U", "lang": "es", "id": "1247970261699301377", "created_at": "2020-04-08T19:31:11.000Z"}, {"text": "Ejemplaridad https://t.co/q7MG2rDDXs", "lang": "es", "id": "1247799595335204866", "created_at": "2020-04-08T08:13:01.000Z"}, {"text": "Nuestro granito de arena: 3 millones desde el Congreso y cuarto de mill\u00f3n de euros que vamos a donar los @populares para protecci\u00f3n de sanitarios y cuidar a mayores con dificultades. https://t.co/zvnwi46Zml", "lang": "es", "id": "1247627440949780481", "created_at": "2020-04-07T20:48:56.000Z"}, {"text": "Bien!! Por fin admiten que se abra la casa de todos! Este jueves pleno! Y semana que viene control al gobierno! https://t.co/1B6U1WHEAh", "lang": "es", "id": "1247626170801311750", "created_at": "2020-04-07T20:43:53.000Z"}, {"text": "El parlamento tiene q poder controlar lo q hace el Gobierno! Exigimos q las Cortes sirvan a los espa\u00f1oles para informarles con libertad y transparencia! https://t.co/n68tUXElhX", "lang": "es", "id": "1247444638602006528", "created_at": "2020-04-07T08:42:32.000Z"}, {"text": "Estamos en reuni\u00f3n por VC de todos los diputados y senadores de los grupos parlamentarios con nuestro presidente @pablocasado_ https://t.co/CRkpVyo5U0", "lang": "es", "id": "1247133507253678082", "created_at": "2020-04-06T12:06:13.000Z"}, {"text": "Mientras el mundo vive centrado en vencer al COVID, Maduro a lo suyo encarcelando a tres espa\u00f1oles del entorno de Juan Guaid\u00f3. @populares exige su liberaci\u00f3n inmediata! Y pedimos al @MAECgob que haga gestiones para acelerarlo! https://t.co/f3OV96XiIx", "lang": "es", "id": "1246854325734866944", "created_at": "2020-04-05T17:36:51.000Z"}, {"text": "Despu\u00e9s de unos d\u00edas de v\u00eddeos de ministras.... Hoy la respuesta de @populares a la confiscaci\u00f3n de los respiradores por Turqu\u00eda en la que salgo yo pidiendo coraje a la Ministra para defender los intereses de Espana y q comparezca en Congreso para explicarlo. https://t.co/lzrxUcIYBb", "lang": "es", "id": "1246486318928015361", "created_at": "2020-04-04T17:14:31.000Z"}, {"text": "Aqu\u00ed el resultado de las negociaciones con Turqu\u00eda durante 6 d\u00edas. Ni m\u00e1s, ni menos. Pero no nos enga\u00f1emos! \nhttps://t.co/W2xUTNSbSa", "lang": "es", "id": "1246184473177264133", "created_at": "2020-04-03T21:15:06.000Z"}, {"text": "Una buena noticia en medio de esta tragedia. El r\u00e9gimen cubano libera al disidente Jos\u00e9 Daniel Ferrer despu\u00e9s de seis meses encarcelado https://t.co/rnuokayxDW v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "id": "1246144963487895558", "created_at": "2020-04-03T18:38:06.000Z"}, {"text": "V\u00eddeo 2. Vuelve a intentarlo... Estoy segura de q si dejasen preguntar a los periodistas en directo no tendr\u00edan estos problemas... pero las preguntas enlatadas/preparadas son as\u00ed... https://t.co/y767x0VZJ1", "lang": "es", "id": "1245646036518891521", "created_at": "2020-04-02T09:35:32.000Z"}, {"text": "Ministra explicando los datos de paro. Reconozco mi limitaci\u00f3n, a mi tb me que me cuesta entenderlo...pero juzguen ustedes... video 1 https://t.co/mvXAa0pUF6", "lang": "es", "id": "1245645158659452928", "created_at": "2020-04-02T09:32:03.000Z"}, {"text": "Cuando la estupidez se expresa sin verg\u00fcenza... si su camiseta es moda, es l\u00f3gico q los hospitales sean propaganda... https://t.co/cQImzugDPl", "lang": "es", "id": "1245620571380928518", "created_at": "2020-04-02T07:54:21.000Z"}, {"text": "\u201cLo que nos preocupa es primero los muertos y sus familias, tenemos m\u00e1s de 9000 q es cifra terrible, despu\u00e9s los enfermos...el resto va luego...como el terrible r\u00e9cord hist\u00f3rico de paro\u201d https://t.co/1p1XCSdNs9", "lang": "es", "id": "1245617265690599430", "created_at": "2020-04-02T07:41:13.000Z"}, {"text": "En directo en @telecincoes el Presidente @pablocasado_ responde https://t.co/XjO2Dlvafb", "lang": "es", "id": "1245616489350041600", "created_at": "2020-04-02T07:38:08.000Z"}, {"text": "Informaci\u00f3n importante para quienes est\u00e1n en India!!! https://t.co/yWXHlmy83y", "lang": "es", "id": "1245609065218076674", "created_at": "2020-04-02T07:08:38.000Z"}, {"text": "Gracias y enhorabuena! Gracias x tu trabajo y por tanta ayuda!!! https://t.co/HSmpgRtpJp", "lang": "es", "id": "1245327748777852930", "created_at": "2020-04-01T12:30:47.000Z"}, {"text": "DEP es terrible... https://t.co/6mXJArZENc", "lang": "ca", "id": "1245307420622180353", "created_at": "2020-04-01T11:10:00.000Z"}, {"text": "Gracias por hacernos sensibles y poner rostro y voz a tanta cifra... DEP Maximo y todo el cari\u00f1o para esta y tantas miles de familias q est\u00e1n sufriendo lo mismo. https://t.co/j7gajQ1OLs", "lang": "es", "id": "1245269123376054272", "created_at": "2020-04-01T08:37:49.000Z"}, {"text": "Y nosotros desde @populares seguimos apoy\u00e1ndoos! Mucho \u00e1nimo y fuerza a todos los dem\u00f3cratas venezolanos! https://t.co/3XjKDMxE5M", "lang": "es", "id": "1244851820490559489", "created_at": "2020-03-31T04:59:36.000Z"}, {"text": "Se llama miedo al vac\u00edo y el lenguaje inclusivo siempre ayuda...rellena espacio sin rellenar ideas... https://t.co/Do7TWIOaH0", "lang": "es", "id": "1244254610287726595", "created_at": "2020-03-29T13:26:30.000Z"}, {"text": "Creo que esto no necesita comentario. Si...\u201dSolidaridad con Maduro\u201d han le\u00eddo bien! https://t.co/czffQyU6Ko", "lang": "es", "id": "1243838556528873474", "created_at": "2020-03-28T09:53:15.000Z"}, {"text": "Ministra @AranchaGlezLaya me cuesta entender esto...\u00bfestamos buscando gangas? \u00bfNos est\u00e1n enga\u00f1ando a sabiendas? \u00bfNos estamos dejando enga\u00f1ar? \u00bfEn q no tenemos experiencia? https://t.co/7iXfj9UvzH", "lang": "es", "id": "1243632235774959624", "created_at": "2020-03-27T20:13:25.000Z"}, {"text": "Quiero dar mensaje de tranquilidad: se hacen 15000 test al d\u00eda y somos 48 millones... y hemos comprado casi 5 millones q llegar\u00e1n sabe Dios cuando.... https://t.co/9QKXYpmiIY", "lang": "es", "id": "1243547628056514567", "created_at": "2020-03-27T14:37:13.000Z"}, {"text": "\u201c Los recursos p\u00fablicos hay q utilizarnos convenientemente y vamos a revisar cada ERTE para ver si encontramos el m\u00ednimo fallo para q el empresario lo flipe\u201d https://t.co/5JgmkzJh5m", "lang": "es", "id": "1243547017235873792", "created_at": "2020-03-27T14:34:47.000Z"}, {"text": "La ministra portavoz diciendo q @sanchezcastejon lo hizo genial ayer en Consejo Europeo pidiendo q hagan estrategia dentro de 15 d\u00edas y ahora el Min sanidad dice q llegar\u00e1 en un mes o aai llegar\u00e1 materia de China... o sea que para julio tendremos de todo menos pais!", "lang": "es", "id": "1243545693698088960", "created_at": "2020-03-27T14:29:31.000Z"}, {"text": "Ayer el Consejo Europeo fracas\u00f3 en su intento de dar una respuesta solidaria a la crisis humanitaria en la UE, pero c\u00f3mo pedir m\u00e1s si en cada tenemos gente as\u00ed....de solidaria! Gracias @FeijooGalicia menos mal q te tenemos! https://t.co/r62LB3kzQy", "lang": "es", "id": "1243448078226644993", "created_at": "2020-03-27T08:01:38.000Z"}, {"text": "Madre m\u00eda nuestra imagen en el exterior.... How did Spain get its coronavirus response so wrong? https://t.co/703WXtPcgi", "lang": "es", "id": "1243136747162275841", "created_at": "2020-03-26T11:24:31.000Z"}, {"text": "Pero ministra...\u2066@AranchaGlezLaya\u2069 donde???  https://t.co/bGv4PzjlLc", "lang": "es", "id": "1243098582753959937", "created_at": "2020-03-26T08:52:52.000Z"}, {"text": "\u201cLe hemos dado todo lo que nos ha pedido y su eficacia ha sido m\u00ednima! Tiene 15 d\u00edas m\u00e1s, no nos defraude\u201d @pablocasado_ a @sanchezcastejon https://t.co/rsDS5sx0VA", "lang": "es", "id": "1243089682847739904", "created_at": "2020-03-26T08:17:30.000Z"}, {"text": "Por favor no dejes de verlo! Intervenci\u00f3n corta, acertada y directa de \u2066@pablocasado_\u2069 explicando el apoyo a la extensi\u00f3n del E alarma y la discrepancia con la mala gesti\u00f3n  del Gobierno!  https://t.co/bgQQT44caF", "lang": "es", "id": "1242931055109255171", "created_at": "2020-03-25T21:47:10.000Z"}, {"text": "Cuando el trabajo es real y las fotos no son de postureo se nota... Gracias Presidente @FeijooGalicia por todo tu trabajo y esfuerzo para que Galicia y los gallegos suframos lo menos posible. https://t.co/Z3ggJnjtou", "created_at": "2020-03-23T19:49:27.000Z", "id": "1242176652274208774", "lang": "es"}, {"text": "No puedo estar m\u00e1s de acuerdo! Espa\u00f1a merece un buen corresponsal del @nytimes A Letter to the Editor https://t.co/xK632bbNEN", "created_at": "2020-03-23T17:56:36.000Z", "id": "1242148253321306113", "lang": "es"}, {"text": "Que aprendan en @desdelamoncloa a dar libertad a la prensa para preguntar... Gracias Presidente, siempre al pie del  ca\u00f1\u00f3n, siempre dando ejemplo, siempre discreto, siempre humilde  @pablocasado_ https://t.co/4fqrZGLQil", "created_at": "2020-03-23T14:19:12.000Z", "id": "1242093543293947906", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo Presidente! Este vieua es tremendo y ah\u00ed va a ser todav\u00eda peor! Entiendo su desesperaci\u00f3n x intentar proteger a su gente! @populares esta con ustedes! https://t.co/hGj5fJwZwr", "created_at": "2020-03-23T08:39:30.000Z", "id": "1242008053563691008", "lang": "es"}, {"text": "IMPORTANTE: quienes quieran volver de ITALIA! Hay un barco a Bcn ma\u00f1ana! Difundir... https://t.co/sjdftljsYM", "created_at": "2020-03-22T23:29:51.000Z", "id": "1241869732443295747", "lang": "es"}, {"text": "Que qu\u00e9 bien nos llevamos con Portugal donde todos vamos de ocio, turismo...bueno ahora no que estamos confinados... @sanchezcastejon https://t.co/3D4vmAaRtW", "created_at": "2020-03-22T15:25:27.000Z", "id": "1241747830093623297", "lang": "es"}, {"text": "Flipaaaaa! La gente no va en tren!!!!! Dice @sanchezcastejon de verdad que le pasa???", "created_at": "2020-03-22T15:16:03.000Z", "id": "1241745463516319746", "lang": "es"}, {"text": "Autoabastecimiento... es la soluci\u00f3n de @sanchezcastejon! Q las empresas cambien su producci\u00f3n sobre la marcha para hacer mascarillas y batas... pero cu\u00e1nto tiempo cree que tenemos??? https://t.co/zecHyUyMgJ", "created_at": "2020-03-22T15:11:50.000Z", "id": "1241744400377659395", "lang": "es"}, {"text": "He descubierto gracias a esta crisis que nuestro sistema funciona.... acaba de decir el Presidente del Gob. #madremia", "created_at": "2020-03-22T15:00:15.000Z", "id": "1241741487630671874", "lang": "es"}, {"text": "Super iniciativa para los que est\u00e1n solos o en duelo! https://t.co/hcrBlxZpXp", "created_at": "2020-03-22T11:29:21.000Z", "id": "1241688410785538050", "lang": "es"}, {"text": "Cuanta verdad @maiterico! No saben nada y no valen para nada...impudor maximo! Par\u00e1sitos hoy en @elmundoes https://t.co/u1n0t7Za1a", "created_at": "2020-03-22T08:04:43.000Z", "id": "1241636912634507264", "lang": "es"}, {"text": "Mucho \u00e1nimo! Muchas Gracias! Que emocionante! GRACIAS https://t.co/gPjP4dwpIG", "created_at": "2020-03-22T08:02:20.000Z", "id": "1241636314811969536", "lang": "es"}, {"text": "Y mientras @IdiazAyuso y la CAM buscando el material q el gobierno le niega xq ya ha dicho @sanchezcastejon que tenemos 15000 test para 48 millones..eso si homologados...como si los dem\u00e1s fuesen hechos en casa! https://t.co/c57AyS14Vm", "created_at": "2020-03-21T21:28:39.000Z", "id": "1241476841740869634", "lang": "es"}, {"text": "Si no fuese tan serio, tan dram\u00e1tico, tan dif\u00edcil....tendr\u00edamos que analizar la intervenci\u00f3n de @sanchezcastejon de esta noche para preocuparnos muy en serio de en qu\u00e9 manos estamos. Ha sido tremenda y elocuente. No hace falta hacer oposici\u00f3n, solo hay q o\u00edrla completa. https://t.co/8DvAGXmhWA", "created_at": "2020-03-21T21:26:37.000Z", "id": "1241476328983015426", "lang": "es"}, {"text": "Hombre no, esperemos que se vaya antes de encontrar la vacuna porque dicen que tardar\u00e1 un a\u00f1o al menos! @sanchezcastejon https://t.co/T8ONWRwk9x", "created_at": "2020-03-21T21:22:56.000Z", "id": "1241475402322894856", "lang": "es"}, {"text": "700000 test para 48 millones de habitantes!!!!!!!!!!! De que est\u00e1 hablando!!!!!! Solo en madrid hay 5 millones de personas!!!!!!! Pero q incompetencia es esta!!!!!!! @sanchezcastejon https://t.co/AmeJHglggj", "created_at": "2020-03-21T21:06:31.000Z", "id": "1241471273949159427", "lang": "es"}, {"text": "\u201cAhora va a llegar la ola....\u201d anuncia @sanchezcastejon pero x favor urgente que \u00e9l se ocupe de llenar hospitales de material!!!!! Que verg\u00fcenza de comparecencia https://t.co/HHu8kVi3Jn", "created_at": "2020-03-21T21:00:09.000Z", "id": "1241469670760292352", "lang": "es"}, {"text": "\u201cLos seres humanos somos el tiempo que respiramos\u201d en plena crisis de coronavirus @sanchezcastejon donde est\u00e1n las mascarillas??????? https://t.co/RERDhX7CJv", "created_at": "2020-03-21T20:57:17.000Z", "id": "1241468948706668546", "lang": "es"}, {"text": "Donde hay test r\u00e1pidos?? En Galicia, gracias a @Xunta ! El gobierno no ha entregado NADA! Madrid lo tiene abandonado! #sanchezmiente https://t.co/qyianW7PmW", "created_at": "2020-03-21T20:50:37.000Z", "id": "1241467270121078792", "lang": "es"}, {"text": "15 d\u00edas despu\u00e9s de empezar la crisis y 7 despu\u00e9s de decretar E de Alarma dice que la estrategia es ganar tiempo!!!!!! Ganar tiempo con 1300 muertos! https://t.co/6UowsnlEu7", "created_at": "2020-03-21T20:49:08.000Z", "id": "1241466898581278721", "lang": "es"}, {"text": "Discurso de @sanchezcastejon d\u00eda 7 de estado alarma y m\u00e1s de 1300 muertos: han bajado los delitos, que el cb clim\u00e1tico ha mejorado porque el gasto en queroseno de los aviones es menor, somos el segundo pa\u00eds despu\u00e9s de alemania en tr\u00e1fico de datos y... pues eso...", "created_at": "2020-03-21T20:46:59.000Z", "id": "1241466356630986752", "lang": "es"}, {"text": "Queremos cumplir con nuestro deber de control al Gobierno! Quiero alertar del intento de anular el control democr\u00e1tico al Gobierno \"cerrando\" el Congreso https://t.co/nSIZd9Rpqe", "created_at": "2020-03-20T21:48:00.000Z", "id": "1241119326377332737", "lang": "es"}, {"text": "Esto es indecente!!! https://t.co/YGnUohZkCP", "created_at": "2020-03-20T14:48:06.000Z", "id": "1241013652347662336", "lang": "es"}, {"text": "Esto son medidas! Esto es un gobierno que da soluciones reales y adecuadas a los problemas. Gracias @Xunta https://t.co/OV6qlytogZ", "created_at": "2020-03-20T14:43:28.000Z", "id": "1241012488864440325", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed estamos! \u00bfComo les ayudamos? Cuenten con @populares  y @pablocasado_ https://t.co/cRlWeiRybS", "created_at": "2020-03-20T10:45:23.000Z", "id": "1240952573013696512", "lang": "es"}, {"text": "No puedo estar mas de acuerdo! Y eso es sorprendente...o no? https://t.co/9LzPcYTkU3", "created_at": "2020-03-20T10:42:58.000Z", "id": "1240951962830614529", "lang": "es"}, {"text": "Bravo! As\u00ed se hace! Enhorabuena coru\u00f1eses! As\u00ed se vence al virus! https://t.co/LYXYPXFyM4", "created_at": "2020-03-20T10:41:01.000Z", "id": "1240951472248041479", "lang": "es"}, {"text": "Guau, me deja impresionada este v\u00eddeo. No tengo nada que ver con esta cadena de hoteles pero esto es tomar medidas y saber contarlo  https://t.co/TwAyOl0hMS", "created_at": "2020-03-20T10:38:04.000Z", "id": "1240950728786665472", "lang": "es"}, {"text": "Al menos si pod\u00e9is llevar algo de comida y pa\u00f1ales para mayores xq del resto no hay forma de encontrarlo. #ayuda #nodejaranadieatr\u00e1s #graciasporloquehacen #losmaspobresdeentrelospobres en Madrid, Spain https://t.co/FM6Z4vZCEs", "created_at": "2020-03-19T23:43:34.000Z", "id": "1240786019550744578", "lang": "es"}, {"text": "Pero qu\u00e9 tipo de mentiroso irresponsable! La @bbcmundo deber\u00eda revisar sus fuentes si quiere tener informaci\u00f3n de Espana. Estamos en casa m\u00e1s que confinados y en estado de alarma! https://t.co/DdzArzzyrd", "created_at": "2020-03-19T22:45:37.000Z", "id": "1240771435754401794", "lang": "es"}, {"text": "Aprovecha su \u00faltima r\u00e9plica para cargar contra el PP... menos mal q la gente q escucha no es tonta @sanchezcastejon as\u00ed no... #QueNadieSeQuedeAtras https://t.co/ABcHklHy06", "created_at": "2020-03-18T12:48:23.000Z", "id": "1240258749492854785", "lang": "es"}, {"text": "Lo q queda claro es que @sanchezcastejon quiere un refuerzo brutal de todo el sistema p\u00fablico como si el problema aqu\u00ed hubiese sido el sector privado! Siento los comentarios pero la lealtad a las medidas no impide la denuncia de sus abusos. https://t.co/9OI9cZNjyA", "created_at": "2020-03-18T12:06:50.000Z", "id": "1240248291608211456", "lang": "es"}, {"text": "\ud83d\udde3 Plan de Choque contra los efectos del Coronavirus para #QueNadieSeQuedeAtr\u00e1s: \n1\ufe0f\u20e3 Reducir al 50% el Impuesto de Sociedades \n2\ufe0f\u20e3 Aplazar el Cobro del IVA \n3\ufe0f\u20e3 Devolver los 2500 mill \u20ac a las CCAA\n4\ufe0f\u20e3 Plan de Contingencia sanitaria https://t.co/EXuQIEDzZX", "created_at": "2020-03-18T10:21:05.000Z", "id": "1240221679634317314", "lang": "es"}, {"text": "Aqui tiene nuestros votos pero no l\u00f3gico que aproveche la situacion para da al VP Iglesias mando en CNI y deber\u00eda cancelar el pago del IVA de los aut\u00f3nomos! Cuenta con nuestro apoyo pero reduzca costes fiscales y burocr\u00e1ticos.... #QueNadieSeQuedeAtras https://t.co/QFHvCaeJDE", "created_at": "2020-03-18T09:21:00.000Z", "id": "1240206561995358208", "lang": "es"}, {"text": "Que verg\u00fcenza! @pablocasado_ tendiendo la mano de @populares y @sanchezcastejon mascando chicle y sin mirarle.... y pide unidad y pide lealtad... https://t.co/X9ZSvIByXX", "created_at": "2020-03-18T09:14:00.000Z", "id": "1240204798026285056", "lang": "es"}, {"text": "Comparecencia de S\u00e1nchez en Congreso! S\u00edguelo en directo! Ahora intervendr\u00e1 pablocasadoblanco! en Madrid, Spain https://t.co/uLsGze0iAf", "created_at": "2020-03-18T08:22:16.000Z", "id": "1240191779317653504", "lang": "es"}, {"text": "Todo listo para seguir la sesi\u00f3n de hoy! #YoMeQuedoEnCasa #congresosiguetrabajando  @populares todos en marcha https://t.co/rk73dQamUn", "created_at": "2020-03-18T08:00:43.000Z", "id": "1240186354279030788", "lang": "es"}, {"text": "Feliz cumplea\u00f1os @JuanRequesens ojal\u00e1 pronto fuera!!! Mucho mucho \u00e1nimo! https://t.co/kKX2kuuilt", "created_at": "2020-03-17T19:16:35.000Z", "id": "1239994053728616450", "lang": "es"}, {"text": "Gracias por vuestro trabajo!!! Gracias a todos los que os expon\u00e9is para q el resto puedan cuidarse! https://t.co/9zIIzWHQ3c", "created_at": "2020-03-17T10:42:06.000Z", "id": "1239864582086279168", "lang": "es"}, {"text": "La dictadura de Maduro contin\u00faa su lucha contra su pueblo. Todo el que no piensa como el....ya sabe lo q le espera! #libertaddemocratas https://t.co/0i5NHlDO82", "created_at": "2020-03-17T09:05:05.000Z", "id": "1239840167529041921", "lang": "es"}, {"text": "Cu\u00eddate mucho!!!! Madrid te necesita! https://t.co/QFmehRIxkl", "created_at": "2020-03-16T11:44:28.000Z", "id": "1239517887003582465", "lang": "es"}, {"text": "Pedimos la liberaci\u00f3n de @TonyGeara lo antes posible por razones, entre otras de Salud! Dediquen sus esfuerzos a prevenir y tratar el COVID19 en lugar de machacar a los dem\u00f3cratas! https://t.co/qhxPTj61eV", "created_at": "2020-03-15T23:13:35.000Z", "id": "1239328923684569093", "lang": "es"}, {"text": "Sigue inform\u00e1ndonos de como est\u00e1, aqu\u00ed en Espa\u00f1a y desde PP estamos en casa pero seguimos trabajando y pendientes de todo lo que esta pasando en Venezuela estos dias! un abrazo solidario y ojal\u00e1 el COVID19 no les llegue... https://t.co/tTY0A0NLyL", "created_at": "2020-03-15T18:28:06.000Z", "id": "1239257078067314688", "lang": "es"}, {"text": "Responsabilidad vs oportunismo  https://t.co/KXkm8ux84d", "created_at": "2020-03-15T14:58:08.000Z", "id": "1239204238540054529", "lang": "es"}, {"text": "Muy poca verg\u00fcenza... lo bueno es que en estas crisis cada uno se retrata. Y esta se\u00f1ora acaba de hacerlo (si faltaban datos). https://t.co/2p7lRWQOON", "created_at": "2020-03-15T14:54:56.000Z", "id": "1239203433544065028", "lang": "es"}, {"text": "Bravo a tu hijo! De tal palo....  dale las gracias de mi parte x esta s\u00faper iniciativa! https://t.co/PIrZJI1uXU", "created_at": "2020-03-15T14:52:20.000Z", "id": "1239202779798929412", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfRespuesta urgente y necesaria? Esto es lo q dice ahora... https://t.co/mEgSwfjG1f", "created_at": "2020-03-14T20:14:33.000Z", "id": "1238921478176980992", "lang": "es"}, {"text": "Y seguimos sin noticias de @sanchezcastejon! Van 30 horas desde que ayer nos dijo que hoy nos dir\u00eda.... es indignante!", "created_at": "2020-03-14T19:21:17.000Z", "id": "1238908076616380417", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed lo que est\u00e1 ocurriendo. Verdaderamente lamentable. Los espa\u00f1oles est\u00e1n a mucha m\u00e1s altura q su gobierno en estos momentos! 6pm y seguimos esperando... https://t.co/c68U7eOJMs", "created_at": "2020-03-14T16:44:25.000Z", "id": "1238868599491776519", "lang": "es"}, {"text": "Ayer nos tuvieron 1 hora esperando para decirnos que en 24h nos informar\u00edan en qu\u00e9 consiste el estado de alarma y ahora nos dicen que esta tarde...que a\u00fan no est\u00e1n de acuerdo... no es momento de cr\u00edticas pero pido al Gob responsabilidad.", "created_at": "2020-03-14T14:37:06.000Z", "id": "1238836557861224449", "lang": "es"}, {"text": "Gracias!!!! https://t.co/eDIDvc66Hm", "created_at": "2020-03-13T22:17:41.000Z", "id": "1238590080731799552", "lang": "es"}, {"text": "Ejemplos asi.... Mercadona da una prima a sus trabajadores del 20% por el \"esfuerzo que est\u00e1n realizando\" https://t.co/3hSzHZjxQI", "created_at": "2020-03-13T21:59:46.000Z", "id": "1238585569854345216", "lang": "es"}, {"text": "Este se\u00f1or es de Podemos, es muy serio lo q est\u00e1 ocurriendo como para alarmar de esta forma tan desleal e inhumana. No todo vale. https://t.co/QGgXxJ2nhx", "created_at": "2020-03-12T14:44:08.000Z", "id": "1238113553976045568", "lang": "es"}, {"text": "Gases y tanques contra la oposici\u00f3n en Venezuela https://t.co/ZbZeb66yue", "created_at": "2020-03-10T23:35:16.000Z", "id": "1237522442471399429", "lang": "es"}, {"text": "En @PolExt escribo sobre prioridades Magreb! Es fundamental para Espa\u00f1a...y para @populares https://t.co/sWmVnECv8K", "created_at": "2020-03-09T10:01:50.000Z", "id": "1236955346259922944", "lang": "es"}, {"text": "Hambre en Venezuela, hambre! 2,5 millones de emigrantes por hambre y falta de lo esencial. Ya est\u00e1 bien! https://t.co/OyqYCOiE9N", "created_at": "2020-03-08T10:31:40.000Z", "id": "1236600465003089920", "lang": "es"}, {"text": "Ya esta bien! @abalosmeco de tratar a los gallegos como ciudadanos de segunda! Ya est\u00e1 bien! https://t.co/veOSiNcbzg", "created_at": "2020-03-07T07:38:34.000Z", "id": "1236194514177593344", "lang": "es"}, {"text": "Apoyamos a estos defensores de DDHH en Venezuela... Hay una tremenda urgencia humanitaria en el pa\u00eds y los derechos sociales y pol\u00edticos tambi\u00e9n est\u00e1n pisoteados x dictadura de Maduro. Espa\u00f1a tiene que estar solo del lado de los dem\u00f3cratas. https://t.co/Zo5fWIHznH", "created_at": "2020-03-06T18:22:48.000Z", "id": "1235994253257564160", "lang": "es"}, {"text": "Hombre un poco de.... respeto... no es mucho pedir para los que representamos a los espa\u00f1oles no? https://t.co/WNHCwFQ04n", "created_at": "2020-03-06T07:08:52.000Z", "id": "1235824655283322880", "lang": "es"}, {"text": "X si alguien estaba un poco intranquilo con el tema del coronavirus.... aqu\u00ed el Gobierno lanzando mensaje seguro y equilibrado... https://t.co/KgsFZSW0jI", "created_at": "2020-03-06T00:56:42.000Z", "id": "1235730992486174720", "lang": "es"}, {"text": "Que quede claro que no somos nada nada amigos!! @filechenique no pod\u00edamos estar todas xq somos muchas!!!! (Y, perd\u00f3n la inmodestia, muy buenas) https://t.co/LxN6ABVPr9", "created_at": "2020-03-05T20:43:53.000Z", "id": "1235667371123240967", "lang": "es"}, {"text": "Hoy escribimos en.... https://t.co/Gx4yD1d9Ug v\u00eda @PolExt", "created_at": "2020-03-05T17:45:39.000Z", "id": "1235622516279963653", "lang": "es"}, {"text": "Ayer cen\u00f3 con Zapatero para preparar su reuni\u00f3n de hoy con Vicepresidente de Evo Morales.... \u00bfquien lleva la pol\u00edtica exterior @sanchezcastejon?  https://t.co/A8Wipj34Ym", "created_at": "2020-03-04T18:10:37.000Z", "id": "1235266410349244416", "lang": "es"}, {"text": "Muchas gracias por unirse a la denuncia! Sabemos q est\u00e1n preocupados con la postura del Gob espa\u00f1ol! @populares hemos pedido explicaciones tb en congreso y seguiremos hasta aclararlo! https://t.co/94hy2o0tsY", "created_at": "2020-03-02T12:24:16.000Z", "id": "1234454476003708928", "lang": "es"}, {"text": "Su modelo pol\u00edtico es el ppal aval constitucional de todos los constitucionalistas xq es el que permite la perfecta convivencia entre los gallegos que se sienten espa\u00f1oles. https://t.co/AZH0ZxSYAZ", "created_at": "2020-02-25T08:35:17.000Z", "id": "1232222521187020800", "lang": "es"}, {"text": "\u201cEs un buen gestor, sin excesos ni verbales ni https://t.co/UqHp0M46GQ un pol\u00edt n\u00f3rdico q consigue llevar a buen puerto la revoluci\u00f3n de l normalidad: mejorar la vida de los ciudadanos. Desde galicia ha desmontado el discurso identitario del nacionalismo independentista\u201d https://t.co/ldDcW3xOK9", "created_at": "2020-02-25T08:24:11.000Z", "id": "1232219727428300800", "lang": "es"}, {"text": "Empezamos el d\u00eda en desayuno de @feijoo presentado por Paco Vazquez: \u201cde los pocos pol\u00edticos q le da continuidad a la transici\u00f3n x darle moderaci\u00f3n y lealtad constitucional a la pol\u00edtica y nos hace sentir c\u00f3modos a muchos que no militamos en su partido\u201d https://t.co/VSo98wrn4N", "created_at": "2020-02-25T08:19:50.000Z", "id": "1232218635940302850", "lang": "es"}, {"text": "Empieza a ser m\u00e1s que preocupante lo que pasa en nuestra pol\u00edtica exterior...Argelia vuelve a cancelar la visita de la ministra de exteriores! https://t.co/LmUL5kGFoR", "created_at": "2020-02-24T18:56:49.000Z", "id": "1232016547805351939", "lang": "es"}, {"text": "En manos de quien estamos se\u00f1ores!!! Que est\u00e1 pasando en pol\u00edtica exterior??? Quien manda??? El hombre de confianza de Iglesias en el Gobierno desata la ira de Marruecos https://t.co/rSVpXQ5e6A", "created_at": "2020-02-24T08:30:23.000Z", "id": "1231858899810168841", "lang": "es"}, {"text": "Qu\u00e9 dicen @pabloiglesias @irenemontero y @pedrosanchez cu\u00e1ndo leen esto??? De verdad creen que esto puede seguir as\u00ed? Digan algo!!! El beb\u00e9 Yod\u00e1ngel, s\u00edmbolo de la tragedia venezolana https://t.co/sumt0jBvff", "created_at": "2020-02-23T22:38:50.000Z", "id": "1231710034473758720", "lang": "es"}, {"text": "Yo he sido usuaria de @idealista en varias ocasiones para buscar alquiler y compra de casa y doy fe de que es exactamente asi. Fernando Encinar, fundador de Idealista: \"No sabemos qu\u00e9 es lo que buscan. El malentendido es brutal\" https://t.co/aeGDmMzB8a", "created_at": "2020-02-22T09:23:27.000Z", "id": "1231147481905467401", "lang": "es"}, {"text": "\u00bf\u00bf\u00bfQue no tiene motivos?????? Ser\u00e1n ganas...pero motivos.... https://t.co/gSpmuB2oyi", "created_at": "2020-02-20T23:14:33.000Z", "id": "1230631857299034114", "lang": "es"}, {"text": "Gracias queridos @julianobliglio https://t.co/94hy2o0tsY", "created_at": "2020-02-20T23:13:10.000Z", "id": "1230631509838704641", "lang": "es"}, {"text": "Mi intervenci\u00f3n de ahora mismo en la comparecencia con la Ministra de Exteriores. https://t.co/v7jqcAgHBL", "created_at": "2020-02-20T17:08:08.000Z", "id": "1230539646792339457", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed estamos https://t.co/xOxq01NZIZ", "created_at": "2020-02-20T14:28:53.000Z", "id": "1230499568971866114", "lang": "es"}, {"text": "Esto es lo q hemos conseguido los @populares... ahora podremos saber mejor que ocurri\u00f3 https://t.co/PJgkQ5jNZI", "created_at": "2020-02-18T19:41:43.000Z", "id": "1229853522511958021", "lang": "es"}, {"text": "NNUU condena a Cuba! A ver en cuentos medios espa\u00f1oles sale esto...apuesten! https://t.co/e2u6ftjXbp", "created_at": "2020-02-17T10:35:33.000Z", "id": "1229353684565417984", "lang": "es"}, {"text": "Comenzamos el II encuentro de partidos pol\u00edticos latinoamericanos! Una semana de convivencia intensa. Gracias a todos x venir y denunciamos a dictadura cubana x impedir que Amel Oliva y ElieserPorto est\u00e9n aqu\u00ed! #pvconcordiaylibertad https://t.co/4C71BbnWqj", "created_at": "2020-02-17T10:12:41.000Z", "id": "1229347932392116225", "lang": "es"}, {"text": "Galicia con Venezuela! Sin matices! Libertad, democracia y elecciones! #GaliciaEmoito #venezuela https://t.co/dFxnzKhuey", "created_at": "2020-02-16T18:23:56.000Z", "id": "1229109170319888391", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed implant\u00f3 una dictadura... con la inconsciencia de una opini\u00f3n p\u00fablica que alegre y confiada opinaba que all\u00ed no pod\u00eda pasarles aquello.... pues eso! https://t.co/HPCM0XdjDA", "created_at": "2020-02-16T10:33:41.000Z", "id": "1228990827566960640", "lang": "es"}, {"text": "Lectura obligatoria de domingo....  \u2018Delcygate': Todas las noches de un d\u00eda https://t.co/TQhp3RC6yQ", "created_at": "2020-02-16T10:31:07.000Z", "id": "1228990183732805639", "lang": "es"}, {"text": "As\u00ed nos despertamos hoy: Eliser Porto, Coordinador del Movimiento Cristiano Liberacion de Cuba cogia ayer un vuelo para participar en unas jornadas de Fundaci\u00f3n \u201dConcordia y Libertad\u201d cuando fue informado por funcionarios de la tiran\u00eda de que ten\u00eda prohibido viajar fuera de Cuba. https://t.co/6NmM3BLczR", "created_at": "2020-02-16T09:25:25.000Z", "id": "1228973646343024646", "lang": "es"}, {"text": "Este v\u00eddeo es todo lo elocuente que las cifras son....sin m\u00e1s comentarios juzguen ustedes quien ha empobrecido Venezuela hasta hoy! https://t.co/pQT1gagiL8", "created_at": "2020-02-15T09:15:58.000Z", "id": "1228608880915210241", "lang": "es"}, {"text": "Esto clama al cielo! Explicaci\u00f3n del gobienro ya! Que esconden? Que complicidad es esta! \nUn veh\u00edculo diplom\u00e1tico sac\u00f3 40 maletas del avi\u00f3n de Delcy Rodr\u00edguez sin pasar por el control de Barajas https://t.co/spG1BnJAYX v\u00eda @libertaddigital", "created_at": "2020-02-15T08:43:50.000Z", "id": "1228600795408539648", "lang": "es"}, {"text": "Caray esto me ruboriza! Gracias! Hay q reconocer q en nuestro caso defend\u00edanos lo defendible!!! No te conozco personalmente  @rosabelmonte pero escribir algo bueno de los pol\u00edticos es tb heroico! https://t.co/MXMWByaQDB", "created_at": "2020-02-14T09:56:45.000Z", "id": "1228256755328659456", "lang": "es"}, {"text": "Gracias!!!! Ah\u00ed estamos para servir os galegos! https://t.co/vIhvsFHWen", "created_at": "2020-02-13T17:03:49.000Z", "id": "1228001842766000131", "lang": "es"}, {"text": "Se lo llam\u00e9 porque lo es!  \nEl PP llama \"mentiroso\" a \u00c1balos https://t.co/SWJvxbbJdo v\u00eda @abc_es", "created_at": "2020-02-13T11:22:56.000Z", "id": "1227916057295380481", "lang": "es"}, {"text": "Aqu\u00ed parte de mi pregunta a Abalos hoy en el Congreso  https://t.co/4gKPpBuRXV", "created_at": "2020-02-12T12:20:37.000Z", "id": "1227568185039343617", "lang": "es"}, {"text": "Abalos solo ante la verdad... el Gobierno al completo le ha abandonado ante la interpelaci\u00f3n de @cayetanaAT... https://t.co/CPNUj4l2Dh", "created_at": "2020-02-12T09:39:23.000Z", "id": "1227527610240061442", "lang": "es"}, {"text": "Esta recepci\u00f3n es la m\u00e1s importante de todas las que ha recibido estos d\u00edas a @jguaido!!! Es su tierra! Es Caracas! Es Venezuela! \u00c1nimo Presidente, @populares seguimos contigo! https://t.co/sVWtUKXdTb", "created_at": "2020-02-11T22:11:14.000Z", "id": "1227354434117734400", "lang": "es"}, {"text": "Tambien en los m\u00e1rgenes del pleno sacamos ratos para reunirnos con Diego Marias, diputado del part\u2026 #flickr https://t.co/rhES7OgyLF", "created_at": "2020-02-11T20:33:12.000Z", "id": "1227329761480974336", "lang": "es"}, {"text": "\u201cImpondr\u00e1\u201d quiere decir que el gobierno no est\u00e1 sabiendo negociar para q Espa\u00f1a mantenga sus fondos y prefiere echar la culpa a otros. Eso es \u201cla UE impondr\u00e1\u201d... as\u00ed todo... https://t.co/KHDPqLzi1E", "created_at": "2020-02-10T19:50:36.000Z", "id": "1226956651644817408", "lang": "es"}, {"text": "Elecciones el 5 abril! https://t.co/MzhXv5MMX8", "created_at": "2020-02-10T18:20:42.000Z", "id": "1226934029359964161", "lang": "es"}, {"text": "De que trabajo? En @populares queremos saber el contenido de esta reuni\u00f3n. Cual es el trabajo que le han encargado a zapatero? Quien se lo ha encargado? https://t.co/WyNuLG9qp3", "created_at": "2020-02-08T10:03:55.000Z", "id": "1226084233321558016", "lang": "es"}, {"text": "No se necesitan mas preguntas, aqu\u00ed est\u00e1n todas las respuestas:\n\nMaduro y Delcy Rodr\u00edguez reciben a Zapatero en Caracas https://t.co/Mfnr63G35y", "created_at": "2020-02-08T00:23:00.000Z", "id": "1225938041828716545", "lang": "es"}, {"text": "La dictadura cubana est\u00e1  incrementando la represi\u00f3n contra la oposici\u00f3n dem\u00f3crata cubana y desde @populares denunciamos los abusos y pedimos la liberaci\u00f3n de los presos pol\u00edticos! https://t.co/WWkeUf2z50", "created_at": "2020-02-07T09:58:20.000Z", "id": "1225720442146709504", "lang": "es"}, {"text": "Hay cosas incomprensibles y hay cosas vergonzosas... esta foto es ambas. El que se reverencia es el famoso Ivan Redondo (Rasput\u00edn de S\u00e1nchez) y al que saluda, Torra. Lo q le niegan al Rey se lo conceden a los golpistas republicanos... https://t.co/OET5U7oGML", "created_at": "2020-02-06T18:12:49.000Z", "id": "1225482493857533952", "lang": "es"}, {"text": "Hoy sabemos que S\u00e1nchez est\u00e1 a las \u00f3rdenes de Maduro! Desde luego a la exigencia de no recibir a @jguaido le hizo caso, vamos a ver a la de @leopoldolopez.... que esc\u00e1ndalo! https://t.co/ZM70xLT2wW", "created_at": "2020-02-06T06:55:14.000Z", "id": "1225311974499725315", "lang": "es"}, {"text": "Acaso no sab\u00eda q se est\u00e1 negociando el marco financiero plurianual? Por qu\u00e9 la improvisacion? Y deja su compromiso con SM y el@cuerpo diplom\u00e1tico? \nViaje expr\u00e9s de S\u00e1nchez a Bruselas para negociar el Presupuesto europeo https://t.co/AED9qpB2UH", "created_at": "2020-02-05T12:22:15.000Z", "id": "1225031882364145666", "lang": "es"}, {"text": "\u00bfQue le est\u00e1 pasando a @sanchezcastejon con la pol exterior?? \u00bfPor qu\u00e9 tanto escapismo?\nPedro S\u00e1nchez vuelve a plantar hoy al Rey y a los 140 embajadores extranjeros https://t.co/bSG8bAP6eE v\u00eda @ABCespana", "created_at": "2020-02-05T12:06:27.000Z", "id": "1225027905031417856", "lang": "es"}, {"text": "De verdad el Vicepresidente @PabloIglesias justifica la dictadura de Maduro? Y el cumplimiento de los DDHH en Venezuela? Venezuela impide a la CIDH una visita de trabajo para evaluar la situaci\u00f3n de los derechos humanos https://t.co/09FB7old1C v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "id": "1225009924280856576", "created_at": "2020-02-05T10:55:00.000Z"}, {"text": "Reuni\u00f3n de coordinacion @GPPopular y @PPSenado sobre las consecuencias del Brexit en el Campo de Gibraltar. #iniciativas #soluciones https://t.co/JefEtTwtDd", "lang": "es", "id": "1224993082220982274", "created_at": "2020-02-05T09:48:04.000Z"}, {"text": "As\u00ed trata Maduro a su gente!!! Violentos abusos en minas de oro ilegales. Informe de @hrw \"Si robas oro o lo mezclas con otro producto, el pran te golpea o te mata\u201d. Desmiembran con motosierras, hachas o machetes a quienes transgreden las reglas. https://t.co/z2uuNK17JW 1/2", "lang": "es", "id": "1224947705920749568", "created_at": "2020-02-05T06:47:46.000Z"}, {"text": "Empiezan las noticias q afectan... Peor cifra de paro desde 2014! 90248 personas han vuelto a buscar trabajo... mucho en sector agrario y en empleados dom\u00e9sticos... hay 14000 j\u00f3venes m\u00e1s en paro y 30000 mujeres. Iglesias y Montero deber\u00edan pedir explicaciones al Gob! https://t.co/A2jF5OGLPh", "lang": "es", "id": "1224614649288646656", "created_at": "2020-02-04T08:44:19.000Z"}, {"text": "Ah\u00ed est\u00e1! Estilos de gobierno q demuestran las distintas formas de respetar el dinero que pagan los ciudadanos https://t.co/lzNxy5lWof", "lang": "es", "id": "1224291250930667522", "created_at": "2020-02-03T11:19:15.000Z"}, {"text": "260 altos cargos!!!!! Esto si ten\u00edan que pasarlo al femenino: 260 altas cargas!l! https://t.co/NbezAPX4Oj", "lang": "es", "id": "1222520650461413377", "created_at": "2020-01-29T14:03:31.000Z"}, {"text": "No tienen verg\u00fcenza! Los anteriores Gobiernos hemos intentado evitar que la Administraci\u00f3n fuera una agencia de colocaci\u00f3n de amigos. Por eso, para ser Director General hay que ser funcionario. S\u00e1nchez acaba de eximir el requisito en 23 casos!!! 23 DG enchufados no funcionarios! https://t.co/5vOQosCRCx", "lang": "es", "id": "1222502281112883202", "created_at": "2020-01-29T12:50:31.000Z"}, {"text": "Que ilusi\u00f3n! Una c\u00e1mara recogi\u00f3 mi saludo de bienvenida al Presidente @jguaido! Estos abrazos llenan de fuerza el v\u00ednculo que nos une con nuestros hermanos venezolanos....a pesar del\u2026 https://t.co/Etrd0Br8em", "lang": "es", "id": "1222409175902277632", "created_at": "2020-01-29T06:40:33.000Z"}, {"text": "Precisamente a algunos de su partido les ha dado de comer Venezuela y mucho @Yolanda_Diaz_ El problema severo es que el Gobierno de Espana miente. #AbalosDimision https://t.co/9M2puAuOWW", "lang": "es", "id": "1221773058333192193", "created_at": "2020-01-27T12:32:51.000Z"}, {"text": "A pol\u00e9mica por dia. Que no se nos olviden que son tantas y tan graves que nos perdemos...  https://t.co/klRR5LrUSp", "lang": "es", "id": "1221698716995936256", "created_at": "2020-01-27T07:37:26.000Z"}, {"text": "Y yo me pregunto, por qu\u00e9 \u00c1balos insiste en hablar si cada vez la l\u00eda m\u00e1s. Esa debe ser la raz\u00f3n por la que nadie del Gobierno haya salido a apoyarle... #AbalosDimision", "lang": "es", "id": "1221694595379159041", "created_at": "2020-01-27T07:21:04.000Z"}, {"text": "Delcy cambi\u00f3 de avi\u00f3n sin bajarse y sin pisar suelo espa\u00f1ol! Solo con la ayuda de @abalosmeco q es s\u00faperman  y x eso nadie le puede echar! #AbalosDimision https://t.co/5zeLfpZlPt", "lang": "es", "id": "1221558423118143491", "created_at": "2020-01-26T22:19:58.000Z"}, {"text": "Tan simple como esto  #AbalosDimision https://t.co/jHbB6jkKjA", "lang": "es", "id": "1221556769849253889", "created_at": "2020-01-26T22:13:24.000Z"}, {"text": "Mentiras y m\u00e1s mentiras. En este caso adem\u00e1s desmiente sus propias mentiras #AbalosDimision https://t.co/GnEVVL9uU1", "lang": "es", "id": "1221556457864384512", "created_at": "2020-01-26T22:12:09.000Z"}, {"text": "#AbalosDimision Las sanciones de la UE obligaban a Espa\u00f1a a impedir el tr\u00e1nsito de la vicepresidenta venezolana https://t.co/fddPZu1dUl v\u00eda @elpais_espana", "lang": "es", "id": "1221549137730187264", "created_at": "2020-01-26T21:43:04.000Z"}, {"text": "El r\u00e9gimen cubano acosando, deteniendo y robando en casas de la oposici\u00f3n democr\u00e1tica! Mucho \u00e1nimo a todos los miembros de #UNPACU! El PP @populares est\u00e1 con ustedes! https://t.co/GV0DhhwYFl", "lang": "es", "id": "1221548176815075328", "created_at": "2020-01-26T21:39:15.000Z"}, {"text": "He perdido la cuenta de las versiones @abalosmeco q se contradice a s\u00ed mismo. Ayer: \u201cMarlaska me pidi\u00f3 que no bajara del avi\u00f3n\u201d y ahora dice q cambi\u00f3 de avi\u00f3n con lo q pis\u00f3 suelo espa\u00f1ol! Ya est\u00e1 bien #AbalosDimision", "lang": "es", "id": "1221542866054516738", "created_at": "2020-01-26T21:18:09.000Z"}, {"text": "Esto pasa de casta\u00f1o a oscuro! @sanchezcastejon como te atreves a ponerte tu x delante de una b\u00fasqueda de una desaparecida! No se puede permitir tu abuso de las prebendas q da el cargo para SERVIR mejor! https://t.co/mQY0Jeh5UV", "lang": "es", "id": "1221361137725386757", "created_at": "2020-01-26T09:16:01.000Z"}, {"text": "\u201cLa democracia y la libertad siempre est\u00e1n en juego\u201d @jguaido  https://t.co/XU1jSrkmqQ", "lang": "es", "id": "1221113861715177473", "created_at": "2020-01-25T16:53:26.000Z"}, {"text": "Venezuela en la hora de la verdad https://t.co/KRUS79d3IZ v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1221012454303465475", "created_at": "2020-01-25T10:10:29.000Z"}, {"text": "Hoy publico en @abc_es. El Presidente S\u00e1nchez tiene q explicar a espa\u00f1oles y venezolanos si su pol\u00edtica exterior la va a dirigir el Vicepresidente Iglesias. Venezuela est\u00e1 en la hora de la verdad. Todav\u00eda puede rectificar y recibir a @jguaido Bienvenido Presidente! https://t.co/7d2y2TIDsU", "lang": "es", "id": "1220993794788773889", "created_at": "2020-01-25T08:56:20.000Z"}, {"text": "Ah\u00ed la la explicaci\u00f3n n\u00famero 5 que ha dado Abalos en 2 d\u00edas, ahora resulta que la culpa es de Marlaska. #AbalosDimision https://t.co/xyce2mSbMA", "lang": "es", "id": "1220981424020508672", "created_at": "2020-01-25T08:07:10.000Z"}, {"text": "No se lo pierdan xq entender\u00e1n mucho. Es un estilo muy parecido al q sufren los venezolanos en la Asamblea...ese tonito del chulo q no tiene raz\u00f3n y te amenaza con la mirada. Si periodista fuese Torra ver\u00edan q dulzura  https://t.co/7NGwUbzk8b", "lang": "es", "id": "1220980168392609792", "created_at": "2020-01-25T08:02:11.000Z"}, {"text": "Espa\u00f1a con @jguaido y Venezuela! Ven ma\u00f1ana! https://t.co/4GEexF7hPv", "lang": "es", "id": "1220754681657462788", "created_at": "2020-01-24T17:06:11.000Z"}, {"text": "Esto ha ocurrido hoy en #FITUR2020 usted que tiene confianza, d\u00edgaselo a su amigo Felix de turismo de Maduro @abalosmeco #AbalosDimision https://t.co/ou1CQA7ka3", "lang": "es", "id": "1220730771012562949", "created_at": "2020-01-24T15:31:10.000Z"}, {"text": "Hitos del presidente @jguaido para que los conozca el Gobierno de Espa\u00f1a presidido por @sanchezcastejon y con ministros como @abalosmeco que se re\u00fanen y validan al tirano Maduro.  #AbalosDimision https://t.co/f08c0djoKz", "lang": "es", "id": "1220725004050092038", "created_at": "2020-01-24T15:08:15.000Z"}, {"text": "Cont\u00e1dselo al nuevo Gobierno de Espa\u00f1a que ya veis que @sanchezcastejon no le quiere recibir! Y el VP no le considera presidente...mientras Abalos se re\u00fane en secreto con quien tiene la entrada a la UE prohibida!#abalosdimisi\u00f3n https://t.co/EH510ZcmHG", "lang": "es", "id": "1220706994212024321", "created_at": "2020-01-24T13:56:41.000Z"}, {"text": "Ha llegado el momento de que cuentes la verdad pero como la verdad no la puedes contar...intentas despistar #AbalosDimision https://t.co/tqvU34midf", "lang": "es", "id": "1220704054046871558", "created_at": "2020-01-24T13:45:00.000Z"}, {"text": "No se puede permitir que Abalos se entreviste con una se\u00f1ora q tiene prohibida la entrada a la UE y S\u00e1nchez no reciba al Presidente encargado de Venezuela! Algo est\u00e1 pasando que no quieren contar. #AbalosDimision https://t.co/6HZpRSUiW9", "lang": "es", "id": "1220703081488252928", "created_at": "2020-01-24T13:41:08.000Z"}, {"text": "Siguiendo al ViceIglesias  @ierrejon dice que @jguaido no preside nada! De algo no os hab\u00e9is enterado... pero \u00bftendr\u00e1 que ver con los temas q trata en secreto con la gente de Maduro @abalosmeco? Y \u00bfcon qu\u00e9 @sanchezcastejon no le reciba? Bienvenido a Espana Presidente @jguaido! https://t.co/KPOJO9LCjJ", "lang": "es", "id": "1220671213896380416", "created_at": "2020-01-24T11:34:31.000Z"}, {"text": "Maduro endurece la represi\u00f3n: el r\u00e9gimen asesin\u00f3 a 50 opositores y encarcel\u00f3 a m\u00e1s de 2.200 en 2019 https://t.co/n9jZ2Q0wCH v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "id": "1220499827835973632", "created_at": "2020-01-24T00:13:29.000Z"}, {"text": "P\u00f3ngase de acuerdo consigo mismo @abalosmeco.Para no ser un tema importante fue a recibir al aeropuerto al amigo que comparte con Maduro, hay quien dice q incluso dentro del propio avi\u00f3n. A pesar del gobierno de ustedes, Espa\u00f1a quiere y respeta a Venezuela.  #amistadespeligrosas https://t.co/4GdaRx3RNG", "lang": "es", "id": "1220481263682965504", "created_at": "2020-01-23T22:59:43.000Z"}, {"text": "S\u00e1nchez debe recibir a @jguaido! Espa\u00f1a tiene que ayudar a Los dem\u00f3cratas venezolanos!! No puede ser q le reciban el Presidente de Colombia, el Primer min del Reino Unido, el alto representante de la UE y en Espa\u00f1a solo la Ministra! https://t.co/sKcuQuTsiT", "lang": "es", "id": "1220069915702505473", "created_at": "2020-01-22T19:45:10.000Z"}, {"text": "\u00bfQue pa\u00eds queremos en 2030? \u00bfY en el 2050? https://t.co/JzubsQCzPS", "lang": "es", "id": "1220018721256886272", "created_at": "2020-01-22T16:21:44.000Z"}]