[{"id": "1376172648636506116", "text": "Hoy se cumplen 79 a\u00f1os de la muerte de una buena persona y extraordinario poeta a los 32 a\u00f1os. Encarcelado, vejado y sin ninguna atenci\u00f3n m\u00e9dica. Por comprometerse con una Espa\u00f1a de justicia social, cultura y progreso. Comparto foto con su nuera y nieta. https://t.co/8zQtpx4kQ0", "created_at": "2021-03-28T14:01:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373202647805792257", "text": "Aprobada la ley de eutanasia, un nuevo derecho civil, comparto mi art\u00edculo va publicado en La Voz de Asturias https://t.co/O37jyD8AMC", "created_at": "2021-03-20T09:19:58.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1368862958185545741", "text": "Todos los d\u00edas 8 de marzo para el reconocimiento del talento y  talante de las mujeres para una sociedad m\u00e1s igualitaria, inclusiva justa y una democracia plena. https://t.co/7upmTljHFw", "created_at": "2021-03-08T09:55:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363419715243302916", "text": "Comparto este art\u00edculo de Pau Mari Klose y va m\u00edo sobre la Justicia Social, en eldiario  https://t.co/DXffzExDA1", "created_at": "2021-02-21T09:26:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363154806353846274", "text": "No se puede calificar de libertad de expresi\u00f3n, es intolerancia y odio. M\u00e1s grave cuando se ataca a una gran dem\u00f3crata especialmente empe\u00f1ada en igualar derechos para hacer nuestra convivencia m\u00e1s justa. No est\u00e1s sola, compa\u00f1era  https://t.co/GRMS1IKNBs", "created_at": "2021-02-20T15:53:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1363079615674281985", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Justicia Social. En Salud estamos entre los mejores pa\u00edses OCDE por el acceso universal. Las desigualdades que persisten se deben a los determinantes sociales: alimentaci\u00f3n, ejercicio, tabaco,...Mucha tarea sobre todo en ni\u00f1os https://t.co/SK56UCXsQJ", "created_at": "2021-02-20T10:54:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1362006700606251015", "text": "Es impropio del Presidente del Colegio de Madrid opinar desde prejuicios y creencias personales. M\u00e1s en una profesi\u00f3n ejercida desde el rigor de la evidencia cient\u00edfica y el humanismo emp\u00e1tico con la condici\u00f3n humana, base de la medicina moderna. https://t.co/QMQm0ITOVu", "created_at": "2021-02-17T11:51:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1359615637904048133", "text": "Mientras sea Presidente del Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica deber\u00eda ser m\u00e1s riguroso en lo cient\u00edfico, mucho m\u00e1s respetuoso con la democracia, m\u00e1s compasivo con la condici\u00f3n humana y m\u00e1s correcto con el lenguaje. https://t.co/JWowf2xWoU", "created_at": "2021-02-10T21:30:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1354455207749550082", "text": "La FSA PSOE cumple 120a\u00f1os. GRACIAS a los militantes que defendieron los ideales de libertad, igualdad y justicia social en los momentos m\u00e1s duros, a pesar de persecuciones, exilio y muerte. Y a los asturianos y asturianas GRACIAS por la confianza  https://t.co/ZfoP7CwOir", "created_at": "2021-01-27T15:44:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1352348004800458755", "text": "Un gran d\u00eda para la salud humana y del planeta. Los problemas globales requieren soluciones multilaterales compartidas con determinaci\u00f3n, inteligencia y evidencia cient\u00edfica. https://t.co/TWbwheMNtU", "created_at": "2021-01-21T20:11:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1351300314629074945", "text": "Satisfacci\u00f3n doble: por la restituci\u00f3n de la memoria de dos luchadores por la justicia social y por el papel de la justicia en el estado de derecho. Base de nuestra democracia  https://t.co/3FdJYsVVjh", "created_at": "2021-01-18T22:47:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1347989526266998785", "text": "Comparto el art\u00edculo que me publica Eldiario  sobre la entrada en vigor de la eliminaci\u00f3n de copagos y medidas contra la desigualdad en salud https://t.co/sctnc79IHZ", "created_at": "2021-01-09T19:32:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1345451936229838849", "text": "Comparto entrevista en ConSalud https://t.co/RvJIv9tiv1", "created_at": "2021-01-02T19:28:33.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1340642308992188419", "text": "Gracias Emilio, gracias a \u00c9l Pais por una informaci\u00f3n rigurosa sobre un asunto tan importante para muchas personas https://t.co/vo5qzj1B3d", "created_at": "2020-12-20T12:56:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1339910235889254401", "text": "Mar\u00eda Luisa Carcedo: Mar\u00eda Luisa Carcedo: \u201cSe ha aprobado un derecho que nos hace m\u00e1s libres\u201d Comparto la entrevista en El Pa\u00eds  https://t.co/FdILxOsp0W", "created_at": "2020-12-18T12:27:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338492625998012418", "text": "Gracias Alcalde. Siempre un placer conocer los programas de inclusi\u00f3n social en los Servicios Sociales o becas de Fuenlabrada. Prevenir abandono escolar, por ejemplo, es empujar el ascensor social, la justicia social https://t.co/Cdk3ZmwO56", "created_at": "2020-12-14T14:34:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1338491698373079045", "text": "Gracias a la Asociaci\u00f3n de Directoras y Gerentes de Servicios Sociales por el reconocimiento en la lucha por la Justicia Social. Siempre es agradable recibir distinciones, pero por la Justicia Social es emocionante. Seguir\u00e9 en el empe\u00f1o. https://t.co/v4ylyfMYdR", "created_at": "2020-12-14T14:31:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1337060417261211652", "text": "Hoy aprobamos en Comisi\u00f3n el dictamen de la ley de Eutanasia. Un derecho que nos hace m\u00e1s libres para decidir sobre el final de nuestra vida en situaciones de sufrimiento insoportables. Y nos hace m\u00e1s humanos como sociedad https://t.co/xsyk0iXF7l", "created_at": "2020-12-10T15:43:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1334258570272141315", "text": "Contundente y emocionada respuesta al discurso xen\u00f3fobo de la extrema derecha https://t.co/EUd5DS9a4Z", "created_at": "2020-12-02T22:10:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1333565714666500096", "text": "En el acto homenaje a Ernest Lluch https://t.co/lwPYu9to3i", "created_at": "2020-12-01T00:16:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1331657629010169856", "text": "Hoy hemos celebrado la Ponencia sobre sobre la Ley de Eutanasia. El informe fue aprobado por 22 votos a favor y 14 en contra. Un paso m\u00e1s para este nuevo derecho. Una ley para la condici\u00f3n humana. https://t.co/wKkZI4ZVhv", "created_at": "2020-11-25T17:54:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330074046634094593", "text": "Gracias Pau por tan buen trabajo y contribuir a colocar en la Agenda pol\u00edtica la pobreza infantil. El Ingreso M\u00ednimo Vital, un ejemplo. https://t.co/uzCFKuieS8", "created_at": "2020-11-21T09:02:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1330072975459180546", "text": "Aqu\u00ed un reflexi\u00f3n sobre el por qu\u00e9 las derechas combaten con tanta  fiereza la Ley de Educaci\u00f3n: mantener la segregaci\u00f3n escolar. https://t.co/osoEsXyY21", "created_at": "2020-11-21T08:58:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1329416732243595265", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el porqu\u00e9 la apuesta por la escuela p\u00fablica de calidad e inclusiva es combatir la segregaci\u00f3n y el abandono escolar que afecta sobre todo a las rentas bajas.\nY por qu\u00e9 las derechas est\u00e1n hoy enfadados https://t.co/ZGbD3MF8b9", "created_at": "2020-11-19T13:30:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1326099785665933312", "text": "Comparto el art\u00edculo que me publica hoy El Comercio sobre los Presupuestos Generales del Estado 2021 y su impacto en Asturias https://t.co/64NMwlWclp", "created_at": "2020-11-10T09:50:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1325929371010560003", "text": "Compromiso, determinaci\u00f3n y profundos valores democr\u00e1ticos, de justicia social y libertad. Una generaci\u00f3n admirable que nunca abandona. https://t.co/R4p4oXhYvQ", "created_at": "2020-11-09T22:32:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1321452188682637322", "text": "Hoy se cumplen 38 a\u00f1os. Un d\u00eda de alegr\u00eda, ilusi\u00f3n y sobre todo esperanza. Dejar atr\u00e1s los tiempos oscuros y despertar a un futuro en democracia y libertad pero con una inmensa tarea: construir un pa\u00eds moderno, pr\u00f3spero y poner los ladrillos del Estado de Bienestar. https://t.co/64tNcqPzQU", "created_at": "2020-10-28T14:02:07.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1318135964422856704", "text": "Comparto el art\u00edculo publicado hoy en El Diario a prop\u00f3sito del Informe del Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica sobre la Ley de Eutanasia: desmontando prejuicios  https://t.co/GSALTcwfPB", "created_at": "2020-10-19T10:24:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316377546439753728", "text": "Libertad, seguir\u00e1s en la memoria colectiva de este gran Partido. Necesitamos militantes como t\u00fa para tener siempre presente para qu\u00e9 somos socialistas. Un abrazo a la familia. https://t.co/BtnnAZ3Eqo", "created_at": "2020-10-14T13:57:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1316183297555345410", "text": "Marc Lamu\u00e1, diputado socialista hoy en el Congreso, recordando a Indalecio Prieto frente a la vergonzosa calumnia de la derecha espa\u00f1ola  en el Ayuntamiento de Madrid https://t.co/F3415c1ACj", "created_at": "2020-10-14T01:05:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1314257398417293312", "text": "Qu\u00e9 juego es este? No puede desentenderse de la propia responsabilidad y pedir a la ciudadan\u00eda que lo sea sin las normas claras y recurriendo las medidas adecuadas. Estamos en una pandemia grave y sabemos c\u00f3mo se detiene el virus. Basta de enredos. https://t.co/yXOcMaCVLG", "created_at": "2020-10-08T17:32:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308106230888529920", "text": "Juli\u00e1n Besteiro: \u201cLa diferencia entre revoluci\u00f3n y evoluci\u00f3n no existe en el Socialismo\u201d\nY as\u00ed seguimos conquistando derechos y justicia social.                https://t.co/WwUqLn78Qm", "created_at": "2020-09-21T18:10:03.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1308086495098658816", "text": "Comparto entrevista en Redacci\u00f3n M\u00e9dica  https://t.co/59e6ez4H5x", "created_at": "2020-09-21T16:51:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1303984071995949057", "text": "No es casualidad el menor fracaso escolar, una gesti\u00f3n ejemplar de la COVID, la mayor cobertura en salario social y la mayor colaboraci\u00f3n en el paso al Ingreso M\u00ednimo Vital. No es la casualidad, son las pol\u00edticas p\u00fablicas. https://t.co/lrNoNKLaSz", "created_at": "2020-09-10T09:10:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1295264657406603272", "text": "Pero la fe en el conocimiento. Porque la soluci\u00f3n ser\u00e1 la ciencia, no la creencia.       Pero la Iglesia Cat\u00f3lica no hab\u00eda admitido la raz\u00f3n? https://t.co/raihPXmNp8", "created_at": "2020-08-17T07:42:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1293479407705821189", "text": "130 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n de la UGT. El valor del trabajo y la dignidad de las y los trabajadores en un mundo tan cambiante, sigue necesitando uni\u00f3n y convicciones. Feliz aniversario. https://t.co/KuWw5nvFYH", "created_at": "2020-08-12T09:28:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1290050914154213377", "text": "Este a\u00f1o de pandemia nos representais. Gracias por estar, por mantener viva la memoria y por no olvidar los ideales. https://t.co/PLLSGrSnoI", "created_at": "2020-08-02T22:24:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1286315989274112000", "text": "Asturias resalta su modelo en red de detecci\u00f3n de los casos de Covid-19. Cierto: cuenta con la APP m\u00e1s eficaz: la APS ( Atenci\u00f3n Primaria de Salud).  https://t.co/ITPzV9JpVf", "created_at": "2020-07-23T15:03:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1285132922257891328", "text": "La crisis de coronavirus nos obliga a 3 prioridades pol\u00edticas: ambiental ( El estr\u00e9s ambiental ocasion\u00f3 el 60% de las pandemias), sanitaria (orientada a la prevenci\u00f3n y la salud p\u00fablica) y una pol\u00edtica industrial que garantice suministros b\u00e1sicos. https://t.co/c8OYbDrkZT", "created_at": "2020-07-20T08:42:19.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1281697641307545601", "text": "Hoy, en el recuerdo a las 334 personas fallecidas por COVID en Asturias, en el d\u00eda en que el Director de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud clama por la unidad de los pa\u00edses y el compromiso de los l\u00edderes en la lucha contra la pandemia. Justo lo contrario de Trump o Bolsonaro. https://t.co/5wf1OAnPG9", "created_at": "2020-07-10T21:11:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1280911953309941760", "text": "Asturias obtiene la mejor nota en la valoraci\u00f3n de los sanitarios sobre la gesti\u00f3n de la pandemia. No es casualidad: a\u00f1os de apuesta por la sanidad p\u00fablica, decisiones responsables del Gobierno y una ciudadan\u00eda que conf\u00eda en la sanidad p\u00fablica asturiana. https://t.co/YDzMNYmljd", "created_at": "2020-07-08T17:09:42.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1275495609651339264", "text": "Mientras, sigue recortando los fondos escuela p\u00fablica. Ya es l\u00edder en segregaci\u00f3n escolar en Europa, seg\u00fan informe PISA. Y la derecha sigue su ruta: los ricos con los ricos y los pobres con los pobres. https://t.co/YgvZU2xUen", "created_at": "2020-06-23T18:27:05.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1273679722422157314", "text": "Tres leyes decisivas se unen ahora en el Congreso para hacer efectivos los derechos de las y los ni\u00f1os: la Ley de educaci\u00f3n que lo incorpora como principio rector, la Ley frente a la violencia y el Ingreso M\u00ednimo Vital. Queremos construir un pa\u00eds para ni\u00f1os https://t.co/S6arcDyVXe", "created_at": "2020-06-18T18:11:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1272951196698005505", "text": "No salgo de mi asombro. Las 3 derechas dando una imagen apocal\u00edptica de Asturias. Pierden el tiempo, los asturianos admiramos nuestra tierra y quienes la visitan se enamoran de ella https://t.co/FrvLz42Pjx", "created_at": "2020-06-16T17:56:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271802249753346048", "text": "\"\u00bfPor qu\u00e9 los prejuicios sobre personas con menos recursos? El inter\u00e9s por una vida digna es patrimonio de todos\".                 Comparto entrevista en Infolibre https://t.co/Pfmid8G5EL", "created_at": "2020-06-13T13:50:59.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271797005204029440", "text": "Comparto el art\u00edculo que hoy publica La Nueva Espa\u00f1a sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital https://t.co/EPrOlngL6b", "created_at": "2020-06-13T13:30:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1271481980069335042", "text": "Con Luis Ayala y Pau Mari Klose en  la Comisi\u00f3n de Reconstrucci\u00f3n. Gracias, gracias, gracias a los dos por vuestra generosidad y talento para el dise\u00f1o del Ingreso M\u00ednimo Vital, que hoy es una realidad https://t.co/4awZx4YHKV", "created_at": "2020-06-12T16:38:21.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1270794559405129728", "text": "Hoy se aprob\u00f3 el Ingreso M\u00ednimo Vital. Es un d\u00eda hist\u00f3rico para la justicia social y la extensi\u00f3n de nuestro Estado de Bienestar. Un nuevo derecho de ciudadan\u00eda en la distribuci\u00f3n de las rentas. Hace mejor nuestra democracia y m\u00e1s decente nuestro pa\u00eds https://t.co/C7Xaj04rHa", "created_at": "2020-06-10T19:06:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1268215780958777344", "text": "Dia Mundial del Medio Ambiente. No olvidemos que somos seres biol\u00f3gicos y formamos parte de los ecosistemas. Su deterioro nos afecta, la pandemia por el salto a humanos del coronavirus, una advertencia.  https://t.co/8zyGK1G5Cx", "created_at": "2020-06-03T16:19:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1266428976341360652", "text": "Ingreso M\u00ednimo Vital: Una nueva dimensi\u00f3n de nuestro Estado de Bienestar, destinada a reducir la desigualdad y combatir la pobreza. Hoy es un gran d\u00eda para la justicia social y para la eliminaci\u00f3n de desventajas de ni\u00f1os y ni\u00f1as de hogares pobres. https://t.co/mGbEMOEMWD", "created_at": "2020-05-29T17:59:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263902579156811784", "text": "En el D\u00eda internacional de la Biodiversidad y en plena pandemia por un nuevo coronavirus comparto un magn\u00edfico video de Fernando Valladares.                                    https://t.co/sSBbRUCNma", "created_at": "2020-05-22T18:40:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1263901535269945352", "text": "Hoy D\u00eda Internacional de la Diversidad Biol\u00f3gica. En plena pandemia por el salto al humano de un nuevo virus est\u00e1 generando graves problemas de salud, econ\u00f3micos y de relaci\u00f3n. La biodiversidad es riqueza y Salud para la humanidad https://t.co/sSBbRUCNma https://t.co/C955zlo5mX", "created_at": "2020-05-22T18:36:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262050232470290433", "text": "Gracias", "created_at": "2020-05-17T15:59:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1262021517338193922", "text": "Comparto mi entrevista hoy en La Nueva Espa\u00f1a https://t.co/jbm5H6K9M7", "created_at": "2020-05-17T14:05:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1260249637312696320", "text": "Hoy D\u00eda de los y las Enfermeras, se cumplen 200 a\u00f1os del nacimiento de Nightingale, pionera de la enfermer\u00eda moderna, profesi\u00f3n en crecimiento continuo en conocimiento y humanismo. Felicidades y GRACIAS, m\u00e1s en estos d\u00edas de pandemia. https://t.co/d6s6mEUGcl", "created_at": "2020-05-12T16:45:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1257690376267325442", "text": "D\u00eda Mundial de la Higiene de Manos 2020 \u00a1Salvar vidas est\u00e1 en tus manos! Y recordar al Dr Semmelweis, \u201csalvador de las madres\u201d por su insistencia en el lavado de manos para evitar la fiebre puerperal. Por ello lo internaron en el manicomio donde muri\u00f3.  https://t.co/e74VfnC3MO", "created_at": "2020-05-05T15:15:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256885897435455493", "text": "Fue declarado en 2019 en conmemoraci\u00f3n de la ratificaci\u00f3n por Espa\u00f1a y supone un compromiso de pa\u00eds para lograr una sociedad inclusiva pensando en las circunstancias de todos sus ciudadanos,  tambi\u00e9n en situaciones como la alarma por el COVID19. https://t.co/46Z4kH3wKS", "created_at": "2020-05-03T09:58:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256520844785995776", "text": "2/5/1879 Fundaci\u00f3n del PSOE - Fundaci\u00f3n Pablo Iglesias. 141 a\u00f1os de compromiso con la igualdad y la justicia social. Y seguimos, en cualquier momento de la historia de Espa\u00f1a, tambi\u00e9n en los m\u00e1s dif\u00edciles como ahora. https://t.co/FAenOZam0o", "created_at": "2020-05-02T09:48:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1256130309973839872", "text": "#YoSoyPrimeroDeMayo. En estos momentos de pandemia m\u00e1s necesaria a\u00fan la defensa de  los derechos de los trabajadores y los derechos humanos en todo el mundo. Y avanzar en la fortaleza de los Estados de Bienestar https://t.co/btbAPvkwF2", "created_at": "2020-05-01T07:56:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253998028064722944", "text": "Comparto entrevista en La Voz de Asturias https://t.co/eK1JMD1euf", "created_at": "2020-04-25T10:43:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253311429001785345", "text": "Comparto el art\u00edculo publicado hoy en El Diario: Ingreso m\u00ednimo vital: cuesti\u00f3n de ciudadan\u00eda y su capacidad de justicia social y redistribuci\u00f3n de rentas. https://t.co/n1EQX07PHO", "created_at": "2020-04-23T13:15:04.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1253019422027132930", "text": "D\u00eda 22 de abril, d\u00eda  Internacional de la Madre Tierra. En plena pandemia por el COVID19 nos demiestra que la p\u00e9rdida de biodiversidad nos afecta. Recordemos que formamos parte de los ecosistemas. Cuid\u00e9mosla para cuidarnos.  https://t.co/hJFNsiH0wD", "created_at": "2020-04-22T17:54:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252611232521207809", "text": "La Conferencia Episcopal sabe muy poco de la distribuci\u00f3n de rentas en nuestro pa\u00eds. O se olvidan de la familias vulnerables o directamente solo piensan en los que m\u00e1s tienen. https://t.co/sc4Vh1TCjM", "created_at": "2020-04-21T14:52:44.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1252604260950454272", "text": "Todos los ciudadanos somos responsables de cumplir el confinamiento pero para algunos supera su capacidad de resistencia. Comparto este art\u00edculo donde analizo el escudo social para aliviar su situaci\u00f3n. https://t.co/yzkKuAYocl", "created_at": "2020-04-21T14:25:02.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1251580670838738947", "text": "Estar\u00eda bien que responsables de gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos conocieran c\u00f3mo se distribuyen las transferencias  de los Presupuestos p\u00fablicos y a qui\u00e9n favorecen sus beneficios fiscales, seg\u00fan Organismos internacionales.  https://t.co/vyod15Aam1", "created_at": "2020-04-18T18:37:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1249303610330144768", "text": "D\u00eda de la Atenci\u00f3n Primaria de Salud, clave para asegurar el acceso universal a la protecci\u00f3n de la salud y la asistencia sanitaria. Y para la atenci\u00f3n comunitaria, imprescindible en el control de la epidemia COVID19. Gracias a los y las  profesionales.  https://t.co/ku6ZUW65JZ", "created_at": "2020-04-12T11:49:26.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247921123276271616", "text": "8 de abril, D\u00eda Internacional del Pueblo Gitano. A\u00fan mucha tarea para combatir desigualdades y avanzar en inclusi\u00f3n social e igualdad de oportunidades para ni\u00f1as y ni\u00f1os.  Feliz d\u00eda . Sastipen Thaj Mestpien https://t.co/IK4kZ0PbMr", "created_at": "2020-04-08T16:15:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247581826610278402", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud https://t.co/byc8K4Oi2T", "created_at": "2020-04-07T17:47:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1247581057177866244", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud. Este a\u00f1o la OMS lo dedica a la Enfermer\u00eda y las Matronas, profesiones fundamentales de los sistemas sanitarios. Este a\u00f1o, marcado por la dureza de el coronavirus. Gracias vuestro trabajo y calidad humana. https://t.co/FBoqkLMiQ6", "created_at": "2020-04-07T17:44:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246868713334280192", "text": "La grandeza de una profesi\u00f3n que combina rigor cient\u00edfico y consideraci\u00f3n humana. Gracias por poner vuestra vocaci\u00f3n al servicio de la salud de las personas, arriesgando la vuestra. Mi cari\u00f1o y sentido p\u00e9same a las familias. https://t.co/CGz2DVVOTJ", "created_at": "2020-04-05T18:34:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1246747433817780224", "text": "Covid-19: Europa se la juega. Decisivo para el futuro de la Uni\u00f3n Europea y los europeos  https://t.co/8P8h00Skt6", "created_at": "2020-04-05T10:32:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1245674139832266755", "text": "D\u00eda Mundial del Autismo. Que el Good Doctor sea una realidad. Tambi\u00e9n los buenos qu\u00edmicos, bi\u00f3logos, cocineros, o la profesi\u00f3n que deseen. Favorezcamos que cada persona alcance su sue\u00f1o. https://t.co/KvykvJL6Sa", "created_at": "2020-04-02T11:27:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243982943720280064", "text": "Es decisivo para controlar la epidemia detener la transmisi\u00f3n del virus. Un paso m\u00e1s.  https://t.co/4nA1FHdSUn", "created_at": "2020-03-28T19:27:00.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1243934236740116480", "text": "Fallece en Palma el ginec\u00f3logo Adolfo Marqu\u00e9s Bravo, una gran pena y una irreparable p\u00e9rdida para la sanidad p\u00fablica. Tu memoria y tu gran trabajo perdurar\u00e1. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia. https://t.co/M10lD89vkY", "created_at": "2020-03-28T16:13:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1238528365038112771", "text": "Por eso el Presidente del Gobierno insisti\u00f3 en la necesidad apremiante de unos Presupuestos Extra-Sociales https://t.co/aj4SQNc1SW", "created_at": "2020-03-13T18:12:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236245804135993345", "text": "Celebrando el D\u00eda de la Mujer en Elche y la oportunidad de compartir cena con la nuera y nieta de Miguel Hern\u00e1ndez. Y para no olvidar el enorme da\u00f1o de la dictadura franquista al pa\u00eds, las mujeres y la cultura. Ahora, a lograr que esta sea \u201cla generaci\u00f3n de la igualdad\u201d https://t.co/m02vVP1jMI", "created_at": "2020-03-07T11:02:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1236236031327973376", "text": "En la Agrupaci\u00f3n Socialista de Elche, acto sobre la Ley de Eutanasia con la participaci\u00f3n de militantes y asociaciones de muerte digna. Estamos trabajando para que este nuevo derecho sea una realidad en Espa\u00f1a https://t.co/qxL3Aq22kg", "created_at": "2020-03-07T10:23:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1234418254233456640", "text": "Ir\u00e1n: \u00a1Detengamos la campa\u00f1a de represi\u00f3n contra las mujeres! https://t.co/jo4KrvvomG", "created_at": "2020-03-02T10:00:20.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1231614844413018114", "text": "\u00abLo importante es proteger a la infancia, no qui\u00e9n se lleve el m\u00e9rito de tramitar la ley\u00bb | El Comercio https://t.co/C0ojpLhUcG", "created_at": "2020-02-23T16:20:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1230620349282357251", "text": "Esta tarde Jornada de debate en el Congreso sobre la Eutanasia organizada por DMD de Catalu\u00f1a. Gracias por vuestras aportaciones y por vuestra lucha. https://t.co/SsAkfnGL16", "created_at": "2020-02-20T22:28:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1228666944510996480", "text": "Manifiesto PSOE. D\u00eda Internacional de los Ni\u00f1os y Ni\u00f1as con C\u00e1ncer. 15 de febrero https://t.co/wL8xGQmxUe v\u00eda @PSOE", "created_at": "2020-02-15T13:06:41.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1225739053045342208", "text": "Espa\u00f1a cuenta con la mejor sanidad del mundo,\nUniversalidad, equidad, calidad y  en excelentes profesionales  son en las bases para este reconocimiento  https://t.co/fhFR9yAIs1", "created_at": "2020-02-07T11:12:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1224122451791089670", "text": "La derecha de este pa\u00eds que, ahora hace tantas proclamas a la Constituci\u00f3n, deber\u00eda empe\u00f1arse en profundizar en la democracia y no en honrar a protagonistas de la dictadura que tanto sufrimiento y retraso nos ocasion\u00f3.  https://t.co/69I5BBB49e", "created_at": "2020-02-03T00:08:30.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1222920846508949504", "text": "Por eso necesitamos pol\u00edticas de justicia social que reduzca las desigualdades y combata la pobreza infantil y juvenil, prioridades del Programa de Gobierno. https://t.co/SDwy1gnLqT", "created_at": "2020-01-30T16:33:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1219321149462630400", "text": "No nos enga\u00f1emos, el debate son los derechos humanos y su garant\u00eda para todas las personas. Lo que la derecha, cada vez m\u00e1s extrema, rechaza es la sexualidad y sus expresiones, componente indisoluble del hecho humano. Somos seres sexuados, la educaci\u00f3n integral no puede obviarlo", "created_at": "2020-01-20T18:09:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1218183131146194944", "text": "Los ni\u00f1os son sujeto de derecho propio. As\u00ed lo recoge la Convenci\u00f3n de derechos del NI\u00f1o, de Naciones Unidas y nuestra Constituci\u00f3n mandata en su art\u00edculo 39.4. Deben garantizarse con independencia del lugar y la familia a la que pertenezcan. Ning\u00fan \u201cpin\u201d puede suprimirlos.", "created_at": "2020-01-17T14:47:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1216375425808719872", "text": "Un gran honor haber tenido la oportunidad de formar parte del Gobierno y de haberme permitido contribuir a una sociedad m\u00e1s justa y m\u00e1s segura, desde las pol\u00edticas de #Sanidad, #ServiciosSociales y #Consumo. Gracias Presidente @sanchezcastejon por tu confianza #GobiernodeEspa\u00f1a https://t.co/Wn25wQIXc8", "created_at": "2020-01-12T15:04:35.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1214577637009563653", "text": "Enhorabuena, presidente @sanchezcastejon. Hoy se ha materializado en el @Congreso_Es lo que los espa\u00f1oles dijeron el #28A y #10N en las urnas. Un gobierno progresista que siga avanzando en justicia social, digitalizaci\u00f3n y cambio clim\u00e1tico #UnSiParaAvanzar #GobiernoProgresista https://t.co/pTozedEJ5H", "created_at": "2020-01-07T16:00:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213736048649474048", "text": "#UnSiParaAvanzar #Sesi\u00f3ndeInvestidura junto a los ministros @NadiaCalvino @astro_duque y Jos\u00e9 Guirao https://t.co/8JYx7gPpHF", "created_at": "2020-01-05T08:16:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213449961238609921", "text": "La justicia social atraviesa todas las pol\u00edticas econ\u00f3micas y fiscales del programa de Gobierno con el objetivo de reducir desigualdades #UnSiParaAvanzar #Sesi\u00f3nDeInvestidura https://t.co/y8y4Zf8Ory", "created_at": "2020-01-04T13:19:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060763352481792", "text": "7\u20e3Las consecuencias del cambio clim\u00e1tico son ya una emergencia de salud p\u00fablica. No podemos continuar sin dimensionar la terrible amenaza para la salud humana que supone el cambio clim\u00e1tico. Es tiempo de actuar ya. Es tiempo de hablar de un nuevo Pacto Verde para la Salud", "created_at": "2020-01-03T11:33:18.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060762215886848", "text": "6\u20e3Estos datos obligan a las autoridades sanitarias y ambientales a tomar medidas efectivas urgentes para reducir la exposici\u00f3n de la poblaci\u00f3n. @sanidadgob propone un enfoque de \u201csalud en todas las pol\u00edticas\u201d y ultima Plan Nacional de Salud y Medio Ambiente", "created_at": "2020-01-03T11:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060761012113408", "text": "5\u20e3La contaminaci\u00f3n se relaciona con el 13% de los casos de bajo peso al nacer y con el 17% de los partos prematuros que se producen en Espa\u00f1a. Las altas concentraciones de contaminaci\u00f3n en grandes ciudades aumentan los ingresos hospitalarios por demencia y Alzheimer", "created_at": "2020-01-03T11:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060759854432256", "text": "4\u20e3Un 10% de los tumores de pulm\u00f3n se debe a la contaminaci\u00f3n: 3.000 muertes evitables al a\u00f1o. Las part\u00edculas en suspensi\u00f3n, di\u00f3xido nitr\u00f3geno y ozono troposf\u00e9rico son los contaminantes con mayor da\u00f1o para la salud humana por el aumento de riesgo cardiovascular y respiratorio", "created_at": "2020-01-03T11:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060758684221442", "text": "3\u20e3Un creciente n\u00famero de estudios en Espa\u00f1a, principalmente de la Escuela Nacional de Salud @SaludISCIII, asocian contaminantes y estado de salud y estiman que la contaminaci\u00f3n del aire es responsable de un exceso de mortalidad, casi 10.000 muertes al a\u00f1o", "created_at": "2020-01-03T11:33:17.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060757551747083", "text": "2\u20e3 En Espa\u00f1a, 15 millones de personas (33% poblaci\u00f3n) respira aire con un nivel de contaminaci\u00f3n por encima de los l\u00edmites de la UE", "created_at": "2020-01-03T11:33:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1213060756079599616", "text": "Hay una abrumadora evidencia internacional del impacto de la contaminaci\u00f3n del aire sobre la salud de la poblaci\u00f3n (abro hilo) \n1\u20e3 La contaminaci\u00f3n del aire es responsable de una carga significativa de muertes y hospitalizaciones https://t.co/JDh0wuSxnf", "created_at": "2020-01-03T11:33:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1212486707788046341", "text": "Todos nosotros sufrimos los efectos del cambio clim\u00e1tico en nuestra vida diaria. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, la contaminaci\u00f3n del aire causa siete millones de muertes prematuras cada a\u00f1o, 600.000 mil de ellas ni\u00f1os y ni\u00f1as https://t.co/gMRm0taAwG", "created_at": "2020-01-01T21:32:12.000Z", "lang": "es"}]