[{"id": "1377550458437390338", "text": "#SoloQuedaVox https://t.co/xUiLo0BshU", "created_at": "2021-04-01T09:16:37.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1377525303690592257", "text": "Por si alguien todav\u00eda pensaba en votar al PP\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffby blanquear a Casado. #SoloQuedaVox https://t.co/ADPz4cTt6l", "created_at": "2021-04-01T07:36:40.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377400802319405061", "text": "Otro motivo m\u00e1s para votar a @vox_es . Dentro v\u00eddeo! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ldGiOZjb6v", "created_at": "2021-03-31T23:21:56.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377372589299965953", "text": "Otra raz\u00f3n m\u00e1s para votar a @monasterioR y a @vox_es   \n\n\u201cLa victoria de Ayuso es clave para que yo sea presidente del gobierno\u201d ( Casado). \nhttps://t.co/pQDpAQmWVW", "created_at": "2021-03-31T21:29:50.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377253412216176645", "text": "Es ya todo como una broma: el PSOE defiende la ley del PSOE que el PSOE lleva al constitucional \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/wGcxjS2W4u", "created_at": "2021-03-31T13:36:16.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377251522698940417", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Y ya la arcada en su m\u00e1ximo exponente: Marlaska acerca al asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco para tapar el bofet\u00f3n que le ha dado la audiencia con el despido de P\u00e8rez de los Cobos que puede acabar con \u00e9l en el banquillo por prevaricaci\u00f3n. https://t.co/tj9DCisuo3", "created_at": "2021-03-31T13:28:45.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1377174984842338313", "text": "Si el juzgado restituye al coronel P\u00e9rez de los Cobos a Marlaska no le va a quedar sitio donde esconderse para no dimitir ni abogado que le lleve el caso.", "created_at": "2021-03-31T08:24:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376808646856806401", "text": "Hoy es Martes Santo. Hoy saldr\u00eda el San Pedro Californio del que he sido portapasos ( salgo en la foto) por las calles de Cartagena escoltado por el piquete de infanter\u00eda de marina y vitoreado por los cartageneros. Hoy mi recuerdo a todos los que sal\u00eds en las procesiones. https://t.co/eYS3Idujqm", "created_at": "2021-03-30T08:08:55.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376441696246988800", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udd34\ud83d\udd34\n\n\u274cEste es el PP\n\u274cTu eliges, G\u00e9nova o VOX\n\u274cEl miserable ataque de Celia Villalobos a Vox en La Sexta: \n\n\"Son profundamente machistas, no me explico que haya mujeres que les voten\" . \n\nEl 4 M \u201cG\u00e9nova o VOX\u201d #SoloQuedaVox \n\nhttps://t.co/Xkx7wa1Lqy", "created_at": "2021-03-29T07:50:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376306140934463490", "text": "El que vota a Ayuso, vota a S\u00e1nchez. Al final, hacen las mismas pol\u00edticas aunque con grandilocuentes y opuestos slogans ( s\u00f3lo en campa\u00f1a). https://t.co/5AtBu4OFuy", "created_at": "2021-03-28T22:52:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376299844562784261", "text": "Gracias a @JTarrojos , su autor.", "created_at": "2021-03-28T22:27:08.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376299094147276802", "text": "Magn\u00edfico hastag para Teo, Casado, el PP y su prensa fake atacada de los nervios \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb #DelVotoUtilTambienSeSale", "created_at": "2021-03-28T22:24:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167544789348358", "text": "Tendremos que aguantar otra campa\u00f1a m\u00e1s de toscas manipulaciones ,de unos medios de comunicaci\u00f3n ,que hace tiempo que perdieron su dignidad y los principios que aprendieron en la profesi\u00f3n para convertirse en meros pasquines de zafia propaganda .", "created_at": "2021-03-28T13:41:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167541706530819", "text": "Esta ma\u00f1ana empezaba tambi\u00e9n \u201cel mundo de G\u00e9nova\u201da difundir este engendro (no les da verg\u00fcenza ya ni hacer el rid\u00edculo) porque en la sede del PP tienen noticias de que tambi\u00e9n en Madrid los podr\u00edamos \u201csorpassar\u201d porque con tanto empalague de Ayuso los votantes empiezan a hartarse https://t.co/punKoEiTGJ", "created_at": "2021-03-28T13:41:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376167532399366154", "text": "Y ellos a lo suyo: a tratar de manipular y dirigir el voto contra @vox_es pensando que sus votantes son idiotas. Ahora La Raz\u00f3n fingiendo preocupaci\u00f3n por esta noticia-basura q no es m\u00e1s q un invento y parte de la campa\u00f1a orquestada desde G\u00e9nova por su p\u00e1nico al \u00e9xito de VOX.HILO https://t.co/4hZ481D7rb", "created_at": "2021-03-28T13:41:22.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1376106995682578434", "text": "Tretas y manipulaciones tan burdas como \u00e9sta ,tratando de azuzar desesperados el voto \u00fatil al PP que se desangra ante un piafante @vox_es ,veremos muchas hasta la votaci\u00f3n . No es ya que condicionen nada, es que dan carcajadas las trolas de los peri\u00f3dicos de cabecera de TeoCasado https://t.co/9u8n0WH8dx", "created_at": "2021-03-28T09:40:49.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375482681899819014", "text": "Tienes todo mi apoyo y colaboraci\u00f3n, hermano, para hacer que paguen tanta traici\u00f2n a la memoria, dignidad y justicia para las v\u00edctimas del terrorismo!! https://t.co/ELPsA1uiYR", "created_at": "2021-03-26T16:20:01.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375455968851542021", "text": "Pues si pregunta \u00e9so con los a\u00f1os que lleva de concejal, apaga y v\u00e1monos! Encima, demagogo! . Se ve que iba por el ayuntamiento tanto como a la consulta:\n\nPrimer d\u00eda de trabajo del nuevo alcalde del PSOE de Murcia: \u00ab\u00bfAh, pero tengo ch\u00f3fer?\u00bb https://t.co/EY2RNkXsbS", "created_at": "2021-03-26T14:33:52.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375169746275012617", "text": "Hoy Marlaska se ha llevado un buen zasca . #SoloQuedaVox @fjosealcaraz @sanchezdelreal @RafaLomana @Macarena_Olona https://t.co/bH8XbowWMh", "created_at": "2021-03-25T19:36:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375049675305275399", "text": "Y el alcalde de Murcia del PP recitando poemitas lindos mientras Cs-Podemos-PSOE le dan una patada en el tafanario en la moci\u00f3n de censura ,traicionando a los votantes murcianos. Hoy s\u00f3lo se oir\u00e1 una voz frente al consenso progre #SoloQuedaVox https://t.co/JfyjZ8C3f0", "created_at": "2021-03-25T11:39:24.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1375001280482004995", "text": "Lo verdad , diario independiente de l ma\u00f1ana: a la izquierda , portada con la manifa de coches convocados por el PP. En el centro, la portada con la de @vox_es con m\u00e1s del doble de asistentes. Ni una foto. A la derecha , foto de la concentraci\u00f3n de Vox. Es censura? Y ofendiditos https://t.co/lXila8C37H", "created_at": "2021-03-25T08:27:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374873826857787405", "text": "Impresionante documentooo! Dentro video \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb! https://t.co/CjGbyBifq9", "created_at": "2021-03-25T00:00:38.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374848621590495236", "text": "\"Descarto entrar en pol\u00edtica, me siento muy desilusionado. Quienes me veis en otros partidos me sobrestim\u00e1is, donde me voy es al paro\"\n\n- Toni Cant\u00f3 (Hace 8 d\u00edas, 16/03/2021) https://t.co/r9JtO9CfuF", "created_at": "2021-03-24T22:20:29.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374755424130465794", "text": "\ud83d\udd34Pero el peligro para la integraci\u00f3n era @vox_es . Los hechos nos dan la raz\u00f3n y #SoloQuedaVox .\ud83d\udd34 https://t.co/rQ2vV4wqqc", "created_at": "2021-03-24T16:10:09.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374489950863826950", "text": "Tambi\u00e9n nosotros os esperamos, pero en las urnas y , si quieren, que se presenten los corruptos tr\u00e1nsfugas. https://t.co/ykwUnvm5Lm https://t.co/uGjyGr00zb", "created_at": "2021-03-23T22:35:15.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374300180539920388", "text": "\u00c9ste tipejo, que deshumaniza a 4 millones de espa\u00f1oles votantes de @vox_es ,y que no sabemos qu\u00e9 har\u00eda con ellos en su consulta,llenar\u00e1 de sectarismo Murcia ,gobernando s\u00f3lo para los suyos. Si tan poca ambici\u00f3n tiene, que retire la moci\u00f3n de censura . https://t.co/qMd6SUiYBi", "created_at": "2021-03-23T10:01:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374097788733120514", "text": "\ud83e\udd2e https://t.co/805Sk3zqlg", "created_at": "2021-03-22T20:36:56.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1374082508564930563", "text": "Cateto a babor\u201d ( sin Alfredo Landa pero con Alcalde) . \n\n\u201cEl ayuntamiento de Palma retira las calles de tres almirantes del siglo XIX \u201cpor franquistas\u201d https://t.co/NdclxdbCyf https://t.co/v74PwHJPBF", "created_at": "2021-03-22T19:36:13.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1374015136898412546", "text": "\u00c9sta es Mar\u00eda Mart\u00edn de Ciudadanos . Otra que se pira . Pero \u00e9sta se va con indignidad ,blanqueando a Bildu en una entrevista, encantada de los WhatsApp de cari\u00f1o que le mandan para despedirse desde la tapadera de ETA que @vox_es ilegalizar\u00e1. https://t.co/oqVpjFJlT4", "created_at": "2021-03-22T15:08:31.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373744021370249224", "text": "Los \u201cni\u00f1os de la Tere\u201d de Podemos llenan de delincuencia , crimen y terrorismo las calles de Europa. https://t.co/xz4ie12bxT", "created_at": "2021-03-21T21:11:12.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373286202024022018", "text": "#SoloQuedaVOX \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb (La Vanguardia) https://t.co/8M2eXrZRKJ", "created_at": "2021-03-20T14:51:59.000Z", "lang": "ca"}, {"id": "1373215684210130947", "text": "Asistimos a un debate in\u00e9dito desde aquellos sobre \u201cel sexo de los \u00c1ngeles\u201d o \u201cel cambio y la permanencia\u201d: \u201c\u00bfQu\u00e9 es un tr\u00e1nsfuga?\u201d: \u201csiempre el traidor que favorece a los dem\u00e1s porque el m\u00edo es un nuevo afiliado\u201d. https://t.co/O7EmTvWK6Y", "created_at": "2021-03-20T10:11:46.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1373209689509494789", "text": "\u201cLo verdad\u201d a lo suyo. Ya es el peri\u00f3dico de Tristante. https://t.co/uNJsxSWuv7", "created_at": "2021-03-20T09:47:57.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372932775741898753", "text": "Le haremos un cord\u00f3n sanitario a su falta de higiene, entonces! https://t.co/DrZyfz8fd7", "created_at": "2021-03-19T15:27:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372593553516412933", "text": "Con @Ortega_Smith en la Comisi\u00f2n de interior ,como diputados de @VOX_Congreso ,en la comparecencia de la directora general de la guardia civil a la que pedimos cuentas sobre las condiciones en que trabajan nuestros h\u00e9roes y su abandono por este gobierno socialcomunista . https://t.co/x1kb044W9x", "created_at": "2021-03-18T16:59:39.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372523405954723842", "text": "\u26ab Hoy el Gobierno ha consumado la implantaci\u00f3n de la cultura de la muerte en Espa\u00f1a.\n\nS\u00f3lo #Los52DeVox han dado la batalla.\n\nAcabaremos con esta ley de la eutanasia y con toda la destructiva y contra natura agenda ideol\u00f3gica de la izquierda.\n\n#LaDerogaremos #SoloQuedaVOX https://t.co/wrot2vjIaH", "created_at": "2021-03-18T12:20:54.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1372294113127763970", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Aqu\u00ed mi voto, que es el mismo de #Los52deVOX de @VOX_Congreso . Hemos votado contra la ley de eutanasia como combatiremos toda la agenda ideol\u00f3gica de la muerte que quiere traer la izquierda. En @VOX_es ,cumplimos! Y apostamos por la vida!! #VoXExtremaNecesidad #SoloQuedaVox https://t.co/4mr32Yw6D5", "created_at": "2021-03-17T21:09:47.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371799804649607169", "text": "Murcia quiere votar. Con @Ortega_Smith . Luego dir\u00e1n que no hab\u00eda nadie. #SoloQuedaVox https://t.co/cFNdlRpqnh", "created_at": "2021-03-16T12:25:34.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371796039997489152", "text": "Esta imagen no la ver\u00e9is en los peri\u00f3dicos ni medios progres. Apote\u00f3sica manifestaci\u00f3n en coche de los murcianos entorno a  @vox_es pidiendo ELECCIONES!! . La hosteler\u00eda en la ruina y el consenso progre en sus poltronas. https://t.co/FUV6eSY49Y", "created_at": "2021-03-16T12:10:37.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371789617243025408", "text": "Luego dir\u00e9is que somos cinco o seis. Exitazo de convocatoria de @vox_es . Murcia quiere votar!! https://t.co/uTDiwOEe8L", "created_at": "2021-03-16T11:45:06.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371784173619441665", "text": "Los murcianos , indignados , piden elecciones . Mientras los espa\u00f1oles est\u00e1n enfermos o en la ruina el consenso progre s\u00f2lo se preocupa de los sillones y prebendas. #SoloQuedaVOX . #MurciaQuiereVotar https://t.co/eRfc7paiv0", "created_at": "2021-03-16T11:23:28.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371781752855916546", "text": "#MurciaQuiereVotar . En la caravana con @Ortega_Smith y @antelini @PascualSH1972 @LourdesMendezMo @JoaquinRobles55 pidiendo elecciones en Murcia. No al comunismo. No al transfuguismo. Libertad. Que hablen los espa\u00f1oles. https://t.co/DU5tYMFHq3", "created_at": "2021-03-16T11:13:51.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371586863119601666", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Ma\u00f1ana , antes de ir a la manifa en coche de @vox_es a las 12.00 en la plaza Circular de Murcia , hay que ver a @monasterioR a las 9,15 h en a3 para ir a la concentraci\u00f3n a tope!! https://t.co/eWVbNaQFGo", "created_at": "2021-03-15T22:19:25.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371555753153155072", "text": "No es una Rep\u00fablica Bananera. Es el despacho del vicepresidente del gobierno de Espa\u00f1a. S\u00f3lo @vox_es puede hacer que no vuelva a pisarlo!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/P5bWHP8iYV", "created_at": "2021-03-15T20:15:48.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371464241799135233", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Se confirma que ciudadanos quiere gobernar Murcia con un imputado. Pero como es del PSOE lo llaman regeneraci\u00f3n. \ud83d\udd34\ud83d\udd34 #MurciaQuiereVOTAR #SoloQuedaVox https://t.co/VJowkYIMFd", "created_at": "2021-03-15T14:12:10.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371194824339156996", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34MURCIA QUIERE VOTAR! Mensaje de @Santi_ABASCAL a los murcianos . Caravana de veh\u00edculos pr\u00f3ximo martes a las 12h en la plaza circular . Dentro v\u00eddeo! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd34\ud83d\udd34 https://t.co/LgSlzlVJcX", "created_at": "2021-03-14T20:21:36.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371045806120271872", "text": "\u00c9sta es la gentuza que traer\u00e1 Cs a Murcia: un tipejo que deshumaniza a @vox_es como hacia ETA con sus v\u00edctimas para facilitar su asesinato . Ser\u00e1 responsable de las futuras agresiones que podamos sufrir militantes o simpatizantes de VOX y da la medida de su sectarismo y catadura. https://t.co/wiTJQwe6ZP", "created_at": "2021-03-14T10:29:27.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1371044022781947906", "text": "#SoloQuedaVox \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/UCZvjFnRdI", "created_at": "2021-03-14T10:22:22.000Z", "lang": "und"}, {"id": "1370797943557652483", "text": "La regeneraci\u00f3n para los socialistas es tener a un secretario general del PSOE en Murcia, al delegado del gobierno ,al secretario de organizaci\u00f3n y a varios alcaldes imputados por corrupci\u00f3n . Hay que ser golfo para dar lecciones al resto. https://t.co/TBsynzDGXn", "created_at": "2021-03-13T18:04:32.000Z", "lang": "es"}, {"id": "1370748346382573569", "text": "Las encuestas fake de Gad-3 para ABC . Aqu\u00ed , la de hoy , la de la derecha es la fake que hizo en las elecciones catalanas para que la gente votase al PP . M\u00e1s a la derecha los resultados reales de Catalu\u00f1a: @vox_es sac\u00f2 m\u00e1s esca\u00f1os que PP-Cs juntos. https://t.co/nmd41FVlxM", "created_at": "2021-03-13T14:47:27.000Z", "lang": "es"}]