[{"lang": "es", "id": "1377195212217409537", "created_at": "2021-03-31T09:45:00.000Z", "text": "Es necesario garantizar los derechos del colectivo LGTBI y eliminar las dificultades, los obst\u00e1culos y las injusticias que sufren las personas trans. Trabajamos para conseguir la igualdad y una democracia plena en la que ning\u00fan colectivo sea objeto de discriminaci\u00f3n y sufrimiento"}, {"lang": "es", "id": "1376934330795233284", "created_at": "2021-03-30T16:28:21.000Z", "text": "Orgullosa de pertenecer a un Gobierno feminista que cuenta desde hoy con m\u00e1s mujeres que hombres en el #CMin y, por primera vez en la historia, tiene a 4 mujeres al frente de las vicepresidencias. https://t.co/DlYUVedJuP"}, {"lang": "es", "id": "1376875619892482053", "created_at": "2021-03-30T12:35:03.000Z", "text": "El Gobierno destina 665.000 euros para la exhumaci\u00f3n e identificaci\u00f3n de v\u00edctimas enterradas en el Valle de los Ca\u00eddos.\n\nCuidar y atender la memoria no es solo reparaci\u00f3n y justicia de los hechos del pasado, tambi\u00e9n es construir la democracia del presente y del futuro.\n\n#CMin https://t.co/NR4tlGTAL1"}, {"lang": "es", "id": "1375791125651451913", "created_at": "2021-03-27T12:45:39.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDelTeatro. Si en circunstancias normales el teatro y sus trabajadores son importantes, en pandemia es fundamental. El alma necesita volar m\u00e1s all\u00e1 de lo cotidiano, y el teatro siempre ha cumplido esta labor y nos permite ver m\u00e1s all\u00e1 y so\u00f1ar.\n\n#CulturaSegura https://t.co/KSEtXA84tY"}, {"lang": "es", "id": "1373693824099364870", "created_at": "2021-03-21T17:51:44.000Z", "text": "Hoy decimos adi\u00f3s a #NawalElSaadawi, una gran defensora de los derechos de la mujer en el mundo \u00e1rabe que lleg\u00f3 a pagar con la c\u00e1rcel y el exilio. Pensadora feminista, socialista, escritora y activista pol\u00edtica, ha sido una gran referente para todas las mujeres del mundo."}, {"lang": "es", "id": "1373597179059834881", "created_at": "2021-03-21T11:27:42.000Z", "text": "Es el momento de ir juntos para acabar contra la trata y la prostituci\u00f3n de las mujeres. Hay trata porque hay prostituci\u00f3n y sin prostituci\u00f3n no hay trata.\n\nSomos abolicionistas y nos dirigimos a sacar adelante  un proyecto que nos va a dignificar como democracia. https://t.co/Yipye0prF1"}, {"lang": "es", "id": "1373597174752219137", "created_at": "2021-03-21T11:27:41.000Z", "text": "En estos momentos estamos en el camino correcto que tiene que acabar en una legislaci\u00f3n nacional contra la prostituci\u00f3n y la trata. Sin este Plan de las CCAA, con sus pol\u00edticas concretas de prevenci\u00f3n y de protecci\u00f3n no ser\u00eda posible.\nLo agradezco enormemente. https://t.co/tm6r5sEae2"}, {"lang": "es", "id": "1373597170708922370", "created_at": "2021-03-21T11:27:40.000Z", "text": "Bienvenidos sean todos los partidos pol\u00edticos y las CCAA que se plantean que hasta aqu\u00ed hemos llegado, que nuestro pa\u00eds tiene que construirse contra la trata y la prostituci\u00f3n de las mujeres y los menores. Es necesario poner en marcha una legislaci\u00f3n que impida la prostituci\u00f3n. https://t.co/6whbMMLr7R"}, {"lang": "es", "id": "1373597141185273858", "created_at": "2021-03-21T11:27:33.000Z", "text": "Lo mejor que puede pasar es que @equipoGabilondo sea el presidente de Madrid para que no se recorten pol\u00edticas de igualdad, se apliquen los fondos del #PEVG y se saque adelante la agenda de nuestro modelo auton\u00f3mico, con el feminismo como pol\u00edtica de Estado. https://t.co/5tw8UbE3Mh"}, {"lang": "es", "id": "1373597136604950533", "created_at": "2021-03-21T11:27:32.000Z", "text": "Es una sinraz\u00f3n absoluta sacar a Turqu\u00eda del gran pacto que hay contra la violencia machista, sexista y mis\u00f3gina contra las mujeres.\n\nEstamos m\u00e1s que nunca con las mujeres turcas porque nos jugamos la democracia.\n\nJornada #LuchaContralaTratayProstituci\u00f3n https://t.co/exnVBgV7Uq"}, {"lang": "es", "id": "1373564326959841285", "created_at": "2021-03-21T09:17:09.000Z", "text": "Los #DerechosHumanos no dependen del color de la piel. En el D\u00eda Internacional de la eliminaci\u00f3n de la #DiscriminacionRacial es necesario apelar a la tolerancia, el respeto y la inclusi\u00f3n para erradicar el racismo y lograr una sociedad igualitaria. \n#21M"}, {"lang": "es", "id": "1373548554241851393", "created_at": "2021-03-21T08:14:29.000Z", "text": "El @InstCervantes cumple hoy 30 a\u00f1os. Mi gratitud, admiraci\u00f3n y respeto a todos los que han hecho posible que esta instituci\u00f3n sea nuestra mejor tarjeta de presentaci\u00f3n en el mundo, en defensa de nuestro patrimonio cultural y ling\u00fc\u00edstico. Felicidades. https://t.co/jkjZz5VycI"}, {"lang": "es", "id": "1372520717099667458", "created_at": "2021-03-18T12:10:13.000Z", "text": "Poder elegir cuando poner fin al sufrimiento propio nos dignifica como personas y como sociedad. \n\nCon la #LeyDeEutanasia nuestro pa\u00eds da un paso m\u00e1s en la ampliaci\u00f3n de los derechos individuales, y lo hace, una vez m\u00e1s, de la mano del @PSOE   \n\n#LaLibertadDeElegir https://t.co/md4CEzuWsD"}, {"lang": "es", "id": "1371860446681165824", "created_at": "2021-03-16T16:26:33.000Z", "text": "El t\u00e1ndem socialismo-feminismo que hunde sus ra\u00edces en la mejor idea de lo humano y del humanismo es imbatible. Por eso tenemos que forzar muchas decisiones jur\u00eddicas, para que todo esto deje de ser una expectativa y se convierta en la gran agenda del Estado y la democracia. https://t.co/feZXR3tkjF"}, {"lang": "es", "id": "1371860441882836998", "created_at": "2021-03-16T16:26:31.000Z", "text": "Hay fuerzas nuevas del patriarcado que trabajan contra las mujeres. Lo tradicional lo conocemos, lo nuevo est\u00e1 en la alianza del mercado con una idea neoliberal en la que seguimos siendo mercanc\u00eda: en la trata, la prostituci\u00f3n o los vientres de alquiler. \n\n#CSW65 https://t.co/N6Xe5HOdRI"}, {"lang": "es", "id": "1371860437650841600", "created_at": "2021-03-16T16:26:30.000Z", "text": "Hay que ser mucho m\u00e1s contundentes con las decisiones. Hay que exigir paridad por ley y en todo. Queremos mujeres en los poderes y en las instituciones con criterio feminista, con criterio de igualdad de g\u00e9nero.\n\nEncuentro virtual #CSW65 @SocialistIntW https://t.co/6rDinL2imf"}, {"lang": "es", "id": "1371860433578172416", "created_at": "2021-03-16T16:26:29.000Z", "text": "La pandemia ha desnudado que la sociedades son sexistas y discriminatorias con las mujeres. En situaciones de crisis como \u00e9sta, es necesario acelerar los cambios, forzarlos y hacerlos en la buena direcci\u00f3n. \n\nEncuentro virtual #CSW65 @SocialistIntW https://t.co/7NbNvyp8yD"}, {"lang": "es", "id": "1371860429421559809", "created_at": "2021-03-16T16:26:28.000Z", "text": "La infrarrepresentaci\u00f3n de las mujeres, sus derechos de peor calidad, o la quiebra en su seguridad nos pone ante un d\u00e9ficit de la propia democracia en el mundo. Los socialistas tenemos que vincular el avance de las mujeres con la calidad de la democracia.\n\n#CSW65 @SocialistIntW https://t.co/YgaDnUGrhS"}, {"lang": "es", "id": "1371745245289930752", "created_at": "2021-03-16T08:48:46.000Z", "text": "A las 15,30h. intervendr\u00e9 en el evento paralelo a la #CSW65 organizado por @SocialistIntW: \"Participaci\u00f3n efectiva y toma de decisiones en la vida p\u00fablica: clave para lograr la igualdad de g\u00e9nero\". Puedes seguirlo aqu\u00ed \ud83d\udc47https://t.co/sSoOq2Gisp"}, {"lang": "es", "id": "1369917432064843778", "created_at": "2021-03-11T07:45:42.000Z", "text": "En el D\u00eda Europeo de Recuerdo a las V\u00edctimas del Terrorismo nuestra memoria est\u00e1 con las v\u00edctimas de los atentados del #11M y con todos los que han sufrido la barbarie terrorista y sus seres queridos. \n\nMemoria, dignidad y paz. https://t.co/FX1hKDksjz"}, {"lang": "es", "id": "1369715511437705220", "created_at": "2021-03-10T18:23:20.000Z", "text": "Consternada  por los asesinatos machistas de una mujer y su hija de 11 a\u00f1os en #ElMolar, Madrid.  Firme condena y mi afecto y condolencias para su familia.\n\nEs la quinta mujer asesinada en este a\u00f1o por \n #ViolenciadeG\u00e9nero y la primera menor.\n\n#BastaYa\n#NiUnaMenos https://t.co/ZbewAQOnwJ"}, {"lang": "es", "id": "1369010819623776259", "created_at": "2021-03-08T19:43:09.000Z", "text": "La ultraderecha nos tiene se\u00f1aladas, porque representamos la verdadera transformaci\u00f3n de lo que ocurre en el mundo. Salir del \u00e1mbito privado y participar en todos los registros posibles es lo que el pensamiento reaccionario no quiere. Tenemos que estar poderosas, juntas y activas https://t.co/czsxxxIjpU"}, {"lang": "es", "id": "1369010815781703684", "created_at": "2021-03-08T19:43:08.000Z", "text": "Las mujeres tenemos todav\u00eda que decir las cosas un par de veces para que se entienda que fuimos las primeras en proponer una idea. Cuesta mucho trabajo que nos atribuyan la originalidad, la genialidad y el riesgo. \n\n#Conectadas8M @hora25\n#Espa\u00f1aFeminista https://t.co/DIWzs1wpD0"}, {"lang": "es", "id": "1369010812132728833", "created_at": "2021-03-08T19:43:07.000Z", "text": "Vivo el #8M con mucha satisfacci\u00f3n por todo lo que se ha alcanzado y mucha tranquilidad porque esto es la vida y ah\u00ed est\u00e1n los relevos funcionando. Por eso es importante reivindicar la historia, porque es la fuerza que tenemos.\n\n#Conectadas8M @hora25 \n#Espa\u00f1aFeminista https://t.co/8q5V8p9zth"}, {"lang": "es", "id": "1368955930503708682", "created_at": "2021-03-08T16:05:02.000Z", "text": "Gracias a una iniciativa de @Socialistas_PE uno de los edificios del @Europarl_ES lleva desde hoy el nombre de #ClaraCampoamor.\n\nEs un justo reconocimiento en este #8M a una de las mayores art\u00edfices de la igualdad entre mujeres y hombres en Espa\u00f1a.\n\nhttps://t.co/1NP6vvH4ch"}, {"lang": "es", "id": "1368821536031977472", "created_at": "2021-03-08T07:11:00.000Z", "text": "Las mujeres somos imprescindibles.\nSomos m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n.\nSomos imparables. \nCon nuestros derechos avanza la propia democracia. \n\nHoy, #8demarzo \u00a1Viva la lucha de las mujeres! \n\n#8M2021 https://t.co/tMMh6cQhd4"}, {"lang": "es", "id": "1368516650820132869", "created_at": "2021-03-07T10:59:30.000Z", "text": "IMPRESCINDIBLES E IMPARABLES\n\n\"El socialismo feminista debe seguir construy\u00e9ndose cada d\u00eda. Somos los vasos comunicantes de este pa\u00eds con el feminismo\". \n\n\"Necesitamos la memoria de 142 a\u00f1os. La reivindicamos y entregaremos el testigo a las m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n#FeminismoConMemoria https://t.co/DcG2ILPYhm"}, {"lang": "es", "id": "1368515734196920320", "created_at": "2021-03-07T10:55:51.000Z", "text": "IMPRESCINDIBLES E IMPARABLES\n\n\"Queremos ser due\u00f1as de nuestro tiempo para ser madres o no serlo, y no queremos serlo para vender a nuestros hijos. No queremos que se nos siga vendiendo y comprando, ni en la trata ni en la prostituci\u00f3n, ni en los vientres\".\n\n#FeminismoConMemoria https://t.co/XwlNs9Mh3h"}, {"lang": "es", "id": "1368515551220424705", "created_at": "2021-03-07T10:55:07.000Z", "text": "IMPRESCINDIBLES E IMPARABLES\n\nCelebramos un gran acto feminista que reivindica la memoria de todas aquellas que abrieron camino.\n\n\"Queremos rescatar un pasado que nos fortalece. Cuando nos roban la memoria, debilitan a las mujeres y a la democracia\".\n\n#8M2021\n#FeminismoConMemoria https://t.co/bPDQYbBq75"}, {"lang": "es", "id": "1368488761378676738", "created_at": "2021-03-07T09:08:40.000Z", "text": "El mural feminista de #AlcalaDeHenares ha amanecido con pintadas.\n\nLos que atacan la memoria de la lucha de las mujeres, deben saber que nunca conseguir\u00e1n borrarnos de la historia. El futuro se llama #igualdad \n\n#8Marzo2021 \n#FeminismoConMemoria \n\nhttps://t.co/sBCAqfkw6u"}, {"lang": "es", "id": "1368326602514436098", "created_at": "2021-03-06T22:24:18.000Z", "text": "Emocionada por el #Goya2021 a @LozanoMabel y a su lucha durante a\u00f1os por dar visibilidad a la barbarie que es la trata de ni\u00f1as y mujeres. Mi reconocimiento y mi enhorabuena, Mabel. https://t.co/hzJ7UUAHkb"}, {"lang": "es", "id": "1368186578275885056", "created_at": "2021-03-06T13:07:54.000Z", "text": "Entrevista con El Socialista \ud83c\udf39\n\n\ud83d\udc49\"Que durante 40 a\u00f1os mantuvi\u00e9ramos la antorcha viva para recupera la democracia se lo debemos a su sacrificio, y ah\u00ed hubo muchas mujeres sacrificadas: fueron vejadas\".\n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/RDZIfkorVC"}, {"lang": "es", "id": "1368183484993437698", "created_at": "2021-03-06T12:55:37.000Z", "text": "Entrevista con El Socialista \ud83c\udf39\n\n\u00bfQu\u00e9 papel van a jugar las feministas en la Ley de #MemoriaDemocr\u00e1tica?\n\n\ud83d\udc49\"Vamos a poner el foco a mujeres an\u00f3nimas que combatieron y que fueron represaliadas con un plus de indignidad\".\n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/psjh2ykoaS"}, {"lang": "es", "id": "1368169100669841408", "created_at": "2021-03-06T11:58:27.000Z", "text": "En #AlcalaDeHenares visitando un mural feminista  \n\n\"No podemos condenar a las j\u00f3venes a una lucha extenuante con sus vidas\".\n\n\"El mundo solo tiene un rumbo: la #igualdad entre hombres y mujeres\".  \n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/kuYnq6Jwia"}, {"lang": "es", "id": "1368168835015188502", "created_at": "2021-03-06T11:57:24.000Z", "text": "En #AlcalaDeHenares visitando un mural feminista  \n\n\"Las estad\u00edsticas son tozudas, y dicen, una y otra vez, que nuestras vidas est\u00e1n en peores condiciones. Que esta pandemia la hemos pagado, como siempre, de manera m\u00e1s profunda las mujeres\". \n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/cDa3fBNdc8"}, {"lang": "es", "id": "1368168491749113856", "created_at": "2021-03-06T11:56:02.000Z", "text": "En #AlcalaDeHenares visitando un mural feminista  \n\n\"Todos aquellos que piensan que hay que desmontar las pol\u00edticas de igualdad, lo que quieren desmontar es la democracia. Tenemos que hacerles frente de todas las maneras posibles\".\n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/6nF76qeI1r"}, {"lang": "es", "id": "1368167787663917067", "created_at": "2021-03-06T11:53:14.000Z", "text": "En #AlcalaDeHenares con @javiRpalacios @equipoGabilondo y @Lorenamp82 visitando un mural feminista \n\n\"Es importante que est\u00e9n a la vista de todos, porque se preguntar\u00e1n: \u00bfQui\u00e9nes eran? Mujeres que hicieron de su vida una gesta y fueron pioneras\".\n\n#8M2021 \n#FeminismoConMemoria https://t.co/4brp66bKw1"}, {"lang": "es", "id": "1368141908527157248", "created_at": "2021-03-06T10:10:24.000Z", "text": "#8M\nPorque sigue habiendo desigualdad.\n#porsermujeres https://t.co/q1MtGxOdte"}, {"lang": "es", "id": "1368117590892118018", "created_at": "2021-03-06T08:33:46.000Z", "text": "Hoy a partir de las 11:30h visitar\u00e9 un mural feminista en #Alcal\u00e1DeHenares (Madrid) junto a su alcalde @javiRpalacios con motivo del #8M2021 \n\n\ud83d\udd34Podr\u00e1s seguir el acto en directo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/5KMsKdzRHo"}, {"lang": "es", "id": "1367892056065052676", "created_at": "2021-03-05T17:37:35.000Z", "text": "Entrevista con El Socialista \ud83c\udf39\n\n\u00bfEn esta crisis se est\u00e1 poniendo en riesgo las conquistas de las mujeres? \n\n\ud83d\udc49\"Claro, y no solo desde el pensamiento reaccionario. El neoliberalismo, con falsas etiquetas, tambi\u00e9n nos est\u00e1 contestando\". \n\n#8M2021 https://t.co/Ue05BlRp6A"}, {"lang": "es", "id": "1367884483551232002", "created_at": "2021-03-05T17:07:29.000Z", "text": "Entrevista con El Socialista \ud83c\udf39\n\n\u00bfQu\u00e9 le dir\u00eda a quienes estigmatizan a las mujeres? \n\n\ud83d\udc49\"Sin nosotras no hay democracia\". \n\n#8M2021 https://t.co/XDnXBPDDB7"}, {"lang": "es", "id": "1367878361792516100", "created_at": "2021-03-05T16:43:10.000Z", "text": "Entrevista con El Socialista \ud83c\udf39\n\nEntre la pandemia y la crisis econ\u00f3mica, \u00bfhay espacio para reivindicar la igualdad entre hombres y mujeres?\n\n\ud83d\udc49\"M\u00e1s que nunca. Hay que contestar este discurso reaccionario con el que la derecha nos ha se\u00f1alado a las mujeres\". \n\n#8M2021 https://t.co/Cx5oUcHwR3"}, {"lang": "es", "id": "1367128651146407941", "created_at": "2021-03-03T15:04:05.000Z", "text": "Todo mi cari\u00f1o para la familia de la mujer asesinada en la provincia de Madrid en un nuevo caso de #ViolenciaMachista\n\nLa negaci\u00f3n de la #ViolenciaDeG\u00e9nero pone en riesgo la vida de las mujeres. \n\n#NiUnaMenos \n#BastaYa https://t.co/6LrKSbNBlR"}, {"lang": "es", "id": "1366697216996433932", "created_at": "2021-03-02T10:29:43.000Z", "text": "Mi amigo Gin\u00e9s Li\u00e9bana cumple hoy 100 a\u00f1os. Un siglo en el que este forjador de cultura ha contribuido al bienestar del alma. \n\nMuchas felicidades Gin\u00e9s https://t.co/x1XWLJnwEo"}, {"lang": "es", "id": "1365939705355853824", "created_at": "2021-02-28T08:19:38.000Z", "text": "Feliz d\u00eda a todos los andaluces y andaluzas. Orgullosa de una tierra comprometida, solidaria, con identidad, tradici\u00f3n, arte y futuro. Siempre con acento andaluz #DiaDeAndalucia #28F"}]