[{"text": "\"La libertad se pudre desplumada en la lengua\nde quienes son sus siervos m\u00e1s que sus poseedores\". \nLa Ley del Pluriling\u00fcismo de la C. Valenciana elimina las pocas lineas en espa\u00f1ol que a\u00fan no hab\u00edan desaparecido https://t.co/6CZZskewRy", "id": "1376125440813850628", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T10:54:06.000Z"}, {"text": "En Catalu\u00f1a se cre\u00f3 una fractura artificial, se clasific\u00f3 a la gente entre buenos y malos catalanes y luego se habl\u00f3 en nombre del pueblo catal\u00e1n como si fuese homog\u00e9neo.  Ignacio viene a romper ese relato https://t.co/QAcPV8pmvi", "id": "1376121419457830914", "lang": "es", "created_at": "2021-03-28T10:38:08.000Z"}]