[{"id": "1373611897983995905", "lang": "es", "created_at": "2021-03-21T12:26:11.000Z", "text": "\ud83d\udc49Todos somos diferentes. Todos somos iguales\ud83d\udc48\n#SoisGrandes #QueNadaNosSepare\n#DiaMundialDelSindromeDeDown https://t.co/3foDgFHHbk"}, {"id": "1371863087733739521", "lang": "es", "created_at": "2021-03-16T16:37:02.000Z", "text": "\ud83d\udd35 A ingresos cero, impuestos cero. As\u00ed lo defend\u00ed el pasado jueves en el @Congreso_Es , logrando que saliera adelante la propuesta del @populares. \u00bfA qu\u00e9 espera S\u00e1nchez? \n\ud83d\udc49Lo explica @TeoGarciaEgea \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/GzthvwpiRC"}, {"id": "1371076678999494660", "lang": "es", "created_at": "2021-03-14T12:32:08.000Z", "text": "\ud83d\udc49 92.000 espa\u00f1oles han fallecido.\n\ud83d\udc49 millones de vidas rotas y sue\u00f1os destrozados.\n#NoSePodiaSaber https://t.co/UZyLZkGLgK"}, {"id": "1370439737790566406", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T18:21:09.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gana #Espa\u00f1a!!! Gana #Murcia!!!\n\ud83d\udc4d Gracias el presidente @pablocasado_  y al secretario general @TeoGarciaEgea por devolver la dignidad y ganar nuevamente otra batalla contra el socialismo y la indignidad!!! https://t.co/abKulCV94U"}, {"id": "1370429927787466753", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T17:42:10.000Z", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f @Adrilastra t\u00fa mejor sigue \u201chaciendo pol\u00edtica\u201d con tus colegas de Bildu.\n\ud83d\udde3Ya dec\u00eda Cicer\u00f3n: \u201cDejad que cada cual que se entregue a la pr\u00e1ctica de aquella profesi\u00f3n que conozca bien\u201d https://t.co/HYTQdAsfgf"}, {"id": "1370379979721207808", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T14:23:42.000Z", "text": "\ud83d\udc49 A Ingresos Cero, Cuota Cero \ud83d\udc48 https://t.co/3Jqt9wZlCB"}, {"id": "1370297580492619778", "lang": "es", "created_at": "2021-03-12T08:56:16.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Os espero a partir de las 10 horas en la tertulia #VerdadOMentira de Teibafm!!!\n\n\ud83d\udc49 En directo en el 101.4 FM y online en https://t.co/DYjpqrhNiB!!! https://t.co/uXaw3sNhWe"}, {"id": "1369690952571490304", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T16:45:45.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb La pol\u00edtica necesita hoy m\u00e1s que nunca a personas valientes, que antepongan el inter\u00e9s general a cualquier aspiraci\u00f3n o delirio personal!!!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Por #Madrid y por #Espa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u00a1\u00a1\u00a1Adelante @IdiazAyuso!!! \n\ud83d\udc49Esto va de socialismo o libertad!!! https://t.co/uYJqWB8aRK"}, {"id": "1369684280612425733", "lang": "es", "created_at": "2021-03-10T16:19:14.000Z", "text": "\ud83d\udde3@InesArrimadas \u00bfel oremus se te fue de vacaciones? https://t.co/jGSfklOZ5Y"}, {"id": "1368975265758670856", "lang": "es", "created_at": "2021-03-08T17:21:52.000Z", "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1 Gracias a las pol\u00edticas del @populares ha sido posible alcanzar los mayores avances en la lucha por la igualdad de las mujeres: 2 de cada 3 empleos que cre\u00f3 el PP fueron ocupados por mujeres.\n#MujeresPioneras #8M2021\n https://t.co/dUwT0jaxSz"}, {"id": "1366732707913494537", "lang": "es", "created_at": "2021-03-02T12:50:44.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Espa\u00f1a supera los 4 millones de parados.\n\ud83d\udc49El \u00faltimo a\u00f1o se han perdido 400.000 empleos,han cerrado 102.000 empresas, han aumentado en 763.000 personas el paro, 900.000 trabajadores siguen en ERTE y 361.000 aut\u00f3nomos en cese de actividad\n\ud83d\udc49\u00bf#QueNadieQuedeAtr\u00e1s?\ud83d\udc48 https://t.co/YLxJoFWhEH"}, {"id": "1362475592923443203", "lang": "es", "created_at": "2021-02-18T18:54:29.000Z", "text": "\ud83d\udde3La violencia es el \u00faltimo recurso del incompetente!!!\n\ud83d\udc49Los espa\u00f1oles sentimos verg\u00fcenza de este Gobierno!!!\n#IglesiasCulpableSanchezResponsable https://t.co/NgnzLrYp9A"}, {"id": "1359620401459036161", "lang": "es", "created_at": "2021-02-10T21:48:58.000Z", "text": "\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f Sin duda, lo mejor de la campa\u00f1a es compartir momentos de trabajo con grandes amigos!!! #UnaCatalu\u00f1aMejor #Proyecto #Futuro #AlejandroPresident #CasadoPresidente https://t.co/izUBAVpqbr"}, {"id": "1358781516206264320", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T14:15:33.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Mientras en el Partido Popular defendemos Cantabria y al conjunto de los espa\u00f1oles con u\u00f1as y dientes, \ud83d\udc49Vox y el PRC traicionan a los c\u00e1ntabros regalando tres a\u00f1os m\u00e1s a S\u00e1nchez y sus peligrosos socios!!! \n\n\u00a1Esta estafa nos va a salir demasiado cara! https://t.co/EjN1tJ4qvT"}, {"id": "1358668132072771587", "lang": "es", "created_at": "2021-02-08T06:45:00.000Z", "text": "\ud83d\udcfb Os espero a partir de las 08:30 en @elfaradio, en @ArcoFMCantabria!!! https://t.co/1G3i911jxu"}, {"id": "1357416209298452481", "lang": "es", "created_at": "2021-02-04T19:50:18.000Z", "text": "\ud83c\udf35@RevillaMiguelA  y los suyos dicen ser los que aportan estabilidad a #Cantabria. \u00bfSeguro? \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Como Santo Tom\u00e1s, una y no m\u00e1s se\u00f1ores regionalistas!!!\n@ppcantabria @GPPopular @populares https://t.co/mcswDrORNe"}, {"id": "1356539847784222722", "lang": "es", "created_at": "2021-02-02T09:47:57.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 2021 empieza con dram\u00e1ticos datos de empleo:\n\ud83d\udc49 3.964.353 parados\n\ud83d\udc49 220.000 empleos destruidos\n\ud83d\udc497.000 empresas y 14.668 aut\u00f3nomos han tenido que cerrar su negocio en enero\n\ud83d\udc49739.000 trabajadores contin\u00faan en ERTE\n\ud83e\udd40 #PSOETrituradoradeEmpleo https://t.co/KaAda8zjgT"}]