[{"lang": "es", "id": "1377283504774451202", "created_at": "2021-03-31T15:35:50.000Z", "text": "Ignominioso y claudicante el proceso de acercamiento de presos con grav\u00edsimos delitos a las c\u00e1rceles del Pa\u00eds Vasco. Continuamos asistiendo estupefactos a los homenajes rendidos de este gobierno a ETA sin justificaci\u00f3n alguna. \n#MarlaskaDimisi\u00f3n https://t.co/AWe9KnQwH9"}, {"lang": "es", "id": "1377281547544432644", "created_at": "2021-03-31T15:28:04.000Z", "text": "Madrid es libertad , prosperidad y  progreso. 4M, madrile\u00f1os, que no os arrebaten lo que es vuestro. #YoConAyuso https://t.co/lvOllsG8jo"}, {"lang": "es", "id": "1376083312838606852", "created_at": "2021-03-28T08:06:42.000Z", "text": "Con afecto y mis mejores deseos en estas fechas tan especiales, Feliz #SemanaSanta2021 a toda la Comunidad Cristiana. \u271e \n\nMi Art\u00ba. de opini\u00f3n hoy en @ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4  \ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude3f\ud835\ude5a \ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud83c\udf3f https://t.co/iuI0PfhrdS"}, {"lang": "es", "id": "1375903978605658112", "created_at": "2021-03-27T20:14:06.000Z", "text": "Mis mejores deseos para la comunidad jud\u00eda de #Melilla en su festividad del #P\u00e9saj \ud83d\udd2f https://t.co/K7VtnzZZRq"}, {"lang": "es", "id": "1375794392489992193", "created_at": "2021-03-27T12:58:38.000Z", "text": "No hay nada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/Z1x5q375aV"}, {"lang": "und", "id": "1375168636336406540", "created_at": "2021-03-25T19:32:06.000Z", "text": "https://t.co/GFnoIiaofk"}, {"lang": "es", "id": "1374653078905970688", "created_at": "2021-03-24T09:23:28.000Z", "text": "El Partido Popular apuesta por el control de fronteras, la repatriaci\u00f3n ordenada de inmigrantes irregulares y la cooperaci\u00f3n internacional al desarrollo. \ud83d\udc47\n@GPPopular @populares @PPMelilla \n\nhttps://t.co/3hElT5yB9F"}, {"lang": "es", "id": "1373569624034398212", "created_at": "2021-03-21T09:38:12.000Z", "text": "Es conveniente mantenerse prevenido y perseverante al objeto de que un determinado\nuso del lenguaje no acabe col\u00e1ndonos una ideolog\u00eda en contra de nuestros intereses individuales o colectivos.\n\nMi opini\u00f3n hoy en @ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4 \ud83d\udc47 https://t.co/E2bfKZpnNI"}, {"lang": "es", "id": "1372487628386369542", "created_at": "2021-03-18T09:58:44.000Z", "text": "Con una crisis econ\u00f3mica, sanitaria y social de gran envergadura, el gobierno sigue adelante con su agenda ideol\u00f3gica y pretende desmontar la reforma laboral del @populares, que todos los organismos califican como eficaz en la lucha contra el desempleo.\nhttps://t.co/HsaQ9eF1Qf"}, {"lang": "und", "id": "1372197536136593408", "created_at": "2021-03-17T14:46:01.000Z", "text": "6\u20e37\u20e39\u20e3.4\u20e33\u20e32\u20e3.1\u20e37\u20e39\u20e3,0\u20e39\u20e3 \ud83d\udcb6/\u2764\ufe0f https://t.co/9D1pGIG3bv"}, {"lang": "es", "id": "1371750745750573058", "created_at": "2021-03-16T09:10:38.000Z", "text": "Bajada de impuestos, concordia, creaci\u00f3n de empleo y Libertad frente al proyecto comunista de Iglesias. \n#4M #YoConAyuso https://t.co/2gXq9UG1wf"}, {"lang": "es", "id": "1371562137169113098", "created_at": "2021-03-15T20:41:10.000Z", "text": "\u2714\ufe0fProtocolo de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en las FFAA.\n\u2714\ufe0fDesarrollo de operaciones de las FFAA en el exterior.\n\u2714\ufe0f Ejercicios Americanos-Marroqu\u00edes en el archipi\u00e9lago Canario y presunto Plan de Repatriaci\u00f3n de migrantes marroqu\u00edes.\n\nPreguntas - Comisi\u00f3n de #Defensa @GPPopular\ud83d\udc47 https://t.co/ZtOUi95AMq"}, {"lang": "es", "id": "1371530512330862597", "created_at": "2021-03-15T18:35:30.000Z", "text": "El Gobierno de #Melilla podr\u00eda plantearse flexibilizar las medidas restrictivas de cara a la nueva orden que publique en el BOME. Se ha castigado al sector de la hosteler\u00eda, y creemos, que lo que hay que identificar es el origen de los contagios. https://t.co/xHwdNqQi3N"}, {"lang": "es", "id": "1371521002799312904", "created_at": "2021-03-15T17:57:43.000Z", "text": "Resulta llamativa la flexibilidad moral de C\u00b4s. El Sr. Guillermo D\u00edaz, diputado\ud83c\udf4apor M\u00e1laga, justific\u00f3 el abandono de su compromiso de coalici\u00f3n en Murcia, pero no hizo referencia al hecho de apoyarse en #Melilla para gobernar con dos partidos, no con imputados sino condenados. https://t.co/zTIh5fJfGy"}, {"lang": "es", "id": "1371470085261512705", "created_at": "2021-03-15T14:35:23.000Z", "text": "Las puertas del @populares est\u00e1n abiertas. Un Partido con proyectos para el avance en el bienestar de todos los ciudadanos y en la b\u00fasqueda y propuesta de soluciones viables a sus problemas reales. https://t.co/IzmcHySJZZ"}, {"lang": "es", "id": "1371469214461132805", "created_at": "2021-03-15T14:31:56.000Z", "text": "El Pte. De Castro siempre ha jugado de una manera ambigua como la propia formaci\u00f3n pol\u00edtica de la que forma parte, y sobre su encaje dentro del espectro pol\u00edtico espa\u00f1ol. https://t.co/zJ32dg2XHx"}, {"lang": "es", "id": "1371460255360679936", "created_at": "2021-03-15T13:56:20.000Z", "text": "La argumentaci\u00f3n pol\u00edtica del Gobierno local se centra en el futuro del Pte o la presunta necesidad de una revisi\u00f3n del reparto de puestos. Los melillenses ven con estupor que ante la peor situaci\u00f3n de la pandemia, el gobierno no da respuestas a los problemas de los melillenses. https://t.co/rTR57FmrJw"}, {"lang": "es", "id": "1371457984467992581", "created_at": "2021-03-15T13:47:18.000Z", "text": "La acci\u00f3n pol\u00edtica del Gobierno local se ha centrado en menos de dos a\u00f1os, en romper con la continuidad de los proyectos m\u00e1s relevantes y de gran inter\u00e9s para el futuro de #Melilla, que formaban parte de la agenda del anterior Gobierno del PP. As\u00ed sin explicaci\u00f3n alguna\ud83d\udc47 https://t.co/yfha78XADZ"}, {"lang": "es", "id": "1371453991125708800", "created_at": "2021-03-15T13:31:26.000Z", "text": "En la celebraci\u00f3n del 26 aniversario de nuestro Estatuto de Autonom\u00eda se puso poco \u00e9nfasis en el 1\u00ba de los art\u00edculos. Lamentamos la falta de respaldo del Gob. Local a la propuesta del PP, de condenar las palabras del 1\u00baer ministro marroqu\u00ed cuestionando la espa\u00f1olidad de #Melilla. https://t.co/bXn8BONzDe"}, {"lang": "es", "id": "1371392007596347398", "created_at": "2021-03-15T09:25:08.000Z", "text": "Las puertas del Partido Popular est\u00e1n abiertas. Estamos en disposici\u00f3n de acoger a todos aquellos con los que compartimos principios y valores. Somos un partido serio, que cree en las instituciones y defiende la monarqu\u00eda parlamentaria que representa el rey Felipe VI. https://t.co/2mGqLlMfEH"}, {"lang": "und", "id": "1371163121071616006", "created_at": "2021-03-14T18:15:37.000Z", "text": "https://t.co/drmSQEkrZD https://t.co/GfRw3ldGO0"}, {"lang": "es", "id": "1371101960057860102", "created_at": "2021-03-14T14:12:35.000Z", "text": "A pesar de los incontables avisos recalcando la gravedad de la pandemia y recomendando, expresamente en el caso de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, la adopci\u00f3n inmediata de medidas restrictivas. #NoSePod\u00edaSaber https://t.co/wUghxZX1qF"}, {"lang": "es", "id": "1371035532025868295", "created_at": "2021-03-14T09:48:38.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, los problemas de los ciudadanos han sido aparcados y relegados en beneficio de los problemas de algunos pol\u00edticos. Las mociones de censura han promovido una inconveniente inestabilidad en momentos cr\u00edticos.\n\n\ud83d\udcf0Mi \ud835\udc0e\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc28\u0301\ud835\udc27 en @ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4. https://t.co/vtVC0GH4U4"}, {"lang": "es", "id": "1370053536906674176", "created_at": "2021-03-11T16:46:32.000Z", "text": "En nuestra memoria queda ese fat\u00eddico #11M. Por ellos y todas las v\u00edctimas del terrorismo. #NoOlvidamos https://t.co/y8eFe2jZgR"}, {"lang": "es", "id": "1369676721671331842", "created_at": "2021-03-10T15:49:12.000Z", "text": "La veleta gira sin cesar en el tejado naranja. Donde dije digo, digo Diego. https://t.co/TG1V5Sj2lq"}, {"lang": "es", "id": "1369406993585299461", "created_at": "2021-03-09T21:57:24.000Z", "text": "Indecente, que miles de v\u00edctimas inocentes que han experimentado la barbarie de ETA en sus propias carnes, asistan estupefactos a las cesiones de este Gobierno y a los homenajes callejeros rendidos a los que sin justificaci\u00f3n alguna destruyeron sus vidas y les hicieron sufrir. https://t.co/lhg2iB5oB4"}, {"lang": "es", "id": "1369319075365720073", "created_at": "2021-03-09T16:08:02.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles no se merecen un Gobierno marcado por las mentiras y la ineficacia. #HoyHaceUnA\u00f1o que no nos escuchan. \ud83d\udc47 https://t.co/aoVwhCJnLp"}, {"lang": "es", "id": "1368898821229580288", "created_at": "2021-03-08T12:18:06.000Z", "text": "Mi reconocimiento a la labor que desempe\u00f1an las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado en la frontera que separa #Melilla de Marruecos, y mi deseo de una pronta recuperaci\u00f3n a los tres guardias civiles heridos en el transcurso de una nueva acci\u00f3n en la Valla perimetral. https://t.co/fjIMBm5S82"}, {"lang": "es", "id": "1368890759278178307", "created_at": "2021-03-08T11:46:04.000Z", "text": "Desde el Partido Popular estamos comprometidos con la igualdad real y sin colectivismos; convencidos de que una igualdad efectiva entre hombres y mujeres es posible fomentando la educaci\u00f3n y el empleo.  Feliz D\u00eda. #DiaInternacionalDeLaMujer\u00a0 \n#8M2021 #8Marzo2021 https://t.co/qeKHVoAtbJ"}, {"lang": "es", "id": "1368491079637606401", "created_at": "2021-03-07T09:17:53.000Z", "text": "M\u00e1s que destruir armas, ya podr\u00edan poner todo su empe\u00f1o en resolver los cr\u00edmenes pendientes. Memoria, dignidad y justicia, esa es nuestra reivindicaci\u00f3n.\ud83d\udd8b\n\n\ud83d\udcf0\u201cS\u00f3lo el no hacer es infame\u201d\n\nMi opini\u00f3n en @ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4 https://t.co/AkexhDCaWD"}, {"lang": "es", "id": "1367793926573334536", "created_at": "2021-03-05T11:07:39.000Z", "text": "Cu\u00e1nto mejor har\u00eda S\u00e1nchez, si en lugar de protagonizar actos indignos, rompiera todos los acuerdos del PSOE-Bildu y expulsara a Otegui del centro de las decisiones de Estado. https://t.co/TyUue40nuU"}, {"lang": "es", "id": "1367763192567504897", "created_at": "2021-03-05T09:05:31.000Z", "text": "El @MelillaGobierno deber\u00edan apoyar las medidas que beneficien a #Melilla \"las proponga quien las proponga\". Ser\u00eda muy conveniente que el Sr. consejero de Distritos revisara cu\u00e1l es la responsabilidad de un Ejecutivo y cu\u00e1l es la de una oposici\u00f3n. \nhttps://t.co/rP6CSQ31u4"}, {"lang": "es", "id": "1367495293164470285", "created_at": "2021-03-04T15:20:59.000Z", "text": "Asumir responsabilidades por el bien de #Melilla. https://t.co/v2AOAgZ0qh"}, {"lang": "es", "id": "1366683408244609024", "created_at": "2021-03-02T09:34:50.000Z", "text": "EL virus ya se ha cobrado cerca de 100.000 vidas y ha dejado da\u00f1ado nuestro tejido empresarial ante las narices de un Gobierno que es incapaz de gestionar ni la crisis sanitaria, ni la econ\u00f3mica ni la social. \nhttps://t.co/wGEtwxqwfF"}, {"lang": "es", "id": "1366397464677396487", "created_at": "2021-03-01T14:38:36.000Z", "text": "Har\u00edamos todos bien en tomarnos m\u00e1s en serio y con m\u00e1s rigor las normas que nosotros mismos emitimos al objeto de, entre otras cosas, ganar en seguridad jur\u00eddica y en respeto a las Instituciones del que tan necesitado est\u00e1 nuestra naci\u00f3n. https://t.co/VREz2gMq1b"}, {"lang": "es", "id": "1366393462849945600", "created_at": "2021-03-01T14:22:42.000Z", "text": "Si el consejero de Salud P\u00fablica, el Sr. Mohand no tiene esto claro, tenemos realmente un problema. https://t.co/zkJ2OESzFh"}, {"lang": "es", "id": "1366386287742246915", "created_at": "2021-03-01T13:54:11.000Z", "text": "S\u00e1nchez utiliz\u00f3 el Congreso para anunciar 11.000 millones de euros y salir al paso de la mala gesti\u00f3n de la pandemia. M\u00e1rketing sin consideraci\u00f3n con los que m\u00e1s est\u00e1n sufriendo la crisis. Los aut\u00f3nomos, pymes y empresas necesitan liquidez y no anuncios fantasma. https://t.co/GaA96GV2qn"}, {"lang": "es", "id": "1366384444505026564", "created_at": "2021-03-01T13:46:52.000Z", "text": "El Partido Popular no participar\u00e1 en las manifestaciones del #8M. Espa\u00f1a no est\u00e1 para actos multitudinarios. Ya fue tremendamente irresponsable la actitud del Gobierno el a\u00f1o pasado como para repetir el mismo error ahora autorizando manifestaciones. Ser\u00eda una temeridad. https://t.co/dw9z62Iuwi"}, {"lang": "es", "id": "1366382368756441088", "created_at": "2021-03-01T13:38:37.000Z", "text": "El Partido Popular presentar\u00e1 mociones en todos los ayuntamientos para respaldar a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, y rechazar los actos de violencia callejera. #YoDefiendoALaPolic\u00eda https://t.co/GS91JqKS5a"}, {"lang": "es", "id": "1366380607043944452", "created_at": "2021-03-01T13:31:37.000Z", "text": "El acuerdo para la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial depende del PSOE. De momento, existen escollos que han impedido alcanzar un acuerdo. El Partido Popular mantendr\u00e1 la coherencia en las condiciones planteadas. https://t.co/snhgzqKha0"}, {"lang": "es", "id": "1366379219702415361", "created_at": "2021-03-01T13:26:06.000Z", "text": "La elecci\u00f3n del nuevo Consejo de Administraci\u00f3n en RTVE es un paso fundamental para avanzar e otra l\u00ednea alejada del sectarismo y la manipulaci\u00f3n. https://t.co/zjREEc0Q4M"}, {"lang": "es", "id": "1366373072622788609", "created_at": "2021-03-01T13:01:41.000Z", "text": "Mi agradecimiento al servicio de bomberos por su eficacia en la extinci\u00f3n del incendio de Rostrogordo y a la Guardia Civil por resolver en tiempo r\u00e9cord la investigaci\u00f3n de un hecho que no se tiene porque producir en un centro regido por la Ciudad Aut\u00f3noma. https://t.co/CGZlJTsbZx"}, {"lang": "es", "id": "1366348122935459842", "created_at": "2021-03-01T11:22:32.000Z", "text": "Se ha hablado de la acumulaci\u00f3n de incidentes registrados en pocas fechas en las instalaciones de Rostrogordo, frente a las cuales, reclamamos la adopci\u00f3n de medidas preventivas por parte de las Autoridades de la Ciudad Aut\u00f3noma. https://t.co/m6JOYc1jQn"}, {"lang": "es", "id": "1366342225207169025", "created_at": "2021-03-01T10:59:06.000Z", "text": "Aprovechar un viaje oficial costeado por todos los espa\u00f1oles es un esc\u00e1ndalo. El Partido Popular solicitar\u00e1 hoy la comparecencia urgente del ministro \u00c1balos en el @Congreso para que d\u00e9 explicaciones sobre este asunto.\n#\u00c1balosDeluxe https://t.co/RH44YK9zJK"}, {"lang": "es", "id": "1365988479813967877", "created_at": "2021-02-28T11:33:27.000Z", "text": "Felicidades a todos los andaluces en su d\u00eda y a todos los que llevan esta tierra en el coraz\u00f3n, lo cual me incluyo. #OrgulloAndaluz https://t.co/LTS5Nfeasd"}, {"lang": "es", "id": "1365980546766172172", "created_at": "2021-02-28T11:01:55.000Z", "text": "No me resigno a que la Espa\u00f1a que reciban nuestros hijos sea peor a la que nos legaron nuestros padres por nuestra inconsciencia, inmadurez o ego\u00edsmo.\n\n\ud83d\udcf0\"La destrucci\u00f3n como herramienta de la acci\u00f3n pol\u00edtica\"\nMi opini\u00f3n hoy en @ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4 https://t.co/jYMfCeNEZN"}, {"lang": "es", "id": "1365627834690134016", "created_at": "2021-02-27T11:40:22.000Z", "text": "El @GPPopular insta al gobierno de Espa\u00f1a, para que acepte como \"actividad esencial en el \u00e1mbito de pandemia, la pr\u00e1ctica deportiva\", por su especial repercusi\u00f3n en la salud de la ciudadan\u00eda.\n \nDetallo los cuatro puntos de esta iniciativa.\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/cf7Sn2alN6"}, {"lang": "es", "id": "1365575037600866305", "created_at": "2021-02-27T08:10:34.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9n es el Consejero de Salud para dar o quitar legitimidad a la oposici\u00f3n para ejercer su funci\u00f3n? \u00bfC\u00f3mo pide disculpas a la ciudadan\u00eda melillense pero no al PP, grupo que representa al mayor n\u00famero de melillenses en la Asamblea? \u00a1Qu\u00e9 malo y qu\u00e9 peligroso es el totalitarismo! https://t.co/0IXA9GQj4r"}, {"lang": "es", "id": "1363498563444047873", "created_at": "2021-02-21T14:39:24.000Z", "text": "Frente a los intolerables. #YoDefiendoalaPolic\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/NVtVlFA4GV"}, {"lang": "es", "id": "1363390332268904450", "created_at": "2021-02-21T07:29:20.000Z", "text": "El Partido Popular trabaja de manera constante en el perfeccionamiento del dise\u00f1o de su propuesta al pueblo espa\u00f1ol como alternativa a la deriva radical y totalitaria por la que nos conduce el actual gobierno social-comunista.\nMi opini\u00f3n hoy en\ud83d\udc47@ElFarodeMelilla y @MELILLAHOY4 https://t.co/u70ntzHNhM"}, {"lang": "es", "id": "1363098063288598530", "created_at": "2021-02-20T12:07:58.000Z", "text": "Y a todos los que conservan vivo el Esp\u00edritu de la General. Felicidades."}, {"lang": "es", "id": "1363073679547064322", "created_at": "2021-02-20T10:31:04.000Z", "text": "Hoy 139 Aniversario de la Academia General Militar. \nUn gran d\u00eda. Felicidades a las Damas y Caballeros cadetes.\n@EjercitoTierra https://t.co/0CwnYIZbUy"}]